{"0284711":["Palais de Tokyo, site de cr\u00e9ation contemporaine"],"0284712":["Editions du Petit pav\u00e9"],"0284713":["Carmel"],"0284714":["Cercle"],"0284715":["Arbal\u00e8te (Editions)"],"0284716":["Kasimex universal"],"0284717":["Ambition chocolat\u00e9e et d\u00e9confiture"],"0284718":["Karavel"],"0284719":["Anagrammes"],"0284720":["Ga\u00efa"],"0284721":["Editions Edimaf-Editions ma\u00e7onniques de France"],"0284722":["Celtics Chadenn"],"0284723":["100T"],"0284724":["Jacob-Duvernet"],"0284725":["Avant-sc\u00e8ne cin\u00e9ma"],"0284726":["Alias etc..."],"0284727":["Imaginaires sans fronti\u00e8res"],"0284728":["Cy \u00e9ditions"],"0284729":["Pleins Feux"],"0284730":["Medial"],"0284731":["Papyrus Net"],"0284732":["Ficom"],"0284733":["Bes \u00e9ditions"],"0284734":["Tallandier"],"0284735":["Game Mind"],"0284736":["Nouveau Monde \u00e9ditions","Porc Epic"],"0284737":["D\u00e9livrez-moi \u00e9diteur"],"0284738":["Editions multicolores"],"0284739":["Improbable"],"0284740":["Education et P\u00e9dagogie"],"0284741":["Michel et Catherine Rouchon"],"0284742":["Passage"],"0284743":["Petra"],"0284744":["Arfaz"],"0284745":["Coeur d'Occident"],"0284746":["Campoamor","Portes du monde"],"0284747":["Miatzen"],"0284748":["Vetera Nova"],"0284749":["Louis Audibert"],"0284750":["Editions du LAU"],"0284751":["S\u00e9koya"],"0284752":["Mango-Litt\u00e9rature","Mango-Roman"],"0284753":["ICT"],"0284754":["Mond\u00e9os"],"0284755":["Saint-Mont"],"0284756":["FCA"],"0284757":["Cap Patrimoine \u00e9ditions","M\u00e9di\u00e9val"],"0284758":["Hache, Editions"],"0284759":["MCBG"],"0284760":["Delta Expert"],"0284761":["Al Dante"],"0284762":["Collectionneur"],"0284763":["Vade-retro"],"0284764":["Page apr\u00e8s page"],"0284765":["1900-2050"],"0284766":["Editions g\u00e9n\u00e9alogiques de la Vo\u00fbte"],"0284767":["Actions physiques et mentales"],"0284768":["D\u00e9clics"],"0284769":["In Quarto","Management et soci\u00e9t\u00e9"],"0284770":["Eburnie"],"0284771":["Vigdor (Editions)"],"0284772":["Presses de Valmy"],"0284773":["Lutin Malin","Plein Soleil - Les 3 spirales"],"0284774":["Cafeti\u00e8re"],"0284775":["C\u00e9prodif"],"0284776":["Th\u00e9l\u00e8s"],"0284777":["Akuma"],"0284778":["T\u00e9lesma"],"0284779":["Nogood Industry"],"0284780":["Sulfure \u00e9ditions"],"0284781":["Pari diffusion"],"0284782":["Aliss Multim\u00e9dia"],"0284783":["2 BE OR NOT 2 BE"],"0284784":["Quatre Chemins"],"0284785":["Spellbooks"],"0284786":["JPM \u00e9ditions"],"0284787":["Horizon Illimit\u00e9"],"0284788":["ENS \u00e9ditions"],"0284789":["Delcourt"],"0284790":["Moli\u00e8re"],"0284791":["ADN \u00e9ditions"],"0284792":["MCES Publishing"],"0284793":["Alliance biblique des Antilles fran\u00e7aises"],"0284794":["E et R"],"0284795":["Esprit du temps"],"0284796":["Dapper"],"0284797":["Syllepse"],"0284798":["Mandrakesoft"],"0284799":["Libris (Packager-\u00e9diteur)"],"0284800":["Guang Ming Press"],"0284801":["Tourbillon"],"0284802":["M\u00e9ditions International"],"0284803":["Nouveaux Savoirs"],"0284804":["Ampoule"],"0284805":["Sabine Wespieser \u00e9diteur"],"0284806":["Jakin"],"0284807":["International presse magazine"],"0284808":["Dreamland \u00e9diteur"],"0284809":["Joca seria"],"0284810":["Heup\u00e9"],"0284811":["Falaises"],"0284812":["Michel Servet"],"0284813":["TIMA"],"0284814":["ADCAN \u00e9dition","Pascal Petiot \u00e9dition"],"0284815":["Les 12"],"0284816":["Amers"],"0284817":["Edelys"],"0284818":["Cr\u00e9afirst"],"0284819":["CREER"],"0284820":["Gouadec (Daniel)"],"0284821":["INFFO"],"0284822":["IDATE"],"0284823":["Bastberg"],"0284824":["Boucher"],"0284825":["France Europe \u00e9ditions livres"],"0284826":["Marcom Generation"],"0284827":["Marguerite"],"0284828":["Biblieurope"],"0284829":["Catherine Cousin"],"0284830":["Eur\u00e9dit"],"0284831":["Editions Marie-Claire","Revue du Vin de France","Sic (Editions)"],"0284832":["Artois Presses Universit\u00e9"],"0284833":["T\u00e9l\u00e9gramme"],"0284834":["Imprimerie Beleza"],"0284835":["In press"],"0284836":["Elor"],"0284837":["Centre d'informations, de recherches et d'\u00e9tudes francophones"],"0284838":["Sensei \u00e9ditions"],"0284839":["Alphares"],"0284840":["Editions Aden"],"0284841":["Tanibis"],"0284842":["Pouce et l'index"],"0284843":["Pierann"],"0284844":["Ducasse Editions"],"0284845":["Artha"],"0284846":["Vert-Galant"],"0284847":["Centre S\u00e8vres, Facult\u00e9s j\u00e9suites de Paris"],"0284848":["RG Consulting"],"0284849":["Presses de l'UCAC"],"0284850":["Maison des auteurs"],"0284851":["BCH"],"0284852":["Edition Num\u00e9rique"],"0284853":["Epist\u00e8mes"],"0284854":["Moonstone"],"0284855":["Carnot"],"0284856":["An 2"],"0284857":["Semic"],"0284858":["Caroni Publications"],"0284859":["Zinedi"],"0284860":["Encre de Nuit"],"0284861":["M\u00e9diaclap"],"0284862":["Tawhid"],"0284863":["Editions b\u00e9n\u00e9dictines"],"0284864":["Italiq"],"0284865":["Sarbacane"],"0284866":["Techni.cit\u00e9s"],"0284867":["Presses universitaires de Franche-Comt\u00e9"],"0284868":["Loupe"],"0284869":["Courtine"],"0284870":["Forelle"],"0284871":["B\u00e9n\u00e9vent"],"0284872":["France projet innovations"],"0284873":["Cahiers de fources (Les)"],"0284874":["LEH \u00e9ditions"],"0284875":["Lavoisier Industrie"],"0284876":["Philippe Rey"],"0284877":["Valoire-Estel"],"0284878":["In Octavo Editions"],"0284879":["Histoire d'\u00eatre"],"0284880":["Trident (Editions du)"],"0284881":["Oeil du serpent"],"0284882":["Adera"],"0284883":["EVM Multimedia"],"0284884":["POLE"],"0284885":["AD2"],"0284886":["Lucien Souny"],"0284887":["Fab'Alliance sarl"],"0284888":["Nomad's land"],"0284889":["Vert & bleu"],"0284890":["Larivi\u00e8re"],"0284891":["Exclusif"],"0284892":["Deux souris"],"0284893":["Deux terres"],"0284894":["Livres de France"],"0284895":["Cristal"],"0284896":["Alter \u00e9ditions"],"0284897":["Librairie du petit jour"],"0284898":["Oxus"],"0284899":["Leduc.s \u00e9ditions"],"0284900":["Esprit livres"],"0284901":["Editions des Riaux"],"0284902":["Le Robert"],"0284903":["BK France SA"],"0284904":["Al Madina"],"0284905":["Automates intelligents"],"0284906":["Institut europ\u00e9en des Sciences humaines de Paris"],"0284907":["BD Music"],"0284908":["Lexilux"],"0284909":["Paleo"],"0284910":["Editions Sutton"],"0284911":["M\u00e9morial de Caen"],"0284912":["Percier Publication"],"0284913":["Galion"],"0284914":["Scarabea"],"0284915":["Arthext"],"0284916":["Cartosud"],"0284917":["Labodega"],"0284918":["Ixc\u00e9a"],"0284919":["Grivois Consultant (Jean-Pierre)"],"0284920":["Adelca - Collection Aliz\u00e9e"],"0284921":["Thot"],"0284922":["Fabert"],"0284923":["Computed air services"],"0284924":["Editions du Cygne"],"0284925":["Presses universitaires de Yaound\u00e9"],"0284926":["Les Editions buissonni\u00e8res"],"0284927":["Rue des \u00e9coles"],"0284928":["Jacques-Marie Laffont"],"0284929":["Book rider's"],"0284930":["EDRS tecinfor"],"0284931":["Bleu de Chine"],"0284932":["Solilang"],"0284933":["Contre-Dires"],"0284934":["Mare & Martin"],"0284935":["Objet trouv\u00e9"],"0284936":["Presses universitaires de Yaound\u00e9"],"0284937":["Clouet"],"0284938":["Lignes - Manifestes"],"0284939":["Mosa\u00efque-Sant\u00e9"],"0284940":["Venti"],"0284941":["Editions Les p\u00e9r\u00e9grines"],"0284942":["Acanthe"],"0284943":["Tropique \u00e9dition"],"0284944":["Barkhanes"],"0284945":["Imprimah"],"0284946":["Quadrants","Soleil productions"],"0284947":["Yves Kerguelen"],"0284948":["Fraternit\u00e9 Matin (Autres Horizons)"],"0284949":["Petit \u00e0 petit"],"0284950":["Syllepse"],"0284951":["Yacine Benachenhou"],"0284952":["Imago"],"0284953":["Bo\u00eete \u00e0 Bulles"],"0284954":["Chemins de plume"],"0284955":["Fortuna Editeur"],"0284956":["Op\u00e9ra national de Lyon"],"0284957":["Transbordeurs"],"0284958":["Dreampress.com"],"0284959":["Alna \u00e9diteur"],"0284960":["J\u00e9r\u00f4me Do. Bentzinger"],"0284961":["Requins marteaux"],"0284962":["Christophe Chomant Editeur"],"0284963":["Centre p\u00e9dagogique basque Ikas"],"0284964":["Viamedias","Litt\u00e9"],"0284965":["Asuka","Crunchyroll"],"0284966":["Jalan Publications"],"0284967":["CODA"],"0284968":["Viltis"],"0284969":["Lagune"],"0284970":["Hentai-dojin.com"],"0284971":["Oranges Nouvelles"],"0284972":["Eduniversal"],"0284973":["Diedre"],"0284974":["Trabucaire (Editions)"],"0284975":["Fage Editions"],"0284976":["Wiku Editions Paris EURL"],"0284977":["Xerfi-DGT"],"0284978":["Sextant"],"0284979":["Livres d'\u00e9coles"],"0284980":["F\u00e9e d'Octobre"],"0284981":["Mobil-home"],"0284982":["C & S"],"0284983":["Editions Ren\u00e9 Vi\u00e9net"],"0284984":["Ylang Images"],"0284985":["Paratonnerre"],"0284986":["Mus\u00e9e Saint-John Perse"],"0284987":["Imagine le futur"],"0284988":["Editions Alain Labussi\u00e8re"],"0284989":["Moulin du Got"],"0284990":["Equateurs"],"0284991":["Martinez (Daniel) Editeur"],"0284992":["Esperluette"],"0284993":["Co\u00ebtquen"],"0284994":["ALPA"],"0284995":["Images En Manoeuvres"],"0284996":["Bethel"],"0284997":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Savoie"],"0284998":["Theloma"],"0284999":["Vertige Graphic"],"0285000":["Adyar"],"0285001":["arts graphiques"],"0285002":["IRJS Andr\u00e9 Tunc"],"0285003":["Entreprise (Editions de l'), SA"],"0285004":["Boub\u00e9e"],"0285005":["Braun et Cie (Editions)"],"0285006":["Brepols Publishers"],"0285007":["CEFAG"],"0285008":["Chronique sociale"],"0285009":["CELSE"],"0285010":["Club bibliophile de France"],"0285011":["Club du livre"],"0285012":["Diffusion scientifique"],"0285013":["Durassi\u00e9 et Cie (Editeurs G.)"],"0285014":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale d'\u00e9puration etd'assainissement"],"0285015":["Epargne"],"0285016":["Estoup-Roy (Entreprise de publications)"],"0285017":["Feu nouveau, SARL"],"0285018":["Filipacchi","Presse et d'information (Editions de)"],"0285019":["Fontenelle"],"0285020":["Editions franciscaines"],"0285021":["Gabalda et Cie (J.), SA"],"0285022":["Editions Riqueti"],"0285023":["Gu\u00e9n\u00e9gaud"],"0285024":["Lujees"],"0285025":["Hazan"],"0285026":["Heures claires (Editions d'art les)"],"0285027":["Horizons de France, SA"],"0285028":["Journal des notaires et des avocats"],"0285029":["Kent-Segep"],"0285030":["Lamarre","ASH"],"0285031":["LLB \u00e9ditions"],"0285032":["Lidis (Editions)"],"0285033":["Editions Nouvelle Biblioth\u00e8que"],"0285034":["RB \u00e9dition"],"0285035":["Atelier contemporain (L')"],"0285036":["Le Robert"],"0285037":["Ecole nationale sup\u00e9rieure de biblioth\u00e9caires","Presses de l'ENSB"],"0285038":["Organisation internationale de la vigne et du vin"],"0285039":["Pr\u00e9lat (Julien)"],"0285040":["Ateliers et Presses de Taiz\u00e9"],"0285041":["Editions catalanes de Paris"],"0285042":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle des \u00e9ditions Rabelais"],"0285043":["Richelieu (Editions)"],"0285044":["Roudil SA"],"0285045":["Rouff (Editions)"],"0285046":["Soci\u00e9t\u00e9 continentale d'\u00e9ditionsmodernes illustr\u00e9es"],"0285047":["La Biblioth\u00e8que des Arts S.\u00e0.r.l."],"0285048":["Morph\u00e9us"],"0285049":["Classiques africains","Saint-Paul"],"0285050":["Mythra (Editions)"],"0285051":["Sauret"],"0285052":["Scolavox"],"0285053":["Perrin (Olivier)"],"0285054":["Silo\u00e9 (Editions)"],"0285055":["Andr\u00e9 Silvaire"],"0285056":["Somogy \u00e9ditions d'art"],"0285057":["Sonz\u00e9"],"0285058":["Sud-Est (Editions et imprimeries du)"],"0285059":["Techniques de l'ing\u00e9nieur"],"0285060":["Temps (Editions du)"],"0285061":["Premier Parall\u00e8le"],"0285062":["Vial (Andr\u00e9)"],"0285063":["Vialetay (Editions)"],"0285064":["Log!nCh!nese"],"0285065":["Ymca-Press"],"0285066":["Gedalge (Librairie)"],"0285067":["Arted (Editions d'art)"],"0285068":["Belle \u00e9dition (La)"],"0285069":["Edicef"],"0285070":["Burin (Editions du)"],"0285071":["Cent mille milliards"],"0285072":["Champ de Mars (Editions du)","Mirande (Gabriel)"],"0285073":["Charpentier (Librairie)"],"0285074":["Commerce (Editions)"],"0285075":["Delta (Editions du)"],"0285076":["Dervy"],"0285077":["Editions documentaires et fiscales"],"0285078":["Cond\u00e9-Nast (Editions)"],"0285079":["Francia (Editions de)"],"0285080":["Cinq continents (Librairie des)"],"0285081":["Jeune Parque (La)"],"0285082":["CEDH"],"0285083":["Point \u00e9ditions"],"0285084":["Perrin (Editions G.M.)"],"0285085":["Le Fran\u00e7ois (Librairie)"],"0285086":["Editions l\u00e9gislatives"],"0285087":["Crayon (Edition)"],"0285088":["Citadelles & Mazenod","Citadelles Variations","Mazenod (Editions)"],"0285089":["Editions Paraules"],"0285090":["Bussi\u00e8re"],"0285091":["Vidal"],"0285092":["Soci\u00e9t\u00e9 savoisienne d'histoire et d'arch\u00e9ologie"],"0285093":["Cilam"],"0285094":["Groupe Express (Editions du)"],"0285095":["Editions rosicruciennes"],"0285096":["Guillot (Librairie Albert)"],"0285097":["Cerdic-publications"],"0285098":["Pastorelly"],"0285099":["Sun"],"0285100":["Setes"],"0285101":["Vial"],"0285102":["Provence (Editions de)"],"0285103":["L'esprit frappeur"],"0285104":["Livre club du libraire (Editions)"],"0285105":["Prat"],"0285106":["Nomades (Editions)"],"0285107":["Delpire \u00e9diteur"],"0285108":["Ch\u00eane","Ch\u00eane jeunesse"],"0285109":["Aliz\u00e9-SFL"],"0285110":["Soci\u00e9t\u00e9 parisienne d'\u00e9dition","Ventillard (Georges)"],"0285111":["Roissard"],"0285112":["Moreux"],"0285113":["Le Lys bleu \u00e9ditions"],"0285114":["Livre africain (Le)"],"0285115":["Francis Lefebvre"],"0285116":["Fleuve (Editions du)"],"0285117":["Cahiers d'art"],"0285118":["Actualit\u00e9 juridique (Editions de l')"],"0285119":["Draeger (Imprimeurs)"],"0285120":["EPA"],"0285121":["Institut d'\u00e9tudes augustiniennes"],"0285122":["Denis \u00e9ditions"],"0285123":["Liber Mirabilis"],"0285124":["Capendu (Editions)"],"0285125":["CEDAL"],"0285126":["Cl\u00e9dor (Editions)"],"0285127":["Visat (Editions Georges)"],"0285128":["Dacosta (Roger)"],"0285129":["Prints, etc."],"0285130":["Berger-Levrault","Sofiac"],"0285131":["Soleil noir (Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions du)"],"0285132":["Trinckvel (Mich\u00e8le)"],"0285133":["Beauval (Editions Fran\u00e7ois)"],"0285134":["REMI"],"0285135":["Ormeraie (Michel de l')"],"0285136":["Chenot, Jacques, Editions"],"0285137":["Edi-Monde"],"0285139":["EDI"],"0285141":["Sved (Editions)"],"0285142":["Saint-Michel (Editions)"],"0285144":["Editions municipales"],"0285145":["Centre d'\u00e9tudes for\u00e9ziennes"],"0285146":["Schneider (Louis)"],"0285147":["Nouvelles \u00e9ditions latines"],"0285148":["Vieux Saint-Ouen"],"0285149":["Lasserre (Editions Robert)"],"0285151":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition de dictionnaires et encyclop\u00e9dies"],"0285152":["Demeures historiques (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions des)"],"0285153":["M\u00e9diterran\u00e9e (Editions de la)"],"0285154":["Emile-Paul Fr\u00e8res (Editions)"],"0285157":["Lanore (Fernand)"],"0285159":["Soci\u00e9t\u00e9 A. Fournier"],"0285162":["Consep","Editions de Paris"],"0285163":["Bernheim & Fils (C.)"],"0285164":["Chastaing (Editions du)"],"0285165":["Fronti\u00e8res-Pacific"],"0285166":["Avenir (Editions de l')"],"0285169":["Junior communication"],"0285170":["Livroptic Azur \u00e9ditions"],"0285171":["Seguy"],"0285172":["Trianon Press"],"0285173":["Ponchet-Plan net SA"],"0285174":["Doumerg (Ren\u00e9)"],"0285175":["Amiel Book D.C.","Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'art duXXe si\u00e8cle"],"0285176":["Scr\u00e9pel (Henri)"],"0285177":["De Vecchi SA"],"0285179":["Universit\u00e9 de Nice, Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines"],"0285180":["Amphora"],"0285181":["Arche \u00e9diteur"],"0285182":["Bornemann"],"0285183":["Camugli (Guy)"],"0285184":["Ivrea"],"0285185":["Chronique des lettres fran\u00e7aises (Editions de la)"],"0285186":["Cit\u00e9 (Editions de la)"],"0285187":["Clavreuil (Jean)"],"0285188":["Editions d'art Christophe Czwiklitzer"],"0285189":["De Nobele (F.)"],"0285190":["Editions de Chir\u00e9"],"0285191":["Editions Ditis"],"0285192":["Guy Ducros"],"0285193":["Fern \u00e9ditions"],"0285194":["Fata Morgana"],"0285195":["Fueri-Lamy (Librairie)"],"0285196":["G\u00e9nin (Editions M.-T.)"],"0285197":["Herne"],"0285198":["Fraternit\u00e9 Matin (Autres Horizons)"],"0285199":["Veyrier (Henry)"],"0285200":["Technic-Union"],"0285201":["Labarre de Raillicourt"],"0285202":["Editions Labergerie"],"0285203":["Honor\u00e9 Champion","Champion-Slatkine"],"0285204":["Laget (L\u00e9once)"],"0285205":["Guy Le Prat"],"0285206":["Lavoisier-Tec & Doc"],"0285207":["Librairie fran\u00e7aise"],"0285208":["Terrain vague (Le)"],"0285209":["Moreau (Editions Alain)"],"0285210":["Minard"],"0285211":["Presses contemporaines (Les)"],"0285213":["M\u00e9dicis (Editions)"],"0285214":["Institut international d'administration publique"],"0285216":["Midi-Livre"],"0285217":["Leprince (Louis)"],"0285218":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle Morgan"],"0285219":["Mus\u00e9e de poche (Le)"],"0285221":["CEDA"],"0285223":["Ormancey (Marcel)"],"0285224":["Pavillon"],"0285225":["L'Edition d'art Henri Piazza"],"0285226":["Monfort (G\u00e9rard)"],"0285227":["Presses du temps pr\u00e9sent"],"0285228":["Publications film\u00e9es d'art et d'histoire"],"0285229":["Universalis"],"0285230":["Quartier latin"],"0285231":["Quatre seigneurs (Editions des)"],"0285232":["Licet"],"0285233":["Association pour la formation de cadres du r\u00e9armement moral en France"],"0285234":["Regain (Editions)","Regain SNC (Editions)"],"0285235":["Distripac-Ph\u00e9nix","Phenix (Editions du)"],"0285236":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition et de diffusion p\u00e9dagogiques"],"0285237":["Scodel"],"0285238":["Office international de l'eau, Service national d'information et de documentation sur l'eau"],"0285239":["Edis Marketing"],"0285240":["T\u00eate de feuilles"],"0285241":["Source d'or (La)"],"0285242":["Meillassoux (Francis)"],"0285243":["Oeuvres d'art"],"0285244":["T\u00e9qui (Pierre)"],"0285245":["Actuelles formes et langages"],"0285247":["Editions Vander-Oyez"],"0285248":["Triades"],"0285249":["Vingt six (Editions)"],"0285250":["Wesmael-Charlier \u00e9ditions"],"0285251":["Coq-Hardi 77 (Editions)"],"0285252":["Soustiel (Jean)"],"0285253":["Usel"],"0285254":["Stil"],"0285255":["Audin-Texier (Imprimerie)"],"0285256":["Centre d'\u00e9tudes et de documentations scientifiques"],"0285257":["Nature et Bretagne"],"0285258":["JA (Editions)","Jaguar","Jeune Afrique (Editions)"],"0285259":["Soditube"],"0285260":["Volcans (Editions)"],"0285261":["Humbert et fils (Imprimerie)"],"0285262":["Galerie Wally Findlay international"],"0285263":["Anglard (Herv\u00e9)"],"0285264":["Costantini (Pierre)"],"0285265":["Institut d'ethnologie"],"0285266":["France-S\u00e9lection"],"0285267":["Prisme (Editions du)"],"0285268":["R\u00e9siac"],"0285269":["Groupe de sociologie urbaine"],"0285270":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions m\u00e9dico-pharmaceutiques"],"0285271":["Organisme professionnel de pr\u00e9vention du b\u00e2timent et des travaux publics"],"0285272":["Vitiano (Editions)"],"0285273":["Revue g\u00e9ographique et industrielle de France"],"0285274":["Solesmes"],"0285275":["Desormeaux (Editions Emile)"],"0285276":["Bi\u00e8re"],"0285277":["Universit\u00e9 Lyon I, D\u00e9partement de math\u00e9matiques"],"0285278":["Arbre","Le Mauve (Jean)"],"0285279":["Fagec Cahiers Corsica"],"0285280":["Soci\u00e9t\u00e9 d'action et de gestion publicitaire"],"0285281":["Compagnie des bibliophiles de l'automobile club de France"],"0285282":["Barcla"],"0285283":["Bellan (Editions Etienne)"],"0285284":["Bonan (Madame In\u00e8s)"],"0285285":["Bodin (Editions Ren\u00e9)","Delalain (Editions)"],"0285286":["Thibaud (Editions Michelle)"],"0285287":["Eurodicta"],"0285288":["Fiscado (Editions)","SOREDI-Fiscado"],"0285289":["JESCO (Imagerie), SA"],"0285290":["Journaux (Andr\u00e9)"],"0285291":["Jusniaux"],"0285292":["LPC"],"0285293":["Matorg, SA","Obbo (Editions)"],"0285294":["BBC France","Omnivox","SIRS"],"0285295":["PBL (Editions)"],"0285296":["Rotopresse"],"0285297":["SELAF"],"0285298":["Centre technique du g\u00e9nie ruraldes eaux et des for\u00eats de Rennes"],"0285299":["Van Wilder"],"0285300":["Alliance biblique universelle","Bibli'O","Soci\u00e9t\u00e9 biblique fran\u00e7aise"],"0285301":["Aris SARL"],"0285302":["Marrimpouey"],"0285303":["CRU"],"0285304":["Bergers et les mages"],"0285305":["Soci\u00e9t\u00e9 acad\u00e9mique des arts lib\u00e9raux de Paris"],"0285306":["F\u00e9d\u00e9ration des soci\u00e9t\u00e9s acad\u00e9miques et savantes de Languedoc Pyr\u00e9n\u00e9es Gascogne"],"0285307":["Moranc\u00e9 (Editions Albert)"],"0285308":["VPC livres"],"0285309":["Petit (Editions Lucien)"],"0285310":["OIP"],"0285311":["Coop\u00e9rative de l'enseignement la\u00efc","Ecole moderne fran\u00e7aise"],"0285313":["Nouvelle Cit\u00e9"],"0285314":["Paillart (Imprimerie F.)"],"0285315":["ESSOR-UFAP"],"0285316":["Dialogue (Editions du)"],"0285317":["Profac"],"0285318":["Op\u00e9ration mobilisation"],"0285319":["CILF"],"0285320":["Oeuvre de la grotte"],"0285321":["Intertep"],"0285322":["Biblioth\u00e8que municipale de Toulouse"],"0285323":["Cantal (Imprimerie du)"],"0285324":["Association scientifique des m\u00e9decins acupuncteurs de France"],"0285325":["Louquet (Editions J.-F.)"],"0285326":["Centre protestant d'\u00e9tudes et de documentation"],"0285327":["M\u00e9dicis"],"0285328":["Oeuvres missionnaires (Editionsdes)"],"0285329":["Police-revue"],"0285330":["Pyc Livres.com"],"0285331":["Gr\u00e2ce et v\u00e9rit\u00e9"],"0285332":["Colbo","Sceptre"],"0285333":["Daniel et Cie"],"0285334":["Simep"],"0285335":["Asclepios"],"0285336":["Pac (Editions)"],"0285337":["Centre de cr\u00e9ativit\u00e9, Lettriste","Lettristes (Centre de cr\u00e9ativit\u00e9-Editions)"],"0285338":["Dumas (Robert)"],"0285340":["INRAE"],"0285341":["Information promotion et culture"],"0285342":["Fourny (Max)"],"0285343":["Groupement juridique de France"],"0285344":["Jean-Favard (Editions)"],"0285345":["Richard-Mass\u00e9 (Editions)"],"0285346":["Mus\u00e9e d'art moderne de la Ville de Paris"],"0285347":["Monom (Editeur)"],"0285348":["Id\u00e9es pour tous"],"0285349":["Biblioth\u00e8que historique de la Ville de Paris","Service des travaux historiques de la Ville de Paris"],"0285350":["Documentation professionnelle (La)"],"0285351":["Soci\u00e9t\u00e9 de l'histoire de Normandie"],"0285352":["CIHEAM","CIHEAM - Institut agronomique m\u00e9diterran\u00e9en de Montpellier"],"0285353":["Plein air service (Editions)"],"0285354":["CLET"],"0285355":["Editions hispaniques"],"0285356":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique de Touraine"],"0285357":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de musicologie"],"0285358":["Chabas (D.)"],"0285359":["SEMIS"],"0285360":["Office national de publicationsculturelles, R\u00e9gie fran\u00e7aise depropagande"],"0285361":["Editions de l'Or\u00e9e"],"0285362":["Irstea \u00e9ditions"],"0285363":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9ologique de France"],"0285364":["Centre d'\u00e9tudes r\u00e9gionales corses"],"0285365":["APIL (Editions)"],"0285366":["Soci\u00e9t\u00e9 humaine (Editions de la)"],"0285367":["Blanchard (Albert)"],"0285368":["Rose France (Editions)"],"0285369":["Oberlin"],"0285370":["Cahiers bourbonnais"],"0285371":["Chariot"],"0285372":["Impens\u00e9 radical"],"0285373":["Librairie protestante"],"0285374":["Poste aux lettres"],"0285375":["Bureau d'\u00e9tudes Michel Polazy"],"0285376":["Solin"],"0285377":["Dehan (Imprimerie)"],"0285378":["Barret (Andr\u00e9)"],"0285379":["Atit (Editions)"],"0285380":["A\u00e9roport de Paris"],"0285381":["Administration g\u00e9n\u00e9rale de l'assistance publique \u00e0 Paris, service de la documentation"],"0285382":["Amicale"],"0285383":["Analyses cin\u00e9matographiques (Les)"],"0285384":["Argus Editions","S\u00e9curitas"],"0285385":["Heures de France"],"0285386":["Editions scientifiques internationales"],"0285387":["Bepam (Editions)"],"0285388":["Association corporative des \u00e9tudiants en m\u00e9decine de Lyon"],"0285389":["Association corporative des \u00e9tudiants en m\u00e9decine de Lyon"],"0285390":["Association typographique lyonnaise"],"0285391":["Astrado prouvencalo"],"0285392":["Petit (Philippe)"],"0285393":["Bergeret (Editions)"],"0285394":["Br\u00e9al"],"0285395":["Micro buss","Soprep (Editions)","de Bussac"],"0285396":["Editions de la Baule"],"0285397":["Borricand"],"0285398":["Modernes media"],"0285399":["Presses universitaires de Provence","Universit\u00e9 Aix-Marseille I, Secr\u00e9tariat des publications","Universit\u00e9 de Provence"],"0285400":["CETIM"],"0285401":["Presses universitaires de Bretagne"],"0285402":["Association Franciscorsa"],"0285403":["Vie montante (La)"],"0285404":["France U.R.S.S."],"0285405":["Guenot"],"0285406":["IREM de Nancy"],"0285407":["Editions techniques europ\u00e9ennes"],"0285408":["F\u00e9d\u00e9ration historique du Sud-Ouest"],"0285409":["BDS"],"0285410":["Chaffardon (Editions)"],"0285411":["CIRAD-For\u00eat","CTFT"],"0285412":["Colombot (Pierre)"],"0285413":["Comit\u00e9 central de coordination de l'apprentissage du BTP"],"0285414":["Centre de documentation Isra\u00ebl et le Moyen-Orient"],"0285415":["Centre europ\u00e9en de presse et d'\u00e9dition"],"0285416":["Centre d'\u00e9tudes et de recherches de biologie et d'oc\u00e9anographiem\u00e9dicale"],"0285417":["Centre d'\u00e9tudes et de recherches marxistes"],"0285418":["Groupe HEC, Direction de la recherche"],"0285419":["CGT"],"0285420":["France Education International"],"0285421":["Centre national d'art contemporain"],"0285422":["CNAF"],"0285423":["Centre national d'\u00e9tudes des t\u00e9l\u00e9communications","France T\u00e9l\u00e9com R & D"],"0285424":["Cahiers Charles Maurras"],"0285425":["Universit\u00e9 Nancy I, Facult\u00e9 dem\u00e9decine A et B"],"0285426":["Agence financi\u00e8re de Bassin Seine-Normandie"],"0285427":["Aspects de la France"],"0285428":["C\u00e9padu\u00e8s"],"0285429":["Chancerel (Editions)"],"0285430":["Soci\u00e9t\u00e9 des oc\u00e9anistes"],"0285431":["Grolier"],"0285432":["Presses Saint Louis"],"0285433":["Carpentier (Imprimerie)"],"0285434":["Cahiers de l'hexagone"],"0285435":["Caron et Cie (Soci\u00e9t\u00e9 d'impressions)"],"0285436":["Causse et Cie (Imprimeurs-Editeurs)"],"0285437":["C\u00e9dias"],"0285438":["Centre d'\u00e9tudes documentaires de propri\u00e9t\u00e9 industrielle"],"0285439":["Centenaire"],"0285440":["CNES"],"0285441":["Cour d'appel de Dijon"],"0285442":["Centre international de recherche sur le cancer"],"0285443":["CLD"],"0285444":["CFE"],"0285445":["Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salari\u00e9s"],"0285446":["Caract\u00e8res"],"0285447":["Cabinets minist\u00e9riels"],"0285448":["Fondation Cerga"],"0285449":["Liberty (Editions)"],"0285450":["Carte noire (Editions)"],"0285451":["IRED"],"0285452":["Plein chant"],"0285453":["Bor\u00e9e (Le)"],"0285454":["Universit\u00e9 Claude Bernard, D\u00e9partement des sciences de la terre"],"0285455":["Centre culturel am\u00e9ricain"],"0285456":["Croquis parisiens"],"0285457":["Champ du possible (Le)"],"0285458":["Universit\u00e9 Nancy II, Facult\u00e9 de droit et des sciences \u00e9conomiques"],"0285459":["Chantemerle (Alain)"],"0285460":["Charbonnages de France"],"0285461":["Chaunu (Pierre)"],"0285462":["Brats et Milet"],"0285463":["Action po\u00e9tique"],"0285464":["Centre d'\u00e9tudes politiques et civiques"],"0285465":["CFDT Presse"],"0285466":["Civilisation nouvelle"],"0285467":["Coca Cola export corporation"],"0285468":["Cogerex"],"0285469":["Coll\u00e8ge de pataphysique"],"0285470":["Cin\u00e9ma universitaire"],"0285471":["Universit\u00e9 Toulouse III, Service de physiologie et h\u00e9matologiepharmaceutiques"],"0285472":["Chambre de commerce internationale"],"0285473":["Comit\u00e9 central des armateurs de France"],"0285474":["Comit\u00e9 d'histoire de la 2e guerre mondiale"],"0285475":["CPDP"],"0285476":["Compagnie fran\u00e7aise d'\u00e9ditions"],"0285477":["Compagnie g\u00e9n\u00e9rale d'\u00e9ditions officielles"],"0285478":["Conf\u00e9rence europ\u00e9enne des minist\u00e8res des transports"],"0285479":["Conf\u00e9rences des ambassadeurs"],"0285480":["Charles Corlet"],"0285481":["Cour d'appel d'Aix-en-Provence"],"0285482":["Cour d'appel d'Amiens"],"0285483":["Cour d'appel de Bastia"],"0285484":["Cour d'appel de Bourges"],"0285485":["Cour d'appel de Chamb\u00e9ry"],"0285486":["Cour d'appel de Colmar"],"0285487":["Cour d'appel de Douai"],"0285488":["Cour d'appel de Limoges"],"0285489":["Cour d'appel de Metz"],"0285490":["Cour d'appel de Montpellier"],"0285491":["Cour d'appel de Nancy"],"0285492":["Cour d'appel d'Orl\u00e9ans"],"0285493":["Cour d'appel de Paris"],"0285494":["Cour d'appel de Riom"],"0285495":["Art + mus\u00e9es et monuments","Artlys"],"0285496":["Centre technique et du mat\u00e9rielde la m\u00e9t\u00e9orologie nationale"],"0285497":["Arts et m\u00e9tiers-Editions Jacques Laget"],"0285498":["INERIS"],"0285499":["Cercle Ernest Renan"],"0285500":["Cercle europ\u00e9en du livre"],"0285501":["Centre d'application de p\u00e9dagogie universitaire libre"],"0285502":["Cercle parisien de la Ligue fran\u00e7aise de l'enseignement"],"0285503":["Cerf-volant (Editions)"],"0285504":["Chambre de commerce et d'industrie de Paris Ile-de-France"],"0285505":["Presses d'Europe"],"0285506":["Amis de l'entr'aide sal\u00e9sienne"],"0285507":["Cours professionnels techniques"],"0285508":["France humour"],"0285509":["Croire publications"],"0285510":["C et R"],"0285511":["Tautin (Editions Gilles)"],"0285512":["CEAF"],"0285513":["Pen Duick"],"0285514":["Imprimerie universitaire de Dijon"],"0285515":["Soci\u00e9t\u00e9 encyclop\u00e9dique fran\u00e7aise"],"0285516":["Declume (Imprimerie Maurice)"],"0285517":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle des imprimeries Delmas"],"0285518":["Delroisse (Editions)"],"0285519":["Galerie La Demeure"],"0285520":["Stillit (Editions)"],"0285521":["Dessagne (Editions Ren\u00e9)"],"0285522":["Juridictionnaires Joly"],"0285523":["Diderot"],"0285524":["Diloutremer (Soci\u00e9t\u00e9)"],"0285525":["Docis"],"0285526":["Documentations syndicales et administratives"],"0285527":["Goethe Institut"],"0285528":["Compagnie typographique"],"0285529":["Dumas (Imprimerie et \u00e9ditions)"],"0285530":["Cour d'appel de Poitiers"],"0285531":["Cour d'appel de Rouen"],"0285532":["Cour d'appel de Toulouse"],"0285533":["Editions municipales de France"],"0285534":["EPS Le Bridgeur"],"0285535":["ETSF"],"0285536":["Librairie du Globe"],"0285537":["Ecole centrale des techniciens de l'\u00e9lectronique"],"0285538":["Ecole des techniques nouvelles"],"0285539":["Ecole fran\u00e7aise d'Extr\u00eame-Orient"],"0285540":["Ecole nationale sup\u00e9rieure des t\u00e9l\u00e9communications"],"0285541":["Nouveau commerce"],"0285542":["Ecole sup\u00e9rieure d'\u00e9lectricit\u00e9"],"0285543":["Jos"],"0285544":["Editions nouvelles"],"0285545":["Editions polyglottes"],"0285546":["H\u00e9lios (Productions)","Mercure (Editions sociales), SARL"],"0285547":["Editions techniques et \u00e9conomiques"],"0285548":["Electrographie industrielle"],"0285549":["Elvifrance"],"0285550":["Encres vives"],"0285551":["Farr\u00e9 et fils (Imprimerie)"],"0285552":["Viette (Pierre)"],"0285553":["Presses de Lut\u00e8ce"],"0285554":["Editions r\u00e9gionales de l'Ouest","Marquis d'Andign\u00e9"],"0285555":["Association scientifique pour la g\u00e9ologie et ses applications"],"0285556":["Force ouvri\u00e8re (Editions)"],"0285557":["Editions France agricole","Guides France agricole"],"0285558":["France diffusion presse"],"0285560":["Fr\u00e8re (Imprimerie Georges)"],"0285561":["Ordre hospitalier de Saint-Jean-de-Dieu"],"0285562":["Galerie Jeanne-Bucher"],"0285563":["Galerie de France"],"0285564":["Galerie de Paris"],"0285565":["Orban (Olivier)"],"0285566":["Prosveta"],"0285567":["Hommes et migrations"],"0285568":["Ika (Editions)"],"0285569":["Imprimerie cornouaillaise"],"0285570":["Compagnonnage (Imprimerie du)"],"0285571":["Imprimerie g\u00e9n\u00e9rale du Sud-Ouest"],"0285572":["Renaissance (Imprimerie La)"],"0285573":["Inqua"],"0285574":["Clefs du temps"],"0285575":["Biblioth\u00e8que municipale d'Angers","Ville d'Angers"],"0285576":["Gaignault (Imprimerie)"],"0285577":["Galanis (Editions)"],"0285579":["Dejouet (Editions)","Editions Gerbert","Glob-\u00e9ditions"],"0285580":["G\u00eet-le-coeur (Editions)"],"0285581":["Gotscho-Imprimerie d'Astorg"],"0285582":["Graphotech"],"0285583":["GEP"],"0285584":["Association Guy Levis Mano"],"0285585":["Universit\u00e9 Paris I, Institut d'\u00e9tudes du d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social"],"0285586":["Nubia"],"0285587":["Galerie Maeght-Lelong"],"0285588":["Hesp\u00e9rides (Editions des)"],"0285589":["Abbaye de Bellefontaine","Textes monastiques"],"0285590":["Cogito"],"0285591":["Levain (Editions du)"],"0285592":["Universit\u00e9 de Nice, Institut d'\u00e9tudes et de recherches inter\u00e9thniques et interculturelles"],"0285593":["Institut d'herm\u00e9neutique"],"0285594":["Universit\u00e9 de Bourgogne, Institut de math\u00e9matiques \u00e9conomiques"],"0285595":["IGN"],"0285596":["Institut Maurice Thorez"],"0285597":["Institut national d'administration scolaire et universitaire"],"0285598":["Inserm"],"0285599":["INRS"],"0285600":["Lejeune (Editions Yves)"],"0285601":["Edilig"],"0285602":["Lorette (Editions)"],"0285603":["Lussaud (Imprimerie)"],"0285604":["Lux, La Revue de l'\u00e9clairage"],"0285605":["MCL"],"0285606":["Maison du judoka (La)"],"0285607":["Palais de la d\u00e9couverte"],"0285608":["Maison du dictionnaire"],"0285609":["PCF"],"0285610":["P\u00e9ladan (Ateliers Henri)"],"0285611":["Port autonome de Bordeaux"],"0285612":["Port autonome de Marseille"],"0285613":["Port autonome de Rouen"],"0285614":["Lacroix (Raymond)"],"0285615":["Presses bretonnes"],"0285616":["Presses de la Renaissance"],"0285618":["Proverbes (Les)"],"0285619":["Puel (Gaston)"],"0285620":["Meng\u00e8s"],"0285621":["RATP"],"0285622":["R\u00e9gie nationale des usines Renault"],"0285623":["Defr\u00e9nois","R\u00e9pertoire du notariat Defr\u00e9nois"],"0285624":["Livre ouvert (Le)"],"0285626":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions lib\u00e9rales"],"0285627":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes des Hautes-Alpes"],"0285628":["Soci\u00e9t\u00e9 de l'histoire du protestantisme fran\u00e7ais"],"0285629":["Soci\u00e9t\u00e9 math\u00e9matique de France"],"0285631":["Editions du square"],"0285632":["Universit\u00e9 Lyon I, Institut de physique nucl\u00e9aire"],"0285633":["IREM d'Aquitaine"],"0285634":["IREDU-CNRS"],"0285635":["Institut de recherches et d'\u00e9tudes publicitaires"],"0285637":["Institut d'\u00e9conomie r\u00e9gionale de Bourgogne/Franche-Comt\u00e9"],"0285638":["Institut d'\u00e9tudes de l'emploi"],"0285639":["Paludiers (Editions des)"],"0285640":["Population council"],"0285641":["Printel"],"0285642":["Soci\u00e9t\u00e9 d'agriculture, lettres,sciences et arts de la Haute-Sa\u00f4ne"],"0285643":["Promodifa"],"0285644":["Subervie"],"0285646":["Lamant (Hubert)"],"0285647":["Marqu\u00e8s (Raymond)"],"0285648":["Maugein (Imprimerie)"],"0285649":["Mazo (Alain C.)"],"0285650":["Le Monde"],"0285651":["Monnet (Marc)"],"0285652":["Dominique Martin Morin"],"0285653":["Museum national d'histoire naturelle","Publications scientifiques du Mus\u00e9um"],"0285654":["Association de botanique tropicale"],"0285655":["Eschig (Editions Max)"],"0285656":["Edital"],"0285657":["Nichiren Shoshu fran\u00e7aise"],"0285658":["Nouveaux cahiers de jeunesse"],"0285659":["Nouvelle critique (Editions de la), SARL"],"0285661":["Nouvelles images SA"],"0285662":["Od\u00e9on (Editions de l')"],"0285664":["Olivaie (Editions de l')"],"0285665":["Mouvement national pour la d\u00e9centralisation et la r\u00e9forme r\u00e9gionale"],"0285666":["Rivi\u00e8re (Yves)"],"0285667":["Roblot (Editions G.)"],"0285668":["Rougerie"],"0285669":["Soci\u00e9t\u00e9 alsacienne d'expansion photographique"],"0285670":["Sagedition"],"0285671":["Centre fran\u00e7ais du commerce ext\u00e9rieur"],"0285672":["Siraudeau"],"0285673":["Rico (Imprimerie Antoine)"],"0285674":["Texier (Imprimerie Marc)"],"0285675":["Revue Traces","Traces (Editions)"],"0285676":["Union internationale des producteurs et distributeurs d'\u00e9nergie\u00e9lectrique"],"0285677":["Universit\u00e9 de Picardie"],"0285678":["Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9"],"0285679":["Universit\u00e9 Haute Bretagne"],"0285680":["Verve"],"0285681":["Vesgre (Arnaud de)"],"0285682":["Mus\u00e9e de l'imprimerie"],"0285683":["Ville de Strasbourg"],"0285684":["FCBA"],"0285686":["Synopsis"],"0285687":["Nouveau bureau d'\u00e9dition"],"0285688":["D\u00e9esse (Editions la)"],"0285689":["Leduc et Cie (Alphonse)"],"0285690":["Kangourou (Editions du)"],"0285691":["Editions musicales Studio SM"],"0285692":["Office national de la chasse et de la faune sauvage"],"0285694":["Minoustchine (Marc)"],"0285695":["Cr\u00e9ations p\u00e9dagogiques"],"0285696":["Pala\u00e9overt\u00e9brata"],"0285697":["Institut d'\u00e9tudes occitanes"],"0285698":["Tr\u00e9voux-Patissier (Vincent)"],"0285699":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e","Comit\u00e9 national des sentiers de grande randonn\u00e9e"],"0285700":["Marshall Cavendish International (Asia) Pte Ltd"],"0285701":["Publications du soudage et de ses applications","Publications du soudage et ses applications"],"0285702":["Revue politique et parlementaire"],"0285703":["C\u00e9r\u00e8s"],"0285704":["Pygmalion"],"0285705":["Institut fran\u00e7ais d'Ath\u00e8nes"],"0285706":["Eklitra (Association culturelle picarde)"],"0285707":["Tr\u00e9daniel, Guy, Editeur"],"0285708":["BPI"],"0285709":["Omnium litt\u00e9raire"],"0285710":["Ecole nationale du g\u00e9nie rural des eaux et des for\u00eats de Nancy"],"0285711":["Editions et circulaires"],"0285712":["Editions du Sapin d'Or"],"0285713":["Roth, J.L., Soci\u00e9t\u00e9 des Editions"],"0285714":["Institut du verre"],"0285715":["Institut oecum\u00e9nique au servicedu d\u00e9veloppement des peuples"],"0285716":["Universit\u00e9 Toulouse I"],"0285717":["T\u00e9l\u00e9 7 jours"],"0285718":["Commune mesure (Association)","Commune mesure (Editions)"],"0285719":["CSU"],"0285720":["Soci\u00e9t\u00e9 bordelaise de diffusion des travaux de lettres et sciences humaines"],"0285721":["Noria (La), SARL"],"0285722":["Lejeune (Bernard)"],"0285723":["ACFCI"],"0285724":["Sciences Nat"],"0285725":["Plaisancier","Vagnon"],"0285726":["IDM Rh\u00f4ne-Alpes"],"0285727":["Soci\u00e9t\u00e9 d'utilisation des techniques et de l'information pharmaceutiques"],"0285728":["IREM de Rennes"],"0285729":["Universit\u00e9 Montpellier II, Centre g\u00e9ologique et g\u00e9ophysique"],"0285730":["Centre de recherche universitaire lorrain d'histoire"],"0285731":["Sarafian"],"0285732":["Association Neuvi\u00e8me art France"],"0285733":["CRER-Bayard"],"0285734":["Compagnie nationale du livre"],"0285735":["Diffusion g\u00e9n\u00e9rale de librairie"],"0285736":["FNCETA"],"0285737":["Universit\u00e9 Aix-Marseille III, Facult\u00e9 de droit et de science politique"],"0285738":["Commission du vieux Paris"],"0285739":["AFB diffusion"],"0285740":["CPIPde Londres, Paris"],"0285741":["Universit\u00e9 Aix-Marseille II, Centre g\u00e9ographique d'\u00e9tudes et de recherches m\u00e9diterran\u00e9ennes"],"0285742":["Boiron"],"0285743":["SDT","Vie et sant\u00e9"],"0285744":["Edisud"],"0285745":["D\u00e9lirante"],"0285746":["Institut de recherche pour leshuiles et ol\u00e9agineux"],"0285747":["Groupement de recherche et d'\u00e9tudes pour la civilisation europ\u00e9enne"],"0285748":["Centre international de cr\u00e9ations th\u00e9\u00e2trales"],"0285749":["D\u00e9couverte du nouveau monde"],"0285750":["M\u00e9zi\u00e8res (Librairie de)"],"0285751":["Ruhland (Jean)"],"0285752":["Association g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tudiants en chirurgie dentaire"],"0285753":["Institut de statistique des universit\u00e9s de Paris"],"0285754":["Birr (Editions Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"0285755":["CERIB"],"0285756":["Presses de la Bucherie"],"0285757":["Institut des hautes \u00e9tudes chinoises"],"0285758":["Fedo"],"0285759":["F\u00e9d\u00e9ration des soci\u00e9t\u00e9s d'histoire et d'arch\u00e9ologie d'Alsace"],"0285760":["Hixe (Herv\u00e9)"],"0285761":["Roue \u00e0 livres (La)"],"0285762":["Institut international d'\u00e9thnosciences"],"0285763":["Taillefer (Editions du)"],"0285764":["Montparnasse \u00e9dition"],"0285765":["Robur (Editions)"],"0285766":["OCCE"],"0285767":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de physique"],"0285769":["Nouvelles esth\u00e9tiques"],"0285770":["G\u00e9b\u00e9 (Editeur)"],"0285771":["Centre de documentation et d'information de l'assurance"],"0285772":["Cavaye (Daniel)"],"0285773":["Soci\u00e9t\u00e9 pour la conservation des monuments historiques d'Alsace"],"0285774":["Centre d'\u00e9tude et de gestion dela formation"],"0285775":["Aujourd'hui (Editions d')"],"0285776":["Association fran\u00e7aise des sciences et technologies de l'information et du syst\u00e8me"],"0285777":["Politique hebdomadaire"],"0285778":["Informateur de l'\u00e9conomie et des finances"],"0285779":["Ateliers de la tour"],"0285780":["Contraires"],"0285781":["Cours bibliques par correspondance"],"0285782":["INRETS"],"0285784":["Jacques Lafitte \u00e9ditions","Lafitte-H\u00e9brard"],"0285785":["Hallier (Editions)"],"0285786":["Francis Lefebvre"],"0285787":["Geoffroy-Dechaume (Editions)"],"0285788":["Psych'ass"],"0285789":["Fondation pour les \u00e9tudes de d\u00e9fense nationale","Institut de strat\u00e9gie compar\u00e9e"],"0285790":["Publi-Union"],"0285791":["Soci\u00e9t\u00e9 Lito Nice"],"0285792":["F\u00e9d\u00e9rop"],"0285793":["Ville de Thionville"],"0285794":["Acta \u00e9ditions"],"0285795":["Amis du lexique fran\u00e7ais"],"0285796":["Association linguistique franco-europ\u00e9enne"],"0285797":["Soditem"],"0285798":["Mars et Mercure"],"0285799":["Universit\u00e9 Toulouse I, Institutde pr\u00e9paration aux affaires"],"0285800":["Groupe d'\u00e9tudes et de recherches industrie architecture"],"0285801":["Hoffmann-La Roche (F.)"],"0285802":["L'Harmattan"],"0285803":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, Institut de phon\u00e9tique"],"0285804":["Varlin (Eug\u00e8ne)"],"0285805":["Sundari"],"0285806":["Tortue (Editions de la)"],"0285807":["Centre v\u00e9dantique Ramakrichna"],"0285808":["Beaulieu (Editions)"],"0285809":["Afrique biblio club"],"0285810":["Universit\u00e9 de Caen, Publications de la Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines"],"0285811":["Monnot (Etienne)"],"0285812":["Universit\u00e9 Rennes I, Institut de g\u00e9ologie"],"0285813":["Comit\u00e9 europ\u00e9en des assurances"],"0285814":["Catacombes (Editions des)"],"0285815":["Fluide glacial-Audie","Audie","Tour"],"0285816":["Presses universitaires du Midi"],"0285817":["Benanteur (Abdallah)"],"0285818":["Epri (Editions)"],"0285819":["Ollivier (Editions Jean-Pierre)"],"0285820":["Caisse nationale des t\u00e9l\u00e9communications"],"0285821":["CNFEPJJ"],"0285822":["Editions du Patrimoine","Monum, Editions du Patrimoine","CNMHS"],"0285823":["Caisse nationale d'assurance vieillesse"],"0285824":["Ganym\u00e8de"],"0285825":["Simon (J.-M.)"],"0285826":["Compagnie des agents de change"],"0285827":["Centre d'entra\u00eenement \u00e0 l'\u00e9conomie"],"0285828":["Unide (Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle)"],"0285829":["V\u00e9ga (Editions)"],"0285830":["Lopez (Serge)"],"0285831":["Presses de l'Inalco"],"0285832":["Port autonome de Strasbourg"],"0285833":["Port autonome de Nantes-Saint-Nazaire"],"0285834":["Port autonome du Havre"],"0285835":["Secr\u00e9tariat des missions d'urbanisme et d'habitat"],"0285836":["Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale"],"0285837":["Vie et action (Association)"],"0285839":["Ubacs (Editions des)"],"0285840":["Service des affaires \u00e9conomiques et internationales"],"0285841":["M\u00e9dia (Editions)"],"0285842":["Institut national de jeunes sourds de Paris"],"0285843":["Centre de recherches de Pau de la soci\u00e9t\u00e9 nationale Elf-Aquitaine"],"0285844":["Ecole normale sup\u00e9rieure, Laboratoire de zoologie"],"0285845":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9mulation de Cambrai"],"0285846":["Fr\u00e9al (Editions Jacques)"],"0285847":["Pneumath\u00e8que"],"0285848":["Ecole normale de Strasbourg"],"0285849":["L\u00e9ger et Cie (Editions Robert)"],"0285850":["Centre Pompidou","IRCAM-Centre Georges Pompidou"],"0285851":["Ville de Ch\u00e2lons-en-Champagne"],"0285852":["Ren\u00e9 Chateau"],"0285853":["Lemouzi"],"0285854":["Union nationale des chambres syndicales de charpente menuiserieet parquets"],"0285855":["Advisor (Editions)"],"0285856":["Compagnie de documentation"],"0285857":["Amicale des \u00e9tudiants en m\u00e9decine de Strasbourg"],"0285858":["SNPLS"],"0285859":["Cours de vente Dale Carnegie"],"0285860":["Ville de Clermont-Ferrand"],"0285861":["Ville de Vichy"],"0285862":["Ville de Blois"],"0285863":["Grisi\u00e8re (Editions de la)"],"0285864":["Maffiotti (Editions)"],"0285865":["Dan France (Editions)"],"0285866":["Office commercial pharmaceutique"],"0285867":["Artcurial"],"0285868":["Van de Velde","Van de Velde Maritime"],"0285869":["Serg"],"0285870":["Montalba (Editions)"],"0285871":["Score, Editions"],"0285872":["Arcadie (Editions)"],"0285873":["Conseil international des grands r\u00e9seaux \u00e9lectriques"],"0285874":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire porcine"],"0285875":["CISI"],"0285876":["CIT (Editions)"],"0285877":["ICICA"],"0285878":["Com\u00e9die-Fran\u00e7aise"],"0285879":["Institut de visiologie de France"],"0285880":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9coles du dimanche"],"0285881":["Sudestasie"],"0285882":["Ouest-France-Edilarge"],"0285883":["SGEN-CFDT"],"0285884":["Association des professeurs de biologie g\u00e9ologie"],"0285885":["AMPS"],"0285886":["Choudens (Editions)"],"0285887":["Mallier, Librairie-Editions"],"0285888":["Editart (Soci\u00e9t\u00e9)","Editart-Les Quatre chemins"],"0285889":["Sous le vent (Editions)"],"0285890":["Prat"],"0285891":["Universit\u00e9 de Dijon, Facult\u00e9 des sciences humaines"],"0285892":["Maison des sciences de l'homme d'Aquitaine"],"0285893":["Nouvelles \u00e9ditions Place","Editions Jean-Michel Place"],"0285894":["Cig'art Edition","Jobert (Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions)"],"0285895":["Ecole sup\u00e9rieure de journalisme de Lille"],"0285896":["Axial"],"0285898":["Institut de sciences math\u00e9matiques et \u00e9conomiques appliqu\u00e9es"],"0285900":["CFPJ Editions"],"0285901":["Universit\u00e9 Paris X, Centre de recherches latino-am\u00e9ricaines"],"0285902":["Applications et \u00e9ditions nouvelles de gestion et de droit des entreprises"],"0285903":["Centre d'\u00e9tude et de recherche sur l'\u00e9conomie et l'organisationdes productions animalesA"],"0285904":["Tripot"],"0285905":["Cl\u00e9ry (Editions de)"],"0285906":["Service 2000 (Diffusion)"],"0285907":["Authier (Michel)"],"0285908":["SRP"],"0285909":["Lhermitte (Pierre)"],"0285910":["Institut d'\u00e9tudes occitanes"],"0285911":["Universit\u00e9 Montpellier I, Facult\u00e9 de droit et des sciences \u00e9conomiques"],"0285912":["Syndicat g\u00e9n\u00e9ral des fondeurs de France"],"0285913":["Soci\u00e9t\u00e9 de diffusion du missel communautaire"],"0285915":["Association du Centre universitaire de coop\u00e9ration \u00e9conomique et sociale"],"0285916":["Universit\u00e9 Nancy, Centre Universitaire de Coop\u00e9ration Economique et Sociale"],"0285917":["Amateur","Cote de l'amateur (La)"],"0285918":["Stern (Nane)"],"0285919":["Pens\u00e9e sauvage"],"0285920":["Castor astral"],"0285921":["Institut de recherche en science humaines de l'Universit\u00e9 de Niamey"],"0285922":["Delville (Jean-Pierre)"],"0285923":["Biblioth\u00e8que nationale et universitaire de Strasbourg"],"0285924":["Centre alpin et rhodanien d'ethnologie"],"0285925":["Universit\u00e9 de Picardie, Centre d'\u00e9tudes picardes"],"0285926":["Secr\u00e9tariat math\u00e9matique"],"0285927":["Vent Terral"],"0285928":["Acad\u00e9mie tch\u00e9coslovaque des sciences"],"0285929":["Ecole normale sup\u00e9rieure de jeunes filles"],"0285930":["Jonqui\u00e8re (Editions librairie de la)"],"0285931":["Red, Editions"],"0285932":["Communications actives"],"0285933":["Editions europ\u00e9ennes thermique et industrie"],"0285934":["Herm\u00e8s"],"0285935":["Aiglon"],"0285936":["D'Au (Editeur)"],"0285937":["Bodin (Editions Jo\u00ebl)"],"0285938":["Balbo (Atelier P.J.)"],"0285939":["Presses universitaires du Septentrion","Presses universitaires de Lille"],"0285940":["Ph\u00e9bus"],"0285941":["Vision sur les arts"],"0285942":["Conf\u00e9rence internationale pour la d\u00e9livrance des juifs au Moyen-Orient"],"0285944":["Editions de la Sorbonne"],"0285946":["Harris (Jack)"],"0285947":["Dujarric"],"0285948":["Presses de l'Universit\u00e9 de Saint-Etienne"],"0285949":["harpo x"],"0285951":["ATP (Editions)"],"0285952":["EHESP","Presses de l'EHESP","ENSP"],"0285953":["Association Limage","Limage 2"],"0285954":["IREM de Poitiers"],"0285955":["Sernor"],"0285956":["Ramsay"],"0285957":["Riquier (Jacques)"],"0285958":["Innovations et p\u00e9dagogies"],"0285959":["CIR"],"0285960":["Fraternit\u00e9 eurafricaine"],"0285961":["Princesse (Editions)"],"0285962":["Association pour la publication d'une histoire de Paris"],"0285963":["Au souffle de Paris (Galerie)"],"0285964":["Imprimerie biblique"],"0285965":["France-Adel"],"0285967":["Jardin de flore (Le)"],"0285968":["Morvran (Librairie)"],"0285969":["Ifip-Institut du porc"],"0285970":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise d'histoire d'outre-mer"],"0285971":["Vie abondante (Association culturelle)"],"0285972":["Hubschmid & Bouret (Editeurs)"],"0285973":["Twin Cam"],"0285974":["Univers m\u00e9dia"],"0285975":["Universit\u00e9 de Dijon, Institut de"],"0285976":["Groupe arch\u00e9ologique du Val-de-Seine"],"0285977":["APRIA"],"0285978":["Amicale des anciens \u00e9l\u00e8ves des Ponts et Chauss\u00e9es","Association amicale des ing\u00e9nieurs anciens \u00e9l\u00e8ves de l'Ecole nationale des ponts et chauss\u00e9es","Presses de l'Ecole nationale des ponts et chauss\u00e9es"],"0285979":["Hougron (Thierry)"],"0285980":["Critiques livres distribution"],"0285981":["Ipsi"],"0285982":["Reder (Imprimerie Fran\u00e7ois)"],"0285983":["Civry (Editions de)"],"0285984":["Copernic","Judocus"],"0285985":["Institut d'\u00e9levage et de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire des pays tropicaux"],"0285986":["Baudini\u00e8re (Nouvelles \u00e9ditions)"],"0285988":["Office International des Epizooties"],"0285989":["INIAGn, 75006 Paris. T\u00e9l.:43.26.61.40"],"0285990":["Association de recherches et d'\u00e9tudes pluridisciplinaires"],"0285991":["Escalier de feu"],"0285992":["Courtinand Editions"],"0285993":["Center for business information"],"0285994":["Universit\u00e9 de Besan\u00e7on, Facult\u00e9 de droit et des sciences \u00e9conomiques et politiques"],"0285995":["Centre d'\u00e9tude du fran\u00e7ais moderne et contemporain"],"0285996":["Editions du Moulin"],"0285997":["Belles images (Les)"],"0285998":["Presses du Languedoc"],"0285999":["Chiendent (Editions du)"],"0286000":["Archives nationales"],"0286001":["Archives d\u00e9partementales de l'Ain"],"0286002":["Archives d\u00e9partementales de l'Aisne"],"0286003":["Archives d\u00e9partementales de l'Allier"],"0286004":["Archives d\u00e9partementales des Alpes-de-Haute-Provence"],"0286005":["Archives d\u00e9partementales des Hautes-Alpes"],"0286006":["Archives d\u00e9partementales des Alpes-Maritimes"],"0286007":["Archives d\u00e9partementales de l'Ard\u00e8che"],"0286008":["Archives d\u00e9partementales des Ardennes"],"0286009":["Conseil d\u00e9partemental de l'Ari\u00e8ge"],"0286010":["Archives d\u00e9partementales de l'Aube"],"0286011":["Archives d\u00e9partementales de l'Aude"],"0286012":["Archives d\u00e9partementales de l'Aveyron"],"0286013":["Archives d\u00e9partementales des Bouches-du-Rh\u00f4ne"],"0286014":["Archives d\u00e9partementales du Calvados"],"0286015":["Archives d\u00e9partementales du Cantal"],"0286016":["Archives d\u00e9partementales de Charente"],"0286017":["Archives d\u00e9partementales de Charente-Maritime"],"0286018":["Archives d\u00e9partementales du Cher"],"0286019":["Archives d\u00e9partementales de Corr\u00e8ze"],"0286020":["Archives d\u00e9partementales de la Corse"],"0286021":["Archives d\u00e9partementales de C\u00f4te-d'Or"],"0286022":["Archives d\u00e9partementales des C\u00f4tes d'Armor"],"0286023":["Archives d\u00e9partementales de la Creuse"],"0286024":["Archives d\u00e9partementales de la Dordogne"],"0286025":["Archives d\u00e9partementales du Doubs"],"0286026":["Archives d\u00e9partementales de la Dr\u00f4me"],"0286027":["Archives d\u00e9partementales de l'Eure"],"0286028":["Archives d\u00e9partementales d'Eure-et-Loir"],"0286029":["Archives d\u00e9partementales du Finist\u00e8re"],"0286030":["Archives d\u00e9partementales du Gard"],"0286031":["Archives d\u00e9partementales de Haute-Garonne"],"0286032":["Archives d\u00e9partementales du Gers"],"0286033":["Archives d\u00e9partementales de la Gironde"],"0286034":["Archives d\u00e9partementales de l'H\u00e9rault"],"0286035":["Archives d\u00e9partementales de l'Ille-et-Vilaine"],"0286036":["Archives d\u00e9partementales de l'Indre"],"0286037":["Archives d\u00e9partementales d'Indre-et-Loire"],"0286038":["Archives d\u00e9partementales de l'Is\u00e8re"],"0286039":["Archives d\u00e9partementales du Jura"],"0286040":["Archives d\u00e9partementales des Landes"],"0286041":["Archives d\u00e9partementales du Loir-et-Cher"],"0286042":["Archives d\u00e9partementales de la Loire"],"0286043":["Archives d\u00e9partementales de la Haute-Loire"],"0286044":["Archives D\u00e9partementales, Loire Atlantique"],"0286045":["Archives d\u00e9partementales du Loiret"],"0286046":["Archives d\u00e9partementales du Lot"],"0286047":["Archives d\u00e9partementales de Lot-et-Garonne"],"0286048":["Archives d\u00e9partementales de la Loz\u00e8re"],"0286049":["Archives d\u00e9partementales de Maine-et-Loire"],"0286050":["Archives d\u00e9partementales de la Manche"],"0286051":["Archives d\u00e9partementales de la Marne"],"0286052":["Archives d\u00e9partementales de Haute-Marne"],"0286053":["Archives d\u00e9partementales de Mayenne"],"0286054":["Archives d\u00e9partementales de Meurthe-et-Moselle"],"0286055":["Archives d\u00e9partementales de la Meuse"],"0286056":["Archives d\u00e9partementales du Morbihan"],"0286057":["Archives d\u00e9partementales de Moselle"],"0286058":["Archives d\u00e9partementales de la Ni\u00e8vre"],"0286059":["Archives d\u00e9partementales du Nord"],"0286060":["Archives d\u00e9partementales de l'Oise"],"0286061":["Archives d\u00e9partementales de l'Orne"],"0286062":["Archives d\u00e9partementales du Pas-de-Calais"],"0286063":["Archives d\u00e9partementales du Puy-de-D\u00f4me"],"0286064":["Archives d\u00e9partementales des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"],"0286065":["Archives d\u00e9partementales des Hautes-pyr\u00e9n\u00e9es"],"0286066":["Archives d\u00e9partementales des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"],"0286067":["Archives d\u00e9partementales du Bas-Rhin"],"0286068":["Archives d\u00e9partementales du Haut-Rhin"],"0286069":["Archives d\u00e9partementales du Rh\u00f4ne"],"0286070":["Archives d\u00e9partementales de Haute-Sa\u00f4ne"],"0286071":["Archives d\u00e9partementales de Sa\u00f4ne-et-Loire"],"0286072":["Archives d\u00e9partementales de la Sarthe"],"0286073":["Archives d\u00e9partementales de la Savoie"],"0286074":["Archives d\u00e9partementales de Haute-Savoie"],"0286075":["Archives d\u00e9partementales de Paris"],"0286076":["Archives d\u00e9partementales de Seine-Maritime"],"0286077":["Archives d\u00e9partementales de Seine-et-Marne"],"0286078":["Archives d\u00e9partementales des Yvelines"],"0286079":["Archives d\u00e9partementales des Deux-S\u00e8vres"],"0286080":["Archives d\u00e9partementales de la Somme"],"0286081":["Archives d\u00e9partementales du Tarn"],"0286082":["Archives d\u00e9partementales du Tarn-et-Garonne"],"0286083":["Archives d\u00e9partementales du Var"],"0286084":["Archives d\u00e9partementales du Vaucluse"],"0286085":["Archives d\u00e9partementales de Vend\u00e9e"],"0286086":["Archives d\u00e9partementales de Vienne"],"0286087":["Archives d\u00e9partementales de Haute-Vienne"],"0286088":["Direction Vosgienne du Patrimoine - Division de l'Action Culturelle"],"0286089":["Archives d\u00e9partementales de l'Yonne"],"0286090":["Archives d\u00e9partementales du Territoire de Belfort"],"0286091":["Archives d\u00e9partementales de l'Essonne"],"0286092":["Archives d\u00e9partementales des Hauts-de-Seine"],"0286093":["Archives d\u00e9partementales de la Seine-Saint-Denis"],"0286094":["Archives d\u00e9partementales du Val-de-Marne"],"0286095":["Archives d\u00e9partementales du Val-d'Oise"],"0286097":["Archives d\u00e9partementales de la Guadeloupe"],"0286148":["Archives de Saint-Pierre et Miquelon"],"0286149":["Archives d\u00e9partementales de la Martinique"],"0286150":["Archives d\u00e9partementales de la R\u00e9union"],"0286200":["Cheval d'attaque (Editions)"],"0286201":["Agence Creaction"],"0286202":["Coprah 3"],"0286203":["Grand-Rue (Editions de la)"],"0286204":["Nota-Bene (Editions)"],"0286205":["Obsidel"],"0286206":["Sirtes"],"0286207":["Pellerin (Imagerie)"],"0286208":["Horus"],"0286209":["Lion (Editions)"],"0286210":["Animation promotion merchandising"],"0286211":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire chr\u00e9tienne"],"0286212":["Institut oc\u00e9anographique"],"0286214":["Jauze (Robert) Editeur"],"0286215":["Clancier-Gu\u00e9naud (Editions)"],"0286216":["Pluralis"],"0286217":["EDEC"],"0286218":["Allard (Editions orientales Michel)"],"0286219":["Dernier terrain vague"],"0286220":["Nouvelles \u00e9ditions Rupture","Rupture (Editions)"],"0286221":["Fayolle"],"0286222":["Recherches"],"0286223":["Ecole nationale sup\u00e9rieure des travaux publics"],"0286224":["Guyot (Editions Jean-Fran\u00e7ois)"],"0286225":["Lauzeray international diffusion"],"0286226":["Carant et Cie (Bernard)"],"0286227":["Alternatives"],"0286228":["Contretemps"],"0286229":["Condor (Le)"],"0286230":["Astrolabe"],"0286231":["Nadeau (Maurice)-Les lettres nouvelles"],"0286232":["Presses universitaires de Saint-Etienne"],"0286233":["Naudet (Editions Jean)"],"0286234":["Marval"],"0286235":["Two cities (Editions)"],"0286236":["R\u00e9plique (Editions)"],"0286237":["Chaix (Ren\u00e9)"],"0286238":["Assinter"],"0286239":["IREM de Rouen"],"0286240":["IREM de Paris-Nord"],"0286241":["Bief"],"0286242":["\u00c9ditions internationales Alain Stanke"],"0286243":["Editions parisiennes"],"0286244":["Lherminier"],"0286245":["USP, Le Fennec"],"0286246":["Coop\u00e9rative Germinal"],"0286247":["Interm\u00e9dia (Editions)"],"0286248":["Institut a\u00e9ronautique Jean-Mermoz"],"0286249":["EMA"],"0286250":["Piranha"],"0286251":["A\u00e9rolande"],"0286252":["Vuarnet (Editions Jean)"],"0286253":["Editions Christine Bonneton","Bonneton jeunesse"],"0286254":["Courouve (Claude)"],"0286255":["Ediref France S.A"],"0286256":["Berger (Henri)"],"0286257":["Bellevue (Soci\u00e9t\u00e9 d'imprimerie et d'\u00e9dition)"],"0286258":["VM"],"0286259":["Harlequin"],"0286260":["Autrement","Autrement Jeunesse"],"0286261":["Fran\u00e7on Fleutot"],"0286262":["Sycomore (Editions le)"],"0286263":["Vie publique"],"0286264":["Echelle (Editions de l')"],"0286265":["Bob (Editions)"],"0286266":["Loubati\u00e8res"],"0286267":["Informatique et biosph\u00e8re"],"0286268":["Jacques Lanore","Lanore (Jacques), Laurens (Henri), L.T."],"0286269":["Rijois (Editions)"],"0286270":["Constant (Editions Gabriel)"],"0286271":["Soci\u00e9t\u00e9 Voubiez"],"0286272":["Presses universitaires de Saint-Etienne"],"0286273":["Nouvelles \u00e9ditions de l'Universit\u00e9"],"0286274":["Cherche Midi"],"0286275":["Afrique Presse, AP"],"0286276":["Jeanne Laffitte"],"0286277":["Dilane (Editions)"],"0286278":["Opsis (Editions)"],"0286279":["Soleil blanc (Editions du)"],"0286280":["Siemens"],"0286281":["Granit"],"0286282":["CEP (Editions)"],"0286283":["Opale (Editions de l')"],"0286284":["France \u00e9tudes"],"0286285":["Capiepa"],"0286286":["Marelle (Editions de la)"],"0286287":["Centre delta"],"0286288":["Fourneau"],"0286289":["Bulletin du livre"],"0286290":["Incandescence"],"0286291":["Goujon (Editions Jean)"],"0286292":["Sesmaisons (Yves de)"],"0286293":["Forman (Editions)"],"0286294":["KG Saur"],"0286295":["Sancey (Editions de)"],"0286296":["Agence r\u00e9gionale d'\u00e9dition pourles municipalit\u00e9s Neyron"],"0286297":["Hallier, Editions"],"0286298":["Candeau (Editions)"],"0286299":["Van de Velde"],"0286300":["IREM des pays de la Loire"],"0286301":["Formes du secret"],"0286302":["D\u00e9mosth\u00e8ne"],"0286304":["Organisation Wagram. D\u00e9partement Atelier"],"0286305":["Alphonse-Marr\u00e9 (Editions)"],"0286306":["Ecole nationale de la magistrature"],"0286307":["Savoisienne (La)"],"0286308":["Laboratoire du B\u00e2timent et des Travaux Publics"],"0286309":["Baschet & Cie (Editions)"],"0286310":["Jullian (Atelier Marcel)"],"0286311":["Pierre Bordas & Fils"],"0286312":["Salinesi (Th\u00e9r\u00e8se Marguerite)"],"0286313":["Elb\u00e9"],"0286314":["Farel"],"0286315":["SPE","Valtat (Marcel)"],"0286316":["Accarias-L'Originel"],"0286317":["Presses du Temps Pr\u00e9sent"],"0286318":["Maison de la culture de Rennes"],"0286319":["SRES V\u00e9rit\u00e9s anciennes"],"0286320":["Impres'Sud, Alpes-M\u00e9diterrann\u00e9es'sud"],"0286321":["Maison la gr\u00e2ce"],"0286322":["Defieux (Jean-Pierre)"],"0286323":["Service historique de l'arm\u00e9e de terre"],"0286324":["St Gobain Industries - Division Verre Textile"],"0286325":["RB \u00e9dition"],"0286326":["Point v\u00e9t\u00e9rinaire"],"0286327":["Vie animale (Editions de la)"],"0286328":["Soci\u00e9t\u00e9 d'orientation commerciale"],"0286329":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes et de publications industrielles"],"0286330":["Ivoire (Editions)"],"0286331":["Presses universitaires de Nice et de Corse"],"0286332":["Fronti\u00e8res"],"0286333":["Eole (Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation des \u00e9ditions), SARL Brousse"],"0286335":["Cana"],"0286336":["Flor\u00e9al (Editions), SARL"],"0286337":["Conseil sup\u00e9rieur du notariat"],"0286338":["AMPe Thore, 40, rue du Cherche-Midi"],"0286339":["Orfraie (Editions de l')","Rhin"],"0286340":["Ecole nationale du g\u00e9nie rural des eaux et for\u00eats de Paris"],"0286343":["Arts graphiques d'Aquitaine (Editions)"],"0286345":["Martinsart"],"0286346":["M\u00e9diprint"],"0286347":["Livrozet (Serge)"],"0286348":["Cu\u00e9not (Jo\u00ebl)"],"0286349":["Soci\u00e9t\u00e9 des imprimeries r\u00e9uniesde Chambery"],"0286350":["Metaye (Roger)"],"0286351":["Gamay international"],"0286352":["Cahiers bleus/Librairie bleue"],"0286353":["Mine aux images","Phot'oeil"],"0286354":["Editions culturelles et linguistiques"],"0286355":["Vacoas (Editions)"],"0286356":["Loges (Les)"],"0286357":["Faure (L\u00e9on)"],"0286358":["Trois chardons"],"0286359":["Moulin des pr\u00e9s (Editions du)"],"0286360":["Champ urbain (Editions du)"],"0286361":["Association Malienne des Biblioth\u00e9caires, Archivistes et Documentalistes, AMBAD"],"0286362":["Domino (Editions du)"],"0286363":["Nabe (Editions Sa\u00efdou)"],"0286364":["Parenth\u00e8ses"],"0286365":["Froidefond (Bernard)"],"0286366":["Milieu du jour"],"0286367":["S\u00e8ves (Editions), Editas"],"0286368":["Laffont (Jacques-Marie)"],"0286369":["Encyclop\u00e9dies et connaissances"],"0286370":["Communications \u00e9conomiques et sociales"],"0286371":["Pandora (Editions)"],"0286373":["Philips, D\u00e9partement communication audiovisuelle"],"0286374":["Mazarine"],"0286375":["INRIA"],"0286376":["Upjohn (Editions)"],"0286377":["L\u00e9opard d'or"],"0286378":["Revues et Publications"],"0286379":["Antoine (Editeur Pierrette d')"],"0286380":["Borderie (Viviane)","Magasin universel"],"0286381":["Reinhard (Michel)"],"0286382":["Groupe Sigma"],"0286383":["7 ICI"],"0286384":["Informatique et Organisation du Sud"],"0286385":["Eugraph (Editions)"],"0286386":["H (Editions)"],"0286387":["Horus (Editions)"],"0286388":["Presses artistiques"],"0286389":["Adepte (Editions)"],"0286391":["Editions N\u00b01","Trash"],"0286392":["Documentation organique"],"0286393":["Signe"],"0286394":["CEDA"],"0286395":["Ergonia"],"0286396":["Baudouin (Ren\u00e9)"],"0286397":["Imedyazen"],"0286398":["L'Intemporel"],"0286399":["Ecoloisirs (Editions)"],"0286400":["Interco (Editions)"],"0286401":["Valmonde et Cie"],"0286402":["Mari (Editions paul)"],"0286403":["Orme rond (Editions de l')"],"0286404":["instant durable"],"0286405":["Am\u00e9lie (Editions)"],"0286406":["Ruyant (Editions)"],"0286407":["Grand nuage de Magellan (Le), Centre dramatique national de Reims"],"0286408":["Elektor (Soci\u00e9t\u00e9 des publications)"],"0286409":["Messine (Editions de)"],"0286410":["Serre"],"0286411":["Sant\u00e9"],"0286412":["Centre de formation internationale \u00e0 la gestion des ressources en eau"],"0286413":["Bureau V\u00e9ritas"],"0286414":["France m\u00e9dical (Editions)"],"0286415":["Institut national de la recherche agronomique, Laboratoire de recherches de la Chaire de sciences \u00e9conomiques"],"0286416":["CPDT"],"0286417":["Pibole (La)"],"0286418":["Encre"],"0286419":["APRD"],"0286420":["R\u00e9union des biblioth\u00e8ques universitaires de Paris"],"0286421":["Source","Tramontane"],"0286423":["Arcturus"],"0286424":["M\u00e9taili\u00e9"],"0286425":["Equerre (L')"],"0286426":["Prom\u00e9th\u00e9e (Magazine)"],"0286427":["Akpagnon"],"0286428":["R\u00e9sonances (Editions)"],"0286429":["Age de l'illumination (Editionsde l')"],"0286430":["Institut fran\u00e7ais de formation par l'image"],"0286431":["Centre Jean Bart"],"0286432":["Verdier"],"0286433":["Touzot (Jean)"],"0286434":["Sourire qui mord"],"0286435":["Sph\u00e8re (Editions de la)"],"0286436":["Ouskokata"],"0286437":["Goutal-Darly"],"0286438":["Insolites (Les)"],"0286439":["Medsi/McGraw-Hill"],"0286440":["Jupilles (Editions)"],"0286441":["Peuples noirs (Editions des)"],"0286442":["Atlanthrope"],"0286444":["Sud"],"0286445":["Bosquet (Editions du)"],"0286446":["Sud"],"0286447":["Textes essentiels (Les)"],"0286448":["Awac (Editions)"],"0286449":["D\u00e9tente (Editions de la)"],"0286450":["Nohan (Editions de)"],"0286451":["Trannois (Editions Th\u00e9ry)"],"0286452":["Dumont (Editeur Alexandre)"],"0286453":["Editions eurafricaines"],"0286454":["Mayette Magie Moderne"],"0286455":["Triton (Editions du)"],"0286457":["Edigeon"],"0286458":["Jyl (Editions imprimerie)"],"0286459":["Meeks (Dimitri)"],"0286460":["Didier Erudition"],"0286461":["Copp\u00e9lia (Editions et Productions)"],"0286462":["Carbonnel (Imprimeur-Editeur)"],"0286463":["Techni-Plis"],"0286464":["Gramma (Editions)"],"0286465":["EVS-M\u00e9dia jeunesse (Editions)"],"0286466":["B\u00e9b\u00e9 noir (Editions du)"],"0286467":["Centre de gestion agr\u00e9e interprofessionnel de l'Aube"],"0286468":["Chat (Le)"],"0286469":["Atelier Alpha bleue"],"0286470":["Argout (Editions)"],"0286471":["Delmas international"],"0286472":["Cocagne","Dubusc (Fran\u00e7ois)"],"0286473":["Yiga Tcheu Dzinn (Editions)"],"0286474":["Rupella"],"0286475":["Lobies (Fran\u00e7ois Pierre)"],"0286476":["ARCAM"],"0286477":["Jean Picollec \u00e9diteur"],"0286478":["Thabor (Editions du)"],"0286479":["Nathan-Communication","Nouvelle librairie (Editions dela)"],"0286480":["PUN-Editions universitaires de Lorraine"],"0286481":["Chandia (Editions)"],"0286482":["Merle (Editions du)"],"0286484":["Institut national de la langue fran\u00e7aise"],"0286485":["Ipom\u00e9e"],"0286486":["Atelier 74 (Editions)"],"0286487":["Dharma"],"0286488":["DS (Editions)"],"0286489":["Vrac (Editions)"],"0286490":["Soci\u00e9t\u00e9 d'impressions europ\u00e9ennes"],"0286491":["EAP"],"0286492":["Arvalis-Institut du v\u00e9g\u00e9tal","Institut technique des c\u00e9r\u00e9ales et des fourrages"],"0286493":["T\u00e9l\u00e9 junior"],"0286494":["Nouvelles \u00e9ditions parisiennes"],"0286495":["Laurier"],"0286496":["Christian"],"0286497":["Albert Ren\u00e9"],"0286498":["BFCE"],"0286499":["Diffusion internationale d'artset loisirs"],"0286501":["Marchal (Editions)"],"0286502":["Henaff"],"0286503":["STFM"],"0286504":["Cimab (Editions du)"],"0286505":["Godin (Serge)"],"0286507":["Reflets du pass\u00e9"],"0286508":["Clarens (Editions Mary)"],"0286509":["Trism\u00e9giste"],"0286510":["Perspectives 2001"],"0286511":["ACD Productions","Livre studio"],"0286512":["Club socialiste du livre"],"0286513":["Ech\u00e9 (Editions)"],"0286514":["Vermet"],"0286515":["Mus\u00e9um national d'histoire naturelle, service du patrimoine naturel"],"0286516":["Matot-Braine"],"0286517":["Sinequanon"],"0286518":["Eddibor"],"0286519":["Acla"],"0286520":["Adatop"],"0286521":["Groupe revue fiduciaire","La Villegu\u00e9rin","Publications fiduciaires (Editions des)"],"0286522":["Tout sur le tout"],"0286523":["La Marge Edition"],"0286524":["Oks (Editions Michel)"],"0286525":["Septimus (Editions)"],"0286526":["Bueb & Reumaux"],"0286527":["Gu\u00e9pard (Editions du)"],"0286528":["Pont de l'\u00e9p\u00e9e (Le), Galerie-Librairie"],"0286530":["Focus, Editions"],"0286531":["Presses universitaires du Septentrion","Universit\u00e9 de Lille"],"0286532":["Editions de l'Hippocampe"],"0286533":["Centre d'\u00e9tude et de formation sur la planification et l'\u00e9conomie sociales"],"0286534":["Rimes (Editions)"],"0286535":["Rive Gauche Productions"],"0286536":["IBE \u00e9ditions 2000"],"0286537":["Karthala"],"0286538":["Recherche sur les Civilisations"],"0286539":["IREP"],"0286540":["Cevic","Vie claire"],"0286541":["Papyrus (Editions)"],"0286542":["Porte verte (Editions de la) deux titres diff. par Stendhalen 1988"],"0286543":["Deux fleuves (Editions des)"],"0286544":["Nouvelles \u00e9ditions fiduciaires"],"0286545":["Association fran\u00e7aise d'action artistique"],"0286546":["H\u00e9lios (Production)"],"0286547":["Villette (J\u00e9r\u00f4me)"],"0286548":["Tardieu (Editions)"],"0286549":["Cadratin"],"0286550":["Matin calme (Editions du)"],"0286551":["Portail"],"0286552":["Tr\u00e9vise-BFB (Editions)"],"0286553":["Godefroy (Jean-Cyrille)"],"0286554":["Bailly (Jean-Claude)","Gutenberg reprints-Bailly \u00e9ditions"],"0286555":["Fequet et Baudier (Imprimerie)"],"0286556":["Expression latine (L')"],"0286557":["Academy (Editions)"],"0286558":["Ulysse"],"0286559":["Sanguine (Editions)"],"0286560":["Agence r\u00e9gionale d'\u00e9dition pourles municipalit\u00e9s, Paris"],"0286561":["Irep","Universit\u00e9 Grenoble II, Service inter\u00e9tablissement de coop\u00e9ration documentaire"],"0286562":["Jean-Pierre Taillandier-Editions Midi pile"],"0286563":["M\u00e9ridiens (Librairie des)","M\u00e9ridiens Klincksieck"],"0286564":["M\u00e9dia 1000"],"0286565":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Toulouse"],"0286566":["CDDP d'Haute-Garonne"],"0286567":["CDDP de Foix"],"0286568":["CDDP de Rodez"],"0286569":["CDDP d'Auch"],"0286570":["CDDP de Cahors"],"0286571":["CDDP de Tarbes"],"0286572":["CDDP d'Albi"],"0286573":["CDDP de Montauban"],"0286574":["Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","Urbain"],"0286575":["Cercle Ile-de-France"],"0286576":["Banque de l'Indochine"],"0286577":["Editions Fanlac"],"0286578":["Scorpio, Librairie"],"0286579":["Leymarie"],"0286580":["Institut national du sport, de l'expertise et de la performance"],"0286581":["Agence de l'informatique"],"0286582":["Ken (Editions)"],"0286583":["Messinger (Editions Sylvie)"],"0286584":["EMA"],"0286585":["Act Informatique","Act Multimedia"],"0286586":["Er\u00e8s","Coudrier"],"0286587":["Tour blanche (Editions de la)"],"0286588":["Lamboley (Philippe)"],"0286589":["Macula"],"0286590":["Bonnel"],"0286591":["GRADE"],"0286592":["IFRI"],"0286593":["Walter, Editions"],"0286594":["Philippe Lebaud \u00e9diteur"],"0286595":["PSI (Editions)"],"0286596":["SEMSIP","Semsip"],"0286597":["Beba (Editions)"],"0286598":["Centre acad\u00e9mique de formation continue de Nancy"],"0286599":["ITOVIC"],"0286600":["Publisud"],"0286601":["Lavoisier-Herm\u00e8s"],"0286602":["M\u00e9ral"],"0286603":["Sup air (Publications)"],"0286604":["Jeanne Laffitte","Quai (Editions du)"],"0286605":["Curios"],"0286606":["ILM","Minuscules (Editions)"],"0286607":["Temps futurs"],"0286608":["Avant-mur (Editions europ\u00e9ennes de l')"],"0286609":["Dinosaur (Editions le)"],"0286610":["M\u00e9grelis (Editions)"],"0286611":["Biblioth\u00e8que universitaire de Reims"],"0286612":["IREM de Paris VII"],"0286613":["Friant (Editions)"],"0286614":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie d'Aix-Marseille"],"0286615":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie d'Amiens"],"0286616":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Martinique"],"0286617":["Canop\u00e9-CRPD de l'acad\u00e9mie de Bordeaux"],"0286618":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Caen"],"0286619":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Clermont-Ferrand"],"0286620":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Corse"],"0286621":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Dijon"],"0286622":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Grenoble"],"0286623":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Lille"],"0286624":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Limoges"],"0286625":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Lyon"],"0286626":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Montpellier"],"0286627":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Nancy-Metz"],"0286628":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Nantes"],"0286629":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Nice"],"0286630":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie d'Orl\u00e9ans-Tours"],"0286631":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Paris"],"0286632":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Poitiers"],"0286633":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Reims"],"0286634":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Rennes"],"0286635":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Rouen"],"0286636":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Strasbourg"],"0286637":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Versailles"],"0286638":["Unit\u00e9 (Editions)"],"0286639":["Adosa"],"0286640":["Morstadt Editions"],"0286641":["Sof\u00e9dis"],"0286642":["Cahiers du cin\u00e9ma"],"0286643":["Programme 7"],"0286644":["Longman France"],"0286645":["Danger public","F\u00e9lin","Philippe Lebaud \u00e9diteur","Editions contemporaines","Rancilio (Cesare)"],"0286646":["Italiques"],"0286647":["G\u00e9n\u00e9rique"],"0286648":["Soci\u00e9t\u00e9 Th\u00e9osophique de France"],"0286649":["Connivences (Editions)"],"0286650":["Capitales"],"0286651":["Polycom"],"0286652":["librairie guerlin martin"],"0286653":["Electa Moniteur"],"0286654":["Dev\u00e8s (Editions du)"],"0286655":["Association technique du gaz"],"0286656":["Scala"],"0286657":["Ateliers de Belleville"],"0286658":["ETP"],"0286659":["Documentation pratique"],"0286660":["JMV Diffusion","Vuillaume (Jean-Manuel)"],"0286661":["Elektor","Publitronic"],"0286662":["Vif argent"],"0286663":["Sirtes"],"0286664":["ACE"],"0286665":["Herm\u00e9"],"0286667":["Valmer (Editions)"],"0286668":["Soditem"],"0286669":["SEDILAN"],"0286671":["Livre-Conseil"],"0286673":["Culture proven\u00e7ale et m\u00e9ridionale","Petit (Marcel)"],"0286674":["Quatre (Editions des)","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition des 4"],"0286675":["Aub\u00e9pine (Editions)"],"0286676":["MA (Editions), D\u00e9partement des Presses de la Cit\u00e9"],"0286677":["Curandera"],"0286678":["Le Sillon Editions"],"0286679":["Jubil\u00e9","Sarment-Editions du Jubil\u00e9"],"0286680":["Pont-Neuf"],"0286681":["Deux oc\u00e9ans"],"0286682":["Buissonni\u00e8res (Editions)"],"0286683":["GEP"],"0286684":["Biblioth\u00e8que d'histoire sociale"],"0286685":["Soci\u00e9t\u00e9 Nouvelle des Editions de France"],"0286686":["Huisman (Bruno)"],"0286687":["Minerva France, Editions"],"0286688":["Editions Dominique Leroy"],"0286689":["Institut Europerforme international"],"0286690":["VNU Books International"],"0286691":["Parmentier"],"0286692":["Le Front Litt\u00e9raire"],"0286693":["Lesfargues (Editions J.-L.)"],"0286694":["Technal France"],"0286695":["Centre d'information sur l'Am\u00e9rique latine"],"0286696":["Plasma"],"0286697":["Artefact (Librairie-Impressions)"],"0286698":["Soci\u00e9t\u00e9 Side"],"0286699":["Editests"],"0286700":["Remparts (Editions des)"],"0286701":["Saint-Seine-l'Abbaye"],"0286702":["Delfi (Th\u00e9o)"],"0286703":["Trevinal (Maurice)"],"0286704":["G\u00e9rard (A.)"],"0286705":["Lieu commun"],"0286706":["Page blanche (La)"],"0286707":["Universit\u00e9 Paris-Nord"],"0286708":["Madera, Editions"],"0286709":["IK Information Systems"],"0286710":["Camby (Philippe)"],"0286711":["C 2 L (Editions)"],"0286712":["Alr\u00e9a (Editions de l')"],"0286713":["EPS"],"0286714":["Pard\u00e8s"],"0286715":["Groupe International de Diffusion et d'Edition, GIDE"],"0286716":["Kempf, Editions"],"0286717":["SEDIFOR"],"0286718":["Arbre verdoyant (L')"],"0286719":["Terre et Mer"],"0286720":["Dell'Arte (Editions)"],"0286721":["Cr\u00e9alivres"],"0286722":["Scarab\u00e9e et compagnie"],"0286723":["ACL-Crocus (Editions et diffusion)"],"0286724":["Universit\u00e9 de Saint-Etienne, Institut d'\u00e9tudes de la Renaissance et de l'\u00e2ge classique"],"0286725":["S\u00e9dli"],"0286726":["BD Kids","Milan","Dragons","Kank\u00f4"],"0286727":["MCM conseil","PMP"],"0286728":["EM Inter"],"0286729":["Fleury (Serge)"],"0286730":["Usine Publications S.A"],"0286731":["CEDORECK"],"0286732":["Librairie Schamans"],"0286733":["Debard (Editions)"],"0286734":["Ediru"],"0286735":["D\u00e9dale, Editions"],"0286736":["Scriba"],"0286737":["Rochevignes (Editions)"],"0286738":["Alternatives","Syros","Syros jeunesse"],"0286739":["Puits fleuri"],"0286740":["M\u00e9dialogue"],"0286741":["Temps parall\u00e8le (Le)"],"0286742":["Cendres"],"0286743":["Bertout"],"0286744":["POL"],"0286745":["Etudiant","G\u00e9n\u00e9ration-L'Etudiant"],"0286746":["Liana Levi"],"0286747":["Adde Marketing"],"0286748":["Parole errante"],"0286749":["Cedat"],"0286750":["Davy (Ivan)"],"0286751":["Lettres libres (Les)"],"0286752":["Institut \u00e9conomique de Paris (Editions de l')"],"0286753":["Bardi"],"0286754":["Centre national de la photographie"],"0286755":["Tr\u00e8fle (Editions)"],"0286756":["Vincent (Editeur Michel)"],"0286757":["Libert\u00e9 (Editions de la)","Libert\u00e9s (Librairie des)"],"0286758":["Institut de Documentation et d'\u00c9tudes Genealogiques"],"0286759":["Epoque, Editions"],"0286760":["IAM"],"0286761":["Tribu"],"0286762":["IP Sharp"],"0286763":["Olivier d'argent (Editions de l')"],"0286764":["Act\u00e9on (Editions)","Act\u00e9on."],"0286765":["Scribe"],"0286766":["Espace bleu"],"0286767":["Institut acad\u00e9mique de Paris"],"0286768":["Parh\u00e9lie"],"0286769":["ABC"],"0286770":["ACR"],"0286771":["Parques (Editions des)"],"0286772":["Club 83 (Editions)"],"0286773":["Les Trois Rivi\u00e8res, Editions"],"0286774":["Graphite"],"0286775":["Brud Nevez"],"0286776":["Rack 720, Editions"],"0286777":["Pergame, Editions"],"0286778":["Solidaritude (Editions)"],"0286779":["Bureau d'orientation de la normalisation en informatique"],"0286780":["Diffusion Internationale"],"0286781":["Presses universitaires de Bordeaux","Re.Val.Ed"],"0286782":["La Lune Rousse Editions"],"0286783":["Centre de recherche sur la g\u00e9ologie de l'uranium"],"0286784":["Club Fran\u00e7ais du Livre"],"0286785":["Eurog\u00e8s (Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne de gestion et de formation)"],"0286786":["Esti"],"0286787":["Favre (Editions m\u00e9dicales Pierre)"],"0286788":["Editions des Sciences de Gestion et d'Expertise Comptable, Esgeec"],"0286789":["Vietnam Diffusion"],"0286790":["Cinq diamants"],"0286791":["Vin\u00e7on, Philippe"],"0286792":["La Manne du D\u00e9sert"],"0286793":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Edition et de Diffusion Artistique et Scientifique, SEDAS"],"0286794":["L'Alphabet"],"0286795":["Falco (Editeur)"],"0286796":["Hots, Editions"],"0286797":["Secalib"],"0286798":["Editions d'Antan"],"0286799":["JAC, Editions"],"0286800":["Reynaud (Odile)"],"0286801":["Quelqu'un"],"0286802":["Fleurville (Hugues de)"],"0286803":["Institut de civilisation indienne"],"0286804":["Carr\u00e8re-Michel Lafon (Editions)"],"0286805":["Findakly"],"0286806":["Bonjour le Monde"],"0286807":["Deleatur"],"0286808":["Pirot (Christian)"],"0286809":["Quatre fils (Les)"],"0286810":["Folle avoine"],"0286811":["Cagire (Editions du)"],"0286812":["Commission internationale des grands barrages"],"0286813":["Institut de l'Asie-du-Sud-Est"],"0286814":["Yvert et Tellier"],"0286815":["ISTED"],"0286816":["Erudit (Editions de l')"],"0286817":["ADEME"],"0286818":["EST"],"0286819":["Utovie"],"0286820":["Presses universitaires de Strasbourg"],"0286821":["Editions du Lyon"],"0286822":["Institut culturel de Bretagne","Kergrist (Jean)"],"0286823":["MGG"],"0286824":["Keit Vimp Bev"],"0286825":["Missions \u00e9conomiques ESCP"],"0286826":["Elocoquent \u00e9diteur"],"0286827":["Navarin (Editeur)"],"0286828":["ADN"],"0286829":["Arcant\u00e8re"],"0286830":["Atelier de Cr\u00e9ation Olivier Agid"],"0286831":["Bayard\u00e8re (Editions)","Bayard\u00e8re (Nouvelles \u00e9ditions)"],"0286832":["Documenta"],"0286833":["Chardon bleu"],"0286834":["Ecole nationale des travaux publics de l'Etat"],"0286835":["D\u0101r \u0100lkaraw\u0101ne, DAK"],"0286836":["Answare Diffusion"],"0286837":["Empreintes"],"0286838":["Edilec, Les Editions"],"0286839":["Guibert (Fran\u00e7ois-Xavier de)"],"0286840":["EST"],"0286841":["Maison des cultures du monde"],"0286842":["Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie"],"0286843":["An Here"],"0286844":["GRET"],"0286845":["La T\u00e9l\u00e9m\u00e9canique Industrielle"],"0286846":["An 2000 (Nouvelles \u00e9ditions de l')"],"0286847":["Presses universitaires de Rennes"],"0286848":["To Tek International, Soci\u00e9t\u00e9 Internationale de Micro-Informatique et Vid\u00e9o, SIMIV, Editions"],"0286849":["Amatteis"],"0286850":["Quintette"],"0286851":["Floret, Jean-Luc, Editions"],"0286852":["Editions modernes illustr\u00e9es"],"0286853":["Le Temps qu'il fait"],"0286854":["ARG Informatique"],"0286855":["RMC"],"0286856":["Bueb & Reumaux (Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle d'\u00e9dition et de communication de l'Est)"],"0286857":["Alliance vietnamienne"],"0286858":["Otsar (Editions)"],"0286859":["Ville, Bernard et V\u00e9ronique"],"0286860":["Cirnov S.A"],"0286861":["SIDES","Tourelle (Editions de la)"],"0286862":["Blaise, Pascal, Editions"],"0286863":["Mouladurio\u00f9 Hor Yezh"],"0286864":["Fabrication Impression Creation, Editions, EFIC"],"0286865":["Cath\u00e9drale de Paris"],"0286866":["Per Noste"],"0286867":["Caf\u00e9 Clima (Editeur)"],"0286868":["Mercier (Franck)"],"0286869":["Actes sud"],"0286870":["Aloise Publications"],"0286871":["CICEM-Multim\u00e9dia"],"0286872":["MDM productions"],"0286873":["United States Information Service, USIS"],"0286874":["Le Livre studio"],"0286875":["Carton Editions"],"0286876":["Cr\u00e9dit commercial de France"],"0286877":["Servedit"],"0286878":["Paradigme"],"0286879":["Pascolini, Jean Charles"],"0286880":["Centre d'\u00e9tudes et de perfectionnement de l'artisanat et des m\u00e9tiers"],"0286881":["Nouvelle R\u00e9publique","Nouvelle R\u00e9publique du Centre-Ouest (La)"],"0286882":["Galerie Lelong"],"0286883":["EDP sciences"],"0286884":["Amnesty international France","Amnesty international, Section belge"],"0286885":["Typographes de France (Les)"],"0286886":["Texas Instruments France"],"0286887":["W"],"0286888":["Poliphile"],"0286889":["Har/Po"],"0286890":["CEP information et professions"],"0286891":["Centre scientifique et technique du b\u00e2timent"],"0286892":["Jade (Editions)"],"0286893":["SED"],"0286894":["Broc\u00e9liande Productions"],"0286895":["Centre national des arts plastiques"],"0286896":["Vertiges (Publications)"],"0286897":["FNEGE"],"0286898":["Ell\u00e9bore \u00e9ditions"],"0286899":["Har / Poay"],"0286900":["Centre d'\u00e9ducation islamique"],"0286901":["Ars Mundi"],"0286902":["Pas perdus (Editions les)"],"0286903":["Direction des affaires culturelles de la Ville de Paris"],"0286904":["Marco Polo"],"0286905":["CXP"],"0286906":["Presses universitaires Fran\u00e7ois-Rabelais","Publications de l'Universit\u00e9 Fran\u00e7ois-Rabelais","Universit\u00e9 Fran\u00e7ois Rabelais"],"0286907":["Agora actions culturelles"],"0286908":["Sp\u00e9cifique (Edition)"],"0286909":["Contr\u00f4le X"],"0286910":["Jasyber"],"0286911":["Eska"],"0286912":["RECLUS"],"0286913":["Hecate"],"0286914":["Spotkania-Libertas"],"0286915":["Exxa publications"],"0286916":["Andr\u00e9 Dimanche"],"0286917":["Pocket"],"0286918":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Cr\u00e9teil"],"0286919":["ANSULF"],"0286920":["Qu'os\u00e9-je"],"0286921":["IFTIM"],"0286922":["Nationale 7 (Editions)"],"0286923":["Rohan (Editions)"],"0286924":["A l'\u00e9cart"],"0286925":["Fondation Cartier pour l'art contemporain"],"0286926":["Feeder, SA"],"0286927":["Faust (Editions)"],"0286928":["Fanval","Flamme-Fanval"],"0286929":["Instant"],"0286930":["Rivages"],"0286931":["Minerve"],"0286932":["Editions 105"],"0286933":["Pangolin"],"0286934":["Ursa (Editions)"],"0286935":["Bosquet (Editions)"],"0286936":["Sigma"],"0286937":["Porte du Sud (Editions)"],"0286938":["INA"],"0286939":["Presses universitaires de Nantes"],"0286940":["Compagnie Jean-Jacques Pauvert"],"0286941":["Maeght Editeur"],"0286942":["Julia (Editions Hubert)"],"0286943":["Actes sud","Actes sud-Papiers","Papiers (Editions)"],"0286944":["Delta-Press"],"0286945":["Dar el Azhar (Librairie)"],"0286946":["Indigo (Editeur)"],"0286947":["Arbre \u00e0 images (Editions de l')"],"0286948":["Mattel France, SA"],"0286949":["Kessm\u00e9lodie-JMBL"],"0286950":["Jaguar"],"0286951":["Champ de Mars (Editions du)"],"0286952":["PLB \u00e9diteur"],"0286953":["Mots d'homme"],"0286954":["Delroisse Vend\u00e9e"],"0286955":["Dialogue et communication (Editions), SA","Est","Vent d'est"],"0286956":["Aleph contact"],"0286957":["Vertiges du Nord (Editions)"],"0286958":["Ecole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes"],"0286959":["Arl\u00e9a"],"0286960":["Scoopedit"],"0286961":["Mus\u00e9e d'art moderne de Lille M\u00e9tropole"],"0286962":["Victory (Editions)"],"0286963":["Togirix"],"0286964":["Faloci (Roger)"],"0286965":["Calligrammes"],"0286966":["Conservatoire national des artset m\u00e9tiers de Nantes"],"0286967":["Vents d'ouest"],"0286968":["Micro\u00e9ditions des arts et des sciences"],"0286969":["Sopecam"],"0286970":["Bibliophane-Daniel Radford"],"0286971":["Lacour-Oll\u00e9 Editeur"],"0286972":["AJ Presse","Liser\u00e9 bleu (Le)"],"0286973":["Cantil\u00e8ne"],"0286974":["VU (Agence)"],"0286975":["Aslim (Editions), SARL"],"0286976":["Chadwyck-Healey France"],"0286977":["AFES"],"0286978":["CODESRIA"],"0286979":["Sinom\u00e9dics"],"0286980":["Labyrinthe","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition de presse et de publicit\u00e9"],"0286981":["Calligraphe (Le)"],"0286982":["CME"],"0286983":["Berger (Editions du)"],"0286984":["Hommes et groupes"],"0286985":["Sang de la terre"],"0286986":["Voix de son livre"],"0286987":["Laurope (Editions)"],"0286988":["Chimie et \u00e9cologie"],"0286989":["Schmidt-France"],"0286990":["Codiartco"],"0286991":["Alif Ba"],"0286992":["Centre de l'industrie fran\u00e7aisedes travaux publics"],"0286993":["Saber"],"0286994":["Glorit (Editions du)"],"0286995":["DOPEE 85"],"0286996":["Justine (Editions)"],"0286997":["Brun\u00e9toile (Edition et publicit\u00e9)","Fabricator"],"0286998":["Micromedia"],"0286999":["Beau & Granade"],"0287000":["Business Information Establishment"],"0287001":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"0287002":["Nomath (Editions)"],"0287003":["Vie ouvri\u00e8re ASBL","[Couleur livres]"],"0287004":["Editions techniques et scientifiques"],"0287005":["Wastiau (Librairie)"],"0287006":["Cercle belge de la librairie"],"0287007":["Banana Press, SA"],"0287008":["Laconti"],"0287009":["Mardaga"],"0287010":["Gothier (Librairie universitaire Fernand)"],"0287011":["Wahle et Cie (Editions), SPRL"],"0287012":["Vokar (Editeur Marc)"],"0287013":["Meddens (Ateliers d'art graphique), SA"],"0287014":["Presses universitaires de Li\u00e8ge, ASBL"],"0287015":["Editions CSH"],"0287016":["Presses agronomiques de Gembloux"],"0287017":["Euro-\u00e9ditions","Prodim"],"0287018":["Agence pour l'\u00e9valuation de la qualit\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur"],"0287019":["Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 de philosophie et lettres de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge","Universit\u00e9 de Li\u00e8ge-Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 de philosophie"],"0287020":["De Visscher (Edition Albert)"],"0287021":["Vaillant-Carmanne (Imprimerie)"],"0287022":["Unimuse"],"0287023":["Actes (Editions)"],"0287024":["Femmes d'Aujourd'hui"],"0287025":["ISCP"],"0287026":["GPM (Editions)"],"0287027":["Complexe"],"0287028":["Etudes financi\u00e8res et \u00e9conomiques"],"0287029":["B\u00e9ranger (Librairie polytechnique)"],"0287030":["Facult\u00e9 de droit canonique de Louvain"],"0287031":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes latines de Bruxelles-Latomus"],"0287032":["Erel"],"0287033":["Centre d'\u00e9tude de la peinture du quinzi\u00e8me si\u00e8cle dans les Pays-bas m\u00e9ridionaux et la Principaut\u00e9 de Li\u00e8ge","Centre international de recherches Primitifs flamands"],"0287034":["Eloisa"],"0287035":["Institut Jules Destr\u00e9e"],"0287036":["Acrodacrolivres"],"0287037":["Presses universitaires de Namur"],"0287038":["Folkraft-Europe"],"0287039":["Chanlis (Editions)"],"0287040":["Ordina (Editions)"],"0287041":["Du monde entier"],"0287042":["Institut de phon\u00e9tique de l'Universit\u00e9 libre de Bruxelles"],"0287043":["Union acad\u00e9mique internationale"],"0287044":["Commission royale d'histoire"],"0287045":["PIE"],"0287046":["Consommateur (Editions du)"],"0287047":["D\u00e9rouaux (Editions)"],"0287048":["Centre de traitement \u00e9lectronique des documents"],"0287049":["Etab\u00e9typ"],"0287050":["Dun & Bradstreet"],"0287051":["Mus\u00e9e royal de l'arm\u00e9e et d'histoire militaire"],"0287052":["Esco Pvba Book Production Co"],"0287053":["Lotus Boeken"],"0287054":["Institut de recherches de l'Europe Centrale"],"0287055":["Clairi\u00e8re (Editions de la)"],"0287056":["Rel\u00e8ve (La)"],"0287057":["Legrain (Paul)"],"0287058":["Schiltz (Paul)"],"0287059":["Plurielles (Editions)"],"0287060":["Ousia"],"0287061":["Servitech"],"0287062":["Caducea"],"0287063":["Heur (Jean-Marie d')"],"0287064":["Cherubini"],"0287065":["Diffusion informatique de gestion"],"0287066":["Grenz-Echo"],"0287067":["Revue c\u00e9linienne (La)"],"0287068":["Desoer (Editions)"],"0287069":["CGER-DRW"],"0287070":["Conference Board in Europe"],"0287071":["Blanka (Editions)"],"0287072":["Voyelles (L'Une et l'autre)"],"0287073":["Matco-Europe, S.A."],"0287074":["Phare"],"0287075":["CRISP"],"0287076":["Kupelian (Jacques)"],"0287077":["Cabay (Libraire-Editeur), SA (Fonds vendu aux ench\u00e8res)..."],"0287078":["Presses de Louvain-la-Neuve (Fonds vendu aux ench\u00e8res)"],"0287079":["Ledent (Editeur J.-F.)"],"0287080":["CEBEDOC"],"0287081":["GORDES"],"0287082":["Vandenput (Ren\u00e9)"],"0287083":["Musin (Editions Louis)"],"0287084":["International League of Societies for Persons with Mental Handicap"],"0287085":["CIACO"],"0287086":["Adam, Monique"],"0287087":["Commission Internationale d'Enqu\u00eate sur les Crimes des R\u00e9gimes Racistes et d'Apartheid en Afrique Australe"],"0287088":["D2H","Didier Hatier"],"0287089":["France-Avenir (Editions)"],"0287090":["Contradictions, ASBL"],"0287091":["F\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9alogique et h\u00e9raldique de Belgique"],"0287092":["Universiteit Antwerpen, D\u00e9partement Didactique et Critique"],"0287093":["KBR"],"0287094":["Chabassol (Editions de)"],"0287095":["Dricot (Marcel)"],"0287096":["Vents d'Ouest, Editions"],"0287097":["Blake et Mortimer"],"0287098":["Graton \u00e9diteur SA"],"0287099":["Rousseaux (Genevi\u00e8re)"],"0287100":["Fontaine Loing (La)"],"0287101":["Reader's Digest N.V."],"0287102":["Sp\u00e9l\u00e9o-J"],"0287103":["Editeurs d'art associ\u00e9s (Les)","M\u00e9c\u00e9nart"],"0287104":["De Boog-L'Arc (Editions)"],"0287105":["Terres et vie"],"0287106":["Le Cri \u00e9ditions"],"0287107":["AISS-IASPA"],"0287108":["UIESP"],"0287109":["M\u00e9gaO-PSI"],"0287110":["Douxchamps (Herv\u00e9)"],"0287111":["BCM (Editions)"],"0287112":["ANPAT","Institut pour la pr\u00e9vention, la protection et le bien-\u00eatre au travail"],"0287113":["Cistre"],"0287114":["Perron"],"0287115":["Ligne claire"],"0287116":["Eurydice"],"0287117":["CFLS"],"0287118":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Socio-\u00e9conomie de la sant\u00e9"],"0287119":["Institut International des Sciences Administratives"],"0287120":["Rouge-gorge (Le)"],"0287121":["Longue vue"],"0287122":["Dereume (Imprimerie)"],"0287123":["Datacap"],"0287124":["Taminiaux (Freddy)"],"0287125":["Association pour la formation des enseignants en Europe"],"0287126":["Hayez"],"0287127":["Erasme"],"0287128":["Ph\u00e9nix diffusion"],"0287129":["Dargaud","Kana"],"0287130":["CEFAL","Centre de lecture publique de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"0287131":["Lecture et libert\u00e9 (Editions)"],"0287132":["Antoine (Soci\u00e9t\u00e9 de commercialisation des \u00e9ditions Jacques), SPRL","Eperonniers"],"0287133":["Editions m\u00e9dicales et param\u00e9dicales de Charleroi","M\u00e9decine et informations sociales"],"0287134":["Science, culture et politique"],"0287135":["Deligne (Editions Michel), SA"],"0287136":["BAV"],"0287137":["Ansaldi"],"0287138":["Ice crim's"],"0287139":["Who's Who international"],"0287140":["Medical Media International"],"0287141":["Pr\u00e9sence et action culturelles"],"0287142":["Mijade"],"0287143":["Archives d'architecture moderne"],"0287144":["Archers (Editions des)"],"0287145":["Erc\u00e9e"],"0287146":["Carr\u00e9 (Editions G.)"],"0287147":["Pointculture"],"0287148":["Lefebvre et Gillet"],"0287149":["CEDARC"],"0287150":["Dur-An-Ki (Editions)"],"0287151":["Art & BD SPRL"],"0287152":["Multifronti\u00e8res (\u00e9ditions)"],"0287153":["Lefrancq (Claude)"],"0287154":["GAM S.C."],"0287155":["News, comics & m\u00e9dia"],"0287156":["Cercle d'histoire et d'arch\u00e9ologie Les Marolles"],"0287157":["Dejaie (Editions Claude)"],"0287159":["Eperonniers"],"0287160":["Association professionnelle des biblioth\u00e9caires et documentalistes"],"0287161":["IRSA"],"0287162":["Scripta"],"0287163":["Europalia"],"0287164":["M\u00e9dia & public communications"],"0287165":["Erasme SA, Scriptoria, Editions"],"0287166":["Al-Imen"],"0287167":["Administration communale d'Ans"],"0287168":["Archives et mus\u00e9e de la litt\u00e9rature"],"0287169":["Armonia, SA"],"0287170":["Myral (Editions du)"],"0287171":["UITP"],"0287172":["Clair de lettre"],"0287173":["International wool secretariat"],"0287174":["ABTIR"],"0287175":["De Lannoy (Jean)"],"0287176":["Gl\u00e9nat-Benelux"],"0287177":["Patrimoine de l'Institut royal des sciences naturelles de Belgique"],"0287178":["Distri BD"],"0287179":["Sagres-Europa"],"0287180":["Cigogne (La)"],"0287181":["Commission royale belge de folklore"],"0287182":["B\u00e9d\u00e9scope"],"0287183":["Mus\u00e9e de la photographie"],"0287184":["Noraf"],"0287185":["Patrimoine (Editions du)"],"0287186":["Eole"],"0287187":["Ligue des familles"],"0287188":["CARCOB","Commission nationale des archives de la composante communiste du mouvement ouvrier et d\u00e9mocratique belge"],"0287189":["Concraid-Edition, SA"],"0287190":["Num\u00e9ro 1"],"0287191":["Antoine (Editeur Jacques)"],"0287192":["APPS"],"0287193":["Cr\u00e9dit communal","Cr\u00e9dit communal de Belgique, D\u00e9partement des relations ext\u00e9rieures"],"0287194":["Centre de recherches sociologiques, UCL"],"0287195":["Wegima"],"0287196":["Service d'\u00e9tude et de documentation de la direction g\u00e9n\u00e9rale desaffaires sociales"],"0287197":["Association des \u00e9crivains africains"],"0287198":["Bombaert (Marc)"],"0287199":["Stevanovitch (V.)"],"0287200":["Presses universitaires de Louvain-la-Neuve"],"0287201":["Dulbea (Editions du)"],"0287202":["Masoin Charles Blanchart"],"0287203":["Baha'ies (Editions)"],"0287204":["COGEP, S.p.r.l."],"0287205":["Archipel"],"0287206":["Archives de Wallonie"],"0287207":["Bureau d'information de la pr\u00e9lature Opus Dei en Belgique"],"0287208":["Easy computing"],"0287209":["Academia"],"0287210":["Envol (Editions)"],"0287211":["Marco Pietteur","R\u00e9surgence"],"0287212":["Fondation Roi Baudouin"],"0287214":["Editions Archaion"],"0287215":["Association internationale de cybern\u00e9tique"],"0287216":["R\u00e9gie Bel"],"0287217":["Moustier"],"0287218":["Centrale belge de diffusion"],"0287219":["Loreto"],"0287220":["Chronique (Editions)"],"0287221":["Laser (Editions)"],"0287222":["Atelier d'art urbain"],"0287223":["Association internationale permanente des congr\u00e8s de navigation"],"0287224":["Spirlet (Luc)"],"0287225":["Tauraco Press de Li\u00e8ge"],"0287226":["Lion (Editions du)"],"0287227":["Keesing (Internationale d'\u00e9dition et d'impression)"],"0287228":["NLR"],"0287229":["Quaternaire (Editions)"],"0287230":["Media Pole"],"0287232":["Patrimoine du Mus\u00e9e international du carnaval et du masque de Binche"],"0287233":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, D\u00e9partement d'anglais"],"0287234":["Brigode (Luc)"],"0287235":["Biblioth\u00e8que universitaire Moretus Plantin"],"0287236":["L\u00e8vres nues (Editions les)"],"0287237":["Euromatica"],"0287238":["M\u00e2t de misaine (Le)"],"0287239":["ECCHO"],"0287240":["Soci\u00e9t\u00e9 royale d'Histoire du Protestantisme belge"],"0287241":["Fondation de la tapisserie, desarts du tissu et des arts muraux de la communaut\u00e9 culturelle fran\u00e7aise de Belgique, Asbl"],"0287242":["Servranx"],"0287243":["Montagne Saint-Job (Editions dela)"],"0287244":["Universit\u00e9 de Paix"],"0287245":["Artiscope"],"0287246":["Talus d'approche"],"0287247":["Association contre le cancer, ASBL"],"0287249":["Vander-Chine"],"0287250":["Palme (Editions de la)"],"0287251":["Nix (Marcel)"],"0287252":["Fondation universitaire luxembourgeoise"],"0287253":["COVAM"],"0287254":["Centre interdisciplinaire de recherches a\u00e9riennes"],"0287255":["Habert (Richard)"],"0287256":["Baxter"],"0287257":["Agar"],"0287258":["Culturalia"],"0287259":["Parsifal"],"0287260":["Compagnie de la Casquette"],"0287261":["Coppens (Bernard)"],"0287262":["EPO"],"0287263":["Guyot (Imprimerie E.)"],"0287264":["Centre informatique et Bible"],"0287265":["Joker Editions","P & T Production"],"0287266":["Editop"],"0287267":["Cerisier"],"0287268":["Connaissance de l'Egypte ancienne"],"0287269":["Gilson Editeur (Bernard)"],"0287270":["Go Effective Skills Europe"],"0287271":["Plumier de santal (Le)"],"0287272":["Noir et blanc (Editions)"],"0287273":["Girault-Gilbert (Editions)"],"0287274":["LEGO Belgium"],"0287275":["Procure (La)"],"0287276":["Nocturnes"],"0287277":["Textyles"],"0287278":["CEDIEP"],"0287279":["Application des techniques modernes"],"0287280":["Bel \u00e9lan (Le)"],"0287281":["Ewar\u00e9"],"0287282":["Lansman \u00e9diteur"],"0287283":["FAF"],"0287284":["Lebeer-Hossmann"],"0287285":["Soci\u00e9t\u00e9 belge d'\u00e9tudes celtiques"],"0287286":["Centre de recherches agronomiques de l'Etat"],"0287287":["Version originale (Editions)"],"0287288":["Universit\u00e9 des Femmes"],"0287289":["Yeux fertiles (Les)"],"0287290":["Fondation Melissa"],"0287291":["GRIP"],"0287292":["Topgame"],"0287293":["SATAS"],"0287294":["Biocosmos"],"0287295":["Cahiers du Rideau"],"0287296":["Axios"],"0287297":["Blanco"],"0287298":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9ographique de Li\u00e8ge"],"0287299":["Culture et V\u00e9rit\u00e9","Lessius"],"0287300":["Alliance (Editions de l')"],"0287301":["UCB, SA"],"0287302":["Actuel"],"0287303":["Amaducci (Sandro)"],"0287304":["Van Kerckhoven (Alain)"],"0287305":["Bibliotheka Wittockiana"],"0287306":["Universit\u00e9 ouverte de la f\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles"],"0287307":["Rencontres"],"0287308":["European Laboratory Plastics Association"],"0287309":["Rue des usines"],"0287310":["Points critiques"],"0287311":["POL-HIS"],"0287312":["SI Belgium"],"0287313":["Henriquez (Jack)"],"0287314":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre de consultation et d'orientation"],"0287315":["CEI Consultants Ltd."],"0287316":["Krautgarten"],"0287317":["Lettre vol\u00e9e"],"0287318":["Frings (Imprimerie)"],"0287319":["Herad"],"0287320":["Peuples et continents"],"0287321":["Nemesis"],"0287322":["Barthfashion"],"0287323":["Dharma Sah International"],"0287324":["Lumen Vitae"],"0287325":["Editions universitaires de Mons"],"0287326":["Lassa (Editions de)"],"0287327":["Auteurs associ\u00e9s"],"0287328":["Studio E.P. Jacobs"],"0287329":["European Business Press Group"],"0287330":["Documents and style"],"0287331":["Mouette (Editions de la)"],"0287332":["Pr\u00e9histoire li\u00e9geoise, ASBL"],"0287333":["Inedithing, SA"],"0287334":["Grand angle (Editions)"],"0287335":["Broodcoorens (Michel)"],"0287336":["GM (Editions)"],"0287337":["Facult\u00e9 des sciences agronomiques de l'Etat"],"0287338":["Sorghal, Asbl"],"0287339":["Couppez (Annick)"],"0287340":["Yellow now"],"0287341":["Promopoint, SA"],"0287342":["Dialogue des peuples"],"0287343":["Office international de librairie"],"0287344":["Centre technique de l'enseignement de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"0287345":["Cartoon Cr\u00e9ation"],"0287346":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, Administration Recherche-D\u00e9veloppement"],"0287347":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Secr\u00e9tariat \u00e0 la coop\u00e9ration internationale"],"0287348":["FOREM"],"0287349":["Tandem"],"0287350":["Association europ\u00e9enne pour la promotion de la po\u00e9sie"],"0287351":["Noir dessin"],"0287352":["Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne pour la formation des ing\u00e9nieurs"],"0287353":["Coccinelle","H\u00e9lyode"],"0287354":["Notes en bulles (Productions)"],"0287355":["International Meteor Organization"],"0287356":["Editions J\u00e9suites","Fid\u00e9lit\u00e9"],"0287357":["Sonoli"],"0287358":["Palombia"],"0287359":["Juridoc"],"0287360":["AACTION MEDIA"],"0287361":["L\u00e9onard & Partners, SA"],"0287362":["Institut de la vie"],"0287363":["Thalam\u00e8ge (La)"],"0287364":["Alliance europ\u00e9enne"],"0287365":["Soci\u00e9t\u00e9 des Bollandistes"],"0287366":["Schetter Editeur"],"0287367":["Collet (Jean-Marie)"],"0287368":["Sabel Print"],"0287369":["Centre national d'histoire des sciences"],"0287370":["Fr\u00e9d\u00e9ric (Editions)"],"0287371":["Het Volk"],"0287372":["Patrimoine, arts et lettres"],"0287373":["ISELP"],"0287374":["Artel SC"],"0287376":["Financial art, SA"],"0287377":["Kluwer"],"0287378":["Darr\u00e9nougu\u00e9 (Editeur)"],"0287379":["EDIFIE"],"0287380":["Cercle (Editions du)"],"0287381":["Harenberg (Editions)"],"0287382":["Claire vision"],"0287383":["Ph\u00e9nix (Editions)"],"0287384":["Snark (Editions du)"],"0287385":["Corporate copyright"],"0287386":["Racine"],"0287387":["Savoir pour \u00eatre"],"0287388":["Exley"],"0287389":["Le Lombard","Lombard-jeunesse"],"0287390":["CISL"],"0287391":["Artis-Historia","Artoria"],"0287392":["Euro citizen action service"],"0287393":["Niffle"],"0287394":["Altiora Averbode","Cego"],"0287395":["Gr\u00e9goire (Arnaud)"],"0287396":["Didier Devillez \u00e9diteur"],"0287397":["Cl\u00e9-Editions litt\u00e9raires"],"0287398":["Mus\u00e9e royal de l'Afrique centrale"],"0287399":["Quorum"],"0287400":["Croque-Livres"],"0287401":["Minist\u00e8re de la r\u00e9gion wallonne"],"0287402":["Editions Mols"],"0287403":["Charte"],"0287404":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Institut d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes"],"0287405":["RSD production"],"0287406":["Maison de la po\u00e9sie d'Amay","L'Arbre \u00e0 paroles"],"0287407":["Cafeti\u00e8re \u00e9ditions"],"0287408":["Lux"],"0287409":["Dynamic visions"],"0287410":["Millefeuilles"],"0287411":["Delphi"],"0287412":["Equinoxe 21"],"0287413":["Editions Memory"],"0287414":["Hovine"],"0287415":["Luc Pire","RTL \u00e9ditions"],"0287416":["Universit\u00e9 catholique de Louvain","Universit\u00e9 catholique de louvain, Facult\u00e9 de philosophie et lettres"],"0287417":["Fastrez (David)"],"0287418":["Anank\u00e9 / Lefrancq"],"0287419":["Franc (Jean-Michel)","Tournai-Art et histoire","i6doc.com"],"0287420":["IRIS"],"0287422":["Lipokili"],"0287423":["Mijade","Nelly et C\u00e9sar"],"0287424":["Moulinsart"],"0287425":["Octopus"],"0287426":["Alice jeunesse","Alice \u00e9ditions"],"0287427":["Paper View SA"],"0287428":["Alternatives th\u00e9\u00e2trales"],"0287429":["Pierre d'Alun"],"0287430":["Editions Edimaf-Editions ma\u00e7onniques de France","Cortext","Couleurs grand large","Grand Orient de Belgique"],"0287431":["Langue au chat"],"0287432":["page"],"0287433":["ISBN A REPRENDRE 5 CHIFFRES BELGE"],"0287434":["Marco Pietteur","R\u00e9surgence"],"0287435":["Corporate copyright"],"0287436":["Altera"],"0287437":["Montagne \u00e0 malice"],"0287438":["Erasme"],"0287439":["Vadis international"],"0287440":["CEDIL"],"0287441":["D2H","Didier Hatier","Labor Education"],"0287442":["Jungle"],"0287443":["Estuaire"],"0287444":["Caravelle","Paris-Bruxelles"],"0287445":["Autrement dit"],"0287446":["Le savoir"],"0287447":["Al-Andalous"],"0287448":["Alhambra publishing"],"0287449":["Impressions nouvelles"],"0287450":["Taillis pr\u00e9"],"0287451":["ECAS"],"0287452":["Institut syndical europ\u00e9en pour la recherche, la formation et la sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9"],"0287453":["Hibou"],"0287454":["Istiqama"],"0287455":["Anthemis"],"0287456":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"],"0287457":["Safran"],"0287458":["TXT M\u00e9dia"],"0287459":["Chlo\u00e9 des Lys"],"0287460":["Ligue internationale des associations pour les personnes handicap\u00e9es mentales"],"0287461":["Testez"],"0287462":["Arbre"],"0287463":["Presses universitaires de Louvain"],"0287464":["Al-Fajr"],"0287465":["Several pictures"],"0287466":["Jourdan"],"0287467":["Pangolin"],"0287468":["CPS consult"],"0287469":["CIL"],"0287470":["Editions s'amusent"],"0287471":["Azimuts asbl"],"0287472":["Namoza"],"0287473":["Ormao"],"0287474":["Tierra seca"],"0287476":["Papiers de lune"],"0287477":["Henri Bosse"],"0287480":["Saint-Bernard"],"0287481":["Al Forqane"],"0287482":["Sufu productions asbl"],"0287483":["Eranthis"],"0287484":["Online \u00e9ditions"],"0287485":["Esprit des aigles"],"0287486":["Gris souris"],"0287487":["EUMA"],"0287488":["Archives de la ville de Bruxelles"],"0287489":["Weyrich \u00e9dition"],"0287490":["Palmares \u00e9ditions"],"0287491":["B. Jain-Archibel"],"0287492":["Organisation mondiale des douanes-World customs organization"],"0287493":["Best of Publishing"],"0287495":["Andr\u00e9 Versaille \u00e9diteur"],"0287496":["Edipro"],"0287497":["Eurocontrol"],"0287500":["BC Europe"],"0287501":["Pharaos"],"0287502":["Mus\u00e9e provincial des arts anciens du Namurois"],"0287503":["Grignoux"],"0287504":["Centre d'action la\u00efque (Editions du)"],"0287505":["maelstr\u00d6m reEvolution"],"0287509":["Imprimerie provinciale du Hainaut"],"0287510":["Fran\u00e7oise Blouard"],"0287511":["Espace multim\u00e9dia"],"0287512":["Vivio"],"0287513":["Martyria multim\u00e9dia"],"0287514":["Ph\u00e9nix blanc"],"0287515":["Ixelles \u00e9ditions"],"0287516":["Von Karman institute for fluid dynamics"],"0287517":["Specht (James)"],"0287521":["Grand Orient de Belgique"],"0287522":["Institut du patrimoine wallon"],"0287523":["Nevicata"],"0287524":["Carrefour"],"0287525":["EME Editions"],"0287527":["Collette (Ann-Catherine)"],"0287528":["Boeken & Lectuur"],"0287529":["Aube editions"],"0287530":["Orfeu, livraria portuguesa"],"0287531":["WebOpera \u00e9ditions diffusion"],"0287532":["Aladdin"],"0287533":["Jourdan Jeunesse"],"0287535":["BD must"],"0287536":["WCC-BF"],"0287537":["Hainaut, culture et d\u00e9mocratie"],"0287538":["Comit\u00e9 organisateur de l'institut sup\u00e9rieur libre d'arts platiques \u00e0 Bruxelles"],"0287539":["Didactica"],"0287540":["Plume \u00e0 la page (la)"],"0287541":["Coiffeurs pour dames"],"0287542":["Luc Pire"],"0287543":["Presses de la facult\u00e9 de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"],"0287544":["Presses universitaires de Li\u00e8ge"],"0287545":["Al-Had\u00eeth"],"0287546":["Je r\u00e9ussis"],"0287547":["Poivre & Sel (les \u00e9ditions)"],"0287548":["Dar Almadina"],"0287549":["Demdel \u00e9ditions"],"0287550":["Beta-Plus"],"0287551":["Namuroises"],"0287552":["Editions Amyris"],"0287553":["Eglise internationale de Jodoigne"],"0287554":["Wilquin num\u00e9rique"],"0287555":["New Direction publishing"],"0287556":["Kardan (Editions)"],"0287557":["Bo\u00eete \u00e0 Pandore (La)"],"0287558":["Presses universitaires de Louvain"],"0287559":["E-ditionsLabelVie"],"0287560":["Onlit \u00e9ditions"],"0287561":["Wapica \u00e9ditions"],"0287562":["Centre li\u00e9geois d'\u00e9dition scientifique"],"0287563":["Labiso"],"0287564":["Galet (Editions)"],"0287565":["Wildaker"],"0287566":["Centre belge de la bande dessin\u00e9e"],"0287567":["Concawe"],"0287568":["Espace Nord"],"0287569":["Bebooks"],"0287570":["White laser games"],"0287571":["Khani"],"0287572":["CFC"],"0287573":["Original Talent"],"0287574":["PIE - Peter Lang"],"0287575":["Kate' Art \u00e9ditions"],"0287576":["CDIP"],"0287577":["Metrecarre Home Staging editions"],"0287578":["Interculturel dialoog platform"],"0287579":["Metrecarre Real Estate editions"],"0287580":["Kennes Editions"],"0287581":["Cr\u00e9ation vivante"],"0287582":["Grand Vingti\u00e8me"],"0287583":["SH \u00e9ditions"],"0287584":["urban.brussels"],"0287585":["Editions chr\u00e9tiennes francophones"],"0287586":["Ker \u00e9ditions"],"0287587":["i6doc.com"],"0287588":["M\u00e9hari (Editions)"],"0287589":["Davin"],"0287590":["Urano (Editions)"],"0287591":["Fortuna (Editions)"],"0287592":["Editions Pages ouvertes"],"0287593":["Samsa"],"0287594":["Alta\u00efr (Les \u00e9ditions)"],"0287595":["Lamiroy"],"0287596":["Larcier business"],"0287597":["Harmattan Belgique"],"0287598":["Le Cormier"],"0287599":["F. Deville"],"0287600":["Centre acad\u00e9mique de formation continue de Nice"],"0287601":["Cariscript"],"0287602":["Scetauroute"],"0287603":["Papyrus"],"0287604":["Maren Sell & Cie"],"0287605":["Profet"],"0287606":["MFG \u00e9ducation"],"0287607":["Cesta"],"0287608":["Lambrusque (Imprimerie la)"],"0287609":["Juine (Editions de la)"],"0287610":["Miroir (Editions du)"],"0287611":["Laboratoires Merck Sharp & DohmeChibret"],"0287612":["Association freudienne internationale","Association lacanienne internationale"],"0287613":["Sinfonia, SA"],"0287614":["CIRAD Editions"],"0287615":["Pr\u00e9sence de la R\u00e9volution"],"0287616":["Info-media Communication"],"0287617":["France-Nature (Editions)"],"0287618":["Faire savoir (Editions)"],"0287619":["Tutorland-Edidacom"],"0287620":["Informations Prospectives-Journal Avertir"],"0287621":["Parole de foi"],"0287622":["Picquier (Philippe)"],"0287623":["Maule (Editions Michel de)"],"0287624":["Roc de Bourzac"],"0287625":["Logiciel d'enseignement (Editions du)"],"0287627":["G\u00e9n\u00e9rale de di\u00e9t\u00e9tique"],"0287628":["Maxi-Livres"],"0287629":["Taillanderie"],"0287630":["Quatre temps (Les)"],"0287631":["EDIC"],"0287633":["Afrique-Antilles"],"0287634":["Casa de Velazquez"],"0287635":["SED-La Gentiane"],"0287636":["Jean-Pierre Taillandier-Editions Midi pile"],"0287637":["Bantu (Editions)"],"0287638":["Avenir Consult"],"0287639":["CEDEP"],"0287640":["Ledrappier (Editions)"],"0287641":["Grands ducs (Editions des)"],"0287642":["ADR"],"0287643":["Soden"],"0287644":["Verlaque"],"0287645":["Fixot"],"0287646":["Editions francophones"],"0287647":["Gabay (Jacques)"],"0287648":["Coll\u00e8ge ost\u00e9opathique de Provence"],"0287649":["INSA Toulouse"],"0287650":["Sciences et connaissances"],"0287651":["Mentor (Editions)"],"0287652":["Equateur, SARL"],"0287653":["Promeneur","Quai Voltaire"],"0287654":["Signe de piste"],"0287655":["Champflour"],"0287656":["Grenouille (Editions de la)"],"0287657":["La cause"],"0287658":["Souffles"],"0287659":["B CONCEPT"],"0287660":["Adam Biro"],"0287661":["COMP'ACT"],"0287662":["Mus\u00e9art"],"0287663":["Universit\u00e9 Clermont-Ferrand I, Service des publications"],"0287664":["Edil"],"0287665":["ICE"],"0287666":["AILRC-FR"],"0287667":["Bussy Promotion (Editions Claude)"],"0287668":["Presses de l'INAM"],"0287669":["Editions scientifiques universitaires"],"0287670":["Amis de Marcel Chabot"],"0287671":["Frison-Roche"],"0287672":["Learning Tree International","Integrated Computer Systems France"],"0287673":["Champ Vallon"],"0287674":["AFND","ESM"],"0287675":["Association pour l'\u00e9tude \u00e9cologique du maquis"],"0287676":["Publications nouvelles"],"0287677":["Soline"],"0287678":["Aube"],"0287679":["Carib\u00e9ennes"],"0287680":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale d'\u00e9dition et de diffusion internationale"],"0287681":["DAFCO de Reims"],"0287682":["Presses du CNRS"],"0287683":["la Compagnie litt\u00e9raire"],"0287684":["Centre acad\u00e9mique de formation continue d'Orl\u00e9ans"],"0287685":["Sri Chinmoy"],"0287686":["Bourin-Julliard"],"0287687":["Zenda"],"0287688":["Baudoin-Lebon"],"0287689":["Floril\u00e8ge"],"0287690":["Trident (Editions du)"],"0287691":["First","Tamino"],"0287692":["Serpenoise"],"0287693":["Silex"],"0287694":["Art, Culture, Lecture-Les \u00e9ditions du Kangourou"],"0287695":["Comics-USA"],"0287696":["Ranelagh (Editions du)"],"0287697":["Pauvert (Jean-Jacques)","Pauvert et compagnie (Jean-Jacques)"],"0287698":["Turki (Editions)"],"0287699":["France-Pr\u00e9noms"],"0287700":["DMC"],"0287701":["Midi France Communication"],"0287703":["Scarab\u00e9e d'or (Le)"],"0287704":["Unes"],"0287706":["Fallois"],"0287707":["Chrysis"],"0287708":["FICG"],"0287709":["Technology Transfer, SARL"],"0287710":["CTNERHI"],"0287711":["Chambon (Jacqueline)"],"0287712":["Coutaz (Bernard)"],"0287713":["Librairie biblique Certitude"],"0287714":["Bookking International"],"0287715":["Futur simple"],"0287716":["Sept vents"],"0287717":["Teknea"],"0287718":["Signe"],"0287719":["Fontaine Picard"],"0287720":["Z'\u00e9ditions"],"0287721":["CAPC Mus\u00e9e d'art contemporain de Bordeaux"],"0287722":["Cynara"],"0287723":["Peeters-France","Peeters"],"0287724":["Equilibres, Equilibres-Aujourd'hui"],"0287725":["Centre international d'\u00e9tudes fran\u00e7aises"],"0287726":["Orban (Olivier)"],"0287727":["AGE SA - Groupe Editions L\u00e9gislatives"],"0287728":["Centre acad\u00e9mique de formation continue de Montpellier"],"0287729":["Interligne"],"0287730":["Picquier (Philippe)"],"0287731":["TOP \u00e9ditions"],"0287732":["Nouvelles \u00e9ditions Fulgore"],"0287733":["Copernique"],"0287735":["EDG"],"0287736":["S\u00e9guier"],"0287737":["Gourmet (Editions du)"],"0287738":["LN (Edition)"],"0287739":["Acad\u00e9mie europ\u00e9enne du livre"],"0287740":["Ducat\u00e9 (Editions)"],"0287741":["Presses universitaires Blaise Pascal","Institut d'\u00e9tudes du Massif central"],"0287742":["Renaudot & Cie"],"0287743":["Hautefeuille"],"0287744":["Bartavelle \u00e9diteur"],"0287745":["Compagnie nationale des commissaires aux comptes"],"0287746":["Scripta"],"0287747":["Editions du 28 ao\u00fbt","Jean-Paul Gisserot"],"0287749":["Chabaud (Raymond)"],"0287750":["Zurfluh (Auguste)"],"0287751":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale de linguistique"],"0287752":["Rideau rouge"],"0287753":["Monvallon (Editions)"],"0287754":["Acad\u00e9mie des inscriptions et belles-lettres"],"0287755":["Winsoft"],"0287756":["Chrysis"],"0287757":["Vaisseau d'argent (Le)"],"0287758":["Brault de Bournonville (Solange)"],"0287759":["ASSOFAE-ENSSPrs-pompiers"],"0287760":["Res Universis"],"0287761":["TF1 Editions"],"0287762":["Centre Population et d\u00e9veloppement","Centre fran\u00e7ais sur la population et le d\u00e9veloppement"],"0287763":["Orphie"],"0287764":["Quadrants","Soleil productions","Captain Prod","Plein Sud"],"0287765":["Maison de la fiction"],"0287766":["Universit\u00e9 europ\u00e9enne de la licorne"],"0287767":["Kal\u00e9idoscope"],"0287768":["Clin d'oeil"],"0287769":["Id\u00e9al technologie"],"0287770":["D\u00e9sastre"],"0287771":["Nigel Gauvin"],"0287772":["Errance"],"0287773":["EPR"],"0287774":["Maguilen (Editions)"],"0287775":["Presses universitaires de Rouen et du Havre","Publications de l'Universit\u00e9 de Rouen","Universit\u00e9 de Rouen, Centre d'\u00e9tudes et de recherches autrichiennes"],"0287776":["Kelk"],"0287777":["Lavoisier Industrie","Acad\u00e9mie d'agriculture de France"],"0287778":["ETNA"],"0287779":["Celten (Editions)"],"0287780":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de g\u00e9n\u00e9alogie"],"0287781":["Rapha\u00ebl"],"0287782":["Vincent (Thierry)"],"0287783":["Fondation nationale des sciences politiques"],"0287784":["ED Pluriel Les cahiers d'internat"],"0287785":["PEMF"],"0287786":["Godefroy (Christian H.)"],"0287787":["Sogemo"],"0287788":["Vecteurs (Editions)"],"0287789":["Beffrois","Beffrois (Editions des)"],"0287790":["Praxis"],"0287791":["Office national de la recherche g\u00e9ologique et mini\u00e8re"],"0287792":["International Management and Technology France"],"0287793":["Editions m\u00e9dicales Hyg\u00e9ia"],"0287794":["Eurolink"],"0287795":["Car rien n'a d'importance","DLM"],"0287796":["Topiques (Editions)"],"0287797":["Laporte (Hubert)"],"0287798":["EP-COLOR/Editions p\u00e9dagogiques"],"0287799":["Inconnu"],"0287800":["Paris onze \u00e9dition"],"0287801":["Ph\u00e9nicie"],"0287802":["Tour GILE"],"0287803":["OFDI"],"0287804":["Passe-muraille"],"0287805":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de microbiologie"],"0287806":["Olivier (Philippe)"],"0287807":["D\u00e9p\u00eache (La)"],"0287808":["ORDIF"],"0287809":["Livraphone"],"0287810":["Traditions monastiques"],"0287811":["Thames & Hudson"],"0287812":["IRDES"],"0287813":["Conclusion, SA"],"0287814":["Susan, SA"],"0287815":["Saber (Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions)"],"0287816":["Fahrenheit"],"0287817":["Editions interuniversitaires","Feijoo (Jos\u00e9)","Soci\u00e9t\u00e9 de presse d'\u00e9dition et de communication"],"0287818":["Boully (Jean)"],"0287819":["Soft nature"],"0287820":["Chaire de pathologie m\u00e9dicale du b\u00e9tail et des animaux de basse-cour"],"0287821":["VDB"],"0287822":["Marome, SARL"],"0287823":["C\u00eatre"],"0287824":["Mermon (Editions)"],"0287825":["Dominique Gu\u00e9niot"],"0287826":["Lacombe & Associ\u00e9s (Editions)"],"0287827":["Rackham"],"0287828":["Marais (Editions des)"],"0287830":["Inter-Livres"],"0287831":["EDIBER"],"0287832":["PYRENE"],"0287833":["Circonflexe"],"0287834":["Habourdin International"],"0287835":["SMT-Goupil"],"0287836":["Mus\u00e9es 2000"],"0287838":["Editions juridiques africaines"],"0287839":["Dragon vert"],"0287840":["Boivin (Laurent)"],"0287841":["Aux amateurs de livres"],"0287842":["Tiquetonne (Editions)"],"0287843":["GMR Conseil"],"0287844":["Faton","Sport et vie"],"0287845":["LPM"],"0287846":["Collignon (Fran\u00e7ois-Luc)"],"0287847":["Centre acad\u00e9mique de formation continue de Poitiers"],"0287848":["Diachroniques"],"0287849":["Liber Mundi"],"0287850":["SCDC"],"0287851":["Editions rares"],"0287852":["Rectorat de l'Acad\u00e9mie de Nancy-Metz"],"0287853":["Management Assistance International"],"0287854":["Presses Sorbonne nouvelle","Universit\u00e9 Paris III, Service des publications de la Sorbonne nouvelle"],"0287855":["Oiseau-Lyre"],"0287856":["ICEDAP Formation"],"0287857":["Verbe et l'empreinte (Le)"],"0287858":["Viviane Hamy"],"0287859":["Plume au bec (La)"],"0287860":["Velma"],"0287861":["Point final"],"0287862":["Th\u00e9l\u00e8me"],"0287863":["UDIR"],"0287864":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de voile"],"0287865":["Etudes et promotion des postes et t\u00e9l\u00e9communications"],"0287866":["Portes ferr\u00e9es (Editions des)"],"0287867":["Presses du Midi"],"0287868":["Millet (Didier)","Pacifique"],"0287869":["Pi.M Cr\u00e9ation"],"0287870":["Maison de la p\u00e9dagogie"],"0287871":["Didakh\u00e9"],"0287872":["AB Soft"],"0287873":["Tsuru (Editions)"],"0287874":["Montorgueil"],"0287875":["Studio du P\u00e9kinois"],"0287876":["V & O (Editions)"],"0287877":["Duponchelle (Librairie)","Pautrel, Sarl"],"0287878":["Image et page"],"0287879":["ITER (Editions)"],"0287880":["Liaisons"],"0287881":["Livres du Dragon d'Or"],"0287882":["Octogone"],"0287883":["SOFAD"],"0287884":["CSP"],"0287885":["Parisis (Editions de)"],"0287886":["Information Resources"],"0287887":["CEDROM Technologies"],"0287888":["MATIF"],"0287889":["Grillon (Editions du)"],"0287890":["Martelle"],"0287891":["Mage (Tristan)"],"0287892":["Angkor"],"0287893":["CEDRE"],"0287894":["Romillat"],"0287895":["Khoudia"],"0287896":["Manya"],"0287897":["Steinert (Th\u00e9odore)"],"0287898":["Camelot et de la Joyeuse garde"],"0287899":["Monde \u00e9ditions (Le)"],"0287900":["Paris-Mus\u00e9es"],"0287901":["Sud-Ouest"],"0287902":["Olivi Music"],"0287903":["Carte Segrete (Editions)"],"0287904":["ADRAO"],"0287905":["Lansquenets (Editions des)"],"0287906":["Doret (Michel R.)"],"0287907":["Bonne semence"],"0287908":["Vuibert informatique","Addison-Wesley France"],"0287909":["Fraysse"],"0287910":["Solis"],"0287911":["Centre technique interprofessionnel des fruits et l\u00e9gumes"],"0287912":["Caux-Lomb'Imprim"],"0287913":["Editions Arma Artis"],"0287914":["Septembre"],"0287915":["VO2"],"0287916":["Biblioth\u00e8que retrouv\u00e9e (La)"],"0287917":["CCLS, SA"],"0287918":["Flammarion 4"],"0287919":["Crayon d'or-R\u00e9gie marketing"],"0287920":["Editions royales"],"0287921":["SID Communication"],"0287922":["Piles bleues (Les)"],"0287923":["Barth\u00e9lemy (Alain)"],"0287924":["Leroy-Julier (Editions)"],"0287925":["Efflorescence"],"0287926":["IME France"],"0287927":["RDPS"],"0287928":["Jollois (Roger)"],"0287929":["Olivier"],"0287930":["Lapin bleu (Le)"],"0287931":["Nouvelles du Sud"],"0287932":["AFT-Formation continue"],"0287933":["Id\u00e9ogram"],"0287934":["Fine Arts Books"],"0287935":["Westinser, SPRL"],"0287937":["Galerie de la Sorbonne"],"0287938":["Presqu'\u00eele"],"0287939":["Terrail"],"0287940":["Centre acad\u00e9mique de formation continue de Bordeaux"],"0287941":["JPH Atlantique, SARL"],"0287942":["Genisys"],"0287943":["Centre d'enseignement pour la formation d'adultes"],"0287944":["Sans saisons (Les)"],"0287945":["Musica Rara"],"0287946":["Abbeville"],"0287947":["Piccolia"],"0287948":["Aramon"],"0287949":["Bertoin (Jacques)"],"0287950":["Fisch, John"],"0287951":["RTL Editions"],"0287952":["Galerie Editions Ed. Kutter"],"0287953":["Editions Schortgen"],"0287954":["Editions Guy Binsfeld"],"0287955":["Fiduciaire g\u00e9n\u00e9rale de Luxembourg"],"0287956":["Erasmy, Roger Michel"],"0287957":["Extension de l'Universit\u00e9 libre de Bruxelles"],"0287958":["Lammar, Tony"],"0287959":["Biver, Fons"],"0287960":["Barner, Paulette"],"0287961":["SESAM asbl"],"0287962":["Editions Phi"],"0287963":["Editions Saint-Paul"],"0287964":["Editpress"],"0287965":["Centre Information Jeunes"],"0287966":["Bourse de Luxembourg"],"0287967":["Op der Lay"],"0287968":["Probst, Jean"],"0287969":["EGL Luxembourg SA","J A Fisch"],"0287970":["Vogel, Gaston"],"0287971":["Universit\u00e9 de Luxembourg"],"0287972":["Services culturels de l'ambassade de France"],"0287973":["Skydie Brown International SA"],"0287974":["Promoculture s\u00e0rl","Promoculture-Larcier"],"0287975":["EM & GH Consultants SA"],"0287976":["Galerie Simoncini"],"0287977":["Beffort, Jos"],"0287978":["Imprimerie Centrale"],"0287979":["Apess Editions asbl"],"0287980":["Biblioth\u00e8que nationale du Luxembourg"],"0287981":["Messageries Paul Kraus"],"0287982":["Borschette, Emile"],"0287983":["European Press / Presse europ\u00e9enne"],"0287984":["Minist\u00e8re de la Culture"],"0287985":["Mus\u00e9e National d'Histoire et d'Art"],"0287986":["S\u00e9minaire de Luxembourg"],"0287987":["CEPS / INSTEAD"],"0287988":["STATEC - Service central de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques"],"0287989":["Actioun L\u00ebtzebuergesch \"Eis Sprooch\""],"0287990":["F\u00e9deration luxembourgeoise de voile asbl"],"0287991":["Centre culturel Differdange"],"0287992":["SNE-\u00e9ditions"],"0287993":["Service des transports en commun"],"0287994":["Minist\u00e8re de la Famille"],"0287995":["Minist\u00e8re de l'Education nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse"],"0287996":["Author-Publishers (miscellaneous)"],"0287997":["Euro Inox"],"0287998":["Larcier Luxembourg","Promoculture-Larcier"],"0287999":["Service Information et Presse du Gouvernement"],"0288001":["Edita SA"],"0288002":["Editions Eisel\u00e9 SA"],"0288003":["Editions Foma SA"],"0288004":["Editions de Fontainemore"],"0288005":["Gentillard, Pierre"],"0288006":["Editions du Griffon"],"0288008":["C. Marguerat SA, Libraire-Editions"],"0288009":["Editions Pro Schola"],"0288010":["Roulet & Cie"],"0288011":["Saint-Augustin SA, D\u00e9partement Editions"],"0288012":["Editions Scriptar SA"],"0288013":["Editions des Trois collines"],"0288014":["Editions Novos SA"],"0288015":["Editions Bertil Galland"],"0288016":["Editions d'art Pierre Gonin"],"0288017":["Cahiers de la Renaissance, Vaudoise - Yves Gerhard"],"0288018":["Imprimerie A. Kundig"],"0288019":["Panorama"],"0288020":["PIC"],"0288021":["Centre international de presse et d'information"],"0288022":["Editions du Parvis SA"],"0288023":["Edition Randin SA"],"0288024":["Galerie des Granges"],"0288025":["Editions de la Matze S\u00e0rl"],"0288026":["Ecart Publications"],"0288027":["Editions Foi et Victoire"],"0288028":["Cahiers d'arch\u00e9ologie romande, Palais de Rumine"],"0288029":["Institut d'arch\u00e9ologie yverdonnoise"],"0288030":["Fran\u00e7ois Feij"],"0288031":["Fondation Alfred et Eug\u00e9nie Baur-Duret"],"0288033":["Imprimerie Ruckstuhl SA"],"0288034":["Editions \u00e9vang\u00e9liques Caillou rond"],"0288035":["Editions des Eaux-Vives"],"0288036":["Masson SA"],"0288037":["Initiatives of Change Switzerland, Caux Foundation"],"0288038":["Arabia, Editions"],"0288039":["EDITIONS BIM, Jean-Pierre Mathez"],"0288040":["Editions T\u00e9l\u00e9dition SA"],"0288041":["Institut suisse de psychosynt\u00e9r\u00e8se"],"0288042":["Trois continents"],"0288043":["CEAT"],"0288044":["Institut Henry Dunant"],"0288045":["Editions Trias"],"0288046":["Rotovision SA"],"0288047":["Comit\u00e9 CEEL"],"0288048":["Wernlinia"],"0288049":["M\u00e9decine et Hygi\u00e8ne, RMS \u00e9ditions"],"0288050":["Editionsdes Groupes missionnaires"],"0288051":["Letu, Bernard"],"0288052":["Organisation mondiale du mouvement scout"],"0288053":["Centre Europe-Tiers Monde (CETIM)"],"0288054":["Association intern. des receveurs de la poste"],"0288056":["Datapress Ltd."],"0288057":["Editions Groupe ECL"],"0288058":["Age de lumi\u00e8re"],"0288059":["Chapalay & Mottier"],"0288060":["Vuilleumier, Fran\u00e7ois. Bureau d'\u00e9tude et de documentation \u00e9conomique"],"0288061":["Les Editions du Grand-Pont SA"],"0288062":["L'Orient, Dr. R.F. Klein"],"0288063":["Editions Helios"],"0288064":["Institut suisse d'armes anciennes"],"0288065":["48/88 Editions, Pierre-Alain Schatzmann"],"0288067":["Lectorium Rosicrucianum, B\u00fcchervertrieb"],"0288068":["Transindex"],"0288070":["Conf\u00e9rence des Eglises europ\u00e9ennes"],"0288071":["Vieille presse"],"0288072":["Fondation des Presses polytechniques, et universitaires romandes"],"0288073":["Editions Noir"],"0288074":["Fondation des Presses polytechniques, et universitaires romandes"],"0288075":["Editions du Verseau, Roth & Sauter SA"],"0288076":["Editions Fran\u00e7ois Grounauer"],"0288077":["International Committee of the Red Cross (ICRC), Marketing"],"0288078":["Mus\u00e9e d'ethnographie de Neuch\u00e2tel"],"0288079":["Bioscience Ediprint"],"0288080":["Editions de la Revue neuch\u00e2teloise"],"0288081":["The International Contract Law and Financial Revie, Seminar Services SA Publisher"],"0288082":["Editions La Voie de l'art"],"0288083":["Blimon & Soch's"],"0288084":["Revue Internationale d'Education pour la Sant\u00e9"],"0288085":["WWF International"],"0288086":["Editions Olizane SA"],"0288087":["Editions Paul Castella"],"0288088":["Editions Mamie Roth-Hotz"],"0288089":["Livingstone-Armstrong, V.W."],"0288090":["Editions MPA"],"0288091":["Editions Sapiens"],"0288092":["Editions Verbe"],"0288093":["Editions du Grand-Midi"],"0288094":["Globe-Contact"],"0288095":["Editions de la Porte Verte"],"0288096":["Editions Le Front litt\u00e9raire"],"0288097":["Editions Christophe Colomb"],"0288098":["Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne"],"0288099":["Onewa"],"0288100":["Entreprise d'arts graphiques, Jean Genoud SA"],"0288101":["Editions de l'Eventail"],"0288102":["Editions Arietis"],"0288103":["Polymedia Meichtry SA, Michel Giannoni"],"0288104":["Fondation Mus\u00e9e Barbier-Mueller"],"0288105":["Bollmann, W."],"0288106":["Mus\u00e9e d'art et d'histoire de Fribourg"],"0288107":["Editions du Grand-Ch\u00eane"],"0288108":["Editions de L'Aire"],"0288109":["Unit\u00e9s des moyens d'enseignement"],"0288110":["Editions GK"],"0288111":["Jacquet orthop\u00e9die SA"],"0288112":["Simecek, Fran\u00e7oise"],"0288113":["Editions m\u00e9dicales Roland Bettex"],"0288114":["Editions Ketty et Alexandre"],"0288115":["Editions GVA SA, c/o Alain Nicollier"],"0288116":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9vang\u00e9lisation"],"0288117":["Editions VerNic, E. Gaille"],"0288118":["Saugiaz"],"0288119":["Bower"],"0288120":["Fondation Claude Verdan, Carolina Liebling"],"0288121":["Belle rivi\u00e8re, Commercial"],"0288122":["Edition Randin SA"],"0288123":["Editions J.-P. Clavien"],"0288124":["Gordon and Breach"],"0288125":["Bureau Vaudois des Adresses"],"0288126":["Media Press SA"],"0288127":["Association Eugenio A.L. Ravenal"],"0288128":["Editions des Sciences holistiques"],"0288129":["Promo\u00e9dition SA"],"0288130":["Editions Etiosciences SA"],"0288131":["Alliance coop\u00e9rative internationale"],"0288132":["\u00c9dition Genton Sunier"],"0288133":["Imprimerie Paul Attinger SA"],"0288134":["Editions R\u00e9sonances"],"0288135":["Editions Lanx SA"],"0288136":["Protonique"],"0288137":["\u00c9cole Instrument de paix (EIP)"],"0288138":["Centre International d'Etudes et de Recherche en P"],"0288139":["Mus\u00e9e d'histoire naturelle"],"0288140":["SJS Publishing INc."],"0288141":["Antipodes"],"0288142":["Editions du Faubourg"],"0288143":["Productions Liber"],"0288144":["Scientra"],"0288145":["International Committee of the Red Cross (ICRC), Marketing"],"0288146":["Editions R\u00e9alit\u00e9s sociales"],"0288147":["Editions Delval"],"0288148":["Les Editions du Grand-Pont SA"],"0288149":["Editions Imede"],"0288150":["Editions Jeunesse en Mission"],"0288151":["Institut d'arch\u00e9ologie et d'histoire ancienne, Universit\u00e9 de Lausanne, Facult\u00e9 des lettres"],"0288152":["Editions Le Fleuve de vie"],"0288153":["Editions Lied"],"0288154":["Editions Ditra"],"0288155":["INU Press"],"0288156":["Editions Rotex, H. Jost"],"0288157":["Archives culturelles romandes, Maison de Seigneux"],"0288158":["ICVA"],"0288159":["Editions Kesselring"],"0288160":["Editions du Festival international du film"],"0288161":["Editions Andr\u00e9 Delcourt & Cie"],"0288162":["Rossel, H\u00e9li"],"0288163":["Soci\u00e9t\u00e9 Henry Dunant"],"0288164":["Universit\u00e9 de Geneve, D\u00e9partement de biologie v\u00e9g\u00e9tale"],"0288165":["Editions Aquarius"],"0288166":["Association pour le patrimoine industriel"],"0288167":["Editrice Evelyne B. de Marmy"],"0288168":["Mondo-Verlag AG"],"0288169":["Lotus Books, Maison de Claire Voie"],"0288170":["Mondalo"],"0288171":["Aga Khan trust for culture"],"0288172":["Mylabris presse S.A."],"0288173":["Editions pourqoi pas?"],"0288174":["Atelier d'\u00e9dition Le Septi\u00e8me Fou"],"0288175":["Editions-Simonin SA"],"0288176":["Editions J.-R. Muller"],"0288177":["Galerie du vieux-ch\u00eane"],"0288178":["Editions de Philippe Golay"],"0288179":["Centre romand de promotion du management"],"0288180":["Eglise \u00e9vang\u00e9lique m\u00e9thodiste"],"0288181":["Editions Reuille"],"0288182":["Editions Zo\u00e9, Sandy Monney"],"0288183":["Sucht Schweiz, Addiction Suisse"],"0288184":["Globe Telex directory"],"0288185":["Interlist"],"0288186":["L'Essai"],"0288187":["Parti socialiste genevois"],"0288188":["Editeur P. Kart"],"0288189":["Editions anthroposophiques romandes"],"0288190":["Lutheran World Federation"],"0288191":["Ateliers du Nord"],"0288192":["Editions Jean-Marie Bouchain"],"0288193":["Association Suisse Palestine"],"0288194":["Mon Village SA"],"0288195":["Editions Id\u00e9a"],"0288196":["Editions du Ponant"],"0288197":["CEDIDAC"],"0288198":["Institut romand de recherches et de documentation"],"0288199":["Acc\u00e8s direct SA"],"0288200":["Editions de la Gardine"],"0288201":["Vraca, Alexandre"],"0288202":["Golf diffusion"],"0288203":["R\u00e9bus"],"0288204":["Editions de la Mission de l'Immacul\u00e9e"],"0288205":["Europa Star, Miller F neeman SA"],"0288206":["Universit\u00e9 de Lausanne, Institut de hautes \u00e9tudes en"],"0288207":["Arabic publications SA"],"0288208":["Ediciones Biblicas, Andr\u00e9 Jean-Marc"],"0288209":["Editions Iolo"],"0288210":["Les Trois Nornes"],"0288211":["Editions Contrastes, Paul Ranc"],"0288212":["Ergesa"],"0288213":["Fondation Simon I. Pati\u00f1o"],"0288214":["Editions des Trois Pommes"],"0288215":["Editions du Centre de consultants-formateurs pour"],"0288216":["Editions R. Burton"],"0288217":["Editions r\u00e9gionales europ\u00e9ennes"],"0288218":["Pressplay Ltd."],"0288219":["Palasar SA"],"0288220":["Biblioth\u00e8que publique et universitaire de Gen\u00e8ve"],"0288221":["Association des amis du cardinal Journet"],"0288222":["Editions Daniel Skira"],"0288223":["Editions LI SA"],"0288224":["Editions IES, Haute \u00e9cole de travail social"],"0288225":["Biblioth\u00e8que publique + universitaire de Neuch\u00e2tel"],"0288226":["Volet, Maryse"],"0288227":["Datacomex"],"0288228":["Moussa, Farag"],"0288229":["Editions Bellefontaine"],"0288230":["Editions internationales Pax-Sanaga"],"0288231":["Editions Amenta"],"0288232":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle d'\u00e9ditions internationales"],"0288233":["Association europ\u00e9enne des directeurs de, bureaux de concerts et spectacles"],"0288234":["S\u00e9ducatex"],"0288235":["World Conference on Religion and Peace, WCRP"],"0288236":["Union for International Cancer Control"],"0288237":["Gedarte SA"],"0288238":["Mib-G\u00e9nie Logiciel"],"0288239":["Mediglobe"],"0288240":["Est\u00e8ve Economics and Econometrics S.A."],"0288241":["Bernard Campiche Editeur"],"0288242":["Le Concept moderne \u00e9ditions"],"0288243":["Editions Nosirap"],"0288244":["mudac, Mus\u00e9e de design et d'arts appliqu\u00e9s contemporains"],"0288245":["New Age Editions SA"],"0288246":["World of shootings, B.A. Econ"],"0288247":["Institut Universitaire d'\u00c9tudes, du D\u00e9veloppement (IUED)"],"0288248":["Editions Barbare"],"0288249":["Burton Skira & Cie, S.A"],"0288250":["Editions Noir sur Blanc"],"0288251":["Editions d'en haut"],"0288252":["MS-Mediasystems SA"],"0288253":["\u00c9ditions Luce Wilquin"],"0288254":["Vigot Publishing Company"],"0288255":["Soci\u00e9t\u00e9 Eratosth\u00e8ne"],"0288256":["Editions Attinger SA"],"0288257":["Dargaud (Suisse) SA"],"0288258":["Editions La Joie de Lire SA"],"0288259":["Signus Publishing sarl"],"0288260":["Editions 24 heures"],"0288261":["Laboratoire de didactique et d'\u00e9pist\u00e9mologie des s, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"0288262":["Editions Saved SA"],"0288263":["Medea SA"],"0288264":["Presses Bibliques Universitaires, c/o Groupes Bibliques des \u00c9coles et Universit\u00e9s"],"0288265":["L'Interm\u00e9diaire des casanovistes"],"0288266":["lalac SA"],"0288267":["Cin\u00e9math\u00e8que suisse"],"0288268":["Editions S\u00e9cavia Cruchet S.-E."],"0288269":["Centre international de la tapisserie ancienne et, c/o Fondation Toms Pauli"],"0288270":["European Physical Society"],"0288271":["Centre d'\u00e9tudes rurales, montagnardes et de l'envi"],"0288272":["Editions R\u00e9alit\u00e9s de la foi"],"0288273":["Editions Score"],"0288274":["Editions de l'Infofin"],"0288275":["Mus\u00e9e des beaux-arts"],"0288276":["Trikastel-Verlag"],"0288277":["Editions du Journal de Gen\u00e8ve"],"0288278":["Delay, Yves"],"0288279":["Institut d'ethnologie de l'Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel"],"0288280":["Soci\u00e9t\u00e9 suisse de bio\u00e9thique"],"0288281":["Editions Morcandard"],"0288282":["Alliance universelle des unions chr\u00e9tiennes, de jeunes gens"],"0288283":["ADECO, Martin Richard Van Diermen"],"0288284":["Editions EESP"],"0288285":["Editions du Styx"],"0288286":["Comit\u00e9 officiel des manifestations du centenaire L, Mus\u00e9e des beaux-arts."],"0288287":["Editions Archigraphie"],"0288288":["Fondation Archives Jean Piaget"],"0288289":["Lucis Trust Association"],"0288290":["Edizioni Ren\u00e9 Kramer"],"0288291":["Edition Eliane Vernay"],"0288292":["Editions des Sentiers"],"0288293":["International Federation of Pharmaceutical, Manufacturers & Associations IFPMA"],"0288294":["Ayria"],"0288295":["Cab\u00e9dita, Eric Caboussat"],"0288296":["Fondation Nestl\u00e9"],"0288297":["Editions JR"],"0288298":["Aldo E. Baldacci"],"0288299":["Editions FAR"],"0288300":["Editions EDIPOP"],"0288301":["Weber SA Editions"],"0288302":["Alpen Publishers, c/o Les Humano\u00efdes Associ\u00e9s"],"0288303":["Association suisse des \u00e9diteurs de, langue fran\u00e7aise"]}