{"0288304":["Editions Weber, Jean-Fran\u00e7ois Chabaud"],"0288305":["Delplast"],"0288306":["Editions Klein"],"0288307":["Editions Pierre d'O"],"0288308":["Groupement suisse du film d'animation"],"0288309":["Editions Po\u00e9sie vivante"],"0288310":["Pressart SA"],"0288311":["Editions a la truelle qui chante"],"0288312":["Edition la Jarre bleue"],"0288313":["Alka diffusion"],"0288314":["Hoga Japanese Language Courses"],"0288315":["Post Scriptum Edidat Inc"],"0288316":["Worldwide Information Inc."],"0288317":["Centre des \u00e9tudes slaves William Ritter"],"0288318":["Fondation Le Grand-Cachot-de-Vent"],"0288319":["World Commission on Environmentand Development, Palais Wilson"],"0288320":["Alexandra Editions, c/o Mme Laila-Esm\u00e9ralda Refaie"],"0288321":["Editions MJR"],"0288322":["\u00c9ditions pour de Vrai, c/o Christophe Barbey"],"0288323":["CITESes d'extermination"],"0288324":["Editions J.-R. Piccard"],"0288325":["Editions M\u00e9ta"],"0288326":["Cristal BD"],"0288327":["Alliance culturelle romande"],"0288328":["Arunga"],"0288329":["Esprit Ouvert"],"0288330":["RG Editions"],"0288331":["Le Feu follet"],"0288332":["Editions Saphir SA"],"0288333":["PAN Presses Acad\u00e9miques Neuch\u00e2tel S.\u00e0.r.l., c/o Michel Rousson"],"0288334":["Editions Aim\u00e9es"],"0288335":["DBS Databrain Establishment"],"0288336":["Mus\u00e9e international de la Croix-Rouge et du Croiss"],"0288337":["Geissbuehler, H\u00e9l\u00e8ne et Nicolas"],"0288338":["Galerie de Lo\u00ebs SA, Alte Stiche, Zeichnungen"],"0288339":["IMP AG"],"0288340":["Edition Metropolis, JR Editions/Metropolis"],"0288341":["Editions Monographic SA"],"0288342":["Tironi, Giordano"],"0288343":["Editions Recto-Verseau"],"0288344":["Castle Publications"],"0288345":["EADI, European Association of Development research"],"0288346":["Festival international du film documentaire, de Nyon"],"0288347":["Soci\u00e9t\u00e9 neuch\u00e2teloise des sciences naturelles, c/o Biblioth\u00e8que publique et universitaire"],"0288348":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions des associations techniques u, SEATU"],"0288349":["The Graduate Institute Publications, Maison de la paix"],"0288350":["PHOTO ELYSEE"],"0288351":["\u00c9ditions Seismo, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"0288352":["Bureau lausannois pour les immigr\u00e9s"],"0288353":["Editions Jouvence SA, Mme Ana\u00efs Blandin"],"0288354":["Agraphe Arts graphiques SA"],"0288355":["Editions La Sarine, St-Paul Holding SA"],"0288356":["D\u00e9partement de l'\u00e9ducation et de la famille"],"0288357":["Universit\u00e9 de Lausanne, Facult\u00e9 des lettres"],"0288358":["Fondation de Bellerive"],"0288359":["M\u00e9andre Editions, G\u00e9rard Bourgarel"],"0288360":["Editions du Rondeau"],"0288361":["Centre spirituel Aigle blanc"],"0288362":["Alfa gramata \u00e9ditions, c/o Mark Schar"],"0288363":["Comit\u00e9 J.M. Blanc"],"0288364":["Centre Europeen de la Culture"],"0288365":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, D\u00e9partement d'Histoire, \u00c9conomie et Soci\u00e9t\u00e9"],"0288366":["PAP, P.-A. Pingoud"],"0288367":["Porot & Partenaire"],"0288368":["IRED, Innovations et R\u00e9seaux pour le D\u00e9veloppement"],"0288369":["Editions La Sir\u00e8ne SA"],"0288370":["Editions Canal 1"],"0288371":["Editions DS SA"],"0288372":["Glasnost Editions SA, Centre de relations publiques Ebel"],"0288373":["Arabesque Commercial SA"],"0288374":["Editions du Fond, c/o Biblioth\u00e8que st\u00e9. suisse de sp\u00e9l\u00e9ologie"],"0288375":["Mus\u00e9e Suisse du Jeu"],"0288376":["Galerie Jacques Benador"],"0288377":["Emmanuel Benador Fine Art"],"0288378":["Editions SHSE Sarl"],"0288379":["Ville de Gen\u00e8ve, D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la petite enfance"],"0288380":["Editions Victor Attinger"],"0288381":["ICA"],"0288382":["Canevas Editeur"],"0288383":["Ashcroft Tate, Apollo Press. c/o Connect Magazine"],"0288384":["Editions Sylviane Udrisard"],"0288385":["Danam"],"0288386":["Editions Dadami"],"0288387":["Editions Plaisir de Lire, Carine Rousseau"],"0288388":["Editions Fabriart"],"0288389":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Centre d'histoire \u00e9conomique internationale"],"0288390":["Universit\u00e9 de Lausanne, Institut de science politique"],"0288391":["Editions Vie Art Cit\u00e9"],"0288392":["Editions du Fururoscope"],"0288393":["Librerit SA (anc. La Nacelle)"],"0288394":["fib f\u00e9d\u00e9ration internationale du b\u00e9ton"],"0288395":["Fondation ra\u00eblienne"],"0288396":["Editions de l'Institut de perfectionnement"],"0288397":["Lignum"],"0288398":["Dorsaz, C."],"0288399":["Amarande"],"0288400":["Editions Citrine"],"0288401":["ECG"],"0288402":["Universit\u00e9 de Lausanne, Facult\u00e9 des lettres"],"0288403":["Galerie Eric Franck"],"0288404":["Editions Shere Khan"],"0288405":["ESAE"],"0288406":["Collection de l'Art Brut"],"0288407":["Bergli Books, ein Imprint von Helvetiq"],"0288408":["Croix-Rouge gen\u00e8voise"],"0288409":["Galerie de la Corraterie"],"0288410":["L'Av\u00e8nement"],"0288411":["Edition Michael Servet"],"0288412":["Librairie Alexandre Jullien, Livres anciens et modernes"],"0288413":["Edition Ouverture"],"0288414":["Centre suisse de cartographie de la faune, UniMail - B\u00e2timent G"],"0288415":["Editions Rousseau"],"0288416":["Solpha SA"],"0288417":["Editions Raphael"],"0288418":["AREPO, Editions"],"0288419":["Editions du Journal de Sainte-Croix et environs"],"0288420":["Hug, Karl"],"0288421":["Arm\u00e9nia, Editions"],"0288422":["Fondation GIPRI"],"0288423":["Editions de la Girafe, Mus\u00e9e d'histoire naturelle"],"0288424":["Edi-Inter"],"0288425":["Appro SA"],"0288426":["Mus\u00e9es cantonaux du Valais"],"0288427":["Mus\u00e9e d'art et d'histoire de Neuch\u00e2tel"],"0288428":["Mus\u00e9e Jenisch Vevey"],"0288429":["Editions S\u00e8ve de vie"],"0288430":["Centre international r\u00e9form\u00e9 John Knox"],"0288431":["Editions du Madrier, Luce P\u00e9clard"],"0288432":["Federations International des Ingenieurs-Conseils"],"0288433":["Conservatoire de Musique de Gen\u00e8ve"],"0288434":["Institut international de management logistique, Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne"],"0288435":["Editions de l'Emeraude"],"0288436":["Office du patrimoine historique, Section d'arch\u00e9ologie"],"0288437":["Service de la coop\u00e9ration de la, R\u00e9publique et Canton du Jura"],"0288438":["Arcadie diffusion"],"0288439":["Ch\u00e2teau et Mus\u00e9e de Valangin"],"0288440":["Editions d' Arcine-Gen\u00e8ve"],"0288441":["Agorma SA"],"0288442":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire ed d'Arch\u00e9ologie de Gen\u00e8ve, c/o Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve"],"0288443":["Fondation Pierre Gianadda"],"0288444":["Institut de radiophysique"],"0288445":["CALLIGRAM SA"],"0288446":["Editions Sauvagine"],"0288447":["Autodesk"],"0288448":["Editions Sum"],"0288449":["Routledge"],"0288450":["Editions VF Fournier"],"0288451":["Commission romande des moyens d'enseignement et d'"],"0288452":["JPM Publications SA, Guy Minder"],"0288453":["La Biblioth\u00e8que des Arts S.\u00e0.r.l."],"0288454":["Biblioth\u00e8que historique vaudoise"],"0288455":["Hom & Log"],"0288456":["Editions le comtoir"],"0288457":["Mus\u00e9e d'ethnographie de Gen\u00e8ve"],"0288458":["Bibles et trait\u00e9s chr\u00e9tiens"],"0288459":["Editions Danowski"],"0288460":["Les Guides du voyageur"],"0288461":["Editions La Sir\u00e8ne SA"],"0288462":["Association Ecrivains, po\u00e8tes & Cie"],"0288463":["Editions R\u00e9sonances"],"0288464":["Editions A la carte, Joseph Lamon"],"0288465":["Devas SA, Roamno Schalekamp"],"0288466":["Editions des Femina"],"0288467":["Carnets verts"],"0288468":["Editions Airelles"],"0288469":["Editions du Moulin"],"0288470":["Centre Africain de Recherches et de Formation en M"],"0288471":["Lucky Comics SA"],"0288472":["AEditions l'amble"],"0288474":["Infolio SA"],"0288475":["Sleemy"],"0288476":["FontisMedia SA"],"0288477":["OMCT, Organisation Mondiale contre la Torture"],"0288478":["Edition de l' Arbre d'or, c/o M. Eberlin"],"0288479":["Ava Publishing SA"],"0288480":["CALLIGRAM SA"],"0288481":["Gigantos Imaging Technologies SA"],"0288482":["Ad Solem \u00e9ditions"],"0288483":["Editions IBRIS"],"0288484":["Editions Frontispice"],"0288485":["Editions de l'hebe"],"0288486":["Editions du H\u00e9ron"],"0288487":["Geneva International Centre for Humanitarian, Demining"],"0288488":["SMISAO"],"0288489":["Editions Virages, Fran\u00e7ois Corday"],"0288490":["Cimera Sarl"],"0288491":["Association Ablaze Books"],"0288492":["Editions DP marketing"],"0288493":["Editions Harmony zen"],"0288494":["Qualisan-Institut"],"0288495":["Editions du Lac, Estelle Gitta"],"0288496":["Editions JMB SA"],"0288497":["Groupe-PEP"],"0288498":["Editions Gru\u00e9riennes"],"0288499":["Editions m\u00e9dico-techniques Augiey"],"0288500":["Conf\u00e9rence intercantonale de l'instruction publiqu, de la Suisse romande et du Tessin"],"0288888":["Bibliotheque Cantonale et Universitaire, BCU Lausanne"],"0288890":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"0288891":["LEP Loisirs et p\u00e9dagogie SA"],"0288892":["Xenia Editions"],"0288893":["Rotovision SA"],"0288894":["OMCT, Organisation Mondiale contre la Torture"],"0288899":["H\u00e9bien, par les Editions de l'H\u00e8be"],"0288900":["Editions Mondo SA"],"0288901":["Antipodes"],"0288902":["EDITIONS DES GENS"],"0288903":["Editions SES - Universite de Geneve, Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales"],"0288904":["R\u00e9publique et canton de Gen\u00e8ve, D\u00e9partement de l'instruction publique"],"0288905":["Editions Jouvence SA, Mme Ana\u00efs Blandin"],"0288906":["Editions de l'H\u00e8be"],"0288907":["Editions Zo\u00e9, Sandy Monney"],"0288908":["Editions La Joie de Lire SA"],"0288909":["Airports Council International"],"0288910":["International Electrotechnical Commission"],"0288911":["Editions Jouvence SA, Mme Ana\u00efs Blandin"],"0288912":["International Electrotechnical Commission"],"0288913":["Editions Ourania"],"0288914":["Fondation des Presses polytechniques, et universitaires romandes"],"0288915":["Fondation des Presses polytechniques, et universitaires romandes"],"0288917":["OZWE S\u00e1rl"],"0288918":["Editions Parole et Silence, c/o Actis"],"0288919":["Frontiers Media SA"],"0288920":["Farga s\u00e0rl"],"0288921":["Crunchyroll SA"],"0288922":["Editions ASSA, Christian Piaget"],"0288923":["Atrabile"],"0288924":["Editions A la carte, Joseph Lamon"],"0288925":["Edition Rabten, Rabten Foundation"],"0288926":["Saint-Augustin SA, D\u00e9partement Editions"],"0288927":["Editions Zo\u00e9, Sandy Monney"],"0288928":["diaphanes \u00e9ditions"],"0288929":["EPSITEC SA"],"0288930":["Editions Alphil, Alphil SA"],"0288931":["Globethics.net, Prof. Dr. Christoph St\u00fcckelberger"],"0288932":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"0288933":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"0288934":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"0288935":["Nuinui SA"],"0288936":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"0288937":["cinecritures.net, c/o Catherine-France Borrini auto-\u00e9dit"],"0288938":["La source vive, Infolio SA"],"0288939":["ATC Future Medias"],"0288940":["Crunchyroll SA"],"0288941":["Plan\u00e8te sant\u00e9"],"0288942":["Editions Alpinia Purpurata"],"0288943":["Rocco Marcozzi Editeur S\u00e0rl, c/o Fidhuhal, Patrick Haldimann"],"0288944":["Slatkine"],"0288945":["Frontiers Media SA"],"0288946":["Editions LIMONADE, Madame Delphine Murano"],"0288947":["Geneva Centre for Security Policy (GCSP), Ashley M\u00fcller"],"0288948":["CALLIGRAM SA"],"0288949":["5 Sens Editions, Madame Anne-Lise Wittwer"],"0288950":["Livreo-Alphil, Alain Cortat"],"0288951":["Crunchyroll SA"],"0288952":["Groupe Paquet Digital"],"0288953":["Editions Jouvence SA, Mme Ana\u00efs Blandin"],"0288954":["Editions juridiques libres"],"0288955":["\u00c9ditions H\u00e9ros-Limite, Alain Berset"],"0288956":["Editions de L'Aire"],"0288957":["Nuinui Jeunesse"],"0288958":["Les Editions de la Salamandre"],"0288959":["Editions Parole et Silence, c/o Actis"],"0288960":["Editions de la Baconni\u00e8re"],"0288961":["Vezendi Books, Nora Szilagyi et Guillermo Toth Nagy"],"0288962":["CALLIGRAM SA"],"0288963":["Frontiers Media SA"],"0288964":["art&fiction, \u00e9ditions d'artistes. St\u00e9phane Fretz"],"0288965":["Conf\u00e9rence intercantonale de l'instruction publiqu, de la Suisse romande et du Tessin"],"0288966":["Frontiers Media SA"],"0288967":["Motiv\u00e9 par l'Essentiel"],"0288968":["Infolio SA"],"0288969":["S.T. Blake, Madame Sarah Abbou"],"0288970":["Editions Jouvence SA, Mme Ana\u00efs Blandin"],"0288971":["Frontiers Media SA"],"0288972":["7 Seasons"],"0288973":["Editions Rosie&Wolfe SA"],"0288974":["Frontiers Media SA"],"0288975":["Nuinui SA"],"0288976":["Frontiers Media SA"],"0288977":["Helvetiq"],"0288978":["La Veilleuse"],"0288979":["Plaisir et Valeur d'histoire \u00e9ditions S\u00e0rl"],"0289000":["Broquet inc.","\u00c9ditions Broquet"],"0289001":["\u00c9ditions France-Am\u00e9rique"],"0289002":["Interm\u00e8de communications","Interm\u00e8de musique"],"0289003":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la C\u00f4te-Nord","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la C\u00f4te-Nord","CRSSS de la C\u00f4te-Nord","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de la C\u00f4te-Nord","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la C\u00f4te-Nord"],"0289004":["Sobri\u00e9t\u00e9 du Canada"],"0289005":["Groupe Ville-Marie litt\u00e9rature. VLB \u00e9diteur","VLB \u00e9diteur"],"0289006":["Groupe Ville-Marie litt\u00e9rature. \u00c9ditions de l'Hexagone","\u00c9ditions de l'Hexagone"],"0289007":["Groupe Fides. \u00c9ditions Bellarmin","\u00c9ditions Bellarmin"],"0289008":["Paul Dottini, \u00e9diteur"],"0289009":["\u00c9ditions de la Petite-Nation"],"0289010":["Com\u00e9ditex","Presses Com\u00e9ditex"],"0289011":["\u00c9ditions du P\u00e9lican"],"0289012":["\u00c9ditions parall\u00e8les"],"0289013":["Productions Barbapusse"],"0289014":["Scriptom\u00e9dia"],"0289015":["Presses laurentiennes"],"0289016":["Nouvelles \u00e9ditions de l'Arc"],"0289017":["\u00c9ditions Nouvelle Optique"],"0289018":["Le Noro\u00eet","\u00c9ditions du Noro\u00eet"],"0289019":["Collection l'\u00c9tincelle","SCE/L'\u00c9tincelle","\u00c9tincelle"],"0289020":["Librairie D\u00e9om"],"0289021":["Courte \u00c9chelle","Groupe d'\u00e9dition la Courte \u00c9chelle. La Courte \u00c9chelle","Le Tamanoir","\u00c9ditions de la Courte \u00c9chelle"],"0289022":["\u00c9ditions Agence d'Arc"],"0289023":["\u00c9ditions de Lanaudi\u00e8re","\u00c9ditions du Flambeau"],"0289024":["\u00c9ditions de la Pleine Lune"],"0289025":["Castelriand"],"0289026":["Groupe Ville-Marie litt\u00e9rature","Quinze, \u00e9diteur"],"0289027":["\u00c9ditions Jacques Filion"],"0289028":["\u00c9ditions Griffe"],"0289029":["\u00c9ditions Domino"],"0289030":["CEJ","Centre d'\u00e9dition juridique","Recueil de l\u00e9gislation CEJ"],"0289031":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Triptyque","\u00c9ditions Triptyque","\u00c9ditions Triptyque & La revue Moebius"],"0289032":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'information juridique","soquij"],"0289033":["Regain"],"0289034":["\u00c9ditions Saint-Yves"],"0289035":["\u00c9ditions Saint-Martin"],"0289036":["\u00c9ditions du Richelieu"],"0289037":["Nomade Diffusion","Qu\u00e9bec Am\u00e9rique jeunesse","\u00c9ditions Qu\u00e9bec Am\u00e9rique, QA International","\u00c9ditions Qu\u00e9bec-Am\u00e9rique","\u00c9ditions Qu\u00e9bec/Am\u00e9rique"],"0289038":["\u00c9ditions Projets"],"0289039":["\u00c9ditions M\u00e9diaspaul","\u00c9ditions Paulines"],"0289040":["\u00c9ditions Naaman"],"0289041":["DLM","Diffusion livre Mirabel","\u00c9ditions Mirabel"],"0289042":["Guy Maheux, \u00e9diteur"],"0289043":["\u00c9ditions La Presse"],"0289044":["Le Jour, \u00e9diteur","\u00c9ditions du jour"],"0289045":["Groupe HMH. \u00c9ditions Hurtubise","\u00c9ditions Hurtubise"],"0289046":["\u00c9crits des Forges"],"0289047":["Groupe Beauchemin, \u00e9diteur - \u00c9ditions FM","Groupe Beauchemin, \u00e9diteur lt\u00e9e - \u00c9ditions FM","\u00c9ditions FM"],"0289048":["Ferron, \u00e9diteur"],"0289049":["Cosmos"],"0289050":["\u00c9ditions du Coin"],"0289051":["\u00c9ditions Pierre Tisseyre"],"0289052":["\u00c9ditions Bor\u00e9al","\u00c9ditions du Bor\u00e9al"],"0289053":["Univers"],"0289054":["Aquila communications"],"0289055":["Association pour l'avancement des sciences et des techniques de la documentation","Asted inc.","FMD","F\u00e9d\u00e9ration des milieux documentaires"],"0289056":["B\u00e9lisle, \u00e9diteur"],"0289057":["Boscoville"],"0289058":["Coll\u00e8ge Montmorency","C\u00e9gep Montmorency"],"0289059":["SDM","Services documentaires multim\u00e9dia"],"0289060":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre de documentation en lettres qu\u00e9b\u00e9coises"],"0289061":["CEQ","CSQ","Centrale de l'enseignement du Qu\u00e9bec","Centrale des syndicats du Qu\u00e9bec"],"0289062":["Centre de recherche en am\u00e9nagement r\u00e9gional"],"0289063":["Conceptron"],"0289064":["CDLS","Conseil de d\u00e9veloppement du loisir scientifique","R\u00e9seau Technoscience"],"0289065":["Corporation des biblioth\u00e9caires professionnels du Qu\u00e9bec (CBPQ)"],"0289066":["\u00c9dicompo"],"0289067":["UdeM. \u00c9cole de relations industrielles","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. \u00c9cole de relations industrielles"],"0289068":["\u00c9ditions des Aboiteaux"],"0289069":["\u00c9ditions \u00c9cole active"],"0289070":["Les cahiers de lecture de l'Action nationale","\u00c9ditions de l'Action nationale"],"0289071":["\u00c9ditions du Bien public"],"0289072":["CJN","Cercles des Jeunes naturalistes","\u00c9ditions C.J.N."],"0289073":["Thomson Reuter. \u00c9ditions Yvon Blais","\u00c9ditions Yvon Blais"],"0289074":["\u00c9ditions de Mortagne"],"0289075":["\u00c9ditions du Franc Canada"],"0289076":["Famille canadienne"],"0289077":["Flammarion Qu\u00e9bec","\u00c9ditions Flammarion"],"0289078":["\u00c9ditions France-Qu\u00e9bec"],"0289079":["\u00c9ditions Garneau"],"0289080":["\u00c9ditions Gaudet"],"0289081":["\u00c9ditions Martin Ouellette"],"0289082":["Publications chr\u00e9tiennes. \u00c9ditions Impact","\u00c9ditions Impact"],"0289083":["Dor\u00e9, Jean-Marc"],"0289084":["\u00c9ditions la Libert\u00e9"],"0289085":["\u00c9ditions Lacombe"],"0289086":["\u00c9ditions de l'Aube"],"0289087":["\u00c9ditions Mille Roches"],"0289088":["Bayard Canada Livres. \u00c9ditions Novalis","\u00c9ditions Novalis"],"0289089":["\u00c9ditions Quebecor","\u00c9ditions Qu\u00e9bec-Livres"],"0289090":["\u00c9ditions Rayonnement"],"0289091":["\u00c9ditions du Remue-m\u00e9nage"],"0289092":["B\u00e9liveau \u00e9diteur","Science and culture press","\u00c9ditions Sciences et culture"],"0289093":["Sablier"],"0289094":["\u00c9ditions SMG"],"0289095":["\u00c9ditions Sondec"],"0289096":["Saint Raphael's publications","\u00c9ditions Saint-Rapha\u00ebl"],"0289097":["PLB"],"0289098":["Universit\u00e9 laurentienne"],"0289099":["\u00c9ducom"],"0289100":["F\u00e9d\u00e9ration des C\u00c9GEPS"],"0289101":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du canot et du kayak","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du canot-camping","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du canot-kayak","\u00c9ditions du Bivouac"],"0289102":["Conf\u00e9d\u00e9ration des caisses populaires et d'\u00e9conomie Desjardins du Qu\u00e9bec","Desjardins Soci\u00e9t\u00e9 de placement inc.","F\u00e9d\u00e9ration des caisses Desjardins du Qu\u00e9bec"],"0289103":["FQHO","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de handball olympique"],"0289104":["Feu vert"],"0289105":["Ga\u00ebtan Morin , \u00e9diteur","Ga\u00ebtan Morin \u00c9diteur/ Cheneli\u00e8re \u00c9ducation","Morin, Ga\u00ebtan"],"0289106":["Granger fr\u00e8res"],"0289107":["\u00c9ditions Jumonville"],"0289108":["IC\u00c9A","Institut canadien d'\u00e9ducation des adultes","Institut de coop\u00e9ration pour l'\u00e9ducation des adultes"],"0289109":["Institut de recherches psychologiques"],"0289110":["Institut de visiologie du Qu\u00e9bec"],"0289111":["Groupe Librex - Livre Expression","Libre Expression"],"0289112":["Livres, revues et presse"],"0289113":["Groupe Modulo","Modulo \u00e9diteur","Thompson, Groupe Modulo"],"0289114":["Mondia distribution","Mondia \u00e9diteurs"],"0289115":["Patenaude, \u00e9diteur"],"0289116":["Presses de la cit\u00e9"],"0289117":["Presses libres"],"0289118":["Publications \u00c9clair"],"0289119":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Division des archives"],"0289120":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Qu\u00e9bec"],"0289121":["Soci\u00e9t\u00e9 Radio-Canada"],"0289122":["Soci\u00e9t\u00e9 des Jeux du Qu\u00e9bec"],"0289123":["Documentor"],"0289124":["Publications Orion"],"0289125":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Service de la biblioth\u00e8que"],"0289126":["F\u00e9d\u00e9ration des caisses populaires Desjardins de Montr\u00e9al et de l'Ouest du Qu\u00e9bec"],"0289127":["Wilson & Lafleur","Wilson et Lafleur"],"0289128":["Publications TAG"],"0289129":["\u00c9ditions M\u00e9diaspaul","\u00c9ditions Anne Sigier"],"0289130":["Edisem"],"0289131":["EEP","\u00c9ditions de l'\u00c9toile polaire"],"0289132":["Presses Select"],"0289133":["\u00c9ditions du Pr\u00e9ambule"],"0289134":["\u00c9ditions ind\u00e9pendantes"],"0289135":["Guernica"],"0289136":["Presses socialistes internationales"],"0289137":["D\u00e9carie \u00e9diteur"],"0289138":["Vie d'amour inc."],"0289139":["Collection Opuscule","Nouvelles \u00e9ditions de poche","Opuscule"],"0289140":["\u00c9ditions le Patrimoine"],"0289141":["Centre d'art Niska"],"0289142":["Desclez, \u00e9diteur"],"0289143":["\u00c9ditions du M\u00e9morial"],"0289144":["Didier, Marcel","Groupe HMH","\u00c9ditions MD","\u00c9ditions Marcel Didier (Canada)"],"0289145":["\u00c9ditions Ganesha"],"0289146":["Centre Eau, terre et environnement","INRS - Eau, terre et Environnement","INRS-ETE","Institut national de la recherche scientifique (INRS)","Institut national de la recherche scientifique (INRS) - Eau, terre et Environnement","Institut national de la recherche scientifique. Centre Eau Terre Environnement"],"0289147":["T\u00c9LUQ","T\u00e9l\u00e9-Universit\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec. T\u00e9l\u00e9-universit\u00e9"],"0289148":["Porte suivante"],"0289149":["\u00c9ditions Signa"],"0289150":["Promotions mondiales/\u00c9ditions LN","\u00c9ditions LN","\u00c9ditions transcanadiennes"],"0289151":["Biocreux"],"0289152":["\u00c9ditions Pourquoi-pas"],"0289153":["\u00c9ditions Appartenance"],"0289154":["\u00c9ditions impossibles"],"0289155":["\u00c9ditions Lecha"],"0289156":["Sono lettre"],"0289157":["\u00c9ditions Jules Ch\u00e2telain"],"0289158":["\u00c9ditions Bourdon"],"0289159":["Conseil r\u00e9gional du loisir. Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"0289160":["Centre Sri Aurobindo","\u00c9ditions du Centre Sri Aurobindo"],"0289161":["Laporte et cie, \u00e9diteur"],"0289162":["\u00c9ditions Cin\u00e9ma/Qu\u00e9bec"],"0289163":["\u00c9ditions Parole"],"0289164":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur l'inadaptation juv\u00e9nile"],"0289165":["Cr\u00e9abec"],"0289166":["\u00c9ditions Plus"],"0289167":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition et de presse Messier-Perron"],"0289168":["\u00c9ditions Marie-France"],"0289169":["Centre d'animation, de d\u00e9veloppement et de recherche en \u00e9ducation","Centre d'animation, de d\u00e9veloppement et de recherche en \u00e9ducation (CADRE)"],"0289170":["AIES","AQESP","Association des institutions d'enseignement secondaire","Association qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9coles secondaires priv\u00e9es","FEEP","F\u00e9d\u00e9ration des \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9s","F\u00e9d\u00e9ration des \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9s (F\u00c9EP)"],"0289171":["Cafero"],"0289172":["Soci\u00e9t\u00e9 des mus\u00e9es du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 des mus\u00e9es qu\u00e9b\u00e9cois"],"0289173":["Productions Am\u00e9rique fran\u00e7aise"],"0289174":["\u00c9ditions PME"],"0289175":["Ateliers de Maat"],"0289176":["Jeanne-d'Arc"],"0289177":["\u00c9ditions Spirim\u00e9dia"],"0289178":["Comit\u00e9 de la f\u00eate nationale","F\u00eate nationale du Qu\u00e9bec, La","La f\u00eate nationale","La f\u00eate nationale du Qu\u00e9bec"],"0289179":["\u00c9ditions enchant\u00e9es"],"0289180":["Commission scolaire r\u00e9gionale Tardivel"],"0289181":["Gilles Frappier, \u00e9diteur"],"0289182":["\u00c9ditions D\u00e9esse"],"0289183":["Service d'aide au consommateur","\u00c9ditions du SAC","\u00c9ditions du Service d'aide au consommateur"],"0289184":["Vie ouvri\u00e8re"],"0289185":["Centre de services scolaire de la Pointe-de-l'\u00eele","Commission scolaire J\u00e9r\u00f4me-Le Royer","Commission scolaire J\u00e9r\u00f4me-Leroyer","Commission scolaire de la Pointe-de-l'Ile"],"0289186":["\u00c9ditions Ovale"],"0289187":["\u00c9ditions Mirage"],"0289188":["Productions Polypaf"],"0289189":["ICD","Institut carri\u00e8re et d\u00e9veloppement"],"0289190":["Quanta"],"0289191":["Atelier d'histoire Hochelaga-Maisonneuve","Hochelaga-Maisonneuve Historical Society"],"0289192":["Montreal Museum of Fine Arts","Mus\u00e9e des beaux-arts de Montr\u00e9al"],"0289193":["\u00c9ditions Albani"],"0289194":["\u00c9ditions Ville-Marie"],"0289195":["Serge Fleury, \u00e9diteur"],"0289196":["\u00c9ditions Natalia"],"0289197":["Beaupr\u00e9, Paul","\u00c9ditions Pleins Bords"],"0289198":["\u00c9ditions Asticou"],"0289199":["Didacta"],"0289200":["Traduction montagnaise Sept-Iles"],"0289201":["\u00c9ditions Lucioles"],"0289202":["Regroupement des auteurs et \u00e9diteurs autonomes"],"0289203":["Librairie Champigny"],"0289204":["Fran\u00e7ois L. de Martigny, \u00e9diteur"],"0289205":["\u00c9ditions Transmo"],"0289206":["Cheneli\u00e8re et Stank\u00e9"],"0289207":["Cin\u00e9math\u00e8que qu\u00e9b\u00e9coise","Cin\u00e9math\u00e8que qu\u00e9b\u00e9coise / Mus\u00e9e du cin\u00e9ma"],"0289208":["\u00c9ditions Pr\u00e9fontaine"],"0289209":["Canadien pacifique"],"0289210":["Livre-loisirs","M\u00e9dias Transcontinental","M\u00e9dias Transcontinental S.E.N.C.","Publications Transcontinental","T\u00e9l\u00e9sol","\u00c9ditions T\u00e9l\u00e9m\u00e9dia"],"0289211":["Jean Basile, \u00e9diteur"],"0289212":["Centre de recherche et de publication du Canada","STM - division de publication CCH/FM"],"0289213":["\u00c9ditions R\u00e9al Murray"],"0289214":["Mont d'Or"],"0289215":["Grandes \u00e9ditions du Qu\u00e9bec"],"0289216":["CUQ","Communaut\u00e9 urbaine de Qu\u00e9bec"],"0289217":["CLSC de Matane"],"0289218":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Centre jeunesse de Montr\u00e9al - Institut universitaire","CSS du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain","CSSMM","Centre de services sociaux du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain","Centre jeunesse de Montr\u00e9al - Institut universitaire","Centres jeunesse de Montr\u00e9al"],"0289219":["CIRAL","CIRB","Centre international de recherche en am\u00e9nagement linguistique","Centre international de recherche sur le bilinguisme","Universit\u00e9 Laval. Centre international de recherche sur le bilinguisme","Universit\u00e9 Laval. Centre international de recherche sur les activit\u00e9s langagi\u00e8res"],"0289220":["\u00c9ditions Aquarius"],"0289221":["\u00c9ditions Science moderne"],"0289222":["\u00c9ditions le Nordais"],"0289223":["Institut national de productivit\u00e9"],"0289224":["IQRC","Institut qu\u00e9b\u00e9cois de recherche sur la culture"],"0289225":["\u00c9ditions Un monde diff\u00e9rent"],"0289226":["\u00c9ditions du Prisme"],"0289227":["Montbec"],"0289228":["Institut national de la recherche scientifique - Urbanisation"],"0289229":["Ordre des infirmi\u00e8res et des infirmiers du Qu\u00e9bec (OIIQ)"],"0289230":["Conseil du patronat du Qu\u00e9bec (CPQ)"],"0289231":["Productions internationales R\u00e9cif","R\u00e9cif"],"0289232":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherche en orientation humaine","\u00c9ditions de la SROH"],"0289233":["Minerve - soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'\u00e9ditions"],"0289234":["Les \u00c9ditions JML inc."],"0289235":["Minerve - soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'\u00e9ditions (Collection Balises)"],"0289236":["Distribution Musantiqua","\u00c9ditions DesRoches","\u00c9ditions M.D."],"0289237":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherches Cara\u00efbes"],"0289238":["Revue Sainte-Anne-de-Beaupr\u00e9","Secr\u00e9tariat de la Basilique","Secr\u00e9tariat du Sanctuaire","\u00c9ditions Revue Sainte Anne"],"0289239":["EIP","Louise Courteau","Louise Courteau, \u00e9ditrice","\u00c9ditions internationales Pilou"],"0289240":["ELVO","Espoir","\u00c9ditions Large vision de l'Outaouais"],"0289241":["Biblioth\u00e8que de l'UQAR","UQAR","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski"],"0289242":["Graficor Cheneli\u00e8re \u00c9ducation","Publications Graficor"],"0289243":["\u00c9ditions du Tr\u00e8fle FM"],"0289244":["Forum"],"0289245":["Acfas","Association canadienne-fran\u00e7aise pour l'avancement des sciences","Association francophone pour le savoir"],"0289246":["Publications audio-visuelles","\u00c9ditions Plume d'elles"],"0289247":["\u00c9ditions Bergeron"],"0289248":["Institut de recherche appliqu\u00e9e sur le travail"],"0289249":["Groupe Librex - \u00c9ditions du Tr\u00e9carr\u00e9","\u00c9ditions du Tr\u00e9carr\u00e9"],"0289250":["\u00c9ditions Mirka"],"0289251":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais (UQO)","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Hull"],"0289252":["F\u00e9d\u00e9ration de voile du Qu\u00e9bec"],"0289253":["\u00c9ditions l'Ex-Pression"],"0289254":["\u00c9ditions le Renouveau Charlesbourg"],"0289255":["\u00c9ditions Quevoytour"],"0289256":["Publications Pitel"],"0289257":["Centre canadien d'innovation industrielle Montr\u00e9al"],"0289258":["\u00c9ditions F.A."],"0289259":["Intermonde MC","\u00c9ditions Intermonde"],"0289260":["Laclef, \u00e9diteur"],"0289261":["Groupe HMH","XYZ publishing","XYZ, \u00e9diteur","\u00c9ditions XYZ"],"0289262":["\u00c9ditions de l'Automobile"],"0289263":["PUCE"],"0289264":["\u00c9ditions du Printemps"],"0289265":["Bureau de commerce de Montr\u00e9al"],"0289266":["Wilson et Lafleur/SOREJ"],"0289267":["CR\u00c9 de la C\u00f4te-Nord","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de la C\u00f4te-Nord","Conseil r\u00e9gional de d\u00e9veloppement de la C\u00f4te-Nord"],"0289268":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Programme de perfectionnement des ma\u00eetres en fran\u00e7ais"],"0289269":["Centre de documentation Yvan Boulerice"],"0289270":["Kauss \u00e9diteurs"],"0289271":["\u00c9ditions transperc\u00e9es"],"0289272":["Herbes rouges (Revue)","Revue les Herbes rouges"],"0289273":["Association des cadres sup\u00e9rieurs du gouvernement du Qu\u00e9bec"],"0289274":["Documents KJC"],"0289275":["\u00c9ditions A mains nues"],"0289276":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service de la recherche et de la cr\u00e9ation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service des publications"],"0289277":["Huet, Roger","Roger Huet, \u00e9diteur","\u00c9ditions Viracocha","\u00c9ditions du Parnasse"],"0289278":["\u00c9ditions rebelles"],"0289279":["AECQ","Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques catholiques du Qu\u00e9bec","Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques du Qu\u00e9bec"],"0289280":["\u00c9ditions Cr\u00e9ations d'id\u00e9es"],"0289281":["Logidisque"],"0289282":["Parole de vie"],"0289283":["\u00c9ditions \u00c9cusson d'or Canada"],"0289284":["Fraternit\u00e9 rosicrucienne. Centre de Sherbrooke"],"0289285":["Imprimerie L\u00e9opold Tremblay"],"0289286":["Primeur"],"0289287":["Gaouette, Christiane","\u00c9ditions Grains de bl\u00e9"],"0289288":["Parti national du Qu\u00e9bec","Parti nationaliste"],"0289289":["Festo Didactic","Festo Didactique","Lab-Volt - Qu\u00e9bec"],"0289290":["Vifi-Sogiciel, \u00e9diteur"],"0289291":["\u00c9ditions Apostrophe"],"0289292":["CRARR","Center for Research-Action on Race Relations","Centre de recherche action sur les relations raciales","Centre de recherche-action sur les relations raciales"],"0289293":["Presses acad\u00e9miques Platon"],"0289294":["Qu\u00e9bec agenda"],"0289295":["Groupe Ville-Marie Litt\u00e9rature. \u00c9ditions Typo","\u00c9ditions Typo"],"0289296":["\u00c9ditions de la Marquise"],"0289297":["Famille des fils et filles de Marie"],"0289298":["Fils de Marie","Pavillon des Fils de Marie"],"0289299":["Filles de Marie"],"0289300":["Livres Utilis"],"0289301":["\u00c9ditions de l'\u00c9poque"],"0289302":["\u00c9ditions le Fomme"],"0289303":["Gaz M\u00e9tro","Gaz m\u00e9tropolitain","\u00c9nergir"],"0289304":["\u00c9ditions Turgeon"],"0289305":["Services de bureautique Microcode"],"0289306":["\u00c9ditions Balises"],"0289307":["\u00c9ditions des 2 mondes","\u00c9ditions des Deux mondes"],"0289308":["\u00c9ditions Rocailles"],"0289309":["\u00c9di-courtage"],"0289310":["Cheneli\u00e8re \u00c9ducation","\u00c9ditions de la Cheneli\u00e8re"],"0289311":["Lieux publics"],"0289312":["Diffusion biblique qu\u00e9b\u00e9coise"],"0289313":["Mahikari du Canada"],"0289314":["Nouvelle Barre du jour"],"0289315":["Bopr\u00e9","\u00c9ditions Bo-pr\u00e9"],"0289316":["CRIQ","Centre de recherche industrielle du Qu\u00e9bec","Investissement-Qu\u00e9bec - CRIQ"],"0289317":["\u00c9ditions Jean Positif"],"0289318":["Groupe Innomark"],"0289319":["\u00c9ditions du Saint-Laurent"],"0289320":["\u00c9ditions du Saint-Laurent","Compagnie des \u00c9ditions du Saint-Laurent"],"0289321":["B\u00e9langer, Jacques"],"0289322":["Pantech"],"0289323":["Cercle international des gagnants"],"0289324":["\u00c9ditions du Dragon"],"0289325":["\u00c9ditions du R\u00e9seau U"],"0289326":["Cahiers du LABRAPS","LABRAPS","Laboratoire de recherche en administration et politique scolaires","Universit\u00e9 Laval. Laboratoire de recherche en administration et politique scolaires"],"0289327":["\u00c9ditions Scions"],"0289328":["Co-\u00e9ditions Didact","\u00c9ditions Didact"],"0289329":["\u00c9ditions Demeter"],"0289330":["\u00c9ditions Force et renouveau"],"0289331":["Association des Tremblay d'Am\u00e9rique"],"0289332":["\u00c9ditions du Cyclope"],"0289333":["Sagamie Qu\u00e9bec"],"0289334":["\u00c9ditions 4L"],"0289335":["\u00c9ditions Lougarou"],"0289336":["In-Man-El Design"],"0289337":["Productions Suzanne Lapointe"],"0289338":["CIEM","Conseil international d'\u00e9ducation m\u00e9sologique"],"0289339":["Coop\u00e9rative des \u00e9ditions de la M\u00eal\u00e9e"],"0289340":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec","CRSSS. R\u00e9gion 04","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de la r\u00e9gion de Trois-Rivi\u00e8res","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux Mauricie - Bois-Francs","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"0289341":["Centre de psychosynth\u00e8se de Montr\u00e9al","\u00c9ditions du Centre de psychosynth\u00e8se"],"0289342":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie","CRSSS de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"0289343":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines"],"0289344":["Universit\u00e9 Laval. Division des archives"],"0289345":["Soci\u00e9t\u00e9 GRICS","Soci\u00e9t\u00e9 de gestion du r\u00e9seau informatique des commissions scolaires"],"0289346":["Lumi\u00e8res de la Rose-Croix"],"0289347":["Regroupement Loisir et Sport du Qu\u00e9bec","Regroupement des organismes nationaux de loisir et de sport du Qu\u00e9bec","Regroupement loisir Qu\u00e9bec"],"0289348":["\u00c9ditions du Coeur Sacr\u00e9 de J\u00e9sus"],"0289349":["Maktaba-al-sheikh"],"0289350":["\u00c9ditions le Manuscrit"],"0289351":["Ideatech"],"0289352":["\u00c9ditions Marie M"],"0289353":["\u00c9ditions Publi-pro"],"0289354":["Arkenciel"],"0289355":["GAMMA","Gamma Institute Press","Institut Gamma","Isogroup","Presses de l'Institut Gamma"],"0289356":["Publi-conseil"],"0289357":["Primeur Sand","\u00c9ditions Primeur/Sand"],"0289358":["SSM","Syst\u00e8mes sur mesure PB"],"0289359":["Teccart international"],"0289360":["Centre d'\u00e9tudes Desjardins en gestion des coop\u00e9ratives de services financiers","Centre de gestion des coop\u00e9ratives","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Centre d'\u00e9tudes Desjardins en gestion des coop\u00e9ratives de services financiers"],"0289361":["Marteloire"],"0289362":["BAnQ"],"0289363":["\u00c9ditions Vient de la mer"],"0289364":["GREMF","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences sociales. Revue Recherches f\u00e9ministes","Universit\u00e9 Laval. Groupe de recherche multidisciplinaire f\u00e9ministe"],"0289365":["Cercle CG Jung de Montr\u00e9al"],"0289366":["Formules municipales","Publications CCH","Publications CCH FM","Publications CCH/FM","Wolters Kluwer Canada","Wolters Kluwer Qu\u00e9bec"],"0289367":["\u00c9ditions du Parc"],"0289368":["Michel Henry, \u00e9diteur"],"0289369":["Diffusion R\u00e9mi Brault"],"0289370":["V\u00e9zina, \u00e9diteur"],"0289371":["Syst\u00e8mes d'ordinateur Logo"],"0289372":["Centre alternatif de Montr\u00e9al","\u00c9ditions de l'Alternative","\u00c9ditions du Fleuve"],"0289373":["Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur industrie chimique"],"0289374":["\u00c9ditions Transmonde"],"0289375":["Encyclop\u00e9die d'administration publique"],"0289376":["CISSS de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Centre. Installation Institut Nazareth et Louis-Braille","CISSS de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Centre. Institut Nazareth et Louis-Braille","Centre int\u00e9gr\u00e9 de sant\u00e9 et de services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Centre. Institut Nazareth et Louis-Braille","Institut Nazareth et Louis-Braille. Centre de documentation et ludoth\u00e8que"],"0289377":["\u00c9ditions Reynald Goulet"],"0289378":["\u00c9ditions Sans nom"],"0289379":["F\u00e9d\u00e9ration de balle-molle du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration softball Qu\u00e9bec","Softball Qu\u00e9bec","Softball-Qu\u00e9bec"],"0289380":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski. Groupe d'\u00e9tude des ressources maritimes"],"0289381":["Groupe Librex - \u00c9ditions Logiques","\u00c9ditions Logiques"],"0289382":["CIREQ","CRDE","Centre de recherche et d\u00e9veloppement","Centre de recherche et d\u00e9veloppement en \u00e9conomique","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre interuniversitaire de recherche en \u00e9conomie quantitative"],"0289383":["\u00c9ditions Onde"],"0289384":["Eldonejo Ondo"],"0289385":["Formanitel"],"0289386":["Brown gestion","Brown, Richard H. et associ\u00e9s"],"0289387":["\u00c9ditions Ensuite"],"0289388":["Didacticiel international et laboratique MLL"],"0289389":["\u00c9ditions Olivier"],"0289390":["Delroisse Canada"],"0289391":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","CRSSS de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"0289392":["Pluridev communications"],"0289393":["\u00c9ditions Phidal"],"0289394":["Association des Centres de protection de l'enfance et de la jeunesse","Association des Centres de services sociaux du Qu\u00e9bec","Association des centres jeunesse du Qu\u00e9bec"],"0289395":["ADISQ","Association qu\u00e9b\u00e9coise de l'industrie du disque, du spectacle et de la vid\u00e9o"],"0289396":["Humanitas","Humanitas-nouvelle optique","Nouvelle optique"],"0289397":["Communications Co\u00efncidence","Co\u00efncidence jeunesse","Co\u00efncidence/Jeunesse"],"0289398":["Centre hospitalier de Verdun. D\u00e9partement clinique en sant\u00e9 communautaire","Centre hospitalier de Verdun. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Centre hospitalier de Verdun. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique"],"0289399":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Service des communications institutionnelles"],"0289400":["\u00c9ditions Th\u00e9mis"],"0289401":["CRAPO","Centre de recherche appliqu\u00e9e pour l'ordinateur"],"0289402":["C.S. de la Jeune-Lorette","Commission scolaire de la Jeune-Lorette"],"0289403":["\u00c9ditions Didactica"],"0289404":["Daniel Beauchemin - artiste universel"],"0289405":["\u00c9ditions du Triangle"],"0289406":["BQ","Biblioth\u00e8que qu\u00e9b\u00e9coise"],"0289407":["Centre de la g\u00e9n\u00e9alogie de Montr\u00e9al","Gaston L. Dupuis"],"0289408":["\u00c9ditions Qu\u00e9bec international"],"0289409":["\u00c9cole polytechnique de Montr\u00e9al. Section des archives"],"0289410":["DV \u00e9diteurs","Doutre et Vandal, \u00e9diteurs","Groupe Beauchemin, \u00e9diteur - DV \u00e9diteurs"],"0289411":["\u00c9ditions du Rond-point"],"0289412":["\u00c9ditions du Libre-\u00e9change"],"0289413":["\u00c9ditions Michael Jaulin"],"0289414":["Koop-m\u00e9decine de la Facult\u00e9 de m\u00e9decine de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine. Koop-m\u00e9decine"],"0289415":["Meridien press","\u00c9ditions du M\u00e9ridien"],"0289416":["\u00c9ditions Vermette"],"0289417":["Division de l'approvisionnement - SRMI","Montr\u00e9al (Ville). Cidem-Communications","Montr\u00e9al (Ville). Service des affaires institutionnelles. Module des relations avec les citoyens et citoyennes","Montr\u00e9al (Ville). Service des communications et des relations avec les citoyens","Montr\u00e9al (Ville). Services administratifs","SRMI - Approvisionnement","SRMI: service des ressources mat\u00e9rielles et informatiques","Studio multim\u00e9dia","Ville de Montr\u00e9al"],"0289418":["\u00c9ditions d'Orph\u00e9e"],"0289419":["\u00c9ditions les Herbes rouges"],"0289420":["\u00c9ditions M\u00e9diaspaul","\u00c9ditions Paulines"],"0289421":["\u00c9ditions Pierre Derek"],"0289422":["\u00c9ditions du Triangle d'or"],"0289423":["Prise de parole","\u00c9ditions Prise de parole"],"0289424":["Publications baptistes \u00e9vang\u00e9liques","\u00c9ditions Parfam"],"0289425":["Coll\u00e8ge de Bois-de-Boulogne","C\u00e9gep de Bois-de-Boulogne"],"0289426":["Coll\u00e8ge Lionel-Groulx","C\u00e9gep Lionel-Groulx"],"0289427":["S\u00e9minaire Saint-Augustin"],"0289428":["Groupe HMH. \u00c9ditions Hurtubise","\u00c9ditions Hurtubise"],"0289429":["Olympia Ediciones","Tormont Publications","\u00c9ditions Tormont","\u00c9ditions Tormont international"],"0289430":["Club Qu\u00e9bec loisirs","Qu\u00e9bec loisirs"],"0289431":["\u00c9ditions JCL"],"0289432":["Presses de la cit\u00e9 coll\u00e9giale"],"0289433":["\u00c9ditions Brimar","\u00c9ditions de l'Olympe"],"0289434":["F\u00c9UQ","F\u00e9d\u00e9ration \u00e9tudiante universitaire du Qu\u00e9bec"],"0289435":["Quintin Publishers","Quintin, Michel","\u00c9ditions Michel Quintin","\u00c9ditions du Nomade"],"0289436":["\u00c9ditions Le Dauphin blanc"],"0289437":["Diff-Edit","Diffusion-\u00c9dition internationale","\u00c9ditions LEV"],"0289438":["Distribution internationale de logiciels MLL"],"0289439":["Univers des langues T.B."],"0289440":["Utilis"],"0289441":["Presses Inter Universitaires","Presses interuniversitaires"],"0289442":["CFORP","Centre franco-ontarien de ressources p\u00e9dagogiques"],"0289443":["Modulo-Griffon","\u00c9ditions Modulo-Griffon","\u00c9ditions le Griffon d'argile"],"0289444":["GGC \u00e9ditions","Productions G.G.C."],"0289445":["Coop UQAM, \u00e9diteur"],"0289446":["CEMEQ","Centre d'\u00e9laboration des moyens d'enseignement du Qu\u00e9bec"],"0289447":["AHQ","Association des h\u00f4pitaux du Qu\u00e9bec"],"0289448":["\u00c9ditions du Septentrion","\u00c9ditions du Septentrion. Hamac"],"0289449":["GREC","Groupe de recherche en \u00e9pist\u00e9mologie compar\u00e9e","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche en \u00e9pist\u00e9mologie compar\u00e9e"],"0289450":["\u00c9ditions Chouette"],"0289451":["Thomson Reuter. \u00c9ditions Yvon Blais","\u00c9ditions Yvon Blais"],"0289452":["Coll\u00e8ge de Rosemont C\u00e9gep @ distance","C\u00e9gep de Rosemont. Centre coll\u00e9gial de formation \u00e0 distance"],"0289453":["\u00c9ditions \u00c0 reproduire"],"0289454":["CIDIHCA","Centre international de documentation et d'information haitienne, caraibeenne et afro-canadienne","\u00c9ditions du C.I.D.I.H.C.A.","\u00c9ditions du CIDIHCA"],"0289455":["Guy Saint-Jean, \u00e9diteur","Guy St-Jean, \u00e9diteur"],"0289456":["Aupel"],"0289457":["CPVQ","Conseil des productions v\u00e9g\u00e9tales du Qu\u00e9bec"],"0289458":["\u00c9ditions La Pens\u00e9e"],"0289459":["Conseil des productions animales du Qu\u00e9bec"],"0289460":["Audio Livre","Audiolivre"],"0289461":["Cheneli\u00e8re McGraw-Hill","Cheneli\u00e8re/McGraw-Hill"],"0289462":["Davies, Robert","Studio 9","Studio 9 books","\u00c9ditions Multim\u00e9dia Robert Davies","\u00c9ditions RD","\u00c9ditions Robert Davies"],"0289463":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de philosophie"],"0289464":["Guides de voyage Ulysse","Ulysses Travel Guides","Ulysses Travel Publications","\u00c9ditions Ulysse"],"0289465":["\u00c9ditions Face \u00e0 face","\u00c9ditions Face-\u00e0-face"],"0289466":["\u00c9ditions du Roseau"],"0289467":["CECM","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al. Formation g\u00e9n\u00e9rale","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al. Service des \u00e9tudes","Commission scolaire de Montr\u00e9al. Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral"],"0289468":["\u00c9dition Globe-note","\u00c9ditions Globe-note"],"0289469":["\u00c9ditions du Phare"],"0289470":["CCDMD","Centre coll\u00e9gial de d\u00e9veloppement de mat\u00e9riel didactique"],"0289471":["Septembre \u00e9diteur","Septembre \u00e9diteur S.E.N.C.","\u00c9ditions Septembre inc.","\u00c9ditions Septembre/Collection choisir enr."],"0289472":["Publications Transcontinental","Publifor","TC M\u00e9dia Livres","Transcontinental Books","\u00c9ditions Transcontinental","\u00c9ditions transcontinentales"],"0289473":["Wilson & Lafleur, Gu\u00e9rette","Wilson et Lafleur, Gu\u00e9rette"],"0289474":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 d'\u00e9ducation. \u00c9ditions du CRP"],"0289475":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Lanaudi\u00e8re","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re"],"0289476":["CAPT, \u00e9diteurs","\u00c9ditions CAPT"],"0289477":["Centre de d\u00e9veloppement et de technologie \u00e9ducative"],"0289478":["Productions G 3","Productions G trois","Productions G3"],"0289479":["Gestion Nicole Beno\u00eet"],"0289480":["FTQ","F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs et travailleuses du Qu\u00e9bec"],"0289481":["IEPF","IFDD","Institut de l'\u00e9nergie des pays ayant en commun l'usage du fran\u00e7ais","Institut de l'\u00e9nergie et de l'environnement de la francophonie","Institut de la Francophonie pour le d\u00e9veloppement durable"],"0289482":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de musique","Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole de musique"],"0289483":["Centre de recherche et de documentation de l'Oratoire Saint-Joseph","Oratoire Saint-Joseph du Mont-Royal. Centre de recherche et de documentation"],"0289484":["CMA","Corporation professionnelle des comptables en management accr\u00e9dit\u00e9s du Qu\u00e9bec","Ordre des comptables en management accr\u00e9dit\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"0289485":["Lanct\u00f4t \u00e9diteur","\u00c9ditions Michel Br\u00fbl\u00e9"],"0289486":["Herboth\u00e8que"],"0289487":["ASP Construction","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur construction"],"0289488":["\u00c9ditions de l'Envol\u00e9e"],"0289489":["Harmattan"],"0289490":["\u00c9ditions 7 Jours","\u00c9ditions Sept jours"],"0289491":["Productions Jeux de mots"],"0289492":["Auto-correct-art"],"0289493":["SOFAD","Soci\u00e9t\u00e9 de formation \u00e0 distance des commissions scolaires du Qu\u00e9bec"],"0289494":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Montr\u00e9al-Centre","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al, Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al. Direction de sant\u00e9 publique","CIUSSS du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al-Centre. Direction de la sant\u00e9 publique"],"0289495":["Livres SDM","Promotion du livre SDM","\u00c9ditions ABC"],"0289496":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Capitale nationale","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale-Nationale. Direction r\u00e9gionale de sant\u00e9 publique","Centre de sant\u00e9 publique de Qu\u00e9bec","Centre de sant\u00e9 publique de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec","Direction de la sant\u00e9 publique de Qu\u00e9bec","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de Qu\u00e9bec","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de la Capitale nationale","Direction r\u00e9gionale de sant\u00e9 publique - Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale-Nationale"],"0289497":["Centre de recherche JEFAR Universit\u00e9 Laval","Centre de recherche sur l'adaptation des jeunes et des familles \u00e0 risque (JEFAR) - Universit\u00e9 Laval"],"0289498":["Conseil \u00e9conomique des Chutes-de-la-Chaudi\u00e8re"],"0289499":["Fides. M\u00e9diaspaul formation chr\u00e9tienne","\u00c9ditions d'enseignement religieux FPR"],"0289500":["Productions d'OZ 2000","Productions d'Oz","Productions musicales d'Oz"],"0289501":["CSN","Conf\u00e9d\u00e9ration des syndicats nationaux"],"0289502":["L'instant m\u00eame","\u00c9ditions de l'Instant m\u00eame"],"0289503":["Productions d'Oz 2000 inc.","\u00c9ditions Doberman-Yppan"],"0289504":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"0289505":["CECM","Centre de services scolaire de Montr\u00e9al (CSSDM)","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al","Commission scolaire de Montr\u00e9al - CSDM"],"0289506":["CSIM","Comit\u00e9 de gestion de la taxe scolaire de l'Ile de Montr\u00e9al","Conseil scolaire de l'Ile de Montr\u00e9al"],"0289507":["Bayard Canada Livres. \u00c9ditions Novalis","\u00c9ditions Novalis"],"0289508":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences de l'\u00e9ducation"],"0289509":["SEFI","Soci\u00e9t\u00e9 \u00e9ducative financi\u00e8re internationale (SEFI)"],"0289510":["Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al"],"0289511":["AMEQ","Alliance des manufacturiers et des exportateurs du Qu\u00e9bec","Manufacturiers et exportateurs du Qu\u00e9bec"],"0289512":["Dominique & Friends","Dominique et compagnie","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Dominique et compagnie"],"0289513":["Centre audio-scripto-visuel","Cit\u00e9 de la sant\u00e9 de Laval","Cit\u00e9 de la sant\u00e9 de Laval. Centre audio-scripto-visuel"],"0289514":["Alias Arial productions"],"0289515":["Association des CLSC et des CHSLD du Qu\u00e9bec"],"0289516":["\u00c9ditions Trois"],"0289517":["Coffragants","Pocketaudio","Stank\u00e9, Alexandre","\u00c9ditions Alexandre Stank\u00e9"],"0289518":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Nota bene","NB universit\u00e9","Nuit blanche, \u00e9diteur","\u00c9ditions Nota bene"],"0289519":["Minist\u00e8res Notre pain quotidien","Minist\u00e8res RBC","Notre pain quotidien","Publications RBC","Radio Bible Class"],"0289520":["\u00c9ditions de la Rivi\u00e8re Rouge"],"0289521":["Fondation de l'entrepreneurship","Institut de la Fondation de l'entrepreneurship","\u00c9ditions de la Fondation de l'entrepreneurship"],"0289522":["CRIM, Centre de recherche informatique de Montr\u00e9al","Centre de recherche informatique de Montr\u00e9al - CRIM"],"0289523":["Groupe Modus. \u00c9ditions Modus Vivendi","MV Publishing","Modus Vivendi","Publications Modus Vivendi"],"0289524":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences de l'administration"],"0289525":["Qu\u00e9bec dans le monde"],"0289526":["Ordre des comptables agr\u00e9\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"0289527":["Drolet, Roland A.","Institut Rhumart international","\u00c9ditions de l'iRi"],"0289528":["Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al (CHUM)"],"0289529":["\u00c9ditions Cornac","\u00c9ditions du Loup de goutti\u00e8re"],"0289530":["Starno"],"0289531":["Le Nordir"],"0289532":["Cloutier, Guy","Groupe PGC Communications","Guy Cloutier communications","Haute Couture ou Hautec","Novem","Novem communications inc.","PGC Communications","PGC Marketing","PGC Musique"],"0289533":["Universit\u00e9 Laval. Direction g\u00e9n\u00e9rale de la formation continue","\u00c9ditions de la Formation continue"],"0289534":["Fondation pour l'\u00e9veil au deuil"],"0289535":["\u00c9ditions Total publishing"],"0289536":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de coop\u00e9ration Guy-Bernier"],"0289537":["\u00c9ditions Vents d'Ouest"],"0289538":["Hachette Canada"],"0289539":["Plume d'oie, \u00e9dition"],"0289540":["\u00c9ditions Les 400 coups","\u00c9ditions les Quatre cent coups"],"0289541":["Publications Chant de mon pays"],"0289542":["Livres \u00e0 domicile 2000","\u00c9dimag","\u00c9ditions A succ\u00e8s"],"0289543":["Groupe Modus. Adventure Press","Les Publications Modus Vivendi. Presses Aventure","Presses Aventure"],"0289544":["Groupe HMH","\u00c9ditions Intermondes","\u00c9ditions MultiMondes"],"0289545":["IFGTL","Institut de formation en gestion du transport et de la logistique"],"0289546":["ECU","\u00c9ditions Cursus universitaire"],"0289547":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux des Laurentides","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux des Laurentides","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux des Laurentides"],"0289548":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"0289549":["\u00c9ditions des Intouchables"],"0289550":["Monica Martin \u00e9ditrice"],"0289551":["Beaumont \u00e9diteur","De Beaumont \u00e9diteur"],"0289552":["Qu\u00e9bec (Ville)"],"0289553":["\u00c9ditions Point de fuite"],"0289554":["\u00c9ditions Roger Paquet"],"0289555":["Coll\u00e8ge LaSalle-Industries","\u00c9ditions CLI"],"0289556":["UPA","Union catholique des cultivateurs","Union des producteurs agricoles"],"0289557":["L'Or des temps, diffusion","\u00c9ditions Monique \u00c9thier","\u00c9thier, Monique"],"0289558":["Coffragants","Pocketaudio","Stank\u00e9, Alexandre","\u00c9ditions Alexandre Stank\u00e9"],"0289559":["N\u00e9rhandis-Bantu"],"0289560":["Greater Montr\u00e9al Convention and Tourism Bureau","OCTGM","Office des congr\u00e8s et du tourisme du Grand Montr\u00e9al","Tourisme Montr\u00e9al"],"0289561":["\u00c9ditions Cosma"],"0289562":["Groupe Librex - Publistar","Publistar","TVA \u00e9ditions","\u00c9ditions Publistar"],"0289563":["\u00c9cole du Barreau du Qu\u00e9bec"],"0289564":["Terres fauves"],"0289565":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289566":["Editions Sexprime","Sexprime publications"],"0289567":["Centre FORA","Centre franco-ontarien de ressources en alphab\u00e9tisation"],"0289568":["Groupe Librex - \u00c9ditions du Tr\u00e9carr\u00e9","\u00c9ditions du Tr\u00e9carr\u00e9"],"0289569":["Informatique MultiHexa","Technologies Multipartn'r","Tmi-MultiHexa"],"0289570":["Cartotek","Cartotek geo","Cartoth\u00e8que g\u00e9o-montages","Cartoth\u00e8que g\u00e9o-montagnes"],"0289571":["\u00c9ditions V\u00e9ritas Qu\u00e9bec"],"0289572":["\u00c9ditions des Amiti\u00e9s franco-qu\u00e9b\u00e9coises"],"0289573":["\u00c9ditions Lauzier"],"0289574":["Bureau de Coop\u00e9ration Interuniversitaire (BCI)","Conf\u00e9rence des recteurs et des principaux des universit\u00e9s du Qu\u00e9bec","Conf\u00e9rence des recteurs et des principaux des universit\u00e9s du Qu\u00e9bec (CREPUQ)"],"0289575":["INRS - Centre Urbanisation Culture Soci\u00e9t\u00e9","Institut national de la recherche scientifique. Centre Urbanisation, culture, soci\u00e9t\u00e9"],"0289576":["MMI","Minist\u00e8re Multilingue International","\u00c9ditions Minist\u00e8res multilingues"],"0289577":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Outaouais","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Outaouais","CRSSS de l'Outaouais","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Outaouais","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Outaouais"],"0289578":["\u00c9ditions Liber"],"0289579":["Bayard Canada Livres","Bayard Jeunesse","Modulo jeunesse","\u00c9ditions Banjo","\u00c9ditions du Raton laveur"],"0289580":["Logitell Publishers","\u00c9ditions Logitell"],"0289581":["CFORP","Centre franco-ontarien de ressources p\u00e9dagogiques"],"0289582":["Jobboom, Les \u00e9ditions","Ma carri\u00e8re","Publications universitaires","\u00c9ditions Jobboom"],"0289583":["\u00c9ditions Trois-Pistoles"],"0289584":["Beauchemin international"],"0289585":["L\u00c9R - Les \u00c9diteurs r\u00e9unis","\u00c9diteurs r\u00e9unis"],"0289586":["\u00c9ditions HQ","\u00c9ditions Histoire Qu\u00e9bec"],"0289587":["Boum Boum \u00e9diteur"],"0289588":["\u00c9ditions Trait d'union"],"0289589":["Trak - concepts de cartes","TrakMaps"],"0289590":["\u00c9ditions Carte blanche"],"0289591":["\u00c9ditions Fou lire","\u00c9ditions FouLire"],"0289592":["\u00c9ditions les Mots-cl\u00e9s"],"0289593":["Groupe Modulo","Modulo \u00e9diteur","Thompson, Groupe Modulo"],"0289594":["Cantos International Publishing","\u00c9ditions Cantos international"],"0289595":["Boomerang \u00e9diteur jeunesse"],"0289596":["Comeau & Nadeau \u00e9diteurs","LUX \u00e9diteur"],"0289597":["\u00c9ditions David"],"0289598":["Le dernier havre","\u00c9ditions du Dernier Havre"],"0289599":["\u00c9dipax","\u00c9ditions de la Paix"],"0289600":["Amerimag inc.","Groupe Mots et images","Guide pratique de la magie blanche"],"0289601":["Fondation scientifique Univers"],"0289602":["H\u00f4pital Shriners pour enfants","Shriners Hospital for Children"],"0289603":["AF \u00e9ditions","Arnaud Franel \u00e9ditions","Franel, Arnaud"],"0289604":["\u00c9ditions Hermetica"],"0289605":["CRISES","Centre de recherche sur les innovations sociales dans l'\u00e9conomie sociale, les entreprises et les syndicats","Collectif de recherche sur les innovations sociales dans les entreprises et les syndicats","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur les innovations sociales"],"0289606":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Varia","\u00c9ditions Varia"],"0289607":["Souli\u00e8res, \u00e9diteur"],"0289608":["\u00c9ditions Imagine"],"0289609":["CIRANO","Centre for Interuniversity Research and Analysis on Organizations","Centre interuniversitaire de recherche en analyse des organisations"],"0289610":["Avesta"],"0289611":["\u00c9ditions des Plaines"],"0289612":["Fondation litt\u00e9raire Fleur de lys"],"0289613":["Coop des \u00e9tudiants de la Facult\u00e9 de droit de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Coop-droit","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de droit. Coop-droit"],"0289614":["\u00c9ditions L.C."],"0289615":["\u00c9ditions Alire","\u00c9ditions le Passeur"],"0289616":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Qu\u00e9bec","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale-Nationale","CRSSS de Qu\u00e9bec","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de Qu\u00e9bec","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Qu\u00e9bec","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale nationale"],"0289617":["Publications MNH"],"0289618":["ASSTSAS","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail du secteur affaires sociales","Association pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur des affaires sociales"],"0289619":["H\u00f4pital Sainte-Justine. Service des publications","\u00c9ditions de l'H\u00f4pital Sainte-Justine","\u00c9ditions du CHU Sainte-Justine"],"0289620":["CEMEQ","Centre d'\u00e9laboration des moyens d'enseignement du Qu\u00e9bec"],"0289621":["\u00c9ditions de l'Autre page"],"0289622":["\u00c9ditions Beretta"],"0289623":["\u00c9ditions Mode d'emploi"],"0289624":["\u00c9ditions Hyperth\u00e8se"],"0289625":["\u00c9ditions Hibooks"],"0289626":["Ariane publications et distributions","Ariane \u00e9ditions"],"0289627":["\u00c9ditions de la Francophonie"],"0289628":["Oralys"],"0289629":["\u00c9ditions Litt\u00e9rart"],"0289630":["\u00c9ditions Passe-temps"],"0289631":["Institut de recherche Robert-Sauv\u00e9 en sant\u00e9 et en s\u00e9curit\u00e9 du travail (IRSST)","Institut de recherche Robert-Sauv\u00e9 en sant\u00e9 et en s\u00e9curit\u00e9 du travail. Direction des communications et de la valorisation de la recherche","Institut de recherche en sant\u00e9 et en s\u00e9curit\u00e9 du travail du Qu\u00e9bec"],"0289632":["Ga\u00ebtan Morin , \u00e9diteur","Ga\u00ebtan Morin \u00c9diteur/ Cheneli\u00e8re \u00c9ducation","Morin, Ga\u00ebtan"],"0289633":["\u00c9ditions Pierre Tisseyre"],"0289634":["GID Design","\u00c9ditions GID"],"0289635":["Thomson Reuter. \u00c9ditions Yvon Blais","\u00c9ditions Yvon Blais"],"0289636":["AQESSS","Association qu\u00e9b\u00e9coise d'\u00e9tablissements de sant\u00e9 et de services sociaux"],"0289637":["Dramaturges \u00e9diteurs"],"0289638":["Go\u00e9lette publishing","\u00c9ditions Go\u00e9lette"],"0289639":["FTQ","F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs et travailleuses du Qu\u00e9bec"],"0289640":["Festo Didactic","Festo Didactique","Lab-Volt - Qu\u00e9bec"],"0289641":["Graphie \u00e9dition"],"0289642":["Caractere","\u00c9ditions Caract\u00e8re","\u00c9ditions Unic"],"0289643":["Caractere","\u00c9ditions Caract\u00e8re","\u00c9ditions Unic"],"0289644":["Groupe Librex - \u00c9ditions Logiques","\u00c9ditions Logiques"],"0289645":["\u00c9crits des Forges"],"0289646":["Bayard Canada Livres. \u00c9ditions Novalis","\u00c9ditions Novalis"],"0289647":["Groupe HMH. \u00c9ditions Hurtubise","\u00c9ditions Hurtubise"],"0289648":["Groupe Ville-Marie litt\u00e9rature. \u00c9ditions de l'Hexagone","\u00c9ditions de l'Hexagone"],"0289649":["Groupe Ville-Marie litt\u00e9rature. VLB \u00e9diteur","VLB \u00e9diteur"],"0289650":["Groupe Modulo","Modulo \u00e9diteur","Thompson, Groupe Modulo"],"0289651":["Courte \u00c9chelle","Groupe d'\u00e9dition la Courte \u00c9chelle. La Courte \u00c9chelle","Le Tamanoir","\u00c9ditions de la Courte \u00c9chelle"],"0289652":["\u00c9ditions Caza"],"0289653":["Gabelnat"],"0289654":["Broquet inc.","\u00c9ditions Broquet"],"0289655":["Productions d'OZ 2000","Productions d'Oz","Productions musicales d'Oz"],"0289656":["Aupel"],"0289657":["\u00c9ditions Les Malins","\u00c9ditions LesMalins"],"0289658":["Pratico Media","Pratico \u00c9dition","Pratico \u00c9dition Cuisine","\u00c9ditions Pratico-pratiques"],"0289659":["Coop UQAM, \u00e9diteur"],"0289660":["Groupe Modus. Adventure Press","Les Publications Modus Vivendi. Presses Aventure","Presses Aventure"],"0289661":["\u00c9ditions Marie-France"],"0289662":["\u00c9ditions de Mortagne"],"0289663":["SimpleEdition"],"0289664":["\u00c9ditions du Septentrion","\u00c9ditions du Septentrion. Hamac"],"0289665":["Guides de voyage Ulysse","Ulysses Travel Guides","Ulysses Travel Publications","\u00c9ditions Ulysse"],"0289666":["Club Qu\u00e9bec loisirs","Qu\u00e9bec loisirs"],"0289667":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289668":["Collette, Jean-Yves","Vertiges \u00e9diteur","Vertiges/Jean Yves Collette \u00e9diteur"],"0289669":["R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re","Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Lanaudi\u00e8re. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re Direction de sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re, Direction de sant\u00e9 publique","Centre hospitalier r\u00e9gional de Lanaudi\u00e8re. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de Lanaudi\u00e8re"],"0289670":["Groupe Modus. \u00c9ditions Bravo!","Les Publications Modus Vivendi. \u00c9ditions Bravo!","\u00c9ditions Bravo!"],"0289671":["Coups de t\u00eate"],"0289672":["\u00c9ditions \u00c0 reproduire"],"0289673":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Montr\u00e9al-Centre","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al, Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al. Direction de sant\u00e9 publique","CIUSSS du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al-Centre. Direction de la sant\u00e9 publique"],"0289674":["Publications Y3K"],"0289675":["\u00c9ditions HD"],"0289676":["\u00c9dition Scribedit"],"0289677":["Groupe World Prosperity","World Prosperity Group"],"0289678":["Berger poche","\u00c9ditions Berger","\u00c9ditions Berger A.C."],"0289679":["Association des anciens du Coll\u00e8ge de l'Assomption","Association des anciens et des anciennes du Coll\u00e8ge de l'Assomption"],"0289680":["CIUSSS de la Capitale-Nationale. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vieille-Capitale","CLSC Haute-ville","CLSC-CHSLD Haute-Ville-Des-Rivi\u00e8res","CSSS de la Vieille-Capitale","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vieille-Capitale","Centre hospitalier Courchesne/CLSC Haute-Ville","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de la Capitale-Nationale. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vieille-Capitale"],"0289681":["CERFAD","Centre de ressources en \u00e9ducation et en formation \u00e0 distance","\u00c9ditions CERFAD"],"0289682":["Bouton d'or Acadie"],"0289683":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289684":["Institut national de g\u00e9n\u00e9alogie et d'histoire"],"0289685":["PREfoRT","Programme de recherche sur les entrepreneurs forestiers en r\u00e9colte transport et voirie"],"0289686":["Dominique & Friends","Dominique et compagnie","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Dominique et compagnie"],"0289687":["Chouetteditions.com"],"0289688":["Bayard Canada Livres. \u00c9ditions Novalis","\u00c9ditions Novalis"],"0289689":["Wilson & Lafleur","Wilson et Lafleur"],"0289690":["Go\u00e9lette publishing","\u00c9ditions Go\u00e9lette"],"0289691":["\u00c9ditions Perce-neige"],"0289692":["\u00c9ditions Mandarine"],"0289693":["Plan\u00e8te g\u00e9n\u00e9alogie et histoire"],"0289694":["\u00c9ditions Alto"],"0289695":["Courte \u00c9chelle","Groupe d'\u00e9dition la Courte \u00c9chelle. La Courte \u00c9chelle","Le Tamanoir","\u00c9ditions de la Courte \u00c9chelle"],"0289696":["\u00c9ditions du Sommet"],"0289697":["CARD publishing","\u00c9ditions C.A.R.D"],"0289698":["Le Quartanier"],"0289699":["\u00c9ditions l'Interligne"],"0289700":["CEC","Comision para cooperacion ambiental","Commission de coop\u00e9ration environnementale","Commission for Environmental Cooperation"],"0289701":["Cogito groupe m\u00e9dia","Cogito media group","Cogito m\u00e9dia groupe"],"0289702":["De Marque","Logiciels de marque","\u00c9ditions de Marque"],"0289703":["Charron \u00e9diteur","\u00c9ditions La Semaine"],"0289704":["La Vraie vie","Productions Dans la vraie vie"],"0289705":["\u00c9ditions La Presse","Groupe Fides inc. Les \u00c9ditions La Presse","\u00c9ditions Gesca. \u00c9ditions La Presse"],"0289706":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Laval","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval"],"0289707":["Groupe d'\u00e9dition la Courte \u00c9chelle. La M\u00e8che","M\u00e8che","\u00c9ditions La M\u00e8che"],"0289708":["Presses acad\u00e9miques de l'Est","Presses p\u00e9dagogiques de l'Est"],"0289709":["Boomerang \u00e9diteur jeunesse"],"0289710":["Groupe Modulo","Modulo \u00e9diteur","Thompson, Groupe Modulo"],"0289711":["\u00c9ditions Druide"],"0289712":["M\u00e9moire d'encrier"],"0289713":["Imagine publications","Papp International. Imagine publications"],"0289714":["Groupe Ville-Marie Litt\u00e9rature","\u00c9ditions de la Bagnole"],"0289715":["\u00c9ditions Gecko","\u00c9ditions Web Gecko"],"0289716":["ACEF Centre de Montr\u00e9al","ACEF-Centre","Association coop\u00e9rative d'\u00e9conomie familiale du Centre de Montr\u00e9al","Option consommateurs"],"0289717":["\u00c9ditions Gayrard"],"0289718":["\u00c9ditions Chouette"],"0289719":["\u00c9ditions \u00c9cosoci\u00e9t\u00e9"],"0289720":["\u00c9ditions R\u00e9silience"],"0289721":["\u00c9ditions du CRAM"],"0289722":["Groupe Librex. Collection 10 sur 10","Groupe Librex. Collection 10/10","\u00c9ditions internationales Alain Stank\u00e9. Collection 10 sur 10","\u00c9ditions internationales Alain Stank\u00e9. Collection 10/10"],"0289723":["Groupe HMH. \u00c9ditions Hurtubise","\u00c9ditions Hurtubise"],"0289724":["Essenia Books Publishing","\u00c9ditions Essenia"],"0289725":["Nature Qu\u00e9bec","UQCN","Union qu\u00e9b\u00e9coise pour la conservation de la nature"],"0289726":["Marcel Broquet \u00e9diteur","Marcel Broquet, la nouvelle \u00e9dition"],"0289727":["Psy-M\u00e9dia"],"0289728":["Osmora inc.","\u00c9ditions Osmora"],"0289729":["\u00c9cole de langue de l'Estrie inc."],"0289730":["Thomson Reuter. \u00c9ditions Yvon Blais","\u00c9ditions Yvon Blais"],"0289731":["\u00c9ditions Coup d'oeil"],"0289732":["Groupe Modulo","Modulo \u00e9diteur","Thompson, Groupe Modulo"],"0289733":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289734":["\u00c9NAP","\u00c9cole nationale d'administration publique"],"0289735":["Brodeur, Lucie","Les Productions Luca","Productions Luca"],"0289736":["Ada Audio","SGNT M\u00e9dia inc."],"0289737":["Productions d'OZ 2000","Productions d'Oz","Productions musicales d'Oz"],"0289738":["Logitell Publishers","\u00c9ditions Logitell"],"0289739":["Dominique & Friends","Dominique et compagnie","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Dominique et compagnie"],"0289740":["\u00c9ditions Montmartre"],"0289741":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Triptyque","\u00c9ditions Triptyque","\u00c9ditions Triptyque & La revue Moebius"],"0289742":["Caractere","\u00c9ditions Caract\u00e8re","\u00c9ditions Unic"],"0289743":["Publications Transcontinental","Publifor","TC M\u00e9dia Livres","Transcontinental Books","\u00c9ditions Transcontinental","\u00c9ditions transcontinentales"],"0289744":["Prise de parole","\u00c9ditions Prise de parole"],"0289745":["9140-3469 Qu\u00e9bec inc.","\u00c9diti\u00f6"],"0289746":["Andara \u00e9diteur"],"0289747":["Festo Didactic","Festo Didactique","Lab-Volt - Qu\u00e9bec"],"0289748":["Fides \u00e9ducation","Groupe Fides inc. Fides \u00e9ducation"],"0289749":["Aupel"],"0289750":["Bouton d'or Acadie"],"0289751":["Groupe Modus. Adventure Press","Les Publications Modus Vivendi. Presses Aventure","Presses Aventure"],"0289752":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289753":["Coop des \u00e9tudiants de la Facult\u00e9 de droit de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Coop-droit","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de droit. Coop-droit"],"0289754":["Petit Homme"],"0289755":["\u00c9ditions Premi\u00e8re Chance"],"0289756":["CCFD","Centre coll\u00e9gial de formation \u00e0 distance","Coll\u00e8ge de Rosemont. C\u00e9gep \u00e0 distance","C\u00e9gep@distance"],"0289757":["Gpublication","G\u00e9nie Publication"],"0289758":["Guy Saint-Jean, \u00e9diteur","Guy St-Jean, \u00e9diteur"],"0289759":["Atelier 10"],"0289760":["\u00c9ditions M\u00e9diaspaul","\u00c9ditions Paulines"],"0289761":["Groupe Ville-Marie Litt\u00e9rature. \u00c9ditions du Journal","\u00c9ditions du Journal"],"0289762":["Quintin Publishers","Quintin, Michel","\u00c9ditions Michel Quintin","\u00c9ditions du Nomade"],"0289763":["L\u00e9vesque \u00e9diteur"],"0289764":["\u00c9ditions Passe-temps"],"0289765":["\u00c9ditions ND","\u00c9ditions Pochette","\u00c9ditions Scarab"],"0289766":["Le Noro\u00eet","\u00c9ditions du Noro\u00eet"],"0289767":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289768":["\u00c9ditions Coup d'oeil"],"0289769":["Brian Books","Livres Brian"],"0289770":["Bayard Canada Livres","Bayard Jeunesse","Modulo jeunesse","\u00c9ditions Banjo","\u00c9ditions du Raton laveur"],"0289771":["La Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains","Mon petit \u00e9diteur","\u00c9ditions Connaissances et savoirs","\u00c9ditions N\u00e9opol","\u00c9ditions Publibook"],"0289772":["Groupe HMH","XYZ publishing","XYZ, \u00e9diteur","\u00c9ditions XYZ"],"0289773":["Groupe HMH","\u00c9ditions Intermondes","\u00c9ditions MultiMondes"],"0289774":["Courte \u00c9chelle","Groupe d'\u00e9dition la Courte \u00c9chelle. La Courte \u00c9chelle","Le Tamanoir","\u00c9ditions de la Courte \u00c9chelle"],"0289775":["Apotheosis Publisher","\u00c9ditions de l'Apoth\u00e9ose"],"0289776":["Groupe Modus. \u00c9ditions Modus Vivendi","MV Publishing","Modus Vivendi","Publications Modus Vivendi"],"0289777":["\u00c9ditions de la Past\u00e8que"],"0289778":["Essenia Books Publishing","\u00c9ditions Essenia"],"0289779":["W. Maxwell"],"0289780":["Imagine publications","Papp International. Imagine publications"],"0289781":["Groupe HMH. \u00c9ditions Hurtubise","\u00c9ditions Hurtubise"],"0289782":["\u00c9ditions \u00c0 reproduire"],"0289783":["L\u00c9R - Les \u00c9diteurs r\u00e9unis","\u00c9diteurs r\u00e9unis"],"0289784":["\u00c9ditions Dolphino"],"0289785":["Dominique & Friends","Dominique et compagnie","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Dominique et compagnie"],"0289786":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289787":["\u00c9ditions Alire","\u00c9ditions le Passeur"],"0289788":["\u00c9ditions Le Dauphin blanc"],"0289789":["Festo Didactic","Festo Didactique","Lab-Volt - Qu\u00e9bec"],"0289790":["CEMEQ","Centre d'\u00e9laboration des moyens d'enseignement du Qu\u00e9bec"],"0289791":["\u00c9ditions du Septentrion","\u00c9ditions du Septentrion. Hamac"],"0289792":["\u00c9ditions de Mortagne"],"0289793":["B\u00e9liveau \u00e9diteur","Science and culture press","\u00c9ditions Sciences et culture"],"0289794":["Productions Somme toute","\u00c9ditions Somme toute"],"0289795":["Productions d'OZ 2000","Productions d'Oz","Productions musicales d'Oz"],"0289796":["Productions d'Oz 2000 inc.","\u00c9ditions Doberman-Yppan"],"0289797":["Institut de recherche Robert-Sauv\u00e9 en sant\u00e9 et en s\u00e9curit\u00e9 du travail (IRSST)","Institut de recherche Robert-Sauv\u00e9 en sant\u00e9 et en s\u00e9curit\u00e9 du travail. Direction des communications et de la valorisation de la recherche","Institut de recherche en sant\u00e9 et en s\u00e9curit\u00e9 du travail du Qu\u00e9bec"],"0289798":["SOFAD","Soci\u00e9t\u00e9 de formation \u00e0 distance des commissions scolaires du Qu\u00e9bec"],"0289799":["\u00c9ditions JFD","\u00c9ditions Jean-Fran\u00e7ois D\u00e9ry"],"0289800":["Go\u00e9lette publishing","\u00c9ditions Go\u00e9lette"],"0289801":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Triptyque","\u00c9ditions Triptyque","\u00c9ditions Triptyque & La revue Moebius"],"0289802":["CrackBoom! Books","CrackBoom! Livres","\u00c9ditions Chouette. CrackBoom! Livres"],"0289803":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289804":["\u00c9ditions JCL"],"0289805":["Mammouth rose","Mammouth rose/Guy Saint-Jean \u00e9diteur"],"0289806":["Unicursal"],"0289807":["M\u00e9ga \u00c9ditions"],"0289808":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289809":["\u00c9ditions du Tullinois"],"0289810":["\u00c9ditions Les Malins","\u00c9ditions LesMalins"],"0289811":["Flammarion Qu\u00e9bec","\u00c9ditions Flammarion"],"0289812":["H\u00e9ritage Activit\u00e9","H\u00e9ritage Jeunesse","H\u00e9ritage Loisirs","\u00c9ditions H\u00e9ritage"],"0289813":["Coffragants","Pocketaudio","Stank\u00e9, Alexandre","\u00c9ditions Alexandre Stank\u00e9"],"0289814":["\u00c9ditions Coup d'oeil"],"0289815":["\u00c9ditions Les 400 coups","\u00c9ditions les Quatre cent coups"],"0289816":["Collette, Jean-Yves","Vertiges \u00e9diteur","Vertiges/Jean Yves Collette \u00e9diteur"],"0289817":["El Dorado diffusion","Groupe AdA. \u00c9ditions El Dorado","\u00c9ditions El Dorado"],"0289818":["Groupe AdA. \u00c9ditions Monarque","\u00c9ditions Monarque"],"0289819":["Groupe ADA. \u00c9ditions Corbeau","\u00c9ditions Corbeau"],"0289820":["Dominique & Friends","Dominique et compagnie","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Dominique et compagnie"],"0289821":["Logitell Publishers","\u00c9ditions Logitell"],"0289822":["\u00c9ditions H\u00e9liotrope"],"0289823":["\u00c9ditions G\u00e9nie Folie"],"0289824":["\u00c9ditions et Diffusions Auzou"],"0289825":["\u00c9ditions La Presse","Groupe Fides inc. Les \u00c9ditions La Presse","\u00c9ditions Gesca. \u00c9ditions La Presse"],"0289826":["Gallimard lt\u00e9e - \u00c9dito","\u00c9dito"],"0289827":["Guy Saint-Jean, \u00e9diteur","Guy St-Jean, \u00e9diteur"],"0289828":["H\u00f4pital Sainte-Justine. Service des publications","\u00c9ditions de l'H\u00f4pital Sainte-Justine","\u00c9ditions du CHU Sainte-Justine"],"0289829":["Imagine publications","Papp International. Imagine publications"],"0289830":["Bayard Canada Livres. \u00c9ditions Novalis","\u00c9ditions Novalis"],"0289831":["\u00c9ditions Crescendo!"],"0289832":["Editeurenligne.ca","ImpriMedia","Roman en Ligne","\u00c9diteur en Ligne","\u00c9ditions \u00c9diLigne"],"0289833":["Comeau & Nadeau \u00e9diteurs","LUX \u00e9diteur"],"0289834":["Festo Didactic","Festo Didactique","Lab-Volt - Qu\u00e9bec"],"0289835":["\u00c9ditions Alire","\u00c9ditions le Passeur"],"0289836":["La Montagne secr\u00e8te","Montagne secr\u00e8te","Secret Mountain"],"0289837":["Didier, Marcel","Groupe HMH","\u00c9ditions MD","\u00c9ditions Marcel Didier (Canada)"],"0289838":["Victo r& Ana\u00efs","\u00c9ditions Victor et Ana\u00efs"],"0289839":["Le Jour, \u00e9diteur","\u00c9ditions du jour"],"0289840":["En qu\u00eate","\u00c9ditions H\u00e9ritage. En qu\u00eate"],"0289841":["Frissons","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Frissons"],"0289842":["Broquet inc.","\u00c9ditions Broquet"],"0289843":["\u00c9ditions de l'Isatis"],"0289844":["Homoromance \u00e9ditions"],"0289845":["Groupe Modus. Adventure Press","Les Publications Modus Vivendi. Presses Aventure","Presses Aventure"],"0289846":["\u00c9ditions de l'Envol\u00e9e"],"0289847":["Thomson Reuter. \u00c9ditions Yvon Blais","\u00c9ditions Yvon Blais"],"0289848":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"0289849":["Groupe Ville-Marie litt\u00e9rature. VLB \u00e9diteur","VLB \u00e9diteur"],"0289850":["Dominique & Friends","Dominique et compagnie","\u00c9ditions H\u00e9ritage. Dominique et compagnie"],"0289851":["Groupe HMH. \u00c9ditions Hurtubise","\u00c9ditions Hurtubise"],"0289852":["Productions d'OZ 2000","Productions d'Oz","Productions musicales d'Oz"],"0289853":["Petits G\u00e9nies","Shoebox Media. Petits G\u00e9nies"],"0289854":["Collette, Jean-Yves","Vertiges \u00e9diteur","Vertiges/Jean Yves Collette \u00e9diteur"],"0289855":["\u00c9ditions Lo-\u00c9ly"],"0289856":["Pratico \u00c9dition"],"02900000":["Conard Lambert"],"02900001":["Amis d'Alexandre Vialatte"],"02900002":["Gibert jeune"],"02900003":["Valentin G."],"02900004":["GISE"],"02900005":["Source (Editions de la)"],"02900006":["Le Tremplin des id\u00e9es"],"02900007":["Val pg"],"02900008":["Desbarres (Gilles)"],"02900009":["Association de sauvegarde et demise en valeur du parc de Maisons-Laffitte"],"02900010":["King (Anthony)"],"02900011":["Soci\u00e9t\u00e9 du souvenir et des \u00e9tudes cathares"],"02900012":["Donner \u00e0 voir (Association)"],"02900013":["B\u00e9raud (Catherine)"],"02900014":["De la Fuente (Audrey)"],"02900015":["Levaye (Editions Patrick)"],"02900016":["T\u00e9moignage chr\u00e9tien"],"02900017":["Dauphin (Delphine)"],"02900018":["Bonnat Fuchs (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02900019":["Tr\u00e8fle d'or (Le)"],"02900020":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Grenoble"],"02900021":["Haran (Am\u00e9lie)"],"02900022":["Demange (Guy)"],"02900023":["Tour rouge (Editions de la)"],"02900024":["Boullaire (Jacques)"],"02900025":["Association des amis de Vergy"],"02900026":["Le Barzic (L\u00e9on)"],"02900027":["Amis de Notre-Dame de Tilly (Les)"],"02900028":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Loir et Cher"],"02900029":["Porte ouverte (Editions de la)"],"02900030":["R-diffusion \u00e9diteur"],"02900031":["Billon (Roger)"],"02900032":["Prismes (Les)"],"02900033":["Litaudon (Guillaume)"],"02900034":["Duval (Louis)"],"02900035":["Scheps (J.)"],"02900036":["Gibrat (Michel)"],"02900037":["Centre Charles Maurras"],"02900038":["Gazel (Raymond)"],"02900039":["Garry et Cie (Nouvelle \u00e9dition Roger)"],"02900040":["IRCC"],"02900041":["F\u00e9d\u00e9ration historique du Landeguoc m\u00e9diterran\u00e9en et du Roussillon"],"02900042":["Sorepi (Editions)"],"02900043":["Mus\u00e9e du ch\u00e2teau de Vitr\u00e9"],"02900044":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de p\u00e9dodontie"],"02900045":["Decour (Armand)"],"02900046":["Onesta (Bruno)"],"02900047":["Acacia (S\u00e9bastien)"],"02900048":["Colina (Marian)"],"02900049":["Audouin-Descharnes"],"02900050":["Kleme (Serge Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"02900051":["Arcadie"],"02900052":["Gourdine (Editions de la)"],"02900053":["Michelangeli-Malzieu (Fabienne)"],"02900054":["Route Robert (La)"],"02900055":["Douillet (Jo\u00ebl)"],"02900056":["Universit\u00e9 de Rennes, Centre d'\u00e9tudes hispaniques et hispano-am\u00e9ricaines"],"02900057":["Comindus (Editions)"],"02900058":["La Barbacane"],"02900059":["Alenet (Christiane-Marie)"],"02900060":["Esposito (Julie)"],"02900061":["M\u00e9gare"],"02900062":["Amis de la langue d'Oc"],"02900063":["Roudelet Felibren Dou Pichoun Bousquet"],"02900064":["Sous le signe d'Hator"],"02900065":["Demoule (Philippe)"],"02900066":["Informations et conjoncture"],"02900067":["Labidi (Sarah)"],"02900068":["Guides \u00e9questres (Editions)"],"02900069":["Floraisse (Editions)","Floraprint"],"02900070":["Valony (Christophe)"],"02900071":["Buttard (Christian)"],"02900072":["Rapporteur breton (Le)"],"02900073":["Angevine (Imprimerie)"],"02900074":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise d'\u00e9ducation physique et de gymnastique volontaire"],"02900075":["Larue (Philippe)"],"02900076":["Amis du vieux Martizay (Association des)"],"02900077":["A votre service (Editions)"],"02900078":["Association des maires de France"],"02900079":["Bref"],"02900080":["Gallais (Goulven)"],"02900081":["Abbaye Sainte-Scholastique"],"02900082":["Martin (Roland)"],"02900083":["Point cardinal (Le)"],"02900084":["Acad\u00e9mie d'histoire"],"02900085":["N'lemvo (Maduna Ma)"],"02900086":["Johanet et ses fils (Pierre)"],"02900087":["Institut aquitain d'\u00e9tudes sociales"],"02900088":["Lallement (Laurent)"],"02900089":["Diter (Alain)"],"02900090":["Sam-Yin-Yang (Mika\u00ebl)"],"02900091":["Agence Nationale pour l'Emploi"],"02900092":["Agence parisienne de distribution"],"02900093":["Pendule (Roseline)"],"02900094":["Acad\u00e9mie de marine"],"02900095":["Leduc (Guillaume)"],"02900096":["Anderson (Chris)"],"02900097":["Acad\u00e9mie des sciences, arts et belles lettres de Dijon"],"02900098":["Acad\u00e9mie des sciences d'outre-mer"],"02900099":["Actica (Editions)"],"02900100":["Action catholique des milieux ind\u00e9pendants"],"02900101":["Dimanche (Bernard)"],"02900102":["Cercle historique et arch\u00e9ologique d'Eaubonne et de la vall\u00e9e-de-Montmorency"],"02900103":["Universit\u00e9 de Rennes, Centre d'\u00e9tudes luso-br\u00e9siliennes"],"02900104":["Association Metano\u00efa","Metano\u00efa (Editions)"],"02900105":["Amis de l'histoire des p.t.t. d'Alsace (Les)"],"02900106":["Editions cantaliennes"],"02900107":["Adrian"],"02900108":["Banzouzi (Merveille)"],"02900109":["Lautier (Emmanuel)"],"02900110":["Lavens (Marc)"],"02900111":["Ecole pratique des hautes \u00e9tudes, Laboratoire de g\u00e9omorphologie"],"02900112":["Amelot (Imprimerie Pierre)"],"02900113":["Amis de Ren\u00e9 Boylesve (Les)"],"02900114":["Vary-Delange (Mich\u00e8le)"],"02900115":["Amis de Chassenon"],"02900116":["Amis des archives de France"],"02900117":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis des arts de Charlieu"],"02900118":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis des arts du d\u00e9partement de la Somme"],"02900119":["Universit\u00e9 de Dijon, Centre de recherches gr\u00e9co-romain"],"02900120":["Amis du Mus\u00e9e des antiquit\u00e9s nationales et du Ch\u00e2teau de Saint-Germain-en-Laye"],"02900121":["Amis du pass\u00e9 (Les)"],"02900122":["F\u00e9d\u00e9ration des amis du Perche"],"02900123":["Jacques et Demontrond (Imprimerie)"],"02900124":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du vieux Crozet et de la Pacaudi\u00e8re"],"02900125":["Amys du vieux Dieppe"],"02900126":["Amis du vieux Quimper (Association des)"],"02900127":["Amour et vie (Editions)"],"02900128":["Moreau (Denis)"],"02900129":["Andler (Martin)"],"02900130":["Avant-sc\u00e8ne th\u00e9\u00e2tre"],"02900131":["APASP"],"02900132":["Arche d'or -Pays de Bourgogne"],"02900133":["Archives historiques du Poitou"],"02900134":["Archives internationales ClaudeBernard"],"02900135":["AREA"],"02900136":["Impion Ibani (Eric)"],"02900137":["Galerie Ariel"],"02900138":["Aries (Christian)"],"02900139":["Manijean (C\u00e9cile)"],"02900140":["Allais (A.)"],"02900141":["Pansier (Edouard)"],"02900142":["ANVAR"],"02900143":["Arnaud, Imprimerie"],"02900144":["Association caennaise Art et culture"],"02900145":["Art et po\u00e9sie"],"02900146":["Art et valeur"],"02900147":["Arti\u00e8res (Imprimerie)"],"02900148":["Artrey (Editions d')"],"02900149":["Galerie Arts contacts"],"02900150":["Arts et livres de Provence"],"02900151":["ASFORED"],"02900152":["Assedic de l'Ard\u00e8che et de la Dr\u00f4me"],"02900153":["Assedic de la Marche et du Limousin"],"02900154":["Assedic Nancy"],"02900155":["Assembl\u00e9e de l'union de l'Europe occidentale"],"02900156":["Floragni"],"02900157":["Association bourguignonne des soci\u00e9t\u00e9s savantes"],"02900158":["Association bretonne"],"02900159":["Collet de buffle (Le)"],"02900160":["Garcin (Laure)"],"02900161":["Association cultuelle orthodoxeSaint-Nicolas"],"02900162":["Association d'entraide de la noblesse fran\u00e7aise"],"02900163":["Association d'\u00e9tudes, de recherches et de protection du vieux Toucy"],"02900164":["Colpaert Soufflet (Christelle)"],"02900165":["Association de d\u00e9veloppement etd'industrialisation de la r\u00e9gion Alsace"],"02900166":["Association de recherches sur la po\u00e9sie fran\u00e7aise moderne et contemporaine"],"02900167":["Association de sauvegarde du ch\u00e2teau de la Roche-sur-le-Buis"],"02900168":["Association de sauvegarde du Larzac"],"02900169":["Vie cr\u00e9atrice (La)"],"02900170":["Association de d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des divorc\u00e9s hommes et de leurs enfants mineurs"],"02900171":["Association d\u00e9partementale des combattants prisonniers de guerre"],"02900172":["F\u00e9d\u00e9ration pour le respect de l'homme et de l'humanit\u00e9"],"02900173":["Association des anciens \u00e9l\u00e8ves du Lyc\u00e9e Carnot"],"02900174":["Desquand (Imprimeur \u00e9diteur)"],"02900175":["Association des archivistes fran\u00e7ais"],"02900176":["Biennale de Paris"],"02900177":["ABF"],"02900178":["Association des cheminots philat\u00e9listes"],"02900179":["Association des \u00e9tudiants islamiques en France"],"02900180":["Association des foires, salons et expositions de Dijon"],"02900181":["Cousance (Editions de)"],"02900182":["Association des pupilles de l'enseignement public du Gard"],"02900183":["Association des services g\u00e9ologiques africains"],"02900184":["Cahiers du mouton bleu"],"02900185":["Contre-Pied"],"02900186":["Pentacle (Editions du)"],"02900187":["Association fran\u00e7aise des utilisateurs du t\u00e9l\u00e9phone et des t\u00e9l\u00e9communications"],"02900188":["Association France-Isra\u00ebl de juristes"],"02900189":["AGPM-Technique"],"02900190":["Association Hubbard de scientologie"],"02900191":["Association internationale d'information scolaire, universitaire et professionnelle"],"02900192":["Association internationale de g\u00e9od\u00e9sie"],"02900193":["Pascual (Dani\u00e8le)"],"02900194":["Kenette (Jean)"],"02900195":["ANRT"],"02900196":["Association nationale des assistants de service social"],"02900197":["Association nationale des communaut\u00e9s d'enfants"],"02900198":["Association nationale des veuves civiles, chefs de famille"],"02900199":["Association nationale pour la formation et la promotion professionnelle dans la batellerie"],"02900200":["Blaizot (Librairie Auguste)"],"02900201":["F\u00e9d\u00e9ration mycologique et botanique Dauphin\u00e9-Savoie"],"02900202":["Association pavillonnaise pour la jeunesse et la culture"],"02900203":["Association pour l'\u00e9tude des probl\u00e8mes \u00e9conomiques et humains de l'Europe"],"02900204":["Ourouchadz\u00e9 (Severian)"],"02900206":["Association pour la pr\u00e9vention et l'am\u00e9lioration des conditionsde travail"],"02900207":["Association pour la recherche \u00e9conomique et les \u00e9tudes de planification"],"02900208":["Premi\u00e8re de couv"],"02900209":["Association pour le d\u00e9veloppement industriel de l'Ouest-Atlantique"],"02900210":["Association rosicrucienne Max Heindel","ENSRO"],"02900211":["Association Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales"],"02900212":["ASIC"],"02900213":["Droit et libert\u00e9 (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition)"],"02900214":["Soci\u00e9t\u00e9 du journal des usines \u00e0gaz"],"02900215":["Association Una Voce"],"02900216":["Synpase"],"02900217":["Amiti\u00e9 et civilisations","P\u00e9lican"],"02900218":["Associations d'instituteurs"],"02900219":["Astra"],"02900220":["Atelier du Carmel"],"02900221":["App\u00e9tits transparents (Atelier les)"],"02900222":["Atelier parisien d'urbanisme"],"02900223":["Ateliers MS"],"02900224":["Phare de R\u00e9"],"02900225":["Ateliers r\u00e9unis"],"02900226":["Verdier (Ateliers)"],"02900227":["Atlantique (Editions de l')"],"02900228":["CAUE de Savoie"],"02900229":["Lierre & Coudrier \u00e9diteur"],"02900230":["Au cercle"],"02900231":["Au manuscrit"],"02900232":["Thimonier (Editeur)"],"02900233":["Augeard (Humbert)"],"02900234":["Auger (Marcel)"],"02900235":["Auto-Journal"],"02900236":["Avant quart"],"02900237":["Avenir de Puteaux (L')"],"02900238":["Aventures et voyages","Chalmin (Christian)"],"02900239":["Axium (Editions)"],"02900240":["Azoulay (Editions Elie)"],"02900241":["Association pour la conservation du site de Boll\u00e8ne"],"02900242":["Vivre ensemble l'Evangile aujourd'hui"],"02900243":["M\u00e9dia-France"],"02900244":["relativ books"],"02900245":["BDG associ\u00e9s"],"02900246":["LVA"],"02900247":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des p\u00e9troles BP"],"02900248":["Baconnier (Impressions)"],"02900249":["Ballon (Editions du)"],"02900250":["Bammert (Jacques Joseph)"],"02900251":["Lafond Imca"],"02900252":["Banque nationale de Paris"],"02900253":["Baranger (Ren\u00e9)"],"02900254":["Bardes (Editions les)"],"02900255":["Barnier, Editions"],"02900256":["Big monday"],"02900257":["Edition Huifej"],"02900258":["Maurin Rouyre (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02900259":["Bastille (Editions)"],"02900260":["B\u00e2timent (Le)"],"02900261":["Baudoin (Louis)"],"02900262":["Bazin (Jean de)"],"02900263":["Erika Sans"],"02900264":["B\u00e9lier (Le)"],"02900265":["T\u00e9l\u00e9rama"],"02900266":["B\u00e9mont (Fr\u00e9dy)"],"02900267":["Ben\u00e8ze (Georges)"],"02900268":["Chravis1 publishing center"],"02900269":["Berg international \u00e9diteur"],"02900270":["Berg\u00e8re (Editions)"],"02900271":["Berguil"],"02900272":["Bersez (Librairie \u00e9diteur Jacques)"],"02900273":["Bibliophiles de France et de Normandie"],"02900274":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat del'Is\u00e8re"],"02900275":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Bas-Rhin"],"02900276":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Haut-Rhin"],"02900277":["Les \u00e9ditions de la FMF"],"02900278":["ODILt \u00e0 Paris"],"02900279":["Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie nationale de m\u00e9decine"],"02900280":["Biblioth\u00e8que de l'Ecole nationale sup\u00e9rieure des mines","Ecole nationale sup\u00e9rieure des mines"],"02900281":["Biblioth\u00e8que-Discoth\u00e8que des Coteaux"],"02900282":["Vie chr\u00e9tienne"],"02900283":["Biblioth\u00e8que juive contemporaine"],"02900284":["Biblioth\u00e8que Marmottan"],"02900285":["Biblioth\u00e8que municipale de Beauvais"],"02900286":["Biblioth\u00e8que municipale de Besan\u00e7on"],"02900287":["Biblioth\u00e8que municipale de Ch\u00e2lons-en-Champagne"],"02900288":["Biblioth\u00e8que municipale de Colmar"],"02900289":["M\u00e9diath\u00e8que de Dole"],"02900290":["Biblioth\u00e8que municipale de Douai"],"02900291":["Biblioth\u00e8que municipale d'Epinal"],"02900292":["Biblioth\u00e8que municipale de Flers"],"02900293":["Biblioth\u00e8que municipale de Grenoble"],"02900294":["Biblioth\u00e8que municipale du Havre"],"02900295":["Biblioth\u00e8que municipale de Lille"],"02900296":["Biblioth\u00e8que municipale de Luneville"],"02900297":["Biblioth\u00e8que municipale de Lyon"],"02900298":["Biblioth\u00e8que de l'Alcazar"],"02900299":["Biblioth\u00e8que municipale de Metz"],"02900300":["Biblioth\u00e8que municipale de Mulhouse"],"02900301":["Biblioth\u00e8que municipale de Saint-Di\u00e9","Soci\u00e9t\u00e9 philomatique vosgienne"],"02900302":["Biblioth\u00e8que municipale de Troyes"],"02900303":["Biblioth\u00e8que municipale de Vichy"],"02900304":["Vl\u00e9rick (Colette)"],"02900305":["Biblioth\u00e8que p\u00e9dagogique de Ch\u00e2tellerault"],"02900306":["Duret (Francis)"],"02900307":["Biblioth\u00e8que Sainte-Genevi\u00e8ve"],"02900308":["Biblioth\u00e8que universitaire d'Amiens"],"02900309":["Biblioth\u00e8que universitaire de Bordeaux"],"02900310":["Biblioth\u00e8que universitaire de Limoges"],"02900311":["Editions H\u00e9raclite"],"02900312":["Tout autour des cultures-motifs des r\u00e9gions"],"02900313":["Biblioth\u00e8que Universitaire de Perpignan"],"02900314":["Editions Octopus"],"02900315":["Editions Astrid Franchet"],"02900316":["Blanchet (Robert)"],"02900317":["Ternet-Martin (Imprimerie)"],"02900318":["Lefran\u00e7ois (Andr\u00e9)"],"02900319":["Bonne semence"],"02900320":["Bonnet (Serge)"],"02900321":["Bons semeurs"],"02900322":["Bordot (Imprimerie)"],"02900323":["Office national des \u00e9ditions del'Aigle"],"02900324":["Boudet (Paulette)"],"02900325":["Bourgogne expansion"],"02900326":["Bouton (Andr\u00e9)","Bouton (Philippe)"],"02900327":["Bouyeron (Roger)"],"02900328":["Brard (Imprimeries J.)"],"02900329":["RHF"],"02900330":["Briscadieu (Gaston)"],"02900331":["Brocourt (Henry)"],"02900332":["OGC Mich\u00e8le Broutta \u00e9diteur"],"02900333":["Brun (Jean)"],"02900334":["Brunet (Andr\u00e9)"],"02900335":["Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi"],"02900336":["Buguet-Comptour (Imprimerie)"],"02900337":["Editions Raison Publique"],"02900339":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Guadeloupe"],"02900340":["Bureau central de l'IERS"],"02900341":["Bureau international de m\u00e9trologie l\u00e9gale"],"02900342":["Bureau hongrois de presse et dedocumentation"],"02900343":["Les Cahiers du lundi"],"02900344":["Bureau V\u00e9ritas (Section Imprim\u00e9s publications)"],"02900345":["Centre social et culturel"],"02900346":["Beaux livres, grands amis"],"02900347":["Librairie Alain Brieux"],"02900348":["Beaucour (Fernand)"],"02900349":["Prade (Robert)"],"02900350":["Mus\u00e9e municipal de Saint-Germain-en-Laye"],"02900351":["GERDEC","GERDES"],"02900352":["Association de la jeune sculpture"],"02900353":["Septi\u00e8me aurore (La)"],"02900354":["Pont (Le)"],"02900355":["Culture alsacienne (Association)"],"02900356":["Association Mesucora"],"02900357":["Viens et vois (Association)"],"02900358":["END-N\u00eemes (Editions)"],"02900359":["Codiam Afrique Madagascar promotion"],"02900360":["Conseil sup\u00e9rieur des transports"],"02900361":["CNRS, Centre de g\u00e9omorphologie"],"02900362":["Dommel-Di\u00e9ny (A.)"],"02900363":["Ville de Nancy"],"02900364":["Soci\u00e9t\u00e9 Rencesvals pour l'\u00e9tudedes \u00e9pop\u00e9es romanes"],"02900365":["Amis de Jasseron (Les)"],"02900366":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Louis Laloy"],"02900367":["Amis de Xavier Vallat (Association des)"],"02900368":["Association syndicale professionnelle de peintres et sculpteursfran\u00e7ais"],"02900369":["Bateau qui vire (Le)"],"02900370":["Editions CVC-KINEP"],"02900371":["Bourquin (Charles)"],"02900372":["Club alpin fran\u00e7ais"],"02900373":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du Mus\u00e9e de lamer de Biarritz"],"02900374":["Bureau publicit\u00e9 Rouergue"],"02900375":["Chazelle (H.)"],"02900376":["Centre technique du cuir"],"02900377":["Art de l'Ile-de-France"],"02900378":["Association internationale de recherches hydrauliques"],"02900379":["Merlo (Ange)"],"02900380":["Amis des C\u00e9vennes (Association des)"],"02900381":["Barbezieux (Jean)"],"02900382":["Centre interprofessionnel technique d'\u00e9tudes de la pollution atmosph\u00e9rique"],"02900383":["Archipel"],"02900384":["Compagnie des dirigeants d'approvisionnement et acheteurs de France"],"02900385":["Claude Lada & Associ\u00e9s"],"02900386":["Comitat d'espandiment de la cultura occitana"],"02900387":["Centre d'\u00e9tude des mati\u00e8res plastiques"],"02900388":["M\u00e9dias\u00e8vres"],"02900389":["CERP"],"02900390":["CFDT"],"02900391":["Centre d'informations et d'\u00e9tudes d'\u00e9conomie humaine en Lorraine"],"02900392":["Universit\u00e9 de Saint-Etienne, Centre interdisciplinaire d'\u00e9tudes et de recherches sur les structures r\u00e9gionales"],"02900393":["Zandvliet (Pierre)"],"02900394":["Editions Matahami"],"02900395":["Club Culture-lecture-civilisation","ICHTUS"],"02900396":["Centre national d'\u00e9tudes et d'initiatives en faveur du logement"],"02900397":["Centre national de coordinationdes \u00e9tudes et recherches sur lanutrition et l'alimentation"],"02900398":["CNFRA"],"02900399":["ETP","Conseil national du patronat fran\u00e7ais"],"02900400":["Cahiers du Val"],"02900401":["Centre de recherches arch\u00e9ologiques de Romans"],"02900402":["CRP"],"02900403":["Centrale technique d'information catholique"],"02900404":["CTU"],"02900405":["Cabat (Gabriel)"],"02900406":["Cadnium"],"02900407":["Cahiers d'action et d'art (Les)"],"02900408":["Caisse nationale de surcompensation"],"02900409":["M\u00e9duse d'or"],"02900410":["Les \u00e9ditions iCombrailles"],"02900411":["Caisse r\u00e9gionale d'assurance maladie de Paris"],"02900412":["Caisse r\u00e9gionale d'assurance maladie de Strasbourg"],"02900413":["Caisse r\u00e9gionale d'assurance maladie du Centre-Ouest"],"02900414":["Editions Callon Moull\u00e9"],"02900415":["Centre Camilli et Fournie (Imprimerie)"],"02900416":["Camosine"],"02900417":["Agap\u00e9 France"],"02900418":["Canard (Jean)"],"02900419":["PIUF"],"02900420":["Caninez (Andr\u00e9)"],"02900421":["Cap e Cap"],"02900422":["Editions du martyr"],"02900423":["Syndicat de la magistrature"],"02900424":["Carmel"],"02900425":["Caro (Roger)"],"02900426":["Bayssat (Gabriel)"],"02900427":["Association sp\u00e9l\u00e9ologique de laHaute-Marne"],"02900428":["ALGOE"],"02900429":["CRPF d'Orl\u00e9ans"],"02900430":["Brousse (Fran\u00e7ois)"],"02900431":["Biblioth\u00e8que du mus\u00e9e de l'homme"],"02900432":["Chambre d'agriculture des Deux-S\u00e8vres"],"02900433":["Revue Recherches"],"02900434":["Centre culturel canadien, Service de documentation"],"02900435":["Cartier"],"02900436":["Vend\u00f4me (Editions)"],"02900437":["Narodowiec"],"02900438":["Conservatoire national des arts et m\u00e9tiers"],"02900439":["Centre chr\u00e9tien des professionsde sant\u00e9"],"02900440":["Centre culturel de Corbeil-Essonnes"],"02900441":["Fondation Calouste Gulbenkian"],"02900442":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de C\u00f4te-d'Or"],"02900443":["Centre culturel Val\u00e9ry Larbaud"],"02900444":["CAC d'Orl\u00e9ans et du Loiret"],"02900445":["CAC de Montb\u00e9liard"],"02900446":["Noires Terres (Editions)"],"02900447":["Centre d'art national fran\u00e7ais"],"02900448":["Ecluse"],"02900449":["Fourni\u00e9 (Ferdinand)"],"02900450":["Mus\u00e9e d'art contemporain de Val-de-Marne"],"02900451":["Bastien (Gordana)"],"02900452":["Chiffoleau (Imprimerie)"],"02900453":["Chassard-Hamadi (Ma\u00eblle)"],"02900454":["Universit\u00e9 de Grenoble, Centre d'\u00e9tudes nucl\u00e9aires"],"02900455":["Universit\u00e9 Montpellier III, Centre d'\u00e9tudes occitanes"],"02900456":["Centre d'\u00e9tudes r\u00e9gionales sur l'\u00e9conomie et l'\u00e9nergie"],"02900457":["Centre d'\u00e9tudes th\u00e9oriques de la d\u00e9tection et des communications"],"02900458":["Centre d'histoire du christianisme"],"02900459":["Centre d'histoire \u00e9conomique etsociale de la r\u00e9gion lyonnaise"],"02900460":["Centre d'information et de documentation du b\u00e2timent"],"02900461":["Centre d'information et de documentation du disque et des publications sonores et audiovisuelles"],"02900462":["Ville de Dijon"],"02900463":["Centre de civilisation polonaise de l'Universit\u00e9 Paris-Sorbonne"],"02900464":["Haouli (Nauredine)"],"02900465":["Centre de documentation des droits antiques"],"02900466":["Centre de documentation et de recherches sur l'Asie-du-Sud-Est et le monde indon\u00e9sien"],"02900467":["Centre de documentation mariste"],"02900468":["Centre de documentation r\u00e9gionale Tarentaise"],"02900469":["CNRS, Centre de documentation sciences humaines"],"02900470":["Centre de documentation sur l'urbanisme"],"02900471":["S.G. Horizons"],"02900472":["Centre de pr\u00e9histoire Corse"],"02900473":["Centre de production de l'alliance biblique universelle"],"02900474":["Centre de productivit\u00e9 des industries de l'habillement"],"02900475":["Strata"],"02900476":["Centre de recherche et de prospective commerciale"],"02900477":["Centre de recherche sur la question sociale"],"02900478":["Centre de recherche sur la Renaissance italienne"],"02900479":["Centre de recherche A. Piganiol, pr\u00e9sence de l'Antiquit\u00e9"],"02900480":["Centre de recherches arch\u00e9ologiques du Vexin fran\u00e7ais"],"02900481":["Ville de Cherbourg-en-Cotentin"],"02900482":["Centre de recherches et d'\u00e9tudes des chefs d'entreprises"],"02900483":["Amicale des alg\u00e9riens en Europe"],"02900484":["Centre de recherches r\u00e9gionales"],"02900485":["Centre de recherches et d'\u00e9tudes oc\u00e9anographiques"],"02900486":["Universit\u00e9 de Nantes, Centre derecherches sur l'histoire du monde atlantique"],"02900487":["Centre de traitement de l'information m\u00e9dicale des arm\u00e9es"],"02900488":["Centre de transfusion sanguine de Strasbourg"],"02900489":["Centre des \u00e9tudiants et universitaires juifs de Paris"],"02900490":["Selva (Antoine)"],"02900491":["Centre diocesain de l'information"],"02900492":["Centre europ\u00e9en universitaire"],"02900493":["Centre fran\u00e7ais d'enseignement commercial"],"02900494":["NeuroAIsthesis Eva Bonda"],"02900495":["Rigal (Fanny)"],"02900496":["Centre international d'\u00e9tude des textiles anciens"],"02900497":["Legrandjardin"],"02900498":["Centre international de l'enfance et de la famille"],"02900499":["CRPF de Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"02900500":["Centre lorrain d'histoire du droit"],"02900501":["Centre municipal d'activit\u00e9s culturelles de Choisy-le-Roi"],"02900502":["Universit\u00e9 de Nantes, Unit\u00e9 d'enseignement et de recherche de g\u00e9ographie"],"02900503":["CNPP"],"02900504":["Anciennes demeures fran\u00e7aises"],"02900505":["Centre national fran\u00e7ais du film pour l'enfance et la jeunesse"],"02900506":["Jassaud (Gervais)"],"02900507":["Lef\u00e8vre (Victor)"],"02900508":["Centre psychoth\u00e9rapique de la Chartreuse"],"02900509":["Centre psychoth\u00e9rapique Saint-Joseph-de-Cluny"],"02900510":["Centre r\u00e9gional d'\u00e9ducation sanitaire et sociale"],"02900511":["Centre r\u00e9gional d'\u00e9tudes occitanes de Toulouse"],"02900512":["Centre r\u00e9gional d'\u00e9tudes socio-religieuses"],"02900513":["CRPF d'Auvergne"],"02900514":["CRPF de la Bourgogne"],"02900515":["CRPF de Champagne-Ardenne"],"02900516":["Bourse d'\u00e9change de logements"],"02900517":["Centre national de la coop\u00e9ration agricole"],"02900518":["Loquet-Le Chantoux (Christelle)"],"02900519":["Cercle lyonnais d'\u00e9tudes philat\u00e9liques et marcophiles"],"02900520":["Cercle terre d'Auvergne"],"02900521":["Centres d'\u00e9tudes et de recherches \u00e9conomiques sur l'\u00e9nergie"],"02900522":["Ngoyi-Besimo (Eddyson)"],"02900523":["Chambefort fr\u00e8res (Imprimerie)"],"02900524":["Chambre d'agriculture de l'Aveyron"],"02900525":["Chambre d'agriculture de la C\u00f4te-d'Or"],"02900526":["Chambre d'agriculture des Landes"],"02900527":["Chambre d'agriculture de la Loire"],"02900528":["Chambre d'agriculture de la Manche"],"02900529":["Chambre d'agriculture de Ni\u00e8vre"],"02900530":["Chambre d'agriculture de la Vienne"],"02900531":["Chambre de commerce et d'industrie de Strasbourg et du Bas-Rhin"],"02900532":["Chambre r\u00e9gionale de commerce et d'industrie de Bourgogne"],"02900533":["Chambre de commerce et d'industrie d'Annecy Haute-Savoie"],"02900534":["Chambre de commerce et d'industrie de Caen Basse-Normandie"],"02900535":["Chambre de commerce et d'industrie territoriale de Ch\u00e2lons-en-Champagne"],"02900536":["Chambre de commerce et d'industrie de Clermont-Ferrand"],"02900537":["Chambre de commerce et d'industrie de Lille Roubaix Tourcoing"],"02900538":["Chambre de commerce et d'industrie de Limoges et de la Haute-Vienne"],"02900539":["Chambre de commerce et d'industrie de Lyon"],"02900540":["Corda (Alexandre)"],"02900541":["Chambre de commerce et d'industrie de Metz"],"02900542":["Chambre de commerce et d'industrie de Nice C\u00f4te d'azur"],"02900543":["Chambre de commerce et d'industrie de Pau"],"02900544":["Chambre de commerce et d'industrie de Nantes"],"02900545":["Chambre de commerce et d'industrie de Quimper Cornouaille"],"02900546":["Chambre de commerce et d'industrie de Rochefort-sur-Mer et de Saintonge"],"02900547":["Chambre de commerce et d'industrie de Rouen"],"02900548":["Chambre de commerce et d'industrie de Saint-Dizier"],"02900549":["Chambre de commerce et d'industrie de Toulouse"],"02900550":["Chambre de commerce et d'industrie de Valenciennes"],"02900551":["Chambre de commerce franco-arabe"],"02900552":["Chambre de commerce franco-espagnole"],"02900553":["Chambre des experts immobiliers de France"],"02900554":["Chambre des notaires"],"02900555":["Chambre syndicale des agents immobilier administrateurs de biensyndics de copropri\u00e9t\u00e9 de Pariset de l'Ile-de-France"],"02900556":["Annales de l'esprit (Les)"],"02900557":["Arbousset (Henri)"],"02900558":["Association des oeuvres du Haut-Vaugirard"],"02900559":["Leadouze (Marc)"],"02900560":["Bras nus (Les)"],"02900561":["CAC de Vitry"],"02900562":["Association Swedenborg"],"02900563":["Chaillou (Lucien)"],"02900564":["Chipot (Pascal)"],"02900565":["Association des amis de Fran\u00e7ois Jouve"],"02900566":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du vieil Annecy"],"02900567":["Bossu (Jean)"],"02900568":["Chapier (Georges)"],"02900569":["Carrot (Pierre)"],"02900570":["Guyot (Svetlana)"],"02900571":["Bosc fr\u00e8res (Imprimerie)"],"02900572":["Chambre syndicale des producteurs de fer blanc et de fer noir"],"02900573":["Chambre syndicale nationale de l'isolation thermique, de l'insonorisation et de la correction acoustique"],"02900574":["Chantiers d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales"],"02900575":["Chantrelle (Lydie)"],"02900576":["Chaptal (Imprimerie H.)"],"02900577":["Charron (Jean-Claude)"],"02900578":["Laullier (Madame)"],"02900579":["Puget (Marius)"],"02900580":["Ch\u00e2tillon (Etablissements)"],"02900581":["Chauvet (Maurice)"],"02900582":["Cheminements (Editions)"],"02900583":["Cherrier (Imprimeur-Editeur)"],"02900584":["Karatchian (Jean-Jacques)"],"02900585":["Graveline (Bruno)"],"02900586":["Association nationale d'action pour la fid\u00e9lit\u00e9 au g\u00e9n\u00e9ral De Gaulle"],"02900587":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Sarthe"],"02900588":["Baudry (G\u00e9rard Henry)"],"02900589":["Caron (Bernard)"],"02900590":["Comptoir g\u00e9n\u00e9ral du livre occitan"],"02900591":["Chr\u00e9tien (Pierre)"],"02900592":["Chopin & Cie (Editions)"],"02900593":["Choque (Etablissements)"],"02900594":["Chupin (Marguerite-Marie)"],"02900595":["Cimade"],"02900596":["Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise"],"02900597":["Bordeaux m\u00e9tropole"],"02900598":["Club vosgien"],"02900599":["Rousseau (Emmanuelle)"],"02900600":["Lecl\u00e8re (Olivier Bruno)"],"02900601":["Amroun (Sonia)"],"02900602":["Bonnet (Aurore)"],"02900603":["Caisse autonome nationale de las\u00e9curit\u00e9 sociale dans les mines"],"02900604":["Caisse centrale de coop\u00e9ration \u00e9conomique"],"02900605":["Caisse d'\u00e9pargne de Nantes"],"02900606":["Caisse d'\u00e9pargne de Reims"],"02900607":["Caisse nationale de cr\u00e9dit agricole"],"02900608":["Fasquel (Marie-H\u00e9l\u00e8ne)"],"02900609":["Amiti\u00e9 par la plume"],"02900610":["Club du vieux manoir"],"02900611":["Club fran\u00e7ais de la m\u00e9daille"],"02900612":["Association Club humaniste"],"02900613":["Club livre France"],"02900614":["La Kainfristanaise"],"02900615":["Codexo"],"02900616":["Collection g\u00e9n\u00e9ration"],"02900617":["Bastin (Christophe)"],"02900618":["Comb\u00e9 (A.)"],"02900619":["Comard (Jean-Luc)"],"02900620":["Comet (Andr\u00e9)"],"02900621":["Comex"],"02900622":["Comit\u00e9 d'am\u00e9nagement, de promotion et d'expansion de la Moselle"],"02900623":["Comit\u00e9 d'expansion \u00e9conomique et de progr\u00e8s social des Ardennes"],"02900624":["Catuogno (Marie-Claude)"],"02900625":["Comit\u00e9 d'expansion et de productivit\u00e9 des Deux-S\u00e8vres"],"02900626":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental du patrimoine et de l'arch\u00e9ologie en Loir-et-Cher"],"02900627":["Comit\u00e9 de solidarit\u00e9 avec les travailleurs immigr\u00e9s"],"02900628":["Colorya"],"02900629":["Comit\u00e9 des expositions du livreet des arts graphiques fran\u00e7ais"],"02900630":["Editions le Fil rouge"],"02900631":["Comit\u00e9 du folklore champenois"],"02900632":["Ecole nationale sup\u00e9rieure agronomique de Rennes"],"02900633":["Comit\u00e9 interprofessionnel du vin de Champagne"],"02900634":["Association nationale de pr\u00e9vention de l'alcoolisme"],"02900635":["Comit\u00e9 national de g\u00e9ographie"],"02900636":["Levacher (Jo\u00ebl)"],"02900637":["Comit\u00e9 national fran\u00e7ais de l'Inqua"],"02900638":["Dedieu-Grasset (Constance)"],"02900639":["Mus\u00e9e municipal Cognac"],"02900640":["Commermont (Robert)"],"02900641":["Commission de contr\u00f4le des banques"],"02900642":["Commission de la carte g\u00e9ologique du monde"],"02900643":["Commission d\u00e9partementale d'histoire et d'arch\u00e9ologie du Pas-de-Calais"],"02900644":["Leroi (Alexandra)"],"02900645":["Adon (Jocelyne)"],"02900646":["Communaut\u00e9 de Pomeyrol"],"02900647":["Communaut\u00e9 vietnamienne"],"02900648":["Compagnie de J\u00e9sus"],"02900649":["Compagnie des commissionnaires agr\u00e9\u00e9s"],"02900650":["Ecrivains m\u00e9diterran\u00e9ens"],"02900651":["Communaut\u00e9 des filles de la charit\u00e9"],"02900652":["Lemagnent (Laureline)"],"02900653":["Mankoto (Carlton)"],"02900654":["Compagnie nationale des expertscomptables judiciaires"],"02900655":["Alexandre (Aude)"],"02900656":["Compas (Editions du)"],"02900657":["Comptoir fran\u00e7ais des produits sid\u00e9rurgiques"],"02900658":["Concours m\u00e9dical"],"02900659":["Conf\u00e9d\u00e9ration de l'artisanat etdes petites entreprises du b\u00e2timent"],"02900660":["Conf\u00e9d\u00e9ration des travailleurs intellectuels de France"],"02900661":["Conf\u00e9d\u00e9ration nationale des locataires"],"02900662":["Bounda Moussavou (Max Axel)"],"02900663":["Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des m\u00e9tiers de Franche-Comt\u00e9"],"02900664":["Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des unionsd\u00e9partementales des associations familiales d'Alsace"],"02900665":["Congr\u00e9gation des soeurs de l'Immacul\u00e9e Conception"],"02900666":["Congr\u00e9gation du Saint-Esprit"],"02900667":["Jeunes agriculteurs"],"02900668":["Conseil international de la chasse"],"02900669":["International Science Council"],"02900670":["Ordre des experts-comptables","Conseil sup\u00e9rieur de l'ordre des experts comptables","Editions comptables Malesherbes"],"02900671":["Conseils strat\u00e9gie et outils decommunication"],"02900672":["Conzal\u00e8s (Vincent)"],"02900673":["Coop\u00e9rative d'\u00e9dition et d'impression"],"02900674":["Firmo (Maryse)"],"02900675":["Videux (Alisson)"],"02900676":["Les \u00e9ditions d'Autils"],"02900677":["Coordination routi\u00e8re"],"02900678":["Cophignon (Ren\u00e9)"],"02900679":["Coquet (Dom Jean)"],"02900680":["Cornet (Jacques)"],"02900681":["Corsoffset"],"02900682":["Costa de Beauregard (Ghislaine)"],"02900683":["Lancosme \u00e9diteur"],"02900684":["Amis de la bande dessin\u00e9e (Les)"],"02900685":["Collection Jacques Cadet"],"02900686":["CNT (Ediciones)"],"02900687":["Etain d'hier \u00e0 aujourd'hui"],"02900688":["Cercle Fustel de Coulanges"],"02900689":["Editions de Flore"],"02900690":["Aiditions"],"02900691":["Amis de la montagne bourbonnaise (Les)"],"02900692":["Amis du Mus\u00e9e de M\u00e2con"],"02900693":["Annuaire mondial des corses"],"02900694":["Davidoff (Daniel)"],"02900695":["Cartigny (Charles)"],"02900696":["Entreprendre \u00e9ditions"],"02900697":["Ben\u00e9"],"02900698":["Scripto Facto"],"02900699":["Boudeau (Bernard)"],"02900700":["Courrier r\u00e9publicain (Editions du)"],"02900701":["Cours de droit (Les)"],"02900702":["Coutant (Bernard)"],"02900703":["Breysse (Alexandre)"],"02900704":["Crag"],"02900705":["Cr\u00e9dit agricole mutuel"],"02900706":["Cr\u00e9dit lyonnais"],"02900707":["Tsengue Tsengue (Alain Patrick)"],"02900708":["Rey (Emilie)"],"02900709":["Michaud (Thomas)"],"02900710":["Croix bleue (Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de la)"],"02900711":["Croix-Marine (Soci\u00e9t\u00e9 de)"],"02900712":["Constant (Michel)"],"02900713":["Cuzacq (Ren\u00e9)"],"02900714":["Auzenet (Dominique)"],"02900715":["Dadci (Youn\u00e8s)"],"02900716":["Aufort (Jean)"],"02900717":["B\u00e4renreiter"],"02900718":["P\u00e9lerinage-de-Rocamadour"],"02900719":["Meurg\u00e9 (Pascal)"],"02900720":["Mourey (Colette)"],"02900721":["Cahiers de l'hirondelle-Lames de fond"],"02900722":["Audibert (Henri)"],"02900723":["Afrique Asie Am\u00e9rique latine"],"02900724":["Serviteur"],"02900725":["Carrefour des lettres"],"02900726":["CEDAMEL"],"02900727":["Cond\u00e9 (Fatou)"],"02900728":["Association Ecole Charles Chevillotte Le Nivot"],"02900729":["Comit\u00e9 d'histoire Quinze-VingtsSaint-Antoine"],"02900730":["Bardou (Roger)"],"02900731":["Barthas (Fran\u00e7oise)"],"02900732":["Chambre de commerce et d'industrie Marseille-Provence"],"02900733":["Connaissance du Roussillon"],"02900734":["Kerversau (Antoine)"],"02900735":["iRevolution"],"02900736":["Dardelet (Editions et imprimerie)"],"02900737":["Les \u00e9ditions Kurukanfuga"],"02900738":["Massiot (Astrid)"],"02900739":["Editions Terres d'essences"],"02900740":["Le Moulin de Taquer\u00e9"],"02900741":["Decultot (abb\u00e9 Gilbert)"],"02900742":["Delorme (Louis)"],"02900743":["Demeaux (Imprimerie)"],"02900744":["Editions de la caravelle"],"02900745":["M\u00e9moires du futur"],"02900746":["Editions galerie Victor Sfez"],"02900747":["Dessaint (Imprimerie)"],"02900748":["Polys\u00e9mie"],"02900749":["Editions F. Joncour"],"02900750":["Diaspora fran\u00e7aise (Editions dela)"],"02900751":["Diez (Bernard)"],"02900752":["Editions Quai des brunes"],"02900753":["Dioc\u00e8se d'Arras"],"02900754":["Chrysalivres"],"02900755":["Lumi\u00e8re (Les \u00e9ditions de la)"],"02900756":["Collection coton"],"02900757":["Foulon (Carine)"],"02900758":["Coeur-Fragrance"],"02900759":["Dorin (Joseph)"],"02900760":["Mar\u00e9chal (Thibault)"],"02900761":["Dubled (Maurice)"],"02900762":["Dufour (Solange)"],"02900763":["Depoux (Colette R.)"],"02900764":["Duhamel (Robert)"],"02900765":["Dulac et Cie"],"02900766":["Durand (Joachim)"],"02900767":["Durand-Ruel (Charles)"],"02900768":["Corpard (Guillaume)"],"02900769":["Amis du Dardon (Association les)"],"02900770":["Chambre de commerce et d'industrie du Morbihan"],"02900771":["Delpy (Jacqueline)"],"02900772":["Cr\u00e9tin (Imprimerie Auguste)"],"02900773":["Cercle rouge diffusion"],"02900774":["Laboratoires Boehringer Ingelheim"],"02900775":["Darfeuille (Ren\u00e9)"],"02900776":["Galerie Emmanuel David"],"02900777":["Buffe (Marcel)"],"02900778":["Cr\u00e9dit national"],"02900779":["Decellas (Jean)"],"02900780":["EAO"],"02900781":["Ecole nationale sup\u00e9rieure d'arts et m\u00e9tiers"],"02900782":["Maillot (Viviane)"],"02900783":["Eble et Cie (Imprimerie franc-comtoise A.)"],"02900784":["Th\u00e9linge (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"02900785":["Harriss (Joseph)"],"02900786":["Le Bon (Marjorie)"],"02900787":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise d'athl\u00e9tisme"],"02900788":["Centre d'informatique g\u00e9ologique de l'Ecole des mines de Paris"],"02900789":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des \u00e9coles des parents et des \u00e9ducateurs"],"02900790":["ENA"],"02900791":["Ecole nationale des chartes"],"02900792":["L'institut Agro - Montpellier SupAgro"],"02900793":["Ecole nationale v\u00e9t\u00e9rinaire de Maisons-Alfort, Service de parasitologie"],"02900794":["Gilet (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"02900795":["Ackah (Daniel Bile)"],"02900796":["Ecole Yves Derval"],"02900797":["Eddifa"],"02900798":["Ediciones hispano-am\u00e9ricanas"],"02900799":["Bassiot (Xavier)"],"02900800":["Edifor (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions)"],"02900801":["Edirep"],"02900802":["Steichen (Pascal)"],"02900803":["Un Autre Reg\u2019Art"],"02900804":["T\u00e9moins de J\u00e9hovah (Les)"],"02900805":["Kaba (Sophia)"],"02900806":["Alsace (Editions d')"],"02900807":["Centre technique du g\u00e9nie ruraldes eaux et des for\u00eats de Nogent-sur-Vernisson"],"02900808":["Editions \u00e9trang\u00e8res"],"02900809":["Alajouanine (Antoine)"],"02900810":["Editions fran\u00e7aises de r\u00e9alisations pratiques"],"02900811":["Graal"],"02900812":["Kouakou (Kouadio Alain Fernand)"],"02900813":["Editions inter-nationales"],"02900814":["Musicales 57 (Editions), S.A.R.L."],"02900815":["Editions quercynoises"],"02900816":["Rationalistes (Editions)"],"02900817":["Die (Bi Iri\u00e9Thierry)"],"02900818":["Philosophie Magazine \u00e9diteur"],"02900819":["Jarry (Alban)"],"02900820":["Institut Drahomira"],"02900821":["Education et vie sociale"],"02900822":["Les \u00e9ditions de l'Emeraude"],"02900823":["Le Luth\u00e9rien (Editions)"],"02900824":["Eglise r\u00e9form\u00e9e de France"],"02900825":["Egullion (Imprimerie Pierre)"],"02900826":["Elpe production"],"02900827":["En \u00e9quipe"],"02900828":["Emgleo Breiz"],"02900829":["Enseigne du cerceau (L')"],"02900830":["Koke Miezi (Jean)"],"02900831":["Eph\u00e9m\u00e9ride (L')"],"02900832":["Epstein (Jacques)"],"02900833":["Naciri (Mariam)"],"02900834":["Escholiers de M\u00e2con (Les)"],"02900835":["Editions Octobre"],"02900837":["Flottes (Dominique)"],"02900838":["Espic (Imprimerie Maurice)"],"02900839":["In'Hui"],"02900840":["Editions Imogene"],"02900841":["Etienne-Julien (Soci\u00e9t\u00e9 de reprographie industrielle)"],"02900842":["Nouvelle pl\u00e9iade"],"02900843":["Etudes et promotion"],"02900844":["ETPRO"],"02900845":["Groupe girondin des \u00e9tudes locales de l'enseignement public"],"02900846":["Euresco (Soci\u00e9t\u00e9)"],"02900847":["Eurofab"],"02900848":["Europ-Express (Editions)"],"02900849":["Europa diffusion"],"02900850":["Express-Diffusion"],"02900851":["Express-Documents"],"02900852":["Association des \u00e9l\u00e8ves de l'Ecole sup\u00e9rieure des sciences commerciales"],"02900853":["Biblioth\u00e8que universitaire de Paris-sud"],"02900854":["La F\u00e2cheuse \u00e9dition"],"02900855":["Centre interprofessionnel de perfectionnement du personnel d'encadrement"],"02900856":["Blaise (G\u00e9rard)"],"02900857":["Chambon (Joseph)"],"02900858":["Mus\u00e9e R\u00e9attu"],"02900859":["Centre d'\u00e9ditions et de r\u00e9alisations publicitaires"],"02900860":["Edistart"],"02900861":["Takandma"],"02900862":["Assedic de l'Ain et des Deux-Savoies"],"02900863":["Association dioc\u00e9saine de l'enseignement religieux de Besan\u00e7on"],"02900864":["Association scientifique de la pr\u00e9contrainte"],"02900865":["CGC (Imprimerie)"],"02900866":["Centre culturel du Languedoc"],"02900867":["Cercle Michel de Swaen"],"02900868":["Combier (J.)"],"02900869":["ENS \u00e9ditions"],"02900870":["Soci\u00e9t\u00e9 G.L.A.M"],"02900871":["Bastien (Paul)"],"02900872":["Bourgeois (Adrien)"],"02900873":["Galerie de la pr\u00e9sidence"],"02900874":["Caquant (Jean)"],"02900875":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise du judo etjiu-jitsu"],"02900876":["Hedna"],"02900877":["Les almanachs des terroirs de France"],"02900878":["Florin (Raymond)"],"02900879":["Fonds d'orientation et de r\u00e9gularisation des march\u00e9s agricoles"],"02900880":["Fabre (Michel)"],"02900881":["Maecene arts"],"02900882":["Fagard, Michel"],"02900883":["Faur\u00e9 (Hubert)"],"02900884":["Fecomme (Imprimerie)"],"02900885":["Warrior publishing"],"02900886":["Editions libertaires"],"02900887":["F\u00e9d\u00e9ration des associations d'internes et anciens internes en m\u00e9decine des h\u00f4pitaux des villes de faccult\u00e9s de m\u00e9decine"],"02900888":["F\u00e9d\u00e9ration des conseils de parents d'\u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles publiques"],"02900889":["F\u00e9d\u00e9ration des employ\u00e9s et cadres CGT-FO"],"02900890":["Les \u00e9ditions des trois chemins"],"02900891":["F\u00e9d\u00e9ration des personnels des services publics et des services de sant\u00e9 de Force ouvri\u00e8re"],"02900892":["F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs du textile"],"02900893":["Fournet (Justine)"],"02900894":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de sp\u00e9l\u00e9ologie","Spelunca"],"02900895":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des soci\u00e9t\u00e9s d'assurances"],"02900896":["F\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9tallurgie CFDT"],"02900897":["Tribouley (Lucia)"],"02900898":["F\u00e9d\u00e9ration internationale des associations d'instituteurs"],"02900899":["Wynant (Aur\u00e9lie)"],"02900900":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des centres culturels communaux."],"02900901":["Drapeau (Blandine)"],"02900902":["Rakotondramanana (Harimamy Elie)"],"02900903":["Juliao (Ana)"],"02900904":["Bielli (Michael)"],"02900905":["Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 Nature"],"02900906":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des producteurs de l'horticulture et des p\u00e9pini\u00e8res"],"02900907":["F\u00e9d\u00e9ration nationale du b\u00e2timent"],"02900908":["Fondation Edmond de Rothschild"],"02900909":["Rimbot (Thomas)"],"02900910":["F\u00e9d\u00e9ration nationale du cr\u00e9dit agricole"],"02900911":["F\u00e9d\u00e9ration syndicale des personnels de la pr\u00e9fecture de police"],"02900912":["Fejoz (Henri)"],"02900913":["Fen\u00eatre ouverte (La)"],"02900914":["Fenwick, D\u00e9partement Aviation"],"02900915":["Ferrand (Jacques)"],"02900916":["Companie (Margo)"],"02900917":["Fetzer, SA (imprimerie)"],"02900918":["Feuillard (Imprimerie Georges)"],"02900919":["Fides (Imprimerie)"],"02900920":["Fleuve \u00e9tincelant (Le)"],"02900921":["Fondation John Bost"],"02900922":["Fondation Levy"],"02900923":["Fondation Maeght"],"02900924":["Association culturelle de Baud"],"02900925":["Fondation Royaumont"],"02900926":["Association Sefer"],"02900927":["Fondation Singer-Polignac"],"02900928":["Mobe Mukazali (Alphonsine)"],"02900929":["Force et clart\u00e9 (Editions)"],"02900930":["G\u00e9nie des lieux conseil en management par l'espace"],"02900931":["Editions de la Libre Pens\u00e9e"],"02900932":["Forts dans la foi (Association)"],"02900933":["Fosse (Edouard)"],"02900934":["Mille-Po\u00e8tes Aude (Association)"],"02900935":["Fourmi Copie"],"02900936":["Bouteillon (Magali)"],"02900937":["France (Editions de)","France \u00e9ditions et publications"],"02900938":["Meyer (Laurent)"],"02900939":["France-Ouest (Imprimerie)"],"02900940":["Editions Vent-des-lettres"],"02900941":["Editions Panache"],"02900942":["Gibanel (Editions le)"],"02900943":["Editions Hippocampus"],"02900944":["Dubourdon productions"],"02900945":["Fr\u00e9ghi\u00e8res (Editions les)"],"02900946":["Jazz'Edit"],"02900947":["Mignonneau (Yvonne)"],"02900948":["Galerie (La)"],"02900949":["Colegio de Espana"],"02900950":["Galerie Claude Aubry"],"02900951":["Galerie Balanci Graham"],"02900952":["Galerie Beaubourg"],"02900953":["Galerie Claude Bernard"],"02900954":["Galerie Marcel Bernheim"],"02900955":["Galerie Cailleux"],"02900956":["Editions du CEDEJ"],"02900957":["Galerie Etienne de Causans"],"02900958":["Galerie Raymonde Cazenave"],"02900959":["Galerie Coard"],"02900960":["Galerie Raymond Creuze"],"02900961":["Manard (P.)"],"02900962":["Galerie de Seine"],"02900963":["Galerie des Ponchettes"],"02900964":["Galerie des 4 mouvements"],"02900965":["Galerie du dragon"],"02900966":["Claire\u00e9ditions"],"02900967":["Galerie du Luxembourg"],"02900968":["Patitucci (Georges)"],"02900969":["Les publications de l'AFIS"],"02900970":["Les \u00e9dition du Pont"],"02900971":["Galerie Karl Flinker"],"02900972":["Soci\u00e9t\u00e9 historique et arch\u00e9ologique d'Arcachon, Bassin, Pays de Buch et landes aff\u00e9rentes"],"02900973":["Garnier (Maurice)"],"02900974":["Galerie J.C. Gaubert"],"02900975":["AllenBooks"],"02900976":["Galerie Katia Granoff"],"02900977":["Galerie Guiot"],"02900978":["Galerie Heim"],"02900979":["Galerie Jacques Kerchache"],"02900980":["Fouquet-Lapar"],"02900981":["Editions de la Banshee"],"02900982":["Yvon Lambert Editions"],"02900983":["Galerie Louise Leiris SA"],"02900984":["Deux degr\u00e9s"],"02900985":["Galerie Albert Loeb"],"02900986":["Galerie Alex Maguy"],"02900987":["Melki (Editions)"],"02900988":["Aceto (Lise)"],"02900989":["Galerie Nichido"],"02900990":["Galerie Herv\u00e9 Odermatt"],"02900991":["Galerie Andr\u00e9 Pacitti"],"02900992":["Galerie A.F. Petit"],"02900993":["Galerie Paul P\u00e9trides"],"02900994":["Galerie Jean de Ruaz"],"02900995":["Galerie Saint-Germain"],"02900996":["Galerie Schmit"],"02900997":["Galerie Soleil"],"02900998":["Galerie Tam\u00e9naga","Tamenaga"],"02900999":["Anglio (Evelyne)"],"02901000":["Editions 2024"],"02901001":["Bouhot et Le Gendre","Informatique (Editions d')"],"02901002":["Centre technique interprofessionnel des fruits et l\u00e9gumes"],"02901003":["Delarue (F.)"],"02901004":["Asfo Est"],"02901005":["So Lonely"],"02901006":["Rademakers (Alphonse)"],"02901007":["Vexin fran\u00e7ais (Editions du)"],"02901008":["Solaro"],"02901009":["Groley (Gabriel)"],"02901010":["Universit\u00e9 Bordeaux I, Institutde g\u00e9ologie du bassin d'Aquitaine"],"02901011":["Sodipe"],"02901012":["Mus\u00e9e Roybet Fould"],"02901013":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, Laboratoire de traitement automatique des textes"],"02901014":["CARRN"],"02901015":["Simeray (Jean)"],"02901016":["Boutet Meimouni (Eliette)"],"02901017":["Ousmane Maman (Oumarou)"],"02901018":["Extra"],"02901019":["Editeurs r\u00e9unis"],"02901020":["Soci\u00e9t\u00e9 de production litt\u00e9raire"],"02901021":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions, publications et reproductions \u00e9conomiques et techniques"],"02901022":["Argagnon (Val\u00e9rie)"],"02901023":["Nadreau (R.)"],"02901024":["Cebrian (Nathalie)"],"02901025":["Kartea publishing"],"02901026":["Centre de recherches de Pau de la soci\u00e9t\u00e9 nationale Elf-Aquitaine"],"02901027":["Editions la Rhonelle"],"02901028":["Centre Lebret"],"02901029":["Maison de la culture d'Ajaccio"],"02901030":["Ledit (Chamoine J.)","T\u00e9traktys"],"02901031":["Flor\u00e8s \u00e9ditions d'Art"],"02901032":["Lef\u00e9bure (Docteur Francis)"],"02901033":["Fondu au noir"],"02901034":["Caron (Francine)"],"02901035":["B+P"],"02901036":["Galerie Henri Benezit"],"02901037":["Trois mondes"],"02901038":["N'Ziou (N'Zengui Stevy)"],"02901039":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise pour la d\u00e9fense de la tradition, de la famille, de la propri\u00e9t\u00e9"],"02901040":["C\u00eatre"],"02901041":["Service technique pour l'\u00e9ducation"],"02901042":["Balance-DIC"],"02901043":["Naturalia et biologia (Editionsscientifiques)"],"02901044":["Opinion (L')"],"02901045":["Oudin (Christian)"],"02901046":["ADBS"],"02901047":["Sacem"],"02901048":["Union de presse europ\u00e9enne"],"02901049":["Institut fran\u00e7ais d'\u00e9tudes byzantines"],"02901050":["Couillard (Johnny)"],"02901051":["Kouassi (Parfait)"],"02901052":["RCP (Editions)"],"02901053":["Institut de politique nationale"],"02901054":["Atma Bodha Satsanga"],"02901055":["Association dioc\u00e9saine de l'enseignement religieux de Paris"],"02901056":["Association de la r\u00e9gion parisienne pour le d\u00e9veloppement de l'enseignement religieux"],"02901057":["Observatoire de Paris"],"02901058":["Randy (Charles)"],"02901059":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Lyon"],"02901060":["Centre de documentation de la pr\u00e9histoire alpine"],"02901061":["Ordeis LAB"],"02901062":["Paul Dequidt torr\u00e9facteur"],"02901063":["Trendafilov (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02901064":["Moncel (Christian)"],"02901065":["Valynseele (Joseph)"],"02901066":["Graphen-Paul Marquet"],"02901067":["Belotti (Jean)"],"02901068":["Explorator"],"02901069":["Lin\u00e9al"],"02901070":["Fontaine (Carole)"],"02901071":["Hellenbrand (Imprimerie Louis)"],"02901072":["Centre d'information du vin d'Alsace"],"02901073":["Vieux meunier breton (Editions du)"],"02901074":["Universit\u00e9 de Dijon, Centre de recherches historiques"],"02901075":["Soci\u00e9t\u00e9 pour l'histoire du droit et des institutions des anciens pays bourguignons, comtois et romands"],"02901076":["Bret\u00e9cher (Claire)"],"02901077":["Jahan-Ferradosa (Isabelle)"],"02901078":["Pailhe (Imprimerie J. et M.)"],"02901079":["Association de l'essor po\u00e9tique"],"02901080":["Paradinas (Michel)"],"02901081":["Soci\u00e9t\u00e9 d'ethnozootechnie"],"02901082":["Segnat Editions"],"02901083":["Birukoff (Pierre)"],"02901084":["Aubert (G\u00e9rard)"],"02901085":["Collos (Marie-Christine)"],"02901086":["Linot (Monique)"],"02901087":["Pens\u00e9e universitaire (La)"],"02901088":["Claveau (Jean-Paul)"],"02901089":["Helleu (Aur\u00e9lie)"],"02901090":["Decaisne (Roger Armand L\u00e9on)"],"02901091":["Panier d'orties, \u00e9diteur"],"02901092":["Locquin (Marcel)"],"02901093":["Laboratoire d'anatomie des Saints-P\u00e8res"],"02901094":["TDM Editions"],"02901095":["Association pour la recherche arch\u00e9ologique et historique des \u00e9glises et leur environnement"],"02901096":["Voir de pr\u00e8s"]}