{"02901097":["Berthier (E.G.)"],"02901098":["Harand (Joseph)"],"02901099":["Fantasy art and studies"],"02901100":["CultuRance"],"02901101":["Aux \u00e9ditions A\u00efcha G'ssir"],"02901102":["Acad\u00e9mie sal\u00e9sienne"],"02901103":["Pecos & Robin Publications"],"02901104":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, Centre universitaire d'\u00e9tudes et de recherches m\u00e9di\u00e9vales"],"02901105":["Faucher (Jean-Paul)"],"02901106":["France Education International","F\u00e9d\u00e9ration internationale des professeurs de fran\u00e7ais CIEP"],"02901107":["Association internationale des d\u00e9mographes de langue fran\u00e7aise"],"02901108":["L'Esprit (Jean-Pierre)"],"02901109":["Mangan\u00e8se centre"],"02901110":["Laboratoire de cartographie th\u00e9matique"],"02901111":["La Lande (Claude de)"],"02901112":["Gordon (Eric)"],"02901113":["Giratev"],"02901114":["Ecole Estienne"],"02901115":["Com\u00e9die de Caen"],"02901116":["Fiat France"],"02901117":["P\u00e9niche (Editions de la)"],"02901118":["Editions Dardenne"],"02901119":["Presses de l'ENSB"],"02901120":["Jouffroy (Jean-Claude)"],"02901121":["Universit\u00e9 d'Amiens, Centre d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales"],"02901122":["Nitens"],"02901123":["Ferrier (Adeline)"],"02901124":["Jibena"],"02901125":["AFT"],"02901126":["Blondel (Georges)"],"02901127":["Eglise de scientologie"],"02901128":["Delsalle (Paul)"],"02901129":["Biblioth\u00e8que universitaire de Nice"],"02901130":["Mangion (Robert)"],"02901131":["Barbier (Laurent)"],"02901132":["Kryptogramma","Pastor (Bernard)"],"02901133":["SCM publications"],"02901134":["Cornut (Pierre)"],"02901135":["L'Approch\u00e9e"],"02901136":["Birth"],"02901137":["Venancio (Maud)"],"02901138":["Giraud (Alain)"],"02901139":["Enkiri (Gabriel)"],"02901140":["AE \u00e9ditions"],"02901141":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale de transfusion sanguine"],"02901142":["Cosmo"],"02901143":["Institut de philosophie appliqu\u00e9e","Schiefer et Cie (Heinz)"],"02901144":["Lalique"],"02901145":["Segust \u00e9ditions"],"02901146":["Aosaval (Editions)"],"02901147":["Centre universitaire de Savoie"],"02901148":["Les recommandations de AFTES"],"02901149":["Marsay (Soci\u00e9t\u00e9 civile d'\u00e9tudeset de recherches)"],"02901150":["M\u00e8ge (Virginie)"],"02901151":["Richer (Xavier)"],"02901152":["Bureau d'organisation de relations ext\u00e9rieures"],"02901153":["Morizot-Kerioudj (Jasmine)"],"02901154":["Wagadou jeunesse"],"02901155":["Unal (Lucienne n\u00e9e Jouan)"],"02901156":["Cr\u00e9ance (Georges)"],"02901157":["Un chat la nuit"],"02901158":["Barbier (Charly)"],"02901159":["Dimier (Jean-Charles)"],"02901160":["Avenir de l'homme"],"02901161":["Soci\u00e9t\u00e9 d'ethnologie"],"02901162":["Bain (Litza)"],"02901163":["Martin-P\u00e9cheux (Marie)"],"02901164":["Sunbeam"],"02901165":["Universit\u00e9 Paris IV, D\u00e9partement de g\u00e9ographie"],"02901166":["Assistance architecturale du Lot"],"02901167":["A l'imprimerie quotidienne","Couteau dans la plaie"],"02901168":["Marcille (Jean)"],"02901169":["Arts et lettres"],"02901170":["Nelly Weaver"],"02901171":["Barbaray (M.L.)"],"02901172":["Guillaume (Andr\u00e9)"],"02901173":["Brou (Akassi Clarisse)"],"02901174":["Bouquet (Patrice)"],"02901175":["Editions Animal"],"02901176":["Association des cr\u00e9ateurs de tapisserie"],"02901177":["Cahiers de l'enfance (Les)"],"02901178":["Albertus (Marc)"],"02901179":["Naulleau (S\u00e9bastien)"],"02901180":["Centre culturel du Marais"],"02901181":["Organisation analyse actionnelle pour une pratique de vie consciente"],"02901182":["Cahiers astrologiques"],"02901183":["Min\u00e9raux et fossiles"],"02901184":["Alhanati (Marc)"],"02901185":["Editar"],"02901186":["Comit\u00e9 national du souvenir de Verdun"],"02901187":["Librairie ni\u00e7oise"],"02901188":["Perez (Catherine)"],"02901189":["Gloaguen Le Dreau (Annie)"],"02901190":["Nation arm\u00e9e"],"02901191":["CIDO"],"02901192":["Brichau-Magnabosco (Anne-Marie)"],"02901193":["Rousset (Paul-Louis)"],"02901194":["Soissonnais 14-18"],"02901195":["CDM"],"02901196":["Editions du Gerfaut"],"02901197":["Association pour la fondation Henri Ey"],"02901198":["Association des m\u00e9di\u00e9vistes anglicistes de l'enseignement sup\u00e9rieur"],"02901199":["CEP"],"02901200":["Olifant"],"02901201":["Kaligraf \u00e9ditions"],"02901202":["Galerie Urban"],"02901203":["Galerie Vend\u00f4me"],"02901204":["Galerie F\u00e9lix Vercel"],"02901205":["Galerie Verri\u00e8re"],"02901206":["Galerie Dina Vierny"],"02901207":["Callidor"],"02901208":["B\u00e9coulet (Philippe)"],"02901209":["Galerie Yoshii"],"02901210":["Editions des Deux mondes"],"02901211":["Association r\u00e9gionale du parc des volcans"],"02901212":["Brevi\u00e8re (Renaud)"],"02901213":["Gralswissen"],"02901214":["Mus\u00e9e Rigaud"],"02901215":["Yona (Editions)"],"02901216":["Biblioth\u00e8que municipale d'Agen"],"02901217":["Etablissement public pour l'am\u00e9nagement de la r\u00e9gion de la D\u00e9fense"],"02901218":["Chopard (Fabienne)"],"02901219":["Aga\u00ebsse (Carole)"],"02901220":["Witek (David)"],"02901221":["Kamgang (Marie-Anne)"],"02901222":["Vent solars"],"02901223":["Gabriel (Pierre)"],"02901224":["Houdbine (Dimitri)"],"02901225":["Gauche r\u00e9volutionnaire"],"02901226":["Estuaire Honfleur"],"02901227":["MMI \u00e9ditions","Editions m\u00e9dicales sp\u00e9cialis\u00e9es","Gazette m\u00e9dicale"],"02901228":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale graphique"],"02901229":["Bembele (N'Deye Mama)"],"02901230":["Girmon (Editions)"],"02901231":["Rawolle (Muriel)"],"02901232":["Groupement franco-belge des \u00e9diteurs de livres de pri\u00e8res"],"02901233":["Groupement pour l'encouragement\u00e0 la recherche en nutrition animale"],"02901234":["Groupement technique forestier"],"02901235":["Guibert (Imprimerie papeterie Maurice)"],"02901236":["Guichard (Imprimerie P.)"],"02901237":["Guides de France (Les)"],"02901238":["Angevin (Pauline)"],"02901239":["Guirimand (Imprimerie)"],"02901240":["Dumont (J\u00e9r\u00f4me)"],"02901241":["Gyleroi (Monique)"],"02901242":["Mac (Pascal)"],"02901243":["Haefeli (Albert)"],"02901244":["Data gestion"],"02901245":["Henry (Imprimerie et \u00e9ditions)"],"02901246":["Herbert (Michel)"],"02901247":["Hexagone (Editions de l')"],"02901248":["Hexagramme"],"02901249":["Histoire postale"],"02901250":["ID Music, SA"],"02901251":["Imprimerie cat\u00e9sienne"],"02901252":["Imprimerie commerciale de Douai"],"02901253":["Imprimerie coop\u00e9rative du Sud-Ouest"],"02901254":["Carthage (Imprimerie de)"],"02901255":["Haguenau (Imprimerie de)"],"02901256":["Anjou (Imprimerie de l')"],"02901257":["Ouest (Imprimerie de l')"],"02901258":["Compagnie g\u00e9n\u00e9rale transatlantique (Imprimerie)"],"02901259":["Edition du Verre \u00e0 pied"],"02901260":["Messager (Imprimerie du)"],"02901261":["Bouvelle (Lydie)"],"02901262":["Association fran\u00e7aise des orchestres"],"02901263":["Imprimerie moderne d'Agen"],"02901264":["USHA"],"02901265":["Imprimerie moderne d'Auxerre"],"02901266":["Imprimerie sarregueminoise"],"02901267":["Imprimeries r\u00e9unies"],"02901268":["Galerie Cinq"],"02901269":["Ecole sp\u00e9ciale militaire de Saint-Cyr"],"02901270":["Galerie Tanagra"],"02901271":["Groupe voix"],"02901272":["Girold (Imprimerie Julien)"],"02901273":["Glaive (Librairie , Editions et Imprimerie Le)"],"02901274":["Glaxo (Editions)"],"02901275":["Le Scanv (Emile)"],"02901276":["Goudard et Robert"],"02901277":["Grive (La)"],"02901278":["Choumessi (Emmanuel)"],"02901279":["Groupe 107"],"02901280":["Groupe fran\u00e7ais d'\u00e9tudes et d'applications des polym\u00e8res"],"02901281":["Groupement d'\u00e9dition et de documentation de l'industrie min\u00e9rale"],"02901282":["Mus\u00e9e d'art et d'industrie"],"02901283":["Cour d'appel de Lyon"],"02901284":["Mus\u00e9e Toulouse-Lautrec"],"02901285":["Mus\u00e9e des beaux-arts et de la dentelle d'Alen\u00e7on"],"02901286":["Mus\u00e9e Alice Taverne"],"02901287":["Mus\u00e9es d'Angers"],"02901288":["Mus\u00e9e Rolin"],"02901289":["Mus\u00e9e d'Auxerre"],"02901290":["Mus\u00e9e Beauvais"],"02901291":["Mus\u00e9e de Bi\u00e8vres"],"02901292":["Mus\u00e9e de Bordeaux"],"02901293":["Mus\u00e9e des arts d\u00e9coratifs et du design de Bordeaux"],"02901294":["Mus\u00e9e et galerie des beaux-artsde Bordeaux"],"02901295":["Mus\u00e9e de Bourg-en-Bresse"],"02901296":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Caen"],"02901297":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Calais"],"02901298":["C\u00e9ret Mus\u00e9e d'art moderne"],"02901299":["Mus\u00e9e Thomas Henry"],"02901300":["Rizzotto (Sandrine)"],"02901301":["Mus\u00e9e d'art de Clermont-Ferrand"],"02901302":["Ch\u00e2teau-mus\u00e9e de Dieppe"],"02901303":["Mus\u00e9e arch\u00e9ologique de Dijon"],"02901304":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Dijon"],"02901305":["Mus\u00e9e pyr\u00e9n\u00e9en de Lourdes"],"02901306":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Lyon"],"02901307":["Mus\u00e9e historique de Lyon"],"02901308":["Galerie La Hune"],"02901309":["Guemas (Ren\u00e9)"],"02901310":["Ediafric (La Documentation africaine)"],"02901311":["Institut d'\u00e9mission des d\u00e9partements d'Outre-Mer"],"02901312":["Institut de recherche et d'histoire des textes"],"02901313":["Tedman (Stephanie)"],"02901314":["Norick (C\u00e9cilia)"],"02901315":["Institut fran\u00e7ais d'\u00e9tudes arabes de Damas"],"02901316":["Institut d'\u00e9tudes du Massif central"],"02901317":["Institut fran\u00e7ais du caoutchouc"],"02901318":["Institut Gustave Roussy"],"02901319":["INVUFLEC"],"02901320":["Institut Pasteur"],"02901321":["Institut Pasteur de Lille"],"02901322":["Institut r\u00e9gional du travail"],"02901323":["Julhiet","Iprogress"],"02901324":["ITS-ORC"],"02901325":["Janus (Editions)"],"02901326":["Jeanmaire (Andr\u00e9)"],"02901327":["Jepal"],"02901328":["Bernier (Martine)"],"02901329":["Journal d'Avallon (Editions du)"],"02901330":["Kodak-Path\u00e9"],"02901331":["Laboratoires Debat"],"02901332":["Laboratoires Diamant"],"02901333":["Laboratoires Dulcis du docteur Ferry"],"02901334":["Laboratoires Sandoz"],"02901335":["Lacoste (Robert)"],"02901336":["Lafayette (Editions)"],"02901337":["Laleure (Pierre)"],"02901338":["Lambrusque (La)"],"02901339":["Lantier (Maurice)"],"02901340":["Larrieu-Bonnel (Editions)"],"02901341":["Laurent (Marcel)"],"02901342":["Lecerf (Imprimerie)"],"02901343":["Les \u00e9ditions Pierre Lech\u00eane"],"02901344":["Lemoy (Imprimerie)"],"02901345":["Lepetit"],"02901346":["Leroux-Fonta (Henry)"],"02901347":["Lesbats (Julien)"],"02901348":["Librairie sociale et \u00e9conomique"],"02901349":["Licorne (Editions de la)"],"02901350":["Lion (Editions du)"],"02901351":["Lucciardi (Jean-Pierre)"],"02901352":["Luciani (Paul Fran\u00e7ois)"],"02901353":["Machin (Paul Ren\u00e9)"],"02901354":["Madonnette (La)"],"02901355":["Association du Magnificat"],"02901356":["Magyar Muhely"],"02901357":["Maison de Balzac"],"02901358":["Editions de la maison"],"02901359":["Maison des arts et loisirs de Montb\u00e9liard"],"02901360":["Marylyne (Editions)"],"02901361":["Guiche (Rapha\u00ebl)"],"02901362":["Compagnonnage"],"02901363":["Paris standing"],"02901364":["Schweikert (Helmut)"],"02901365":["Peintres t\u00e9moins de leur temps"],"02901366":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition et promotion"],"02901367":["Diffusion de la pens\u00e9e fran\u00e7aise"],"02901368":["P\u00e9riples"],"02901369":["Perthuis","Relais d'outre-mer"],"02901370":["Petit (Joseph)"],"02901371":["Pierron (Chantal)"],"02901372":["Pigot (Jean)"],"02901373":["KEONYS"],"02901374":["Ouragan"],"02901375":["Pion pass\u00e9 (Editions du)"],"02901376":["Plasma (Editions)"],"02901377":["Poissenot (Michel)"],"02901378":["Pons (Christian)"],"02901379":["Brillantes Editions"],"02901380":["Portal (R\u00e9gis)"],"02901381":["Pourrias (Michel)"],"02901382":["Pragnos (Editions)"],"02901383":["Preder (Embannadurio\u00f9)"],"02901384":["ATIEF \u00e9ditions"],"02901385":["Presses continentales"],"02901386":["Presses d'aujourd'hui"],"02901387":["Lamarque (Pierre)"],"02901388":["Lorrain (Le)"],"02901389":["Moderne copy"],"02901390":["Coulon (Sophie)"],"02901391":["Les Orf\u00e8vres"],"02901392":["Maujean (Malorie)"],"02901393":["Mont-Cenis (Editions du)"],"02901394":["Montalte (Imprimerie universelle Louis de)"],"02901395":["Montazeau (Librairie Andr\u00e9)"],"02901396":["Moulis (Adelin)"],"02901397":["Mourgue (Raymond)"],"02901398":["Murynec (Paul)"],"02901399":["Mus\u00e9e d'Evreux"],"02901400":["Mus\u00e9e des Ursulines","Mus\u00e9e municipal des Ursulines"],"02901401":["Mus\u00e9e Promenade de Marly-le-Roi-Louveciennes"],"02901402":["Mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie m\u00e9diterran\u00e9enne"],"02901403":["Mus\u00e9e de Melun"],"02901404":["Paroisse de Jouarre"],"02901405":["Mus\u00e9e Ingres Bourdelle"],"02901406":["Mus\u00e9e de l'impression sur \u00e9toffes"],"02901407":["Mus\u00e9e Fabre"],"02901408":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy"],"02901409":["Mus\u00e9e Dobr\u00e9e"],"02901410":["Mus\u00e9es de la Ni\u00e8vre"],"02901411":["Mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Nice"],"02901412":["Nice Mus\u00e9es"],"02901413":["Mus\u00e9e d'Orl\u00e9ans"],"02901414":["Mus\u00e9e Carnavalet"],"02901415":["Mus\u00e9e Cognacq-Jay"],"02901416":["Mus\u00e9e d'Air-France"],"02901417":["Mus\u00e9e d'art juif de Paris"],"02901418":["Mus\u00e9e de l'arm\u00e9e de Paris"],"02901419":["Mus\u00e9e de l'histoire de France de Paris"],"02901420":["Mus\u00e9e de l'homme"],"02901421":["Mus\u00e9e national de la marine"],"02901422":["Arts d\u00e9coratifs","Mus\u00e9e de la mode et du textile"],"02901423":["Mus\u00e9e du Luxembourg de Paris"],"02901424":["Palais Galliera"],"02901425":["Mus\u00e9e Gustave Moreau"],"02901426":["Mus\u00e9e Jacquemart-Andr\u00e9"],"02901427":["Mus\u00e9e national des arts africains et oc\u00e9aniens"],"02901428":["Mus\u00e9e Rodin"],"02901429":["Ecomus\u00e9e de la Bintinais"],"02901430":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Rennes"],"02901431":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Rouen"],"02901432":["Mus\u00e9e de l'abbaye Sainte-Croix"],"02901433":["Mus\u00e9e d'art et d'histoire de Saint-Denis"],"02901434":["Coq-H\u00e9ron"],"02901435":["Mus\u00e9e de Saint-L\u00f4"],"02901436":["Mus\u00e9e de Saint-Malo"],"02901437":["Mus\u00e9e de l'Ile-de-France"],"02901438":["Mus\u00e9e Paul Val\u00e9ry"],"02901439":["Mus\u00e9e G. Labit"],"02901440":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Tourcoing"],"02901441":["La Cohue, mus\u00e9e des beaux-arts de Vannes"],"02901442":["Santoiemma (Lo\u00efc)"],"02901443":["Amrar (Makhlouf)"],"02901444":["Parabole"],"02901445":["Nersessian (Jean L\u00e9on)"],"02901446":["Nicolle (Henri)"],"02901447":["Niort (G. de)"],"02901448":["Nombre d'or (Le)"],"02901449":["B\u00e9thune (Norman)"],"02901450":["Notre contr\u00e9e"],"02901451":["Monnet (Lilianne)"],"02901452":["Office r\u00e9gional des oeuvres la\u00efques d'\u00e9ducation par l'image et le son"],"02901453":["Oberl\u00e9 (Librairie G\u00e9rard)"],"02901454":["Oberthur (Editions)"],"02901455":["Ollivier (Robert)"],"02901456":["Pain (Ida)"],"02901457":["Or-gasme (L')"],"02901458":["Ordre fran\u00e7ais (L')"],"02901459":["Organitec (Soci\u00e9t\u00e9)"],"02901460":["Oudin (P.) \u00e9diteur"],"02901461":["Banque centrale des Etats de l'Afrique de l'Ouest"],"02901462":["Privault (Marc)"],"02901463":["Promotion gestion publicit\u00e9"],"02901464":["Suerte \u00e9ditions"],"02901465":["Publitotal"],"02901466":["Quenault (Louis)"],"02901467":["RBS"],"02901468":["Racaud (Editions du)"],"02901469":["Radiotechnique-Compelec (La)"],"02901470":["Reboulin"],"02901471":["Regain"],"02901472":["Renaudin (Roger)"],"02901473":["R\u00e9sultats (Editions)"],"02901474":["Reuillard (Serge)"],"02901475":["Revisematic"],"02901476":["Social b\u00e2timent"],"02901477":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique et historique de l'Orl\u00e9anais"],"02901478":["Soci\u00e9t\u00e9 commerciale des potasses et de l'azote"],"02901479":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions pharmaceutiques et scientifiques"],"02901480":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9ographie de Rochefort"],"02901481":["SPEOC"],"02901482":["Oumar (Dominique)"],"02901483":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de microscopie \u00e9lectronique","Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des microscopies"],"02901484":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale de presse et d'\u00e9ditions"],"02901485":["Soci\u00e9t\u00e9 historique et scientifique des Deux-S\u00e8vres"],"02901486":["Soci\u00e9t\u00e9 nationale industrielle a\u00e9rospatiale"],"02901487":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle Mercure"],"02901488":["Soci\u00e9t\u00e9 parisienne d'histoire et d'arch\u00e9ologie normandes"],"02901489":["Soci\u00e9t\u00e9 parisienne de recherches et d'expansion th\u00e9rapeutique"],"02901490":["Soci\u00e9t\u00e9 pr\u00e9historique fran\u00e7aise"],"02901491":["Schneider (Myriam)"],"02901492":["Sokol (Ronald)"],"02901493":["Solidarite par le livre (La)"],"02901494":["Soubrane (Luc)"],"02901495":["Soci\u00e9t\u00e9 parisienne d'expansion chimique"],"02901496":["Spedim"],"02901497":["Stendhal club"],"02901498":["Symphorien (Editions)"],"02901499":["Synchro (Editions)"],"02901500":["Le Cam (Georges-Goulven)"],"02901501":["Syndicat d'initiative d'Alen\u00e7on"],"02901502":["Syndicat d'initiative d'Ancenis"],"02901503":["Fromage (Editions du)","Syndicat d'initiative d'Auxi-le-Ch\u00e2teau"],"02901504":["Syndicat d'initiative de Beauvoir-sur-Mer"],"02901505":["Syndicat d'initiative de Bort-les-Orgues"],"02901506":["Syndicat d'initiative de Calais"],"02901507":["Syndicat d'initiative de Condom"],"02901508":["Office de tourisme de Cr\u00e9mieu"],"02901509":["Syndicat d'initiative de Dinan"],"02901510":["Syndicat d'initiative de Juvisy-sur-Orge"],"02901511":["Syndicat d'initiative de Lasalle et Val-de-Salindrinque"],"02901512":["Syndicat d'initiative de Lectoure"],"02901513":["Syndicat d'initiative de Malauc\u00e8ne-Ventoux"],"02901514":["Syndicat d'initiative de Mehun-sur-Y\u00e8vre"],"02901515":["Syndicat d'initiative de Rouen"],"02901516":["Syndicat d'initiative de Saint-C\u00e9r\u00e9"],"02901517":["Syndicat d'initiative de Saint-Junien"],"02901518":["Syndicat d'initiative de Sennecey-le-Grand"],"02901519":["Syndicat d'initiative de Tinchebray"],"02901520":["Syndicat d'initiative de Valence"],"02901521":["Syndicat des correcteurs de Paris"],"02901522":["Syndicat des employ\u00e9s et agentsde ma\u00eetrise CGT de l'assurance de la r\u00e9gion parisienne"],"02901523":["Syndicat des pharmacies et laboratoires hom\u00e9opathiques"],"02901524":["Syndicat national des agents dela direction g\u00e9n\u00e9rale des imp\u00f4ts"],"02901525":["Syndicat national des conseils juridiques et fiscaux"],"02901526":["Coll\u00e8gi d'Occitania Edicions"],"02901527":["Association \u00e9piscopale liturgique pour les pays francophones"],"02901528":["Reynaud (Alb\u00e9ric)"],"02901529":["Ribes (Fran\u00e7ois)"],"02901530":["Rio (Manuel)"],"02901531":["Robveille (Jean)"],"02901532":["Rogere (Claude)"],"02901533":["Roux (Andr\u00e9)"],"02901534":["Ruaud (Georges)"],"02901535":["Rulliere-Libeccio (Imprimeries)"],"02901536":["Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne des arts graphiques"],"02901537":["SEDIVEC"],"02901538":["SEPAG"],"02901539":["SLAMI"],"02901540":["Sabin (Ary)"],"02901541":["Saffroy (Librairie Gaston)"],"02901542":["Salinas (Francis)"],"02901543":["Salon d'hiver"],"02901544":["Salon de mai"],"02901545":["Salons modernes Holleder-Deveze"],"02901546":["Sanchez (Imprimerie Alain)"],"02901547":["Sandre (Yves)"],"02901548":["Association pour la sauvegarde de l'Anjou"],"02901549":["Sebbag (Jean)"],"02901550":["Section de biologie et d'\u00e9cologie animales de la station de Bonnevaux"],"02901551":["Sedirep"],"02901553":["Selleron (Jean)"],"02901554":["Sentis (Gabrielle)"],"02901555":["Ser-Publicit\u00e9"],"02901556":["Karibu publishers"],"02901557":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes et de r\u00e9alisations pour l'impression, l'\u00e9dition et la publicit\u00e9"],"02901558":["SCOM"],"02901559":["CIEREC"],"02901560":["PRODIG, P\u00f4le de recherche pour l'organisation et la diffusion de l'information g\u00e9ographique"],"02901561":["Administration g\u00e9n\u00e9rale de l'assistance publique \u00e0 Paris, service de la documentation"],"02901562":["SPEI"],"02901563":["Signes (Editions)"],"02901564":["Sinet (Imprimerie)"],"02901565":["Soci\u00e9t\u00e9 d'impressions techniques modernes"],"02901566":["Thi\u00e9baud (Jean-Marie)"],"02901567":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du vieux Conflans"],"02901568":["Th\u00e9\u00e2tre populaire familial (Le)"],"02901569":["Thomas (Herv\u00e9 Yann)"],"02901570":["Thomas (Robert)"],"02901571":["Tilly (Jean-Pierre)"],"02901572":["Tradition vivante"],"02901573":["Tribunal de commerce de Paris"],"02901574":["Tribunal de grande instance de Paris"],"02901575":["Tronconi (Max)"],"02901576":["Tsedek"],"02901577":["Tuboeuf (Louis)"],"02901578":["Dart Europe tupperware"],"02901579":["Arts d\u00e9coratifs"],"02901580":["Union des caisses nationales de s\u00e9curit\u00e9 sociale"],"02901581":["Union des myopathes de France"],"02901582":["Union f\u00e9d\u00e9rale des consommateurs"],"02901583":["Exbrayat (Williams)"],"02901584":["Vaylet (No\u00e9)"],"02901585":["Union internationale des chemins de fer"],"02901586":["UNICEM"],"02901587":["Union r\u00e9gionale des caisses d'\u00e9pargne de l'Est et du Nord"],"02901588":["Union r\u00e9gionale des caisses d'\u00e9pargne Rh\u00f4ne-Alpes-Auvergne"],"02901589":["Unions hospitali\u00e8res r\u00e9gionales"],"02901590":["Vanderplank (Jennifer)"],"02901591":["Vessie (Michel de)"],"02901592":["Viale Bouin (Imprimerie)"],"02901593":["Vicq (Imprimerie Emile)"],"02901594":["Vigneron (Constant)"],"02901595":["Ville de Grenoble"],"02901596":["Ville de Limoges"],"02901597":["Ville de Masny"],"02901598":["Ville de Nantes"],"02901599":["Ville de Pau"],"02901600":["Direction des affaires culturelles de la ville de Rouen"],"02901601":["Editions de la Ville de Saint-Etienne"],"02901602":["Ville de Valence"],"02901603":["Villette de Plessis (Jean)"],"02901604":["Potez (Eug\u00e8ne Romain)"],"02901605":["Vinatier (Jean)"],"02901606":["Vincent (Dominique)"],"02901607":["Virgule (Editions)"],"02901608":["Virleux (Andr\u00e9)"],"02901609":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale des eaux min\u00e9rales de Vittel"],"02901610":["Voix des po\u00e8tes (La)"],"02901611":["Winninger (A.L.)"],"02901612":["Th\u00e9\u00e2tre de la ville"],"02901613":["Varia"],"02901614":["Ouchrif (Mohammed)"],"02901615":["Girard (Imprimerie Georges)"],"02901616":["Centrale Saint-Jacques"],"02901617":["Parc national de la Vanoise"],"02901618":["Ga\u00eet\u00e9 fran\u00e7aise","Laumond (Editions)"],"02901619":["Marine marchande"],"02901620":["Cosmos (Editions du), SARL"],"02901621":["Homme lucide (L')"],"02901622":["ABC nouveau Tardy","Tardy-Lengell\u00e9"],"02901623":["Institut national de formation et d'enseignement professionnel du caoutchouc"],"02901624":["Faille (Ren\u00e9)"],"02901625":["Dupuy-Compton"],"02901626":["Gazette du Palais"],"02901627":["Goby (Jean-Edouard)"],"02901628":["Grande loge nationale fran\u00e7aise"],"02901629":["Guichard (F\u00e9lix)"],"02901630":["Hospitalit\u00e9 du rosaire"],"02901631":["Bailly (Emile)"],"02901632":["Chambre d'agriculture du Cantal"],"02901633":["Champeaux (Ernest)"],"02901634":["Groupement des acousticiens de langue fran\u00e7aise"],"02901635":["Mus\u00e9es de la Ville de Troyes"],"02901636":["Universit\u00e9 Grenoble III, Centrede recherche d'histoire de l'Italie et des pays alpins"],"02901637":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de psycho-prophylaxie obst\u00e9tricale"],"02901638":["Institut fran\u00e7ais du p\u00e9trole"],"02901639":["N\u00e9el (Maryline)"],"02901640":["Mandato (Francesco)"],"02901641":["Monceau (Guy de)"],"02901642":["Humain genealogy"],"02901643":["Mus\u00e9e Goya"],"02901644":["Mus\u00e9e national de la L\u00e9gion d'honneur"],"02901645":["Service central de protection contre les rayonnements ionisants"],"02901646":["Salefranque (Ga\u00ebl)"],"02901647":["R\u00e9publicain lorrain (Le)"],"02901648":["Observatoire du Pic-du-Midi et de Toulouse"],"02901649":["Klein publicit\u00e9"],"02901650":["Metzger (Fernand)"],"02901651":["Soci\u00e9t\u00e9 montargoise d'\u00e9dition"],"02901652":["Boz (Edition et publicit\u00e9)"],"02901653":["CIGS"],"02901654":["Fraternit\u00e9 (Editions de la)"],"02901655":["Savy (Andr\u00e9)"],"02901656":["Isnard (Andr\u00e9)"],"02901657":["Cour d'appel de Reims"],"02901658":["La Contemporaine"],"02901659":["Universit\u00e9 Lille III, Centre d'\u00e9tudes ib\u00e9riques et ib\u00e9ro-am\u00e9ricaines du XIX\u00e8 si\u00e8cle"],"02901660":["Universit\u00e9 Montpellier III, Centre d'histoire militaire"],"02901661":["Universit\u00e9 de Poitiers, Centre g\u00e9ographique d'\u00e9tudes et de recherches rurales"],"02901662":["Centre r\u00e9gional des oeuvres universitaires et scolaires de Dijon"],"02901663":["Universit\u00e9 Toulouse II, Institut d'art pr\u00e9historique"],"02901664":["Universit\u00e9 Bordeaux III, Institut d'\u00e9tudes ib\u00e9riques et ib\u00e9ro-am\u00e9ricaines"],"02901665":["Universit\u00e9 Lyon II, Institut d'\u00e9tudes politiques"],"02901666":["Universit\u00e9 Lille III, Institut d'histoire"],"02901667":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, Institut d'arch\u00e9ologie m\u00e9diterran\u00e9enne"],"02901668":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, Institut d'histoire des pays d'outre mer"],"02901669":["Universit\u00e9 Strasbourg II, Institut de dialectologie allemande"],"02901670":["Universit\u00e9 Grenoble I, InstitutDolomieu, Laboratoire de g\u00e9ologie et min\u00e9ralogie"],"02901671":["Universit\u00e9 Grenoble I, Laboratoire de biologie v\u00e9g\u00e9tale"],"02901672":["Universit\u00e9 Paris VII, Laboratoire de psychologie sociale"],"02901673":["Universit\u00e9 Aix-Marseille III, Laboratoire des sciences de la terre"],"02901674":["Universit\u00e9 Toulouse III, Laboratoire forestier"],"02901675":["Universit\u00e9 Strasbourg I, Service de la carte g\u00e9ologique d'Alsace et de Lorraine"],"02901676":["Universit\u00e9 Paris VIII, Unit\u00e9 d'enseignement et de recherche d'\u00e9conomie politique"],"02901677":["Aubouin-Decroix (Christine)"],"02901678":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, D\u00e9partement d'\u00e9tudes hispaniques"],"02901679":["Universit\u00e9 Grenoble III, Unit\u00e9 d'enseignement et de recherche de lettres"],"02901680":["Universit\u00e9 de Limoges, Unit\u00e9 d'enseignement et de recherche des lettres et sciences humaines"],"02901681":["Universit\u00e9 de Clermont-Ferrand,Unit\u00e9 d'enseignement, de recherche et de sciences exactes et naturelles"],"02901682":["Pithois (Claude)"],"02901683":["Infoprax"],"02901684":["Guide pour l'auto"],"02901685":["Galerie S\u00e9raphine"],"02901686":["Centre de recherche et documentation du Minervois"],"02901687":["Biblioth\u00e8que municipale et universitaire de Clermont-Ferrand"],"02901688":["Loiseau (Ivan)"],"02901689":["Benamozig (Guy)"],"02901690":["CNIPE"],"02901691":["Courrier de l'Aisne (Imprimerie du)"],"02901692":["Maison de la culture de Nevers"],"02901693":["Horizons publicit\u00e9"],"02901694":["Roxane Dambre"],"02901695":["Transasia"],"02901696":["Pr\u00e9sence"],"02901697":["Poperen (Maurice)"],"02901698":["Syndicat d'initiative de Sainte-Maure-de-Touraine"],"02901699":["Centre Charles P\u00e9guy"],"02901700":["Institut de l'\u00e9levage"],"02901701":["Dragon (Editions du)"],"02901702":["Dell'acquo (Jacques)"],"02901703":["Talbot (Laurence)"],"02901704":["Vishay-Micromesures"],"02901705":["SNEP (Editions)"],"02901706":["Biblioth\u00e8que municipale de Rodez"],"02901707":["Gaire (abb\u00e9 L\u00e9on)"],"02901708":["Lantz (J\u00e9r\u00f4me)"],"02901709":["BRGM"],"02901710":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Charles du Bos"],"02901711":["Lecante (Imprimerie)"],"02901712":["Zimmermann (Imprimerie)"],"02901713":["Association du souvenir de la R\u00e9sistance (Section Auxois)"],"02901714":["Centre culturel de l'ancienne abbaye des Pr\u00e9montr\u00e9s"],"02901715":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Paris A, Sciences \u00e9conomiques"],"02901716":["Centre d'\u00e9tudes internationales pour la pr\u00e9servation de la vie et la protection de la nature"],"02901717":["Universit\u00e9 de Besan\u00e7on, Centre de linguistique appliqu\u00e9e"],"02901718":["Centre montpellierain d'actualisation en chimie organique"],"02901719":["Gandemer (Henry)"],"02901720":["Gaucheron (Jacques)"],"02901721":["Havas (Agence)"],"02901722":["Horizons Cara\u00efbes (Editions des)"],"02901723":["Reynders (Laetitia)"],"02901724":["Jarnoux (Alphonse)"],"02901726":["Po\u00e9sie combat (Groupe)"],"02901727":["Regin (Yvon)"],"02901728":["Edition Archancourt"],"02901729":["Salon comparaisons"],"02901730":["Soci\u00e9t\u00e9 astronomique de France"],"02901731":["Soci\u00e9t\u00e9 de presse et d'\u00e9ditionsanneciennes"],"02901732":["Soci\u00e9t\u00e9 di\u00e9t\u00e9tique Gallia"],"02901733":["Universelle (Librairie)"],"02901734":["Universit\u00e9 de Grenoble, Sectionde russe et d'\u00e9tudes slaves"],"02901735":["Verly (J.-F.)"],"02901736":["Procure Montfortaine"],"02901737":["Centre de recherche bretonne et celtique"],"02901738":["Hospices civils de Lyon"],"02901739":["Astier (Jean)"],"02901740":["Chronique de Foug\u00e8res (Imprimerie de la)"],"02901741":["Kelenn (Editions)"],"02901742":["Laurenceau (Andr\u00e9)"],"02901743":["Liaisons directes"],"02901744":["Maintenant (Editions)"],"02901745":["Maison du livre italien"],"02901746":["Printz (Adrien)"],"02901747":["Prouzet (Jean-Paul)"],"02901748":["Salles (Raymond)"],"02901749":["Toussaint (Joseph)"],"02901750":["Amis des missions (Association)"],"02901751":["Grange (Editions Bernard)"],"02901752":["Hunault et fils (Soci\u00e9t\u00e9 A.)"],"02901753":["Bramham (Elliot)"],"02901754":["Journal de physique"],"02901755":["Amis de la R\u00e9au"],"02901756":["Art et com\u00e9die"],"02901757":["Boiron"],"02901758":["Centre d'enseignement et de recherche de statistique appliqu \u00e9e"],"02901759":["Loubet (Emile)"],"02901760":["Letourmy (Pierre)"],"02901761":["Jours de France"],"02901762":["Galerie Jacob"],"02901763":["Galerie Piltzer-Rheims"],"02901764":["Syndicat national d'apiculture"],"02901765":["Amis de Michelet (Les)"],"02901766":["Biblioth\u00e8que municipale de Macon"],"02901767":["Centre culturel du Calaisis"],"02901768":["Universit\u00e9 Paris VII, Centre de recherche sur l'enseignement sup\u00e9rieur"],"02901769":["Colybes (Daniel)"],"02901770":["Comit\u00e9 national de pr\u00e9vention m\u00e9dicale"],"02901771":["Shealynn Royan"],"02901772":["SNIC"],"02901773":["Lesley Tither"],"02901774":["Galerie Sagot-le-Garrec"],"02901775":["Goublet (Juliette)"],"02901776":["Groupe de cr\u00e9ations Orange"],"02901777":["Institut de recherches sociologiques appliqu\u00e9es"],"02901778":["Ecole normale sup\u00e9rieure, Laboratoire de g\u00e9ologie"],"02901779":["Troubat (Julien-Roger)"],"02901780":["Maisons de Victor Hugo Paris-Guernesey"],"02901781":["Mare (Andr\u00e9)"],"02901782":["Marty (Jean Augustin)"],"02901783":["Mus\u00e9e Cond\u00e9"],"02901784":["Mus\u00e9e Bourdelle"],"02901785":["Louvre \u00e9ditions"],"02901786":["Observateur (L')"],"02901787":["Tritsch (Pierre)"],"02901788":["Union des associations cultuelles de l'\u00e9glise orthodoxe"],"02901789":["Amis des arts de Vanves"],"02901790":["Doyen (Chanoine Henri)"],"02901791":["Dufour (Alain)"],"02901792":["Etapes (Editions)"],"02901793":["Galerie Cernuschi"],"02901794":["Amis de Paul-Louis Courier"],"02901795":["Asiath\u00e8que"],"02901796":["Aubert (Emile)"],"02901797":["Lucas (Sigride)"],"02901798":["Galerie Attali"],"02901799":["Mus\u00e9um du Havre (Editions du)"],"02901800":["Presse corporative fran\u00e7aise"],"02901801":["Recherches de science religieuse"],"02901802":["L comme lune"],"02901803":["Volguine (A.)"],"02901804":["Centre de rencontres de Couvrelles"],"02901805":["Jaggi Reiss (L.)"],"02901806":["Tissot (Robert)"],"02901807":["NZounza M'Boka (Albert)"],"02901808":["Varian"],"02901809":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat des Vosges"],"02901810":["Boehringer Mannheim France"],"02901811":["Centre de documentation Jules Verne","Centre international Jules Verne"],"02901812":["Comit\u00e9 interprofessionnel des vins d'appellation, d'origine control\u00e9e de Bourgogne"],"02901813":["Galerie Camille Renault"],"02901814":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie de Dambach-la-Ville"],"02901815":["Verdier (Abel)"],"02901816":["Biblioth\u00e8que municipale de Reims"],"02901817":["Biblioth\u00e8que municipale de Rouen"],"02901818":["Simon (Jean)"],"02901819":["Nouvelle aurore (Editions de la)"],"02901820":["Mus\u00e9e des Augustins"],"02901821":["Maison de la r\u00e9v\u00e9lation"],"02901822":["Loppin (Paul)"],"02901823":["Ecole pratique des hautes \u00e9tudes, Laboratoire de d\u00e9mographie historique"],"02901824":["Institut des sciences nucl\u00e9aires"],"02901825":["Chan (Georges)"],"02901826":["Centre de recherches de solutr\u00e9"],"02901827":["Cayrol (Raymond)"],"02901828":["Amis des mus\u00e9es de Dunkerque (Soci\u00e9t\u00e9 des)"],"02901829":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du vieux Chamb\u00e9ry"],"02901830":["Biblioth\u00e8que municipale de Bayonne"],"02901831":["Fondation Xavier Bernard"],"02901832":["Galerie Jeanne Castel"],"02901833":["Mus\u00e9es de la ville de Strasbourg"],"02901834":["Mus\u00e9e de l'imagerie peinte et populaire"],"02901835":["Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es"],"02901836":["Soci\u00e9te d'histoire et d'arch\u00e9ologie de Chalon-sur-Sa\u00f4ne"],"02901837":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise d'arch\u00e9ologie"],"02901838":["Soci\u00e9t\u00e9 pyr\u00e9n\u00e9enne d'\u00e9dition etd'imprimerie"],"02901839":["Institut fran\u00e7ais d'\u00e9tudes byzantines"],"02901840":["Marcelin (Imprimerie Fran\u00e7ois)"],"02901841":["Amis de Charles-Louis Philippe (Association internationale des)"],"02901842":["Association corporative des \u00e9tudiants en chirurgie dentaire de Toulouse"],"02901843":["ARMEF"],"02901844":["Association zen internationale"],"02901845":["Beckman instruments France"],"02901846":["Centre d'information culturelleet sociale"],"02901847":["Centre de sociologie historique"],"02901848":["Editions R\u00e9alit\u00e9"],"02901849":["Haratch"],"02901850":["Institut historique de Provence"],"02901851":["Association Kagyu Dzong"],"02901852":["Librairie espagnole"],"02901853":["SFODF"],"02901854":["Amis du Mus\u00e9e Murat (Les)"],"02901855":["Hotier (Hugues)"],"02901856":["Galerie Rencontres"],"02901857":["Mus\u00e9e de l'affiche et du tract\u00e0 Paris","Publications du Mus\u00e9e de l'affiche et du tract"],"02901858":["Gaudin (Imprimeur Pierre)"],"02901859":["Couturier (Andr\u00e9e)"],"02901860":["Amis de la Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de Haute-Garonne"],"02901861":["Office r\u00e9gional la\u00efque d'\u00e9ducation par l'image et par le son"],"02901862":["Cahiers francs (Les)"],"02901863":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle de publications et de publicit\u00e9"],"02901864":["Association cultuelle orthodoxerusse de Nice"],"02901865":["Boulen (Eliette)"],"02901866":["Parmier (Aur\u00e9lie)"],"02901867":["CCVJ, section histoire locale Janville Lardy"],"02901868":["Galerie Goya"],"02901869":["Galerie Alexandre Iolas"],"02901870":["Portes ouvertes"],"02901871":["Science et industrie"],"02901872":["Ville de Caen"],"02901873":["Amis de P\u00e9trarque"],"02901874":["Association pour la recherche arch\u00e9ologique en Languedoc-Oriental"],"02901875":["Bourdier (F\u00e9lix)"],"02901876":["Universit\u00e9 Lyon II, Centre d'\u00e9tudes du XVIII\u00e8 si\u00e8cle, \u00e9tudes fran\u00e7aises"],"02901877":["Galerie Marguerite Lamy"],"02901878":["Maison du coche d'eau"],"02901879":["Galerie Proscenium"],"02901880":["Ordre des avocats de Versailles"],"02901881":["Soci\u00e9t\u00e9 toulousaine d'odonto stomatologie"],"02901882":["Wagner (Pierre-Edouard)"],"02901883":["Lerayer (Lucien)"],"02901884":["Caille (Jacques)"],"02901885":["Universit\u00e9 d'Amiens, Centre universitaire de recherche sociologique"],"02901886":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental du tourisme du Lot"],"02901887":["Front de l'esprit (Le)"],"02901888":["Galerie Creuzevault"],"02901889":["Galerie Sapone"],"02901890":["Magne (Jean)"],"02901891":["Office de tourisme du Grand Cahors"],"02901892":["Dorny (Jennie)"],"02901893":["Berville (France)"],"02901894":["Kirmser (Bernard)"],"02901895":["Joany (Docteur Robert)"],"02901896":["Gravure M\u00e9dicis (La)"],"02901897":["Hivernaud (Albert)"],"02901898":["Union hospitali\u00e8re priv\u00e9e"],"02901899":["Biblioth\u00e8que universitaire de Poitiers"],"02901900":["Syndicat d'initiative de Villefranche-sur-Sa\u00f4ne"],"02901901":["Streaming art gallery"],"02901902":["SEJT"],"02901903":["Pecher (Arnaud)"],"02901904":["Ignatiades (Constantin)"],"02901905":["Gros (Robert)"],"02901906":["Edirap"],"02901907":["Universit\u00e9 Lyon II, Centre de recherches sur l'environnement g\u00e9ographique et social"],"02901908":["Universit\u00e9 Montpellier III, Centre de formation permanente des professions de presse et..."],"02901909":["BLT (Editions)"],"02901910":["Ville de Chezery-Forens"],"02901911":["Imprimerie yvetotaise"],"02901912":["Biblioth\u00e8que universitaire de Reims"],"02901913":["Vanvert (Editions et publicit\u00e9 Jean)"],"02901914":["Tr\u00e9vis (Auguste)"],"02901915":["A la fleur de givre"],"02901916":["Syndicat national de l'\u00e9dition phonographique et audiovisuelle"],"02901917":["Hydra \u00e9dition"],"02901918":["Quoi de nouveau"],"02901919":["Plaine (Librairie Jacques)"],"02901920":["Pelletier (Charles)"],"02901921":["Itin\u00e9raires"],"02901922":["Herpin (C\u00e9line)"],"02901923":["Heck (Daniel)"],"02901924":["Galerie Slim"],"02901925":["Galbrun (Alain)"],"02901926":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des industries \u00e9lectroniques"],"02901927":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire d'Aix-Marseille"],"02901928":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Paris C"],"02901929":["Atelier de recherche et d'\u00e9tudes d'am\u00e9nagement"],"02901930":["Association g\u00e9n\u00e9rale des institutions de retraites des cadres"],"02901931":["Arche du livre (L')"],"02901932":["Amis du vieux Bourbonne et des environs (Association des)"],"02901933":["Amis du Ch\u00e2teau de Vascoeuil et de Michelet (Association des)"],"02901934":["Interpeace C\u00f4te-d'Ivoire"],"02901935":["Amis de Louis Le Guennec"],"02901936":["Cr\u00e9dit foncier de France"],"02901937":["Douchin (Renaud)"],"02901938":["Caisse des d\u00e9pots et consignations"],"02901939":["Centre Charles Richet"],"02901940":["Universit\u00e9 Bordeaux III, Centred'\u00e9tude d'Afrique noire"],"02901941":["Centre de recherche \u00e9conomique sur l'\u00e9pargne"],"02901942":["La T\u00eate ailleurs"],"02901943":["Centre national de recherches zootechniques"],"02901944":["Presses universitaires des Antilles"],"02901945":["Brigade de sapeurs-pompiers de Paris"],"02901946":["Centre d'\u00e9tudes internationalesde la propri\u00e9t\u00e9 industrielle"],"02901947":["Action catholique g\u00e9n\u00e9rale f\u00e9minine"],"02901948":["Association pour les aveugles"],"02901949":["Taranis (Editions)"],"02901950":["Syndicat national unifi\u00e9 des imp\u00f4ts"],"02901951":["Solidarit\u00e9 internationale antifasciste"],"02901952":["SPM-Lettrage"],"02901953":["Religieuses dans les professions de sant\u00e9"],"02901954":["Presses de la licorne (Les)"],"02901955":["Petit (Fran\u00e7ois)"],"02901956":["Lienhart"],"02901957":["Lef\u00e8bvre (Guy)"],"02901958":["Galerie Bosquet"],"02901959":["Galerie Albert Verbeke"],"02901960":["Rollier (Odile)"],"02901961":["Benatre (Michel)"],"02901962":["Association r\u00e9gionaliste du Cotentin"],"02901963":["Abrard (Pierre-Marie)"],"02901964":["Dor\u00e9 (Marguerite Blanche)"],"02901965":["Conseil de l'ordre des avocats"],"02901966":["Universit\u00e9 de Dijon, Unit\u00e9 d'enseignement et de recherche des relations internationales"],"02901967":["Ailes et graines"],"02901968":["l'Ecarquill\u00e9"],"02901969":["France-Europe-Presse"],"02901970":["Cevic"],"02901971":["Universit\u00e9 Montpellier II, Centre d'\u00e9tudes et de recherches g\u00e9ologiques et hydrologiques"],"02901972":["Cahiers du Beture (Les)"],"02901973":["Anael (Editions)"],"02901974":["Deswarte-Garnier (Editeurs)"],"02901975":["Les Editions du Perce-Oreille"],"02901976":["Rapaces (Les)"],"02901977":["Houill\u00e8res du Bassin-de-Lorraine"],"02901978":["Houill\u00e8res du Bassin-du-Centre et du Midi"],"02901979":["Houill\u00e8res du Bassin-du-Nord etPas-de-Calais"],"02901980":["Soci\u00e9t\u00e9 pour l'exploitation du commerce de librairie et d'\u00e9ditionGirard \u00e0 Paris"],"02901981":["Amis du vieux Lambesc"],"02901982":["Pointe (La)"],"02901983":["Caisse nationale de pr\u00e9voyance"],"02901984":["Fonds d'intervention et de r\u00e9gularisation du march\u00e9 du sucre"],"02901985":["Poignonnec (Yves)"],"02901986":["P\u00e9ron (Anne)"],"02901987":["Le Hay (Sophie)"],"02901988":["Nouvelle librairie de France"],"02901989":["Mus\u00e9e de Laon"],"02901990":["Martin (Georges)"],"02901991":["Malliarakis (Michel)"],"02901992":["Universit\u00e9 Nancy II, Institut de recherche r\u00e9gionale en sciences humaines et \u00e9conomiques"],"02901993":["Groupe arch\u00e9ologique Painlev\u00e9"],"02901994":["Cormarin (Editions de)"],"02901995":["Commission technique des vins C\u00f4te-de-Provence"],"02901996":["Chambre d'agriculture de Seine-et-Marne"],"02901997":["Chambre d'agriculture de Seine-Maritime"],"02901998":["Centre du zinc"],"02901999":["Centre de propagande anti-tabac"],"02902000":["Boghossian (Fran\u00e7ois)"],"02902001":["Berep"],"02902002":["Association des amis de Robert Laverny"],"02902003":["Almonde (Editions)"],"02902004":["Monnaie de Paris"],"02902005":["Observatoire \u00e9conomique de l'Est"],"02902006":["Comit\u00e9 mon\u00e9taire de la zone franc"],"02902007":["Publications de l'indicateur universel des P.T.T."],"02902008":["Service d'exploitation industrielle des tabacs et allumettes"],"02902009":["Barrel (Max)"],"02902010":["Conseil national fran\u00e7ais pour la protection des droits des juifs d'URSS"],"02902011":["Courrier du Loiret (Le)"],"02902012":["Dupeyroux (Roger)"],"02902013":["Ecole nationale des ponts et chauss\u00e9es"],"02902014":["Galerie Ir\u00e8ne Huisse"],"02902015":["Vietw publisher"],"02902016":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9mulation du Jura"],"02902017":["Visaphone"],"02902018":["Th\u00e9\u00e2tre national de l'Op\u00e9ra"],"02902019":["Th\u00e9\u00e2tre national de l'Od\u00e9on"],"02902020":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Rennes"],"02902021":["Universit\u00e9 Lyon II, Institut d'histoire de l'art"],"02902022":["Universit\u00e9 Strasbourg II, Institut de phon\u00e9tique"],"02902023":["Albert (Paul)"],"02902024":["Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'information et d'\u00e9dition mutualiste"],"02902025":["Dossiers H"],"02902026":["Les Amis du pays civraisien"],"02902027":["Acad\u00e9mie royale des lettres d'or de France"],"02902028":["Seille Aubac (Ren\u00e9e)"],"02902029":["Na\u00e9 (Editions de la)"],"02902030":["Acad\u00e9mie chablaisienne"],"02902031":["Alsace"],"02902032":["Multiples"],"02902033":["Chambre de commerce et d'industrie d'Amiens"],"02902034":["Chambre d'agriculture de Haute-Garonne"],"02902035":["Chambre de commerce et d'industrie de Mazamet"],"02902036":["Ville de Ussel"],"02902037":["Pierre-Yvon"],"02902038":["Marin (Madame Louis)"],"02902039":["Editions D\u00e9paysage"],"02902040":["Association technique d'action culturelle"],"02902041":["Centre de documentation juive contemporaine"],"02902042":["Service interd\u00e9partemental de la race bovine charolaise. Maisonde l'agriculture"],"02902043":["Les \u00e9ditions de la librairie du po\u00e8me"],"02902044":["Apostroph'\u00e9ditions"],"02902045":["Roques (P.)"],"02902046":["Fluxea"],"02902047":["Sergeco"],"02902048":["Luthier (Jean)"],"02902049":["Isti mirant stella"],"02902050":["Laboratoires Servier"],"02902051":["Universit\u00e9 Rennes I, Laboratoire d'anthropologie pr\u00e9historique"],"02902052":["Choletais"],"02902053":["Bon d\u00e9part (Le)"],"02902054":["Scuv\u00e9e (F.)"],"02902055":["Magnan (Guy)"],"02902056":["Promo-Informatique"],"02902057":["Biblioth\u00e8que municipale de Montreuil"],"02902058":["Durand (Martine)"],"02902059":["Institut des techniques \u00e9conomiques"],"02902060":["Lahetjuzan (Henri)"],"02902061":["Office national de la navigation"],"02902062":["Acad\u00e9mie de Moustiers"],"02902063":["Centre Froissart (Expressions po\u00e9tiques)"],"02902064":["Nool"],"02902065":["Lazerme et Regnes (Philippe)"],"02902066":["Maison des arts et de la culture de Cr\u00e9teil, Section cin\u00e9ma"],"02902067":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Bordeaux"],"02902068":["Mus\u00e9e d'Unterlinden"],"02902069":["Soci\u00e9t\u00e9 de presse berrichonne"],"02902070":["Armand (Gilbert)"],"02902071":["Beres (Pierre)"],"02902072":["Centre international de r\u00e9flexion prospective sur la personne et sur la soci\u00e9t\u00e9"],"02902073":["Universit\u00e9 de Nice, Centre de la M\u00e9diterran\u00e9e moderne et contemporaine"],"02902074":["Galerie Dorthea Speyer"],"02902075":["HPB"],"02902076":["Galerie Daber"],"02902077":["Henry (Robert)"],"02902078":["Jaussein (Jean)"],"02902079":["Jonas (Jehan)"],"02902080":["Ligue du Nord-Pas-de-Calais de football"],"02902081":["Seder"],"02902082":["Signe (Editions le)"],"02902083":["Sud-Ouest"],"02902084":["Amiti\u00e9s sablaises (Cercle les)"],"02902085":["ACTIF"],"02902086":["Attique (Editions de l')"],"02902087":["Ethos (Editions de l')"],"02902088":["G\u00e9nisson (Genevi\u00e8ve)"],"02902089":["Geste"],"02902090":["Le Rumeur (Guy)"],"02902091":["Morande"],"02902092":["Palais des beaux-arts de Lille"],"02902093":["Mus\u00e9e des antiquit\u00e9s"],"02902094":["Deneuvy (Editeur)"],"02902095":["Viallet (Jean)"],"02902096":["Gaussen (Ivan)"],"02902097":["Institut europ\u00e9en d'\u00e9cologie"],"02902098":["Rouland (Norbert)"],"02902099":["Union Sainte-C\u00e9cile du dioc\u00e8se de Strasbourg"],"02902100":["Universit\u00e9 Paris VII, Centre de publication Asie-Orientale"],"02902101":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle \u00e9ditions librairie"],"02902102":["Pothier (Josanne)"],"02902103":["Laboratoires H. Faure"],"02902104":["Kruch (J.P.)"],"02902105":["Crit\u00e9rion"],"02902106":["Gaillard (Dominique)"],"02902107":["Cedelle (Jean-Pierre)"],"02902108":["Bercou (Lydia)"],"02902109":["You\u00e9nou-Debauvais (Anna)"],"02902110":["Association des artistes lorrains"],"02902111":["Association du Vieux-Ch\u00e2tel"],"02902112":["ITAVI"],"02902113":["Cercle litt\u00e9raire de l'avenue Foch"],"02902114":["Luxco \u00e9ditions"],"02902115":["Lamare (Jacques)"],"02902116":["Grande loge de France"],"02902117":["Les \u00e9ditions de Forgeville"],"02902118":["N\u00e9chronica"],"02902119":["Amis de la Biblioth\u00e8que humaniste de S\u00e9lestat"],"02902120":["Boyer (Jean)"],"02902121":["Conservation d\u00e9partementale desmus\u00e9es de la Vend\u00e9e"],"02902122":["Lippens (Louis)"],"02902123":["Les \u00e9ditions Des choses \u00e0 faire"],"02902124":["Moncelet (Christian)"],"02902125":["Gouraud (Pierre)"],"02902126":["ENS \u00e9ditions"],"02902127":["Chiron (Maurice)"],"02902128":["Chave (Pierre)"],"02902129":["Atelier des Grames"],"02902130":["Bacquet (G\u00e9rard)"],"02902131":["Centre d'art international"],"02902132":["Arnulf (Georges)"],"02902133":["Biblioth\u00e8que municipale de Valenciennes"],"02902134":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de Seine-Maritime"],"02902135":["Centre m\u00e9ridional de rencontressur le XVII\u00e8 si\u00e8cle"],"02902136":["Centre scientifique et technique du b\u00e2timent"],"02902137":["Conflent (Editions)"],"02902138":["Diaconat Bethesda"],"02902139":["Editions professionnelles fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes"],"02902140":["Fondation Anne et Albert Prouvost"],"02902141":["Forien de Rochesnard (Jean)"],"02902142":["GL (Editions)"],"02902143":["Gilbert (Max)"],"02902144":["Institution Join-Lambert"],"02902145":["Jacques (Ren\u00e9)"],"02902146":["Mahaut (Pierre)"],"02902147":["Maurin (Docteur Robert)"],"02902148":["D\u00e9bard'art"],"02902149":["Olive (Joseph-Laurent)"],"02902150":["PIEL"],"02902151":["Poste d'autrefois (La)"],"02902152":["Reynaud (Albert)"],"02902153":["Ribi\u00e8re (R.)"],"02902154":["Schnell (Ren\u00e9)"],"02902155":["Soci\u00e9t\u00e9 Anatole France"],"02902156":["Soci\u00e9t\u00e9 corporative d'hygi\u00e8ne et de s\u00e9curit\u00e9 dans les chantiers"],"02902157":["Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation de publicit\u00e9 audio-visuelle"],"02902158":["Ville de Vallauris"],"02902159":["Sygma"],"02902160":["Georget (Michel)"],"02902161":["Association pour l'\u00e9tude et l'enseignement des P\u00e8res de l'Eglise","Habra (Georges A.)"],"02902162":["Lerou (Paule)"],"02902163":["Association des maisons paysannes de l'Oise"],"02902164":["Odoevzev (Ir\u00e8ne)"],"02902165":["Dramaturgie Editions"],"02902166":["Faure (Robert)"],"02902167":["Association nationale des clubs d'investissement"],"02902168":["Alphen (P.)"],"02902169":["Belle (Jean-Philippe)"],"02902170":["Bouquiniste (Librairie ancienneet moderne le)","Brissaud"],"02902171":["Heimdal"],"02902172":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions de l'habitation"],"02902173":["Chaussois (Robert)"],"02902174":["Editions de l'Humanit\u00e9"],"02902175":["Dauby (Jean)"],"02902176":["Lecuire (Pierre)"],"02902177":["Universit\u00e9 Aix-Marseille III, Centre des hautes \u00e9tudes touristiques"],"02902178":["Malamaire (Ren\u00e9)"],"02902179":["Doctical"],"02902180":["Association des anciens \u00e9l\u00e8ves de l'Institut d'administration des entreprises"],"02902181":["Bernadat (Maurice)"],"02902182":["Universit\u00e9 Strasbourg I, Centre r\u00e9gional de baguage d'oiseaux"],"02902183":["Centre culturel su\u00e9dois"],"02902184":["Besset (Marie)"],"02902185":["Association des amis de l'orgueet de la musique"],"02902186":["Association Carrefour et culture"],"02902187":["Id\u00e9ographik"],"02902188":["Association fran\u00e7aise pour la communaut\u00e9 atlantique"],"02902189":["Assurance fran\u00e7aise","Tribune de l'assurance"],"02902190":["Biblioth\u00e8que municipale de Pau"],"02902191":["Caisse nationale de l'assurancemaladie des travailleurs salari\u00e9s de Strasbourg"],"02902192":["Chevalley (Bernard)"],"02902193":["Croix-Rouge fran\u00e7aise"],"02902194":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise du syndicat de la parfumerie"],"02902195":["Flament (abb\u00e9 Pierre)"],"02902196":["Grimaldi (Charles)"],"02902197":["Institut de recherches du cotonet des textiles exotiques"],"02902198":["Mus\u00e9e de la chasse et de la nature"],"02902199":["Moreau (Roland)"],"02902200":["Nouveau conservatoire de la dentelle \u00e0 la main"],"02902201":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'\u00e9dition"],"02902202":["Viro (Lou Tiatre prouvencau)"],"02902203":["Club d'arch\u00e9ologie et d'histoire Lyc\u00e9e Pierre d'Ailly"],"02902204":["Centre universitaire du Mans.form.continue.c.de pr\u00e9paration auxcarri\u00e8res des bib. documentation"],"02902205":["Semas"],"02902206":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi deBordeaux"],"02902207":["Dufour instruments"],"02902208":["Diffusion du lion d'or"],"02902209":["Dilhac (Emmanuel)"],"02902210":["Nouvelles Consciences"],"02902211":["CLAP Ile-de-France"],"02902212":["Insta \u00e9ditions"],"02902213":["Domaine de Vaux-le-Vicomte"],"02902214":["Wikedito"],"02902215":["Galerie des Ursulines"],"02902216":["Groupement d'\u00e9tudes et de recherches arch\u00e9ologiques du Val-de-l'Oise"],"02902217":["Institut F. Courby"],"02902218":["Maurice (Jacques)"],"02902219":["Mus\u00e9e national de Nice"],"02902220":["Po\u00e8tes de la tour (Les)"],"02902221":["Potemkine"],"02902222":["Union des caisses centrales de la mutualit\u00e9 agricole"],"02902223":["Bourgeois (Atelier Pierre)"],"02902224":["Animation vincentienne"],"02902225":["Association pour l'atlas de Franche-Comt\u00e9, Institut de g\u00e9ographie, Facult\u00e9 des lettres"],"02902226":["Association unit\u00e9 d'\u00e9tudes et de recherches sur l'historique deLencloitre"],"02902227":["Dubourg Chavez (Sabine)"],"02902228":["Fr\u00e9d\u00e9ric (Louis)"],"02902229":["ITF Maille"],"02902230":["Mus\u00e9e de Grenoble"],"02902231":["Universit\u00e9 de Saint-Etienne, Centre d'\u00e9tudes de la Renaissance et de l'\u00e2ge baroque"],"02902232":["Institut des hautes \u00e9tudes cin\u00e9matographiques"],"02902233":["La Pionni\u00e8re"],"02902234":["Figuration critique"],"02902235":["Merkos l'Inyonei Chinuch"],"02902236":["F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des anciens \u00e9l\u00e8ves de la compagnie de J\u00e9sus"],"02902237":["Eglise de la confession d'Augsbourg d'Alsace et de Lorraine"],"02902238":["Bertrand (Pierre)"],"02902239":["Annales de Normandie"],"02902240":["ARPEPS"],"02902241":["Fondation Scoa pour la recherche scientifique en Afrique-Noire"],"02902242":["Archiconfr\u00e8rie de Notre-Dame duSacr\u00e9-Coeur"],"02902243":["Assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re des soci\u00e9t\u00e9sd'assurances contre l'incendie"],"02902244":["Soci\u00e9t\u00e9 de la Vall\u00e9e-de-S\u00e9nanque"],"02902245":["Congr\u00e9gation de la mission"],"02902246":["Diffusion \u00e9dition publicit\u00e9"],"02902247":["Ecole r\u00e9gionale des beaux-arts de Clermont-Ferrand"],"02902248":["Furstenberg (Jean)"],"02902249":["Visages du monde"],"02902250":["Bompard (Andr\u00e9)"],"02902251":["Brissot (Henri)"],"02902252":["Centre r\u00e9gional d'arch\u00e9ologie d'Alet"],"02902253":["Diffusion cat\u00e9chistique"],"02902254":["Groupement d'int\u00e9r\u00eats philat\u00e9liques"],"02902255":["Soci\u00e9t\u00e9 des cr\u00e9ateurs et des auteurs d'expression fran\u00e7aise"],"02902256":["Ray (Pierre)"],"02902257":["Guilpin (Hubert)"],"02902258":["Humanit\u00e9 rouge (L')"],"02902259":["IGE"],"02902260":["Institut d'administration des entreprises de Bordeaux"],"02902261":["Institut de la pens\u00e9e de l'unification"],"02902262":["Universit\u00e9 Lyon II, Institut des \u00e9tudes \u00e9conomiques"],"02902263":["Institut fran\u00e7ais de gestion"],"02902264":["Institut national de gestion et d'\u00e9conomie rurale"],"02902265":["Institut Pasteur de Lyon"],"02902266":["Soci\u00e9t\u00e9 Pierre Janet"],"02902267":["Universit\u00e9 Bordeaux II, Institut d'oenologie"],"02902268":["Pig\u00e9"],"02902269":["Groupement d'application et d'\u00e9tude du mouvement et des yogas traditionnels"],"02902270":["Blanckaert (Serge)"],"02902271":["Perrier (Louis Marcel)"],"02902272":["Lef\u00e8vre (Jean)"],"02902273":["Institut d'\u00e9tudes occitanes de N\u00eemes"],"02902274":["Elkaim (Anne)"],"02902275":["Framatome"],"02902276":["Gaches (Pierre)"],"02902277":["Rayot Depoutot (Editions)"],"02902278":["Jordenen \u00e9ditions"],"02902279":["AREAR"],"02902280":["Amis de Jean Deyrolle","Amis de Jean Deyrolle/ M. George Richar"],"02902281":["Galerie Hardy"],"02902282":["Lajoie Mazenc (Roger)"],"02902283":["Louve de l'hiver (La)"],"02902284":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes ardennaises"],"02902285":["SFAY"],"02902286":["Sonotop"],"02902287":["Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy"],"02902288":["Mus\u00e9es Dunkerque"],"02902289":["Notre-Dame des temps nouveaux (Librairie)"],"02902290":["Brottier (Marie Suzanne)"],"02902291":["Serge (Patrick)"],"02902292":["Association des chercheurs de l'oc\u00e9an Indien"],"02902293":["Biblioth\u00e8que universitaire de Metz"],"02902294":["Vida Nova (Revue)"],"02902295":["Escalade"],"02902296":["Myosotis books"],"02902297":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition de revues d'armes"],"02902298":["Union des fabricants"],"02902299":["Union nationale des caisses d'\u00e9pargne de France"],"02902300":["Universit\u00e9 Rennes I, Centre de recherches administratives et politiques"],"02902301":["Universit\u00e9 de Saint-Etienne, Centre d'\u00e9tudes du XVIIIe si\u00e8cle"],"02902302":["In Fine \u00e9ditions d\u2019art"],"02902303":["Voix de l'\u00e9vangile (La)"],"02902304":["Biblioth\u00e8que de la Sorbonne"],"02902305":["Isotta Conti"],"02902306":["Association For\u00eat cellulose"],"02902307":["Escaliers de Lausanne"],"02902308":["Mus\u00e9es de Marseille"],"02902309":["Carr\u00e9 d'art","Mus\u00e9es d'art et d'histoire de N\u00eemes","Ville de N\u00eemes"],"02902310":["Mus\u00e9e de l'Annonciade"],"02902311":["Centre du XXe si\u00e8cle"],"02902312":["Fourni\u00e9 (Ferdinand)"],"02902313":["Centre universitaire de Saint-Maur"],"02902314":["Dillmont (Editions Th. de)"],"02902315":["Institut d'\u00e9tudes du Vietnam contemporain"],"02902316":["Interm\u00e9dica"],"02902317":["Crozes (Daniel Claude)"],"02902318":["Union nationale des f\u00e9d\u00e9rationsd'organismes d'HLM"],"02902319":["Schumacher (Marie-Louise)"],"02902320":["Bailly (Robert)"],"02902321":["Letertre (Emile)"],"02902322":["Sat-Amikaro"],"02902323":["VO \u00e9ditions"],"02902324":["Cosmopolis"],"02902325":["Amicale des anciens membres du CIF"],"02902326":["Soci\u00e9t\u00e9 d'audio-psycho-phonologie"],"02902327":["Heiser (Eug\u00e8ne)"],"02902328":["Griffe (Elie)"],"02902329":["Galerie Robert Clarence"],"02902330":["Laboratoire d'\u00e9tude des relations entre rythmes cosmiques et psychophysiologiques"],"02902331":["Fondation pour la recherche et le d\u00e9veloppement dans l'oc\u00e9an Indien."],"02902332":["Mugalde (Editions)"],"02902333":["Atelier du gu\u00e9"],"02902334":["Gamelin (Paul)"],"02902335":["Institut d'\u00e9tudes occitanes de Clermont-Ferrand"],"02902336":["Ordre des avocats au Barreau de Paris"],"02902337":["Ordre des g\u00e9om\u00e8tres experts"],"02902338":["Klee (Jean-Paul)"],"02902339":["Pourtal de Ladev\u00e8ze (Jean)"],"02902340":["Presses du Palais-Royal"],"02902341":["Ranger-Chailloux (Madeleine)"],"02902342":["Rigal (Imprimerie)"],"02902343":["Ruby (Marcel)"],"02902344":["Sabot\u00e9e sancerroise (La)"],"02902345":["Salon des r\u00e9alit\u00e9s nouvelles"],"02902346":["Universit\u00e9 Strasbourg I, Scientia Orientalis"],"02902347":["Sentiers po\u00e9tiques"],"02902348":["Simyan (Julien)"],"02902349":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique et historique de la Charente"],"02902350":["Soci\u00e9t\u00e9 des publications radio\u00e9lectriques et scientifiques"],"02902351":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'\u00e9dition"],"02902352":["Szulsztein (M.)"],"02902353":["Tanazacq (Fran\u00e7ois)"],"02902354":["Les \u00e9ditions du roi barbu"],"02902355":["Tennevin (Jean-Pierre)"],"02902356":["Tour (Edith de la)"],"02902357":["Tournoux (N.)"],"02902358":["Blondea"],"02902359":["Union r\u00e9gionale des caisses d'\u00e9pargne d'Alsace et de Moselle"],"02902360":["Universit\u00e9 Grenoble II, Institut d'\u00e9tudes politiques"],"02902361":["Les \u00e9ditions Elondja"],"02902362":["Les \u00e9ditions Thali"],"02902363":["Viscomte (J.)"],"02902364":["Weinling (Bernard)"],"02902365":["Zelbstein (Uri)"],"02902366":["Albany (Jean)"],"02902367":["Association des amis de Saint-Gr\u00e9goire"],"02902368":["Gaudel (Jacques)"],"02902369":["Institut d'administration des entreprises d'Aix-Marseille"],"02902370":["Journal des finances"],"02902371":["Laboratoires Ciba Geigy"],"02902372":["Lunel (Raymond)"],"02902373":["Triangle (Editions du)"],"02902374":["Association Centre artistique et litt\u00e9raire de Rochechouart"],"02902375":["Arbal\u00e8te"],"02902376":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de campinget de caravaning"],"02902377":["Fran\u00e7aise de placement (La)"],"02902378":["Robert (Solange)"],"02902379":["Laboratoires Besins-Iscovesco"],"02902380":["Manetti (Ren\u00e9)"],"02902381":["Metzger (Marcel)"],"02902382":["Europe notre patrie"],"02902383":["Po\u00e8tes du temps pr\u00e9sent"],"02902384":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie de Vincennes"],"02902385":["Soci\u00e9t\u00e9 protestante fran\u00e7aise d'\u00e9ditions et de publications"],"02902386":["Association fran\u00e7aise du festival international du film"],"02902387":["Editions pr\u00e9sentes","Les Siestes \u00e9lectroniques"],"02902388":["Mon jardin et ma maison"],"02902389":["Plan et but"],"02902390":["Scitep jeunesse"],"02902391":["Renaud (Imprimerie Jack)"],"02902392":["Office national d'informations de s\u00e9curit\u00e9"],"02902393":["Galerie Jean Briance"],"02902394":["Etudes fiscales internationales"],"02902395":["ASTI"],"02902396":["Association d'aides mat\u00e9rielle et intellectuelle aux personnes inadapt\u00e9es"],"02902397":["Association des amiti\u00e9s litt\u00e9raires du Gatinais Montargis"],"02902398":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Loire"],"02902399":["Biblioth\u00e8que municipale de Clichy"],"02902400":["Blanc (Marie-Claire)"],"02902401":["Cairn (Coop\u00e9rative artistique)"],"02902402":["Dibi\u00e8 \u00e9ditions"],"02902403":["Christophe (Paul)"],"02902404":["Cusin (Emile)"],"02902405":["Dupaquier (Jean)"],"02902406":["Galerie de France"],"02902407":["Galerie Carmen Martinez"],"02902408":["Galerie Octave Negru"],"02902409":["Informations dieppoises"],"02902410":["Mus\u00e9e Granet"],"02902411":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle de prospectiveet m\u00e9thodes"],"02902412":["Nikolaus (Annemarie)"],"02902413":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains ardennais"],"02902414":["Editions Amanite"],"02902415":["Guinot (Norbert)"],"02902416":["F\u00e9ret"],"02902417":["Move publishing","Ediregie"],"02902418":["Centre de formation et de documentation sur l'environnement industriel"],"02902419":["Gerriet (Louis)"],"02902420":["Jarmy (Gilles de)"],"02902421":["Oubli (Editions de l')"],"02902422":["Quercy-recherche"],"02902423":["Rameau (Henri)"],"02902424":["Zaniewicki (Witold)"],"02902425":["Assailly"],"02902426":["Abbaye Notre-Dame-de-Sept-Fons"],"02902427":["Plumes de Mimi \u00e9dition"],"02902428":["Amiel (Claudine)"],"02902429":["Amis de la cinqui\u00e8me section de l'Ecole pratique des hautes \u00e9tudes"],"02902430":["Bernard (Jacques)"],"02902431":["Biblioth\u00e8que ukrainienne Simon Petlura"],"02902432":["Editions scolaires"],"02902433":["Mus\u00e9um (Librairie du)","Thomas (Librairie Ren\u00e9)"],"02902434":["Kamtchatka"],"02902435":["Atlas Copco France"],"02902436":["Institut national polytechnique"],"02902437":["Lalis \u00e9ditions"],"02902438":["Maison de la culture de Grenoble"],"02902439":["Art du mouvement (Association)"],"02902440":["Communaut\u00e9 des cisterciens"],"02902441":["Galerie Mathias Fels"],"02902442":["Tourbe (Editions de la)"],"02902443":["Corps 9","Limonaire"],"02902444":["Institut fran\u00e7ais des combustibles et de l'\u00e9nergie"],"02902445":["Bellugou (Henri)"],"02902446":["Descossy (Camille)"],"02902447":["Arbre de lumi\u00e8re (Editions de l')"],"02902448":["Denu (Editions Charles)"],"02902449":["MSL France"],"02902450":["Saint-Michel (Editions)","Maison rosicrucienne"],"02902451":["Guinard (Jean-Paul)"],"02902452":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la Varende"],"02902453":["Aura (L')"],"02902454":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Lille"],"02902455":["Les \u00e9ditions du Repremaf"],"02902456":["Electro technique"],"02902457":["Jurion (Jean)"],"02902458":["Office franco-allemand pour la jeunesse"],"02902459":["Piaubert (Jeanne)"],"02902460":["Sema (Editions)"],"02902461":["Survivance du pass\u00e9 (Association)"],"02902462":["Jannink"],"02902463":["Arts et couleurs"],"02902464":["Baron (Jacques)"],"02902465":["Daon (Pierre)"],"02902466":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise pour l'entrainement physique dans le mondemoderne"],"02902467":["Gai Saber"],"02902468":["Brins d\u2019Histoires"],"02902469":["Huguet (Imprimerie)"],"02902470":["IDJF"],"02902471":["Jacques-Coeur"],"02902472":["Marchal (Gaston Louis)"],"02902473":["Melog (Le)"],"02902474":["M\u00e9diQualis"],"02902475":["Paysan du Midi"],"02902476":["Perlor-radio"],"02902477":["Sagha"],"02902478":["Seguins-Cohorn (Henry de)"],"02902479":["Siber (Yan de)"],"02902480":["Vieille France"],"02902481":["Vermont (Paul)"],"02902482":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat des Alpes-Maritimes"],"02902483":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Seine-et-Marne"],"02902484":["Barr\u00e9-Dayez"],"02902485":["Association Pal\u00e9orient"],"02902486":["Association lyonnaise de sauvetage des sites arch\u00e9ologiques m\u00e9di\u00e9vaux"],"02902487":["Nazca \u00e9ditions"],"02902488":["Editions nationales administratives et juridiques"],"02902489":["Monast\u00e8re de la grande Chartreuse"],"02902490":["F\u00e9d\u00e9ration \u00e9questre fran\u00e7aise"],"02902491":["Osenat (Pierre)"],"02902492":["Uniclam"],"02902493":["SEDITA"],"02902494":["Senat (Frank)"],"02902495":["Poray (Andr\u00e9)"],"02902496":["Poindessault (Bernard)"],"02902497":["GARCEN"],"02902498":["IREM de Basse-Normandie"],"02902499":["Fondation nationale de g\u00e9rontologie"],"02902500":["ENSSAA"],"02902501":["D\u00e9esse"],"02902502":["Clivages"],"02902503":["Fromage (Editions du)"],"02902504":["CEFA"],"02902505":["Cahiers libres (Les)"],"02902506":["Burger (L\u00e9on)"],"02902507":["Biblioth\u00e8que municipale de Massy-Antony"],"02902508":["Biblioth\u00e8que municipale de Dijon"],"02902509":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Lot"],"02902510":["Association des peintres officiels de la marine"],"02902511":["Amicale de l'\u00e9cole normale d'instituteurs"],"02902512":["Centre r\u00e9gional de l'enseignement occitan de l'acad\u00e9mie de Limoges"],"02902513":["Universit\u00e9 Paris VII, UER langues et civilisation d'Asie orientale"],"02902514":["Sources vives"],"02902515":["Soci\u00e9t\u00e9 des artistes d'Auvergne"],"02902516":["Fiches du cin\u00e9ma","OCFC"],"02902517":["Mus\u00e9e d'art moderne Andr\u00e9 Malraux","Mus\u00e9e des beaux-arts du Havre"],"02902518":["Lef\u00e8vre (Jo\u00ebl)"],"02902519":["Perottet (Guy)"],"02902520":["Comit\u00e9 d'\u00e9tablissement Paris banlieue IBM"],"02902521":["Biblioth\u00e8que municipale de Saint-Denis"],"02902522":["Ateliers du Moustier"],"02902523":["Archipel"],"02902524":["Br\u00e8che"],"02902525":["Peralta"],"02902526":["Al Bayyinah"],"02902527":["Lemoine (Henry)"],"02902528":["Mar\u00e9chal (Pierre)"],"02902529":["Unal (Editions)"],"02902530":["Gendre (Pierre)"],"02902531":["Thomas (S\u00e9bastien)"],"02902532":["Arts d'Afrique noire"],"02902533":["Curtay (Jean-Paul)"],"02902534":["Fontaine-Desmoineaux (Jean-Pierre)"],"02902535":["Ecomus\u00e9e de la communaut\u00e9 urbaine Le Creusot"],"02902536":["Librairie g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement"],"02902537":["Club historique Mozacois"],"02902538":["Raffard de Brienne (Daniel)"],"02902539":["Soci\u00e9t\u00e9 pour la mise en valeur de la r\u00e9gion Auvergne-Limousin"],"02902540":["Trescarte conseil (Claude)"],"02902541":["Zenner (Paul)"],"02902542":["Ateliers de l'abbaye"],"02902543":["Alios"],"02902544":["Centre des arts et loisirs du V\u00e9sinet"],"02902545":["Centre d'\u00e9tudes et de recherches architecturales"],"02902546":["Ecole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, Laboratoire de d\u00e9mographie historique"],"02902547":["Prouzeau (Pierre)"],"02902548":["Mus\u00e9e d'ethnographie Corse"],"02902549":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Chartres"],"02902550":["Mus\u00e9um d'histoire naturelle ethnographie et pr\u00e9histoire de Rouen"],"02902551":["Naggar (Carole)"],"02902552":["Guillemyn (Daniel)"],"02902553":["Grimond (Colette)"],"02902554":["Giraud (Daniel)"],"02902555":["Centre d'\u00e9tudes d'\u00e9conomie et de gestion de la for\u00eat priv\u00e9e"],"02902556":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de Haute-Marne"],"02902557":["Soci\u00e9t\u00e9 des artistes fran\u00e7ais"],"02902558":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de l'Orient"],"02902559":["Simarre (La)"],"02902560":["PRE CCRAG"],"02902561":["Lleu (Jacques)"],"02902562":["Rouge Noir \u00e9ditions"],"02902563":["Pertuze (Jean-Claude)"],"02902564":["Cornouaille (Editions de)"],"02902565":["Fotokino"],"02902566":["Lahaeye (Jean-Francois)"],"02902567":["B\u00e9likian (Francis)"],"02902568":["Association des enseignants d'\u00e9ducation physique et sportive"],"02902569":["A2M"],"02902570":["Soci\u00e9t\u00e9 des artistes ind\u00e9pendants"],"02902571":["JD"],"02902572":["FNAC (Libraire-Editeur)"],"02902573":["Association internationale de radioprotection"],"02902574":["Convention informatique"],"02902575":["Bousquet (Hadrien)"],"02902576":["Aubert (Gilbert)"],"02902577":["Galerie Calatchi"],"02902578":["Oeil de boeuf (L')"],"02902579":["Nicolle (Pierre)"],"02902580":["Menand (Guy)"],"02902581":["Meunier (Paul)"],"02902582":["Rom\u00e9ro (Danilo)"],"02902583":["Papon (Ernest Ren\u00e9)"],"02902584":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition pour l'information technique des ing\u00e9nieurs de chauffage"],"02902585":["Kim Dunkerque (Editions)"],"02902586":["Abbaye de Saint-Sauveur-le-Vicomte"],"02902587":["Chouard (Robert)"],"02902588":["Mouloudji (Marcel)"],"02902589":["Rolin-Davoust (Nad\u00e8ge)"],"02902590":["Le Texte et La Parole"],"02902591":["Baghera"],"02902592":["Barrelle (Henri)"],"02902593":["Marron (Maurice)"],"02902594":["Vallesse"],"02902595":["Arch\u00e9oJuraSites"],"02902596":["Ostraka (Editions)"],"02902597":["Lagnel (Guillaume)"],"02902598":["Lacombe (Ren\u00e9)"],"02902599":["Wartelle (Andr\u00e9)"],"02902600":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de radioprotection"],"02902601":["Queniart (Pierre-Marie)"],"02902602":["Gueye (Fana)"],"02902603":["Orgevaux (Editions des)"],"02902604":["M\u00e9dia conseil"],"02902605":["Nouvelle Acropole"],"02902606":["Association des amis du ch\u00e2teau des Allymes et de Ren\u00e9 Lucinge"],"02902607":["Avicopharma"],"02902608":["Blanc (Imprimerie G.)"],"02902609":["Etudes militaires"],"02902610":["Voix des po\u00e8tes (La)"],"02902611":["Escolo de la Targo"],"02902612":["Laporte (Claude)"],"02902613":["Lidwine (Editions)"],"02902614":["Centre des d\u00e9mocrates sociaux"],"02902615":["Capitales Press"],"02902616":["Nanoug"],"02902617":["Bourgey (Sabine)"],"02902618":["Folygraphie"],"02902619":["Vie (Fabien)"],"02902620":["Association normande de g\u00e9ographie"],"02902621":["Filliol (Jean)"],"02902622":["Comit\u00e9 r\u00e9gional d'\u00e9tude pour laprotection et l'am\u00e9nagement de la nature"],"02902623":["Dussaut (Editions Henri)"],"02902624":["Perceval (Editions)"],"02902625":["Pommier (Louis)"],"02902626":["RLD (Editions)"],"02902627":["Promotion \u00e9dition m\u00e9thodes"],"02902628":["Viens et vois"],"02902629":["Cercle culture et libert\u00e9 pour une Europe libre et unie"],"02902630":["Piranhas (Editions)"],"02902631":["Cros Houplon (Christophe)"],"02902632":["Dead-Men"],"02902633":["Octobre (Editions d')"],"02902634":["Agep (Editeur)","Institut culturel africain"],"02902635":["Paroisse de Ch\u00e2lons-sur-Marne"],"02902636":["Rico (Imprimerie Antoine)"],"02902637":["P\u00e9rin (Louis)"],"02902638":["Mains libres (Les)"],"02902639":["Lefeuvre (Editions Alain)"],"02902640":["Guides insolites"],"02902641":["Chambertrand (Gilbert de)"],"02902642":["Association pour la connaissance de l'Allemagne d'aujourd'hui"],"02902643":["Planchat (Henry-Luc)"],"02902644":["Mouvement du 25 octobre"],"02902645":["Albaut (Corinne)","Albaut (Ren\u00e9)"],"02902646":["MAT (Editions)"],"02902647":["Soci\u00e9t\u00e9 parisienne d'\u00e9ditions et de diffusion"],"02902648":["Service de l'Homme"],"02902649":["Le Laboratoire existentiel"],"02902650":["Bourgogne"],"02902651":["B\u00e9natouil (Marius Simon)"],"02902652":["R\u00e9cipiendaire (Le)"],"02902653":["Picador (Editions)"],"02902654":["American chamber of commerce inFrance"],"02902655":["Art vivant (Soci\u00e9t\u00e9 artistique)"],"02902656":["Centre de psychologie appliqu\u00e9e"],"02902657":["Hamon (Pierre Jean)"],"02902658":["Terraz (Claude)"],"02902659":["Arts et lettres de France"],"02902660":["Helal (Soraya)"],"02902661":["B\u00e9nacer (Bernard)"],"02902662":["Bochot (Aristide)"],"02902663":["Ducourtioux (Yves)"],"02902664":["Flash (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions)"],"02902665":["Association Givre"],"02902666":["Guille (Georges)"],"02902667":["JCM"],"02902668":["Nodet (Bernard)"],"02902669":["Mairie de Carri\u00e8res-sur-Seine"],"02902670":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de sp\u00e9l\u00e9ologie de l'Is\u00e8re"],"02902671":["ELMERATTO"],"02902672":["Ramette (Michel)"],"02902673":["Maury (Arthur)"],"02902674":["Mus\u00e9e et jardins C\u00e9cile Sabourdy"],"02902675":["Decilap (Rapha\u00ebl)"],"02902676":["Editions Hyperville"],"02902677":["Centre marial d'information"],"02902678":["Gr\u00e9millard (Roger)"],"02902679":["Information et graphisme"],"02902680":["Association des professeurs de math\u00e9matiques de l'enseignement public"],"02902681":["Centre d'information Aleph"],"02902682":["Martel (Maryline)"],"02902683":["Editions Pottier"],"02902684":["Pour l'analyse du folklore"],"02902685":["CRAHM"],"02902686":["Association Ecologie 78 Loire"],"02902687":["Coulet (Claude) et Faure (A.)"],"02902688":["Cabro d'or (Editions la)"],"02902689":["Soulisse et Cassegrain (Imprimerie)"],"02902690":["Villenave (Alain)"],"02902691":["Association pour l'histoire de l'administration des douanes"],"02902692":["Avranchin (Editions de l')"],"02902693":["Relais"],"02902694":["Galzain (Michel de)"],"02902695":["Donadello (Claude)"],"02902696":["Cannevelle (Henri)"],"02902697":["Association culturelle de l'abbaye de Beaulieu"],"02902698":["Institut sup\u00e9rieur d'aplomb"],"02902699":["Petits riens (Les \u00e9ditions les)"],"02902700":["Alp'azur (Diffusion)"],"02902701":["Association des \u00e2ges"],"02902702":["Imago"],"02902703":["Hug-Perrier (Madame)"],"02902704":["Delacour (G\u00e9rard)"],"02902705":["Rapem"],"02902706":["Biblioth\u00e8que publique d'information du Centre Pompidou"],"02902707":["Fontaine de Pierre"],"02902708":["Bo (Georges)","Horta del Monastir (L')"],"02902709":["ELLUG"],"02902710":["Diapason (Editions)"],"02902711":["Studio Primart"],"02902712":["Boutet (G\u00e9rard)"],"02902713":["Durand (Jean Albert)"],"02902714":["Promodic"],"02902715":["Soci\u00e9t\u00e9 des am\u00e9ricanistes de Paris"],"02902716":["Beaudley"],"02902717":["Quesseveur"],"02902718":["Novarese (Antonina)"],"02902719":["Artistes r\u00e9unis (Les)"],"02902720":["Centre technique industriel de la construction m\u00e9tallique"],"02902721":["Centre national pour l'exploitation des oc\u00e9ans"],"02902726":["Hoky (Michel)"],"02902727":["Association po\u00e9tique de la m\u00e9tropole"],"02902728":["Achard (Marie-Rose)"],"02902729":["Soci\u00e9t\u00e9 des sciences de l'agriculture et des arts de Lille"],"02902730":["Segura (Rapha\u00ebl)"],"02902731":["EDP sciences"],"02902732":["Mathieu (Editions Alain)"],"02902733":["Lecup (Albert)"],"02902734":["CFPJ Editions"],"02902735":["Soci\u00e9t\u00e9 scientifique Sevcenko"],"02902736":["Syndicat d'initiative de Montm\u00e9dy"],"02902737":["Universit\u00e9 Grenoble III, Centred'\u00e9tudes et de recherches hispaniques de l'Universit\u00e9 StendhalCERHUS"],"02902738":["Universit\u00e9 Paris III, Institut des hautes \u00e9tudes de l'Am\u00e9rique latine"],"02902739":["Universit\u00e9 Strasbourg II, Centre de philologie et de litt\u00e9rature romanes"],"02902740":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise d'enqu\u00e8tes par sondages"],"02902741":["Hennebois (Jean-Pierre)"],"02902742":["Lux Fures"],"02902743":["Moutet (Michel)"],"02902744":["Office international de la vigne et du vin"],"02902745":["Association pour la libert\u00e9 \u00e9conomique et le progr\u00e8s social"],"02902746":["Bibliosph\u00e8re"],"02902747":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Nancy"],"02902748":["Cygne (Editions du)"],"02902749":["Labro (Georges)"],"02902750":["Germinal (Editions)"],"02902751":["Equipes Notre-Dame"],"02902752":["Ecole sup\u00e9rieure de commerce etd'administration des entreprises d'Amiens"],"02902753":["Agence d'urbanisme de la communaut\u00e9 urbaine de Brest et de son environnement"],"02902754":["Soci\u00e9t\u00e9 de comptabilit\u00e9 de France"],"02902755":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Clermont-Ferrand (M\u00e9decine et pharmacie)"],"02902756":["Grelh Rouergat"],"02902757":["Association fran\u00e7aise pour la sauvegarde de l'orgue ancien"],"02902758":["Union du livre de France SCOP"],"02902759":["CELLF"],"02902760":["Magarian (Odette)"],"02902761":["OGAM-Tradition celtique"],"02902762":["Ezkila (Editions)"],"02902763":["Formation m\u00e9dicale continue"],"02902764":["Stern (Nane)"],"02902765":["Horarius"],"02902766":["Kagyu Ling"],"02902767":["Rougier (Herv\u00e9)"],"02902768":["Acad\u00e9mie de la po\u00e9sie r\u00e9guli\u00e8re(Editions de l')"],"02902769":["Amis du livre pyr\u00e9n\u00e9en (Association des)"],"02902770":["Bidard (Didier Michel)"],"02902771":["Galet (Pierre)"],"02902772":["Michaud (Librairie)"],"02902773":["Sofec"],"02902774":["Connaissance du rail (Association)"],"02902776":["Institut de recherches \u00e9volutives"],"02902777":["Lacave (Mireille)"],"02902778":["Nacelle (Librairie la)"],"02902781":["Mod\u00e9lisme (Editions)"],"02902784":["Soci\u00e9t\u00e9 des architectes DPLG","Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des architectes"],"02902785":["Beaune (Gilbert)"],"02902787":["D\u00e9mocraties nouvelles"],"02902789":["Rozoy (J.G.)"],"02902791":["Ornicar"],"02902792":["Argu\u00e9mone (Editions)"],"02902793":["Association pour la formation et la promotion profds ind et comde la chaussure, des cuirs et peaux"],"02902794":["Mouvement nouvelle civilisation"],"02902795":["Automobiliste"],"02902796":["Centre de production de m\u00e9dias d'Istres"],"02902797":["Filloux (Georges)"],"02902798":["Laboratoires Chibret"],"02902799":["Laboratoires Dausse"],"02902800":["Le Duc (No\u00eblle)"],"02902801":["Moreau (Fran\u00e7ois)"],"02902802":["Onzi\u00e8me heure"],"02902803":["Patrimoine management et technologies"],"02902804":["P\u00e9lissier (Ren\u00e9)"],"02902805":["Seignon (Eug\u00e8ne)"],"02902806":["Sepulchre (Bruno)"],"02902808":["Vie du rail"],"02902809":["Vieilles maisons fran\u00e7aises"],"02902810":["Arcades (Les)"],"02902811":["Mouvement de la condition masculine et paternelle"],"02902812":["Centre national de recherche, d'animation et de cr\u00e9ation pour les arts plastiques"],"02902813":["Aryana (Editions)"],"02902814":["Stein (Marc)"],"02902815":["Abeille (Jacques)"],"02902816":["Archer (Editions de l')"],"02902817":["Dabin (Pierre)"],"02902818":["Galerie Art-Mel"],"02902819":["Impression des gueux"],"02902820":["ISI"],"02902821":["Jahan (Odette)"],"02902822":["Karst (Editions)"],"02902823":["M\u00e9diplan"],"02902824":["Mouvement missionnaire int\u00e9rieur la\u00efque"],"02902825":["Presse de Gray (La)"],"02902826":["R\u00e9my (Gabriel)"],"02902827":["Ricci (Franco-Maria)"],"02902828":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique de Montpellier"],"02902829":["Soci\u00e9t\u00e9 des antiquaires de Picardie"],"02902831":["Martin (Editions Robert)"],"02902832":["Institut Jean Godinot"],"02902833":["Centre de documentation Tiers monde mission"],"02902834":["Biblioth\u00e8que municipale de Bordeaux"],"02902835":["Association des chartes du Forez"],"02902836":["Peth (Henri)"],"02902837":["Acteur th\u00e9\u00e2tre compagnie"],"02902838":["Association europ\u00e9enne des enseignants"],"02902839":["Recherche-Action-Th\u00e9atre-Ouvert"],"02902840":["Galerie Krief-Raymond"],"02902842":["Edition et diffusion de la culture antillaise"],"02902843":["Bres (Editions)"],"02902844":["Laboratoire Solac"],"02902845":["Centre d'\u00e9tudes Istina"],"02902846":["T\u00eate en bas (La)"],"02902847":["Lacoste (Andr\u00e9 Jean)"],"02902848":["Association Renaissance de l'orgue corse"],"02902849":["Beuscher (Paul)"],"02902850":["Conf\u00e9d\u00e9ration nationale des associations m\u00e9dicales d'acupuncture"],"02902851":["Dugast Rouille (Michel)"],"02902852":["Entente bibliophile de Montpellier"],"02902853":["Fabry (Anne-Marie)"],"02902854":["Thot"],"02902855":["Oeuvre du marin breton"],"02902856":["Jannes (Henri)"],"02902862":["FNOGEC"],"02902863":["Akai"],"02902864":["Ecologie 1234"],"02902865":["Pop English cr\u00e9ations"],"02902866":["Lambert (Henri)"],"02902867":["Abbaye de Landevennec"],"02902868":["Galerie Amedeo Montanari"],"02902869":["Cahiers de la joie (Les)"],"02902870":["Centre de relations culturelles franco-indien"],"02902871":["Ecole professionnelle de la boucherie"],"02902872":["Edition ouvri\u00e8re"],"02902873":["Guyomard (Fran\u00e7oise)"],"02902874":["Khayat (Editions)"],"02902875":["Kraus (J.)"],"02902876":["Lebon (Andr\u00e9)"],"02902877":["Salabert"],"02902878":["Thirion (Jean Beno\u00eet)"],"02902879":["Universit\u00e9 Montpellier III, Centre d'\u00e9tudes et de recherches sociocritiques","Universit\u00e9 Paul Val\u00e9ry, Centre d'\u00e9tudes sociocritiques, U.F.R. II"],"02902880":["Vaugelade (Pierre)"],"02902881":["Vieille (Jacques)"],"02902882":["Trotet (Albert)"],"02902883":["Cuich (Myrone Nicolas)"],"02902884":["Laboratoires Squibb"],"02902885":["Lucarne (Editions de la)"],"02902886":["OGC Mich\u00e8le Broutta \u00e9diteur"],"02902887":["Centre g\u00e9n\u00e9alogique du Midi-Provence"],"02902888":["Atra (Editions)"],"02902889":["BMB"],"02902890":["CIEMI"],"02902891":["Discoth\u00e8que de France"],"02902892":["Est europ\u00e9en"],"02902893":["Cr\u00e9atis (Soci\u00e9t\u00e9)"],"02902894":["CREER"],"02902895":["Union nationale pour la promotion p\u00e9dagogique et professionnelle dans l'enseignement catholique"],"02902896":["CdP"],"02902898":["S\u00e9veyrat (Aim\u00e9)"],"02902899":["SEPAIC"],"02902900":["Joubert (Georges)"],"02902901":["Detaille (Albert)"],"02902902":["Voie lact\u00e9e (La)"],"02902903":["Association r\u00e9gionale d'\u00e9criture de textes et d'\u00e9dition"],"02902904":["Archives communales de Marseille"],"02902905":["Table rase (La)"],"02902906":["Moser (Editions Ren\u00e9)"],"02902908":["Got (Yves)"],"02902909":["Universit\u00e9 d'Avignon, Groupe Dupont"],"02902910":["FFSL"],"02902911":["Gautier (Elie)"],"02902912":["Alfa communication","Donon"],"02902913":["ARPPAM-Edition"],"02902914":["Sivan (Jean)"],"02902915":["Suyapa"],"02902916":["Oliv\u00e9tan"],"02902917":["Images d'Oc (Editions)"],"02902918":["Pour la science"],"02902919":["Beaucarnot (Jean-Louis)"],"02902920":["Vent du ch'min (Le)"],"02902921":["Eme (Andr\u00e9)"],"02902922":["Chauveau (Bernard)"],"02902923":["Bihr (Jean-Pierre)"],"02902924":["Soci\u00e9t\u00e9 lorraine d'hypno-sophrologie et de psychoth\u00e9rapie"],"02902925":["Acastillone (Marie)"],"02902926":["No\u00ebl (Docteur E.)"],"02902928":["Butte aux cailles"],"02902930":["Soci\u00e9t\u00e9 de sauvegarde du Ch\u00e2teau imp\u00e9rial de Pont-de-Briques"],"02902931":["Ambar\u00e8s (Claude)"],"02902932":["Vatre (Editions Eric)"],"02902933":["Davidovits (Editions J.)"],"02902935":["Impressions modernes"],"02902937":["Institut d'Anglais Charles V"],"02902939":["Agriculture et vie (Edition)"],"02902940":["Futuribles","Futuribles International"],"02902941":["Association sacerdotale Lumen Gentium"],"02902942":["Atthis (Editions)"],"02902943":["Beauvalot (Yves)"],"02902944":["Berger (Lili)"],"02902945":["Bout (Pierre)"],"02902946":["Bureau universitaire de recherche op\u00e9rationnelle"],"02902947":["Buathier (Henri)"],"02902948":["Caisse de pr\u00e9voyance des cadresd'exploitations agricoles"],"02902949":["Centre d'\u00e9tudes techniques des industries de l'habillement"],"02902950":["Centre de recherches Roussel Uclaf"],"02902951":["CIREDIE"],"02902952":["Commission nationale de qualification des assistants en odonto-stomatologie"],"02902953":["Cr\u00e9dit h\u00f4telier commercial et industriel"],"02902954":["Guiboud-Ribaud (Raymond)"],"02902955":["Institut franco-vietnamien"],"02902956":["Jault (Pierre)"],"02902957":["Librairie polonaise"],"02902958":["Maison des jeunes et de la culture de Montlu\u00e7on"],"02902959":["Martinelle"],"02902960":["Messiaen (Alain)"],"02902961":["Planec organisation"],"02902962":["Soci\u00e9t\u00e9 des po\u00e8tes et artistes de France. R\u00e9gion Languedoc-Roussillon"],"02902963":["Amis de Spartacus"],"02902964":["T\u00e9l\u00e9 guide (Editions)"],"02902965":["Dalle Nogare (Editions Pierre)"],"02902966":["Universit\u00e9 Paris XIII, S\u00e9minaire d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales hispaniques"],"02902967":["Pont d'arc (Editions du)"],"02902968":["Gaultmillau","M\u00e9diazur","SPES"],"02902969":["Nadir","Alliance isra\u00e9lite universelle"],"02902970":["Planquart (Imprimerie Jean)"],"02902971":["Assemat (Fernande)"],"02902972":["Neudin (G\u00e9rard)"],"02902973":["Amicale des amateurs d'art"],"02902974":["Amis du vieux Reims (Soci\u00e9t\u00e9 des)"],"02902975":["Annonces et publicit\u00e9"],"02902976":["Arc-en-ciel (Soci\u00e9t\u00e9 l')"],"02902977":["Barillet (Fran\u00e7ois)"],"02902978":["Bastberg"],"02902979":["Bichet (Robert)"],"02902980":["Bonnard (Andr\u00e9e Marie n\u00e9e Chauveau)"],"02902981":["Carroussel (Edition et publicit\u00e9 le)"],"02902982":["Dev\u00e8ze (Lily)"],"02902983":["Docamenor"],"02902984":["Editions scientifiques et juridiques"],"02902985":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du Mus\u00e9e Eug\u00e8ne boudin"],"02902986":["Pierre (Suzanne)"],"02902987":["Famille et \u00e9ducation"],"02902988":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Mutzig et environs"],"02902989":["H\u00e9ron (Michel)"],"02902990":["Association pour la promotion de l'arch\u00e9ologie r\u00e9gionale Nord-Pas-de-Calais"],"02902991":["Aubert (Maurice)"],"02902992":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Mayenne"],"02902993":["Bonhomme (Roger)"],"02902994":["Centre culturel r\u00e9gional de Salles"],"02902995":["Centre de culture spirituelle","Henry (Judith)"],"02902996":["Centre p\u00e9dagogique de la p\u00e9riph\u00e9rie"],"02902997":["Cercle g\u00e9n\u00e9alogique d'Alsace"],"02902998":["Chambre de commerce et d'industrie de Colmar"],"02902999":["Chassenieux (Dominique)"],"02903000":["Citadelle (La)"],"02903001":["Comit\u00e9 de d\u00e9veloppement d'espaces de jeu"],"02903002":["Connaissance par l'image"],"02903004":["Galerie Isy Brachot"],"02903005":["Groupe d'\u00e9tudes des monuments et oeuvres d'art du Beauvaisis"],"02903006":["Groupe Uniart France"],"02903007":["Institut biblique de Nogent"],"02903008":["Lameire (Gilles)"],"02903009":["Ligue nationale pour la libert\u00e9des vaccinations"],"02903010":["Madison France"],"02903011":["M\u00e9moire vivante"],"02903012":["Michelin (Fran\u00e7ois)"],"02903013":["Editions du monde libertaire"],"02903014":["Mus\u00e9e Bressuire"],"02903015":["Mus\u00e9e Sainte-Croix"],"02903016":["Robert (Pierre)","Robert (Pierre-Lucien)"],"02903017":["Excelsior publications"],"02903018":["Thibault (Editions Claude)"],"02903019":["Presses Sorbonne nouvelle"],"02903020":["Vazart (Louis)"],"02903021":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des logis de France"],"02903023":["Schakhovskoy (Dimitri)"],"02903024":["Tissier Deriberpre"],"02903026":["Centre r\u00e9gional pour l'enfance et l'adolescence inadapt\u00e9es"],"02903027":["Galerie arch\u00e9ologie-Borowski"],"02903028":["Amis de Pierre Louys (Les)"],"02903029":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de Paris B"],"02903030":["Chabert (Louis)"],"02903031":["Comit\u00e9 des fruits \u00e0 cidre et des productions cidricoles"],"02903032":["Cottreau (Editions G\u00e9rard)"],"02903033":["Carib\u00e9ennes"],"02903034":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherches historiques de la r\u00e9gion d'H\u00e9nin-Li\u00e9tard Carvin"],"02903035":["Universit\u00e9 Montpellier II, M\u00e9moires et travaux de l'Institut deMontpellier"],"02903038":["Aperia"],"02903039":["Bell\u00e9e (Claude)"],"02903040":["Le Bas p\u00e8re et fils (Daniel)"],"02903041":["Beguinot (Pierre)"],"02903042":["Noyer (Alain)"],"02903043":["Universit\u00e9 Paris X, Centre de recherches de langue et litt\u00e9rature italiennes"],"02903044":["Barth\u00e9lemy (Alain)"],"02903046":["Ecole nationale sup\u00e9rieure de chimie de Paris"],"02903047":["Institut technique de la betterave"],"02903048":["BNF-Centre national de la litt\u00e9rature pour la jeunesse"],"02903049":["Pays de Retz"],"02903050":["Publications Big Ben"],"02903051":["Durier (Editions Guy)"],"02903052":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des soci\u00e9t\u00e9s de sciences naturelles"],"02903053":["Service des archives du film"],"02903054":["Agence nationale pour le d\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation permanente"],"02903055":["Emap alpha","Fr\u00e9quences"],"02903056":["Jafeu (G\u00e9rald)"],"02903059":["Rivages"],"02903060":["SIPe promise. Distr. eux m\u00eame"],"02903061":["Cosmicia (Association)"],"02903062":["Ponte Mirone (Editions)"],"02903063":["Vigros (Editions)"],"02903064":["Aym\u00e9 (Marcel Lucien)"],"02903065":["Couty (Paul)"],"02903066":["Association d'animation et de diffusion artistique et culturelle de Paris"],"02903067":["Sof\u00e9dir"],"02903068":["Universit\u00e9 Lyon II, Centre d'\u00e9tudes gidiennes"],"02903069":["Direction des centres d'exp\u00e9rimentations nucl\u00e9aires. Service mixte de contr\u00f4le biologique"],"02903072":["Bock (Georgette de)"],"02903073":["Estrel (Editions)"],"02903075":["Biblioth\u00e8que universitaire d'Angers","Presses de l'Universit\u00e9 d'Angers"],"02903077":["Beffrois"],"02903078":["Changer l'Europe (Editions)"],"02903079":["Perchoir-Jacques de Brethmas"],"02903080":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"02903081":["Centre d'\u00e9tudes documentaires"],"02903082":["Maison de la culture d'Amiens"],"02903083":["Bulldog et bullterrier club de France"],"02903084":["R\u00e9ussite universelle"],"02903085":["Association de l'atlas du Burundi"],"02903086":["Bremand (Andr\u00e9)"],"02903087":["Chauveau (Jacques)"],"02903088":["Atelier Champfleury"],"02903089":["Travaux et m\u00e9moires de la Facult\u00e9 de droit et de sciences politiques d'Aix-Marseille"],"02903090":["Rockson (Editions)"],"02903091":["Cherencey (Michel)"],"02903092":["SIM (Imprimerie \u00e9dition publicitaire)"],"02903093":["REPP"],"02903094":["Centre de recherches sur les macromol\u00e9cules v\u00e9g\u00e9tales"],"02903095":["Universit\u00e9 Grenoble I, Institut de g\u00e9ographie alpine"],"02903096":["Bedou (Editions Dominique)"],"02903097":["Bourgeron (Jean-Pierre)"],"02903098":["Actes sud"],"02903099":["Castellani (Marie Annick)"],"02903100":["Institut biblique de Nogent"],"02903101":["Brun\u00e9toile, Edition et publicit\u00e9"],"02903102":["Port autonome de Paris"],"02903103":["Foresti\u00e8re"],"02903104":["HM \u00e9ditions, SA"],"02903105":["Edi-Monde"],"02903106":["Centre de formation d'apprentisde l'\u00e9picerie et de l'alimentation g\u00e9n\u00e9rale"],"02903107":["Communaut\u00e9 des chr\u00e9tiens"],"02903108":["Editions Jacques Br\u00e9mond"],"02903109":["Association pour une sociologie humaine"],"02903110":["Apog\u00e9e (Editions)"],"02903111":["Centre d'information missionnaire"],"02903112":["Fouborg (Editions du)"],"02903113":["Galerie de Bellechasse"],"02903114":["Affouard (Robert)"],"02903116":["NEMAF"],"02903117":["Capriscor"],"02903118":["Hervas"],"02903120":["Angalis"],"02903121":["Amicale des sapeurs pompiers de La Fert\u00e9-Saint-Aubin"],"02903122":["Clovis","Fid\u00e9liter"],"02903123":["Association nationale des chasseurs de grand gibier"],"02903124":["Jaltel (Michel)"],"02903125":["Ville du Havre, Direction des affaires culturelles"],"02903126":["Aresae","Association fran\u00e7aise pour le d\u00e9veloppement de la recherche scientifique en Afrique de l'Est"],"02903128":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du Mus\u00e9e instrumental"],"02903129":["Charette (Herv\u00e9 de)"],"02903130":["Association consistoriale isra\u00e9lite de Paris"],"02903132":["L\u00e9oreca (Edition)"],"02903134":["Territoires (Editions)"],"02903135":["Centre de d\u00e9veloppement et d'animation concert\u00e9e de la ville etdu territoire de Belfort"],"02903136":["Decaens (Henry)"],"02903137":["Graphis conseil"],"02903138":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Gers"],"02903139":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des industries du v\u00eatement masculin"],"02903140":["Michel (Andr\u00e9)"],"02903141":["Capou (Editions G\u00e9rard)"],"02903142":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions scientifiques et culturelles"],"02903143":["Cr\u00e9ativa"],"02903144":["Deuxtemps Tierce"],"02903145":["Universit\u00e9 Paris V, Association des publications de la Facult\u00e9 de droit"],"02903147":["Publications du palais de Monaco"],"02903148":["Fondation europ\u00e9enne de la science"],"02903149":["Alpha'entreprises"],"02903151":["Bulletin de recherche sur l'enseignement du fran\u00e7ais"],"02903152":["Mayrargue (Arnaud)"],"02903154":["Arcy (Florence d')"],"02903155":["Gilles (Robert Jean)"],"02903156":["Alain S\u00e8be Images"],"02903157":["Luneau Ascot Editions"],"02903161":["Soci\u00e9t\u00e9 herp\u00e9tologique de France"],"02903164":["Limarc"],"02903165":["Centre bouddhique tib\u00e9tain YigaTcheudzin"],"02903166":["Bouchard (Thierry)"],"02903168":["M\u00e9dian"],"02903169":["Pain (Marc)"],"02903172":["Solitaire (Le)"],"02903173":["Football club gueugnonnais"],"02903174":["Imprimerie gueugnonnaise"],"02903175":["Frenna (Jocelyne)"],"02903176":["Poitou (St\u00e9phane)"],"02903177":["Mandarine"],"02903178":["Boudriot (Jean)"],"02903179":["Ancre"],"02903180":["Ysson (Paul)"],"02903181":["Promodis","Promodis-Ed. du Cercle de la librairie"],"02903182":["Centre des hautes \u00e9tudes sur l'Afrique et l'Asie modernes","Fondation nationale des sciences politiques Centre des hautes \u00e9tudes sur l'Afrique et l'Asie modernes"],"02903183":["Fuillet (Roger)"],"02903184":["Al Hakkak (Ghalib)"],"02903186":["Association Eglise de la nouvelle compr\u00e9hension"],"02903187":["S\u00e9dille (Paul)"],"02903188":["Publitec (Publications)"],"02903189":["Centre Jean B\u00e9rard"],"02903190":["Sessions de cr\u00e9ativit\u00e9 et de psychotechnique clinique"],"02903192":["Eclectiques (Editions)"],"02903193":["CDDP de M\u00e2con"],"02903194":["Compagnie fran\u00e7aise pour la cession de licences"],"02903195":["Art de voir"],"02903197":["Renaut (Christian)"],"02903198":["Br\u00e9a (Editions)"],"02903199":["Association France Etats-Unis"],"02903200":["Organisation Scriber (L')"],"02903202":["Centre d'action pour une communication active"],"02903203":["Besson (Guy)"],"02903206":["Aquarama"],"02903207":["B\u00e9d\u00e9rama (Editions)Me Marillier, 10, rue Bertin-Poir\u00e9e,Paris"],"02903209":["CDDP du Val-de-Marne"],"02903210":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition et de diffusion Prom\u00e9th\u00e9e"],"02903213":["D\u00e9couvrir Paris"],"02903214":["Labopin (Jean-Fran\u00e7ois)"],"02903215":["Mahaut (Jacques)"],"02903216":["Astrid (Editions)"],"02903217":["Reynaud (Editions)"],"02903218":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie de Hagueneau"],"02903219":["Benoit (Jean Henri)"],"02903222":["Alexandra (Editions)"],"02903223":["Commerce international"],"02903224":["Institut Appert"],"02903225":["Panorama du m\u00e9decin"],"02903226":["Numismatique et change"],"02903227":["Association fran\u00e7aise pour l'amnistie en Uruguay"],"02903228":["Amis des \u00e9tudes arch\u00e9ologiques byzantines slaves (Association)"],"02903229":["Institut et observatoire de physique du globe du Puy-de-D\u00f4me"],"02903230":["Palais des arts et de la culture de Brest"],"02903231":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental d'expansion \u00e9conomique de Sa\u00f4ne-et-Loire"],"02903232":["Pr\u00e9 de l'\u00e2ge"],"02903233":["Sponte (La)"],"02903234":["Le Signor (Editions Fran\u00e7ois)"],"02903235":["Vogne (Marcel)"],"02903236":["Kagyu Dharma"],"02903237":["Association Connaissance du Cotentin"],"02903238":["Promo Publi Campus"],"02903239":["Arthena"],"02903241":["Sedep"],"02903242":["Soc\u00e9val"],"02903243":["Gener (Christian)"],"02903244":["Librairie fran\u00e7aise"],"02903245":["Formation-Carri\u00e8res","Go \u00e9ditions","Hobsons Emplois et Carri\u00e8res"],"02903247":["Union des femmes peintres et sculpteurs"],"02903248":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions du b\u00e2timent et des travaux publics"],"02903249":["Cercle d'\u00e9tudes, de recherches et d'enseignement de strabologie"],"02903250":["Corbi\u00e8re RMDP"],"02903252":["Amiti\u00e9 Charles P\u00e9guy"],"02903253":["Union nationale culture et biblioth\u00e8que pour tous"],"02903255":["Contades (Editions)"],"02903256":["Sotar (Soci\u00e9t\u00e9)"],"02903257":["Peuple et culture de Haute-Savoie"],"02903258":["Calligrammes, Editions"],"02903259":["Plantier (Colette)"],"02903260":["Charles (Editions P.)"],"02903261":["Zalc (Librairie ancienne J.S.)"],"02903262":["Messiaen (Jacky)"],"02903263":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de m\u00e9tallurgie"],"02903264":["MOM \u00e9ditions"],"02903265":["Institut de l'Asie du Sud Est"],"02903266":["Sudasie (Imprimeur \u00e9diteur)"],"02903267":["Monnier (Librairie)"],"02903269":["Union routi\u00e8re de France"],"02903272":["Francony (Editions d'art)"],"02903273":["Alexanor"],"02903274":["Association des \u00e9diteurs franco-genevois"],"02903275":["SA (Editions)"],"02903276":["Culture et libert\u00e9"],"02903277":["Atelier de cr\u00e9ation graphique, Abax \u00e9dition"],"02903278":["Salies (Pierre)"],"02903279":["Vieille taupe"],"02903280":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de numismatique"],"02903283":["Terroir (Editions du)"],"02903284":["Soci\u00e9t\u00e9 civile d'\u00e9tudes hippologiques"],"02903285":["Melet (Pierre)"],"02903286":["Anavoizard (Librairie)"],"02903287":["Nauge (Pierre Andr\u00e9)"],"02903288":["Pour le pays d'Oc"],"02903289":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes et d'\u00e9dition d'informations politiques \u00e9conomiques et sociales"],"02903290":["Edi-Repro"],"02903291":["F\u00e9d\u00e9ration audoise des oeuvres la\u00efques"],"02903292":["Mus\u00e9e Nic\u00e9phore-Ni\u00e9pce"],"02903293":["Mus\u00e9e vivant Denon"],"02903294":["Nadir (Editions du)"],"02903295":["Transit (Edition)"],"02903296":["Ombrelle"],"02903297":["Coprur"],"02903298":["SEDIMA","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tude et de diffusionde la ma\u00e7onnerie"],"02903299":["Syndicat mixte de gestion et der\u00e9alisation du parc naturel r\u00e9gional de la montagne de Reims"],"02903300":["Damidot (Librairie)"],"02903301":["Fondation Le Corbusier"],"02903302":["Letrait (Charles)"],"02903303":["Saulnier Plessac (Maurice)"],"02903304":["Sup Exam (Editions)"],"02903305":["Temps singulier (Le)"],"02903306":["Les amis de L\u00e9once Bourliaguet"],"02903308":["Promotion de la bande dessin\u00e9e et de l'illustration"],"02903309":["Parti ouvrier europ\u00e9en"],"02903310":["Cabri"],"02903311":["Universit\u00e9 Paris IV, Centre de recherches sur la renaissance"],"02903312":["Soria (Ren\u00e9)"],"02903313":["Skol Vreizh, Ecole bretonne"],"02903314":["Association r\u00e9gionale de pal\u00e9ontologie pr\u00e9histoire et des amis du mus\u00e9um de Lyon"],"02903315":["Marot (Editions Jean)"],"02903317":["CDDP d'Epinal"],"02903319":["MYG SA"],"02903321":["T\u00e9moins de J\u00e9hovah (Les)"],"02903322":["Dupanloup (Jacques)"],"02903323":["Prono\u00efa (Editions)"],"02903325":["Oeil \u00e9tranger (L')"],"02903327":["Fiore (Editions Michel), Le Sourcouf"],"02903329":["Rongus"],"02903330":["Parc national de Port-Cros"],"02903331":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Tours"],"02903332":["Libella"],"02903333":["Mazon (Albert)"],"02903334":["L\u00e9v\u00e8que (Andr\u00e9)"],"02903335":["Luberon nature"],"02903336":["Artistes du Languedoc"],"02903337":["France pays arabes"],"02903338":["Pierre-Emile (Editions)"],"02903339":["ID program"],"02903340":["Falaizeau (Editions Claude)"],"02903341":["Sagal publicit\u00e9"],"02903342":["Institut des sciences de la famille des facult\u00e9s catholiques deLyon"],"02903343":["Nouvelles \u00e9ditions rationalistes"],"02903344":["Cercles universitaires"],"02903345":["Editions et gestion MS"],"02903346":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de tir"],"02903347":["Nor (P.J.), Soci\u00e9t\u00e9 civile d'\u00e9dition"],"02903348":["Connaissance de l'homme","Homme et la connaissance (L')"],"02903349":["Option-Marketing"],"02903350":["Provence"],"02903351":["Comit\u00e9 de normalisation de la soudure"],"02903355":["Association fran\u00e7aise des tr\u00e9soriers d'entreprise"],"02903356":["Publi-Inter"],"02903357":["Association f\u00e9d\u00e9rative (Editions de l')"],"02903361":["LEDS"],"02903364":["Association Maine Gascon Lasic-Msha"],"02903365":["Skol An Emsav"],"02903366":["Africa nostra"],"02903367":["Secr\u00e9tariat national de l'aum\u00f4nerie de l'enseignement public"],"02903368":["Olona (Soci\u00e9t\u00e9)"],"02903369":["Porphyre"],"02903370":["Editions du Regard"],"02903371":["Contrepoint (Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions)"],"02903372":["Ferrer (Michel)"],"02903373":["Groupe d'\u00e9tude et de recherche en acupuncture"],"02903374":["Mus\u00e9e Bonnat-Helleu"],"02903375":["Office franco-japonais d'\u00e9tudes\u00e9conomiques"],"02903376":["Centre d'information et de recherche pour l'enseignement et l'emploi des langues"],"02903377":["Fran\u00e7aise d'\u00e9dition et d'imprimerie"],"02903378":["Jadault p\u00e8re et fils (Editions)"],"02903379":["Ecomus\u00e9e de Fresnes"],"02903380":["Dubois (Pierre)"],"02903382":["P\u00e9rigord noir (Editions du)"],"02903383":["Digitale"],"02903384":["Association internationale pourla conscience de Krishna-Oublaisse"],"02903385":["Amis de l'Ecole internationale d'enseignement infirmier sup\u00e9rieur"],"02903386":["Restany (Joseph)"],"02903391":["Cahiers de l'Alpe"],"02903395":["Vauclair"],"02903396":["Provinciades (Les)"],"02903397":["Biblioth\u00e8que universitaire de Paris IX Dauphine"],"02903399":["Arch\u00e9ologie en Bretagne"],"02903400":["Amis de Crespiat"],"02903403":["Dervish International France"],"02903405":["Berthier-Valmusic"],"02903407":["Association internationale des constructeurs de mat\u00e9riel roulant"],"02903409":["Dubly (Claudie)"],"02903410":["Cletrat"],"02903411":["Conf\u00e9rence des grandes \u00e9coles"],"02903412":["Editions de Soie"],"02903413":["Puyhardy"],"02903414":["Salmon (Yves)"],"02903416":["Juna Penso (La)"],"02903417":["Barrassin (Paul)"],"02903418":["Assedic du Nord-Pas-de-Calais"],"02903419":["Assedic du Doubs et du Jura"],"02903420":["Esope (Editions)"],"02903421":["Elkar"],"02903422":["Fac"],"02903423":["Editions Selz"],"02903427":["Magasin du p\u00e9lerinage de Rocamadour"],"02903428":["Bardinon (Jean-Francois)"],"02903429":["Centre culturel d'Orain"],"02903431":["Nouvelle solidarit\u00e9"],"02903433":["Fr\u00e8rerie Ferri\u00e8res"],"02903435":["Anton (Jules)"],"02903436":["Association refuge protestant"],"02903438":["Editions les Mon\u00e9di\u00e8res"],"02903439":["Clabaine (Denis)"],"02903440":["Laboratoire pluridisciplinaire de recherches sur l'imaginaire appliqu\u00e9es \u00e0 la litt\u00e9rature"],"02903441":["Universit\u00e9 Bordeaux III, Unit\u00e9 d'enseignement et de recherche de lettres et arts"],"02903442":["Errance"],"02903443":["Bureau permanent international des constructeurs d'automobiles"],"02903444":["Prospective m\u00e9dicale (Editions de la)"],"02903445":["Saint-George (Editions)"],"02903446":["Bretagnes"],"02903448":["Rousseau (Monique)"],"02903449":["Universit\u00e9 d'Aix-en-Provence"],"02903450":["Centre technique du g\u00e9nie ruraldes eaux et for\u00eats d'Aix-en-Provence"],"02903451":["Delarce (Jacques)"],"02903452":["Office municipal des sports de Mulhouse"],"02903453":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi deBesan\u00e7on"],"02903454":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi deDijon"],"02903455":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi de Marseille"],"02903456":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi deNancy"],"02903457":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi deNantes"],"02903458":["Echelon r\u00e9gional de l'emploi deParis"],"02903460":["Soci\u00e9t\u00e9 lyonnaise du livre"],"02903463":["STH"],"02903466":["Aph\u00e9lie"],"02903470":["Envol 1"],"02903473":["Publi team"],"02903474":["Viquesnel (Jacques)"],"02903479":["Garet (Jean)"],"02903481":["Association des jurades de Sainte-Foy-la-Grande"],"02903482":["SNPMD"],"02903484":["Carima (Editions)"],"02903485":["R\u00e9al G. Productions"],"02903487":["Navpresse"],"02903488":["Chavoutier (Lucien)"],"02903489":["Billard (Michel)"],"02903491":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition, d'information et de documentation"],"02903492":["M\u00e9lusine"],"02903493":["Institut d'hygi\u00e8ne et de m\u00e9decine naturelles"],"02903494":["Laboratoires Lutsia"],"02903496":["Chabagny (Janine Corone)"],"02903500":["Association pour la protection de la nature et des sites"],"02903501":["Agfa Gevaert"],"02903504":["Jean-Michel Bordessoules"],"02903505":["Alban (Charline)"],"02903507":["Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de documentation sur les appareils \u00e0 vapeur et \u00e9lectriques"],"02903508":["Institut de g\u00e9ologie Albert de Lapparent"],"02903509":["Institut de promotion du commerce"],"02903510":["Segonnes (Guy)"],"02903511":["Vernhes (Mireille)"],"02903512":["Love me tender (Editions)"],"02903513":["Louis Pujol-Imprimerie Orga"],"02903514":["Diesbach de Belleroche (Beno\u00eet de)"],"02903515":["Bastet"],"02903516":["Cercle de recherches et d'\u00e9tudes pr\u00e9historiques"],"02903517":["Conservation des arts et traditions populaires de Seine-et-Marne"],"02903518":["Collot"],"02903519":["Amicale des entraineurs fran\u00e7ais d'athl\u00e9tisme"],"02903521":["Darnis (Jean-Marie)"],"02903522":["Juridictionnaires Joly"],"02903524":["ERTI \u00e9diteur"],"02903526":["GEAC & Soci\u00e9t\u00e9s"],"02903527":["Librairie Jean-Jacques Rousseau"],"02903528":["Champ Vallon"],"02903532":["Soci\u00e9t\u00e9 chimique de France","Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de chimie"],"02903533":["Chemin vert"],"02903535":["Institut fran\u00e7ais d'arch\u00e9ologie orientale du Caire"],"02903538":["Pietri"],"02903539":["Villette"],"02903540":["ANACT"],"02903541":["Epure"],"02903542":["Cabart (Jean de)"],"02903543":["Ki (Editions)"],"02903545":["Soci\u00e9t\u00e9 Belfortaine d'\u00e9mulation"],"02903547":["Dansel (Editions Michel)"],"02903548":["Quai"],"02903549":["Van den Bosch"],"02903550":["Roig (G\u00e9rard)"],"02903551":["Traversi\u00e8re"],"02903553":["Assurances mutuelles agricoles"],"02903554":["Cornouaille (Editions)"],"02903557":["Fin mot de l'Histoire"],"02903561":["Couleuvre d'Esculape (La)"],"02903562":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'\u00e9dition m\u00e9dicale"],"02903563":["Revue de m\u00e9decine (La)"],"02903567":["Stephan (Bernard)"],"02903571":["Centre technique de l'industriedu d\u00e9colletage"],"02903572":["Lardanchet (Librairie Nicole etVincent)"],"02903574":["Gilletta Nice-matin"],"02903575":["Culture antillaise (Edition et diffusion)"],"02903577":["Wizlov (Editions)"],"02903579":["Syndicat d'initiative de Port-de-Bouc"],"02903580":["Metton (Alain)"],"02903581":["Institut oc\u00e9anographique, Fondation Albert 1er Prince de Monaco"],"02903582":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Charente"],"02903583":["Facult\u00e9s catholiques de Lyon"],"02903584":["Club Interchasse (Editions du)"],"02903585":["Drouet (Jean-Charles)"],"02903586":["MK Publicit\u00e9"],"02903587":["Mallier (Librairie-Editions)"],"02903589":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de min\u00e9ralogie et de cristallographie"],"02903590":["Ecole ABC de Paris"],"02903593":["Ediprim"],"02903594":["Universit\u00e9 Nancy I, Institut Elie Cartan"],"02903596":["CDDP d'Auxerre"],"02903597":["Association des amis d'Ivan Tourgueniev, Pauline Viardot et Maria Malibran"],"02903601":["France formation"],"02903603":["Or\u00e9e"],"02903605":["Centre de gestion agr\u00e9e interprofessionnel de la Haute-Marne"],"02903606":["CNRS, Groupement de recherches coordonn\u00e9es"],"02903607":["ESI Publications"],"02903609":["Person Communications"],"02903610":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de Moselle"],"02903611":["Chaissac (Francis)"],"02903612":["Alfu"],"02903613":["Artus"],"02903614":["Lesourd (Editions Olivier)"],"02903616":["Centre d'information et de conseil en informatique et en t\u00e9l\u00e9matique"],"02903619":["Cat\u00e9ch\u00e8se 80 (Groupement d'int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques)"],"02903620":["Club des bibliophiles handicap\u00e9s"],"02903621":["Pr\u00e9au des livres (Le)"],"02903625":["Contrechamps"],"02903627":["Centre de gestion agr\u00e9\u00e9 des arrondissements de Ch\u00e2lons-Vitry-Sainte-Menehould"],"02903628":["Marco (Luc)"],"02903629":["Chevau-L\u00e9gers"],"02903630":["Applications et \u00e9ditions nouvelles de gestion et de droit des entreprises"],"02903631":["Chevalier (Editions)"],"02903632":["Cogez (Daniel)"],"02903633":["IIF-IIR"],"02903634":["Institut d'\u00e9tudes occitanes d'Avignon"],"02903636":["Culture et promotion populaire"],"02903638":["Association des d\u00e9ficients visuels"],"02903639":["Beaux-arts de Paris \u00e9ditions","Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Paris"],"02903641":["Typografica"],"02903644":["Devenir"],"02903646":["Fondation Brandenburg-Neumark"],"02903647":["Chambre de commerce et d'industrie de Valence et de la Dr\u00f4me"],"02903648":["M\u00e9diapresse, SARL"],"02903649":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Guadeloupe"],"02903651":["LR Presse","Loco revue"],"02903652":["Grafiche Toschi et Co","Lamborghini (Nuova automobili Ferrucio)"],"02903653":["HA!"],"02903654":["Textes th\u00e9osophiques"],"02903656":["Diane de Selliers"],"02903657":["Coh\u00e9rence (Editions)","Sophon"],"02903659":["Jusan"],"02903661":["Soci\u00e9t\u00e9 des sciences naturelles et arch\u00e9ologiques de la Creuse"],"02903663":["Delorme (Pierre)"],"02903665":["CESIA"],"02903667":["IDSET"],"02903669":["Persona (Editions)"],"02903670":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de Besan\u00e7on"],"02903671":["Camera obscura"],"02903672":["Couinaud (C.)"],"02903674":["Cottin (Paule)"],"02903677":["AFCET"],"02903680":["CEMI, SARL"],"02903681":["Edinat"],"02903682":["Cr\u00e9ation publicitaire et impression"],"02903684":["Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki"],"02903685":["A jour-Groupe TESTS"],"02903686":["Bontour (Paul)"],"02903687":["Grands Causses"],"02903688":["Bonnarel (Bernard)"],"02903689":["Erg (Editions)"],"02903690":["Art-Village"],"02903691":["Amis de la synth\u00e8se universelle"],"02903692":["Aiello (Fran\u00e7ois)"],"02903693":["Les \u00e9ditions du Lys"],"02903694":["Association pour le d\u00e9veloppement des recherches et des activit\u00e9s culturelles aupr\u00e8s du laboratoire d'\u00e9cologie de Gabas"],"02903696":["Cr\u00e9ations du P\u00e9lican"],"02903697":["Bonifacy (Pierre)"],"02903699":["Atalante"],"02903701":["Crit\u00e9rion"],"02903702":["Crit\u00e9rion"],"02903704":["Cr\u00e9ations du Verdon"],"02903705":["Cheyne \u00e9diteur"],"02903706":["Atlas films"],"02903707":["Estran"],"02903708":["Chasse-Mar\u00e9e"],"02903713":["Rabiet (Emile)"],"02903715":["Ecole pratique des hautes \u00e9tudes, 3\u00e8me section"],"02903716":["Briand (Daniel)"],"02903719":["Lernout (Jean)"],"02903721":["Lettres vives"],"02903722":["Ville de La Roche-sur-Yon"],"02903725":["CDDP d'Avignon"],"02903727":["CDDP de Gap"],"02903728":["Canop\u00e9-CRDP de l'acad\u00e9mie de La R\u00e9union"],"02903729":["CDDP de Beauvais"],"02903730":["CDDP de Laon"],"02903733":["CDDP de Lons-le-Saunier"],"02903735":["CDDP de Mont-de-Marsan"],"02903736":["CDDP de Pau"],"02903739":["CDDP de Saint-L\u00f4"],"02903745":["CDDP de Bastia"],"02903747":["CDDP de Nevers"],"02903748":["CDDP de Haute-Savoie"],"02903749":["CDDP de Chamb\u00e9ry"],"02903752":["CDDP d'Arras"],"02903754":["Centre local de documentation p\u00e9dagogique de Valenciennes"],"02903755":["CDDP de la Corr\u00e8ze"],"02903756":["CDDP de l'Ain"],"02903757":["CDDP de Saint-Etienne"],"02903758":["CDDP de Carcassonne"],"02903760":["CDDP de N\u00eemes"],"02903761":["CDDP des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"],"02903764":["CDDP de Maine-et-Loire"],"02903767":["CDDP de Bourges"],"02903768":["CDDP de Chartres"],"02903769":["CDDP de Tours"],"02903770":["CDDP de la Charente"],"02903771":["CDDP de La Rochelle"],"02903772":["CDDP de Niort"],"02903773":["CDDP de Ch\u00e2lons-en-Champagne"],"02903774":["CDDP de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res"],"02903775":["CDDP de Chaumont"],"02903776":["CDDP de Troyes"],"02903778":["CDDP de Saint-Brieuc"],"02903779":["CDDP de Vannes"],"02903783":["CDDP de Colmar"],"02903785":["CDDP d'Evry"],"02903788":["Delpha (Editions)"],"02903790":["Buissonni\u00e8re (Les Editions de la)"],"02903791":["CFPC"],"02903792":["Natiris"],"02903793":["Sadifa"],"02903795":["Alpes (Editions des)","Amboise"],"02903796":["Chaumeil (Jean-Luc)"],"02903798":["Composition et r\u00e9alisation pourl'imprimerie"],"02903799":["Troquet (Claude)"],"02903801":["Association d'ethnolinguistiqueam\u00e9rindienne"],"02903805":["Midi-France (Editions)"],"02903806":["Communication \u00e9crite (La)"],"02903807":["Institut national agronomique Paris Grignon"],"02903808":["Connaissance des arts"],"02903809":["Collectif tiers monde de Poitiers","ORCADES"],"02903810":["Relais du bois l'abb\u00e9"],"02903811":["R\u00e9alisation C.C."],"02903812":["Cofisec"],"02903813":["Nouvelles \u00e9ditions touristiqueset artistiques"],"02903814":["Aulnoye"],"02903815":["IREM de Grenoble"],"02903819":["CIEM"],"02903820":["Granger (Pierre-Marie)"],"02903821":["Jaher (Editions)"],"02903822":["Publicness (Editions)"],"02903823":["Atelier Akimbo","Gilbert Salachas"],"02903824":["Monelle Hayot"],"02903825":["Mus\u00e9e de La Charit\u00e9-sur-Loire"],"02903826":["Hologramme (Editions)"],"02903827":["Cerveau (Claude)"],"02903828":["Castro (Paul)"],"02903829":["CXP"],"02903830":["CB (Editions)"],"02903831":["SOFED"],"02903832":["Grafic Foto"],"02903833":["Emer Edition"],"02903834":["Centre de recherches Pierre Favre, D\u00e9partement Soci\u00e9t\u00e9 PS m\u00e9dicaments"],"02903835":["V\u00e4stra"],"02903836":["Sermadiras"],"02903837":["FMT (Editions)"],"02903839":["ALP Info"],"02903840":["Le Quilleuc (Jean-Jacques), Perelman (Marc)"],"02903841":["M\u00e9gally (Samir)"],"02903843":["Restog (Serge)"],"02903844":["Couloir de Gaube (Editions du)"],"02903845":["S'\u00e9ditions"],"02903846":["Editions Edimaf-Editions ma\u00e7onniques de France"],"02903847":["Institut d'\u00e9tudes politiques de Toulouse"],"02903848":["Serendip (\u00e9ditions)"],"02903850":["SALDE"],"02903851":["H\u00e9rault"],"02903852":["Fissures (Editions)"],"02903853":["Centre europ\u00e9en d'art sacr\u00e9 centre culturel des Pr\u00e9montr\u00e9s"],"02903854":["Devie (Dominique)"],"02903855":["Walker (Charles)"],"02903856":["Michel Schefer"],"02903857":["Sacelp"],"02903858":["Gautier (Elise)"],"02903859":["Institut international pour le mat\u00e9riel d'occasion"],"02903860":["Association pour l'assistance technique et l'\u00e9coute petite enfance"],"02903861":["Dulondel (Soci\u00e9t\u00e9 Jacques)"],"02903862":["Blondel La Rougery"],"02903863":["Escaig (Roland)"],"02903864":["Chipot (Dominique)"],"02903865":["Association pour l'espace naturel r\u00e9gional"],"02903866":["Cie 12"],"02903868":["Salamandre (Editions la)","Sandeau (Editions)"],"02903870":["Verso"],"02903871":["Silex"],"02903872":["Leader Communication"],"02903873":["Amis de Jules Isaac"],"02903874":["Comarco"],"02903875":["Dorgeuille (Claude)"],"02903876":["Cr\u00e9ation \u00e9dition et recherche"],"02903877":["Delzan (Editions)"],"02903878":["Jacob (Alain)"],"02903879":["Eglise de J\u00e9sus-Christ des Saints des derniers jours"],"02903880":["Roger (Claude)"],"02903881":["CMG (Editions)"],"02903882":["Samoian (Robert)"],"02903883":["Control Data France"],"02903884":["SCATOCCE"],"02903886":["Marmousets (Les)"],"02903887":["Centre de recherche pour l'exp\u00e9rimentation et l'expression relationnelles"],"02903888":["Faivel"],"02903889":["Bouquin (Jean-Paul), Ecole de la Brill\u00e8re"],"02903890":["Symphonie, SARL"],"02903891":["Spratbrow"],"02903892":["Association recherches et informations aux nouveaux entrepreneurs"],"02903893":["Ecrit"],"02903894":["Giroud-Piffoz (Didier)"],"02903895":["Anamorphose"],"02903896":["Untel diffusion"],"02903897":["Celier (Fran\u00e7ois)"],"02903898":["D\u00e9canord"],"02903899":["SIDEM"],"02903900":["Marque Maillard"],"02903901":["Club du livre secret"],"02903902":["CRERE"],"02903903":["Obadia (Jacques)"],"02903904":["Quinson (Patrick)"],"02903905":["Anarkos (Editions provisoires)"],"02903906":["Ecole nationale sup\u00e9rieure d'horticulture"],"02903907":["Paco (Editions)"],"02903908":["Gammaprim"],"02903909":["Interaudiovisuel"],"02903910":["Cabanes (Michel)"],"02903911":["Loris Talmart"],"02903912":["Imagine (Editions)"],"02903913":["Paul-G\u00e9rard"],"02903914":["Samuelian (H.)"],"02903915":["Centre de m\u00e9ditation siddha yoga de Paris"],"02903916":["Sogico"],"02903917":["Biblioth\u00e8que de l'Ecole des langues orientales"],"02903918":["Agnes (Claude)"],"02903920":["Mus\u00e9e du pays d'Ussel"],"02903921":["Logor (Editions)"],"02903922":["Les \u00e9ditions des scouts et guides de France"],"02903923":["ADIFE"],"02903924":["Institut sup\u00e9rieur d'orthophonie des sciences de la communication et du langage"],"02903925":["Jema (Editions)"],"02903926":["Baron (Editions)"],"02903928":["Archives contemporaines"],"02903929":["Capricorne (Editions du)"],"02903930":["MLF"],"02903931":["Temple (Erwan), Chlous (Elisabeth) 17-12-91"],"02903932":["Fabre-Luce (Alfred)"],"02903933":["Transatlantiques"],"02903934":["Carabosses"],"02903935":["Feu (Editions)"],"02903936":["Groupe de recherches sociologiques de l'Universit\u00e9 Paris X-Nanterre"],"02903937":["Othon Fred"],"02903938":["Marseille (Jacques), Sassier (Martine)"],"02903939":["Zalacain (Editions)"],"02903940":["Marchand (Editeur Andr\u00e9)"],"02903941":["Arfuyen"],"02903942":["Gris banal"],"02903943":["Vidal (Bertrand)"],"02903944":["Eboli (Editions)"],"02903945":["Arcane 17","MEET"],"02903946":["Atlas-Afric"],"02903947":["Equinoxe (Editions de l')"],"02903948":["Cl\u00e9s du monde (Les)"],"02903949":["Publications universitaires"],"02903950":["Aurore"],"02903951":["Mail"],"02903952":["Molteni (G\u00e9rard)"],"02903953":["Graham (Editions)"],"02903954":["Fast Communication"],"02903955":["Th\u00e9\u00e2tre national de Chaillot"],"02903956":["ACLT"],"02903957":["Brousse (Michel)"],"02903958":["Gallerand (Michel)"],"02903960":["DMJ"],"02903961":["ARUM (Editions)"],"02903962":["Association du Village des Flor\u00e9lites"],"02903963":["Tacussel (Paul)"],"02903964":["Trigramme"],"02903965":["Table d'\u00e9meraude"],"02903966":["Rizom"],"02903967":["Figuier (Le)"],"02903968":["Altigraph \u00e9dition"],"02903969":["SOFREC"],"02903970":["Feldman (L.)"],"02903971":["Menu (Bernadette)"],"02903972":["Empirika (Editions-Diffusion)"],"02903973":["Tili\u00e8re"],"02903974":["Rumeur des \u00e2ges"],"02903975":["Centre de loisirs de Saint-Aubin"],"02903977":["Comit\u00e9 de publications des m\u00e9langes Ren\u00e9 Louis"],"02903978":["SEIDEC"],"02903979":["Union des isra\u00e9lites s\u00e9faradis de France"],"02903981":["Presses universitaires de Vincennes"],"02903982":["Champon (Editions du)"],"02903983":["Agneau (Editions de l')"],"02903985":["Chiusano (Suzanne)"],"02903986":["Chadefaud (Catherine)"],"02903988":["Feutry (Editeur)"],"02903996":["Evel"],"02903997":["Particulier \u00e9ditions"],"02903999":["Pierre (Jean-Marie)"],"02904001":["Soci\u00e9t\u00e9 acad\u00e9mique d'Agen"],"02904002":["Association Anthropologie Aquitaine"],"02904003":["Galerie suisse de Paris"],"02904007":["Soussana, SA"],"02904009":["Prieur\u00e9 (Editions du)"],"02904011":["Oeuvre"],"02904013":["Pr\u00e9sence contemporaine"],"02904014":["Hanno"],"02904017":["Sarrazin (Florentine)"],"02904019":["Lemaitre (Maurice)"],"02904021":["Chapeaublanc (Val\u00e9rie)"],"02904022":["COSIROC"],"02904025":["Aux trois hussards"],"02904026":["Editions de Laren\u00e9e"],"02904027":["Sirius international (Editions)"],"02904028":["Chambre de commerce et d'industrie de Bourg"],"02904029":["Historique de Verri\u00e8res (L')"],"02904030":["Chritzades (Editions)"],"02904032":["Soracom"],"02904033":["Paroi (Editions)"],"02904034":["Bharucha (Fershid)"],"02904036":["Ellebore association"],"02904037":["Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 duMaine","Biblioth\u00e8que universitaire du Mans"],"02904043":["Cormorans"],"02904044":["Confrontation"],"02904045":["B\u00e9thanie"],"02904047":["Fondation des artistes"],"02904049":["Association internationale des fondations Raoul Follereau"],"02904050":["Concerto international, SARL"],"02904052":["Lo Jacomo (Fran\u00e7ois)"],"02904053":["Cadrat (Editions)"],"02904055":["R\u00e9seaux"],"02904057":["Sers SA"],"02904058":["Ava (Editions)"],"02904059":["Ailleurs-conna\u00eetre"],"02904060":["Strat\u00e9gies"],"02904062":["Le Beau (Fran\u00e7ois)"],"02904063":["Passage"],"02904064":["Icotecnica"],"02904066":["A M Imprimerie"],"02904068":["Comptoir du livre du Kerenhasefer"],"02904069":["Bachelet (Bernard)"],"02904070":["Edifra"],"02904071":["Dioque (Georges)"],"02904072":["Favalelli (Librairie), SARL"],"02904073":["F\u00e9d\u00e9ration des oeuvres la\u00efques du Val-de-Marne"],"02904074":["Comit\u00e9 pour la langue et la culture yiddish en France"],"02904076":["Edip"],"02904077":["Syndicat des psychiatres fran\u00e7ais"],"02904079":["Ducros (Louis)"],"02904082":["Terre vivante"],"02904083":["Blazy (Jean-Pierre)"],"02904086":["Clavaud (Monique)"],"02904087":["France-Ib\u00e9rie Recherche"],"02904088":["Centre universitaire d'\u00e9tudes r\u00e9gionales"],"02904091":["Clerc (Pierre)"],"02904092":["Diffusion universit\u00e9 culture"],"02904096":["Padma (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition)"],"02904100":["Bastien (Georges)"],"02904102":["Cr\u00e9ation \u00e9ditions libres"],"02904103":["Ardoin (Robert Bruce L.)"],"02904105":["Goursau (Henri)"],"02904106":["Pierson (publicationsAlain)"],"02904108":["PAMM (Editions)"],"02904110":["APDCA"],"02904111":["Fresnel (Editions Augustin)"],"02904112":["Or du temps"],"02904116":["Dumestre (G\u00e9rard)"],"02904117":["Salon international d'informatique, t\u00e9l\u00e9matique, communication,organisation du bureau"],"02904118":["Dalix (G\u00e9rard)"],"02904119":["FMRID"],"02904121":["Bilde (Andalie)"],"02904124":["Duedal (Jean-Francois)"],"02904125":["Roussel Uclaf"],"02904127":["Communication m\u00e9dicale r\u00e9gionale"],"02904128":["Pilia (Jean-Paul)"],"02904130":["AELIA"],"02904132":["Chabassol (Editions de)"],"02904133":["Universit\u00e9 Grenoble II, Institut de recherches \u00e9conomique et deplanification du d\u00e9veloppement"],"02904136":["Pouso\u00e9"],"02904138":["Issorel (Jacques)"],"02904139":["Buisson (Nicole), Art et cr\u00e9ation"],"02904140":["Auteurs associ\u00e9s (Les)"],"02904141":["Abbaye de Mondaye"],"02904142":["Dumolard (Christian)"],"02904144":["Chant des sph\u00e8res (Le)","SEFER (Editions d'art)"],"02904145":["Boileau (Editions)"],"02904148":["Grain de sable (Le)"],"02904149":["Gr\u00e9sivaudan (Editions du)"],"02904150":["Bocquel (Yvonne)"],"02904152":["UNPF"],"02904153":["Varlet (Jack)"],"02904154":["Dubois (Patrick)"],"02904157":["Canet (Bernard)"],"02904159":["CTR"],"02904160":["L\u00e9gitimit\u00e9 (La)"],"02904161":["ATH"],"02904163":["C\u00e9libert (Alain)"],"02904164":["Garnault (Editeur)"],"02904165":["Atelier du 4e jour"],"02904167":["Vania-Expansion"],"02904168":["Vivarais (Imprimerie du)"],"02904171":["Haere Po"],"02904172":["Presses du Massif central (Les)"],"02904173":["Assecarm de Bourgogne"],"02904174":["ARIAM Ile-de-France"],"02904176":["Horticolor"],"02904177":["S\u00e9dopols"],"02904182":["Lachuri\u00e9 (Gaston)"],"02904184":["Londreys"],"02904185":["Institut de recherches sur les fruits et agrumes"],"02904186":["Centre d'\u00e9tudes et d'exp\u00e9rimentation du machinisme tropical"],"02904187":["Ecole du Louvre"],"02904188":["Edi 3"],"02904196":["Doc'pub offset"],"02904197":["ADT"],"02904198":["Centre d'\u00e9tudes argonnais"],"02904201":["Wall\u00e2da"],"02904202":["Maffre (C\u00e9lestin)"],"02904205":["Lancel (Jean-Pierre)"],"02904209":["Concept image \u00e9dition"],"02904213":["Hin (Jean)"],"02904214":["Mennonites (Editions)"],"02904215":["Polemika"],"02904216":["Ares (Jacques d')"],"02904218":["Clair obscur (Editions)","Martorana"],"02904219":["Sofogest Pitiot"],"02904221":["Terana"],"02904222":["Salam productions"],"02904224":["Kiosque \u00e0 monnaies"],"02904226":["Yvon"],"02904227":["Desjonqu\u00e8res"],"02904228":["Presse libre (Editions de la)"],"02904232":["Colona (Editions)"],"02904233":["Foyer socio-\u00e9ducatif du coll\u00e8geManon Cormier"],"02904235":["Allia"],"02904237":["Michel Fontaine \u00e9diteur"],"02904238":["Treize mars"],"02904239":["Palatine (Editions de la)"],"02904240":["Bayle (Martine)"],"02904241":["Stroppiana (Robert)"],"02904243":["Api System"],"02904244":["Association Apog\u00e9e bureaux"],"02904245":["Association Apog\u00e9e bureaux"],"02904246":["Bernezat (Odette)"],"02904247":["Aencrages & Co"],"02904249":["Chenevoy (Serge)"],"02904251":["Centre international pour la formation et les \u00e9changes g\u00e9ologiques"],"02904253":["Jafont (Editions)"],"02904254":["Borne"],"02904255":["Muller \u00e9dition","Ocebur"],"02904257":["Morandi (Roselyne)"],"02904258":["Guilbert (Ga\u00ebl)"],"02904263":["Deleplanque & Cie"],"02904266":["IS"],"02904267":["Textile-Art-LangageAncien n\u00b0 disponible chez Textile-Art-Informations"],"02904269":["Amis du Mus\u00e9e de l'imprimerie et de la banque (Association des)"],"02904272":["Austrasie (Editions d')"],"02904273":["Oliv\u00e9rio (Marcelle)"],"02904276":["CDDP de la Creuse"],"02904277":["CDDP de Ch\u00e2teauroux"],"02904278":["CDDP de Blois"],"02904279":["Moana"],"02904282":["Reniez (Jean-Pierre)"],"02904283":["Alternatives du Centre-Est (Les)"],"02904286":["Gable-Senne (Marguerite)"],"02904289":["Assouline (David)"],"02904290":["Diffusion de l'\u00e9vangile"],"02904292":["Grandir"],"02904297":["Labarri\u00e8re (Dominique)"],"02904299":["M\u00e9ridienne"],"02904302":["Editions et r\u00e9alisations publicitaires"],"02904303":["Canari (Jean)"],"02904304":["Amis de Xavier Przezdziecki","Edica"],"02904307":["Chardon (Lucien de)"],"02904308":["Institut L\u00e9on Trotsky"],"02904309":["Amicale Thomas More"],"02904311":["Traces (F.R.)"],"02904312":["Sopedim"],"02904313":["Rep\u00e8res"],"02904315":["Presses de l'Universit\u00e9 de Paris-Sorbonne"],"02904316":["TEMPES"],"02904317":["Serviteur"],"02904319":["Lenglet (Michel)"],"02904320":["Centre europ\u00e9en de recherche pour l'efficacit\u00e9 personnelle"],"02904324":["Universit\u00e9 Lille III, Institut d'\u00e9tudes & d'action d\u00e9mographiques des r\u00e9gions Nord & Picardie"],"02904326":["Association Pandore"],"02904329":["Lanfranchi (Gilbert)"],"02904330":["Association cendr\u00e9e"],"02904332":["Imprimerie moderne de Pithiviers"],"02904333":["Universit\u00e9 Lille III, Centre interuniversitaire de recherches en sciences humaines"],"02904334":["Aude (R\u00e9mi)"],"02904335":["Fraternit\u00e9 johannite pour la r\u00e9surgence templi\u00e8re"],"02904336":["SMR"],"02904337":["Association pour l'\u00e9tude de la civilisation romaine"],"02904338":["Chaudet (Editions)"],"02904339":["Grillon (Alain)"],"02904342":["Vents d'Ouest"],"02904343":["T\u00e9l\u00e9cuisine"],"02904345":["Delaunay (Librairie Gaston)"],"02904346":["Centre audiovisuel de langues modernes de Vichy"],"02904347":["Trihan (Ludovic)"],"02904348":["Curutchet","Harriet"],"02904349":["Fontaine (Librairie)"],"02904354":["Hecker (Jean-Claude)"],"02904355":["SECN"],"02904359":["Tolone (Eric)"],"02904360":["Mattern (Michel)"],"02904361":["Jean-Paul Burgat - La Joie de l'Eternel"],"02904362":["Sept cygnes d'Idea (Les)"],"02904364":["Monot (Lucile)"],"02904365":["Rempart"],"02904367":["Vega (Marc)"],"02904368":["Durand (Jean)"],"02904369":["Chemins de papier (Les)"],"02904371":["Balbure (Yves)"],"02904372":["IFAC"],"02904374":["Morgane"],"02904375":["Procodif (Editeur)"],"02904377":["Gourmont (Robert de)"],"02904378":["American college in Paris"],"02904379":["AHVOL"],"02904380":["Remanences"],"02904381":["Rimage (Editions-Diffusion)"],"02904384":["Office national des for\u00eats"],"02904385":["Maechler (Louis)"],"02904386":["Tur (Jean-Jacques)"],"02904387":["Plume du temps","Truchet (Jean-Marc)"],"02904388":["Lachenal & Ritter"],"02904389":["Faure conseil (Andr\u00e9)"],"02904392":["R\u00e9girex-France"],"02904394":["Fiv\u00e9dit"],"02904398":["Charbit (Joseph)"],"02904399":["Leboucq (R\u00e9gis)"],"02904401":["Soci\u00e9t\u00e9 culturelle du pays castrais"],"02904407":["Edifac"],"02904408":["FEDUCI"],"02904414":["Wolkowski (Zbigniew William)"],"02904417":["Edition ville d'Ep\u00f4ne"],"02904418":["EFAG","Fournel (Jo\u00ebl Fran\u00e7ois) ou Docteur Aw-Fournel","Newman (n) (Editions)"],"02904419":["Ecole de cuisine La Varenne Anne William Cherniavsky"],"02904420":["Anth\u00e8se"],"02904421":["SEPTD","Techniques et documentaires (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions et de publications)"],"02904422":["Investir publications"],"02904424":["Konka (Romain)"],"02904425":["Sabl\u00e9 (Albert)"],"02904428":["Wignesan (T.)"],"02904429":["Ressouvenances \u00e9dition"],"02904430":["APECT"],"02904432":["Boussy Info presse"],"02904434":["F\u00e9d\u00e9ration L\u00e9o Lagrange"],"02904435":["Laboratoire Chauvin Bausch et Lomb"],"02904437":["Nautilus"],"02904440":["Deslign\u00e8res Sharon"],"02904442":["ESCP-EAP"],"02904445":["GERMS"],"02904446":["Centre d'\u00e9tudes des solidarit\u00e9ssociales"],"02904447":["Informaticiens associ\u00e9s (Les)"],"02904448":["Institut fran\u00e7ais d'architecture"],"02904449":["Portail (Editions)"],"02904450":["Secr\u00e9tariat national des groupes d'action municipale"],"02904451":["Centre d'information et documentation sur le bruit"],"02904452":["D\u00e9sert (Anne-Marie)"],"02904453":["Groupe de recherches historiques et arch\u00e9ologiques de Cours-la-Ville et de ses alentours"],"02904454":["Deschamps (Viviane)"],"02904456":["Korwin-Zmijowski (Jean)"],"02904458":["Adret (Editions l')"],"02904460":["Chamina \u00e9dition"],"02904461":["Presses universitaires de Caen"],"02904462":["Jauvais (Gr\u00e9goire)"],"02904463":["LM-Le Point"],"02904464":["Mus\u00e9e d\u00e9partemental de la tapisserie"],"02904465":["Association multidisciplinaire des biologistes sp\u00e9cialistes de l'environnement"],"02904469":["Obsidiane"],"02904470":["Jacaranda"],"02904471":["Dessaigne (Francine)"],"02904472":["ORACL"],"02904475":["Collection fran\u00e7aise (La)"],"02904478":["FG-France"],"02904479":["Tests et Cie. (Editions)"],"02904480":["Aux enfants de la balle"],"02904481":["Cabinet Peck International"],"02904482":["Delta expansion"],"02904486":["Porte \u00e9troite (Librairie la)"],"02904488":["Association Saint-Yves"],"02904489":["Gonthier (Francis)"],"02904492":["Poirier (J.)"],"02904493":["Biblio-Rail"],"02904497":["Amis du Mus\u00e9e d'art moderne de la Ville de Paris"],"02904499":["Universit\u00e9 Paris X-Nanterre, Association du cin\u00e9-club"],"02904501":["Chaboud (Jack)"],"02904506":["Mascaret"],"02904509":["Pages (Patrick)"],"02904511":["Carcin-Terra d'oc (Editions)"],"02904515":["Bockel (Jean-Marie)"],"02904517":["SAREC-FNGEDA"],"02904519":["Eclaireuses et \u00e9claireurs de France"],"02904521":["Service historique de l'arm\u00e9e de l'air"],"02904522":["Ecomus\u00e9e Nord-Dauphin\u00e9"],"02904524":["Donval (Patrick)"],"02904526":["Bailly","Bailly (Andr\u00e9)"],"02904532":["Soci\u00e9t\u00e9 des bibliophiles de Guyenne"],"02904533":["Groupe de recherches sp\u00e9l\u00e9ologiques d'Eure-et-Loir"],"02904534":["Vog\u00fce (Marguerite de)"],"02904535":["Regard du monde (Editions du)"],"02904536":["DEM"],"02904537":["Vespa-Deyler (Anne)"],"02904538":["Association pour un Centre r\u00e9gional de la photographie","Centre r\u00e9gional de la photographie du Nord-Pas-de-Calais"],"02904539":["Begel (Jean)"],"02904540":["Maltete (Ren\u00e9)"],"02904541":["Dumons & Cie"],"02904542":["D\u00e9calcomanie publicitaire (La)"],"02904543":["Roquentines (Editions les)"],"02904544":["Blanquet (Jocelyne)"],"02904545":["Un dans l'autre (L')"],"02904546":["Mem-Arte facts"],"02904547":["Bellier"],"02904548":["Medina (Hubert)"],"02904549":["P\u00e9riple"],"02904550":["WR"],"02904551":["Association Jean-Baptiste Weckerlin"],"02904552":["Sevilla-Cayuela (Fran\u00e7ois)"],"02904553":["Bartoli (Ren\u00e9)"],"02904554":["Centre d'essais des Landes"],"02904555":["Froissart (Ludovic)"],"02904556":["Kletzky-Prad\u00e8re (Tatiana)"],"02904557":["SEDES"],"02904558":["Concordia"],"02904559":["Sterne"],"02904560":["Synapse"],"02904561":["Demay (Georges Charles)"],"02904562":["Promocomm"],"02904563":["Coulet-Saint-Marc (Denise)"],"02904564":["Fourtot (William)"],"02904565":["Comit\u00e9 des f\u00eates de Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"],"02904566":["Echiquier d'art (L')"],"02904567":["Richard (G\u00e9rard Dominique)"],"02904568":["CRESSAP"],"02904569":["Coudeyrat (Alain)"],"02904570":["Barret (Jean Alain)"],"02904571":["Bonin (Hubert)"],"02904572":["Elys\u00e9e-Vend\u00f4me"],"02904573":["Diable boiteux (Editions du)"],"02904574":["Lyon-Sc\u00e8nes"],"02904575":["Amis du vieux Lormont"],"02904576":["Association des amis de la maison Vauban"],"02904577":["Op\u00e9ra-Grafica"],"02904578":["Dupont & Malgat Gueriny, Srs"],"02904579":["CODE"],"02904580":["Regards (Editions)"],"02904581":["Soci\u00e9t\u00e9 de bibliologie et de sch\u00e9matisation","Soci\u00e9t\u00e9 de sch\u00e9matologie et de bibliologie"],"02904582":["Bibliophiles de Bretagne (Les)"],"02904586":["GREM"],"02904588":["Institut Charles de Gaulle"],"02904592":["Kea \u00e9ditions"],"02904593":["Intertextes"],"02904595":["Convergence France"],"02904597":["FFMJC"],"02904598":["Calva (Editions)"],"02904599":["Communica international"],"02904602":["Demarque (Muriel)"],"02904609":["EREMM"],"02904610":["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle d'\u00e9ditions r\u00e9gionales et de diffusion"],"02904614":["Ale\u00ef (Editions de l')"],"02904615":["Vernazobres-Grego"],"02904616":["Amrita"],"02904618":["Beyssac (Roland)"],"02904620":["Ether vague"],"02904621":["Edisoft"],"02904622":["Graphium"],"02904624":["Cabrol (Andr\u00e9)"],"02904631":["Alin\u00e9a"],"02904632":["Damase (Jacques)"],"02904633":["Cid imprimerie"],"02904634":["Bourge (Pierre)"],"02904635":["Arcane 22"],"02904636":["Direct vid\u00e9o"],"02904641":["International Visual Theatre"],"02904644":["Association pour la sauvegarde des objets d'arts religieux du Morbihan"],"02904651":["OCEP"],"02904652":["Jeune peinture (Association)"],"02904654":["Iona"],"02904657":["Micronique"],"02904661":["Universit\u00e9 Grenoble II, Centre de recherche d'histoire \u00e9conomique sociale et institutionnelle"],"02904662":["Shift (Editions)"],"02904665":["Rato diffusion"],"02904666":["Ombre"],"02904669":["LAF (Editions)"],"02904670":["Le souffle d'or"],"02904672":["Message (Editions)"]}