{"02911822":["Jardin d'essai"],"02911823":["IESCA"],"02911824":["Association d\u00e9partementale de diffusion culturelle (ADDC de Vend\u00e9e)"],"02911825":["Lampsaque"],"02911826":["Talon haut"],"02911827":["CTC productions"],"02911828":["Human touch design"],"02911829":["Blue star productions"],"02911830":["Tourisme \u00e9tude \u00e9dition organisation"],"02911831":["Ecritoire"],"02911832":["Oria mendi"],"02911833":["Editions sociales"],"02911834":["APTE"],"02911835":["Aliz\u00e9s l'Esprit large"],"02911836":["Vieux ch\u00e2teau","Shakti Editions"],"02911837":["ISAC"],"02911838":["Laurens"],"02911839":["Grenet imprimeur"],"02911840":["CNCC Edition"],"02911841":["Coeur"],"02911842":["Fr\u00e9mok","Amok"],"02911843":["Amis de Robert Margerit"],"02911844":["Palombe"],"02911845":["Jacquier (Patrick)"],"02911846":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Reims"],"02911847":["Edelgent"],"02911848":["Jeunesse sans fronti\u00e8res"],"02911849":["Galet"],"02911850":["Grand chatelet"],"02911851":["INDEC multim\u00e9dia"],"02911852":["Covedi"],"02911853":["Points d'aencrage"],"02911854":["Les Patriarches Dar al-Uns"],"02911855":["Cahiers du temps"],"02911856":["Ald\u00e9ran Toulouse"],"02911857":["Plumes de l'aigle"],"02911858":["Quimetao"],"02911859":["Herodotos/Kadmos"],"02911860":["Universit\u00e9 Paris VIII Vincennes-Saint-Denis"],"02911861":["Cri \u00e9ditions"],"02911862":["Association pour l'anniversaire de l'art"],"02911863":["Centre de communication des m\u00e9tiers"],"02911864":["Mus\u00e9e de Coutances"],"02911865":["Raymond et merveilles"],"02911866":["Groupe d'\u00e9tude sur les musiques amplifi\u00e9es"],"02911867":["Fidel Anthelme X"],"02911868":["ESTA France"],"02911869":["Reyne de coupe"],"02911870":["Schneider Text"],"02911871":["Montaigne \u00e9ditions"],"02911872":["Gaso"],"02911873":["Autres temps"],"02911874":["Euregio"],"02911875":["Institut fran\u00e7ais de l'horticulture et du paysage"],"02911876":["Editions du 7"],"02911877":["Onisep Occitanie-site de Toulouse"],"02911878":["Moine bourru"],"02911879":["Plan\u00e8te \u00e9ditions"],"02911880":["Entreprise 99"],"02911881":["Centre de recherche, d'information et de documentation antiraciste"],"02911882":["Cercle international pour la promotion de la cr\u00e9ation (CIPCRE)"],"02911883":["Katriona \u00e9ditrice"],"02911884":["Arcane productions"],"02911885":["Trois mondes"],"02911886":["Limon fertile"],"02911887":["Editions r\u00e9gionales"],"02911888":["JDG publications"],"02911889":["Fil de la vie"],"02911890":["D\u00e9clic, Editions"],"02911891":["Maeght (Corinne)"],"02911892":["Calmy (Anne-Marie)"],"02911893":["Etincelle"],"02911894":["Fil d'ariane"],"02911895":["Edipro"],"02911896":["Barb\u00e2tre"],"02911897":["Ecole sup\u00e9rieure de commerce de Lille"],"02911898":["Centre d'exp\u00e9rimentation p\u00e9dagogique de Florac"],"02911899":["Cofisem"],"02911900":["Soleil natal"],"02911901":["Roser \u00e9diteur"],"02911902":["Alixe"],"02911903":["Tam-tam & Cie"],"02911904":["DBW"],"02911905":["Monts du jour"],"02911906":["Mill\u00e9naire III"],"02911907":["Le Cairn"],"02911908":["Charlie Mike"],"02911909":["Centre europ\u00e9en contre les drogues"],"02911910":["Editions du meilleur caf\u00e9 \u00e0 l'ouest de Parme"],"02911911":["Association pour la restauration et l'animation de ch\u00e2teau des Forges de Pesmes"],"02911912":["Egmont-Florian (Dominique van)"],"02911913":["France enseignement"],"02911914":["Obsidiane"],"02911915":["Espace et infographies"],"02911916":["Artus"],"02911917":["Ab Irato"],"02911918":["Michel Berthelot"],"02911919":["UR"],"02911920":["Citedis"],"02911921":["Saluces"],"02911922":["Bateau-Lavoir"],"02911923":["Fiducial","Finance conseil"],"02911924":["Langlois Pao Fab"],"02911925":["Nouvelles \u00e9ditions de la Francographie"],"02911926":["Mosi"],"02911927":["Home medias"],"02911928":["Per ankh"],"02911929":["Com\u00e9dien"],"02911930":["Voir"],"02911931":["P\u00e2tre"],"02911932":["Matignon"],"02911933":["Prostrat\u00e9gie"],"02911934":["Varlet (Christophe)"],"02911935":["Cin\u00e9-fils","Jempresse"],"02911936":["Fondation pour l'enfance"],"02911937":["Association pour la promotion de la protection des invert\u00e9br\u00e9s"],"02911938":["Transition"],"02911939":["Indig\u00e8ne \u00e9ditions"],"02911940":["Parole et silence"],"02911941":["Rybal"],"02911942":["Massoreth"],"02911943":["MC3"],"02911944":["Del\u00e9rins"],"02911945":["Rallystory"],"02911946":["Parc de la Villette"],"02911947":["Club point art"],"02911948":["Rencontre avec le patrimoine religieux"],"02911949":["Plume production"],"02911950":["Pavlovitch (Douchan)"],"02911951":["Sauvage int\u00e9gral"],"02911952":["Gu\u00e9nol\u00e9"],"02911953":["Tellier (Jean-Fran\u00e7ois)"],"02911954":["Imprimerie Max Farenc"],"02911955":["Arfon jeunesse & culture","Arfon maison d'\u00e9dition"],"02911956":["Opus"],"02911957":["No\u00e9 m\u00e9dias conseils"],"02911958":["Vacances ouvertes"],"02911959":["Editions transactionnelles"],"02911960":["Maison franco-japonaise, Bureau fran\u00e7ais"],"02911961":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de photographie"],"02911962":["Chandelle productions"],"02911963":["FRAC Alsace"],"02911964":["LeTigre \u00e9ditions"],"02911965":["Ravin bleu"],"02911966":["En vues"],"02911967":["Tarra di l'Arti"],"02911968":["Edispher"],"02911969":["Ethique et formation"],"02911970":["Terre des arts"],"02911971":["Universit\u00e9 Lyon II, Institut d'arch\u00e9ologie et d'histoire de l'Antiquit\u00e9"],"02911972":["Eden \u00e9ditions"],"02911973":["Main d'oeuvre"],"02911974":["Editom"],"02911975":["Institut f\u00e9d\u00e9ratif de recherche sur les \u00e9conomies et les soci\u00e9t\u00e9s industrielles"],"02911976":["Bel aujourd'hui \u00e9ditions"],"02911977":["Centre national de documentation sur les toxicomanies"],"02911978":["Th\u00e9\u00e2tre national de Strasbourg"],"02911979":["Arda"],"02911980":["Tricentenaire du dioc\u00e8se de Blois"],"02911981":["Centre d'\u00e9tudes des interactions culturelles"],"02911982":["Universel \u00e9l\u00e9ment 118"],"02911983":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions, d'informations et de documentation"],"02911984":["Centre r\u00e9gional des lettres d'Aquitaine"],"02911985":["Moor\u00e9a"],"02911986":["Sine Saloum"],"02911987":["Faucoup","Perrin et Faucoup"],"02911988":["Cr\u00e8s","Editions europ\u00e9ennes de Marseille-Provence"],"02911989":["Universit\u00e9 Lyon III, Division de la recherche"],"02911990":["Club Esper"],"02911991":["Eoliennes"],"02911992":["Klopp (G\u00e9rard)"],"02911993":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du Val et de la ville de Munster"],"02911994":["Institut fran\u00e7ais de Marrakech"],"02911995":["Etoiles et les cochons"],"02911996":["Optos-Opus","Paysage"],"02911997":["Pro domo \u00e9ditions"],"02911998":["M\u00e9diafil"],"02911999":["Centre de culture scientifique technique et industrielle de Bourgogne"],"02912000":["Auditorium-Orchestre national de Lyon"],"02912001":["Dubout (Jean et Claudette)"],"02912002":["Association pour l'\u00e9dition et la diffusion de Transeurop\u00e9ennes","R\u00e9seaux pour la culture en Europe"],"02912003":["International presse magazine"],"02912004":["39 marches"],"02912005":["Mus\u00e9e du ch\u00e2teau de Flers"],"02912006":["Lafontaine","Lafontaine Jeunesse"],"02912007":["Toro Parl\u00e9korn"],"02912008":["Vieil Annecy"],"02912009":["Association fran\u00e7aise pour l'intelligence artificielle"],"02912010":["PARC"],"02912011":["Communication partenaires sant\u00e9"],"02912012":["Soci\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire des amis d'Emile Zola"],"02912013":["Centre du Monde \u00e9ditions"],"02912014":["Ralentir travaux"],"02912015":["Universit\u00e9 Paris-Nord, Centre d'\u00e9tudes litt\u00e9raires francophones et compar\u00e9es"],"02912016":["Image en plus"],"02912017":["AS"],"02912018":["Mongouste"],"02912019":["Bleu autour"],"02912020":["Centre de recherche berb\u00e8re"],"02912021":["Mus\u00e9e du drapeau russe"],"02912022":["DMIC"],"02912023":["Librairie canadienne"],"02912024":["Universit\u00e9 de Cergy-Pontoise, Groupe de recherches sur l'histoire des minorit\u00e9s en Europe"],"02912025":["FRAMESPA"],"02912026":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Loire"],"02912027":["Universit\u00e9 de Nice-Sophia Antipolis, Centre de la M\u00e9diterran\u00e9e moderne et contemporaine"],"02912028":["Scorff"],"02912029":["Machine productions"],"02912030":["Villeneuve"],"02912031":["Soci\u00e9t\u00e9 civile foyalaise d'actions culturelles"],"02912032":["la Lauze"],"02912033":["Derri\u00e8re le rideau"],"02912034":["Enfants terribles"],"02912035":["Terra trema"],"02912036":["Coq \u00e0 l'\u00e2ne"],"02912037":["Faure (Philippe)"],"02912038":["Antilope"],"02912039":["W. & W. publishing"],"02912040":["Association pal\u00e9ontologique fran\u00e7aise"],"02912041":["Gazette des tribunaux du Midi"],"02912042":["Fosse aux ours"],"02912043":["Soci\u00e9t\u00e9 des fondateurs de g\u00e9n\u00e9ration"],"02912044":["Editions de la Lieutenance"],"02912045":["Histoire et documents"],"02912046":["Edipart"],"02912047":["Ma\u00eetre Jacques"],"02912048":["Vegetal productions"],"02912049":["Fondation europ\u00e9enne de la science"],"02912050":["Mus\u00e9es d\u00e9partementaux de la Guadeloupe"],"02912051":["Martin (Editions Diffusion G\u00e9raldine)"],"02912052":["M\u00e9ditorial"],"02912053":["Longeyroux"],"02912054":["Jotim"],"02912055":["SEP"],"02912056":["Goeury, Walter"],"02912057":["Petit savant"],"02912058":["Main multiple"],"02912059":["Lingua franca"],"02912060":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions \u00e9conomiques et juridiques"],"02912061":["Better (Henri)"],"02912062":["PO \u00e9ditions"],"02912063":["Volopress"],"02912064":["Reynald Secher"],"02912065":["Mus\u00e9e du vitrail"],"02912066":["2H Editor"],"02912067":["Louis d'or"],"02912068":["Poesia"],"02912069":["Klein (Gilees)"],"02912070":["CNED de Poitiers"],"02912071":["Mella Editions (Mario)"],"02912072":["Firmin-Didot (Charles)"],"02912073":["Arcade"],"02912074":["Editions g\u00e9n\u00e9rales"],"02912075":["4 mers"],"02912076":["Beskow (Nina)"],"02912077":["Soci\u00e9t\u00e9 Marivaux"],"02912078":["Strat\u00e9gie et gestion"],"02912079":["Just Doux It"],"02912080":["Jasmin"],"02912081":["Centre d'activit\u00e9s r\u00e9gionales du Plan bleu pour la M\u00e9diterran\u00e9e"],"02912082":["Centre Oscar Lambert"],"02912083":["Adona\u00ef"],"02912084":["Rue du monde"],"02912085":["ATB communication"],"02912086":["Presses universitaires d'Afrique"],"02912087":["Azania"],"02912088":["Universit\u00e9 de Dschang"],"02912089":["Graphidis"],"02912090":["Images d'Oc"],"02912091":["Groupe Expansion"],"02912092":["Via Voltaire"],"02912093":["Hommes sans \u00e9paules"],"02912094":["Terre blanche"],"02912095":["INSA Rennes"],"02912096":["Sparadrap"],"02912097":["Lub\u00e9ron"],"02912098":["AIMA"],"02912099":["Centre international des \u00e9tudiants africains et \u00e9trangers"],"02912100":["Boulevard du jean"],"02912101":["Universit\u00e9 Paris XI, Didasco"],"02912102":["Callisto"],"02912103":["Ivre dumaine"],"02912104":["Homme Libre (Editions de l')"],"02912105":["Jean-Jacques"],"02912106":["Sham's \u00e9dition"],"02912107":["Raisons d'agir \u00e9ditions"],"02912108":["IRDQ"],"02912109":["AD 3C"],"02912110":["Nouvelles \u00e9tudes freudiennes"],"02912111":["Ordibili"],"02912112":["Forum pour l'analyse des communications et tendances"],"02912113":["Plom\u00e9e"],"02912114":["Peuples autochtones et d\u00e9veloppement"],"02912115":["Fleurs du mal"],"02912116":["Presses de la facult\u00e9 m\u00e9thodiste de th\u00e9ologie du Za\u00efre"],"02912117":["Lis"],"02912118":["Le Mat (Fanny)"],"02912119":["Jonathan"],"02912120":["Pr\u00e9tentaine"],"02912121":["Oeil-de-Boeuf"],"02912122":["Institut de recherche sur la mythologie et l'identit\u00e9 nordiques"],"02912123":["Silence"],"02912124":["Autodidactes"],"02912125":["MDG \u00e9ditions"],"02912126":["IREM de Lille"],"02912127":["Tikinbou"],"02912128":["Moayed (Nassrine)"],"02912129":["Spot image"],"02912130":["AIDE"],"02912131":["Accolade"],"02912132":["Le Point du jour"],"02912133":["Tipaza"],"02912134":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains"],"02912135":["Augustins du trait"],"02912136":["Archange"],"02912137":["Chat noir"],"02912138":["Points de suspension"],"02912139":["Po\u00e9sie sur Seine"],"02912140":["Mus\u00e9e de l'image"],"02912141":["Si"],"02912142":["Amigo"],"02912143":["Rilem publications"],"02912144":["propos2editions"],"02912145":["Pub'imprim"],"02912146":["Pr\u00e9texte \u00e9diteur"],"02912147":["Association fran\u00e7aise des soci\u00e9t\u00e9s d'assurances"],"02912148":["Tdm"],"02912149":["Kid star \u00e9dition"],"02912150":["2DL"],"02912151":["Vieux pont"],"02912152":["Kyb\u00e9l\u00e9"],"02912153":["Epistoles"],"02912154":["Ecrin"],"02912155":["LB Diffusion"],"02912156":["Challenge"],"02912157":["Association Librensemble"],"02912158":["Manon"],"02912159":["Chaos"],"02912160":["Michel Hag\u00e8ge"],"02912161":["Idoine"],"02912162":["Reflet"],"02912163":["Chat qui tousse"],"02912164":["Ars Magna"],"02912165":["Birnam"],"02912166":["Alixe"],"02912167":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de revues"],"02912168":["Jet r\u00e9alisations"],"02912169":["Mus\u00e9e de Saint-Antoine-l'Abbaye"],"02912170":["Universit\u00e9 de Nice-Sophia Antipolis, Centre de recherche sur les \u00e9critures de langue anglaise"],"02912171":["J.L.L.B. Sound production"],"02912172":["Omorfia"],"02912173":["Atticus"],"02912174":["Liard"],"02912175":["Vianni\u00e8res"],"02912176":["Concours m\u00e9dical"],"02912177":["Rh\u00f4ne"],"02912178":["Vignaubi\u00e8re"],"02912179":["Eliophot"],"02912180":["Ab\u00e9c\u00e9daire \u00e9diteur"],"02912181":["Sam \u00e9ditions"],"02912182":["Adam\u00e8ve"],"02912183":["Trouvailles"],"02912184":["Lancosme \u00e9diteur"],"02912185":["Emeth \u00e9ditions"],"02912186":["Hublot"],"02912187":["M\u00e9ditions coprah"],"02912188":["Archives municipales d'Auxerre"],"02912189":["Cyprine","Parole de lesbiennes!"],"02912190":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Val-de-Marne"],"02912191":["2 & 1"],"02912192":["Association des universit\u00e9s de la r\u00e9gion lyonnaise"],"02912193":["Triskel M\u00e9dia"],"02912194":["Ecole d'art d'Aix-en-Provence"],"02912195":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral des Landes, Direction de l'Environnement"],"02912196":["Zig Zag"],"02912197":["Centre d'animation culturelle Georges Brassens"],"02912198":["Seline"],"02912199":["Agrid\u00e9cisions"],"02912200":["Phare"],"02912201":["Conservatoire de l'espace littoral et des rivages lacustres"],"02912202":["Bernard (Patrice et Martine)-Lemoine-Chevallereau (Patricia)"],"02912203":["New York Paris"],"02912204":["Gueldre (Philippe de)"],"02912205":["Caille (Pierre)"],"02912206":["Kioto"],"02912207":["Mauguin (L.)"],"02912208":["Pagine"],"02912209":["Galion"],"02912210":["JO'L production libre"],"02912211":["Novosoft international"],"02912212":["Centre normand de formation et de perfectionnement"],"02912213":["Figuier"],"02912214":["Elor"],"02912215":["Yris"],"02912216":["Lepelet"],"02912217":["ASEI"],"02912218":["Visualis"],"02912219":["Imprimerie de la Mission \u00e9vang\u00e9lique des Alpes fran\u00e7aises"],"02912220":["Chevallier imprimeurs"],"02912221":["Edition comptable et juridique"],"02912222":["Paulhan (Claire)"],"02912223":["Ecole de professeurs"],"02912224":["M\u00e9andre"],"02912225":["EIP - Les \u00e9ditions C\u00e9line"],"02912226":["Loup dans la v\u00e9randa"],"02912227":["Breizh-Avel"],"02912228":["Centre d'histoire du travail"],"02912229":["Warschavsky (Robert)"],"02912230":["Temporalistes r\u00e9unis"],"02912231":["Comit\u00e9 de liaison pour l'alphab\u00e9tisation et la promotion"],"02912232":["Atlande"],"02912233":["Cairn"],"02912234":["Arexa"],"02912235":["Centre culturel du Panth\u00e9on"],"02912236":["Uriel \u00e9ditions"],"02912237":["Tristan S\u00e9bastien"],"02912238":["Gave"],"02912239":["Bar Flor\u00e9al \u00e9ditions"],"02912240":["Graphi Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"02912241":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Valenciennes"],"02912242":["Keltia Graphic","Montagnes noires"],"02912243":["Visiolab"],"02912244":["Imprimerie Rejou"],"02912245":["Eyquem (Michel)"],"02912246":["PRH international"],"02912247":["Manjak"],"02912248":["Assistance publique-H\u00f4pitaux de Paris"],"02912249":["Cycliste"],"02912250":["Gr\u00e9pon"],"02912251":["Alpha concept"],"02912252":["ID \u00e9ditions"],"02912253":["7 collines"],"02912254":["Sybous \u00e9ditions"],"02912255":["Laboirie (Andr\u00e9)"],"02912256":["ADDEL"],"02912257":["Anth\u00e8se"],"02912258":["FRAC de Picardie"],"02912259":["Editions historiques Teissedre"],"02912260":["F\u00e9d\u00e9ration mondiale des cit\u00e9s unies"],"02912261":["Editions de l'Esp\u00e9rou"],"02912262":["Ga\u00ebllic"],"02912263":["Nos amis les livres"],"02912264":["Centre national de formation de l'enseignement technique priv\u00e9"],"02912265":["CCSTI du Ch\u00e2teau Saint-Jean"],"02912266":["Hibiscus"],"02912267":["R\u00e9publique internationale des lettres"],"02912268":["Alliance nouvelle"],"02912269":["Mondarrain"],"02912270":["Double interligne"],"02912271":["Editions Rafael de Surtis"],"02912272":["Marianne & Michel"],"02912273":["D'ici et d'ailleurs"],"02912274":["H\u00e9ron"],"02912275":["H\u00e9risson","Carcenac (Michel)"],"02912276":["Instant Pr\u00e9sent \u00e9ditions"],"02912277":["Evidence"],"02912278":["LEL"],"02912279":["Monaco"],"02912280":["Form-Edit"],"02912281":["Association r\u00e9gionale d'information et d'actions musicales en Ile-de-France"],"02912282":["Ville de la Seyne-sur-Mer"],"02912283":["S\u00e9maphore"],"02912284":["Atelier la Passerelle"],"02912285":["Dussaillant (Jean-Pierre)"],"02912286":["Delmas (Christian)"],"02912287":["Groupement interdisciplinaire en sciences sociales C\u00f4te d'Ivoire"],"02912288":["Bodeva"],"02912289":["Arkham"],"02912290":["Tsipika \u00e9diteur"],"02912291":["Evalutel multim\u00e9dia"],"02912292":["Agence bibliographique de l'enseignement sup\u00e9rieur"],"02912293":["Cultura d'Oc"],"02912294":["ppp"],"02912295":["Presses du Centre Unesco de Besan\u00e7on"],"02912296":["Audijuris \u00e9ditions"],"02912297":["Pierann"],"02912298":["Soci\u00e9t\u00e9 foresti\u00e8re de Franche-Comt\u00e9"],"02912299":["Revue Ethnologie fran\u00e7aise"],"02912300":["PLB \u00e9ditions FWI"],"02912301":["Benaudis (Jacques)"],"02912302":["ARECS"],"02912303":["Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont"],"02912304":["Editions anodines"],"02912305":["Envol\u00e9e"],"02912306":["Nomad's land"],"02912307":["Yan Xinming"],"02912308":["Les Rencontres Place publique"],"02912309":["Scytale"],"02912310":["R\u00e9seau Parcours"],"02912311":["Capitale \u00e9dition"],"02912312":["Plein Sud conseil"],"02912313":["Lapeyronie"],"02912314":["AFEP"],"02912315":["Au m\u00eame titre"],"02912316":["Centre international de recherches et d'\u00e9tudes rabelaisiennes"],"02912317":["Femelle du requin"],"02912318":["Preventis"],"02912319":["Alexandrines"],"02912320":["Bethy"],"02912321":["Territorial"],"02912322":["Esth\u00e9tique et cit\u00e9s"],"02912323":["Gandalf"],"02912324":["Orient presse"],"02912325":["Association pour la diffusion de l'\u00e9conomie politique"],"02912326":["Helicob"],"02912327":["Bor\u00e9al"],"02912328":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9lectriciens et des \u00e9lectroniciens"],"02912329":["Centre municipal de l'affiche"],"02912330":["Serfer"],"02912331":["Trait d'union"],"02912332":["Anglophone"],"02912333":["Sablayrolles (Robert)"],"02912334":["Chocron (Elie)"],"02912335":["GEIE-ERCIM"],"02912336":["Association g\u00e9n\u00e9alogique du Pas-de-Calais"],"02912337":["Dupli imprimerie"],"02912338":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes sor\u00e9liennes"],"02912339":["Tops-H. Trinquier"],"02912340":["IFPAC performer"],"02912341":["Vent du large"],"02912342":["Art 3"],"02912343":["Fremig"],"02912344":["Hartmann"],"02912345":["FRAC Nord-Pas de Calais"],"02912346":["Zo\u00e9"],"02912347":["Pilote 24 \u00e9dition"],"02912348":["F\u00e9lix Torres Editeur"],"02912349":["Amis du roman populaire"],"02912350":["Realis Utopia"],"02912351":["Arts et litt\u00e9rature"],"02912352":["Kador"],"02912353":["Institut de science et de th\u00e9ologie des religions"],"02912354":["Trois \u00e9pis"],"02912355":["GEP","CT2M"],"02912356":["Loubatas, Centre permanent d'initiation \u00e0 la for\u00eat proven\u00e7ale"],"02912357":["Ecole nationale sup\u00e9rieure des PTT"],"02912358":["Oxy'more \u00e9ditions"],"02912359":["LEH \u00e9ditions"],"02912360":["Soc et foc"],"02912361":["Egmont"],"02912362":["Carnot"],"02912363":["Veilleur de proue"],"02912364":["Felix"],"02912365":["Livre de l'ann\u00e9e"],"02912366":["Campanile"],"02912367":["Artephi-concept"],"02912368":["Atelier imaginaire"],"02912369":["Pour la recherche arch\u00e9ologique en Languedoc"],"02912370":["Advance technology"],"02912371":["Takoussaan"],"02912372":["Pigal BD"],"02912373":["Ludotech"],"02912374":["Orient-Institut"],"02912375":["Autre cin\u00e9ma"],"02912376":["Rendement Plus"],"02912377":["Africa theological training service"],"02912378":["Sel"],"02912379":["Face-\u00e0-face"],"02912380":["Espace \u00e9cureuil"],"02912381":["SVR \u00e9ditions"],"02912382":["IRESCO"],"02912383":["All\u00e8gre (Jean-Luc)"],"02912384":["Arilait recherches"],"02912385":["Diffusion des \u00e9diteurs fran\u00e7ais ind\u00e9pendants"],"02912386":["Centre d'\u00e9tudes et de d\u00e9veloppement de l'agriculture et des groupes"],"02912387":["Mica"],"02912388":["Concept euro culture"],"02912389":["Librairie Ness"],"02912390":["Mouvement europ\u00e9en"],"02912391":["M\u00e9decine information formation"],"02912392":["Mon destin"],"02912393":["Courri\u00e8re"],"02912394":["Escale"],"02912395":["Mus\u00e9e d\u00e9partemental d'art ancien et contemporain"],"02912396":["Studio Mag Net"],"02912397":["Patrick B."],"02912398":["Association pour la promotion des arts \u00e0 l'H\u00f4tel de ville de Paris"],"02912399":["Ronot (Paul)"],"02912400":["Durante \u00e9diteur"],"02912401":["Oasis"],"02912402":["Au pr\u00e9 de madame Carle"],"02912403":["Effar\u00e9s"],"02912404":["In press"],"02912405":["Patrimoine huguenot d'Ard\u00e8che"],"02912406":["M\u00e9moires vives"],"02912407":["Territoire 14"],"02912408":["Eclaireuses et \u00e9claireurs isra\u00e9lites de France"],"02912409":["Service de la culture et du patrimoine de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"],"02912410":["Mabire (Pierre)"],"02912411":["Institut des sciences de la terre, de l'eau et de l'espace de Montpellier"],"02912412":["Mill\u00e9naire"],"02912413":["Mouvement culturel berb\u00e8re France"],"02912414":["7 piliers"],"02912415":["Oeil"],"02912416":["Atout-Keur"],"02912417":["ARPES-DE"],"02912418":["Initiatives"],"02912419":["Institut de recherches et prospective postales"],"02912420":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9tudes nordiques"],"02912421":["Ecomus\u00e9e Salazie"],"02912422":["Service presse et marketing"],"02912423":["Poesis"],"02912424":["Laumond"],"02912425":["Book-maker"],"02912426":["Estel"],"02912427":["Etoile du Sud"],"02912428":["Observatoire international des prisons"],"02912429":["Ile de lumi\u00e8re"],"02912430":["Canon","Canonnier"],"02912431":["Vouivre"],"02912432":["Araign\u00e9e"],"02912433":["M\u00e9moire \u00e0 lire, territoire \u00e0 l'\u00e9coute"],"02912434":["Bois de fer"],"02912435":["Quatre mondes"],"02912436":["Fasal"],"02912437":["Editions th\u00e9matiques & communication"],"02912438":["Qui lira verra"],"02912439":["Ressource"],"02912440":["Tiempo"],"02912441":["Triangle (Le), Centre culturel"],"02912442":["System 3D"],"02912443":["Media business & partners"],"02912444":["CPE"],"02912445":["Gris lumi\u00e8re"],"02912446":["Artoth\u00e8que de Caen"],"02912447":["Viesben \u00e9ditions"],"02912448":["Perrault (Yvonnick)"],"02912449":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale pour le d\u00e9veloppement"],"02912450":["Mus\u00e9e Gassendi"],"02912451":["Publi Print"],"02912452":["Versailles"],"02912453":["Campardou conseil","Cathar"],"02912454":["Aliz\u00e9 - Connaissance des jardins","Connaissance des jardins"],"02912455":["Atelier Albert Cohen"],"02912456":["Centre international des civilisations bantu"],"02912457":["Cigale"],"02912458":["Megacom-Ik"],"02912459":["Gyroscope"],"02912460":["Media training corporation"],"02912461":["ASI communication"],"02912462":["Interdoc Association des documentalistes de conseils g\u00e9n\u00e9raux"],"02912463":["Aviva presse"],"02912464":["Solitaires intempestifs"],"02912465":["Passant"],"02912466":["Mus\u00e9e historique lorrain"],"02912467":["Agence pour le d\u00e9veloppement des relations interculturelles"],"02912468":["Mandragore"],"02912469":["Mat\u00e9riel scolaire"],"02912470":["Fil d'Ariane \u00e9diteur"],"02912471":["Cirrus \u00e9ditions"],"02912472":["Rabat-joie"],"02912473":["Association Malbodiu museum"],"02912474":["EFOR"],"02912475":["Amat\u00e9ras"],"02912476":["Dualpha"],"02912477":["Neuro-concept"],"02912478":["Conseil national de l'ordre des architectes"],"02912479":["SHY"],"02912480":["Taube (Michel)"],"02912481":["Haleko"],"02912482":["Holistiques"],"02912483":["CNEAI","Maison Levanneur"],"02912484":["Lagon"],"02912485":["Les Ar\u00e8nes"],"02912486":["Impla France"],"02912487":["Wern \u00e9dition"],"02912488":["Agence africaine du livre des sciences et technologies"],"02912489":["INS-HEA"],"02912490":["Khavaran"],"02912491":["Chapelle Saint-jacques de Saint-Gaudens"],"02912492":["Usmer (Brigitte)"],"02912493":["Fretless international"],"02912494":["Bucdom Edition Culturelle"],"02912495":["Chants et danses de France"],"02912496":["Bon chameau"],"02912497":["Ver Luisant"],"02912498":["Goritzky (Vladimir)"],"02912499":["Monbrison"],"02912500":["LG COM"],"02912501":["Arfon GF"],"02912502":["Mond\u00e9os"],"02912503":["Service de la pr\u00e9paration \u00e0 l'agr\u00e9gation de sciences physiques de l'Ecole normale sup\u00e9rieure de Lyon"],"02912504":["Chanteloup"],"02912505":["Mem \u00e9ditions"],"02912506":["Licorne","Editions du Mot passant"],"02912507":["JMG \u00e9ditions"],"02912508":["Bin\u00f4me"],"02912509":["Maison m\u00e9diterran\u00e9enne des sciences de l'homme"],"02912510":["BS \u00e9diteur"],"02912511":["Tr\u00e9sor du patrimoine"],"02912512":["Bont\u00e9 divine ! s'\u00e9cria-t-il"],"02912513":["Institut sup\u00e9rieur des techniques du spectacle"],"02912514":["ARIFOPE"],"02912515":["Service culturel de l'Ambassade de France au Portugal"],"02912516":["Bonjour l'Afrique"],"02912517":["Quai Voltaire"],"02912518":["DCMG"],"02912519":["Mouvement de la jeunesse catholique de France"],"02912520":["Librairie Pa\u00efdos"],"02912521":["G\u00e9rard (Philippe)"],"02912522":["Publications historiques"],"02912523":["A la fra\u00eeche"],"02912524":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de Loire-atlantique de la Ligue nationale contre le cancer"],"02912525":["Acoria"],"02912526":["Chimie communication conseil"],"02912527":["Fus-Art"],"02912528":["Grand os"],"02912529":["Kerbrat (Alain-Bertrand)"],"02912530":["Ecole d'architecture Paris-La Seine"],"02912531":["Papiers du Fo"],"02912532":["Protet"],"02912533":["CAUE du Rh\u00f4ne"],"02912534":["Ecrire"],"02912535":["Karibbean music art and dance"],"02912536":["Marsu productions"],"02912537":["Aliz\u00e9 informatique"],"02912538":["Sc\u00e8ne interactive"],"02912539":["Paris Exp\u00e9rimental"],"02912540":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise d'\u00e9ditions techniques"],"02912541":["Centre de recherche et d'\u00e9dition du conservatoire"],"02912542":["Acaz"],"02912543":["Forum Europe"],"02912544":["M\u00e9moire des arts"],"02912545":["Intervention dispatching et repr\u00e9sentation"],"02912546":["Touch down concept"],"02912547":["Carr\u00e9 des M\u00e8des"],"02912548":["Lou du lac \u00e9diteurs"],"02912549":["Phenix d\u00e9veloppement"],"02912550":["Quintessence international"],"02912551":["Guid'on"],"02912552":["FNE Aura"],"02912553":["Editions Lichma"],"02912554":["Dinh Huong"],"02912555":["Centre d'histoire et d'\u00e9tude des troupes d'outre-mer"],"02912556":["Ren\u00e9 Georges"],"02912557":["No man's land publications"],"02912558":["Media nocte"],"02912559":["Biblioth\u00e8ques gourmandes"],"02912560":["Cin\u00e9criture"],"02912561":["Magic Cin\u00e9ma"],"02912562":["Salam"],"02912563":["Arth\u00e9muse"],"02912564":["Ecole nationale de la photographie"],"02912565":["Ea-Anahita"],"02912566":["Joker deluxe"],"02912567":["Pleins Feux"],"02912568":["Espace Contrejour"],"02912569":["S & J"],"02912570":["Cirta"],"02912571":["DRAC de Haute-Normandie"],"02912572":["Centre de d\u00e9veloppement et de recherche des arts martiaux"],"02912573":["Scope"],"02912574":["Audivisuel \u00e9ditions mini-schools"],"02912575":["Cargo"],"02912576":["Or\u00e9e du bois"],"02912577":["Artis, arts et investissements"],"02912578":["Juifs et Africains"],"02912579":["CFICOD"],"02912580":["Association pour l'art et l'expression libres"],"02912581":["KRAM"],"02912582":["MBA center"],"02912583":["Louste (Marc)"],"02912584":["Soficom"],"02912585":["Pistache"],"02912586":["Prisme"],"02912587":["Castells (Raymond)"],"02912588":["Arcara"],"02912589":["Centre Michel de l'Hospital"],"02912590":["Suger-Universit\u00e9 de Paris VIII"],"02912591":["A l'Orient"],"02912592":["Carr\u00e9 multim\u00e9dia"],"02912593":["Albatros"],"02912594":["Editions Jasor"],"02912595":["Axene France"],"02912596":["Public media"],"02912597":["Causse","Grande revue","Journ\u00e9e vinicole"],"02912598":["GD \u00e9ditions"],"02912599":["Malle aux livres"],"02912600":["Bois debout"],"02912601":["Sciences humaines \u00e9ditions"],"02912602":["Prox-image"],"02912603":["Presses universitaires du Gabon"],"02912604":["Caplan & Co"],"02912605":["Lu & approuv\u00e9"],"02912606":["WLUML"],"02912607":["Livre bleu \u00e9diteur (Le)","Observatoire des parasciences"],"02912608":["I & B formation"],"02912609":["EPAL"],"02912610":["ARCHEA"],"02912611":["Mairie de Villars-sur-Var"],"02912612":["CIRAC-La Voix des sans voix"],"02912613":["Aimer lire fran\u00e7ais"],"02912614":["Amis de Clamart (Les)"],"02912615":["T\u00e9l\u00e9 satellite publications"],"02912616":["Burillier"],"02912617":["Ile verte"],"02912618":["NHA communication"],"02912619":["AGC, SARL Librairie Principale"],"02912620":["Cuisine collective"],"02912621":["Hoa-qui"],"02912622":["Galerie Art et patrimoine"],"02912623":["Couta (Pierre-Jacques)"],"02912624":["Institut de sant\u00e9 au travail du nord de la France"],"02912625":["Gouju \u00e9ditions"],"02912626":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la lecture"],"02912627":["France la\u00efque"],"02912628":["Tonkam"],"02912629":["D'arts et d'Oc"],"02912630":["Barde la l\u00e9zarde"],"02912631":["Tahin party"],"02912632":["A vue d'oeil"],"02912633":["Editions du p\u00e8re et du fils"],"02912634":["Enfance et d\u00e9couvertes"],"02912635":["Agence de presse photographique Bernand"],"02912636":["Passant"],"02912637":["Business & leisure"],"02912638":["Edinova"],"02912639":["Science marxiste"],"02912640":["R\u00e9sidence"],"02912641":["Kimographe"],"02912642":["Clovis"],"02912643":["Universit\u00e9 Aix-Marseille I, D\u00e9partement des sciences de l'\u00e9ducation"],"02912644":["Bis Media"],"02912645":["Domini Editeur (Serge)"],"02912646":["Galerie Flak"],"02912647":["In Quarto","Management et soci\u00e9t\u00e9"],"02912648":["Cabrol (Guy)"],"02912649":["Kar\u00eava"],"02912650":["Diebold (Andr\u00e9)"],"02912651":["Jilas"],"02912652":["Association pour la promotion de l'\u00e9tude de la Bible"],"02912653":["JCR \u00e9ditions"],"02912654":["Silva"],"02912655":["Enclos du c\u00e8dre"],"02912656":["Eurisko"],"02912657":["Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie, Laboratoire de probabilit\u00e9s"],"02912658":["Plan\u00e8te \u00e9checs"],"02912659":["Art expression promotion AEP"],"02912660":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'Yonne"],"02912661":["Office universitaire d'\u00e9dition"],"02912662":["Oriane"],"02912663":["Bernet-Danilo \u00e9diteurs"],"02912664":["Astredhor"],"02912665":["Artis"],"02912666":["Assistance graphique"],"02912667":["Finitude"],"02912668":["Janus"],"02912669":["Reine noire"],"02912670":["Ateliers de la licorne"],"02912671":["Atlante \u00e9ditions"],"02912672":["Euroconsult \u00e9dition"],"02912673":["Houdiard Editeur (Michel)"],"02912674":["Editions nouvelles d'Avignon"],"02912675":["Sigma distribution"],"02912676":["Mus\u00e9e de Cassel"],"02912677":["Diamantel"],"02912678":["Edistrib"],"02912679":["Compagnie du livre"],"02912680":["Tuili\u00e8re"],"02912681":["Joreige (Khalil)"],"02912682":["Institut d'\u00e9tudes et de recherches Europe-M\u00e9diterran\u00e9e"],"02912683":["PC"],"02912684":["Purple Institute"],"02912685":["Volume"],"02912686":["Amis du livre et de la reliure"],"02912687":["Arstella"],"02912688":["Baverey (Michel) \u00e9diteur"],"02912689":["Etalage"],"02912690":["Fleurines"],"02912691":["Maison des roches"],"02912692":["Espace Jules Verne"],"02912693":["Institut du Sahel"],"02912694":["Alembert"],"02912695":["Th\u00e9\u00e2tre d'hier et d'aujourd'hui"],"02912696":["Techniques du spectacle"],"02912697":["Maison bleue"],"02912698":["Droit et technique"],"02912699":["Centre national du livre"],"02912700":["Th\u00e9\u00e2tre de l'Ile Saint-Louis"],"02912701":["Chrysode"],"02912702":["Moeiro (Daniel)"],"02912703":["Soci\u00e9t\u00e9 entomologique de France"],"02912704":["Double fureur"],"02912705":["Lettre de la jurisprudence \u00e9lectorale"],"02912706":["Editions gaies et lesbiennes"],"02912707":["Escalier de poche"],"02912708":["Man\u00e8ge"],"02912709":["CQFI"],"02912710":["Kouky (Pierre)"],"02912711":["Ch\u00e2teau de Versailles"],"02912712":["HTZ Athena \u00e9ditions"],"02912713":["F\u00e9d\u00e9ration de la maille"],"02912714":["Institut de d\u00e9veloppement industriel pour la communication graphique"],"02912715":["Bamboo Edition"],"02912716":["Actualit\u00e9 de l'histoire"],"02912717":["Silex-Nouvelles du Sud Cameroun"],"02912718":["Mont-Blanc"],"02912719":["Caracter's"],"02912720":["Bil Bo K","Talos"],"02912721":["Scherzo publications"],"02912722":["Institut languedocien d'\u00e9tudes sociales"],"02912723":["M\u00e9taphore A3"],"02912724":["Silex-Nouvelles du Sud S\u00e9n\u00e9gal"],"02912725":["Secret consulting"],"02912726":["MNIS"],"02912727":["France-Plans"],"02912728":["Arganier"],"02912729":["Mus\u00e9e arch\u00e9ologique d\u00e9partemental de Saint-Bertrand-de-Comminges"],"02912730":["Source"],"02912731":["Cygne d'O"],"02912732":["Zone cr\u00e9ative"],"02912733":["Ch\u00e2teau-mus\u00e9e du Cayla"],"02912734":["Alis\u00e9e"],"02912735":["Cercle d'\u00e9dition et de promotion des arts"],"02912736":["S\u00e9ris (Imprimerie)"],"02912737":["Nutrimont"],"02912738":["Presses de l'IFPO"],"02912739":["CAUE Ile de la R\u00e9union"],"02912740":["Librairie des Deux Empires"],"02912741":["Artcom'"],"02912742":["Atout \u00e9ditions"],"02912743":["Programme IFLA-PAC"],"02912744":["Tutornet"],"02912745":["Taupe et tambour"],"02912746":["Centre interd\u00e9partemental de gestion de la petite couronne de la r\u00e9gion d'Ile-de-France"],"02912747":["R\u00eaveurs"],"02912748":["Chambre de commerce et d'industrie de Nouvelle-Cal\u00e9donie"],"02912749":["DTU"],"02912750":["Mires"],"02912751":["F\u00e9d\u00e9ration pour l'\u00e9tude et la protection de la nature"],"02912752":["ACTIVE"],"02912753":["Br\u00e8che (Librairie La)"],"02912754":["Benjamins media"],"02912755":["Hexagone publications"],"02912756":["Castor & Pollux"],"02912757":["Cadie (Hubert)"],"02912758":["G\u00e9n\u00e9py"],"02912759":["Clair de terre"],"02912760":["RG Consulting"],"02912761":["Afrique en cr\u00e9ations"],"02912762":["Bulles gaies"],"02912763":["Cyclade"],"02912764":["FGT"],"02912765":["Gergovie"],"02912766":["Fondation Sud"],"02912767":["Konno (Hisako)-Ganga (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"02912768":["Laboratoire de chronobiologie appliqu\u00e9e LCA"],"02912769":["Kokonino"],"02912770":["Edidit"],"02912771":["Conf\u00e9rence"],"02912772":["Sig\u00e9"],"02912773":["Nakache"],"02912774":["Ecoles nouvelles africaines"],"02912775":["SOPAIC"],"02912776":["Fondation Raponda Walker"],"02912777":["Colla \u00e9ditions"],"02912778":["SEPAL"],"02912779":["Notre temps"],"02912780":["Universit\u00e9 Rennes II, Laboratoire de recherche sur la p\u00e9ninsule italienne"],"02912781":["Soci\u00e9t\u00e9 nationale d'\u00e9ditions"],"02912782":["Soci\u00e9t\u00e9 Montesquieu"],"02912783":["Amicale des anciens de l'universit\u00e9 de Dalat"],"02912784":["IICA \u00e9ditions"],"02912785":["Cercle de g\u00e9n\u00e9alogie juive"],"02912786":["Yeo pour Area"],"02912787":["Place publique"],"02912788":["Profit (Jean)"],"02912789":["Pimientos"],"02912790":["PLP"],"02912791":["Diouris"],"02912792":["Samson (Otto)"],"02912793":["Concorde"],"02912794":["Librairie 213"],"02912795":["Eveil"],"02912796":["Cogito technologies"],"02912797":["Paille-en-queue noir"],"02912798":["DRAC R\u00e9gion Centre"],"02912799":["Association fran\u00e7aise culturelle et d'amiti\u00e9 avec le peuple g\u00e9orgien"],"02912800":["Promedi"],"02912801":["Atelier technique des espaces naturels"],"02912802":["Domanova"],"02912803":["Fondation internationale des droits de l'homme"],"02912804":["Canal BD \u00e9ditions"],"02912805":["A mots d\u00e9couverts"],"02912806":["Froville \u00e9ditions"],"02912807":["Guillemain"],"02912808":["EPCC Cit\u00e9 du design"],"02912809":["A la ligne"],"02912810":["Chose"],"02912811":["Association des auteurs du multim\u00e9dia"],"02912812":["El\u00e9e"],"02912813":["Vie en rose"],"02912814":["Arka"],"02912815":["Sites"],"02912816":["Coop\u00e9rative scolaire de l'\u00e9cole circonscription Aix 2"],"02912817":["Fondation Coprim"],"02912818":["M\u00e9dias Pouvoirs"],"02912819":["Anima Corsa"],"02912820":["Al-Andalussi"],"02912821":["Biblos (Editions)"],"02912822":["Nelson & Meyer"],"02912823":["Corbeau production"],"02912824":["Editions d'\u00e9carts"],"02912825":["Omni-Services Editions de l'Aurore"],"02912826":["Porte"],"02912827":["Sebyane"],"02912828":["SR"],"02912829":["Mus\u00e9e du Textile"],"02912830":["Territoire de l'humain"],"02912831":["F\u00e9d\u00e9ration des \u00e9coles Steiner en France"],"02912832":["SNCF, Direction de la recherche, D\u00e9partement marketing et d\u00e9veloppement"],"02912833":["Provinciales"],"02912834":["Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et consignations"],"02912835":["Art et service"],"02912836":["Venice"],"02912837":["Imprimerie Chirat"],"02912838":["Soci\u00e9t\u00e9 de production \u00e9ditoriale SPE"],"02912839":["Classiques africains"],"02912840":["Gotoproduction"],"02912841":["Ateliers d'Anjou"],"02912842":["Gu\u00e9na (Mariette)"],"02912843":["Qualit\u00e9 et ing\u00e9nierie"],"02912844":["Kairos vision"],"02912845":["A2I"],"02912846":["Association des professeurs de math\u00e9matiques de l'enseignement public"],"02912847":["Ad\u00e8s"],"02912848":["Pecari"],"02912849":["CARET"],"02912850":["Berger M. \u00e9ditions"],"02912851":["Diffom\u00e9dia"],"02912852":["Clarisse"],"02912853":["M\u00e9morial vivant"],"02912854":["Louma productions"],"02912855":["Garde-notes Baronniard"],"02912856":["In-Form@"],"02912857":["Tournon"],"02912858":["Bionat"],"02912859":["M\u00e9diris et spirale"],"02912860":["Th\u00e9\u00e9t\u00e8te"],"02912861":["Sim'ln Starco"],"02912862":["Grand oc\u00e9an"],"02912863":["Bibliofil"],"02912864":["Fossillon"],"02912865":["Cr\u00e9ation, Edition, Diffusion"],"02912866":["Eurofutur"],"02912867":["Ex algebra"],"02912868":["T\u00e9ra\u00e8dre"],"02912869":["Supotik-Bretou (Serge)"],"02912870":["Stylus"],"02912871":["Cit\u00e9 de l'espace"],"02912872":["Iconovox"],"02912873":["Condorcet"],"02912874":["Soci\u00e9t\u00e9 de chimie industrielle"],"02912875":["Utopy"],"02912876":["Fondation Scelles"],"02912877":["Entretemps"],"02912878":["Cartoth\u00e8que \u00e9dition"],"02912879":["ITS \u00e9ditions"],"02912880":["ArtFrance"],"02912881":["Ases"],"02912882":["Part des anges"],"02912883":["3 orangers"],"02912884":["Tocsin des mots"],"02912885":["CERDEAPS"],"02912886":["MCD"],"02912887":["Centre rh\u00e9nan d'archives et de recherches \u00e9conomiques"],"02912888":["Civilizacion 21"],"02912889":["Afrique-Martinique-France Tigu\u00e9"],"02912890":["Association pour le d\u00e9veloppement de l'information en Afrique centrale"],"02912891":["Kergour"],"02912892":["Aurora"],"02912893":["SAPL France"],"02912894":["Association litt\u00e9raire lyonnaise"],"02912895":["Brut de b\u00e9ton"],"02912896":["CETIAT"],"02912897":["Ellemc\u00e9"],"02912898":["Caisse primaire d'assurance maladie de Metz"],"02912899":["Napias (Jacques) alias Edmond du Cr\u00e9quier"],"02912900":["Mancha"],"02912901":["Contact"],"02912902":["Direction r\u00e9gionale de l'environnement de Bourgogne"],"02912903":["Institut de sophrologie de Rennes - La Sabli\u00e8re"],"02912904":["Tosi (No\u00ebl)"],"02912905":["TES"],"02912906":["Paraclet"],"02912907":["TNT productions"],"02912908":["Outre-Part"],"02912909":["Tour des vents"],"02912910":["JEH productions"],"02912911":["OVP eastern Europe"],"02912912":["ADHE"],"02912913":["Arte GEIE"],"02912914":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de gestalt"],"02912915":["Ecole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, Centre d'\u00e9tudes africaines"],"02912916":["SEDDITA"],"02912917":["TZP \u00e9ditions"],"02912918":["Alcyone"],"02912919":["Ligne d'ombre","Sofi\u00e9"],"02912920":["Sirus"],"02912921":["Carbet des sciences"],"02912922":["Galerie Duchamp"],"02912923":["Artois \u00e9ditions"],"02912924":["X-Nova"],"02912925":["OREP"],"02912926":["Fran\u00e7ois Laurent"],"02912927":["Dumerchez"],"02912928":["Organisation nationale des formations au travail social (ONFTS)"],"02912929":["Bepac"],"02912930":["Spot city international"],"02912931":["France Jeunesse"],"02912932":["Curutchet"],"02912933":["Dodeca Harmagu\u00e9don"],"02912934":["A la crois\u00e9e"],"02912935":["Universit\u00e9 Grenoble III, Centre d'\u00e9tudes hom\u00e9riques"],"02912936":["JCF \u00e9ditions"],"02912937":["Simo"],"02912938":["Parpaillon"],"02912939":["Hotel des bains"],"02912940":["Gris-France"],"02912941":["Direction r\u00e9gionale de l'environnement de Bourgogne"],"02912942":["Singh (Manjeet)"],"02912943":["Judiciaire services"],"02912944":["Kraal"],"02912945":["Amis du dictionnaire biographique illustr\u00e9 de la polonia"],"02912946":["Bouchene"],"02912947":["Mus\u00e9e de Louviers"],"02912948":["M\u00e9diath\u00e8que de Forbach"],"02912949":["Epsilon \u00e9ditions"],"02912950":["Pistoleros"],"02912951":["P\u00e9gase bleu"],"02912952":["Delos \u00e9dition"],"02912953":["Universit\u00e9 Paris IV, Centre de recherches sur la musique fran\u00e7aise des XVIIIe et XIXe si\u00e8cles"],"02912954":["Know Ware"],"02912955":["Procom"],"02912956":["CD m\u00e9dical"],"02912957":["Gourion (Fernand)"],"02912958":["Editions Dorcas"],"02912959":["P\u00eacheur d'images"],"02912960":["Objectif \u00e9dition"],"02912961":["Nord Patrimoine"],"02912962":["Association fran\u00e7aise de pastoralisme"],"02912963":["Ambodexter"],"02912964":["Fragments"],"02912965":["Mirandole"],"02912966":["Trabucaire (Editions)"],"02912967":["Centre d'informatique russe"],"02912968":["Insulaire"],"02912969":["Exils"],"02912970":["Wordline"],"02912971":["Art du retour"],"02912972":["Arprova"],"02912973":["Institut de pr\u00e9paration administrative"],"02912974":["Alea jacta est"],"02912975":["2 encres"],"02912976":["Taurus organisation"],"02912977":["Th\u00e9odote"],"02912978":["APB"],"02912979":["Oriflam"],"02912980":["Ville de Cherbourg, Conservation des mus\u00e9es"],"02912981":["Orionis"],"02912982":["Cahiers de l'externit\u00e9"],"02912983":["Filles du calvaire"],"02912984":["Caldier (Philippe)"],"02912985":["Ecole centrale de nantes"],"02912986":["B\u00e9range"],"02912987":["CVA Multim\u00e9dia"],"02912988":["Vol de nuit"],"02912989":["Greffier (Editions du)"],"02912990":["Dioc\u00e8se des arm\u00e9es fran\u00e7aises"],"02912991":["Amis de Terence"],"02912992":["AD Fox productions"],"02912993":["Cartes postales et collection"],"02912994":["Historic'one"],"02912995":["Franklin"],"02912996":["Hoggar"],"02912997":["Association pour le d\u00e9veloppement de l'art contemporain dans le d\u00e9partement de l'Yonne"],"02912998":["Monica Companys"],"02912999":["Music business consulting"],"02913000":["Allam (A.)"],"02913001":["Ad Lib"],"02913002":["Universit\u00e9 Paris VII, Laboratoire ethnologie des mondes contemporains"],"02913003":["Universit\u00e9 de Bourgogne, Centre de recherches le Texte et l'\u00e9dition"],"02913004":["BBK"],"02913005":["Marziano (Pascal)"],"02913006":["Fondation Louis Vouland"],"02913007":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de la recherche arch\u00e9ologique de la C\u00f4te-d'Or"],"02913008":["Liber"],"02913009":["Druon (M.)"],"02913010":["Dunes"],"02913011":["Universim"],"02913012":["Entre/vues"],"02913013":["Ateliers magazine"],"02913014":["And France"],"02913015":["Orsa plus"],"02913016":["Instruct France"],"02913017":["Ici ou ailleurs"],"02913018":["Association pour l'acad\u00e9mie d'art \u00e9questre de Versailles"],"02913019":["Arcadia"],"02913020":["Cardon (Horace)"],"02913021":["M\u00e9tissage, orientalisme et cultures d'ailleurs"],"02913022":["Id\u00e9es Nouvelles Europe"],"02913023":["Ah oui !"],"02913024":["Penndragon"],"02913025":["Agly"],"02913026":["Ecole de m\u00e9decine"],"02913027":["Jakintza"],"02913028":["Camille \u00e9ditions"],"02913029":["Explication de la cr\u00e9ation"],"02913030":["Graphite d\u00e9veloppement"],"02913031":["Edimontagne"],"02913032":["Kol Isra\u00ebl"],"02913033":["ACV"],"02913034":["Au signe de la licorne"],"02913035":["Watel"],"02913036":["Ormaie"],"02913037":["Nunca"],"02913038":["Domaine Musiques r\u00e9gion Nord-Pas-de-Calais"],"02913039":["B\u00e9lial (Le)","Bifrost"],"02913040":["Rougier (Vincent) \u00e9diteur"],"02913041":["Lecuyer"],"02913042":["Centre d'art Le lait"],"02913043":["Mus\u00e9e Fesch-Ville d'Ajaccio"],"02913044":["D\u00e9terna"],"02913045":["Sires de Pons"],"02913046":["Quart Monde"],"02913047":["Valat"],"02913048":["Delta Phot"],"02913049":["Crash production"],"02913050":["Contact \u00e9vang\u00e9lique"],"02913051":["Dancingink press"],"02913052":["Maison du boulanger"],"02913053":["Frank"],"02913054":["Cheval libre"],"02913055":["Amis du vieux N\u00e9rac","Editions d'Albret"],"02913056":["Pluie d'\u00e9toiles \u00e9ditions"],"02913057":["Association des professeurs et ma\u00eetres de conf\u00e9rence agr\u00e9g\u00e9s depathologie infectieuse et tropicale"],"02913058":["Hourriya/Libert\u00e9"],"02913059":["Cultures crois\u00e9es"],"02913060":["Arb\u00e9pin"],"02913061":["Ville de Suresnes"],"02913062":["Esprit du temps"],"02913063":["Atelier de bibliophilie populaire","Orbis Pictus"],"02913064":["Guiollard (Pierre-Christian)"],"02913065":["Caisse nationale du RSI"],"02913066":["KTM \u00e9ditions"],"02913067":["Plichet (Arnaud)"],"02913068":["Si\u00e8cle"],"02913069":["Anas ibn malik"],"02913070":["Association fran\u00e7aise des ing\u00e9nieurs \u00e9cologues"],"02913071":["Biblioth\u00e8que municipale de Saint-Etienne"],"02913072":["Atelier du fond du jardin"],"02913073":["MCAV"],"02913074":["Mossy Stones publications"],"02913075":["Abbia"],"02913076":["Fl\u00fbte d'or"],"02913077":["Graphiti"],"02913078":["Laboratoire d\u00e9partemental d'arch\u00e9ologie"],"02913079":["Mediacopy"],"02913080":["Cornachon (Thierry)"],"02913081":["Mn\u00e9mosyne"],"02913082":["Art com \u00e9dition"],"02913083":["Archives modernes"],"02913084":["Innopharm"],"02913085":["Projhis"],"02913086":["Solkan Europe"],"02913087":["Association pour la g\u00e9n\u00e9ralisation de l'innovation et de la recherche"],"02913088":["Groupe Edmond Binhas"],"02913089":["Gorgones"],"02913090":["Centre de documentation p\u00e9dagogique de Nouvelle-Cal\u00e9donie"],"02913091":["Association d'action culturelle de Charenton-le-Pont"],"02913092":["Cart'Ecor imprimerie"],"02913093":["Pansu (Fran\u00e7oise Victoria)"],"02913094":["Centre d'Art contemporain Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e"],"02913095":["Bernier (David)"],"02913096":["M\u00e9moire de Bordeaux (La)"],"02913097":["Diabolo Vad"],"02913098":["Film \u00e0 films"],"02913099":["Parc naturel r\u00e9gional de la for\u00eat d'Orient"],"02913100":["Centre acad\u00e9mique de formation continue de Cr\u00e9teil"],"02913101":["MT"],"02913102":["Mus\u00e9e du patrimoine et de la dentelle de Chantilly"],"02913103":["Zarbivores"],"02913104":["Chazeaux (Monique)"],"02913105":["Connaissance et promotion des ouvrages de Jacques Marais"],"02913106":["Mena"],"02913107":["Ovation"],"02913108":["Livr'Afrique"],"02913109":["Sapriphage"],"02913110":["Dictionnaires d'aujourd'hui"],"02913111":["Imprimerie Villi\u00e8re"],"02913112":["Nuits rouges"],"02913113":["Agir o Levant"],"02913114":["Almae matris croaticae alumni"],"02913115":["FTDA"],"02913116":["Femmes & changements"],"02913117":["HF.com"],"02913118":["Citadel road"],"02913119":["Editions pharmaceutiques francophones"],"02913120":["Breil"],"02913121":["FODIPEG-CFA Eug\u00e8ne Ducretet"],"02913122":["Toison d'or"],"02913123":["Institut Tandem du monde noir"],"02913124":["Reuille France"],"02913125":["Profession banlieue"],"02913126":["Diano\u00efa"],"02913127":["Pavic"],"02913128":["Rouge et vert"],"02913129":["Ville de Bayonne"],"02913130":["Passe-Th\u00e9\u00e2tre"],"02913131":["Espaci occitan"],"02913132":["Punch Communication"],"02913133":["Recherches de science religieuse"],"02913134":["Sages-Femmes"],"02913135":["IREM de Dijon"],"02913136":["Forge"],"02913137":["Livre r\u00e9gionaliste"],"02913138":["CERMTRI"],"02913139":["Universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry, Section arts plastiques"],"02913140":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des g\u00eetes de France"],"02913141":["M\u00e9dicalia"],"02913142":["Norois"],"02913143":["Fleuve de vie"],"02913144":["Association de conseils et services aux entreprises et aux particuliers"],"02913145":["Fruits d\u00e9fendus"],"02913146":["Pages de foot"],"02913147":["Alpes Editcom"],"02913148":["CGR \u00e9ditions"],"02913149":["IIF-IIR"],"02913150":["Black Pastel"],"02913151":["Universit\u00e9 Bordeaux III, Centre d'\u00e9tudes des espaces urbains"],"02913152":["Maison des vaches"],"02913153":["Chambre de m\u00e9tiers du Cher"],"02913154":["N'a qu'1 oeil"],"02913155":["Amis du Bazadais"],"02913156":["Elkar"],"02913157":["UNAPEI"],"02913158":["Azal\u00e9es"],"02913159":["Association culturelle d'outre-mer"],"02913160":["Association multiculturelle de R\u00e9ly"],"02913161":["Arka-Metra"],"02913162":["Scheuer"],"02913163":["N\u00e9mont"],"02913164":["C\u00e9ph\u00e9ides"],"02913165":["Syllepse"],"02913166":["Orec"],"02913167":["Odin Editions"],"02913168":["Human rights multimedia"],"02913169":["Editions M\u00e9lanie S\u00e9teun"],"02913170":["CRIE"],"02913171":["Office de tourisme de Rennes"],"02913172":["FLER"],"02913173":["Ecole nationale sup\u00e9rieure d'art de Nancy"],"02913174":["Financi\u00e8re d'informations patrimoniales"],"02913175":["ARTA"],"02913176":["Trans photographic press"],"02913177":["Festival international d'art lyrique"],"02913178":["Flash-Diffusion"],"02913179":["Ponctuation"],"02913180":["Arbatr"],"02913181":["Forum europ\u00e9en pour la s\u00e9curit\u00e9 urbaine"],"02913182":["Chef-d'oeuvre"],"02913183":["La Voix du Sud"],"02913184":["Presses universitaires de Dakar"],"02913185":["Maison du Japon"],"02913186":["Maxi-jeunes"],"02913187":["Cahiers de Garlaban"],"02913188":["Cin\u00e9math\u00e8que de Bretagne"],"02913189":["Encre marine, association des instituteurs et professeurs des \u00e9coles du bassin"],"02913190":["Itinera Alpina"],"02913191":["Catleya"],"02913192":["Nuit Myrtide"],"02913193":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes c\u00e9liniennes"],"02913194":["Powerstar 2000"],"02913195":["Concours m\u00e9dical"],"02913196":["Visibilis"],"02913197":["France Europe \u00e9ditions livres"],"02913198":["Fl\u00e8che du temps"],"02913199":["Observatoire r\u00e9gional du tourisme-Bretagne"],"02913200":["If"],"02913201":["Soci\u00e9t\u00e9 d'arch\u00e9ologie et d'histoire de la Mayenne"],"02913202":["Institut des sciences de l'homme"],"02913203":["Lettres de Bretagne"],"02913204":["Besse production"],"02913205":["Jocatop"],"02913206":["Mona bismarck foundation"],"02913207":["Terres et couleurs"],"02913208":["Bell vision"],"02913209":["Destremau (Christian)"],"02913210":["La Veytizou"],"02913211":["Chaney"],"02913212":["BOP \u00e9dition"],"02913213":["EDIM"],"02913214":["Atelier Delta"],"02913215":["Centre r\u00e9gional de ressources p\u00e9dagogiques C2RP"],"02913216":["Universit\u00e9 Paris VII, UFR sciences des textes et documents"],"02913217":["Coll\u00e8ge de France, Institut des hautes \u00e9tudes japonaises"],"02913218":["Graffin (Robert)"],"02913219":["Amma Europe"],"02913220":["AMC \u00e9ditions"],"02913221":["Imange"],"02913222":["stArt"],"02913223":["Th\u00e9\u00e2trales"],"02913224":["Echelle de Jacob"],"02913225":["Parc naturel r\u00e9gional du Lub\u00e9ron"],"02913226":["Spirale"],"02913227":["Chantereau (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02913228":["Union nationale fran\u00e7aise de charpente menuiserie parquets"],"02913229":["Pince \u00e0 linge"],"02913230":["Familiaris"],"02913231":["Belles Terres"],"02913232":["GEODE Toulouse"],"02913233":["Veilleur \u00e9ditions"],"02913234":["Oiseau de Minerve"],"02913235":["Zig zag"],"02913236":["Fen\u00eatre sur cour"],"02913237":["Dire \u00e9ditions"],"02913238":["Chamin de Sent-Jaume"],"02913239":["Printech"],"02913240":["Pages de pub"],"02913241":["Galerie municipale du ch\u00e2teau d'Eau"],"02913242":["Laleta Ballini (Jean-Marc)"],"02913243":["Toguna"],"02913244":["Artulis"],"02913245":["Eden productions"],"02913246":["Action artistique de la Ville de Paris"],"02913247":["Ligne Sud"],"02913248":["Ferraris (R.)"],"02913249":["Koldo's"],"02913250":["Marber"],"02913251":["Pro construction"],"02913252":["Vents de sable"],"02913253":["Gravos press"],"02913254":["Naravas"],"02913255":["Mus\u00e9e du peigne et de la plasturgie"],"02913256":["Cagou"],"02913257":["NH \u00e9dition"],"02913258":["Entreprise et m\u00e9c\u00e9nat"],"02913259":["Ecole sup\u00e9rieure de commerce et de management"],"02913260":["F\u00e9d\u00e9ration du club vosgien"],"02913261":["Maranatha"],"02913262":["Esm\u00e9ralda Editions"],"02913263":["Ambassade de France en Su\u00e8de, Service scientifique et technologique"],"02913264":["Becker and Associates"],"02913265":["Savoie (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02913266":["Millevent"],"02913267":["Shirine \u00e9ditions"],"02913268":["Cyrus"],"02913269":["Beau vent de Lure"],"02913270":["JurAnaR"],"02913271":["Carpe Diem"],"02913272":["F\u00e9d\u00e9ration pour l'\u00e9dition de la Revue arch\u00e9ologique du Centre de la France"],"02913273":["Trait"],"02913274":["Galerie Pierre Brull\u00e9"],"02913275":["Cerises aux loups"],"02913276":["Universit\u00e9 de Nantes, Ecole doctorale de lettres et sciences humaines"],"02913277":["Boukella (Hocine)"],"02913278":["Maison de la culture du Japon"],"02913279":["Th\u00e9\u00e2tre en kit"],"02913280":["Salvat (Bernard)"],"02913281":["Quintessence"],"02913282":["Groupe fran\u00e7ais de g\u00e9omorphologie"],"02913283":["Garde (Bernard)"],"02913284":["IFREE"],"02913285":["Balthazar"],"02913286":["Rhizome"],"02913287":["Centre d'\u00e9tude et de recherche sur l'anglais et les langues \u00e9trang\u00e8res \u00e0 la Cara\u00efbe"],"02913288":["Terran"],"02913289":["P\u00e9lican d'or"],"02913290":["Galerie 26"],"02913291":["Nord \u00e9ditions"],"02913292":["Doredit"],"02913293":["Espace contre-jour"],"02913294":["Ecomus\u00e9e de la Sainte-Baume"],"02913295":["Triade"],"02913296":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'\u00e9pist\u00e9mologie des sciences du langage"],"02913297":["Linaris \u00e9ditions"],"02913298":["Galerie HD Nick"],"02913299":["Universit\u00e9 de la Sorbonne-Nouvelle Paris III, UFR d'italien et de roumain"],"02913300":["Jeux po\u00e9tiques de Vannes"],"02913301":["Agence r\u00e9gionale pour l'environnement Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"02913302":["ID l'\u00e9dition"],"02913303":["IRIES"],"02913304":["Ordre international des anysetiers"],"02913305":["Vasseur"],"02913306":["Bottin gourmand"],"02913307":["Hypola\u00efs"],"02913308":["Oeuf"],"02913309":["Foudre"],"02913310":["D\u00e9tch\u00e8ne Eus\u00e8l Ling Publications"],"02913311":["Terre de bonheur"],"02913312":["ANAIS"],"02913313":["Vice versa"],"02913314":["Ath\u00e9na"],"02913315":["Freeway"],"02913316":["CADHAME"],"02913317":["Terre ronde"],"02913318":["Bastide"],"02913319":["Empreinte \u00e9ditions"],"02913320":["Herbier de feu"],"02913321":["Amis de Dodova"],"02913322":["Presses universitaires de Franche-Comt\u00e9"],"02913323":["Un, deux, quatre \u00e9dition"],"02913324":["Haute terre"],"02913325":["Lucath concept"],"02913326":["Ganndal"],"02913327":["Janvier-Brissaud"],"02913328":["Valhermeil"],"02913329":["TIMA"],"02913330":["Terre du Liban"],"02913331":["Acad\u00e9mie nationale de l'air et de l'espace"],"02913332":["Centre d'\u00e9tude r\u00e9gional pour l'am\u00e9lioration de l'adaptation \u00e0 la s\u00e9cheresse"],"02913333":["R\u00e9union \u00e9ditions"],"02913334":["Trois f\u00e9es"],"02913335":["Remembrance"],"02913336":["Etoile"],"02913337":["TF com \u00e9ditions"],"02913338":["ERTI \u00e9diteur"],"02913339":["Sud (Georges)"],"02913340":["Verstraete"],"02913341":["Carpe Diem"],"02913342":["ProMots"],"02913343":["Op\u00e9ra"],"02913344":["Association pour la recherche de documentation par l'histoire de l'a\u00e9ronautique navale"],"02913345":["Pages in\u00e9dites"],"02913346":["VIP'S"],"02913347":["Agasse"],"02913348":["Vert l\u00e9zard"],"02913349":["Ponant"],"02913350":["FGD"],"02913351":["Marie Delarbre"],"02913352":["Hamaria"],"02913353":["Lamory (Gilbert)"],"02913354":["Sauvez la nuit"],"02913355":["Images modernes"],"02913356":["Roseau (Editions le)"],"02913357":["Alsace qualit\u00e9 environnement"],"02913358":["Sedibois"],"02913359":["JVB"],"02913360":["Centre de valorisation du patrimoine m\u00e9di\u00e9val"],"02913361":["Turgis E."],"02913362":["Atelier de g\u00e9opolitique"],"02913363":["Mal \u00e9lev\u00e9s"],"02913364":["Cyber press publishing"],"02913365":["Biblos"],"02913366":["Iconoclaste"],"02913367":["Hors limite"],"02913368":["Jollois (Roger)-Histoire"],"02913369":["Dialogue"],"02913370":["Pythagore"],"02913371":["Chiens rouges associ\u00e9s"],"02913372":["Fabrique \u00e9ditions"],"02913373":["Apex.edt"],"02913374":["Centre de documentation et de recherche sur la paix et les conflits","Damocl\u00e8s"],"02913375":["Huiti\u00e8me"],"02913376":["Champ social","Lucie \u00e9ditions"],"02913377":["Szames (Alexandre)"],"02913378":["Association pour le dictionnaire des familles de l'Anjou"],"02913379":["Diapofilm Multim\u00e9dia"],"02913380":["AZ bridge"],"02913381":["Debaisieux"],"02913382":["Edisa"],"02913383":["Holista"],"02913384":["ARALD"],"02913385":["3 Sup \u00e9ditions","Achard (Jean-Denis)"],"02913386":["Parc naturel r\u00e9gional des Vosges du Nord"],"02913387":["Janvier-Visible"],"02913388":["Cadex"],"02913389":["Lambert (Nicole)"],"02913390":["Roche d'or"],"02913391":["Mus\u00e9e d'art et d'histoire du juda\u00efsme"],"02913392":["Terre et peuple"],"02913393":["Ebla"],"02913394":["Val d'Oise \u00e9ditions"],"02913395":["IRIS"],"02913396":["Livres expo"],"02913397":["Panth\u00e9on-Assas"],"02913398":["Exolart"],"02913399":["Escarbille"],"02913400":["Institut occitan"],"02913401":["Bioscivias"],"02913402":["Tram'\u00e9ditions"],"02913403":["Black Stars"],"02913404":["Sit-in"],"02913405":["Pierron entreprise"],"02913406":["Pleine page"],"02913407":["Universit\u00e9 Bordeaux II, Laboratoire d'ergonomie des syst\u00e8mes complexes"],"02913408":["Livre universel"],"02913409":["Commission bancaire"],"02913410":["SDIG"],"02913411":["Association pour le d\u00e9veloppement de l'Inventaire en Lorraine"],"02913412":["Extr\u00eam'Sud"],"02913413":["Passage pi\u00e9tons"],"02913414":["Revue g\u00e9n\u00e9rale des routes et de l'am\u00e9nagement"],"02913415":["SophiaKalia"],"02913416":["Velvet"],"02913418":["Passage \u00e0 l'encre"],"02913419":["Plan fixe"],"02913420":["Stahl (Nathalie)"],"02913421":["Taupes de l'espace"],"02913422":["Sur la banquise"],"02913423":["Duchoze (Daniel)"],"02913424":["Atelier des lunes"],"02913425":["Imprima"],"02913426":["Hirondelles"],"02913427":["Association des conservateurs des mus\u00e9es de la r\u00e9gion Centre"],"02913428":["Cam\u00e9lion \u00e9ditions"],"02913429":["AIPDES"],"02913430":["Causette"],"02913431":["Ariane"],"02913432":["Edycom"],"02913433":["De Paz communication sant\u00e9"],"02913434":["Blanpain (Jean-Pierre)"],"02913435":["ALM"],"02913436":["Piquet (Jean-Yves)"],"02913437":["Office du livre alg\u00e9rien"],"02913438":["Compl\u00e9ment d'objet"],"02913439":["Fabrik d'images"],"02913440":["Spiralinthe"],"02913441":["Monnin (Jacques)"],"02913442":["Gem's"],"02913443":["Anthin\u00e9a"],"02913444":["Edipol"],"02913445":["Jonquet"],"02913446":["Acanthe"],"02913447":["Tom Gwen"],"02913448":["Naviguez"],"02913449":["Creapress"],"02913450":["Cas'art"],"02913451":["AKR"],"02913452":["Tabloid Communication"],"02913453":["Age du coeur \u00e9dition"],"02913454":["Presses universitaires d'Orl\u00e9ans"],"02913455":["Largo \u00e9ditions"],"02913456":["Binet (Patrick)"],"02913457":["GRIDAUH"],"02913458":["Agandid \u00e9diteur"],"02913459":["Science active"],"02913460":["Faust \u00e9ditions"],"02913461":["R\u00e9algar"],"02913462":["VO \u00e9ditions"],"02913463":["Legi Team"],"02913464":["Edelkoort \u00e9ditions"],"02913465":["Dragonne"],"02913466":["Jary (Jean)"],"02913467":["A l'orange sanguine"],"02913468":["G4J"],"02913469":["Centre culturel Errahma"],"02913470":["Doxa"],"02913471":["Jean-Michel Bordessoules"],"02913472":["ONISEP Cr\u00e9teil"],"02913473":["Huveaux politique","Le Trombinoscope"],"02913474":["Centre r\u00e9gional du livre de Franche-Comt\u00e9"],"02913475":["Reynald Secher"],"02913476":["In Forma"],"02913477":["Guidiplo France"],"02913478":["Manoir du tertre"],"02913479":["Adamas"],"02913480":["Ribrioux (Jacques)"],"02913481":["Rameau"],"02913482":["Wilco"],"02913483":["Nerthe"],"02913484":["Usine nouvelle (L')"],"02913485":["Chemins de l'esp\u00e9rance"],"02913486":["Gleizal (Christian)"],"02913487":["Editions 21"],"02913488":["ANACT"],"02913489":["Empreinte \u00e9ditions"],"02913490":["Serpent de mer"],"02913491":["De la mule au web"],"02913492":["Yves Michel"],"02913493":["Capucin"],"02913494":["Garaldes"],"02913495":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des centres de lutte contre le cancer"],"02913496":["Centre de recherches historiques sur les ma\u00eetres \u00e9b\u00e9nistes"],"02913497":["Centre photographique d'Ile de France"],"02913498":["Galerie Vidal-Saint Phalle"],"02913499":["Imago publishing"],"02913500":["Rotonde \u00e9ditions"],"02913501":["Tamata"],"02913502":["Revue Mobile"],"02913503":["Filigrane"],"02913504":["Soci\u00e9t\u00e9 d'effets magiques"],"02913505":["Acad\u00e9mie de magie"],"02913506":["Ecritures"],"02913507":["Mus\u00e9es de la ville de Saintes"],"02913508":["Kinhelios"],"02913509":["Institut fran\u00e7ais de Tel-Aviv"],"02913510":["Plume universelle"],"02913511":["Arthemus - les \u00e9ditions d'Imprim'art"],"02913512":["Klivade"],"02913513":["Th\u00e9\u00e2tre-Sc\u00e8ne nationale de M\u00e2con"],"02913514":["Point d'appui"],"02913515":["Carabe"],"02913516":["Scribo"],"02913517":["Sang d'encre \u00e9ditions"],"02913518":["Bretagne 14-18"],"02913519":["Universit\u00e9 de Poitiers, ERLIMA"],"02913520":["Association de formation psychanalytique et de recherches freudiennes Espace analytique"],"02913521":["Aubernoir \u00e9ditions"],"02913522":["Barrault (Christophe)"],"02913523":["Le Lanchon (Philippe) Libraire-\u00e9diteur"],"02913524":["Ecole de la Neuville"],"02913525":["Copiste"],"02913526":["Bois de la feuille"],"02913527":["Universit\u00e9 de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines, C3ED"],"02913528":["Esperluette \u00e9ditions"],"02913529":["Chambre de commerce et d'industrie fran\u00e7aise du Japon","France-Japon \u00e9co"],"02913530":["Fondation Friedrich Ebert"],"02913531":["M\u00e9moire des hommes"],"02913532":["Revue T\u00e9moin - Les Cahiers D\u00e9mocrates"],"02913533":["Imprimerie Volozan"],"02913534":["Premi\u00e8res Pierres"],"02913535":["Vanneur"],"02913536":["Finn multim\u00e9dia"],"02913537":["Moisson mission multim\u00e9dia"],"02913538":["Fitoussi (Claude)"],"02913539":["Carrick France"],"02913540":["Imprimerie moderne de Pont-\u00e0-Mousson"],"02913541":["Emisud"],"02913542":["Opus 111"],"02913543":["Orme"],"02913544":["Phase 5 \u00e9ditions m\u00e9dicales"],"02913545":["Garde-Temps"],"02913546":["Notonecte"],"02913547":["Union nationale des acteurs et des structures du d\u00e9veloppement local"],"02913548":["Nice Mus\u00e9es"],"02913549":["Nous"],"02913551":["Mexichrome Impressions"],"02913552":["T\u00eates branlantes"],"02913553":["Mus\u00e9e de la magie"],"02913554":["C. de B\u00fchem (Bernard)"],"02913555":["Dominique \u00e9ditions"],"02913556":["Juriscope"],"02913557":["Plan\u00e8te des Alphas"],"02913558":["Strip \u00e9dition"],"02913559":["Tremen"],"02913560":["Bottin mondain"],"02913561":["Irminsul"],"02913562":["Piztu-ARIHPB"],"02913563":["Cercle"],"02913564":["Cercle d'\u00e9crits caucasiens"],"02913565":["Herb\u00e9v\u00e9"],"02913566":["Reinette"],"02913567":["L\u00e9cureux production"],"02913568":["CLEM"],"02913569":["Compagnie Michel Vericel"],"02913570":["Centre d'\u00e9tude et de recherche sur le d\u00e9veloppement de l'enfant et de l'adolescent"],"02913571":["Atelier de recherche et de cr\u00e9ativit\u00e9"],"02913572":["Olifirenko (Jean)"],"02913573":["Union des journaux et journalistes d'entreprise de France"],"02913574":["GRRR...Art"],"02913575":["Bleu nuit \u00e9diteur"],"02913576":["Lopez (Georges)"],"02913577":["Bier (Christophe)"],"02913578":["Palindrome"],"02913579":["D\u00e9clinaisons"],"02913580":["Observatoire chr\u00e9tien de l'entreprise et de la soci\u00e9t\u00e9"],"02913581":["Silvain (P.)"],"02913582":["Bidan-Duch\u00eane (Josiane)"],"02913583":["Pour le littoral picard et la baie de Somme"],"02913584":["Breizh Presse"],"02913585":["Tutorials on line"],"02913586":["Erian concept"],"02913587":["UNIR"],"02913588":["Mots et Cie"],"02913589":["Atelier du gu\u00e9"],"02913590":["Aki\u00e9 Arichi"],"02913591":["D\u00e9j\u00e0"],"02913592":["Atelier 2810"],"02913593":["Colombier"],"02913594":["Faro \u00e9ditions"],"02913595":["Com\u00e9diA"],"02913596":["Infomer"],"02913597":["Zoo my"],"02913598":["Soci\u00e9t\u00e9 Chateaubriand"],"02913599":["On-Off \u00e9ditions"],"02913600":["Zelig publications"],"02913601":["National Hebdo"],"02913602":["Regain \u00e9diteur (Le)"],"02913603":["Agorial Normandie"],"02913604":["Editions techniques et communication"],"02913605":["Jean Neymarre"],"02913606":["Groupe de recherche sur l'art fran\u00e7ais des ann\u00e9es 70"],"02913607":["Page \u00e0 page"],"02913608":["PSTA"],"02913609":["Editions personnelles"],"02913610":["Cr\u00e9aphis"],"02913611":["Aravali"],"02913612":["Akribeia"],"02913613":["Yours sincerely"],"02913614":["Institut Andr\u00e9 Gide"],"02913615":["Mont-C\u00e9"],"02913616":["Loriod (Jeanne)"],"02913617":["Grand caf\u00e9"],"02913618":["Apaxe"],"02913619":["Institut Aspen France"],"02913620":["Syst\u00e8mes solaires"],"02913621":["Mithec"],"02913622":["Association de soutien \u00e0 l'oeuvre de Sundari"],"02913623":["Grand Nord"],"02913624":["Centre de conservation du livre"],"02913625":["Husky productions"],"02913626":["Faure (Jean-Jacques)"],"02913627":["HM publishers"],"02913628":["Europa digital & publishing"],"02913629":["Intelligence marketing syst\u00e8me"],"02913630":["Soci\u00e9t\u00e9 des ateliers et imprimeries graphiques"],"02913631":["Lieu-Restaur\u00e9"],"02913632":["Kargo"],"02913633":["Bioforma"],"02913634":["R\u00e9el \u00e9ditions"],"02913635":["Luco \u00e9ditions"],"02913636":["Murder inc"],"02913637":["Alandis"],"02913638":["AFCEN"],"02913639":["Vie d'artiste"],"02913640":["Passage d'encres"],"02913641":["Apa-Poux"],"02913642":["Vittoz IRDC"],"02913643":["Publications du Courrier de Rome"],"02913644":["Isis laboratoires"],"02913645":["Benoit Jacob"],"02913646":["Centre hospitalier universitaire de Toulouse, D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la communication"],"02913647":["Rouge safran"],"02913648":["OCTS"],"02913649":["Specimen"],"02913650":["Impertinents & Cie"],"02913651":["Rose du d\u00e9sert"],"02913652":["Banno\u00f9-heol"],"02913653":["Ka'arang \u00e9dition et m\u00e9dia"],"02913654":["Ath\u00e9na"],"02913655":["Sampy (Jo\u00eblle)"],"02913656":["Maison de l'europe de Brest"],"02913657":["Evacom"],"02913658":["Un ange passe"],"02913659":["Sefor"],"02913660":["Double Cloche"],"02913661":["Oeil d'or"],"02913662":["Lallemand (Jacqueline)"],"02913663":["Vario"],"02913664":["MDB"],"02913665":["Babio"],"02913666":["IRCATEM"],"02913667":["Association pour la diffusion de la recherche sur l'Antiquit\u00e9"],"02913668":["Bl\u00e9s d'or"],"02913669":["Faso Livres"],"02913670":["Dopamine"],"02913671":["Z\u00e9ro l'infini"],"02913672":["Ench\u00eame"],"02913673":["Blik sant\u00e9"],"02913674":["AREC 31"],"02913675":["Desmaret \u00e9dition"],"02913676":["Solicendristes"],"02913677":["Printemps"],"02913678":["Bachari"],"02913679":["Vie et entreprise"],"02913680":["Magic world mystery"],"02913681":["Acte de naissance"],"02913682":["Agrobio 35"],"02913683":["Giaglis (Antoine)"],"02913684":["Mus\u00e9e de la poup\u00e9e"],"02913685":["CCAS \u00e9dition"],"02913686":["Quasimodo et fils"],"02913687":["Garde ta lampe allum\u00e9e"],"02913688":["NAP \u00e9ditions"],"02913689":["Villa Arson"],"02913690":["Petite pierre"],"02913691":["Langue et espace"],"02913692":["Maison des \u00e9critures"],"02913693":["Lui-m\u00eame"],"02913694":["Delacroix"],"02913695":["Chapitre-Librairie du magn\u00e9tisme"],"02913696":["Plume rebelle"],"02913697":["Dream world \u00e9ditions"],"02913698":["CORHUM"],"02913699":["Temps de pause"],"02913700":["Stalker"],"02913701":["Sekhmet"],"02913702":["Sydom"],"02913703":["Hydre"],"02913704":["Axe"],"02913705":["Mus\u00e9es de Soissons"],"02913706":["Exprimerie"],"02913707":["Quotidien de Paris \u00e9ditions"],"02913708":["Transmettre-Communication et Cit\u00e9"],"02913709":["M\u00e9dia-Cartes"],"02913710":["A la une"],"02913711":["Soci\u00e9t\u00e9 nationale de protection de la nature"],"02913712":["An Treizher"],"02913713":["France Delory"],"02913714":["Clair de lune"],"02913715":["SOPED"],"02913716":["Centre d'arts plastiques de Saint-Fons"],"02913717":["Editions Tharpa"],"02913718":["Association internationale des \u00e9tudes fran\u00e7aises"],"02913719":["Livres et vous"],"02913720":["Philman"],"02913721":["Harfang"],"02913722":["Ecole des beaux-arts et des m\u00e9tiers artistiques de La R\u00e9union"],"02913723":["Chat noir \u00e9diteur"],"02913724":["Observatoire des t\u00e9l\u00e9communications dans la ville"],"02913725":["Rollin (Jacques Gabriel)"],"02913726":["Plumier"],"02913727":["Amis de la Roseraie du Val de Marne"],"02913728":["LGM"],"02913729":["Mister Fantasy"],"02913730":["Maintenant"],"02913731":["Jollois-spiritualit\u00e9 (Roger)"],"02913732":["Alp-\u00e9ditions"],"02913733":["Daouda"],"02913734":["Ensemble 2e2m"],"02913735":["Commission des op\u00e9rations de bourse"],"02913736":["Gouttelettes de ros\u00e9e"],"02913737":["Bi"],"02913738":["F\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9alogique de Haute-Alsace"],"02913739":["Passerel"],"02913740":["H\u00e9likon"],"02913741":["Atelier du poisson soluble"],"02913742":["Laate \u00e9ditions & conseils"],"02913743":["Ville de Lyon, Service communication"],"02913744":["Objectif France"],"02913745":["Soci\u00e9t\u00e9 pr\u00e9historique fran\u00e7aise"],"02913746":["Haho"],"02913747":["G\u00e9o\u00e9conomie"],"02913748":["Centre d'\u00e9tudes sur la pens\u00e9e antique Kairos Kai Logos"],"02913749":["Prochoix"],"02913750":["Assalit"],"02913751":["Mainard (Pierre)"],"02913752":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition de documentation \u00e9conomique et commerciale"],"02913753":["Confort moderne"],"02913754":["Spectacle"],"02913755":["Association fran\u00e7aise pour la diffusion du patrimoine photographique"],"02913756":["Abraxas consultants"],"02913757":["Parc national des C\u00e9vennes"],"02913758":["Association fran\u00e7aise de recherche sur l'histoire du cin\u00e9ma"],"02913759":["Mus\u00e9e de Sarreguemines","Mus\u00e9es gaumais"],"02913760":["Peupliers"],"02913761":["Revue des sciences humaines"],"02913762":["Club Z\u00e9ro"],"02913763":["Poste"],"02913764":["Improviste"],"02913765":["MosaIque"],"02913766":["Cercle g\u00e9n\u00e9alogique de Mulhouse"],"02913767":["Fer \u00e0 cheval"],"02913768":["Voix navigables"],"02913769":["Baud"],"02913770":["Universit\u00e9 de La Rochelle"],"02913771":["Editions bleues"],"02913772":["Ajael"],"02913773":["Paradis (Editions du)"],"02913774":["Observatoire des sciences et des techniques"],"02913775":["Artoth\u00e8que Antonin Artaud"],"02913776":["EDI-FI"],"02913777":["Puits"],"02913778":["Senneville Sainte-Marie (Nicole de)"],"02913779":["Gassmann (Claude)"],"02913780":["New legend"],"02913781":["Conseil imprim"],"02913782":["Macadam & Cie"],"02913783":["Universit\u00e9 de Caen, Structures discr\u00e8tes et analyse diophantienne"],"02913784":["demars"],"02913785":["Universit\u00e9 Toulouse-Le Mirail, D\u00e9partement d'italien"],"02913786":["EFEdition"],"02913787":["Fiduciaire internationale de d\u00e9veloppement"],"02913788":["Plume du temps"],"02913789":["ABL"],"02913790":["A \u00e0 Z Patrimoine \u00e9ditions","Terroir"],"02913791":["Artimedia Tutorland"],"02913792":["Pil"],"02913793":["Soci\u00e9t\u00e9 nationale d'horticulture de France"],"02913794":["Rroz"],"02913795":["Lettres aux nations"],"02913796":["Ribeiro V M"],"02913797":["Cavalcade"],"02913798":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor, DICSEN"],"02913799":["Biblioth\u00e8que de l'homme"],"02913800":["Lyon-Monts d'or \u00e9ditions"],"02913801":["Institut de recherche interdisciplinaire sur la soci\u00e9t\u00e9"],"02913802":["Chat"],"02913803":["TCPC \u00e9ditions"],"02913804":["Stil Strand"],"02913805":["Cara cara \u00e9ditions"],"02913806":["Ecoute"],"02913807":["Vendici"],"02913808":["Galerie Pascal Retelet"],"02913809":["L"],"02913810":["Europa data"],"02913811":["Apaar"],"02913812":["Haute-Auvergne \u00e9ditions"],"02913813":["Lisi\u00e8re"],"02913814":["CTP"],"02913815":["Maisons Satie"],"02913816":["Ecole d'art de Belfort"],"02913817":["Commedi"],"02913818":["Phare-Ouest"],"02913819":["Denisong"],"02913820":["Des Grieux (Annick)"],"02913821":["Association g\u00e9n\u00e9alogique Flandre-Hainaut"],"02913822":["Argentoratum"],"02913823":["Institut de d\u00e9veloppement de l'administration locale"],"02913824":["Chapelle"],"02913825":["K1000"],"02913826":["Mercure dauphinois"],"02913827":["Association des anesth\u00e9sistes r\u00e9animateurs p\u00e9diatriques d'expression fran\u00e7aise"],"02913828":["Pitchouns"],"02913829":["Pierre d'aigle"],"02913830":["OCBOO"],"02913831":["Club journal de Guyane"],"02913832":["Polygone"],"02913833":["Quintessence soufi"],"02913834":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Gers, Conservation d\u00e9partementale du Patrimoine"],"02913835":["Clea"],"02913836":["FGC"],"02913837":["Spiritual book France"],"02913838":["Fondation Hartung-Bergman"],"02913839":["Carnet d'\u00e9changes"],"02913840":["SRP-Roger Guichot"],"02913841":["Cabinet d\u00e9chets consultants"],"02913842":["Gatuzain"],"02913843":["e-Node"],"02913844":["Restauration nationale"],"02913845":["Ganachau (Emile)"],"02913846":["Fantasques \u00e9ditions"],"02913847":["Thune"],"02913848":["Amis de Saint-Jacques et d'\u00e9tudes compostellanes de Dordogne"],"02913849":["Kundalini et spiritualit\u00e9"],"02913850":["Milcent-Jouannet (Chantal)"],"02913851":["A l'\u00e9coute des po\u00e8tes"],"02913852":["Kylan's"],"02913853":["Mus\u00e9e de pr\u00e9histoire d'Ile-de-France"],"02913854":["Erudif"],"02913855":["Droit social"],"02913856":["Marie Soleil"],"02913857":["Germanica"],"02913858":["Soci\u00e9t\u00e9 de litt\u00e9rature du Nord"],"02913859":["Initiatives pour le d\u00e9veloppement des entreprises \u00e0 l'exportation"],"02913860":["Al leur nevez"],"02913861":["Chemin faisant"],"02913862":["Distance assistance"],"02913863":["Franklin Picard"],"02913864":["Centre international d'\u00e9tudes romanes"],"02913865":["Jurilivres"],"02913866":["Sod\u00e9tip"],"02913867":["M\u00e9moire du livre"],"02913868":["Marsa publications"],"02913869":["Nubia \u00e9dition"],"02913870":["Xadimal Mustafa"],"02913871":["0"],"02913872":["Latour (Jean)"],"02913873":["Num\u00e9ro z\u00e9ro"],"02913874":["Boussole"],"02913875":["Editions de la Revue ph\u00e9nicienne"],"02913876":["Mandrakesoft"],"02913877":["Atelier du Triton marbr\u00e9"],"02913878":["Espace europ\u00e9en CIC"],"02913879":["Culture sans fronti\u00e8re"],"02913880":["Spirales"],"02913881":["Tremplin"],"02913882":["Ivoire clair \u00e9ditions"],"02913883":["EMA productions"],"02913884":["Too cute publishing"],"02913885":["Fac 2000"],"02913886":["Harpo &"],"02913887":["Sacripant"],"02913888":["Ornicar"],"02913889":["Association des pasteurs de France"],"02913890":["Carri\u00e8res publiques"],"02913891":["Fen\u00eatre sur l'Asie"],"02913892":["Addival"],"02913893":["Lambert (Yvon)"],"02913894":["Moulin du pont"],"02913895":["Dusserre"],"02913896":["Al Manar"],"02913897":["AO-Andr\u00e9 Odemard"],"02913898":["M\u00e9moire d'oc"],"02913899":["Service Aisne m\u00e9moire"],"02913900":["Bottom"],"02913901":["Association Orage-Lagune-Express"],"02913902":["DIV"],"02913903":["Histoire et collections"],"02913904":["Chambre d'\u00e9chos"],"02913905":["Universit\u00e9 Grenoble II, Centre de recherche d'histoire de l'Italie et des pays alpins"],"02913906":["Armorica"],"02913907":["Balzac \u00e9diteur"],"02913908":["Ecris pour \u00eatre"],"02913909":["Mus\u00e9es de Sens"],"02913910":["Poulvarel"],"02913911":["Ombres blanches"],"02913912":["Id\u00e9e'art"],"02913913":["Anne C."],"02913914":["District agglom\u00e9ration de Rouen Haute Normandie"],"02913915":["Scriptore"],"02913916":["Toit"],"02913917":["Montesquieu"],"02913918":["Centre Jacques Cartier"],"02913919":["Main courante"],"02913920":["Iso\u00e8te"],"02913921":["Anneaux de la m\u00e9moire"],"02913922":["Sillage \u00e9ditions"],"02913923":["Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne"],"02913924":["Vague verte"],"02913925":["Chambre"],"02913926":["Edinter"],"02913927":["Mouvement de culture bio-dynamique"],"02913928":["Michel d'Orion"],"02913929":["Fioretti-Fesquet"],"02913930":["Editing"],"02913931":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Madagascar"],"02913932":["Regard aquarel"],"02913933":["Homme averti"],"02913934":["Secondes \u00e9ditions du K"],"02913935":["Soci\u00e9t\u00e9 du Coll\u00e8ge des ing\u00e9nieurs"],"02913936":["Noir d\u00e9lire"],"02913937":["Agence Rams\u00e8s"],"02913938":["Saint-Sulpice \u00e9diteur"],"02913939":["Oxymore"],"02913940":["Interligne"],"02913941":["Jagodzinski (Bernard)"],"02913942":["Livre Sud"],"02913943":["Diffusion Isis"],"02913944":["Paleo"],"02913945":["Vigapse"],"02913946":["Palabres \u00e9ditions"],"02913947":["Sil\u00e8ne \u00e9diteur"],"02913948":["Traces"],"02913949":["Ipa Patoux"],"02913950":["Magrou (Marthe)"],"02913951":["Salva Terra"],"02913952":["Art et images"],"02913953":["Keltia Graphic","Montagnes noires"],"02913954":["Franceschi (Robert)"],"02913955":["Transbor\u00e9al"],"02913956":["SEDIAC"],"02913957":["Psi, le temps du non"],"02913958":["Nouvel image"],"02913959":["H\u00f4tel des arts"],"02913960":["R\u00e9mi Perrin"],"02913961":["Comit\u00e9 national pour le d\u00e9veloppement du bois"],"02913962":["Grands ateliers de l'Isle d'Abeau"],"02913963":["ANDAS"],"02913964":["SNC Librairie La Rivi\u00e8re"],"02913965":["Petit M\u00e9tropolitain"],"02913966":["Amis du mus\u00e9e de l'Ecole de Nancy"],"02913967":["Horteclos pour la diffusion de l'oeuvre de Bo Yin Ra"],"02913968":["Canaletto"],"02913969":["Blanc silex"],"02913970":["Joconde"],"02913971":["M\u00e9diaguide"],"02913972":["Eurorient"],"02913973":["NM7"],"02913974":["Majda (L\u00e9on)"],"02913975":["Services' 29"],"02913976":["Phoeb\u00e9"],"02913977":["Club litt\u00e9raire d'expression fran\u00e7aise"],"02913978":["Art\u00e9moin"],"02913979":["Ecole sup\u00e9rieure de travail social"],"02913980":["Saint-G\u00e9rard (Yves)"],"02913981":["Mus\u00e9e de l'abbaye Sainte-Croix"],"02913982":["Humussaire"],"02913983":["Centre d'informations, de recherches et d'\u00e9tudes francophones"],"02913984":["Infos jeunes"],"02913985":["Moulin des arts"],"02913986":["NBC"],"02913987":["ATS Edition La Plume"],"02913988":["Centre d'art Passerelle"],"02913989":["Sol'air"],"02913990":["Bastberg"],"02913991":["Sankofa & Guril \u00e9ditions"],"02913992":["Ma\u00e2t"],"02913993":["Ex\u00e9 Productions"],"02913994":["FRAC de Bourgogne"],"02913995":["Viacode"],"02913996":["Pradel"],"02913997":["Corollys"],"02913998":["X-Alta"],"02913999":["Editions de Toth"],"02914000":["Philosophie en questions"],"02914001":["PCDF"],"02914002":["Arphilvolis","Art m\u00e9dia"],"02914003":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Ni\u00e8vre, Direction de l'action culturelle"],"02914004":["Centre d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales Saint-Germain"],"02914005":["R\u00eaves d'aventures"],"02914006":["Julhiet","Iprogress"],"02914007":["Promo grimpe"],"02914008":["Quinze"],"02914009":["Amis du Mus\u00e9e de la fa\u00efence de Quimper"],"02914010":["H & K"],"02914011":["Galerie Bruno Delarue"],"02914012":["Mageau"],"02914013":["Bassano"],"02914014":["Copains de la belle \u00e9toile"],"02914015":["Chasse au snark"],"02914016":["AGE Arts graphiques \u00e9volutifs"],"02914017":["Les Editions Lela Presse"],"02914018":["Mus\u00e9e municipal de Toul"],"02914019":["B\u00e9lot (Jean-Marc)"],"02914020":["H\u00e9ritages"],"02914021":["Galerie Castiglione"],"02914022":["Chari"],"02914023":["Studio"],"02914024":["Haddad (Jean)"],"02914025":["Art ing\u00e9nierie"],"02914026":["Coquet (Jackie)"],"02914027":["Etudiant citoyen"],"02914028":["Latitude Sud"],"02914029":["Ancre et Encre"],"02914030":["IES"],"02914031":["Trois li\u00e8vres"],"02914032":["Citcom"],"02914033":["Corridor bleu"],"02914034":["Gerpic"],"02914035":["Benoist (Fabrice)"],"02914036":["Maison du protestantisme charentais"],"02914037":["Afristat"],"02914038":["Nord Nature Bavaisis"],"02914039":["Association pour d\u00e9velopper l'\u00e9criture et la litt\u00e9rature enfantine en Nouvelle Cal\u00e9donie"],"02914040":["Lugdivine"],"02914041":["Centre multim\u00e9dia chr\u00e9tien"],"02914042":["Premi\u00e8re page"],"02914043":["Association pour la diffusion de la pens\u00e9e fran\u00e7aise","CulturesSud - Notre Librairie"],"02914044":["Apollinaire production"],"02914045":["Chevalier"],"02914046":["Groupe de recherches arch\u00e9ologiques et historiques de Coutras"],"02914047":["T et SE"],"02914048":["L'Editeur"],"02914049":["Bleue D\u00e9sirade"],"02914050":["Double fl\u00fbte"],"02914051":["Esn\u00e8que (Editions de l')"],"02914052":["Brissard conseil"],"02914053":["Card\u00e8re \u00e9diteur"],"02914054":["Quercy.net"],"02914055":["Association r\u00e9gionale d'enseignants de langues anciennes de l'Acad\u00e9mie deDijon"],"02914056":["Microcompo"],"02914057":["Averro\u00e8s"],"02914058":["Chanterelles"],"02914059":["C et C \u00e9ditions"],"02914060":["AFIRAC"],"02914061":["Verdigris"],"02914062":["Lasion France"],"02914063":["Ton doubl"],"02914064":["Duo"],"02914065":["Galerie Arnaud Lefebvre"],"02914066":["Boutique du cadeau personnalis\u00e9"],"02914067":["PRNG \u00e9ditions","Pyr\u00e9Monde","Librairie des Pyr\u00e9n\u00e9es & de Gascogne"],"02914068":["Banque de France, R\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"02914069":["ADDM"],"02914070":["Plan\u00e8te m\u00e9mo"],"02914071":["F\u00e9d\u00e9ration de la r\u00e9gion Auvergne pour la nature et l'environnement"],"02914072":["Nuit grave"],"02914073":["Lignes noires"],"02914074":["Connaissance partag\u00e9e"],"02914075":["Vol de nuit"],"02914076":["Association Lama Gangchen pour la paix int\u00e9rieure et la paix mondiale"],"02914077":["Go \u00e9ditions","Hobsons Emplois et Carri\u00e8res"],"02914078":["Interarb"],"02914079":["Dissonances"],"02914080":["R\u00e9gie g\u00e9n\u00e9rale d'annuaires"],"02914081":["Belle journ\u00e9e en perspective"],"02914082":["Semic"],"02914083":["Editions Emmanuel"],"02914084":["Yod\u00e9a"],"02914085":["SPSA"],"02914086":["Indo \u00e9ditions"],"02914087":["CERGEP"],"02914088":["Degliame"],"02914089":["Cherche Midi entreprise"],"02914090":["Point de mire"],"02914091":["Arcanes & caduc\u00e9e"],"02914092":["Lumi\u00e8re"],"02914093":["Alzieu"],"02914094":["Geisha \u00e9ditions"],"02914095":["Galerie Saint-Gilles"],"02914096":["Callic\u00e9phale \u00e9ditions"],"02914097":["Nouvelles perspectives productions \u00e9ditions"],"02914098":["Mus\u00e9es de Mont de Marsan"],"02914099":["An tu all ar mor"],"02914100":["Etudes irlandaises"],"02914101":["Universit\u00e9 Omar Bongo, CERMA"],"02914102":["Transhumances"],"02914103":["URED"],"02914104":["Ayllu"],"02914105":["Crisalys"],"02914106":["ACCPUF"],"02914107":["SWC"],"02914108":["Autrefois pour tous"],"02914109":["Jadis \u00e9ditions"],"02914110":["Ask\u00e9o"],"02914111":["Balise","Euredit"],"02914112":["Ensemble conventuel des Jacobins"],"02914113":["AFOC"],"02914114":["GERI \u00e9dition"],"02914115":["Journal des maires (Les \u00e9ditions du)"],"02914116":["Com\u00e9die du regard"],"02914117":["Mairie de Hennebont"],"02914118":["Agitel"],"02914119":["Huiti\u00e8me jour"],"02914120":["CAUE du Tarn"],"02914121":["Ortho Edition"],"02914122":["Centre r\u00e9gional d'information jeunesse de Franche-Comt\u00e9"],"02914123":["Editions Emotion primitive"],"02914124":["Centre national de la danse"],"02914125":["Clart\u00e9s"],"02914126":["Cardabelle"],"02914127":["Office du tourisme et des congr\u00e8s du Grand Lyon"],"02914128":["AZ"],"02914129":["Artoth\u00e8que de Vitr\u00e9"],"02914130":["Fous du d\u00e9sert"],"02914131":["Groupe Industrie, Service, Informations"],"02914132":["GISTI"],"02914133":["Suoni e colori"],"02914134":["Biotechnica"],"02914135":["Papyrus"],"02914136":["Karroum (Abdellah)"],"02914137":["Collectif d'\u00e9diteurs de la M\u00e9diterran\u00e9e"],"02914138":["Art p\u00e9nulti\u00e8me"],"02914139":["Editions du LAU"],"02914140":["EF group"],"02914141":["Centre international de recherche scientifique"],"02914142":["Galerie Pixi"],"02914143":["Asgard \u00e9ditions"],"02914144":["Excelsis"],"02914145":["Berlin"],"02914146":["Cercle d'\u00e9tudes et de recherches filmographiques"],"02914147":["Cit\u00e9 de la musique"],"02914148":["Amis de Paris-Zanzibar"],"02914149":["Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours du Rh\u00f4ne"],"02914150":["PULP"],"02914151":["Archimiste"],"02914152":["Artcoth\u00e8que"],"02914153":["Dagsit"],"02914154":["Alburda"],"02914155":["Cr\u00e9ation Bretagne"],"02914156":["Gaspard Nocturne"],"02914157":["Amis de la culture europ\u00e9enne"],"02914158":["Co and Co communication"],"02914159":["Carrare"],"02914160":["Cit\u00e9 libert\u00e9"],"02914161":["Padilevy"],"02914162":["Europe Nord M\u00e9dias"],"02914163":["En toutes lettres"],"02914164":["Hors'champs"],"02914165":["Editions Alain Pennec"],"02914166":["Neuf muses"],"02914167":["IBUC"],"02914168":["Yonne r\u00e9publicaine"],"02914169":["Eddy Cocody \u00e9ditions"],"02914170":["Association Diderot, l'encyclop\u00e9disme et autres"],"02914171":["Galerie Kamel Mennour"],"02914172":["L\u00e9o Scheer","Melville"],"02914173":["La Charte"],"02914174":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9mographie historique"],"02914175":["M\u00e9diacom"],"02914176":["Laboratoire LIDILEM"],"02914177":["CAUE de Maine-et-Loire"],"02914178":["Dora"],"02914179":["Nouvelles \u00e9ditions du Creusot"],"02914180":["Ritimo"],"02914181":["Gal\u00e9ode"],"02914182":["Dicolor \u00e9ditions"],"02914183":["Institut de droit pratique"],"02914184":["CB & compagnie"],"02914185":["Patrimoine"],"02914186":["Eve et son espace cr\u00e9atif"],"02914187":["Pierre blanche"],"02914188":["Banco"],"02914189":["Coriance"],"02914190":["TNR \u00e9ditions"],"02914191":["BAI-Jean-Paul Michaut"],"02914192":["Caedere"],"02914193":["Royal canin"],"02914194":["Ateliers Marie Reine immacul\u00e9e"],"02914195":["R\u00e9el"],"02914196":["Axes management"],"02914197":["Editions Armand Bri\u00e8re"],"02914198":["Adamas"],"02914199":["Aventurine"],"02914200":["ARCA"],"02914201":["Epsilon"],"02914202":["Atelier du Scribe"],"02914203":["Carabas","Carabas jeunesse"],"02914204":["11/28/48"],"02914205":["Larivi\u00e8re"],"02914206":["Margaux Orange"],"02914207":["Plume & Pomme"],"02914208":["Chasse-Mar\u00e9e"],"02914209":["Alliance isra\u00e9lite universelle"],"02914210":["Diesel-Press"],"02914211":["Gunten"],"02914212":["Vivement Dimanche"],"02914213":["Galerie des Arches"],"02914214":["Riveneuve"],"02914215":["Ecole Sup\u00e9rieure des Beaux-Arts de N\u00eemes"],"02914216":["Lirabelle"],"02914217":["Nouvelles Pages"],"02914218":["Lunes"],"02914219":["Noxia"],"02914220":["Black Snake Editions"],"02914221":["Petits fr\u00e8res des Pauvres - Fraternit\u00e9 R\u00e9gionale de Lille"],"02914222":["Gield\u00e9"],"02914223":["Artaud Fr\u00e8res"],"02914224":["Monde de Savoir"],"02914225":["Curieux"],"02914226":["Diffusion rosicrucienne"],"02914227":["Editinter"],"02914228":["Ithaque"],"02914229":["L\u00e9viathan -Torah et Communication"],"02914230":["M\u00e9morial de Caen"],"02914231":["Publik \u00e9dition"],"02914232":["LEN M\u00e9dical"],"02914233":["Coq \u00e0 l'\u00e2ne"],"02914234":["D\u00e9ca\u00e8dre"],"02914235":["Nucl\u00e9a 2"],"02914236":["Bel air"],"02914237":["Mascara France","Tournon","Tournon jeunesse"],"02914238":["Cosmogone"],"02914239":["Biblioth\u00e8que de l'image"],"02914240":["Confluences"],"02914241":["Transtar"],"02914242":["CNRS-Maison des sciences de l'Homme-Alpes"],"02914243":["Po\u00e9sia (La)"],"02914244":["Jacadi"],"02914245":["Association de la culture afghane"],"02914246":["Sources"],"02914247":["Nort (Acee)"],"02914248":["Tal Editions"],"02914249":["Groinge"],"02914250":["F\u00e9d\u00e9ration nationale de th\u00e9rapies avec le cheval"],"02914251":["VISTEDIT"],"02914252":["Amis du mus\u00e9e de l'\u00e9tang de Thau"],"02914253":["Trouble f\u00eate"],"02914254":["Nacarat (Editions)"],"02914255":["Night City Production"],"02914256":["Laboratoire M\u00e9thodes et structures de l'informatique"],"02914257":["Laboratoire d'\u00e9tudes italiennes, ib\u00e9riques et ib\u00e9ro-am\u00e9ricaines de l'Universit\u00e9 de Caen"],"02914258":["Eclats d'encre"],"02914259":["G (Editions)"],"02914260":["Graphi-ogre"],"02914261":["Licorne (La)"],"02914262":["Services dioc\u00e9sains orthodoxes"],"02914263":["Editions Bah\u00e1'\u00edes France"],"02914264":["Ecailler","Ecailler du sud"],"02914265":["1.2.3 d\u00e9but de si\u00e8cle"],"02914266":["H & D (Editions)"],"02914267":["T\u00eate \u00e0 t\u00eate arts"],"02914268":["A silence explosif"],"02914269":["Conseil r\u00e9gional du Limousin"],"02914270":["Balcon"],"02914271":["Pr\u00eate-moi ta plume"],"02914272":["Sauvegarde 31"],"02914273":["Allca XX"],"02914274":["Arcades"],"02914275":["Editions scientifiques L&C"],"02914276":["Balthazar productions"],"02914277":["Le libre feuille"],"02914278":["Alin\u00e9a"],"02914279":["Universit\u00e9 de technologie Belfort-Montb\u00e9liard"],"02914280":["Science infuse"],"02914281":["Flux"],"02914282":["Tacussel (Paul)"],"02914283":["In-ex project"],"02914284":["Innov'action Editions"],"02914285":["EDiSS"],"02914286":["L.M. Editions"],"02914287":["Mamo'o"],"02914288":["Livre chez vous"],"02914289":["Archange"],"02914290":["Zouave \u00e9diteur"],"02914291":["Incertain sens"],"02914292":["Global'ease"],"02914293":["Impressions"],"02914294":["Orph\u00e9e multim\u00e9dia"],"02914295":["DIE Diffusion international \u00e9dition"],"02914296":["Europan-Europe"],"02914297":["Am\u00e9rique latine histoire et m\u00e9moire"],"02914298":["Accords nature"],"02914299":["Association des \u00e9l\u00e8ves de l'Ecole normale sup\u00e9rieure"],"02914300":["Editions Clapotements"],"02914301":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions architecturales"],"02914302":["Arts, fleurs et vie"],"02914303":["GVP Editions"],"02914304":["FVW"],"02914305":["Cahiers de Thi\u00e9rache Editeurs"],"02914306":["Laboratoire d'\u00e9lectrostatique et de mat\u00e9riaux di\u00e9lectriques, UMR 5517, Universit\u00e9 Joseph Fourier"],"02914307":["Mes pas \u00e0 faire au Creux de l'enfer"],"02914308":["Travioles"],"02914309":["Cr\u00e9ation relation impression"],"02914310":["Office du tourisme d'Aix-en-Provence"],"02914311":["F\u00e9dier (Fran\u00e7ois)"],"02914312":["Sibman Gallery \u00e9ditions"],"02914313":["Apr\u00e8s"],"02914314":["Saints Calus"],"02914315":["Biblioth\u00e8que municipale d'Auxerre"],"02914316":["Association pour la formation professionnelle des adultes Limousin"],"02914317":["Fest'africa \u00e9ditions"],"02914318":["Monde interne"],"02914319":["Soci\u00e9t\u00e9 de strat\u00e9gie"],"02914320":["Centre d'\u00e9tude de l'expression, Universit\u00e9 Paris V"],"02914321":["Botega Editions"],"02914322":["Echelle du soir"],"02914323":["Sauvegarde de l'art fran\u00e7ais"],"02914324":["Mouvement fran\u00e7ais pour la qualit\u00e9"],"02914325":["3C Conseil"],"02914326":["Co-cr\u00e9atives"],"02914327":["Marais du livre \u00e9ditions"],"02914328":["R.B les \u00e9ditions"],"02914329":["Soci\u00e9t\u00e9 d'arch\u00e9ologie et d'histoire de la Manche"],"02914330":["Magellan & Cie"],"02914331":["Pharonat"],"02914332":["Editions nouvelles du champ lacanien"],"02914333":["M\u00e9lis \u00e9ditions"],"02914334":["Sauve-terre"],"02914335":["Synapse graphic"],"02914336":["Cosmophonies"],"02914337":["Lesir"],"02914338":["Editions gr\u00e9goriennes"],"02914339":["Micro lynx photogravure"],"02914340":["K\u00e9raunos"],"02914341":["Emphase"],"02914342":["Hyptique.net"],"02914343":["La Termiti\u00e8re"],"02914344":["Communicom"],"02914345":["Faure (Marcel)"],"02914346":["Passages, Centre d'art contemporain"],"02914347":["Harmonia"],"02914348":["Arts syst\u00e8mes"],"02914349":["Image et la parole"],"02914350":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise d'histoire urbaine"],"02914351":["Methys"],"02914352":["SICRE"],"02914353":["Mango-Litt\u00e9rature","Caroline","Mango-Document"],"02914354":["Barruel (A.)"],"02914355":["Dant\u00e8s"],"02914356":["Beauvoir \u00e9ditions"],"02914357":["M\u00e9dica \u00e9ditions"],"02914358":["Arcens (Sylvain)"],"02914359":["Events & Memory"],"02914360":["Encor"],"02914361":["Saisons de la danse"],"02914362":["Ours blanc"],"02914363":["Quiero"],"02914364":["Assembl\u00e9e permanente des chambres d'agriculture"],"02914365":["UICTMR"],"02914366":["Page \u00e0 l'autre"],"02914367":["Flon (Esther) \u00e9dition"],"02914368":["Atura \u00e9ditions"],"02914369":["PLAGE"],"02914370":["Bragelonne"],"02914371":["Vignes"],"02914372":["Mycroft's brother"],"02914373":["Sym\u00e9trie"],"02914374":["Association des Amis de la Fondation Regards de Provence Reflets de M\u00e9diterran\u00e9e"],"02914375":["G\u00e9osciences Rennes"],"02914376":["Soci\u00e9t\u00e9 des po\u00e8tes et \u00e9crivainsdes pays de l'Ain"],"02914377":["SERDI"],"02914378":["Indigo et C\u00f4t\u00e9-Femmes"],"02914379":["Kidevasion"],"02914380":["Soci\u00e9t\u00e9 des po\u00e8tes et \u00e9crivainsdes pays de l'Ain"],"02914381":["Filigranes"],"02914382":["GRAAL"],"02914383":["Regards"],"02914384":["G\u00eetes de France en Finist\u00e8re"],"02914385":["Loisirs et tourisme vert en Alsace"],"02914386":["Terre des loups"],"02914387":["La Nouvelle Escampette \u00e9ditions"],"02914388":["Max Milo \u00e9ditions"],"02914389":["SAREC"],"02914390":["Montbel"],"02914391":["Direction r\u00e9gionale de l'environnement Bretagne"],"02914392":["R de r\u00e9el"],"02914393":["SAREC"],"02914394":["Amnistia.net"],"02914395":["BDLys"],"02914396":["BOPCA"],"02914397":["Abattoirs"],"02914398":["Armorica"],"02914399":["Pharmath\u00e8mes \u00e9dition-communication sant\u00e9"],"02914400":["DEMGE productions"],"02914401":["Petit \u00e0 petit"],"02914402":["Archives des Missions Etrang\u00e8res"],"02914403":["Escadrille","Along"],"02914404":["Fondation de France"],"02914405":["Oeil du sphinx"],"02914406":["Sorhenn grafiks"],"02914407":["Hydravision entertainment"],"02914408":["Past\u00e9ris (S.) - Rex & comes"],"02914409":["USA"],"02914410":["Normandie Europe Asie"],"02914411":["Epitheme \u00e9ditions"],"02914412":["Amis d'inventaire-invention"],"02914413":["Association pour la for\u00eat vierge"],"02914414":["Credel"],"02914415":["Catherinette"],"02914416":["Imaginayres"],"02914417":["H\u00e9rissey (\u00c9ditions Charles)"],"02914418":["Aristote"],"02914419":["Alphabeta"],"02914420":["Nickel productions"],"02914421":["Krystalee \u00e9dition"],"02914422":["Sedripoli"],"02914423":["Loisirs nautiques"],"02914424":["Jamais seul-D\u00e9partement aigles publications"],"02914425":["Haute-Sa\u00f4ne"],"02914426":["Paris audiovisuel"],"02914427":["Goutte d'or productions"],"02914428":["Cdl Editions"],"02914429":["Passerelles"],"02914430":["Carnet de notes"],"02914431":["Jeulin"],"02914432":["Institut a\u00e9ronautique de Paris"],"02914433":["Medoqap"],"02914434":["Azur\u00e9enne d'\u00e9dition et travaux d'ing\u00e9nierie"],"02914435":["CZ cr\u00e9ations"],"02914436":["Tarmeye"],"02914437":["France univers"],"02914438":["Proven\u00e7alement v\u00f4tre"],"02914439":["Edulang"],"02914440":["Hibouq"],"02914441":["Maison de la chicor\u00e9e"],"02914442":["Edition fran\u00e7aise technique"],"02914443":["Kompass international Nevenschwander"],"02914444":["Gascogne"],"02914445":["Liber niger"],"02914446":["Sorgho"],"02914447":["Zone franche \u00c9ditions d'art"],"02914448":["Pyramide, l'\u00e9dition des rois"],"02914449":["If"],"02914450":["Tyria"],"02914451":["Aroutcheff, design & cr\u00e9ation"],"02914452":["Pr\u00e9sence Image & Son"],"02914453":["Archange Minotaure (L')","Zouila publications"],"02914454":["Echoppe"],"02914455":["PdN \u00e9ditions"],"02914456":["Protel"],"02914457":["Fontaine"],"02914458":["Entre-temps \u00e9ditions"],"02914459":["Servir"],"02914460":["Th\u00e9\u00e2tre de la digue"],"02914461":["Bruit des autres"],"02914462":["Macti"],"02914463":["Imprimerie Gatignol et fils"],"02914464":["Trognon cr\u00e9ation"],"02914465":["Imprimerie du corr\u00e9zien"],"02914466":["Turin (Philippe)"],"02914467":["Ch\u00e8vre feuille \u00e9toil\u00e9e"],"02914468":["Magic boutique"],"02914469":["Esp\u00e9rance 92"],"02914470":["Place d'armes"],"02914471":["Safrat-Lire c'est partir"],"02914472":["Comment dire"],"02914473":["Connaissance et m\u00e9moires"],"02914474":["L'\u00e0part \u00e9ditions","Cheminements"],"02914475":["Golias"],"02914476":["JMJ \u00e9ditions"],"02914477":["Plume au net"],"02914478":["Calendrier"],"02914479":["Editions P\u00e9pini\u00e8res"],"02914480":["Epure"],"02914481":["Virgile"],"02914482":["LMI"],"02914483":["ESAIE 55"],"02914484":["Lourmarin"],"02914485":["Grains d'images \u00e9ditions","Noir sur blanc"],"02914486":["Vindigni (Patrick)"],"02914487":["Learning Tree International"],"02914488":["Optimed \u00e9ditions"],"02914489":["Hippopotame de Th\u00e8bes"],"02914490":["Abst\u00e8me et Bobance \u00e9diteurs"],"02914491":["Quatri\u00e8me"],"02914492":["Marais"],"02914493":["Bocal \u00e9ditions"],"02914494":["Apla"],"02914495":["Association des amis du P\u00e8re Castor"],"02914496":["Web impact \u00e9ditions"],"02914497":["Airbag \u00e9ditions"],"02914498":["Phileas Fogg"],"02914499":["Arcanea"],"02914500":["Et alors"],"02914501":["Mandibules"],"02914502":["Mayou"],"02914503":["Art & culture"],"02914504":["Om\u00e9ga"],"02914505":["Sansonnet"],"02914506":["Au clair de ma plume"],"02914507":["Athal"],"02914508":["Folle image"],"02914509":["Bases publications"],"02914510":["Bourrelier"],"02914511":["OSDIE-Di Salvo (Fran\u00e7ois)"],"02914512":["Observatoire r\u00e9gional de la sant\u00e9 Nord-Pas-de-Calais"],"02914513":["Solal \u00e9diteurs"],"02914514":["Blay Foldex"],"02914515":["Association D\u00e9.Co.R\u00e9"],"02914516":["OML Chronologies"],"02914517":["Agence nationale d'accr\u00e9ditation et d'\u00e9valuation en sant\u00e9"],"02914518":["Presses universitaires de Perpignan"],"02914519":["No Pasaran"],"02914520":["Insulaire"],"02914521":["Plume \u00e9ditions"],"02914522":["SEPETA"],"02914523":["Pocket Nature","Santeractive"],"02914524":["Centre d'\u00e9tudes g\u00e9n\u00e9alogiques du Douaisis"],"02914525":["Larbaud et Cie"],"02914526":["Machine \u00e0 \u00e9crire"],"02914527":["Pietr Piotr \u00e9ditions"],"02914528":["Lieux dits"],"02914529":["M\u00e9tropoles M\u00e9dias"],"02914530":["Kiden"],"02914531":["Thotm"],"02914532":["Editions Alain Bargain"],"02914533":["Midrach"],"02914534":["JFD Repro"],"02914535":["Rita Gada"],"02914536":["Archeon"],"02914537":["Maison qui pue"],"02914538":["Editions d'Ald\u00e9baran"],"02914539":["Presse flamande"],"02914540":["On Livre"],"02914541":["Eurocibles"],"02914542":["CAI"],"02914543":["Atelier du hanneton"],"02914544":["Brousse en folie"],"02914545":["Clouet"],"02914546":["Institut Khepera"],"02914547":["Don Bosco"],"02914548":["Medialearn publishing, SARL"],"02914549":["Sylemma-Andrieu"],"02914550":["Presses universitaires de Marne-la-Vall\u00e9e"],"02914551":["Darwish Presse"],"02914552":["T\u00e9l\u00e9gramme"],"02914553":["FLBLB \u00e9ditions"],"02914554":["G\u00e9rard Louis \u00e9diteur"],"02914555":["Universit\u00e9 des Antilles et de la Guyane, Institut de recherches sur l'enseignement des math\u00e9matiques"],"02914556":["Marrons"],"02914557":["Trame o\u00f9 est"],"02914558":["K'No\u00eb"],"02914559":["Un autre regard"],"02914560":["Ver Luisant"],"02914561":["Association des publications de la Facult\u00e9 des lettres de Nice"],"02914562":["Europresse"],"02914563":["Dis voir"],"02914564":["Komedit"],"02914565":["D 2000"],"02914566":["Ruche"],"02914567":["Editions de la Rose bleue"],"02914568":["ASPS"],"02914569":["Jardin des livres"],"02914570":["Satori \u00e9dition"],"02914571":["Anagramme \u00e9ditions"],"02914572":["JM Productions","Montmartre"],"02914573":["779"],"02914574":["Mezzanine"],"02914575":["SAEC"],"02914576":["Grenadier"],"02914577":["Lettres vives"],"02914578":["Arrissala"],"02914579":["Alnad"],"02914580":["EDIFA"],"02914581":["HB Editions"],"02914582":["Bouchard (Thierry)"],"02914583":["Ader"],"02914584":["Mill\u00e9nium"],"02914585":["Safed publications"],"02914586":["Diacom International"],"02914587":["Syst\u00e8me m\u00e9dia service"],"02914588":["Enfants de cin\u00e9ma"],"02914589":["Jeanson (Denis)"],"02914590":["Galaxies SF"],"02914591":["Saint-Cyp"],"02914592":["Label production"],"02914593":["Dino entertainment France"],"02914594":["Afridic"],"02914595":["Eurabe"],"02914596":["Uneb\u00e9vue"],"02914597":["HERA"],"02914598":["Art Kid's company"],"02914599":["E-Nux"],"02914600":["E.T.D"],"02914601":["Global Frontier Group"],"02914602":["Nouvelles \u00e9ditions"],"02914603":["Cabri"],"02914604":["Larbaud et Cie"],"02914605":["Cauris \u00e9ditions"],"02914606":["Nouvelles r\u00e9alit\u00e9s"],"02914607":["ACALA"],"02914608":["No\u00e9 Interactive"],"02914609":["Hono Hono"],"02914610":["Archives contemporaines"],"02914611":["M\u00e9moire et documents"],"02914612":["Portes du large"],"02914613":["Best restaurants Paris"],"02914614":["Les \u00e9ditions de l'Officine"],"02914615":["Cercle litt\u00e9raire et artistique Rh\u00f4ne-Alpes"],"02914616":["Clapas"],"02914617":["Lecerf-Rouen offset"],"02914618":["Edilaix"],"02914619":["Entonnoir"],"02914620":["Fondation pour l'art contemporain Claudine et Jean-Marc Salomon"],"02914621":["EPS Le Bridgeur"],"02914622":["Editions du Gerfaut"],"02914623":["Nouveau Quartier latin"],"02914624":["Paulines"],"02914625":["P\u00e9dagofiche"],"02914626":["Bo\u00eete \u00e0 Polpette"],"02914627":["Instant \u00e9ph\u00e9m\u00e8re"],"02914628":["Danielle"],"02914629":["Jolly"],"02914630":["Loisirs de campagne"],"02914631":["A \u00e0 Z \u00e9ditions"],"02914632":["Figures et des lieux"],"02914633":["Milwaukee \u00e9ditions"],"02914634":["Presses universitaires de Nice"],"02914635":["Delic\u00e9o"],"02914636":["Philippine"],"02914637":["Graine d'Eveil"],"02914638":["Tigibus"],"02914639":["Gones productions"],"02914640":["Voix \u00e9ditions"],"02914641":["Etoile Notre-Dame"],"02914642":["Concept-image-associ\u00e9s"],"02914643":["Eurosport France"],"02914644":["DV \u00e9ditions"],"02914645":["Agn\u00e8s Vi\u00e9not \u00e9ditions"],"02914646":["Ecrit(s) du Nord"],"02914647":["Direction de la Protection des V\u00e9g\u00e9taux"],"02914648":["La Lucarne ovale"],"02914649":["Biblioth\u00e8que des arts, sciences et techniques","Le Bouvet","Martin Media"],"02914650":["Learning Tree International"],"02914651":["France charme publications","Gilles Gallas Editeur"],"02914652":["Korrigan"],"02914653":["Sardine \u00e9blouie"],"02914654":["Voye (David)"],"02914655":["N\u00e9ant"],"02914656":["Bardet-Souchard"],"02914657":["Ravet-Anceau"],"02914658":["Selenia \u00e9ditions"],"02914659":["Elytis \u00e9ditions"],"02914660":["Euro-Promotion"],"02914661":["Biblioth\u00e8que de l'image"],"02914662":["Ostal del Libre"],"02914663":["Armona"],"02914664":["40 Cerisiers"],"02914665":["Mos\u00e9e"],"02914666":["Jours ch\u00f4m\u00e9s"],"02914667":["Biblioth\u00e8que pour l'\u00e9cole"],"02914668":["Illumini Joly"],"02914669":["Conjoncture SA"],"02914670":["Le Geai bleu"],"02914671":["Belami"],"02914672":["Ar Skol Vrezoneg"],"02914673":["Ibug publications"],"02914674":["Organe"],"02914675":["Mots-Voir"],"02914676":["Pop'com"],"02914677":["Global Service"],"02914678":["Val d'Adour"],"02914679":["Textes gais"],"02914680":["Dark Star"],"02914681":["Tannerie"],"02914682":["Sepel (Michael)"],"02914683":["Doc' Anjou"],"02914684":["Les Presses litt\u00e9raires"],"02914685":["The american chamber of commerce to the European Union"],"02914686":["Buveur d'encre"],"02914687":["Paris Capitale \u00e9conomique"],"02914688":["Attente"],"02914689":["Visualisation holistique"],"02914690":["Naturalis Sapientia Audacia"],"02914691":["Camion (Jean)"],"02914692":["BK France SA"],"02914693":["Paris-M\u00e9moire"],"02914694":["Rafondile"],"02914695":["Association Source du Martray"],"02914696":["Jaquet"],"02914697":["En marge"],"02914698":["Publications d'architecture et d'urbanisme"],"02914699":["Khiasma"],"02914700":["Presses du village"],"02914701":["Folio Script"],"02914702":["Romart"],"02914703":["ALN"],"02914704":["Jigal"],"02914705":["Editoys"],"02914706":["Omnium \u00e9ditions"],"02914707":["EDIPAP"],"02914708":["MG Productions"],"02914709":["Monh\u00e9lios"],"02914710":["Fides communautaire","IFRADE"],"02914711":["Viacadet"],"02914712":["142 m\u00e8tres plus bas"],"02914713":["Ile vague"],"02914714":["Graff it ! productions"],"02914715":["Mandrakesoft"],"02914716":["Swof \u00e9ditions"],"02914717":["Terre vivante"],"02914718":["H\u00e9phy\u00e8ne"],"02914719":["Carri\u00e8res"],"02914720":["Instantan\u00e9 \u00e9ditions"],"02914721":["P'tit Louis"],"02914722":["Mix"],"02914723":["Patrimoine insolite"],"02914724":["Mailletard"],"02914725":["VS Plume"],"02914726":["Territorial"],"02914727":["Syndicat d'initiative du pays de Vernoux"],"02914728":["Embarcad\u00e8re"],"02914729":["HEC"],"02914730":["D\u00e9sir d'art"],"02914731":["Polygonal Design SARL"],"02914732":["Agn\u00e8s Pareyre"],"02914733":["Artension \u00e9ditions"],"02914734":["Cultures et communication"],"02914735":["Pix4notes.com"],"02914736":["Lieuxcommuns"],"02914737":["ECK"],"02914738":["Med'Com"],"02914739":["Carag"],"02914740":["Musique pour tous"],"02914741":["Ch\u00e2teau d'Autrey"],"02914742":["Procure"],"02914743":["Miatzen"],"02914744":["IALFF"],"02914745":["Voyage"],"02914746":["King"],"02914747":["Imprimerie Ebl\u00e9 et Jean-Paul Michaut"],"02914748":["Marc B\u00e9ziau \u00e9ditions"],"02914749":["Bichet (Denis)"],"02914750":["F\u00e9d\u00e9ration de Provence des jeunes pour la nature"],"02914751":["Osiris conseil"],"02914752":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9tudes angevines"],"02914753":["RIA"],"02914754":["Massabielle"],"02914755":["Voyage"],"02914757":["B\u00e9n\u00e9vent"],"02914758":["Carnevale Mauzan (Mirande)"],"02914759":["Debout la R\u00e9publique"],"02914760":["Alt\u00e9dia sant\u00e9"],"02914761":["Biblioth\u00e8ques d'Amiens M\u00e9tropole"],"02914762":["Sable et eau \u00e9ditions"],"02914763":["Sophan (Chulasady)"],"02914764":["Elementa","Thibaud de La Hosseraye"],"02914765":["Vatin (Jean-Jacques)"],"02914766":["Envie de cr\u00e9er"],"02914767":["District d'am\u00e9nagement du Val de Dr\u00f4me"],"02914768":["Editions multicolores"],"02914769":["Mille et une fiches"],"02914770":["ECOFOR"],"02914771":["European Physical Society"],"02914772":["Carlat"],"02914773":["Zellige","Emina Soleil"],"02914774":["Saint-Luc, SARL"],"02914775":["Douglas's"],"02914776":["Eau r\u00e9gale"],"02914777":["Anacharsis"],"02914778":["Ba\u00efkals"],"02914779":["Sant\u00e9 active \u00e9dition"],"02914780":["Fram\u00e9dia International"],"02914781":["RL Diffusion"],"02914782":["Mediavita"],"02914783":["Qui comme Ulysse"],"02914784":["Algora"],"02914785":["Colbert communication graphique"],"02914786":["Acad\u00e9mie Europe XXI"],"02914787":["Imprimerie Paquereau Technographis"],"02914788":["Atelier de bibliophilie populaire","Orbis Pictus"],"02914789":["Neues Elsass-Lothringen Verlag"],"02914790":["Editions Sajat"],"02914791":["Carobella ex-natura"],"02914792":["Villanelle"],"02914793":["Welcomeurope"],"02914794":["Imprimerie Chartrez"],"02914795":["GASP"],"02914796":["Plumor"],"02914797":["Millot (Pierre-Yves)"],"02914798":["Presses universitaires du sport"],"02914799":["Jeanne de Seauve"],"02914800":["Parole vivante"],"02914801":["Graph'Imprim"],"02914802":["CRES, Nord-Pas-de-Calais"],"02914803":["Noires de Pau"],"02914804":["AB 3 COM"],"02914805":["Ch\u00eane vert"],"02914806":["Presse immobili\u00e8re"],"02914807":["An Dalar"],"02914808":["Trois arches"],"02914809":["Septi\u00e8me choc"],"02914810":["P\u00e9renne"],"02914811":["Arcsites"],"02914812":["Ti Mavyar"],"02914813":["Journal de la Corse"],"02914814":["CMPC"],"02914815":["Mokandart"],"02914816":["MD \u00e9ditions"],"02914817":["Biotope"],"02914818":["Anovi"],"02914819":["INGED"],"02914820":["Tarot.com"],"02914821":["Typocentre, SA"],"02914822":["Satellite Communications"],"02914823":["Exils"],"02914824":["Christine Derrey Editeur"],"02914825":["Maraval Imprimeurs SA"],"02914826":["Po\u00e9sie d'aujourd'hui (La)","Voix litt\u00e9raires"],"02914827":["Imprimerie La Mouette"],"02914828":["Trouveur d'or"],"02914829":["USD System"],"02914830":["Bayle (Marie-France)"],"02914831":["Agence r\u00e9gionale du patrimoine de Picardie"],"02914832":["Oiseaux de Passage"],"02914833":["Alvik \u00e9ditions","Moisson rouge-Alvik"],"02914834":["Passage du Nord-Ouest"],"02914835":["Supinfo Press"],"02914836":["Cr\u00e9dac"],"02914837":["Edi'auteur"],"02914838":["Papillon \u00e9pingl\u00e9"],"02914839":["URDLA-Centre international de l'estampe"],"02914840":["Lara"],"02914841":["Office de la langue bretonne"],"02914842":["Entre-Pont"],"02914843":["Beira CFP"],"02914844":["ESCP-EAP"],"02914845":["Ti Mounyan"],"02914846":["Entre deux rives"],"02914847":["Vegetal Manga Shoten"],"02914848":["Editions les Mon\u00e9di\u00e8res"],"02914849":["Asmod\u00e9e \u00e9ditions"],"02914850":["Atypique \u00e9ditions"],"02914851":["Ames d'Atala"],"02914852":["KDD"],"02914853":["French Connection Press"],"02914854":["Ath\u00e9o \u00e9diteur"],"02914855":["Yoran"],"02914856":["Alfa communication","Donon"],"02914857":["les Editions du D\u00e9sert"],"02914858":["Maison des Arts"],"02914859":["Grange"],"02914860":["Fondation Samuel et Odette Levy"],"02914861":["Itin\u00e9raire"],"02914862":["BICE"],"02914863":["Institut fran\u00e7ais de la mode"],"02914864":["ELTIMA"],"02914865":["Learning Tree International"],"02914866":["Queyras"],"02914867":["Livre Sud"],"02914868":["Dalian"],"02914869":["P\u00f4le de ressources d\u00e9partemental ville et d\u00e9veloppement"],"02914870":["Mouls (Jean-Pierre)"],"02914871":["Mouvances"],"02914872":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des sciences de l'information et de la communication"],"02914873":["Editions descendues du ciel"],"02914874":["H\u00e9ligoland"],"02914875":["Blanc silex"],"02914876":["Association litt\u00e9raire francophone d'Afrique"],"02914877":["Deville (Christophe)"],"02914878":["Maison du Danemark"],"02914879":["Marguerite (Michel)"],"02914880":["Cerises et Coquelicots"],"02914881":["TH. S"],"02914882":["Imprimerie Anciaux"],"02914883":["Pour le livre"],"02914884":["Fertig (V\u00e9ronique)"],"02914885":["Passoc\u00e9an"],"02914887":["Audiovisuel Musique Evang\u00e9lisation"],"02914888":["Bateliers"],"02914889":["BIFI"],"02914890":["Labet (Michel)"],"02914891":["Office intercommunal de tourisme du pays de la Motte-Turriers"],"02914892":["7\u00e8me Cercle"],"02914893":["Institut Pac\u00f4me"],"02914894":["Diano\u00efa","Enno\u00efa"],"02914895":["Go\u00fbt du Monde"],"02914896":["United Art Space"],"02914897":["LM \u00e9ditions"],"02914898":["Scripta"],"02914899":["Maison de la Rose de Verre"],"02914900":["3 E"],"02914901":["Elenbi"],"02914902":["Ambedui"],"02914903":["La Grive"],"02914904":["Fontaine (Franck)"],"02914905":["Voix dans la voie"],"02914906":["Contrat Maint"],"02914907":["CAGEC"],"02914908":["Cerisaie"],"02914909":["Christian Navarro \u00e9ditions"],"02914910":["Cit\u00e9 vivante"],"02914911":["M\u00e9diations \u00e9ditions"],"02914912":["Antimati\u00e8re"],"02914913":["Gaultmillau"],"02914914":["Immanence"],"02914915":["Desplichon"],"02914916":["Le Reli\u00e9"],"02914917":["Osea"],"02914918":["Centre r\u00e9gional du livre de Bourgogne"],"02914919":["Hogarth Press II"],"02914920":["Palmier"],"02914921":["LV Production"],"02914922":["Yeuse"],"02914923":["Alpen \u00e9ditions"],"02914924":["Karpathos"],"02914925":["Panda Communication"],"02914926":["Pluot"],"02914927":["T\u00e9l\u00e9rama"],"02914928":["Marin (Philippe)"],"02914929":["Institut de recherches internationales europ\u00e9ennes et de d\u00e9fense"],"02914930":["Stinville"],"02914931":["Petit D\u00e9mon"],"02914932":["Editions Le Pli"],"02914933":["Editions Alternatives libertaires"],"02914934":["Mus\u00e9e Marc Chagall"],"02914935":["ADPF-Publications","Institut fran\u00e7ais"],"02914936":["Sevenorients"],"02914937":["Oc\u00e9aniques"],"02914938":["Soci\u00e9t\u00e9 commerciale industrielle La Fayette"],"02914939":["Plans Guides Daniel"],"02914940":["Cible"],"02914941":["Usinor, Direction d\u00e9veloppement construction"],"02914942":["SAGACE"],"02914943":["MAGALI"],"02914944":["Know Ware"],"02914945":["Pr\u00e9au des collines"],"02914946":["MCOR Christienne"],"02914947":["Miroirs du Sud"],"02914948":["Fou du roi"],"02914949":["Sana"],"02914950":["P\u00eacheur de lune \u00e9ditions"],"02914951":["Sala\u00fcn (Yvan)"],"02914952":["Ivre Coeur"],"02914953":["Mus\u00e9e La Fontaine"],"02914954":["Athanor"],"02914955":["Apr\u00e9dia"],"02914956":["Galerie du Lundi"],"02914957":["Boutaleb (M\u00f4)"],"02914958":["Sandre"],"02914959":["Amis de Georges Barbarin"],"02914960":["Rhod Magic"],"02914961":["Rustica"],"02914962":["Nativel (Jean-Bernard)"],"02914963":["Eclose \u00e9ditions"],"02914964":["Morin (Ren\u00e9)"],"02914965":["Association des Ecrivains ind\u00e9pendants - Editions Droit de penser"],"02914966":["Imbroglio"],"02914967":["Monsieur le Prince"],"02914968":["Croquant"],"02914969":["R\u00e9gie culturelle r\u00e9gionale"],"02914970":["Acad\u00e9mie Science de l'ambiance consciente"],"02914971":["Association dioc\u00e8se de Tarbes et Lourdes"],"02914972":["Soci\u00e9t\u00e9 historique des amis de Ventadour"],"02914973":["Mairie de N\u00eemes"],"02914974":["Cin\u00e9ditions"],"02914975":["Chema Production"],"02914976":["M\u00e9langes \u00e9ditions"],"02914977":["Association fran\u00e7aise des investisseurs en capital"],"02914978":["Viens et vois"],"02914979":["Chambre de m\u00e9tiers et de l'artisanat du Val-d'Oise"],"02914980":["Editions libertaires"],"02914981":["Sujet-Objet"],"02914982":["Cr\u00e9mone"],"02914983":["CC \u00c9ditions"],"02914984":["Ubac"],"02914985":["Jardin de Gr\u00e9gore"],"02914986":["Otre Rive"],"02914987":["Carr\u00e9 d'Alsace"],"02914988":["Justice \u00e9ducative"],"02914989":["Panache blanc"],"02914990":["Xavier Montauban"],"02914991":["Amicale de Mauthausen"],"02914992":["L\u00e9lia"],"02914993":["Global Press Productions"],"02914994":["Mutus Liber"],"02914995":["Castel SARL"],"02914996":["Pecia \u00e9ditions"],"02914997":["IEG \u00e9ditions"],"02914998":["Langot (Robert)"],"02914999":["Chambre de commerce et d'industrie de Nice C\u00f4te d'Azur"],"02915000":["Obelia"],"02915001":["Paroles \u00e9crites"],"02915002":["G\u00e9orama"],"02915003":["Compagnie cr\u00e9ative"],"02915004":["M\u00e9moire de la M\u00e9diterran\u00e9e"],"02915005":["Dynamis"],"02915006":["EDIA"],"02915007":["Association fran\u00e7aise de l'audit et du conseil informatiques"],"02915008":["H & L \u00e9diteur"],"02915009":["Jacques Andr\u00e9 \u00e9diteur","Moi mode d'emploi"],"02915010":["Accarias-L'Originel"],"02915011":["Editauteur"],"02915012":["Brocoli"],"02915013":["Mauvaise graine"],"02915014":["Sauterelle bavarde"],"02915015":["Polverel (Jacques)"],"02915016":["Antre"],"02915017":["Gilbert (Maryse)"],"02915018":["Quidam \u00e9diteur"],"02915019":["Burner (Editions)"],"02915020":["Quidam marchait"],"02915021":["Manganiello (Camille)"],"02915022":["Malecki"],"02915023":["Au sans pareil"],"02915024":["Cordoba"],"02915025":["Association pour la promotion des oeuvres catholiques"],"02915026":["Art en Cale"],"02915027":["Aladin","Ulys"],"02915028":["Blayac"],"02915029":["LawLex"],"02915030":["Avia \u00e9ditions"],"02915031":["Tetras \u00e9ditions"],"02915032":["Jamana"],"02915033":["Aedelsa"],"02915034":["Vie du rail"],"02915035":["Observatoire du monde juif"],"02915036":["Osmondes"],"02915037":["Espace d'un instant"],"02915038":["Digital alphabet"],"02915039":["Phu Xuan"],"02915040":["Jet stream productions"],"02915041":["Sloga Presse"],"02915042":["IFACI"],"02915043":["Claude-France \u00e9ditions"],"02915044":["Goutti\u00e8re"],"02915045":["Ecritoire"],"02915046":["Horizona & co"],"02915047":["Mus\u00e9e Calbet"],"02915048":["Horlieu \u00e9ditions"],"02915049":["L' Yeux"],"02915050":["Des dessins et des mots"],"02915051":["IFACI"],"02915052":["Verseau"],"02915053":["Atlantis Edition"],"02915054":["Chinese century"],"02915055":["Association dioc\u00e9saine de l'enseignement religieux de Carcassonne"],"02915056":["OH ! \u00e9ditions"],"02915057":["CRPF d'Ile de France - Centre"],"02915058":["Delio\u00f9 \u00e9ditions"],"02915059":["Science sacr\u00e9e"],"02915060":["Maison close"],"02915061":["Indicator"],"02915062":["Media JD"],"02915063":["Poissonnerie"],"02915064":["CITE"],"02915065":["Guid'on"],"02915066":["Institut Gu\u00e9p\u00e8le"],"02915067":["Autisme Alsace"],"02915068":["EURL IMP'ACT"],"02915069":["Cit\u00e9 4"],"02915070":["Aumage \u00e9ditions"],"02915071":["Presses universitaires de Ouagadougou"],"02915072":["Est-Ouest"],"02915073":["Willer & Associ\u00e9s"],"02915074":["Afrique livres"],"02915075":["Studios ciel terre mer"],"02915076":["Quai rouge"],"02915077":["Atelier Jivaro"],"02915078":["Arts lib\u00e9raux"],"02915079":["Agnosys"],"02915080":["D\u00e9fense du patrimoine arch\u00e9ologique Est-Allier"],"02915081":["Bois Editions"],"02915082":["Vie & Cie"],"02915083":["Rouge Profond"],"02915084":["MG Presse"],"02915085":["Cardinal (Editions)"],"02915086":["Parole et dialogue"],"02915087":["Nouvelles litt\u00e9ratures \u00e9ditions"],"02915088":["Paradoxe (Les Editions du)"],"02915089":["G\u00e9r\u00e8s (Raymond)"],"02915090":["D'A C\u00f4t\u00e9"],"02915091":["Grain de Sable (le)"],"02915092":["C\u00e9phalophore Ent\u00eat\u00e9 (Editions du)"],"02915093":["Chepe"],"02915094":["Minist\u00e8re International Maison de Pri\u00e8re (MIMP)"],"02915095":["Graphica (imprimerie)"],"02915096":["H\u00e9ritage Architectural"],"02915097":["Actilia Multim\u00e9dia"],"02915098":["ACP"],"02915099":["Les Editions du Murmure"],"02915100":["Graphiques-Lafayette / World Solar Business Investment Council"],"02915101":["Dynamite"],"02915102":["Adex"],"02915103":["Key Largo"],"02915104":["Ecoles nouvelles africaines"],"02915105":["Motu"],"02915106":["Ehad"],"02915107":["Color gang"],"02915108":["Dangany (Fabrice)"],"02915109":["Potron-Minet \u00e9diteur"],"02915111":["Communio"],"02915112":["Offset 2000"],"02915113":["Dangany (Fabrice)"],"02915114":["A Rebours"],"02915115":["Autres Directions"],"02915116":["Agence Cheval de France"],"02915117":["Holmsky (Marie de)"],"02915118":["Layeur"],"02915119":["Galerie Laursen (Birthe)"],"02915120":["L'Amourier"],"02915121":["Bodeau (Sandrine)"],"02915122":["Alta\u00efr \u00e9ditions","Points Cardinaux Communication"],"02915123":["Aur\u00e9oline Editions"],"02915124":["Arkopharma"],"02915125":["Pourpenser \u00e9ditions"],"02915126":["Layeur"],"02915127":["M6 Editions"],"02915128":["Ville de Dijon"],"02915129":["Homnisph\u00e8res"],"02915130":["Octopus Multim\u00e9dia"],"02915131":["Astratom"],"02915132":["Chance Partenaires"],"02915133":["Mus\u00e9e du Quai Branly-Jacques Chirac"],"02915134":["Saint-Simon"],"02915135":["Carbet"],"02915136":["Peyre de Fabr\u00e8gues (Emmanuel)"],"02915137":["Asphalte"],"02915138":["Dangany (Fabrice)"],"02915139":["Cible"],"02915140":["Oreille \u00e9l\u00e9ctronique"],"02915141":["Hagalaria"],"02915142":["Diateino"],"02915143":["Service aux acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re"],"02915144":["H\u00f4tel"],"02915145":["Ringrave (David)"],"02915146":["Petites vagues"],"02915147":["Groupe \u00e9dition diffusion service"],"02915148":["Noires Terres (Editions)"],"02915149":["Sigurstoy"],"02915150":["Laboratoires d'Aubervilliers"],"02915151":["Espace multim\u00e9dia Gantner"],"02915152":["Institut b\u00e9arnais et gascon"],"02915153":["Jubarte"],"02915154":["le Rideau d'arbres"],"02915155":["Imprimerie Roux"],"02915156":["Lep\u00e8re (Fran\u00e7ois)"],"02915157":["Editions du Serval"],"02915158":["Learning Tree International"],"02915159":["Mn\u00e9mos"],"02915160":["Films ABC"],"02915161":["M\u00e9diane"],"02915162":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ditions du b\u00e2timent et des travaux publics"],"02915163":["Casta Diva"],"02915164":["JMG \u00e9ditions"],"02915165":["Fractales - les nouveaux alchimistes"],"02915166":["Abymes \u00e9diteur"],"02915167":["Caz\u00e9-D'Haese (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02915168":["AKILEOS"],"02915169":["Brumes de mars"],"02915170":["Editions ensoleill\u00e9es"],"02915171":["M et M compagnie"],"02915172":["Sept\u00e9naire"],"02915173":["Atelier EXB"],"02915174":["M\u00e9moire collective et patrimoine de Cogny"],"02915175":["Audreco \u00e9ditions"],"02915176":["Comtoises"],"02915177":["l'Entre-tenir"],"02915178":["Bing (Emmanuel) : la Grange aux D\u00eemes"],"02915179":["Culture hors sol"],"02915180":["Juris consult \u00e9ditions"],"02915181":["Eithe"],"02915182":["Association de documentation a\u00e9ronautique"],"02915183":["Des lires"],"02915184":["Liendorff"],"02915185":["Eurasiape"],"02915186":["ABC"],"02915187":["Missionnaires francophones"],"02915188":["Tourisme m\u00e9dias \u00e9ditions"],"02915189":["Arts des 2 mondes"],"02915190":["Aux \u00e9cuyers des rois de France"],"02915191":["Fondation arts et m\u00e9tiers"],"02915192":["Gaeledit"],"02915193":["C'PRIM"],"02915194":["Carri\u00e8res publiques"],"02915195":["Plumes d'Ard\u00e8che"],"02915196":["Egora"],"02915197":["Editions Cayron"],"02915198":["Arteppes, Espace art contemporain"],"02915199":["S\u00e9miose"],"02915200":["Contre-R\u00e9forme catholique"],"02915201":["Editions de l'Hort"],"02915202":["Douzet (Andr\u00e9)"],"02915203":["Citropolis"],"02915204":["Pic de la Mirandole"],"02915205":["TMA"],"02915206":["Vents du sud"],"02915207":["Art romance \u00e9ditions"],"02915208":["Yellow concept"],"02915209":["Spoke"],"02915210":["Itin\u00e9raire"],"02915211":["Amis de l'oeuf sauvage"],"02915212":["Centre Anaclac de linguistique appliqu\u00e9e"],"02915213":["Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon"],"02915214":["H\u00e9ritage"],"02915215":["ATOUT France","AFIT","ODIT"],"02915216":["Bayard service \u00e9dition"],"02915217":["Arthaud Bleu"],"02915218":["Media une"],"02915219":["Tagaro"],"02915220":["Medicilline"],"02915221":["Fauvette de papier (M. Staebler)"],"02915222":["Arbre fleuri"],"02915223":["Naax"],"02915224":["Solos"],"02915225":["Briard (Olivier)"],"02915226":["Cours Legendre"],"02915227":["B\u00e9rangel"],"02915228":["Editinter"],"02915229":["Productions adamiques"],"02915230":["Dada media"],"02915231":["Mercure 5S 5I"],"02915232":["Bleu du Ciel \u00e9ditions"],"02915233":["Cercle d'arch\u00e9ologie de Montlu\u00e7on et de la r\u00e9gion"],"02915234":["Flamboyants"],"02915235":["Encre et Lumi\u00e8re"],"02915236":["Ambassade des Etats-Unis"],"02915237":["Media Obs"],"02915238":["Asclepiades"],"02915239":["Histoire et collections"],"02915240":["Musicrun"],"02915241":["Galerie Capazza"],"02915242":["Marketing et direct"],"02915243":["Nimrod"],"02915244":["Presse-Temps"],"02915245":["Oliv\u00e9tan"],"02915246":["Saint-Germain"],"02915247":["Desnel"],"02915248":["Jean-Pierre Hubert \u00e9ditions"],"02915249":["IERO-R\u00e9solution"],"02915250":["IFCE"],"02915251":["Tissot (Robert)"],"02915252":["Eikon publishing"],"02915253":["Asiath\u00e8que. Maison des langues du monde","Accent du sud"],"02915254":["Meddic communication"],"02915255":["Asiath\u00e8que. Maison des langues du monde","Langues et mondes-l'Asiath\u00e8que"],"02915256":["E.C.R.I.R.E"],"02915257":["Galipote"],"02915258":["Dapper"],"02915259":["Paradox"],"02915260":["Tereko"],"02915261":["Hybride"],"02915262":["Festin"],"02915263":["Comit\u00e9 acad\u00e9mique de l'enseignement catholique de Bretagne"],"02915264":["Petites manies"],"02915265":["Th\u00e9 des \u00e9crivains"],"02915266":["St\u00e9phane Bach\u00e8s"],"02915267":["Arts et peinture Pigalle"],"02915268":["Art'cool"],"02915269":["CD-Romans"],"02915270":["Maison de la sant\u00e9"],"02915271":["EPURE","Presses universitaires de Reims"],"02915272":["Institut la\u00efque euro-perse"],"02915273":["Beguin-Billecocq (Xavier)"],"02915274":["Cit\u00e9s unies France"],"02915275":["V\u00e9rit\u00e9 agissante"],"02915276":["Informatique documentaire \u00e9dition \u00e9lectronique"],"02915277":["Le rien du tout"],"02915278":["M\u00e9dicat"],"02915279":["Kisale-Bossale"],"02915280":["L\u00e9o Scheer"],"02915281":["Words of music publishing"],"02915282":["Acad\u00e9mie francophone"],"02915283":["Ecole nationale sup\u00e9rieure d'art de Dijon"],"02915284":["Impact plein \u00e9vangile"],"02915285":["Domens"],"02915286":["Hors commerce"],"02915287":["In Libris"],"02915288":["Enigmatek"],"02915289":["Camidebach"],"02915290":["France Talent"],"02915291":["Zinc"],"02915292":["CDE 4"],"02915293":["Tir\u00e9sias-Michel Reynaud"],"02915294":["CHR, au pied de la lettre"],"02915295":["Triage"],"02915296":["Crayons bleus"],"02915297":["Trois roses"],"02915298":["Weight Watchers France"],"02915299":["Sac \u00e0 mots"],"02915300":["Quatre gars dans le froid"],"02915301":["Ediplume"],"02915302":["Green turtle"],"02915303":["Payse"],"02915304":["Association de Psychanalyse Jacques Lacan"],"02915305":["Bel air"],"02915306":["La Baconni\u00e8re Arts SA"],"02915307":["Jumeaux"],"02915308":["Disoc"],"02915309":["Bamboo Edition"],"02915310":["IHEAL CREDA"],"02915311":["Les \u00e9ditions de l'ASLOG"],"02915312":["Book-e-book.com"],"02915313":["Editions Emmanuel"],"02915314":["Belles images"],"02915315":["Bleu"],"02915316":["Floril\u00e8ges d'art et cultures"],"02915317":["Sabar"],"02915318":["Amis de la musique fran\u00e7aise"],"02915319":["Bulletin critique du livre fran\u00e7ais"],"02915320":["City"],"02915321":["Oxebo cortex athletico"],"02915322":["SEPP"],"02915323":["TST H\u00e9racl\u00e8s"],"02915324":["Callipro"],"02915325":["Marins \u00e0 l'Encre"],"02915326":["Roseau (Editions le)"],"02915327":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise pour la coop\u00e9ration des biblioth\u00e8ques, des m\u00e9tiers du livre et de la documentation","F\u00e9d\u00e9ration interr\u00e9gionale du livre et de la lecture"],"02915328":["Cahiers de l'Habitat social"],"02915329":["Keyko France"],"02915330":["Morley (Natasha Jane)"],"02915331":["Theatroom noctuabundi"],"02915332":["C'est \u00e0 Marseille"],"02915333":["Editions du Colibris"],"02915334":["Edilaix"],"02915335":["H\u00e9ritage"],"02915336":["Association pour la cr\u00e9ation d'\u00e9v\u00e8nements culturels et artistiques (ACECA)"],"02915337":["EREME"],"02915338":["Amis de Ngouvou"],"02915339":["M\u00e9diafrique \u00e9ditions"],"02915340":["Fudiculaire europ\u00e9en Eclipse \u00e9ditions"],"02915341":["Melville"],"02915342":["Dans l'Engrenage"],"02915343":["Editions Kalaama"],"02915344":["Editions Alba"],"02915345":["Chapitre douze"],"02915346":["Octares"],"02915347":["Little big man"],"02915348":["Association d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9 et d'ailleurs"],"02915349":["Envol"],"02915350":["Ly (Henri)"],"02915351":["Edilac"],"02915352":["Centre de recherche et d'action pour la paix"],"02915353":["Editions de la performance"],"02915354":["Ficuciaire europ\u00e9ene \u00e9ditions"],"02915355":["Le Pr\u00e9 du Plain"],"02915356":["Ogres nourris \u00e0 l'incousciance vibrante de l'art"],"02915357":["Baudry"],"02915358":["Itin\u00e9raire des po\u00e8tes"],"02915359":["Onestar press"],"02915360":["La Baule"],"02915361":["Compresse"],"02915362":["Phenomena"],"02915363":["Nov'edit"],"02915364":["Muteki"],"02915365":["Productions sp\u00e9ciales"],"02915366":["Atelier du milieu"],"02915367":["Or Cabon (Editions)"],"02915368":["Ana \u00e9ditions"],"02915369":["Signatura (Editions)"],"02915370":["Tamp\u00e9reau"],"02915371":["Stamperia-Sammarcelli"],"02915372":["Presse alliance SA"],"02915373":["Christian Janicot"],"02915374":["Vent qui passe"],"02915375":["Bernic \u00e9ditions"],"02915376":["Caf\u00e9 noir"],"02915377":["Association, arbre, haies, vie, eau, environnement"],"02915378":["Mot et le reste"],"02915379":["Marines Editions"],"02915380":["Sakramento"],"02915381":["Tripalium"],"02915382":["Zibrides"],"02915383":["France promo gym"],"02915384":["Centon"],"02915385":["Fluxea"],"02915386":["Tirages limit\u00e9s"],"02915387":["Lis & Parle"],"02915388":["Simbi \u00e9ditions"],"02915389":["Urukundo"],"02915390":["Exbrayat"],"02915391":["Sentinelles"],"02915392":["Alors hors du temps"],"02915393":["Adhoc"],"02915394":["Memor"],"02915395":["Atelier du merle"],"02915396":["Media press"],"02915397":["Ipanema"],"02915398":["A propos"],"02915399":["ICN Hexacom"],"02915400":["M\u00e9di-Text"],"02915401":["Edouard Valys"],"02915402":["Franche-comt\u00e9"],"02915403":["Livre Sud"],"02915404":["Art et T"],"02915405":["Toutim'"],"02915406":["G. de Pinel Editions"],"02915407":["Escarboucle de la Vouyre"],"02915408":["chardav.com"],"02915409":["Piece of cake"],"02915410":["Piazzola (Alain)"],"02915411":["Michel (JP)"],"02915412":["Huguet (Jean-Pierre)"],"02915413":["Course au large"],"02915414":["Monogramme"],"02915415":["Henry des Abbayes"],"02915416":["Coll\u00e8ge fran\u00e7ais de m\u00e9trologie"],"02915417":["Editions des Iles"],"02915418":["D\u00e9siris"],"02915419":["BFB"],"02915420":["Histoire et m\u00e9moire"],"02915421":["CEDIS"],"02915422":["Tourmaline"],"02915423":["Martiale Productions"],"02915424":["Watusi"],"02915425":["ADICE"],"02915426":["Ebla"],"02915427":["Florian"],"02915428":["Moulin de l'Etoile"],"02915429":["Archi-Art.Prod"],"02915430":["Id\u00e9oscope"],"02915431":["Infinis Medias Distrib Corp"],"02915432":["La Scribouille"],"02915433":["Subervie"],"02915434":["Langxpert"],"02915435":["Maison de l'Ecologie"],"02915436":["Faustroll"],"02915437":["Michelangelo Publications"],"02915438":["Contrebandiers"],"02915439":["Phase 5 \u00e9ditions m\u00e9dicales"],"02915440":["Cyriaque"],"02915441":["Octobreizh"],"02915442":["Editions scientifiques L&C"],"02915443":["Factory"],"02915444":["Mus\u00e9e du Biterrois"],"02915445":["Editions du Papillon d'Or"],"02915446":["Media 3000"],"02915447":["Arts et Paroles"],"02915448":["H\u00e9mar"],"02915449":["M. Barbier"],"02915450":["Carpe Diem"],"02915451":["Bookshop Distribution"],"02915452":["LDA, La Cagouille"],"02915453":["Ere","Inculte"],"02915454":["Lune de papier"],"02915455":["PAWEdit.com"],"02915456":["Villette"],"02915457":["Yunnan"],"02915458":["ASCO Education"],"02915459":["Cygnes"],"02915460":["Ragage"],"02915461":["Dualpha"],"02915462":["Amis de l'Ecole de Paris du Management"],"02915463":["JLD"],"02915464":["Balthazar"],"02915465":["petit corr\u00e9zien"],"02915466":["CEGIBAT"],"02915467":["INRAP"],"02915468":["Atouludik"],"02915469":["Cannelle Agency"],"02915470":["Edimag Grandouest"],"02915471":["Association g\u00e9n\u00e9alogique Flandre-Hainaut"],"02915472":["Editions Plumerolles"],"02915473":["Peintres et Po\u00e8tes d'aujourd'hui"],"02915474":["Lume"],"02915475":["Flammes vives"],"02915476":["Zagros"],"02915477":["Marie (Bernard)"],"02915478":["Charrette"],"02915479":["Artclair"],"02915480":["Bayard Jeunesse multim\u00e9dia"],"02915481":["Bouvier"],"02915482":["Epi Communication"],"02915483":["Alphamedian et Johannet"],"02915484":["Bouinotte \u00e9ditions"],"02915485":["Help Medical"],"02915486":["Institut de s\u00e9mantique G\u00e9n\u00e9rale"],"02915487":["Bonne semence"],"02915488":["ADELET"],"02915489":["Sodotech Impression"],"02915490":["Delemme diffusion"],"02915491":["Theuriau (Fr\u00e9d\u00e9ric-Ga\u00ebl)"],"02915492":["Corn\u00e9lius"],"02915493":["Fournel"],"02915494":["Klanba"],"02915495":["Buenos Books international"],"02915496":["Millennium"],"02915497":["Royer"],"02915498":["CV Mag"],"02915499":["Village du livre de Cuisery"],"02915500":["Sol'air"],"02915501":["Culture couleur"],"02915502":["Eon (Dany)"],"02915503":["Ville de Mantes-la-Jolie"],"02915504":["Aquilion Limited"],"02915505":["Com'Agency"],"02915506":["Bouche de Loup"],"02915507":["Centre historique minier"],"02915508":["Association des responsables des centres d'information des \u00e9coles de gestion"],"02915509":["Raton (Simone)"],"02915510":["Edin"],"02915511":["Star box marketing"],"02915512":["SFM \u00e9ditions"],"02915513":["Ki-oon"],"02915514":["Editions du monde libertaire"],"02915515":["Opales"],"02915516":["Arthema"],"02915517":["IMHO"],"02915518":["Kryos"],"02915519":["Editions Jacques Br\u00e9mond"],"02915520":["Centre de documentation p\u00e9dagogique de Mayotte"],"02915521":["L'Ecir"],"02915522":["ESAD"],"02915523":["Consultants, technologie, transfert"],"02915524":["Opales"],"02915525":["Eden productions"],"02915526":["Melchior \u00e9ditions"],"02915527":["Chambre d'agriculture du Finist\u00e8re"],"02915528":["Alter Ego"],"02915529":["Librecrit"],"02915530":["Gereso \u00e9ditions"],"02915531":["Comit\u00e9 d'histoire du Haut-Pays"],"02915532":["Murailles"],"02915533":["Promest"],"02915534":["Les Foyers de Charit\u00e9"],"02915535":["Equipe (L')"],"02915536":["Reporters sans fronti\u00e8res"],"02915537":["R\u00eave-fixe"],"02915538":["L\u00e9gis-France"],"02915539":["Autorit\u00e9 des march\u00e9s financiers"],"02915540":["Chandeigne"],"02915541":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Val-d'Oise"],"02915542":["Norma"],"02915543":["Jean-Claude B\u00e9har Editions","Oeil neuf \u00e9ditions"],"02915544":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique de l'Est de la France"],"02915545":["AFITEP"],"02915546":["Lutin Malin"],"02915547":["Amsterdam"],"02915548":["Point de vues"],"02915549":["Bragelonne"],"02915550":["Scientific facilitors"],"02915551":["Trakce"],"02915552":["Editions universitaires de Dijon"],"02915553":["Forum-IRTS de Lorraine"],"02915554":["Vraiment libre"],"02915555":["Textivores"],"02915556":["Rackham"],"02915557":["Little big man"],"02915558":["Internoces"],"02915559":["Autre cercle"],"02915560":["Anatadur"],"02915561":["P\u00f4les d'images"],"02915562":["Rousset (Maurice)"],"02915563":["Association g\u00e9n\u00e9rale des conservateurs des collections publiques de France, Section Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"],"02915564":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale de bibliographie classique"],"02915565":["Centre de cr\u00e9ations pour l'enfance"],"02915566":["Extraordinary worlds studio"],"02915567":["CRIDEC \u00e9ditions"],"02915568":["CCINIA communication"],"02915569":["Rue du monde"],"02915570":["OPPES"],"02915571":["Haoma"],"02915572":["Lettr'ange"],"02915573":["Free presse"],"02915574":["Kalita worldwide publishing"],"02915575":["Biblioth\u00e8que d\u00e9partementale des Yvelines"],"02915576":["Lerka"],"02915577":["Belem \u00e9ditions"],"02915578":["Imprimeur"],"02915579":["Christ, source de vie"],"02915580":["La lyre & la licorne"],"02915581":["Naturactiv (Editions)"],"02915582":["Leroy (Michel)"],"02915583":["Espace multi service"],"02915584":["Pepper"],"02915585":["Porphyre","Moniteur des pharmacies","Groupe Liaisons"],"02915586":["Tim\u00e9e"],"02915587":["Rolin (Franck)"],"02915588":["Belles pages"],"02915589":["Collectionneurs bergeracois"],"02915590":["Cambr\u00e9sis terre d'histoire"],"02915591":["Oderic"],"02915592":["Boussole"],"02915593":["Cul et chemise \u00e9ditions"],"02915594":["Sargent (Th\u00e9r\u00e8se)"],"02915595":["Werl\u00e9 (Hugues)"],"02915596":["Pers\u00e9ides"],"02915597":["Media training corporation"],"02915598":["Gauthier-Turotoski (Nicole)"],"02915599":["Strass productions"],"02915600":["Ferrer (Jean-Pierre)"],"02915601":["Babiroussa"],"02915602":["Passeur/CECOFOP"],"02915603":["Humanis \u00e9ditions"],"02915604":["Mus\u00e9e Saint-Vic"],"02915605":["Know Ware"],"02915606":["Gilletta Nice-matin"],"02915607":["Dauphin noir \u00e9dition"],"02915608":["Imprimerie Sprint"],"02915609":["Rouge-gorge"],"02915610":["Thuili\u00e8re (Maurice)"],"02915611":["Editions universitaires de Dijon","Soci\u00e9t\u00e9 bourguignonne de philosophie"],"02915612":["S\u00e9quo\u00efa \u00e9ditions"],"02915613":["Etat-d'Esprit"],"02915614":["Livre ouvert (Le)"],"02915615":["Brunehaut"],"02915616":["Impression Nota bene"],"02915617":["Larroche (Alain)"],"02915618":["Groupe des \u00e9coles des t\u00e9l\u00e9communications"],"02915619":["A Contrario galerie"],"02915620":["Baz...art"],"02915621":["Editions Octobre"],"02915622":["Conseil d\u00e9partemental du Puy-de-D\u00f4me"],"02915623":["Skol Vreizh, Ecole bretonne"],"02915624":["Dreamfly press"],"02915625":["Enclaves libres"],"02915626":["ID l'\u00e9dition"],"02915627":["Institut panos Afrique de l'Ouest"],"02915628":["Th\u00e9otime"],"02915629":["Livrior"],"02915630":["Boukercha (Karim)"],"02915631":["F\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des agrobiologistes de Bretagne"],"02915632":["Arena"],"02915633":["Ecritextes"],"02915634":["Biblioth\u00e8que interuniversitaire de m\u00e9decine"],"02915635":["Tabou \u00e9ditions"],"02915636":["Longues roies productions"],"02915637":["Licorne aventures"],"02915638":["Generalia"],"02915639":["Archibooks"],"02915640":["Points sur les i \u00e9ditions"],"02915641":["Osmose"],"02915642":["2 Scorpions"],"02915643":["Bernard (Jean-Phillipe)"],"02915644":["Trente mai"],"02915645":["Art decor home"],"02915646":["Que"],"02915647":["Demos"],"02915648":["Grands Voyageurs"],"02915649":["Parfum d'encre"],"02915650":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Dr\u00f4me"],"02915651":["Bord de l'eau"],"02915652":["Mont"],"02915653":["Nestiveqnen \u00e9ditions"],"02915654":["Au vent des \u00eeles"],"02915655":["Alvisa \u00e9ditions"],"02915656":["Diffusia"],"02915657":["Tintinnabule"],"02915658":["CERPAMAD"],"02915659":["Licorne (Editions de la)"],"02915660":["Fabienne Delalande"],"02915661":["EFE"],"02915662":["Mati\u00e8re \u00e0 savoir"],"02915663":["PEP-Petites \u00e9ditions paimpolaises"],"02915664":["Soci\u00e9t\u00e9 Jofa"],"02915665":["Mich\u00e8le Neyret communication"],"02915666":["Planet Nemo productions"],"02915667":["Tutti frutti"],"02915668":["CEDH"],"02915669":["Cercle des \u00e9crivains"],"02915670":["Culture sans fronti\u00e8res"],"02915671":["Editions Granada"],"02915672":["Rym Musique"],"02915673":["Promotelec"],"02915674":["Entretiens internationaux de Monaco"],"02915675":["Marginalit\u00e9s et soci\u00e9t\u00e9"],"02915676":["Publiez-vous"],"02915677":["Langlaude"],"02915678":["Plume verte"],"02915679":["Megtec systems"],"02915680":["Les \u00e9ditions de l'Officine"],"02915681":["Traboules"],"02915682":["L'Atelier de la m\u00e9moire"],"02915683":["Momento"],"02915684":["Gr\u00e8ges"],"02915685":["Normant"],"02915686":["De Cambourg \u00e9ditions"],"02915687":["Triangle bleu"],"02915688":["Autre vue"],"02915689":["Minosking"],"02915690":["France-Italie"],"02915691":["Acteurs de la soci\u00e9t\u00e9"],"02915692":["Altimus \u00e9ditions"],"02915693":["UCAO"],"02915694":["Insomniaque"],"02915695":["Amandier"],"02915696":["Liminaire"],"02915697":["Nouvel envol"],"02915698":["Editions de l'Enclave"],"02915699":["Presses de l'Universit\u00e9 de Toulouse 1 Capitole"],"02915700":["45\u00b0 Nord"],"02915701":["Mazirot"],"02915702":["Dharma international"],"02915703":["Rod\u00e9o"],"02915704":["Jeu de Paume"],"02915705":["LVTV"],"02915706":["Art print"],"02915707":["Editions Nouvelle Vague"],"02915708":["Robin (Nicolas)"],"02915709":["Cnossos"],"02915710":["Palette"],"02915711":["Studio les voisins"],"02915712":["Transversal"],"02915713":["Objectif cin\u00e9ma"],"02915714":["Lettrage"],"02915715":["Circa 1924"],"02915716":["Communion Marie Reine de la paix"],"02915717":["Dob (Christian)"]}