{"02919924":["Ville de Differdange"],"02919925":["Galerie Beaumont Public + K\u00f6nigbloc"],"02919926":["Edition de la Tour"],"02919927":["European Communication Agency"],"02919928":["Flash"],"02919929":["Althe S.A."],"02919930":["Edition d'L\u00ebtzebuerger Land"],"02919931":["Info-Handicap Luxembourg"],"02919932":["Euro info centre"],"02919933":["Ultimomondo"],"02919934":["Zoom Editions"],"02919935":["Fero Verlag"],"02919936":["Maxfin SA"],"02919937":["Pietteur, Marco"],"02919938":["Registre morphologique des tumeurs (RMT)"],"02919939":["Cahiers luxembourgeois"],"02919940":["Universit\u00e9 de Luxembourg / Campus Kirchberg"],"02919941":["LIST - Luxembourg Institute of Science and Technology"],"02919942":["Poi\u00eat\u00eas"],"029199430":["Gengler, Patrick"],"029199431":["L\u00ebtzebuerger Lidder Archive"],"029199432":["ARTSCAPE Contemporary Art Luxembourg"],"029199433":["Lux Cordis asbl"],"029199434":["Booksken"],"029199435":["Cercle artistique de Luxembourg"],"029199436":["Moral Factory S.\u00e0.r.l."],"029199437":["De Verlaach"],"029199438":["Agence luxembourgeoise d'action culturelle asbl - Cercle Cit\u00e9"],"029199439":["Sunnydale Press"],"029199440":["Yaney"],"029199441":["Editions CLAE services"],"029199442":["Van der Vekene, Emile"],"029199443":["Philharmonie Luxembourg"],"029199444":["Hansen, Christine"],"029199445":["Clement & Weyer Consulting S\u00e0rl"],"029199446":["IMS Luxembourg"],"029199447":["Editions Ernster"],"029199448":["Editions Ernster"],"029199449":["European Microfinance Platform"],"029199450":["Utsuri"],"029199451":["Cukier-Jakubowicz, Mireille"],"029199452":["Inspection g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale"],"029199453":["Microinsurance Network"],"029199454":["Syndicat d'initiative de Walferdange"],"029199455":["360 Crossmedia"],"029199456":["Administration communale de Bettembourg"],"029199457":["Sente, Carlo"],"029199458":["TMH Corporation SA"],"029199459":["TMH Corporation SA"],"029199460":["Dhur, Raymond"],"029199461":["Archev\u00each\u00e9 de Luxembourg"],"029199462":["Design Friends"],"029199463":["Correia Centeio, Manuel Alberto"],"029199464":["Ramos, Anne Carolina"],"029199465":["Vogel, Gaston"],"029199466":["Kremer, Marianne"],"029199467":["Tudorascu, Anca"],"029199468":["Edition Friederich-Schmit"],"029199469":["CartoonArt.lu"],"029199470":["Solomon Editions"],"029199471":["Mostade, Jean-Pol"],"029199472":["4motion a.s.b.l."],"029199473":["De Amorim Ferreira Montrond, Elisabete Fatima"],"029199474":["Administration de la Nature et des For\u00eats"],"029199475":["Grande Loge de Luxembourg"],"029199476":["Brainiact S\u00e0rl"],"029199477":["Mouvement \u00e9cologique"],"029199478":["KIWI E.L.G."],"029199479":["Moyre"],"029199480":["Kayser, Prosper"],"029199481":["Claudio Cicotti"],"029199482":["Fratacci, Gr\u00e9goire"],"029199483":["Ligue luxembourgeoise de pr\u00e9vention et d'action m\u00e9dico-sociales"],"029199484":["Ligue luxembourgeoise de pr\u00e9vention et d'action m\u00e9dico-sociales"],"029199485":["Herr, Jeff"],"029199486":["TOPUSart-science"],"029199487":["TMH Corporation SA"],"029199488":["TMH Corporation SA"],"029199489":["The Sailor Cap"],"029199490":["Granduchy S.\u00e0.r.l."],"029199491":["Within a.s.b.l."],"029199492":["EGB Hornung & Associ\u00e9s"],"029199493":["Padiou, Sandrine"],"029199494":["LH Europe SA"],"029199495":["Jobbox & Co s.\u00e0.r.l."],"029199496":["Universit\u00e9 du Luxembourg - FLSHASE"],"029199497":["Mostade, Jean-Pol"],"029199498":["Universit\u00e9 du Luxembourg - FLSHASE"],"029199499":["Service national de la jeunesse"],"029199500":["Kaufmann, Sabrina"],"029199501":["Decock, Pierre"],"029199502":["IMS Luxembourg"],"029199503":["Editions Terres Sombres"],"029199504":["European University Foundation"],"029199505":["le numero 10"],"029199506":["Saint-Paul Luxembourg / Luxemburger Wort"],"029199507":["Snaell Capital S.\u00e0 r.l"],"029199508":["Marcus Carolus de Inferno Petram - Marc Storck"],"029199509":["Quality Management - Patricia Esnault"],"029199510":["Salentiny, Georges"],"029199511":["natur&\u00ebmwelt"],"029199512":["Lilu Verlag s\u00e0rl"],"029199513":["Fitzpatrick, Janice"],"029199514":["Linster Studios"],"029199515":["Arrab, Mohammad Khair"],"029199516":["Putz, Jean-Luc"],"029199517":["Lumi\u00e8res de UN"],"029199518":["Lumi\u00e8res de UN"],"029199519":["Agence europ\u00e9enne pour l'information et le conseil des jeunes (ERYICA)"],"029199520":["La S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re asbl"],"029199521":["Streff, Claude"],"029199522":["Universit\u00e9 de Luxembourg - IPSE"],"029199523":["RIAL - Recherche et Information de l'Antis\u00e9mitisme au Luxembourg"],"029199524":["Association luxembourgeoise du diab\u00e8te"],"029199525":["Phoramm S\u00e0rl"],"029199526":["Zentrum fir politesch Bildung"],"029199527":["Rosar, Chantal"],"029199528":["L\u00ebt'z Arles"],"029199529":["Young Productions"],"029199530":["Etienne Braun Art"],"029199531":["Simon, Anne Rose"],"029199532":["Photographie et Editons Rol Schleich"],"029199533":["Administration des b\u00e2timents publics"],"029199534":["Eligo Publishing"],"029199535":["Herrmann, Anne"],"029199536":["Storymania"],"029199537":["Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes"],"029199538":["Zeimes, Fernand"],"029199539":["Administration Communale de Schifflange"],"029199540":["Athen\u00e9e de Luxembourg"],"029199541":["Hydre \u00e9ditions"],"029199542":["Imaginary Friends Lux"],"029199543":["Pacheco, Carlos Miguel"],"029199544":["Atelier d'architecture et de design Jim Clemes SA"],"029199545":["Valerius Gallery"],"029199546":["Cukier-Jakubowicz, Mireille"],"029199547":["BeKniFa asbl"],"029199548":["Iles de Paix Luxembourg ASBL"],"029199549":["European Microfinance Platform"],"029199550":["Luxembourg Institute of Health"],"029199551":["Design Friends"],"029199552":["Reinet Investments SCA"],"029199553":["Murday, Anoushka"],"029199554":["IMS Luxembourg"],"029199555":["dots"],"029199556":["Upskilling Solutions"],"029199557":["Upskilling Solutions"],"029199558":["Simone Drees"],"029199559":["mediArt agence de promotion culturelle"],"029199560":["Abu Zuhri, Fadi"],"029199561":["Nimax, Pierre"],"029199562":["Nikolaos Zompolas"],"029199563":["blogdroiteurop\u00e9en"],"029199564":["Willow H.R. Harper"],"029199565":["Binsfeld corporate books"],"029199566":["Casa de la Rep\u00fablica Asbl"],"029199567":["Mostade, Jean-Pol"],"029199568":["Omega 90 asbl"],"029199569":["St\u00e9phanie Cuny"],"029199570":["AMCHAM asbl"],"029199571":["Imprimerie OSSA"],"029199572":["Congr\u00e9gation des Franciscaines de la Mis\u00e9ricorde"],"029199573":["Dr. Jean-Philippe Binam\u00e9"],"029199574":["Geschichtsfr\u00ebnn aus der Gemeng Beetebuerg"],"029199575":["Ren\u00e9e Wum"],"029199576":["Edition Friederich-Schmit"],"029199577":["Japanophone"],"029199578":["Alzheimer Europe"],"029199579":["Simple Media S\u00e0rl"],"029199580":["360 Crossmedia"],"029199581":["multi-LEARN institute"],"029199582":["Conseil national des femmes du Luxembourg"],"029199583":["Lulling, J\u00e9r\u00f4me"],"029199584":["Eurlyaid - The European Association on Early Childhood Intervention (EAECI)"],"029199585":["Agence europ\u00e9enne pour l'information et le conseil des jeunes (ERYICA)"],"029199586":["Syndicat d'Initiative Steinfort"],"029199587":["Radar s\u00e0rl"],"029199588":["ASTI association de soutien aux travailleurs immigr\u00e9s"],"029199589":["ML \u00d3g"],"029199590":["Zentrum fir politesch Bildung"],"029199591":["So Ch\u00e2teau"],"029199592":["Bash & Vreugne"],"029199593":["les \u00e9ditions europe luxembourg"],"029199594":["LISER - Luxembourg institute of socio-economic research"],"029199595":["Europa Donna Luxembourg asbl"],"029199596":["Administration communale de Tandel"],"029199597":["Van Biesen, Christophe"],"029199598":["Archimedial/IMB"],"029199599":["Valentiny Foundation"],"029199600":["BB C S.\u00e0.r.l."],"029199601":["Ciaffone, Yves"],"029199602":["Kostov, Nayden"],"029199603":["Runkersraith Verlag Luxemburg vGmbH"],"029199604":["SPLUX EDITIONS"],"029199605":["StratAffect S.A. Luxembourg"],"029199606":["Groupement des Amis du Rail asbl (G.A.R.)"],"029199607":["Vio Dudau"],"029199608":["Administration communale de Rosport-Mompach"],"029199609":["five"],"029199610":["ROD-Edition (Jean-Roland Lamy-au-Rousseau)"],"029199611":["Weiten - de Waha, Mireille"],"029199612":["Mus\u00e9e National d'Histoire militaire"],"029199613":["Ward, Angela"],"029199614":["IMS Luxembourg"],"029199615":["Yermat S\u00e0rl-S"],"029199616":["Kaufmann, Sabrina"],"029199617":["SAN'EDITIONS"],"029199618":["Konta Walid"],"029199619":["Oeuvre Nationale de Secours Grande-Duchesse Charlotte"],"029199620":["Marc Bichler"],"029199621":["Green Heart asbl"],"029199622":["Kirchens-Sargsian, Marina"],"029199623":["Atelier Kannerbuch s\u00e0rl"],"029199624":["Observatoire national de la qualit\u00e9 scolaire"],"029199625":["Bruce Stein"],"029199626":["Kaeraa, Camilla"],"029199627":["Agence europ\u00e9enne pour l'information et le conseil des jeunes (ERYICA)"],"029199628":["Romdeluxe Productions"],"029199629":["Actioun L\u00ebtzebuergesch \"Eis Sprooch\""],"029199630":["mediArt agence de promotion culturelle"],"029199631":["Kiko Lopez"],"029199632":["Heimat und Mission"],"029199633":["Luxracines asbl"],"029199634":["Lynn Cosyn"],"029199635":["Pierre Marmann"],"029199636":["Berens, Romaine"],"029199637":["SO Graphiste"],"029199638":["Imprimerie de l'Est"],"029199639":["R\u00e9mi Richer"],"029199640":["Insight SA"],"029199641":["Agile et Coaching Solutions (AC Solutions Press)"],"029199642":["IMS Luxembourg"],"029199643":["Fernand Brachtenbach"],"029199644":["Zenter fir d'L\u00ebtzebuerger Sprooch (ZLS)"],"029199645":["Omega 90 asbl"],"029199646":["Fipha Editions"],"029199647":["School of Bones - Publisher & Promotion"],"029199648":["Melusina Press"],"029199649":["L'Art de Vivre Asbl"],"029199650":["Melusina Press"],"029199651":["RIPESS EUROPE"],"029199652":["Insights"],"029199653":["Institut National pour le D\u00e9veloppement durable et la Responsabilit\u00e9 sociale des entreprises (INDR)"],"029199654":["Atelier Kannerbuch s\u00e0rl"],"029199655":["Design Friends"],"029199656":["Karlena Publishing"],"029199657":["SCribtis Luxembourg"],"029199658":["Microinsurance Network"],"029199659":["D'Fr\u00ebnn Vun Der 9. Konscht - Les Amis du 9e Art"],"029199660":["Creation & Consultancy"],"029199661":["Claudia Eustergerling"],"029199662":["Editions Scara-Mouche"],"029199663":["Fonds Belval"],"029199664":["Granduchy S.\u00e0.r.l."],"029199665":["Syndicat d'Initiative Steinfort"],"029199666":["F\u00e9d\u00e9ration des Soci\u00e9t\u00e9s Philat\u00e9liques du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg"],"029199667":["Themat-OOG (Jochem Jeurissen)"],"029199668":["Gabriela Rapp"],"029199669":["Tourismia S.\u00e0.r.l."],"029199670":["Point Nemo Publishing"],"029199671":["Kianpour & Partners"],"029199672":["Kianpour & Partners"],"029199673":["Editions Estuaires"],"029199674":["Cukier-Jakubowicz, Mireille"],"029199675":["Clarebourne"],"029199676":["\u00c9ditions Ba Ba Lio by Jose Lopes Amaral"],"029199677":["Ceratops Editions"],"029199678":["Tricarico, Catherine"],"029199679":["Laila Adami"],"029199680":["Ville d'Esch-sur-Alzette"],"029199681":["TOPUSart-science"],"029199682":["Raux, Maxime"],"029199683":["Maza.G"],"029199684":["Baobab Luxembourg (crime.lu)"],"029199685":["Eisen, Marianne"],"029199686":["Union des Mouvements de R\u00e9sistance Luxembourgeois"],"029199687":["Jean-Pierre Genicot"],"029199688":["Laborier, David"],"029199689":["Centre Europ\u00e9en Schengen asbl"],"02919969":["ARBED service information"],"02919970":["Cercle artistique de Luxembourg"],"02919971":["Tousch Ed."],"02919972":["Edition \"Al-Esch\""],"02919973":["Banque et Caisse d'\u00e9pargne de l'Etat"],"02919974":["Caritas Luxembourg asbl"],"02919975":["Publications mosellanes"],"02919976":["Cahiers luxembourgeois"],"02919977":["Galerie La Cit\u00e9"],"02919978":["Imprimerie Kremer-M\u00fcller"],"02919979":["Cludem (Centre luxembourgeois de documentation et d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales"],"02919980":["Ateliers d'arts graphiques"],"02919981":["Editions du Lion"],"02919982":["Michels, Andr\u00e9"],"02919983":["World Publihing & Publicity Consultants"],"02919984":["Galerie L\u00e9a Gredt"],"02919985":["Administration communale de Beaufort"],"02919986":["Euronet"],"02919987":["Administration communale de Walferdange"],"02919988":["Soci\u00e9t\u00e9 pr\u00e9historique luxembourgeoise"],"02919989":["Institut d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes et internationales Luxembourg"],"02919990":["Imprimerie P. Worr\u00e9-Mertens"],"02919991":["Imprimerie Guy Kieffer"],"02919992":["Forum asbl"],"02919993":["Ville de Dudelange - Service culturel"],"02919994":["Service g\u00e9ologique du Luxembourg"],"02919995":["Minist\u00e8re du Logement"],"02919996":["BIL - Banque internationale \u00e0 Luxembourg"],"02919997":["TABOU s\u00e0rl"],"02919998":["Publicit\u00e9 Paul Breisch"],"02919999":["Editions Revue SA"],"02920000":["\u00c9ditions Un monde diff\u00e9rent"],"02920001":["H\u00f4pital Sainte-Justine. Centre d'information sur la sant\u00e9 de l'enfant"],"02920002":["Productions Soleil"],"02920003":["RDUS","\u00c9ditions Revue de droit de l'Universit\u00e9 de Sherbrooke"],"02920004":["La Vie des arts","Soci\u00e9t\u00e9 La Vie des arts"],"02920005":["Environnart"],"02920006":["\u00c9ditions Neptune"],"02920007":["Actualisation","Actualisation IDH","Institut de d\u00e9veloppement humain","\u00c9ditions Actualisation"],"02920008":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la r\u00e9gion de Terrebonne"],"02920009":["\u00c9ditions des Neiges"],"02920010":["Productions Laurentia C.M."],"02920011":["Arm\u00e9e de Marie"],"02920012":["\u00c9ditions du Transplutonien"],"02920013":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherche et d'\u00e9dition juridiques"],"02920014":["Informations Scientel"],"02920015":["Publications les Affaires"],"02920016":["Association Inuksiutiit Katimajiit"],"02920017":["Association canadienne de l'ordre souverain et militaire de Malte","Ordre souverain et militaire de Malte"],"02920018":["AFEAS","Association f\u00e9minine d'\u00e9ducation et d'action sociale"],"02920019":["Association professionnelle des technologistes m\u00e9dicaux du Qu\u00e9bec"],"02920020":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des travailleurs en loisirs"],"02920021":["AUF","AUPELF","AUPELF-UREF","Agence universitaire de la Francophonie","Agence universitaire de la francophonie (AUPELF-UREF)","Association des universit\u00e9s partiellement ou enti\u00e8rement de langue fran\u00e7aise","Bureau Am\u00e9rique du Nord de l'Agence universitaire de la Francophonie"],"02920022":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Gasp\u00e9sie Iles-de-la-Madeleine","Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Bas-Saint-Laurent-Gasp\u00e9sie","CRSBP Gasp\u00e9sie Iles-de-la-Madeleine","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques de la Gasp\u00e9sie et des Iles-de-la-Madeleine","R\u00e9seau biblio de la Gasp\u00e9sie et des Iles-de-la-Madeleine"],"02920023":["Bessette, Cl\u00e9ment"],"02920024":["Camp-\u00e9cole Chicobi"],"02920025":["Centre des dirigeants d'entreprise"],"02920026":["Centre d'\u00e9tudes et de documentation europ\u00e9ennes"],"02920027":["CQRI","Centre qu\u00e9b\u00e9cois de relations internationales","IQHEI","Revue \u00c9tudes internationales - Institut qu\u00e9b\u00e9cois des hautes \u00e9tudes internationales, Universit\u00e9 Laval"],"02920028":["Chambre des notaires du Qu\u00e9bec"],"02920029":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement du livre et du p\u00e9riodique"],"02920030":["Corporation PLANIM des animateurs du Qu\u00e9bec"],"02920031":["SOS dactylographie"],"02920032":["\u00c9ditions de l'Aurore au cr\u00e9puscule"],"02920033":["Ateliers"],"02920034":["Alternatives"],"02920035":["\u00c9ditions d'Antan"],"02920036":["\u00c9ditions Atys"],"02920037":["\u00c9ditions de l'Axe"],"02920038":["\u00c9ditions du Bouc"],"02920039":["\u00c9ditions la Cord\u00e9e"],"02920040":["Club po\u00e9tique"],"02920041":["Lune occidentale"],"02920042":["Cr\u00e9ations Claire-Vall\u00e9e"],"02920043":["\u00c9ditions le Droit"],"02920044":["\u00c9ditions Est\u00e9rel"],"02920045":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement"],"02920046":["\u00c9ditions franciscaines"],"02920047":["\u00c9ditions la Fr\u00e9gate"],"02920048":["\u00c9ditions Gueules d'azur"],"02920049":["Publications Gourmet"],"02920050":["GRIC","Groupe de recherche en information","Universit\u00e9 Laval. \u00c9DI-GRIC"],"02920051":["\u00c9ditions les Herbes rouges"],"02920052":["Iris diffusion"],"02920053":["\u00c9ditions du L\u00e9vrier"],"02920054":["\u00c9ditions Isabelle"],"02920055":["P\u00e9dagogia"],"02920056":["\u00c9ditions du 1er pas","\u00c9ditions du Premier Pas"],"02920057":["Milice de J\u00e9sus-Christ"],"02920058":["Iconia","\u00c9ditions du Songe"],"02920059":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche en consommation"],"02920060":["Groupe de recherche en loisir"],"02920061":["Houle, Gaston"],"02920062":["Institut international de la communication"],"02920063":["Institut Vanier de la famille"],"02920064":["Lefebure, Francis"],"02920065":["Communications et soci\u00e9t\u00e9","Office des communications sociales"],"02920066":["Office dioc\u00e9sain de liturgie"],"02920067":["OSJ","Oratoire Saint-Joseph du Mont-Royal"],"02920068":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Longueuil"],"02920069":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de Qu\u00e9bec"],"02920070":["Le Soleil"],"02920071":["La Tribune"],"02920072":["UPA","Union catholique des cultivateurs","Union des producteurs agricoles"],"02920073":["Qu\u00e9bec science"],"02920074":["Imprimerie populaire","Le Devoir"],"02920075":["\u00c9ditions Georges Le Pape"],"02920076":["Mondex"],"02920077":["Griffe du lion"],"02920078":["IST - Soci\u00e9t\u00e9 informatique","IST-Informath\u00e8que","Informatech France-Qu\u00e9bec"],"02920079":["Bureau de Coop\u00e9ration Interuniversitaire (BCI)","Conf\u00e9rence des recteurs et des principaux des universit\u00e9s du Qu\u00e9bec","Conf\u00e9rence des recteurs et des principaux des universit\u00e9s du Qu\u00e9bec (CREPUQ)"],"02920080":["Centre hospitalier Douglas","Douglas Hospital Centre","Douglas mental health university institute","H\u00f4pital Douglas","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale Douglas"],"02920081":["\u00c9ditions Hertel"],"02920082":["\u00c9ditions Place royale"],"02920083":["\u00c9ditions du Roseau"],"02920084":["\u00c9ditions Entrepreneur"],"02920085":["Dub\u00e9, Pierre"],"02920086":["\u00c9ditions Fen\u00eatres ouvertes"],"02920087":["Autan"],"02920088":["UNEQ","Union des \u00e9crivaines et \u00e9crivains qu\u00e9b\u00e9cois","Union des \u00e9crivains qu\u00e9b\u00e9cois"],"02920089":["APAME","Association pour l'avancement de la math\u00e9matique \u00e0 l'\u00e9l\u00e9mentaire"],"02920090":["C\u00e9gep de Victoriaville"],"02920091":["\u00c9ditions Stenoscript"],"02920092":["In-cinq-communications"],"02920093":["\u00c9ditions de l'Erbium"],"02920094":["FiQ","FiQ, le r\u00e9seau des TI au Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration de l'informatique du Qu\u00e9bec","R\u00e9seau ACTION TI"],"02920095":["Association canadienne d'\u00e9ducation de langue fran\u00e7aise (ACELF)","\u00c9ditions le Livre du pays"],"02920096":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Direction des ressources humaines","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Service p\u00e9dagogique"],"02920097":["GREI/NHP","\u00c9ditions Contreforts","\u00c9ditions NHP"],"02920098":["Association de planification fiscale et financi\u00e8re (APFF)","Association qu\u00e9b\u00e9coise de planification fiscale et successorale"],"02920099":["Loisel, Jacques"],"02920100":["V\u00e9zina, Ga\u00e9tan"],"02920101":["Bureau d'analyse du comportement humain"],"02920102":["Assocation des \u00c9claireurs Baden-Powell","Association des Aventuriers de Baden-Powell","\u00c9ditions Carrick Qu\u00e9bec"],"02920103":["Code Ducharme","FD legal publishing","Formulaires Ducharme","\u00c9ditions FD","\u00c9ditions juridiques FD"],"02920104":["Universit\u00e9 Laval. Laboratoire d'\u00e9cologie foresti\u00e8re"],"02920105":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Service de sant\u00e9"],"02920106":["\u00c9ditions Soluc"],"02920107":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire r\u00e9gionale de Saint-Hyacinthe"],"02920108":["Beno\u00eet, Daniel"],"02920109":["Archives de la ville de Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec (Ville). Service du greffe et des archives. Division Service au public et archives","Qu\u00e9bec (Ville). Service du greffe et des archives. Division gestion des documents et des archives"],"02920110":["\u00c9ditions Didon"],"02920111":["Centre de formation populaire"],"02920112":["\u00c9NAP","\u00c9cole nationale d'administration publique"],"02920113":["\u00c9ditions la Maison folle"],"02920114":["CECI","Centre canadien d'\u00e9tude et de coop\u00e9ration internationale"],"02920115":["T\u00e9l\u00e9sol"],"02920116":["Conseil qu\u00e9b\u00e9cois pour l'enfance et la jeunesse"],"02920117":["FQAS","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des activit\u00e9s subaquatiques"],"02920118":["Maison d'\u00e9dition l'Obsidienne"],"02920119":["\u00c9ditions Jonathan"],"02920120":["Godin"],"02920121":["ACLA","Association canadienne de linguistique appliqu\u00e9e"],"02920122":["Bousquet-Dupuy, \u00e9diteur"],"02920123":["\u00c9ditions du Sphinx"],"02920124":["Association pulmonaire du Qu\u00e9bec","Quebec Lung Association"],"02920125":["Soci\u00e9t\u00e9 linn\u00e9enne du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 lin\u00e9enne du Qu\u00e9bec"],"02920126":["\u00c9ditions du Serpent \u00e0 plumes"],"02920127":["\u00c9ditions l'Outarde"],"02920128":["\u00c9ditions des Valeurs humaines"],"02920129":["\u00c9ditions Phidal"],"02920130":["\u00c9ditions Nouvel \u00c2ge"],"02920131":["Collection Ph\u00e9nom\u00e8ne"],"02920132":["ASSTSAS","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail du secteur affaires sociales","Association pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur des affaires sociales"],"02920133":["\u00c9ditions a\u00e9ronautiques","\u00c9ditions canadiennes de l'air"],"02920134":["Documensa","Inform II - Microfor","Microfor"],"02920135":["Association des coll\u00e8ges du Qu\u00e9bec","Association des coll\u00e8ges priv\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02920136":["AIPEQ","Association des institutions de niveaux pr\u00e9scolaire et \u00e9l\u00e9mentaire du Qu\u00e9bec","Association des institutions pr\u00e9scolaires et \u00e9l\u00e9mentaires du Qu\u00e9bec"],"02920137":["Cap"],"02920138":["Regroupement des r\u00e9cup\u00e9rateurs \u00e0 la source du Qu\u00e9bec"],"02920139":["Revue for\u00eat conservation"],"02920140":["\u00c9ditions Maison Marie-Lise"],"02920141":["\u00c9ditions Albert-le-Grand"],"02920142":["Librairie socialiste de l'Est"],"02920143":["Association des fabricants de meubles du Qu\u00e9bec"],"02920144":["Pal\u00e9o-Qu\u00e9bec"],"02920145":["Drapeau rouge"],"02920146":["Publications la Forge"],"02920147":["DEQ Inc. - Edition","Distributions \u00e9vang\u00e9liques du Qu\u00e9bec"],"02920148":["AQEPA Montr\u00e9al R\u00e9gional","AQEPA secteur de Montr\u00e9al","Association du Qu\u00e9bec pour enfants avec probl\u00e8mes auditifs","Association qu\u00e9b\u00e9coise pour enfants avec probl\u00e8mes auditifs","Publications Entendre"],"02920149":["\u00c9ditions du Nouveau Monde"],"02920150":["Syndicat professionnel des techniciens en radiologie m\u00e9dicale du Qu\u00e9bec"],"02920151":["Productions Minos"],"02920152":["\u00c9ditions Un monde nouveau"],"02920153":["Institut de pastorale"],"02920154":["FAPEL","F\u00e9d\u00e9ration des associations pour la protection de l'environnement des lacs"],"02920155":["\u00c9ditions l'Informateur"],"02920156":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences de l'\u00e9ducation. D\u00e9partement de didactique"],"02920157":["\u00c9ditions \u00e9sot\u00e9riques"],"02920158":["\u00c9ditions Musiphone"],"02920159":["Auto-correct-art"],"02920160":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du loisir scientifique"],"02920161":["FQOCF","F\u00e9d\u00e9ration des unions de familles","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des organismes communautaires - Famille (FQOCF)"],"02920162":["\u00c9ditions Suite et"],"02920163":["Danse-\u00e9ducation au Qu\u00e9bec"],"02920164":["\u00c9ditions du Royaume"],"02920165":["\u00c9ditions Janus"],"02920166":["Prolingua"],"02920167":["Universit\u00e9 Concordia. Programme de doctorat en \u00e9ducation artistique"],"02920168":["\u00c9ditions du 7e ciel","\u00c9ditions du Septi\u00e8me ciel"],"02920169":["Presses du Coll\u00e8ge de Drummondville","Presses du C\u00e9gep de Drummondville"],"02920170":["\u00c9ditions Alco"],"02920171":["Citoyen, \u00e9diteur"],"02920172":["Centre de recherches astro-psychologiques de Montr\u00e9al"],"02920173":["\u00c9ditions des Rapides"],"02920174":["Groupe Fleurbec"],"02920175":["Raisons de femmes"],"02920176":["\u00c9ditions JCL"],"02920177":["\u00c9ditions Cyril Bernier"],"02920178":["Aliz\u00e9s"],"02920179":["Via Publications"],"02920180":["\u00c9ditions du Silence"],"02920181":["\u00c9ditions du Triangle bleu"],"02920182":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Seigneurie de Chambly"],"02920183":["Entreprises T\u00e9l\u00e9dition"],"02920184":["Coop\u00e9rants - soci\u00e9t\u00e9 mutuelle d'assurance-vie"],"02920185":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la C\u00f4te-Nord","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques de la C\u00f4te-Nord","R\u00e9seau biblio de la C\u00f4te-Nord"],"02920186":["Siscom"],"02920187":["Fondation Gigu\u00e8re Automobiles"],"02920188":["\u00c9ditions H.M.X.","\u00c9ditions HMX"],"02920189":["\u00c9ditions Stella"],"02920190":["\u00c9ditions la Lign\u00e9e"],"02920191":["BCJ","Bureau de consultation jeunesse","Consultation-jeunesse"],"02920192":["Danse Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des loisirs-danse du Qu\u00e9bec"],"02920193":["Galerie d'art Louis Jolliet"],"02920194":["Maison de la page qui tourne"],"02920195":["Ordre des comptables agr\u00e9\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02920196":["MNQ","Mouvement national des Qu\u00e9b\u00e9coises et Qu\u00e9b\u00e9cois"],"02920197":["Universit\u00e9 Laval. Centre d'\u00e9tudes nordiques"],"02920198":["Centre ALPEC"],"02920199":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie des Cantons-de-l'Est","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique des Cantons de l'Est"],"02920200":["\u00c9ditions Dimensions"],"02920201":["Centre Rose-Virginie Pelletier"],"02920202":["Association pour la sant\u00e9 publique du Qu\u00e9bec (ASPQ)"],"02920203":["Service des publications fran\u00e7aises des A.A. du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions de la Vigne"],"02920204":["Publications Qu\u00e9bec fran\u00e7ais","Revue Qu\u00e9bec fran\u00e7ais"],"02920205":["Abraxas"],"02920206":["Nouvelle-France"],"02920207":["\u00c9ditions du Sentier"],"02920208":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des professeur.e.s de fran\u00e7ais (AQPF)","Association qu\u00e9b\u00e9coise des professeurs de fran\u00e7ais (AQPF)"],"02920209":["\u00c9ditions du Bec fin"],"02920210":["Modulo-Griffon","\u00c9ditions Modulo-Griffon","\u00c9ditions le Griffon d'argile"],"02920211":["\u00c9ditions B.L."],"02920212":["\u00c9ditions Michael Jaulin"],"02920213":["\u00c9ditions de la Folie furieuse"],"02920214":["Librairie rouge"],"02920215":["Corporation professionnelle des travailleurs sociaux du Qu\u00e9bec","OPTSQ","OTSTCFQ","Ordre des travailleurs sociaux et des th\u00e9rapeutes conjugaux et familiaux du Qu\u00e9bec","Ordre professionnel des travailleurs sociaux du Qu\u00e9bec","Ordre professionnel des travailleurs sociaux et des th\u00e9rapeutes conjugaux et familiaux du Qu\u00e9bec","Travailleurs sociaux du Qu\u00e9bec"],"02920216":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire Mouillepied"],"02920217":["\u00c9ditions \u00c9mile-Nelligan"],"02920218":["Comit\u00e9 logement Rosemont"],"02920219":["Maison culturelle Qu\u00e9bec-Am\u00e9rique latine"],"02920220":["Marcel F. Raymond","\u00c9ditions MFR"],"02920221":["\u00c9ditions Perce-neige"],"02920222":["Claude Langevin, \u00e9diteur"],"02920223":["\u00c9ditions Desport"],"02920224":["Mus\u00e9e du Bas-Saint-Laurent","\u00c9ditions Mus'Art"],"02920225":["Centre d'\u00e9tude des litt\u00e9ratures d'expression fran\u00e7aise"],"02920226":["\u00c9ditions Vertet"],"02920227":["Mus\u00e9e de Charlevoix"],"02920228":["\u00c9crits des Forges"],"02920229":["\u00c9ditions transmill\u00e9naires"],"02920230":["Carrefour des chr\u00e9tiens du Qu\u00e9bec pour la sant\u00e9"],"02920231":["Presses de l'unit\u00e9"],"02920232":["Biblioth\u00e8ques de Qu\u00e9bec","Institut canadien de Qu\u00e9bec","Maison de la litt\u00e9rature","Pop num\u00e9riQC","Qu\u00e9bec en toutes lettres"],"02920233":["Coll\u00e8ge Bourget"],"02920234":["Conf\u00e9rences Aegidius-Fauteux"],"02920235":["Talbot, Raynald","\u00c9ditions du Merle bavard"],"02920236":["Aquarelles de Blainville"],"02920237":["MUMAQ Mus\u00e9e des m\u00e9tiers d'art du Qu\u00e9bec","Mus\u00e9e d'art de Saint-Laurent","Mus\u00e9e des ma\u00eetres et artisans du Qu\u00e9bec"],"02920238":["\u00c9toile et la marguerite"],"02920239":["Polygraff"],"02920240":["Association des \u00e9leveurs de ch\u00e8vres du Qu\u00e9bec"],"02920241":["Productions les Trois filles du roi"],"02920242":["Universit\u00e9 Laval. Groupe interdisciplinaire de recherche scientifique et appliqu\u00e9e en terminologie"],"02920243":["IBM Canada"],"02920244":["Lenoil inc.","Section rouge m\u00e9dia","Super Magazine","SuperMagazine","\u00c9clair","\u00c9ditions SM"],"02920245":["Centre de recherches en relations humaines"],"02920246":["Janz Team","Jubilation Qu\u00e9bec","Production Jubilation"],"02920247":["\u00c9ditions Boule de neige"],"02920248":["Coll\u00e8ge de l'Assomption","\u00c9ditions C.L.A."],"02920249":["Olivier, R\u00e9jean","\u00c9dition priv\u00e9e"],"02920250":["GREC","Groupe de recherche en \u00e9pist\u00e9mologie compar\u00e9e","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche en \u00e9pist\u00e9mologie compar\u00e9e"],"02920251":["\u00c9ditions de l'AMAQ"],"02920252":["\u00c9ditions Pantoute"],"02920253":["Histoire et archives Laurentides","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Rivi\u00e8re-du-Nord"],"02920254":["\u00c9ditions M\u00e9dia"],"02920255":["CLSC Normandie","CLSC Vall\u00e9e de Batiscan","CLSC Vall\u00e9e de la Batiscan"],"02920256":["C\u00e9gep de La Pocati\u00e8re. Service de l'\u00e9ducation des adultes"],"02920257":["Blackburn, Gaston","\u00c9ditions de la Boutique aux lettres"],"02920258":["CIRIEC","Centre interuniversitaire de recherche, d'information et d'enseignement sur les coop\u00e9ratives","Chaire de recherche en d\u00e9veloppement communautaire"],"02920259":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement des relations industrielles"],"02920260":["\u00c9ditions Sextant"],"02920261":["CRSSS de Lanaudi\u00e8re et des Laurentides"],"02920262":["CLSC Pierrefonds","CSSS de l'Ouest-de-l'\u00eele","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) de l'Ouest-de-l'\u00cele","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) de l'Ouest-de-l'\u00cele de Montr\u00e9al","West Island Health and Social Services Centre"],"02920263":["\u00c9ditions m\u00e9dicales Beaudry"],"02920264":["\u00c9ditions Saint-Marc"],"02920265":["Caisse centrale Desjardins"],"02920266":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service des archives et de gestion des documents"],"02920267":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire postale du Qu\u00e9bec"],"02920268":["Reliure du Saguenay"],"02920269":["Mus\u00e9e Beaulne"],"02920270":["Centre de recherche en sciences","Groupe de recherche interdisciplinaire en d\u00e9veloppement de l'Est du Qu\u00e9bec","Groupe de recherche interdisciplinaire sur le d\u00e9veloppement r\u00e9gional, de l'Est du Qu\u00e9bec","UQAR. GRIDEQ","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski. Groupe de recherche interdisciplinaire en d\u00e9veloppement de l'Est du Qu\u00e9bec"],"02920271":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Galerie d'art","Universit\u00e9 de Sherbrooke. Galerie d'art Antoine-Sirois","Universit\u00e9 de Sherbrooke. Galerie d'art du Centre culturel"],"02920272":["ACQ","Association des camps certifi\u00e9s du Qu\u00e9bec","Association des camps du Qu\u00e9bec"],"02920273":["Centrale d'artisanat du Qu\u00e9bec"],"02920274":["Productions d'Oz 2000 inc.","\u00c9ditions Doberman-Yppan"],"02920275":["Cazes-cuivre"],"02920276":["AQLM","Association qu\u00e9b\u00e9coise du loisir municipal","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des services socio-culturels","RQLM","Regroupement qu\u00e9b\u00e9cois du loisir municipal"],"02920277":["\u00c9ditions Di\u00e9tal"],"02920278":["\u00c9ditions Frivolit\u00e9 Sirox"],"02920279":["Coll\u00e8ge Marie-Victorin. Service de recherche et de d\u00e9veloppement p\u00e9dagogiques","C\u00e9gep Marie-Victorin. Service de recherche et de d\u00e9veloppement p\u00e9dagogiques"],"02920280":["F\u00e9d\u00e9ration Histoire Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des soci\u00e9t\u00e9s d'histoire du Qu\u00e9bec"],"02920281":["\u00c9ditions Etchemin"],"02920282":["CHSLD de l'\u00c9rable","CLSC de l'\u00c9rable","CLSC-CHSLD de l'\u00c9rable"],"02920283":["A suivre"],"02920284":["\u00c9ditions Parachute"],"02920285":["Kolbe's Publications","\u00c9ditions Kolbe"],"02920286":["Sodilis, \u00e9diteur libraire"],"02920287":["\u00c9ditions Futura"],"02920288":["\u00c9ditions Th\u00e9ta"],"02920289":["\u00c9ditions Qui"],"02920290":["\u00c9ditions la Licorne"],"02920291":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 125e de Notre-Dame-du-Portage","Comit\u00e9 des f\u00eates du cent vingt-cinqui\u00e8me de Notre-Dame-du- Portage"],"02920292":["\u00c9ditions du Losange"],"02920293":["Groupe d'animation en sciences naturelles du Qu\u00e9bec"],"02920294":["\u00c9ditions bor\u00e9ales"],"02920295":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Service de la planification du territoire"],"02920296":["CETAI","Centre d'\u00e9tudes en administration","Management International","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Management International"],"02920297":["C\u00e9gep de Rosemont. Service de l'\u00e9ducation des adultes"],"02920298":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences de l'\u00e9ducation"],"02920299":["Congr\u00e9gation des soeurs de Notre-Dame du Perp\u00e9tuel Secours"],"02920300":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de l'Ile J\u00e9sus","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de l'\u00cele J\u00e9sus"],"02920301":["Ren\u00e9 Bergeron, \u00e9diteur"],"02920302":["Inforum"],"02920303":["\u00c9ditions Lamy-Saint-Cyr"],"02920304":["Huot, Ren\u00e9","Thour\u00e8ne","\u00c9ditions RH"],"02920305":["Programme formation de l'homme d'affaires PME"],"02920306":["Articule","Galerie Articule"],"02920307":["Coop\u00e9ratives de l'Est du Qu\u00e9bec","\u00c9diteq","\u00c9ditions Passages"],"02920308":["CEAD","Centre d'essai des auteurs dramatiques","Centre des auteurs dramatiques"],"02920309":["Croix-Rouge canadienne. Division du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 canadienne de la Croix-Rouge. Division du Qu\u00e9bec"],"02920310":["Universit\u00e9 Laval. Biblioth\u00e8que"],"02920311":["F\u00e9d\u00e9ration des caisses populaires Desjardins du Centre du Qu\u00e9bec"],"02920312":["\u00c9ditions de l'\u00c9cho"],"02920313":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Marigot","Soci\u00e9t\u00e9 historique et culturelle du Marigot"],"02920314":["Sillery (Ville)"],"02920315":["\u00c9ditions la Gargouille"],"02920316":["\u00c9ditions de la Muse"],"02920317":["Productions Lucoda"],"02920318":["Larousse","Librairie Larousse (Canada)"],"02920319":["Universit\u00e9 Laval. Chaire en assurance"],"02920320":["\u00c9ditions A.M."],"02920321":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tude et de r\u00e9flexion sur l'avenir"],"02920322":["\u00c9ditions Louise Haley"],"02920323":["\u00c9ditions le Caduc\u00e9e"],"02920324":["\u00c9dition des Trois soleils"],"02920325":["Galerie de l'UQAM","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Galerie de l'UQAM"],"02920326":["C\u00e9gep de Rosemont. Service de la recherche, de l'exp\u00e9rimentation et de l'encadrement p\u00e9dagogique","C\u00e9gep de Rosemont. Service de recherche et d'exp\u00e9rimentation p\u00e9dagogiques"],"02920327":["\u00c9ditions plurielles","\u00c9ditions plurielles Canada inc."],"02920328":["\u00c9ditions de Lagrave"],"02920329":["\u00c9ditions R. H\u00e9bert"],"02920330":["March\u00e9 de l'\u00e9criture"],"02920331":["Centre de d\u00e9veloppement en environnementscolaire"],"02920332":["\u00c9ditions de la Queue"],"02920333":["Formatrad"],"02920334":["RCPEM","Regroupement des centres de la petite enfance de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Regroupement des garderies de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Regroupement des garderies de la r\u00e9gion 6C","Regroupement des garderies sans but lucratif de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02920335":["R.I. Restel international","Restel international"],"02920336":["Conseillers d'orientation du Qu\u00e9bec","Corporation professionnelle des conseillers et conseill\u00e8res d'orientation du Qu\u00e9bec","OCCOPPQ","Ordre des conseillers et conseill\u00e8res d'orientation du Qu\u00e9bec","Ordre des conseillers et conseill\u00e8res d'orientation et des psycho\u00e9ducateurs et psycho\u00e9ducatrices du Qu\u00e9bec","Ordre professionnel des conseillers et conseill\u00e8res d'orientation du Qu\u00e9bec"],"02920337":["Mus\u00e9e du Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"02920338":["Diffusion nouvelle"],"02920339":["Atelier du trait carr\u00e9"],"02920340":["Guy Saint-Jean, \u00e9diteur","Guy St-Jean, \u00e9diteur"],"02920341":["Ludcom"],"02920342":["Linguatech \u00e9diteur"],"02920343":["G\u00e9n\u00e9rations"],"02920344":["Prosveta"],"02920345":["G\u00e9n\u00e9alogie"],"02920346":["Envol\u00e9e"],"02920347":["\u00c9ditions Mar\u00e9es basses"],"02920348":["Quotidiens du Qu\u00e9bec"],"02920349":["\u00c9ditions Motivation V"],"02920350":["Conseil interprofessionnel du Qu\u00e9bec"],"02920351":["\u00c9ditions Acad\u00e9mos"],"02920352":["\u00c9ditions Dansereau"],"02920353":["Int\u00e9grale, \u00e9ditrice"],"02920354":["\u00c9ditions Priorit\u00e9s"],"02920355":["\u00c9ditions du 45e parall\u00e8le nord","\u00c9ditions du Quarante-cinqui\u00e8me parall\u00e8le nord"],"02920356":["Institut de recherche et d'intervention sexologiques","Institut de recherches et d'informations","\u00c9ditions IRIS"],"02920357":["SUCO","SUCO - Solidarit\u00e9 union coop\u00e9ration"],"02920358":["SERCAP Am\u00e9rique du Nord"],"02920359":["\u00c9ditions Dapa"],"02920360":["C\u00e9gep de L\u00e9vis","C\u00e9gep de L\u00e9vis-Lauzon"],"02920361":["Iuliani, Giovanni"],"02920362":["\u00c9ditions D\u00e9ry"],"02920363":["\u00c9ditions Paul Beaudoin"],"02920364":["\u00c9ditions Becar"],"02920365":["Maison d'\u00e9dition Histriom"],"02920366":["Recherches am\u00e9rindiennes au Qu\u00e9bec","Recherches autochtones au Qu\u00e9bec"],"02920367":["Mus\u00e9e r\u00e9gional de Rimouski"],"02920368":["DSC","Diffusion Suzette Couillard","Soci\u00e9t\u00e9 S.R.","\u00c9ditions S.R.","\u00c9ditions Suzette Couillard"],"02920369":["Publications Proteau"],"02920370":["Fier monde","Maison du fier monde","\u00c9comus\u00e9e du Fier monde"],"02920371":["Conseil de la culture de l'Outaouais","Conseil r\u00e9gional de la culture de l'Outaouais","Culture Outaouais"],"02920372":["\u00c9ditions de Mon pays"],"02920373":["\u00c9ditions Intrins\u00e8que"],"02920374":["Biblioth\u00e8que de Montr\u00e9al","Montr\u00e9al (Ville). Direction de la culture et du patrimoine","Montr\u00e9al (Ville). Division des biblioth\u00e8ques","Montr\u00e9al (Ville). Division du d\u00e9veloppement des ressources et des services","Ville de Montr\u00e9al. Direction des biblioth\u00e8ques. Service de la culture"],"02920375":["Clic, \u00e9diteur"],"02920376":["\u00c9ditions Th\u00e9mis"],"02920377":["\u00c9ditions Socialisme et ind\u00e9pendance"],"02920378":["Canada-Monde arabe"],"02920379":["Soci\u00e9t\u00e9 des sept gardiens. Section 10, Qu\u00e9bec"],"02920380":["Publications Jeune-Qu\u00e9bec"],"02920381":["\u00c9ditions Natalia"],"02920382":["Association de paralysie c\u00e9r\u00e9brale du Qu\u00e9bec"],"02920383":["Collection Antilles"],"02920384":["Collection Proph\u00e9tie"],"02920385":["Festivals et \u00e9v\u00e9nements Qu\u00e9bec","Festivals populaires du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 des attractions touristiques du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 des festivals populaires du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 des f\u00eates et festivals du Qu\u00e9bec"],"02920386":["Conseil des loisirs de la Mauricie"],"02920387":["\u00c9ditions du Grainier"],"02920388":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement"],"02920389":["Jean-Guy Leboeuf, \u00e9diteur","\u00c9ditions Jean-Guy Leboeuf"],"02920390":["Universit\u00e9 Laval Facult\u00e9 de philosophie"],"02920391":["Coplanam - relations de travail"],"02920392":["\u00c9ditions Jean-Paul Jacques"],"02920393":["Comit\u00e9 de recherche sur les populations nordiques"],"02920394":["Galerie Leonard & Bina Ellen art gallery","Galerie Leonard et Bina Ellen","Galerie d'art L\u00e9onard & Bina Ellen","Gal\u00e9rie Leonard et Bina-Ellen"],"02920395":["Conseil de la coop\u00e9ration du Qu\u00e9bec","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois de la coop\u00e9ration et de la mutualit\u00e9"],"02920396":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Bureau des communications et des relations publiques"],"02920397":["\u00c9ditions biographiques canadiennes- fran\u00e7aises"],"02920398":["\u00c9ditions Pacifique Saint-Laurent"],"02920399":["\u00c9ditions Qu'on voudra ou pas"],"02920400":["\u00c9ditions l'Esplumoir"],"02920401":["M\u00e9diateck art et communication"],"02920402":["\u00c9ditions Hyperbor\u00e9e"],"02920403":["\u00c9ditions Palardy"],"02920404":["Durand, Andr\u00e9","\u00c9ditions Andr\u00e9 Durand"],"02920405":["Union des producteurs agricoles","\u00c9ditions la Terre de chez nous"],"02920406":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de sociologie"],"02920407":["Phuoc, Tran Van"],"02920408":["\u00c9ditions Gar-nouille"],"02920409":["Publications de l'Institut d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales","\u00c9tudes m\u00e9di\u00e9vales"],"02920410":["Ligue de hockey interplan\u00e9taire"],"02920411":["Coll\u00e8ge \u00c9douard Montpetit","C\u00e9gep \u00c9douard-Montpetit"],"02920412":["Formation Blitz s\u00e9miotique internationale. Touriscom international","Touriscom"],"02920413":["Pain de vie","Pain de vie \u00e9vang\u00e9lisation"],"02920414":["Maison des mots"],"02920415":["Giard-Roger, Pauline"],"02920416":["Productions la Grande vir\u00e9e"],"02920417":["Meridien press","\u00c9ditions du M\u00e9ridien"],"02920418":["\u00c9tudes et recherches critiques d'espace"],"02920419":["Comit\u00e9 conjoint UQAM-CSN-FTQ"],"02920420":["\u00c9ditions Patrimoine"],"02920421":["Brossard (Ville)"],"02920422":["Cit\u00e9 de la sant\u00e9 de Laval. D\u00e9partement de pharmacie"],"02920423":["Livres Can-am"],"02920424":["\u00c9ditions Tarawa"],"02920425":["Page, Jean-Paul","\u00c9ditions DTR"],"02920426":["\u00c9ditions calligraphiques"],"02920427":["Mus\u00e9e de la nature et des sciences","Mus\u00e9e du S\u00e9minaire de Sherbrooke","S\u00e9minaire de Sherbrooke. Mus\u00e9e"],"02920428":["Aumond, Maurice"],"02920429":["L\u00e9veill\u00e9e, Ren\u00e9"],"02920430":["Productions Julad"],"02920431":["Fraternit\u00e9 rosicrucienne de Max Heindel.Centre de Montr\u00e9al"],"02920432":["\u00c9ditions du Lion ail\u00e9"],"02920433":["Septembre \u00e9diteur","Septembre \u00e9diteur S.E.N.C.","\u00c9ditions Septembre inc.","\u00c9ditions Septembre/Collection choisir enr."],"02920434":["Informations Scientel"],"02920435":["Association des communicateurs municipaux du Qu\u00e9bec"],"02920436":["Fondation ra\u00eblienne"],"02920437":["Fondation Chello du Canada"],"02920438":["Quintin Publishers","Quintin, Michel","\u00c9ditions Michel Quintin","\u00c9ditions du Nomade"],"02920439":["\u00c9ditions H\u00e9l\u00e8ne"],"02920440":["\u00c9ditions Denis J. Paradis"],"02920441":["\u00c9ditions Saint-Loup"],"02920442":["Institut du plein-air qu\u00e9b\u00e9cois"],"02920443":["Soci\u00e9t\u00e9 scientifique Technica"],"02920444":["\u00c9ditions Riguil internationales"],"02920445":["Association paritaire de pr\u00e9vention pourla sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail du Qu\u00e9bec"],"02920446":["Mus\u00e9e du ski des Laurentides Jackrabbit"],"02920447":["\u00c9ditions Vidal Calvet"],"02920448":["IRPA","Institut de recherche sur le profil d'apprentissage"],"02920449":["\u00c9ditions du Beffroi"],"02920450":["\u00c9ditions MCL"],"02920451":["Jelem"],"02920452":["Productions Denise L. Bissonnette"],"02920453":["CJ","Communication-Jeunesse"],"02920454":["\u00c9ditions B. Grimaldi"],"02920455":["Productions-Editions Lendimil","\u00c9ditions Lendimil"],"02920456":["Coop\u00e9rative audio-visuelle Bouill\u00e9e d'\u00c9lou\u00e8zes"],"02920457":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de camping et de caravaning","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de camping et de caravaning (FQCC)"],"02920458":["Gagnon, Roland"],"02920459":["C\u00e9gep de Saint-J\u00e9r\u00f4me"],"02920460":["Soeurs missionnaires de l'Immacul\u00e9e-Conception"],"02920461":["M\u00e9moire vive"],"02920462":["Ordre initiatique Osiris","\u00c9ditions Ankor"],"02920463":["H\u00f4pital Rivi\u00e8re-des-Prairies"],"02920464":["\u00c9ditions du H\u00e9ron bleu"],"02920465":["CGEI"],"02920466":["\u00c9ditions d'OMA"],"02920467":["\u00c9ditions Espacement"],"02920468":["\u00c9ditions de l'Istorlet"],"02920469":["TTP Art Connection Centre"],"02920470":["FVBQ","F\u00e9d\u00e9ration de volley-ball du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration de volleyball du Qu\u00e9bec","Volleyball Qu\u00e9bec"],"02920471":["\u00c9ditions Sirius"],"02920472":["Native Para-Judicial Services of Quebec","Services parajudiciaires autochtones du Qu\u00e9bec"],"02920473":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de l'Estrie","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques de l'Estrie","R\u00e9seau biblio de l'Estrie"],"02920474":["\u00c9ditions du Royaume de la bande dessin\u00e9e"],"02920475":["Pontbriand, Beno\u00eet"],"02920476":["\u00c9ditions la POC"],"02920477":["Conseil de la peinture du Qu\u00e9bec"],"02920478":["Lafontaine, Andr\u00e9"],"02920479":["Laboratoire d'\u00e9tudes politiques et administratives","Universit\u00e9 Laval. Laboratoire d'\u00e9tudes politiques","Universit\u00e9 Laval. Laboratoire d'\u00e9tudes politiques et administratives"],"02920480":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherche historique Archiv-Histo"],"02920481":["\u00c9ditions des Pays d'en Haut"],"02920482":["\u00c9ditions Compton"],"02920483":["D\u00e9terminations"],"02920484":["\u00c9ditions M\u00e9ga"],"02920485":["\u00c9ditions Madibou"],"02920486":["\u00c9ditions Inter renouveau"],"02920487":["Conseil r\u00e9gional de d\u00e9veloppement Lanaudi\u00e8re"],"02920488":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut de r\u00e9adaptation Gingras-Lindsay-de-Montr\u00e9al","Institut de r\u00e9adaptation de Montr\u00e9al"],"02920489":["Carrefour qu\u00e9b\u00e9cois de la famille","Maison des parents - Carrefour qu\u00e9b\u00e9cois de la famille"],"02920490":["CRIE du Grand-Portage","Comit\u00e9 d'\u00e9tudes sur les produits toxiques","Comit\u00e9 de recherche et d'intervention environnementale du Grand-Portage","\u00c9ditions du CEPT"],"02920491":["Centre de diffusion la Bonne Nouvelle"],"02920492":["Chambre de commerce du Qu\u00e9bec","FCCQ","F\u00e9d\u00e9ration des chambres de commerce du Qu\u00e9bec"],"02920493":["\u00c9cole d'art floral de Montr\u00e9al"],"02920494":["Saint-Jacques, Henri"],"02920495":["Universit\u00e9 Laval. Laboratoire de recherches sociologiques"],"02920496":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de design","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole de design"],"02920497":["Society for Aristotelian-Thomistic Studies","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes aristot\u00e9liciennes","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes aristot\u00e9lico-thomistes"],"02920498":["Productions de l'Encrier"],"02920499":["Productions Joana I"],"02920500":["Inter \u00e9diteur","\u00c9ditions Intervention"],"02920501":["\u00c9ditions Deluy"],"02920502":["Lavoie, Charles-Auguste"],"02920503":["\u00c9ditions Lico"],"02920504":["Publications maritimes du Qu\u00e9bec"],"02920505":["Plante, Denise","Plante-Boucher, Denise"],"02920506":["Centre culturel de Drummondville. Galerie d'art","Centre d'exposition Drummondville","DRAC - Art actuel Drummondville","Galerie d'art l'Union-Vie du Centre culturel de Drummondville"],"02920507":["CISSS de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Centre. Installation Institut Nazareth et Louis-Braille","CISSS de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Centre. Institut Nazareth et Louis-Braille","Centre int\u00e9gr\u00e9 de sant\u00e9 et de services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Centre. Institut Nazareth et Louis-Braille","Institut Nazareth et Louis-Braille. Centre de documentation et ludoth\u00e8que"],"02920508":["\u00c9ditions du Lycanthrope"],"02920509":["Nordais-logiciel"],"02920510":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de philat\u00e9lie"],"02920511":["ATRM","Association touristique r\u00e9gionale de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Association touristique r\u00e9gionale de la Rive-Sud","Tourisme Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02920512":["AVATAR Association de cr\u00e9ation et diffusion sonores","Association coop\u00e9rative de production en arts actuels Obscure","Avatar","OHM \u00e9ditions","Obscure"],"02920513":["Imagino\u00efdes"],"02920514":["Centre de r\u00e9adaptation Cartier"],"02920515":["Fraser, Pierre","\u00c9ditions VF (\u00e0 partir de septembre 2014)","\u00c9ditions futur proche"],"02920516":["\u00c9ditions Oeuvres ouvertes"],"02920517":["Association des parents catholiques du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions APCQ"],"02920518":["Publications Apostrophe"],"02920519":["\u00c9ditions A coeur joie Canada"],"02920520":["Commission des \u00e9coles catholiques de Qu\u00e9bec. Atelier du pavillon technique"],"02920521":["CSIM","Comit\u00e9 de gestion de la taxe scolaire de l'Ile de Montr\u00e9al","Conseil scolaire de l'Ile de Montr\u00e9al"],"02920522":["Espace pour la vie. Jardin botanique de Montr\u00e9al","Espace pour la vie. Jardin botanique de la Ville de Montr\u00e9al","Jardin botanique de la Ville de Montr\u00e9al"],"02920523":["APAPI","Association professionnelle des aides p\u00e9dagogiques individuelles"],"02920524":["Ligue La Leche"],"02920525":["Dionne, Pierre-Yves"],"02920526":["Recyclage-Qu\u00e9bec"],"02920527":["\u00c9ditions restreintes"],"02920528":["Z\u00e9ditions \u00e9lastiques"],"02920529":["\u00c9dition du Coeur qui parle..."],"02920530":["F\u00e9d\u00e9ration des syndicats professionnels des infirmi\u00e8res et infirmiers du Qu\u00e9bec"],"02920531":["Minist\u00e8res Notre pain quotidien","Minist\u00e8res RBC","Notre pain quotidien","Publications RBC","Radio Bible Class"],"02920532":["Chambre de commerce du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain"],"02920533":["Blais, L\u00e9o"],"02920534":["\u00c9ditions du Scieur de bois"],"02920535":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des arts et des sciences. Service d'\u00e9ducation continue"],"02920536":["H\u00e9tri\u00e8re"],"02920537":["\u00c9cole de Biblioth\u00e9conomie et des Sciences de l'Information (EBSI) - Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"02920538":["Soci\u00e9t\u00e9 de criminologie du Qu\u00e9bec (SCQ)"],"02920539":["Mus\u00e9e de la Gasp\u00e9sie","Soci\u00e9t\u00e9 historique de la Gasp\u00e9sie"],"02920540":["\u00c9ditions Fleurs sociales"],"02920541":["Thibault, Marie-France"],"02920542":["Payeur, Rafa\u00ebl"],"02920543":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de sociologie"],"02920544":["Fondation qu\u00e9b\u00e9coise d'\u00e9ducation \u00e9conomique"],"02920545":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de la Mauricie et des Bois-Francs","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie du grand Trois-Rivi\u00e8res"],"02920546":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire d'Amos"],"02920547":["Morissette, Gilles"],"02920548":["CPMQ","Coll\u00e8ge des m\u00e9decins du Qu\u00e9bec","Corporation professionnelle des m\u00e9decins du Qu\u00e9bec","M\u00e9decins du Qu\u00e9bec"],"02920549":["Ligue des droits et libert\u00e9s"],"02920550":["\u00c9ditions \u00c9tincelles"],"02920551":["Corporation du Salon des m\u00e9tiers d'art de l'Est du Qu\u00e9bec","Salon des m\u00e9tiers d'art de l'Est du Qu\u00e9bec"],"02920552":["Saint-Pierre, Louiselle"],"02920553":["Fondation des maladies mentales"],"02920554":["UQTR. D\u00e9partement de Psychologie. Laboratoire interdisciplinaire de recherche en g\u00e9rontologie (LIREG)","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Laboratoire de g\u00e9rontologie","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Laboratoire interdisciplinaire de recherche en g\u00e9rontologie (LIREG)"],"02920555":["\u00c9ditions Humus"],"02920556":["\u00c9ditions du Levain Canada"],"02920557":["CLSC Saint-Pamphile","CLSC des Appalaches","CLSC-CHSLD de la MRC de l'Islet","Les CLSC et CHSLD de la MRC de l'Islet"],"02920558":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Programme de perfectionnement des ma\u00eetres en enseignement professionnel"],"02920559":["AGECVM","Association g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tudiants et \u00e9tudiantes du C\u00e9gep du Vieux-Montr\u00e9al"],"02920560":["Corporation de restauration de la Jacques-Cartier","Corporation du bassin de la Jacques-Cartier"],"02920561":["Commission scolaire de Vaudreuil"],"02920562":["Graphikel"],"02920563":["\u00c9ditions la Campanule"],"02920564":["\u00c9ditions Coeur de pomme"],"02920565":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Sainte-Foy"],"02920566":["Collectif qu\u00e9b\u00e9cois de l'\u00e9cole moderne-p\u00e9dagogie Freinet"],"02920567":["\u00c9ditions Guy Saint-Laurent"],"02920568":["Universit\u00e9 coop\u00e9rative internationale"],"02920569":["\u00c9ditions Logos"],"02920570":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Golfe"],"02920571":["C\u00e9gep de Rivi\u00e8re-du-Loup. Centre d'\u00e9tude r\u00e9gionale"],"02920572":["\u00c9ditions Brouill'art"],"02920573":["\u00c9ditions GBLM"],"02920574":["\u00c9ditions L\u00e8vres urbaines"],"02920575":["Conseil de la sculpture du Qu\u00e9bec"],"02920576":["CELAT - Universit\u00e9 Laval","Centre d'\u00e9tudes sur la langue, les arts et les traditions populaires des francophones en Am\u00e9rique du Nord","Centre de recherche Cultures \u2013 Arts \u2013 Soci\u00e9t\u00e9s","Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes sur les lettres, les arts et les traditions"],"02920577":["Association des m\u00e9decins de langue fran\u00e7aise du Canada","M\u00e9decins francophones du Canada"],"02920578":["Art qu\u00e9b\u00e9cois"],"02920579":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du T\u00e9miscamingue"],"02920580":["\u00c9ditions du Singulier"],"02920581":["H\u00e9ritage et patrimoine vivant du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 des arts traditionnels du Saint-Laurent","Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine d'expression du Qu\u00e9bec"],"02920582":["Coin du moucheur"],"02920583":["Tanguay, Lise"],"02920584":["Patrimoine Trois-Rivi\u00e8res","Soci\u00e9t\u00e9 de conservation et d'animation du patrimoine de Trois-Rivi\u00e8res"],"02920585":["\u00c9ditions Tige f\u00e9conde"],"02920586":["Commission scolaire des Mille-Iles. Service de l'\u00e9ducation des adultes"],"02920587":["\u00c9ditions du 5 et 6","\u00c9ditions du Cinq et six"],"02920588":["H\u00e9ritage Montr\u00e9al"],"02920589":["\u00c9ditions du Chant bor\u00e9al"],"02920590":["Collectionneur","Publications Charles Huot"],"02920591":["\u00c9ditions 2002"],"02920592":["Lacroix, Adrien","\u00c9ditions Marie-Claire"],"02920593":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Programme de perfectionnement des ma\u00eetres en fran\u00e7ais"],"02920594":["F\u00e9d\u00e9ration de l'UPA de Lanaudi\u00e8re","F\u00e9d\u00e9ration de l'Union des producteurs agricoles de Lanaudi\u00e8re"],"02920595":["Comptables g\u00e9n\u00e9raux licenci\u00e9s du Qu\u00e9bec","Corporation professionnelle des comptables g\u00e9n\u00e9raux licenci\u00e9s du Qu\u00e9bec","Ordre des CGA du Qu\u00e9bec","Ordre des comptables g\u00e9n\u00e9raux licenci\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02920596":["Qu\u00e9bec livres","Qu\u00e9bec-livres"],"02920597":["Regroupement des archivistes religieux"],"02920598":["BAnQ"],"02920599":["\u00c9ditions Manhattan"],"02920600":["\u00c9ditions Cit\u00e9s et villes et personnalit\u00e9s"],"02920601":["\u00c9ditions celtiques"],"02920602":["\u00c9ditions Ponctuation"],"02920603":["\u00c9ditions Tout neuf"],"02920604":["Universit\u00e9 d'Ottawa D\u00e9partement d'\u00e9tudes anciennes"],"02920605":["\u00c9ditions C.G."],"02920606":["\u00c9tienne, Pierre"],"02920607":["\u00c9ditions du Triangle"],"02920608":["Studio m\u00e9dia promotion"],"02920609":["CEGIR"],"02920610":["Publications Transcontinental","Publifor","TC M\u00e9dia Livres","Transcontinental Books","\u00c9ditions Transcontinental","\u00c9ditions transcontinentales"],"02920611":["Centre populaire de documentation de Montr\u00e9al"],"02920612":["\u00c9ditions Point fixe"],"02920613":["\u00c9ditions Carvelle"],"02920614":["Radio-Qu\u00e9bec C\u00f4te-Nord","T\u00e9l\u00e9-Qu\u00e9bec C\u00f4te-Nord"],"02920615":["\u00c9ditions O Meto\u00efkos"],"02920616":["Entrepreneur(es) imprim\u00e9s","\u00c9ditions de 9 \u00e0 5"],"02920617":["Productions du Bateau"],"02920618":["\u00c9ditions de l'Empreinte"],"02920619":["Soci\u00e9t\u00e9 121377 Canada"],"02920620":["\u00c9quipement Biblio-Qu\u00e9bec"],"02920621":["\u00c9ditions de la Dentelle"],"02920622":["Centre d'int\u00e9gration de la personne de Qu\u00e9bec"],"02920623":["\u00c9ditions Tournejour"],"02920624":["Collection Chante la vie"],"02920625":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Laboratoires de g\u00e9ographie","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Module de g\u00e9ographie"],"02920626":["Albert, Michel"],"02920627":["Botanix","Groupe Ro-Na Dismat","Groupe Rona Dismat","Rona"],"02920628":["\u00c9ditions Marketing Multicom"],"02920629":["Ateliers Castalia et safire"],"02920630":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'histoire de l'art"],"02920631":["Vertige du d\u00e9sir"],"02920632":["CIM","Centre interdisciplinaire de Montr\u00e9al","\u00c9ditions du CIM"],"02920633":["Collectif d'alphab\u00e9tisation des travailleurs. Maison Alpha","Maison Alpha"],"02920634":["Quebit logiciel","Soci\u00e9t\u00e9 Quebit logiciel"],"02920635":["\u00c9ditions le Point tournant"],"02920636":["Careau, Lise","Productions Battements de coeur","Productions Lise Careau"],"02920637":["\u00c9ditions du Bocage"],"02920638":["\u00c9ditions du Saule"],"02920639":["\u00c9ditions N\u00e8g Bossals","\u00c9ditions N\u00e8g'Bossal"],"02920640":["Voltichenko - les po\u00e8tes publicitaires"],"02920641":["Groupe d'intervention urbaine de Montr\u00e9al"],"02920642":["Institut pour la culture et la coop\u00e9ration","LINCCO"],"02920643":["\u00c9ditions instantan\u00e9es"],"02920644":["H\u00f4pital Sainte-Justine. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02920645":["Institut international de psychanalyse"],"02920646":["Commission de l'emploi et de l'immigration. R\u00e9gion Qu\u00e9bec"],"02920647":["Ultimum"],"02920648":["\u00c9ditions Solidarit\u00e9 Tiers-Monde"],"02920649":["\u00c9ditions Dubout Duquai","\u00c9ditions Dubout-Duquai"],"02920650":["\u00c9ditions de la Soci\u00e9t\u00e9 anonyme"],"02920651":["Concilium"],"02920652":["Joviex"],"02920653":["\u00c9ditions Vermette"],"02920654":["\u00c9ditions Convergence"],"02920655":["\u00c9ditions les Noveltes"],"02920656":["\u00c9ditions Arcade"],"02920657":["\u00c9ditions Kifu"],"02920658":["CSN","Conf\u00e9d\u00e9ration des syndicats nationaux"],"02920659":["Bisaillon, Paul"],"02920660":["Bayard Canada Livres","Bayard Jeunesse","Modulo jeunesse","\u00c9ditions Banjo","\u00c9ditions du Raton laveur"],"02920661":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Matane"],"02920662":["\u00c9quipe des services p\u00e9dagogiques Atikamekw Sipi"],"02920663":["CIDMAA","Centre d'information et de documentationsur le Mozambique et l'Afrique australe"],"02920664":["Lever, Yves"],"02920665":["Au-del\u00e0 des mots"],"02920666":["\u00c9ditions des C\u00f4tes"],"02920667":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de l'Outaouais","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique de l'Outaouais"],"02920668":["Dominique, Alex"],"02920669":["Biblioth\u00e8que David-Gosselin"],"02920670":["\u00c9ditions Inter"],"02920671":["Club multi-sports international de Montr\u00e9al"],"02920672":["\u00c9ditions Genest"],"02920673":["Biennale de la nouvelle tapisserie qu\u00e9b\u00e9coise","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de la tapisserie contemporaine"],"02920674":["Michel T\u00e9treault Art International"],"02920675":["Groupe Polygone","Groupe Polygone \u00e9diteurs"],"02920676":["Barsalo et associ\u00e9s"],"02920677":["Cr\u00e9ations de bandes dessin\u00e9es suspense"],"02920678":["H\u00f4pital du Sacr\u00e9-Coeur. D\u00e9partement de pharmacie"],"02920679":["Publications A la pige - \u00e2ge d'or Estrie"],"02920680":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Cap-Rouge"],"02920681":["\u00c9ditions Riviera"],"02920682":["\u00c9ditions Nouvelle Fronti\u00e8re"],"02920683":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Quatre lieux","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie des Quatre lieux"],"02920684":["\u00c9ditions du Nouveau Monde"],"02920685":["\u00c9ditions Jour et nuit"],"02920686":["Fondation Robert Gigu\u00e8re"],"02920687":["Centre de donn\u00e9es agricoles"],"02920688":["Concept info 2000","Concept info deux mille"],"02920689":["Boudreau, Diane","Boudreau-Tessier, Diane","Elisa Blanche, \u00e9ditions"],"02920690":["Association des familles P\u00e9pin"],"02920691":["\u00c9ditions Mots-agis"],"02920692":["Centre hospitalier de Beauceville. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02920693":["C\u00e9gep de la Gasp\u00e9sie","C\u00e9gep de la Gasp\u00e9sie et des Iles","\u00c9cole des p\u00eaches et de l'aquaculture du Qu\u00e9bec (EPAQ) / C\u00e9gep de la Gasp\u00e9sie et des \u00celes"],"02920694":["\u00c9ditions SCO"],"02920695":["\u00c9ditions du Z\u00e9phyr"],"02920696":["Audimusica"],"02920697":["Association paritaire du textile","Association paritaire du textile et de la bonneterie","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 pour l'industrie des textiles primaires","Pr\u00e9ventex - association paritaire du textile"],"02920698":["Groupe des responsables des services d'archives de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec"],"02920699":["Loisirs Saint-\u00c9douard"],"02920700":["Regroupement des maisons de jeunes du Qu\u00e9bec"],"02920701":["Association des formateurs et formatrices d'adultes du Qu\u00e9bec"],"02920702":["Lacasse, Pierre","Pierre Lacasse \u00e9diteur","\u00c9ditions du Mage"],"02920703":["OTC Press"],"02920704":["Village plan\u00e9taire"],"02920705":["CLSC Suzor-Cot\u00e9"],"02920706":["\u00c9ditions de la Maison des arts anonymes"],"02920707":["Leucan"],"02920708":["C\u00e9gep de Rimouski. D\u00e9partement de philosophie"],"02920709":["Conseil r\u00e9gional du loisir. Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02920710":["AQ\u00c9SAP","Association qu\u00e9b\u00e9coise des enseignants sp\u00e9cialis\u00e9s en arts plastiques","Association qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s en arts plastiques","Association qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9ducatrices et \u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s en arts plastiques"],"02920711":["\u00c9ditions Om\u00e9lic"],"02920712":["C. et C.","\u00c9ditions C & C"],"02920713":["\u00c9ditions portatives"],"02920714":["Soci\u00e9t\u00e9 d'arch\u00e9ologie et de numismatique de Montr\u00e9al"],"02920715":["Jean-Yves Parent, \u00e9diteur"],"02920716":["Art z\u00e9rozo\u00efste"],"02920717":["\u00c9ditions Marisa"],"02920718":["Art Global","\u00c9ditions Art Global"],"02920719":["Service de r\u00e9adaptation sociale"],"02920720":["\u00c9ditions Vert Qu\u00e9bec"],"02920721":["Association des gens de l'air du Qu\u00e9bec"],"02920722":["Conseillers en enseignement de pr\u00e9cision"],"02920723":["F\u00e9d\u00e9ration d'halt\u00e9rophilie du Qu\u00e9bec"],"02920724":["\u00c9ditions Melody"],"02920725":["\u00c9ditions la Maisonn\u00e9e"],"02920726":["Babineau, Ren\u00e9"],"02920727":["Congr\u00e8s national des femmes noires du Canada. Comit\u00e9 r\u00e9gion de Montr\u00e9al"],"02920728":["UQTR. D\u00e9partement des sciences de l'\u00e9ducation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. D\u00e9partement des sciences de l'\u00e9ducation"],"02920729":["\u00c9ditions personnelles"],"02920730":["GRIR","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Groupe de recherche et d'intervention r\u00e9gionales"],"02920731":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service de p\u00e9dagogie universitaire"],"02920732":["Boily, R\u00e9gent","\u00c9ditions R\u00e9gent"],"02920733":["\u00c9ditions Opt\u00e9ryx"],"02920734":["\u00c9ditions Darnell"],"02920735":["Centre de d\u00e9veloppement des industries de la mode"],"02920736":["CIRAME","Centre d'information, de recherche et d'analyse sur la monnaie \u00e9lectronique"],"02920737":["ADDPV","Association des directeurs dioc\u00e9sains de la pastorale des vocations","Association des directrices et directeurs dioc\u00e9sains de la pastorale des vocations"],"02920738":["Revue forces","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition de la revue Forces"],"02920739":["\u00c9ditions Atma"],"02920740":["ACPA","Association des collaboratrices et partenaires en affaires","Association des femmes collaboratrices"],"02920741":["Centre d'\u00e9tudes du tourisme"],"02920742":["Centre Leunis"],"02920743":["Imprimeries Transcontinental","Transcontinental"],"02920744":["Carette, Marc"],"02920745":["\u00c9panouissement international"],"02920746":["Mus\u00e9e des arts d\u00e9coratifs de Montr\u00e9al"],"02920747":["L'R des centres de femmes du Qu\u00e9bec"],"02920748":["Tremblay, Michel"],"02920749":["Productions du Tourmentin"],"02920750":["\u00c9ditions le Petit Train"],"02920751":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Biblioth\u00e8que Paul-\u00c9mile-Boulet"],"02920752":["CRICIS - Centre de recherche interuniversitaire sur la communication, l'information et la soci\u00e9t\u00e9","GRICIS","Groupe de recherche interdisciplinaire sur la communication, l'information et la soci\u00e9t\u00e9","Groupe de recherche sur les industries culturelles et l'informatisation sociale"],"02920753":["CRAR","Consultation et recherche en am\u00e9nagement r\u00e9gional"],"02920754":["\u00c9ditions Vos anc\u00eatres vous parlent"],"02920755":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences sociales"],"02920756":["Mus\u00e9e d'histoire de Sherbrooke","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Sherbrooke","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Cantons de l'Est"],"02920757":["H\u00f4pital du Saint-Sacrement. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02920758":["Groupe Sobeco"],"02920759":["Groupe d'\u00e9tude TED","TED"],"02920760":["Arslanian, Hubert"],"02920761":["SGCF","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique canadienne-fran\u00e7aise"],"02920762":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie des Laurentides"],"02920763":["\u00c9ditions Rojean Guyrion"],"02920764":["\u00c9ditions des Glanures"],"02920765":["Simard-Saint-Gelais, Juliette","\u00c9dition JSSG"],"02920766":["CECM","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al. Formation g\u00e9n\u00e9rale","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al. Service des \u00e9tudes","Commission scolaire de Montr\u00e9al. Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral"],"02920767":["\u00c9ditions Gilles Aussant"],"02920768":["CODAI","Comit\u00e9 pour le d\u00e9veloppement des alternatives \u00e0 l'incarc\u00e9ration"],"02920769":["Alternative naissance"],"02920770":["CIDAR","Centre d'information et d'aide","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de sociologie. Centre d'information et d'aide \u00e0 la recherche"],"02920771":["Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","\u00c9quipe r\u00e9gionale de sant\u00e9 publique de l'Estrie"],"02920772":["AHQ","Association des h\u00f4pitaux du Qu\u00e9bec"],"02920773":["Chaumard, Pierre-M."],"02920774":["Productions Oc\u00e9an"],"02920775":["Mennie-de-Varenne, Kathleen"],"02920776":["SGPUM","Syndicat des professeurs de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Syndicat g\u00e9n\u00e9ral des professeurs et professeures de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Syndicat des professeurs"],"02920777":["Centre d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises"],"02920778":["BAnQ"],"02920779":["\u00c9ditions SASV"],"02920780":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Outaouais","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Outaouais","CRSSS de l'Outaouais","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Outaouais","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Outaouais"],"02920781":["C\u00e9gep de Chicoutimi"],"02920782":["Conseil de loisirs scientifiques de la r\u00e9gion de Montr\u00e9al"],"02920783":["Centre national d'exposition","Institut des arts au Saguenay"],"02920784":["M.I.R.S.","MIRS","Maison internationale de la Rive-Sud"],"02920785":["\u00c9ditions En chacun"],"02920786":["\u00c9ditions Rita B\u00e9rub\u00e9"],"02920787":["D\u00e9cosse, Yves Kaku","Yves D\u00e9cosse"],"02920788":["\u00c9ditions Z\u00e9phyr"],"02920789":["Couvrure"],"02920790":["CFCMA","Centre de formation et de consultation en m\u00e9tiers d'art"],"02920791":["ICEM","IECAM","Innu-aitun mak innu-tshishkutamatun","Institut Tshakapesh","Institut culturel et \u00e9ducatif montagnais","Institut \u00e9ducatif et culturel Attikamek-montagnais"],"02920792":["Fondation de l'Op\u00e9ra de Qu\u00e9bec","Op\u00e9ra de Qu\u00e9bec"],"02920793":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de la marche","Rando Qu\u00e9bec"],"02920794":["Conseil de la peinture du Qu\u00e9bec"],"02920795":["Productions la Chambarde"],"02920796":["\u00c9ditions GMF"],"02920797":["Brodeur, Michel","\u00c9ditions Presses monde Qu\u00e9bec"],"02920798":["Fondation pour la sauvegarde des esp\u00e8ces menac\u00e9es"],"02920799":["Gagnon, Henri"],"02920800":["CEFAME international"],"02920801":["Centre de recherche en litt\u00e9rature qu\u00e9b\u00e9coise","Universit\u00e9 Laval. Centre de recherche en litt\u00e9rature qu\u00e9b\u00e9coise"],"02920802":["Publications Macmag Computer"],"02920803":["Centre interuniversitaire de recherches sur les populations","IREP","Institut interuniversitaire de recherches sur les populations"],"02920804":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole de design","UQAM. \u00c9cole de design","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de design"],"02920805":["Groupement \u00c9nervie"],"02920806":["\u00c9ditions Saint-Simon"],"02920807":["\u00c9ditions de Neveurmagne"],"02920808":["Pass\u00e9 pr\u00e9sent"],"02920809":["\u00c9ditions Pass\u00e9 pr\u00e9sent"],"02920810":["Entreprises Michel Frankland","Frankland, Michel"],"02920811":["\u00c9ditions Fr\u00e9montel"],"02920812":["Ren\u00e9 Prince, imprimeur"],"02920813":["\u00c9ditions Fatima-Qu\u00e9bec"],"02920814":["C\u00e9ligraf","Entreprises C\u00e9ligraf","Grafrecar"],"02920815":["Syndicat des employ\u00e9es et employ\u00e9s de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al"],"02920816":["\u00c9ditions de l'Oiseau"],"02920817":["RCPEIM","RGMM","Regroupement des CPE de l'\u00cele de Montr\u00e9al","Regroupement des centres de la petite enfance de l'\u00cele de Montr\u00e9al","Regroupement des garderies du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain"],"02920818":["Corporation professionnelle des psychologues du Qu\u00e9bec","Ordre des psychologues du Qu\u00e9bec","Psychologues du Qu\u00e9bec"],"02920819":["La Laurentienne, mutuelle d'assurance"],"02920820":["Coll\u00e8ge de Maisonneuve","C\u00e9gep de Maisonneuve"],"02920821":["Valuable Information Press"],"02920822":["Art Image Publications","Beauchemin Publishing Group - Art Image Publications","Groupe Beauchemin, \u00e9diteur - \u00c9ditions l'Image de l'art","\u00c9ditions Beauchemin - \u00c9ditions l'image de l'art","\u00c9ditions l'Image de l'art"],"02920823":["\u00c9ditions Coeur de pauvre"],"02920824":["Univers des langues T.B."],"02920825":["Centre international d'art contemporain de Montr\u00e9al (CIAC)"],"02920826":["S\u00e9mantax"],"02920827":["Claude Gratton, \u00e9diteur","\u00c9ditions artisanales","\u00c9ditions pirates"],"02920828":["\u00c9ditions Meera"],"02920829":["Centre d'\u00e9dition des Basques"],"02920830":["Instance communication et gestion","Staccato"],"02920831":["\u00c9ditions Wilson & Lafleur, Martel"],"02920832":["TV Hebdo"],"02920833":["\u00c9ditions ERO"],"02920834":["Club de min\u00e9ralogie de Montr\u00e9al"],"02920835":["Groupe m\u00e9dia J.F."],"02920836":["\u00c9ditions d'Orph\u00e9e"],"02920837":["\u00c9ditions musicales Pain et vie"],"02920838":["CEDI informatique international"],"02920839":["Sentinelle","Soci\u00e9t\u00e9 Sentinelle","\u00c9ditions des Nations"],"02920840":["\u00c9ditions Delphin"],"02920841":["\u00c9ditions 99","\u00c9ditions Quatre-vingt-dix-neuf"],"02920842":["Fides. M\u00e9diaspaul formation chr\u00e9tienne","\u00c9ditions d'enseignement religieux FPR"],"02920843":["\u00c9ditions du Tr\u00e8fle"],"02920844":["Division de l'approvisionnement - SRMI","Montr\u00e9al (Ville). Cidem-Communications","Montr\u00e9al (Ville). Service des affaires institutionnelles. Module des relations avec les citoyens et citoyennes","Montr\u00e9al (Ville). Service des communications et des relations avec les citoyens","Montr\u00e9al (Ville). Services administratifs","SRMI - Approvisionnement","SRMI: service des ressources mat\u00e9rielles et informatiques","Studio multim\u00e9dia","Ville de Montr\u00e9al"],"02920845":["\u00c9ditions Brimar","\u00c9ditions de l'Olympe"],"02920846":["Commission scolaire Grand Bois"],"02920847":["\u00c9ditions Savoir d'aujourd'hui"],"02920848":["Commission de formation professionnelle de la main-d'oeuvre.R\u00e9gion Saguenay - Lac-Saint-Jean","Emploi-Qu\u00e9bec Direction r\u00e9gionale Saguenay - Lac- Saint-Jean","Services Qu\u00e9bec. Direction r\u00e9gionale Saguenay - Lac- Saint-Jean","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de d\u00e9veloppement de la main-d'oeuvre du Saguenay - Lac-Saint-Jean"],"02920849":["UQAT","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02920850":["Coll\u00e8ge Saint-Sacrement","\u00c9cole secondaire Saint-Sacrement"],"02920851":["Tremblay, Jeannine"],"02920852":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de philosophie"],"02920853":["Centre Fami-gestion"],"02920854":["S\u00e9minaire de Sherbrooke","S\u00e9minaire de Sherbrooke. Carrefour de l'information. Biblioth\u00e8que"],"02920855":["CECM","Centre de services scolaire de Montr\u00e9al (CSSDM)","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al","Commission scolaire de Montr\u00e9al - CSDM"],"02920856":["ORSA"],"02920857":["CIREQ","CRDE","Centre de recherche et d\u00e9veloppement","Centre de recherche et d\u00e9veloppement en \u00e9conomique","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre interuniversitaire de recherche en \u00e9conomie quantitative"],"02920858":["Ad lib multim\u00e9dia"],"02920859":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 d'\u00e9ducation. \u00c9ditions du CRP"],"02920860":["Qu\u00e9bec (Ville)"],"02920861":["Maison de publication islamique de l'Am\u00e9rique"],"02920862":["CIDIHCA","Centre international de documentation et d'information haitienne, caraibeenne et afro-canadienne","\u00c9ditions du C.I.D.I.H.C.A.","\u00c9ditions du CIDIHCA"],"02920863":["Centre d'\u00e9tudes et de recherches en analyse politique"],"02920864":["Judico"],"02920865":["\u00c9ditions Mami"],"02920866":["Info-conseil"],"02920867":["Productions Jeux de mots"],"02920868":["\u00c9ditions Accord"],"02920869":["Didacticiel international et laboratique MLL"],"02920870":["Nicole Deslauriers International"],"02920871":["\u00c9ditions Plus"],"02920872":["Greater Montr\u00e9al Convention and Tourism Bureau","OCTGM","Office des congr\u00e8s et du tourisme du Grand Montr\u00e9al","Tourisme Montr\u00e9al"],"02920873":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'\u00e9ducation permanente"],"02920874":["Coop des \u00e9tudiants de la Facult\u00e9 de droit de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Coop-droit","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de droit. Coop-droit"],"02920875":["\u00c9ditions Sadhaka"],"02920876":["Revue juridique des \u00e9tudiants de l'Universit\u00e9 Laval"],"02920877":["\u00c9ditions Conte de Montmartre","\u00c9ditions PES"],"02920878":["Forma Press","Lazer","\u00c9diforma","\u00c9dilazer","\u00c9disabayon"],"02920879":["\u00c9ditions Grammatika"],"02920880":["Projets Cop\u00e9ra"],"02920881":["\u00c9ditions Pacila"],"02920882":["L\u00e9vy, Rachel"],"02920883":["Jean-Marie Tremblay, \u00e9diteur","Tremblay, Jean-Marie"],"02920884":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de philosophie"],"02920885":["\u00c9ditions d'Acupuncture du Qu\u00e9bec"],"02920886":["\u00c9ditions Maxi"],"02920887":["\u00c9ditions Trois"],"02920888":["Parti qu\u00e9b\u00e9cois"],"02920889":["Formaserv"],"02920890":["Publications g\u00e9n\u00e9alogiques"],"02920891":["APSAM","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail - Secteur affaires municipales"],"02920892":["Maison des arts Helg\u00e9"],"02920893":["CMRI","Centre maghr\u00e9bin de recherche et d'information"],"02920894":["Beaudoin, Ren\u00e9"],"02920895":["FCSQ","F\u00e9d\u00e9ration des centres de services scolaires du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des centres de services scolaires du Qu\u00e9bec (FCSSQ)","F\u00e9d\u00e9ration des commissions scolaires du Qu\u00e9bec"],"02920896":["Centre d'\u00e9ducation chr\u00e9tienne, \u00e9ditions RSR","Publications R.S.R.","Soeurs de Notre-Dame-du-Saint-Rosaire"],"02920897":["\u00c9ditions Mo\u00efra"],"02920898":["\u00c9ditions Trois M"],"02920899":["C\u00e9gep de Matane"],"02920900":["Lionel-Groulx","Presses coll\u00e9giales","Productions Lionel-Groulx"],"02920901":["Dawson College"],"02920902":["\u00c9ditions la Boussole"],"02920903":["\u00c9ditions Jouvence"],"02920904":["Olivier, R\u00e9jean","\u00c9dition priv\u00e9e"],"02920905":["Revue maritime l'Escale"],"02920906":["Centre de services scolaire de Saint-Hyacinthe","Commission scolaire de Saint-Hyacinthe"],"02920907":["\u00c9ditions Jacques Ostiguy"],"02920908":["Cercles de fermi\u00e8res du Qu\u00e9bec","Les Cercles de fermi\u00e8res du Qu\u00e9bec"],"02920909":["Coll\u00e8ge de Rosemont","Coll\u00e8ge de Rosemont Centre de reprographie et services aux usagers","C\u00e9gep de Rosemont"],"02920910":["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois-Xavier Garneau","C\u00e9gep Garneau"],"02920911":["\u00c9ditions Exobec"],"02920912":["\u00c9ditions Paulines","FSP","Filles de Saint-Paul"],"02920913":["C\u00e9gep de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"02920914":["March\u00e9 philat\u00e9lique de Montr\u00e9al"],"02920915":["Universit\u00e9 Concordia. Institut Simone de Beauvoir"],"02920916":["Coll\u00e8ge de Sherbrooke","C\u00e9gep de Sherbrooke"],"02920917":["Cosmo-logique"],"02920918":["Coll\u00e8ge de Valleyfield","C\u00e9gep de Valleyfield"],"02920919":["Litt\u00e9rature de l'oreille"],"02920920":["C\u00e9gep de Chicoutimi"],"02920921":["DMR","Ducros, Meilleur, Roy et associ\u00e9s","Groupe DMR"],"02920922":["Modulo-Griffon","\u00c9ditions Modulo-Griffon","\u00c9ditions le Griffon d'argile"],"02920923":["\u00c9ditions le Lyon Verd"],"02920924":["R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re","Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Lanaudi\u00e8re. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re Direction de sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re, Direction de sant\u00e9 publique","Centre hospitalier r\u00e9gional de Lanaudi\u00e8re. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de Lanaudi\u00e8re"],"02920925":["Coll\u00e8ge de Thetford Mines","Coll\u00e8ge de la r\u00e9gion de l'Amiante","C\u00e9gep de Thetford","C\u00e9gep de la r\u00e9gion de l'Amiante"],"02920926":["Cloud Shovellers","Pelleteurs de nuages","\u00c9ditions de l'\u00c9trange"],"02920927":["Sant\u00e9-Danse"],"02920928":["C\u00e9gep Andr\u00e9-Laurendeau"],"02920929":["Conseil des traducteurs et interpr\u00e8tes du Canada"],"02920930":["Association touristique r\u00e9gionale des Iles-de-la-Madeleine","Tourisme Iles-de-la-Madeleine"],"02920931":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Sherbrooke"],"02920932":["Ecoute ton corps","\u00c9cole de vie \u00c9coute ton corps","\u00c9coute ton corps international","\u00c9ditions E.T.C"],"02920933":["Commission scolaire La Neigette"],"02920934":["\u00c9ditions islamiques d'Am\u00e9rique"],"02920935":["V\u00e9ga - \u00e9cole de polarit\u00e9"],"02920936":["AITQ","Association des intervenants en toxicomanie du Qu\u00e9bec"],"02920937":["Centres de r\u00e9adaptation du Contrefort"],"02920938":["Centre d'\u00e9tudes arabes pour le d\u00e9veloppement"],"02920939":["Guides du Canada GCC","Guides francophones du Canada"],"02920940":["Basica \u00e9diteur","\u00c9ditions de l'Oasis"],"02920941":["Maurande, Gil"],"02920942":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. D\u00e9partement de g\u00e9ographie"],"02920943":["\u00c9ditions Cardinal"],"02920944":["\u00c9ditions Hexascript"],"02920945":["\u00c9ditions Univers cit\u00e9","\u00c9ditions Univers-cit\u00e9"],"02920946":["Beaumont, Guy"],"02920947":["Clinique sexologique de Montr\u00e9al"],"02920948":["Montreal Press"],"02920949":["Etudes litt\u00e9raires D\u00e9partement des litt\u00e9ratures Facult\u00e9 des lettres","Revue \u00c9tudes litt\u00e9raires - Universit\u00e9 Laval","Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de litt\u00e9rature, th\u00e9\u00e2tre et cin\u00e9ma","Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement des litt\u00e9ratures","\u00c9tudes litt\u00e9raires. D\u00e9partement des litt\u00e9ratures. Universit\u00e9 Laval"],"02920950":["\u00c9ditions r\u00e9cr\u00e9atives universelles"],"02920951":["\u00c9ditions formatiques"],"02920952":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. D\u00e9partement des sciences de l'\u00e9ducation et de psychologie"],"02920953":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"02920954":["Sogain"],"02920955":["Association des biologistes du Qu\u00e9bec"],"02920956":["Campus Notre-Dame-de-Foy"],"02920957":["CLSC de la Petite-Nation","CLSC et CHSLD de la Petite-Nation"],"02920958":["Librairie chr\u00e9tienne de Qu\u00e9bec","Service d'orientation biblique"],"02920959":["\u00c9ditions Pierre Cantin"],"02920960":["Montfort & Villeroy, \u00e9diteurs","Montfort et Villeroy \u00e9diteurs","\u00c9ditions Montfort & Villeroy"],"02920961":["Gatineau (Ville)","Gatineau (Ville). Service des communications","Ville de Gatineau"],"02920962":["\u00c9ditions Pinacle"],"02920963":["Micro-formation MB"],"02920964":["\u00c9ditions Colibri"],"02920965":["Soeurs de la Charit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"02920966":["\u00c9ditions du Progr\u00e8s"],"02920967":["\u00c9ditions g\u00e9nagogiques"],"02920968":["LM soft","Luc Michaud, \u00e9conomiste conseil - logiciels experts"],"02920969":["Tournant du si\u00e8cle"],"02920970":["Soci\u00e9t\u00e9 Markconseil","\u00c9ditions S\u00e9mioCom"],"02920971":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale Berg"],"02920972":["Starno"],"02920973":["Pile informatique","Pile logiciels"],"02920974":["HEC Montr\u00e9al. Service des archives","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Service des archives"],"02920975":["GIRICO","Groupe interuniversitaire de recherches en informatique cognitive des organisations"],"02920976":["Croquimage"],"02920977":["C\u00e9gep de Saint-Laurent"],"02920978":["Fondation de l'entrepreneurship de l'Outaouais"],"02920979":["Robots p\u00e9dagogiques CARES"],"02920980":["Progiciels interactifs 2000"],"02920981":["Logiciels Culi"],"02920982":["\u00c9ditions Ren\u00e9e Pelletier"],"02920983":["Services CSG","Soci\u00e9t\u00e9 informatique STM"],"02920984":["Association touristique de l'Estrie","Association touristique des Cantons de l'Est","Corporation de gestion du Chemin des Cantons","Tourisme Cantons-de-l'Est"],"02920985":["Multi textes"],"02920986":["FIIQ","F\u00e9d\u00e9ration des infirmi\u00e8res et infirmiers du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration interprofessionnelle de la sant\u00e9 du Qu\u00e9bec (FIQ)"],"02920987":["Ariane publications et distributions","Ariane \u00e9ditions"],"02920988":["Decision + Investmax","Decision-plus M.C.","D\u00e9cision plus M.C.","Info-bourse","Services Info-bourse CNT"],"02920989":["Muller, Lisette"],"02920990":["Publications J\u00e9sus Marie et notre temps","Publications Marie et notre temps"],"02920991":["\u00c9ditions M\u00e9rin"],"02920992":["Trois-Rivi\u00e8res (Ville)"],"02920993":["\u00c9ditions 1000 \u00eeles","\u00c9ditions Mille Iles","\u00c9ditions Mille-Iles","\u00c9ditions Mille-Iles Levain"],"02920994":["\u00c9ditions Pens\u00e9e future"],"02920995":["Publications Bouchard"],"02920996":["Bureau d'assurance du Canada. Division du Qu\u00e9bec","Bureau d\u2019assurance du Canada"],"02920997":["\u00c9ditions du CRETE"],"02920998":["Office du tourisme de Laval","Tourisme Laval"],"02920999":["Cahiers de th\u00e9\u00e2tre Jeu","\u00c9ditions Jeu"],"02921000":["Id\u00e9es / Dimension 5","Id\u00e9es dimension 5","Id\u00e9es/dimension cinq"],"02921001":["Crit\u00e8res"],"02921002":["FAPUQ","F\u00e9d\u00e9ration des associations de professeurs des universit\u00e9s du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des professeures et professeurs d'universit\u00e9"],"02921003":["Salvi, Philippe"],"02921004":["Logiciels Machina Sapiens","Machina Sapiens"],"02921005":["Logiciel Avenue"],"02921006":["FFQ","F\u00e9d\u00e9ration des femmes du Qu\u00e9bec"],"02921007":["Consultants Olympe","Olympe"],"02921008":["Centre de recherche JEFAR Universit\u00e9 Laval","Centre de recherche sur l'adaptation des jeunes et des familles \u00e0 risque (JEFAR) - Universit\u00e9 Laval"],"02921009":["Girard, Carol"],"02921010":["\u00c9ditions Psilog"],"02921011":["\u00c9dition ch\u00e9rie.88","\u00c9ditions universelles ch\u00e9rie"],"02921012":["Revue Notre-Dame du Cap","\u00c9ditions Notre-Dame du Cap"],"02921013":["Microque"],"02921014":["Op\u00e9rama"],"02921015":["Gestion cr\u00e9dit-comm","\u00c9ditions cr\u00e9dit-comm"],"02921016":["AAPQ","AAQ","Association des arch\u00e9ologues du Qu\u00e9bec"],"02921017":["\u00c9ditions du 1er de l'an: 4.30 de Jaro","\u00c9ditions du Premier de l'an: 4.30 de Jaro"],"02921018":["Regroupement des maisons pour femmes victimes de violence conjugale","Regroupement provincial des maisons d'h\u00e9bergement et de transition pour femmes victimes de violence conjugale"],"02921019":["Estuaire","Groupe de cr\u00e9ation Estuaire"],"02921020":["Concertation jeunesse Hochelaga-Maisonneuve"],"02921021":["Techbyte"],"02921022":["\u00c9ditions du Miroir"],"02921023":["Proulx, Richard G\u00e9rard","R.G. Proulx","\u00c9ditions R.G. Proulx"],"02921024":["C\u00e9gep Vanier","Vanier College"],"02921025":["ESE","Eltry","\u00c9ditions Sant\u00e9 Eltry"],"02921026":["RQIC","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois d'information sur la communication","Universit\u00e9 Laval. R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois d'information sur la communication"],"02921027":["Association culturelle arm\u00e9nienne (Hamazkayin)","Association culturelle arm\u00e9nienne Hamazkayin","Association culturelle arm\u00e9nienne Hamazka\u00efin"],"02921028":["Chassay, Christiane","Galerie Christiane Chassay"],"02921029":["Sp\u00e9cialit\u00e9s du First Day Cover Canada"],"02921030":["Publications Transcontinental","Publifor","TC M\u00e9dia Livres","Transcontinental Books","\u00c9ditions Transcontinental","\u00c9ditions transcontinentales"],"02921031":["\u00c9ditions Scola"],"02921032":["Biblioth\u00e8ques publiques Mauricie / Centre-du-Qu\u00e9bec","Biblioth\u00e8ques publiques Mauricie Bois-Francs"],"02921033":["DGR publication","Daniel G. Reid"],"02921034":["Publications Sawan Kirpal","S.K. Publications","SKRM","Science de la spiritualit\u00e9","Science de la spiritualit\u00e9 Qu\u00e9bec"],"02921035":["Missionnaires Oblats de Marie Immacul\u00e9e"],"02921036":["IQDM","Institut qu\u00e9b\u00e9cois de la d\u00e9ficience intellectuelle","\u00c9ditions de la Collectivit\u00e9"],"02921037":["AQIS","Association du Qu\u00e9bec pour l'int\u00e9gration sociale (AQIS)","IQDI","Qu\u00e9bec Association for Community Living","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de la d\u00e9ficience intellectuelle"],"02921038":["\u00c9ditions Ex-it"],"02921039":["\u00c9ditions de l'Oiseau moqueur"],"02921040":["\u00c9ditions Anima"],"02921041":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. \u00c9cole de service social"],"02921042":["Bourque, Robert"],"02921043":["\u00c9ditions le Funambule"],"02921044":["Biblioth\u00e8que municipale de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"02921045":["Medias Publications Griffins International Canada"],"02921046":["Info-croissance"],"02921047":["Saint-Georges-Ouest (Ville)"],"02921048":["\u00c9ditions Publimag"],"02921049":["C\u00e9gep Saint-Jean-sur-Richelieu"],"02921050":["Communications Yolande Ch\u00e9n\u00e9"],"02921051":["Astrologie \u00e9nerg\u00e9tique"],"02921052":["\u00c9ditions OLSP"],"02921053":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Nota bene","NB universit\u00e9","Nuit blanche, \u00e9diteur","\u00c9ditions Nota bene"],"02921054":["Serge Paquette, \u00e9diteur"],"02921055":["\u00c9ditions d'Ici et d'ailleurs"],"02921056":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'\u00e9tudes urbaines et touristiques"],"02921057":["Motamo Laser +"],"02921058":["C\u00e9gep de Sept-Iles"],"02921059":["Radio-Qu\u00e9bec - Soci\u00e9t\u00e9 de radio-t\u00e9l\u00e9vision du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 de t\u00e9l\u00e9diffusion du Qu\u00e9bec","T\u00e9l\u00e9-Qu\u00e9bec"],"02921060":["Chouinard, Denis"],"02921061":["\u00c9ditions Ex libris"],"02921062":["Paulette, Marcelle"],"02921063":["\u00c9ditions le Pass\u00e9 \u00e0 notre porte"],"02921064":["L\u00e9ger, Ronald"],"02921065":["Funcinpec-Canada"],"02921066":["\u00c9ditions Destroismaisons Asselin"],"02921067":["Centre d'appui au d\u00e9veloppement des pratiques et de la recherche en service social","Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole de service social. Centre d'appui au d\u00e9veloppement des pratiques et de","Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole de service social. Laboratoire de recherche en service social"],"02921068":["Coll\u00e8ge Marie Victorin","C\u00e9gep Marie-Victorin"],"02921069":["C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re","C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re \u00e0 Joliette","C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re \u00e0 L'Assomption","C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re \u00e0 Terrebonne","C\u00e9gep r\u00e9gional de Lanaudi\u00e8re"],"02921070":["Commission scolaire de Chavigny"],"02921071":["FTQ","F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs et travailleuses du Qu\u00e9bec"],"02921072":["H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral du Lakeshore. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral du Lakeshore. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique","USP Lakeshore","Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique Lakeshore"],"02921073":["Commission scolaire r\u00e9gionale de Chambly"],"02921074":["Logiciel Apog\u00e9e"],"02921075":["\u00c9ditions MLL bureautique"],"02921076":["\u00c9ditions de l'\u00c9quilibre"],"02921077":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9nergie de la Baie James"],"02921078":["Coll\u00e8ge Ahuntsic","C\u00e9gep Ahuntsic"],"02921079":["Latour, Roger"],"02921080":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche f\u00e9ministe"],"02921081":["ASP Construction","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur construction"],"02921082":["\u00c9ditions Micro-Educ"],"02921083":["Je m'\u00e9dite"],"02921084":["\u00c9ditions du Phare"],"02921085":["Sygesa"],"02921086":["\u00c9ditions de l'Alchimie g\u00e9n\u00e9tique"],"02921087":["RSA recherche synth\u00e8se action"],"02921088":["\u00c9DIJ"],"02921089":["\u00c9ditions Geco"],"02921090":["F\u00e9d\u00e9ration des parents adoptants du Qu\u00e9bec"],"02921091":["Centre d'\u00e9tudes de l'Asie de l'Est","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre d'\u00e9tudes de l'Asie de l'Est","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre d'\u00e9tudes de l'Asie de l'Est (C\u00c9TASE)"],"02921092":["Centre hospitalier de Beauceville. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02921093":["Le Nouveau monde","\u00c9ditions du Lys d'argent","\u00c9ditions du Nouveau monde"],"02921094":["Pr\u00e9gent, Paul-\u00c9mile","\u00c9ditions PEP"],"02921095":["\u00c9disyon Koukouy"],"02921096":["Commission scolaire d'Iberville"],"02921097":["\u00c9ditions le Signet"],"02921098":["ASPRS","Association scl\u00e9rose en plaques Rive-Sud"],"02921099":["Projet (PC)2"],"02921100":["C\u00e9gep du Vieux Montr\u00e9al","C\u00e9gep du Vieux-Montr\u00e9al (CVM)","Presses du CVM","Presses du C\u00e9gep du Vieux Montr\u00e9al"],"02921101":["Bouchard, Russel"],"02921102":["M\u00e9decine bio\u00e9lectrique"],"02921103":["\u00c9ditions Manebert"],"02921104":["\u00c9ditions du Lynx"],"02921105":["\u00c9ditions de la Plume verte"],"02921106":["Bureau des \u00e9tablissements financiers internationaux de Montr\u00e9al","CFI Montr\u00e9al - Centre Financier International","Centre financier international Montr\u00e9al"],"02921107":["\u00c9ditions Noir sur blanc"],"02921108":["G\u00e9n\u00e9alogie et histoire des familles L\u00e9ger/Les \u00e9ditions Jean-Pierre L\u00e9ger","L\u00e9ger, Jean-Pierre"],"02921109":["\u00c9dition Archambault, T\u00e9treault"],"02921110":["Sonovision"],"02921111":["Pedago-concept"],"02921112":["Ultramar Canada","Ultramar Lt\u00e9e"],"02921113":["Centre de p\u00e9dagogie dynamique"],"02921114":["\u00c9ditions du Septentrion","\u00c9ditions du Septentrion. Hamac"],"02921115":["Corporation de sauvegarde du patrimoine de Jonqui\u00e8re"],"02921116":["\u00c9ditions ESNA 2000"],"02921117":["La Soci\u00e9t\u00e9 de conservation du pr\u00e9sent"],"02921118":["Art-conseil Qu\u00e9bec"],"02921119":["\u00c9ditions Cultura","\u00c9ditions ECI"],"02921120":["Centre de recherches math\u00e9matiques","Publications CRM","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherches math\u00e9matiques"],"02921121":["\u00c9ditions Papyrus"],"02921122":["\u00c9ditions du GRAP"],"02921123":["\u00c9dition Notez bien","\u00c9ditions Amusique"],"02921124":["Publications Chant de mon pays"],"02921125":["CQVB","Centre qu\u00e9b\u00e9cois de valorisation de la biomasse","Centre qu\u00e9b\u00e9cois de valorisation des biomasses et des biotechnologies","Centre qu\u00e9b\u00e9cois de valorisation des biotechnologies"],"02921126":["\u00c9ditions Thales"],"02921127":["Vid\u00e9o phase 2000"],"02921128":["Donohue"],"02921129":["\u00c9cole secondaire le Tremplin"],"02921130":["\u00c9ditions Feelinks"],"02921131":["Association provinciale des constructeurs d'habitations du Qu\u00e9bec. Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 du travail"],"02921132":["Fondation des AMIs de Vanier"],"02921133":["Groupe des responsables en math\u00e9matiques au secondaire"],"02921134":["Tante H\u00e9l\u00e8ne raconte"],"02921135":["AQTACH","Association qu\u00e9b\u00e9coise des techniciens en am\u00e9nagement cyn\u00e9g\u00e9tique et halieutique","Corporation nationale des sp\u00e9cialistes de la faune"],"02921136":["\u00c9ditions de l'Entrepreneur"],"02921137":["\u00c9ditions Moi-m\u00eame"],"02921138":["Presses de l'universit\u00e9 de la personne"],"02921139":["Integral Science Publishing","\u00c9ditions de la Science int\u00e9grale"],"02921140":["\u00c9ditions Sedes"],"02921141":["Soci\u00e9t\u00e9 d'animation scientifique de Qu\u00e9bec Universit\u00e9 Laval"],"02921142":["Association canadienne des producteurs de p\u00e2tes et papiers","Association canadienne des p\u00e2tes et papiers","Association des produits forestiers du Canada","Canadian Pulp and Paper Association","Forest Products Association of Canada"],"02921143":["\u00c9ditions Julyan"],"02921144":["Photo STM 2001","\u00c9ditions STM"],"02921145":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec. \u00c9cole de technologie sup\u00e9rieure (ETS)"],"02921146":["Groupe HMH","\u00c9ditions Intermondes","\u00c9ditions MultiMondes"],"02921147":["Technologies Edinov"],"02921148":["AUTOpr\u00e9vention","Association sectorielle services automobiles","Auto pr\u00e9vention"],"02921149":["C\u00e9gep Limoilou"],"02921150":["E \u00e9gale MC2","\u00c9ditions E=MC2"],"02921151":["CSS de Qu\u00e9bec","Centre de services sociaux de Qu\u00e9bec","Centre jeunesse de Qu\u00e9bec Institut universitaire","Centres jeunesse de Qu\u00e9bec","Centres jeunesse de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec"],"02921152":["Presses universitaires de Sherbrooke"],"02921153":["Orion microsyst\u00e8mes"],"02921154":["Saint-Eustache (Ville)"],"02921155":["Andr\u00e9 No\u00ebl, \u00e9diteur","No\u00ebl, Andr\u00e9"],"02921156":["Microlys"],"02921157":["Sommet \u00e9conomique permanent de Lanaudi\u00e8re"],"02921158":["CERPE","CIRP\u00c9E","CREFE","Centre de recherche sur l'emploi et les fluctuations \u00e9conomiques","Centre de recherche sur les politiques \u00e9conomiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur l'emploi et les fluctuations \u00e9conomiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur les politiques \u00e9conomiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre interuniversitaire de recherche sur les politiques \u00e9conomiques et l'emploi"],"02921159":["Agendas Quebecor"],"02921160":["\u00c9ditions Bruno Carrier"],"02921161":["ACFO","Association canadienne-fran\u00e7aise de l'Ontario"],"02921162":["Andr\u00e9 Vincent, \u00e9diteur"],"02921163":["ESF","\u00c9ditions SF","\u00c9ditions Sans fronti\u00e8re"],"02921164":["\u00c9ditions Bonneure"],"02921165":["Multicast"],"02921166":["Centre d'\u00e9tudes acadiennes","Chaire d'\u00e9tudes acadiennes \u00c9difice Champlain Universit\u00e9 de Moncton"],"02921167":["Entreprises Jeanneville"],"02921168":["\u00c9ditions l'Akasha"],"02921169":["Logiciels ZYB"],"02921170":["\u00c9ditions la Salamandre"],"02921171":["Olympia Ediciones","Tormont Publications","\u00c9ditions Tormont","\u00c9ditions Tormont international"],"02921172":["\u00c9ditions Est-Ouest"],"02921173":["Infolingua","Paralingua"],"02921174":["Graffiti sur la chemise"],"02921175":["Journ\u00e9es annuelles de ressourcement en g\u00e9ronto-g\u00e9riatrie","Journ\u00e9es de formation annuelle du Sanatorium B\u00e9gin"],"02921176":["\u00c9ditions du Pot de fer"],"02921177":["\u00c9ditions de la Sarrac\u00e9nie"],"02921178":["Association de sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 des p\u00e2tes et papiers du Qu\u00e9bec"],"02921179":["Association de sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 des industries de la for\u00eat du Qu\u00e9bec"],"02921180":["Loze-Dion \u00e9diteur"],"02921181":["Centre facilitant la recherche et l\u2019innovation dans les organisations (CEFRIO)","Centre francophone d'informatisation des organisations (CEFRIO)","Centre francophone de recherche en informatisation des organisations"],"02921182":["CIM m\u00e9dia"],"02921183":["\u00c9ditions \u00c9ditique"],"02921184":["\u00c9ditions du 3e mill\u00e9naire","\u00c9ditions du IIIe mill\u00e9naire","\u00c9ditions du Troisi\u00e8me mill\u00e9naire"],"02921185":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al, Direction des biblioth\u00e8ques"],"02921186":["Institut de para-psychologie Denys A. Mitchell"],"02921187":["\u00c9ditions La Pens\u00e9e"],"02921188":["Marleau, Lucien"],"02921189":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de coop\u00e9ration Guy-Bernier"],"02921190":["Tremblay, Aline"],"02921191":["Institut g\u00e9n\u00e9alogique Drouin"],"02921192":["Fondation Lionel-Groulx"],"02921193":["Institut des sourds de Charlesbourg - centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience auditive"],"02921194":["Commission scolaire de La Tourelle","\u00c9ditions des Go\u00e9mons"],"02921195":["Concepteva"],"02921196":["Centre hospitalier r\u00e9gional de l'Outaouais. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","DSC de l'Outaouais","Direction de la sant\u00e9 publique de l'Outaouais"],"02921197":["L'instant m\u00eame","\u00c9ditions de l'Instant m\u00eame"],"02921198":["\u00c9ditions Chouette"],"02921199":["CREME","Centre de recyclage et d'employabilit\u00e9 de la main-d'oeuvre de l'Estrie"],"02921200":["Publicor"],"02921201":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Service de la planification du territoire"],"02921202":["\u00c9ditions Myrtille"],"02921203":["Groupe LGS"],"02921204":["Productions d'Oz 2000 inc.","\u00c9ditions Doberman-Yppan"],"02921205":["CLSC Centre-ville"],"02921206":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'assainissement des eaux"],"02921207":["Livres \u00e0 domicile 2000","\u00c9dimag","\u00c9ditions A succ\u00e8s"],"02921208":["S\u00e9minaire Saint-Augustin"],"02921209":["Poup\u00e9e du soleil d'or"],"02921210":["\u00c9ditions de l'Orchid\u00e9e"],"02921211":["\u00c9ditions Louis Bilodeau & fils"],"02921212":["Roussan publishers","Roussan, \u00e9diteur"],"02921213":["Ahmad, Aftab"],"02921214":["C\u00e9gep de Rimouski. Service de d\u00e9veloppement p\u00e9dagogique","C\u00e9gep de Rimouski. Service de recherche et perfectionnement"],"02921215":["H\u00f4pital Sainte-Justine. Service des publications","\u00c9ditions de l'H\u00f4pital Sainte-Justine","\u00c9ditions du CHU Sainte-Justine"],"02921216":["Syst\u00e8mes Expertex"],"02921217":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. \u00c9quipe IST"],"02921218":["Commission scolaire Crie. Service des programmes scolaires","Cree School Board. Cree Programs"],"02921219":["Congr\u00e9gation des Soeurs du Bon-Pasteur de Qu\u00e9bec","Soeurs du Bon-Pasteur de Qu\u00e9bec"],"02921220":["\u00c9ditions Gosselin"],"02921221":["\u00c9ditions 7 Jours","\u00c9ditions Sept jours"],"02921222":["\u00c9ditions de l'Aigle"],"02921223":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie. Direction de la sant\u00e9 publique","H\u00f4pital Charles LeMoyne. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mont\u00e9r\u00e9gie. Direction de la sant\u00e9 publique","Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique Charles-LeMoyne"],"02921224":["Brissette, Berthe","F. Brissette, Berthe","Forget Brissette, Berthe"],"02921225":["Fischer Presses"],"02921226":["Groupe Micro-intel"],"02921227":["GRIESH","Groupe de recherche interdisciplinaire en \u00e9pist\u00e9mologie des sciences humaines","Universit\u00e9 Laval. Groupe de recherche interdisciplinaire en \u00e9pist\u00e9mologie des sciences humaines"],"02921228":["D\u00e9lit de fuite","S.G.E.","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale d'\u00e9dition"],"02921229":["C\u00e9gep de Sorel-Tracy"],"02921230":["H\u00f4pital du Sacr\u00e9-Coeur. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","H\u00f4pital du Sacr\u00e9-Coeur. \u00c9quipe de sant\u00e9 publique"],"02921231":["\u00c9ditions et productions Fortuna"],"02921232":["\u00c9ditions Fiat Lux"],"02921233":["APO Qu\u00e9bec"],"02921234":["Alief"],"02921235":["GRASP","Groupe de recherche sur les aspects sociaux de la pr\u00e9vention","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur les aspects sociaux de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention"],"02921236":["H\u00f4pital Saint-Luc du CHUM. Direction des soins infirmiers","H\u00f4pital Saint-Luc. Direction des soins infirmiers"],"02921237":["M\u00e9mo Texte \u00e9diteur","M\u00e9motexte \u00e9diteur"],"02921238":["\u00c9ditions du Symbole"],"02921239":["\u00c9ditions B\u00e9r\u00e9kia"],"02921240":["Publications vivantes"],"02921241":["AQEI","Association qu\u00e9b\u00e9coise pour l'\u00e9tude de l'imprim\u00e9 (AQ\u00c9I)"],"02921242":["\u00c9ditions Alexandre"],"02921243":["Conceptique Guy Tr\u00e9panier"],"02921244":["Concepts \u00e9du-techniques"],"02921245":["H\u00f4pital du Haut-Richelieu. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique"],"02921246":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Lanaudi\u00e8re"],"02921247":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux du Saguenay - Lac-Saint-Jean","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Saguenay - Lac-Saint-Jean. Direction de la sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Saguenay - Lac-Saint-Jean"],"02921248":["Productions d'OZ 2000","Productions d'Oz","Productions musicales d'Oz"],"02921249":["L & L Technologies"],"02921250":["C\u00e9gep de Jonqui\u00e8re"],"02921251":["\u00c9ditions Thoth"],"02921252":["\u00c9ditions de Mine"],"02921253":["\u00c9ditions de la Tomb\u00e9e"],"02921254":["Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al"],"02921255":["\u00c9dipax","\u00c9ditions de la Paix"],"02921256":["\u00c9ditions Lamarre Bourret"],"02921257":["GREDD","Groupe de recherche et d'\u00e9tude en d\u00e9ficience du d\u00e9veloppement","Universit\u00e9 Laval. Groupe de recherche et d'\u00e9tude en d\u00e9ficience du d\u00e9veloppement"],"02921258":["MRC des Chutes-de-la-Chaudi\u00e8re"],"02921259":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux des Laurentides. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux des Laurentides. Direction de la sant\u00e9 publique. Services documentaires","H\u00f4tel-Dieu de Saint-J\u00e9r\u00f4me. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","H\u00f4tel-Dieu de Saint-J\u00e9r\u00f4me. D\u00e9partement de sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux des Laurentides. Direction de la sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de sant\u00e9 et services sociaux des Laurentides. Direction de la sant\u00e9 publique","Sant\u00e9 publique des Laurentides"],"02921260":["GIPS"],"02921261":["H\u00f4pital de l'Enfant-J\u00e9sus. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02921262":["Chorus plus"],"02921263":["Commission scolaire des Mille-Iles"],"02921264":["Centre hospitalier de Valleyfield. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Direction de la sant\u00e9 publique de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Sant\u00e9 publique Valleyfield","Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique Valleyfield"],"02921265":["ANEL","Association nationale des \u00e9diteurs de livres"],"02921266":["Coll\u00e8ge LaSalle"],"02921267":["Cegep John Abbott","Coll\u00e8ge John Abbott","John Abbott College"],"02921268":["GREC","Groupe de recherche en \u00e9pist\u00e9mologie compar\u00e9e","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche en \u00e9pist\u00e9mologie compar\u00e9e"],"02921269":["\u00c9ditions les Mutan"],"02921270":["Mus\u00e9obus"],"02921271":["Institut de technologie agroalimentaire. Campus de Saint-Hyacinthe"],"02921272":["\u00c9ditions Arch\u00e9type"],"02921273":["C\u00e9gep Montmorency. Service aux entreprises","C\u00e9gep Montmorency. Service de formation aux adultes"],"02921274":["Commission de formation professionnelle de la main-d'oeuvre. R\u00e9gion Mauricie-Bois-Francs","Emploi-Qu\u00e9bec Mauricie - Bois-Francs","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de d\u00e9veloppement de la main-d'oeuvre de la Mauricie - Bois-Francs"],"02921275":["CREDIT","Centre de recherche en d\u00e9veloppement industriel et technologique","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche en d\u00e9veloppement industriel et technologique"],"02921276":["Gizmania RLD"],"02921277":["Bishop training centre","Centre de formation Bishop","\u00c9ditions continentales"],"02921278":["D\u00e9fense des enfants international"],"02921279":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 d'\u00e9ducation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Famille formation des ma\u00eetres"],"02921280":["Brunet, Jean-Pierre"],"02921281":["Produits Logitron J.B."],"02921282":["Aupel"],"02921283":["Administratique C.T.","Claude Thomassin, \u00e9diteur","Thomassin, Claude"],"02921284":["CIRADE","Centre interdisciplinaire de recherche sur l'apprentissage et le d\u00e9veloppement en \u00e9ducation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre interdisciplinaire de recherche sur l'apprentissage et le d\u00e9veloppement en \u00e9ducation"],"02921285":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de philosophie"],"02921286":["Fondation qu\u00e9b\u00e9coise du cancer"],"02921287":["\u00c9ditions Pax Vobis"],"02921288":["\u00c9ditions l'Artichaut"],"02921289":["\u00c9ditions du Stimulus"],"02921290":["Barreau du Qu\u00e9bec. Service de la formation permanente"],"02921291":["APTDQ","Association professionnelle des techniciennes et techniciens en documentation du Qu\u00e9bec"],"02921292":["Commission scolaire Jacques-Cartier"],"02921293":["RGPAQ","Regroupement des groupes populaires en alphab\u00e9tisation du Qu\u00e9bec"],"02921294":["CRDAT","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","Conseil r\u00e9gional de d\u00e9veloppement de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02921295":["N. & M. multim\u00e9dia","N. et M. multim\u00e9dia"],"02921296":["CLSC le Minordet","Centre de sant\u00e9 Vall\u00e9e-de-l'Or","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vall\u00e9e-de-l'Or","Centre de sant\u00e9 le Minordet"],"02921297":["Association des consommateurs du Qu\u00e9bec"],"02921298":["Centre de conservation de la faune ail\u00e9e de Montr\u00e9al"],"02921299":["C\u00e9gep de Sainte-Foy"],"02921300":["\u00c9ditions Une \u00e9cole pour tous"],"02921301":["CRSSS de la r\u00e9gion du Bas Saint-Laurent, de la Gasp\u00e9sie et des Iles-de-la-Madeleine"],"02921302":["CLSC Soc"],"02921303":["ASGEMSQ","Association des services de garde en milieu scolaire du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise de la garde scolaire"],"02921304":["Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02921305":["M.I."],"02921306":["Tapuscrit"],"02921307":["Commission scolaire des Manoirs"],"02921308":["H\u00f4tel-Dieu de L\u00e9vis. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02921309":["Qu\u00e9bec dans le monde"],"02921310":["\u00c9ditions Cornac","\u00c9ditions du Loup de goutti\u00e8re"],"02921311":["\u00c9ditions Vul Med"],"02921312":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de sp\u00e9l\u00e9ologie","Sp\u00e9l\u00e9o Qu\u00e9bec"],"02921313":["\u00c9ditions du Phylact\u00e8re"],"02921314":["Presses coll\u00e9giales du Qu\u00e9bec"],"02921315":["Fondation internationale musulmane du Canada"],"02921316":["CRIM, Centre de recherche informatique de Montr\u00e9al","Centre de recherche informatique de Montr\u00e9al - CRIM"],"02921317":["\u00c9ditions Point carr\u00e9","\u00c9ditions PointCarr\u00e9"],"02921318":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des municipalit\u00e9s","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des municipalit\u00e9s locales et r\u00e9gionales","UMRCQ","Union des municipalit\u00e9s r\u00e9gionales de comt\u00e9 et des municipalit\u00e9s locales du Qu\u00e9bec"],"02921319":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 d'\u00e9ducation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Famille formation des ma\u00eetres","D\u00e9partement d\u2019\u00e9ducation et formation sp\u00e9cialis\u00e9es","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement des sciences de l'\u00e9ducation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences de l'\u00e9ducation"],"02921320":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie et d'histoire de la r\u00e9gion de Thetford Mines","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique de la r\u00e9gion de l'Amiante"],"02921321":["Coll\u00e8ge d'Alma","C\u00e9gep d'Alma"],"02921322":["Cit\u00e9 de la sant\u00e9 de Laval. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"02921323":["Productions byzantines"],"02921324":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche en lecture, \u00e9criture et ordinateur"],"02921325":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche et d'analyse sur les politiques et les pratiques p\u00e9nales"],"02921326":["\u00c9ditions D\u00e9bats"],"02921327":["Alliage, \u00e9diteur"],"02921328":["UPA","Union catholique des cultivateurs","Union des producteurs agricoles"],"02921329":["Cognitrix"],"02921330":["\u00c9ditions de l'Aurore le Noctambule"],"02921331":["Coll\u00e8ge de Bois-de-Boulogne","C\u00e9gep de Bois-de-Boulogne"],"02921332":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Qu\u00e9bec","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale-Nationale","CRSSS de Qu\u00e9bec","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de Qu\u00e9bec","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Qu\u00e9bec","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale nationale"],"02921333":["Commission de formation professionnelle de la main-d'oeuvre. R\u00e9gion de Qu\u00e9bec, Chaudi\u00e8re-Appalaches et Nord-du-Qu\u00e9bec","Emploi-Qu\u00e9bec. Direction r\u00e9gionale Chaudi\u00e8re-Appalaches","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de d\u00e9veloppement de la main-d'oeuvre de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec, de la Chaudi\u00e8re-Appalaches et du Nord-du-Qu\u00e9bec"],"02921334":["\u00c9ditions \u00c9meraude"],"02921335":["MMI","Minist\u00e8re Multilingue International","\u00c9ditions Minist\u00e8res multilingues"],"02921336":["Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publiquedu Bas-Saint-Laurent"],"02921337":["Canadian Human Rights Foundation","Equitas - Centre international d'\u00e9ducation aux droits humains","Fondation canadienne des droits de la personne","Fondation canadienne des droits humains","International Centre for Human Rights Education"],"02921338":["Bisson, Agathe","Bureautique Agathe Bisson","Multitexte"],"02921339":["Productions Anniepierre"],"02921340":["M \u00e9diteur"],"02921341":["R\u00e9seau d'action et d'information pour les femmes"],"02921342":["Agence de sant\u00e9 et de services sociaux du Bas-Saint-Laurent","Centre hospitalier du Grand-Portage. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Centre hospitalier r\u00e9gional du Grand-Portage. Direction de la sant\u00e9 communautaire","Centre hospitalier r\u00e9gional du Grand-Portage. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique","DSC du Grand-Portage"],"02921343":["Centre de documentation juridique du Qu\u00e9bec"],"02921344":["SSP \u00e9diteur","Soci\u00e9t\u00e9 scientifique parall\u00e8le"],"02921345":["\u00c9ditions Atlantique"],"02921346":["Centre Vireo"],"02921347":["\u00c9ditions du Bl\u00e9"],"02921348":["Gestion Nicole Beno\u00eet"],"02921349":["Conf\u00e9rence des conseils r\u00e9gionaux de la sant\u00e9 et des services sociaux","Conf\u00e9rence des r\u00e9gies r\u00e9gionales de la sant\u00e9 et des services sociaux du Qu\u00e9bec"],"02921350":["H\u00f4pital du Sacr\u00e9-Coeur","H\u00f4pital du Sacr\u00e9-Coeur de Montr\u00e9al"],"02921351":["Publications fran\u00e7aises P.F.A."],"02921352":["Image-communication conseils","Image-communication-vid\u00e9o"],"02921353":["\u00c9ditions des Plaines"],"02921354":["International Copyright Lt\u00e9e"],"02921355":["Lemieux, Pierre"],"02921356":["Institut des technologies t\u00e9l\u00e9matiques"],"02921357":["FCPPQ","F\u00e9d\u00e9ration des comit\u00e9s de parents de la province de Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des comit\u00e9s de parents du Qu\u00e9bec (FCPQ)"],"02921358":["GMNA","Groupe de m\u00e9ditation cr\u00e9atrice","Groupe de m\u00e9ditation pour le nouvel \u00e2ge"],"02921359":["Centre d'\u00e9tudes et de documentation d'Am\u00e9rique latine"],"02921360":["Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur fabrication de produits en m\u00e9tal et de produits \u00e9lectriques"],"02921361":["FMOQ","F\u00e9d\u00e9ration des m\u00e9decins omnipraticiens du Qu\u00e9bec"],"02921362":["Auto-correct-art"],"02921363":["\u00c9ditions Odile Germain"],"02921364":["Logiciel XL"],"02921365":["Le Nordir"],"02921366":["H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral de Montr\u00e9al. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique","Montreal General Hospital. Department of Community Health","Montreal General Hospital. Public Health Unit"],"02921367":["\u00c9ditions Renaissance"],"02921368":["Universit\u00e9 Laval. Centre Sahel"],"02921369":["Biblio Abitibi-T\u00e9miscamingue","Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","CRSBP de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue - Nord-du-Qu\u00e9bec","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue - Nord-du-Qu\u00e9bec","R\u00e9seau Biblio de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue et du Nord-du-Qu\u00e9bec"],"02921370":["Art Image Publications","Beauchemin Publishing Group - Art Image Publications","Groupe Beauchemin, \u00e9diteur - \u00c9ditions l'Image de l'art","\u00c9ditions Beauchemin - \u00c9ditions l'image de l'art","\u00c9ditions l'Image de l'art"],"02921371":["Beaudoin, Fran\u00e7ois"],"02921372":["Commission Scolaire Vall\u00e9e-de-la-Matap\u00e9dia","Commission scolaire Vall\u00e9e de la Matap\u00e9dia"],"02921373":["CECQ","Centre d'entrepreneuriat du Coeur du Qu\u00e9bec"],"02921374":["Famille Myriam-Beth'l\u00e9hem","\u00c9ditions Myriam"],"02921375":["Multitex"],"02921376":["\u00c9cole de musique Vincent-d'Indy"],"02921377":["Debeur, Thierry","\u00c9ditions Debeur lt\u00e9e","\u00c9ditions Thierry Debeur"],"02921378":["Presses d'Am\u00e9rique"],"02921379":["\u00c9ditions Carthy"],"02921380":["Promo Son LG","PromoSon LG"],"02921381":["Pia-note"],"02921382":["Par ici SVP"],"02921383":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement d'information et de communication"],"02921384":["Alcan","Alcan aluminium","Alcan inc."],"02921385":["\u00c9ditions Louis-Riel, coop\u00e9rative","\u00c9ditions de la Nouvelle Plume"],"02921386":["Fondation jeunesses musicales Canada","Jeunesses musicales Canada","Jeunesses musicales du Canada"],"02921387":["Logiciels Ludicatif"],"02921388":["Table de concertation en alphab\u00e9tisation de l'\u00eele de Montr\u00e9al","Table de concertation en alphab\u00e9tisationde Montr\u00e9al","Table de concertation r\u00e9gionale en alphab\u00e9tisation Montr\u00e9al","Table r\u00e9gionale d'alphab\u00e9tisation 06-13","Table r\u00e9gionale d'alphab\u00e9tisation Montr\u00e9al-Laval","Table r\u00e9gionale d'alphab\u00e9tisation de Montr\u00e9al 06"],"02921389":["Soci\u00e9t\u00e9 de conservation du patrimoine de Saint-Fran\u00e7ois de la Rivi\u00e8re-du-Sud"],"02921390":["Ardilog"],"02921391":["Lagomatik","\u00c9dition Lagomatik"],"02921392":["\u00c9nergie du nouvel \u00e2ge"],"02921393":["Bombardier inc. Affaires publiques","Bombardier inc. Communications et affaires publiques"],"02921394":["CSRSC","Centre de soutien \u00e0 la recherche en sciences comptables"],"02921395":["Monast\u00e8re des Ursulines de Qu\u00e9bec"],"02921396":["AHQ","Association des h\u00f4pitaux du Qu\u00e9bec"],"02921397":["Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 Laval. Unit\u00e9 de psychiatrie sociale et pr\u00e9ventive","Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 Laval. Unit\u00e9 de recherche en sant\u00e9 mentale","Unit\u00e9 de psychiatrie sociale et pr\u00e9ventive","Unit\u00e9 de recherche en sant\u00e9 mentale"],"02921398":["\u00c9ditions Simex"],"02921399":["\u00c9ditions B\u00e9thel","\u00c9ditions Parole de vie B\u00e9thel"],"02921400":["Enseignement de soins hospitaliers H\u00e9l\u00e8ne Qu\u00e9villon"],"02921401":["Laboratoire d'interventions cliniques appliqu\u00e9es"],"02921402":["Institut de formation autochtone du Qu\u00e9bec"],"02921403":["CERRDOC","Centre r\u00e9gional des ressources documentaires"],"02921404":["Marois, Fran\u00e7oise","\u00c9ditions Fran\u00e7ois-Marois","\u00c9ditions Fran\u00e7oise Marois"],"02921405":["Groupe Micro-intel"],"02921406":["Centre qu\u00e9b\u00e9cois de philanthropie"],"02921407":["Logigram"],"02921408":["Ordre des ing\u00e9nieurs du Qu\u00e9bec (OIQ)"],"02921409":["\u00c9ditions Claude L\u00e9tourneau"],"02921410":["\u00c9cole du Barreau du Qu\u00e9bec"],"02921411":["\u00c9ditions Panini du Canada"],"02921412":["Syst\u00e8mes d'apprentissage sciences dynamiques"],"02921413":["Soci\u00e9t\u00e9 pour la promotion de la science et de la technologie du Qu\u00e9bec"],"02921414":["Concept chauve","\u00c9ditions du Chauve"],"02921415":["Miroirs sauvages"],"02921416":["Berger poche","\u00c9ditions Berger","\u00c9ditions Berger A.C."],"02921417":["Les \u00c9ditions du Vermillon","Vermillon"],"02921418":["\u00c9dit"],"02921419":["Stratec communications"],"02921420":["Banque internationale d'information sur les \u00e9tats francophones"],"02921421":["Association fran\u00e7aise des municipalit\u00e9s de l'Ontario"],"02921422":["Cin\u00e9f\u00eate"],"02921423":["\u00c9ditions SMAC"],"02921424":["Festival international du film scientifique"],"02921425":["Balzac-Le Griot, \u00e9diteur","\u00c9ditions Autres Rives","\u00c9ditions Balzac"],"02921426":["RTL","R\u00e9seau de transport de Longueuil","STRSM","Soci\u00e9t\u00e9 de transport de la Rive Sud de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 de transport de la Rive-Sud de Montr\u00e9al"],"02921427":["Picsha"],"02921428":["Consultation Fran\u00e7ois Corbeil"],"02921429":["H\u00e9roux Devtek","H\u00e9roux inc.","H\u00e9roux-Devtek"],"02921430":["CLSC Villeray","CLSC de Villeray"],"02921431":["CLSC Olivier-Guimond"],"02921432":["AIAPQ","Association des interm\u00e9diaires en assurance de personnes du Qu\u00e9bec","Chambre de la s\u00e9curit\u00e9 financi\u00e8re"],"02921433":["Institut Alticom"],"02921434":["\u00c9ditions Publi-loisirs"],"02921435":["Blainville (Ville)","Blainville (Ville) Service des communications","Ville de Blainville"],"02921436":["CSR Dominique-Savio-Mainbourg","Centre de services de r\u00e9adaptation Dominique-Savio-Mainbourg"],"02921437":["Ogiciel"],"02921438":["CI\u00c9RA","Universit\u00e9 Laval. Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes et de recherches autochtones","Universit\u00e9 Laval. Groupe d'\u00e9tudes inuit et circumpolaires"],"02921439":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des arts","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Famille des arts"],"02921440":["Centre d'animation et diffusion de la photographie","Vu - Centre de diffusion et de production de la photographie"],"02921441":["L\u00e9tourneau, Raymond"],"02921442":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire Seagram"],"02921443":["Naturiste J.M.B."],"02921444":["Guides de voyage Ulysse","Ulysses Travel Guides","Ulysses Travel Publications","\u00c9ditions Ulysse"],"02921445":["Editorial los Mayas inc.","Esposito, Franco","\u00c9ditions les Mayas F.E."],"02921446":["Jardin Marisol"],"02921447":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'\u00e9tudes fran\u00e7aises","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement des litt\u00e9ratures de langue fran\u00e7aise"],"02921448":["CODEL","Corporation de d\u00e9veloppement \u00e9conomique de Laval","D\u00e9veloppement \u00e9conomique de Ville de Laval","Laval Technopole"],"02921449":["Chief Seattle Fondation"],"02921450":["\u00c9ditions Saint-Loup"],"02921451":["Association provinciale Radio amateur du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des clubs radioamateurs du Qu\u00e9bec","RAQI","Radio amateur du Qu\u00e9bec","Radio amateur du Qu\u00e9bec inc."],"02921452":["\u00c9ditions AJC"],"02921453":["Infotag"],"02921454":["Centre d'alphab\u00e9tisation Porte-ouverte de Wawa"],"02921455":["\u00c9ditions Cyrano"],"02921456":["Utilis"],"02921457":["Mitchell, Denys A."],"02921458":["\u00c9ditions Jouvence"],"02921459":["Centre de d\u00e9veloppement p\u00e9dagogique pour la formation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 caract\u00e8re technique"],"02921460":["Logiciels S.G."],"02921461":["ON/Q Corporation"],"02921462":["Famic Eurodoc"],"02921463":["\u00c9ditions l'Interligne"],"02921464":["\u00c9ditions PMO"],"02921465":["Mar\u00e9e 2000","Tables de mar\u00e9es FM"],"02921466":["CROC","Zizinosaure international"],"02921467":["CLSC Ahuntsic"],"02921468":["Balzac-Le Griot, \u00e9diteur","\u00c9ditions Autres Rives","\u00c9ditions Balzac"],"02921469":["CSS Richelieu"],"02921470":["CIUSSS de l'Estrie - CHUS. Centre de recherche sur le vieillissement","Centre de recherche en g\u00e9ronto-g\u00e9riatrie de Sherbrooke","Centre de recherche sur le vieillissement du CIUSSS de l'Estrie - CHUS","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et des services sociaux (CIUSSS) de l'Estrie. Centre de recherche sur le vieillissement","H\u00f4pital d'Youville. Centre de recherche en g\u00e9rontologie et g\u00e9riatrie","IUGS. Centre de recherche sur le vieillissement","Institut universitaire de Sherbrooke. Centre de recherche sur le vieillissement","Research Centre on Aging"],"02921471":["Triam communications"],"02921472":["Temps \u00e9diteur"],"02921473":["Productions Galacos"],"02921474":["Programma-concept"],"02921475":["Info-technique"],"02921476":["Groupe conseil Ma gestion"],"02921477":["CLSC J.-Octave Roussin","Centre d'accueil et CLSC J.-Octave Roussin"],"02921478":["Informatique MultiHexa","Technologies Multipartn'r","Tmi-MultiHexa"],"02921479":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement des sciences \u00e9conomiques"],"02921480":["\u00c9ditions du Pot de fer"],"02921481":["Septembre \u00e9diteur","Septembre \u00e9diteur S.E.N.C.","\u00c9ditions Septembre inc.","\u00c9ditions Septembre/Collection choisir enr."],"02921482":["Aupel"],"02921483":["Institut Philippe Pinel de Montr\u00e9al","Institut national de psychiatrie l\u00e9gale Philippe-Pinel"],"02921484":["Productions Jeux de mots"],"02921485":["HEC","HEC Montr\u00e9al","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales"],"02921486":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de psychologie"],"02921487":["\u00c9ditions du Perroquet"],"02921488":["\u00c9ditions Transcript"],"02921489":["Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre"],"02921490":["ATESQ","Association des techniciens et techniciennes en \u00e9ducation sp\u00e9cialis\u00e9e du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9ducation sp\u00e9cialis\u00e9e"],"02921491":["Productions le Jardin de la vie"],"02921492":["SICO"],"02921493":["Arion \u00e9ditions"],"02921494":["Les Productions Tessima"],"02921495":["Groupe Tecnic 2000","R\u00e9seau ESR","Tecnic","\u00c9cole de conduite Groupe Tecnic"],"02921496":["Universit\u00e9 Laval. Service des ressources p\u00e9dagogiques"],"02921497":["PAJE, \u00e9diteur"],"02921498":["APGGQ","Association professionnelle des g\u00e9ologues et des g\u00e9ophysiciens du Qu\u00e9bec"],"02921499":["Commission scolaire Taillon"],"02921500":["Brassard, \u00c9ric","Socle \u00e9diteur","\u00c9ric Brassard \u00e9diteur"],"02921501":["Arc-en-ciel des montagnes"],"02921502":["Bilio","Hyrien, Marie-Claire"],"02921503":["CECM","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al. Formation g\u00e9n\u00e9rale","Commission des \u00e9coles catholiques de Montr\u00e9al. Service des \u00e9tudes","Commission scolaire de Montr\u00e9al. Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral"],"02921504":["IAMTI","IIFGA","Institut international de formation en gestion a\u00e9ronautique civile","International Aviation Management Training Institute"],"02921505":["Services d'information Vent du Nord"],"02921506":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Haute-Gasp\u00e9sie","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie des Monts","\u00c9ditions de la SHAM"],"02921507":["Bureau de recherche et de formation en gestion int\u00e9gr\u00e9e","Burefor"],"02921508":["\u00c9ditions Hapax"],"02921509":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de hockey sur glace","Hockey Qu\u00e9bec"],"02921510":["Gestion, revue internationale de gestion","Revue Gestion"],"02921511":["Lemaire, Richard"],"02921512":["Filion, Michel","\u00c9ditions Associations et entreprises"],"02921513":["Club du d\u00e9tective"],"02921514":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Montr\u00e9al","Cente int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Montr\u00e9al","Centre hospitalier C\u00f4te-des-Neiges","IUGM","Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Montr\u00e9al. Biblioth\u00e8que de g\u00e9riatrie et de g\u00e9rontologie"],"02921515":["Coll\u00e8ge de Rosemont C\u00e9gep @ distance","C\u00e9gep de Rosemont. Centre coll\u00e9gial de formation \u00e0 distance"],"02921516":["\u00c9ditions les Productions de la Plume"],"02921517":["\u00c9ditions Franc-jeu"],"02921518":["\u00c9ditions de l'Intervalle"],"02921519":["GREPA","Groupe de recherche en \u00e9conomie et politique agricoles","Universit\u00e9 Laval. Groupe de recherche en \u00e9conomie et politique agricoles"],"02921520":["Bioscope communications"],"02921521":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. D\u00e9partement des arts, des lettres et du langage"],"02921522":["Team Art Visuel"],"02921523":["\u00c9ditions du L\u00e9vrier"],"02921524":["F\u00e9d\u00e9ration des CLSC du Qu\u00e9bec"],"02921525":["VVC technologies"],"02921526":["\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Chaire de sciences comptables"],"02921527":["Services informatiques PSI"],"02921528":["Universit\u00e9 Laval Facult\u00e9 de philosophie"],"02921529":["Messageries de presse Benjamin"],"02921530":["Papiers"],"02921531":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire. Comit\u00e9 de l'\u00e9ducation continue","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire. Secr\u00e9tariat de la formation continue","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire. Service de la formation continue"],"02921532":["CPMVQ","Corporation professionnelle des m\u00e9decins v\u00e9t\u00e9rinaires du Qu\u00e9bec","Ordre des m\u00e9decins v\u00e9t\u00e9rinaires du Qu\u00e9bec"],"02921533":["Conseil des assurances de personnes"],"02921534":["\u00c9ditions CNM","\u00c9ditions Concept nouveau monde"],"02921535":["Soci\u00e9t\u00e9 de gestion Primavesi-Miram. Division \u00e9dition","\u00c9dition Cyberespace","\u00c9ditions Primavesi"],"02921536":["Acad\u00e9mie qu\u00e9b\u00e9coise d'\u00e9tudes philat\u00e9liques"],"02921537":["Universit\u00e9 Laval. Groupe strat\u00e9gies politiques alimentaires au Sahel"],"02921538":["CPCPA","Conseil provincial des comit\u00e9s paritaires de l'industrie des services automobiles"],"02921539":["Commission scolaire Beauport"],"02921540":["Logiciels Avantage"],"02921541":["Galerie Montcalm, Ville de Gatineau"],"02921542":["Agri-services - centre r\u00e9gional de consultation agro-alimentaire"],"02921543":["\u00c9ditions Sapientia"],"02921544":["TPCSST","Table patronale de concertation en sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 du travail du gouvernement du Qu\u00e9bec"],"02921545":["Coll\u00e8ge de Rosemont","Coll\u00e8ge de Rosemont Centre de reprographie et services aux usagers","C\u00e9gep de Rosemont"],"02921546":["Conseil de pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9 en Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02921547":["Actualisation","Actualisation IDH","Institut de d\u00e9veloppement humain","\u00c9ditions Actualisation"],"02921548":["Asted","\u00c9ditions Asted"],"02921549":["\u00c9ditions \u00c9volution"],"02921550":["Corporation la Maison L\u00e9on-Provancher","Maison L\u00e9on-Provancher","Maison L\u00e9on-Provancher. Services \u00e9ducatifs"],"02921551":["Oktal"],"02921552":["Publications Proteau"],"02921553":["Alpha Ontario - le centre de ressources pour l'alphab\u00e9tisation et l'enseignement des langues","AlphaPlus","Centre Alphaplus","Centre de ressources pour l'alphab\u00e9tisation et l'enseignement des langues"],"02921554":["Echenberg, Eva","Editorial Miraflores","Miraflores","Neisser Echenberg, Eva"],"02921555":["Video Linguistic B.I."],"02921556":["Groupe Modus. \u00c9ditions Modus Vivendi","MV Publishing","Modus Vivendi","Publications Modus Vivendi"],"02921557":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition internationale BFM"],"02921558":["CIRADE","Centre interdisciplinaire de recherche sur l'apprentissage et le d\u00e9veloppement en \u00e9ducation","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre interdisciplinaire de recherche sur l'apprentissage et le d\u00e9veloppement en \u00e9ducation"],"02921559":["CRIRES","CRIRS","Centre de recherche et d'intervention sur la r\u00e9ussite scolaire","Livres en ligne du CRIRES","Universit\u00e9 Laval. Centre de recherche et d'intervention sur la r\u00e9ussite scolaire"],"02921560":["CERPE","CIRP\u00c9E","CREFE","Centre de recherche sur l'emploi et les fluctuations \u00e9conomiques","Centre de recherche sur les politiques \u00e9conomiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur l'emploi et les fluctuations \u00e9conomiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur les politiques \u00e9conomiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre interuniversitaire de recherche sur les politiques \u00e9conomiques et l'emploi"],"02921561":["\u00c9ditions \u00c9cosoci\u00e9t\u00e9"],"02921562":["Centre de coop\u00e9ration internationale en sant\u00e9 et d\u00e9veloppement - CCISD","Sant\u00e9 Monde"],"02921563":["Dioc\u00e8se de Qu\u00e9bec. Pastorale familiale","\u00c9glise catholique de Qu\u00e9bec","\u00c9glise catholique de Qu\u00e9bec. Service dioc\u00e9sain de l'animation pastorale"],"02921564":["Jobboom, Les \u00e9ditions","Ma carri\u00e8re","Publications universitaires","\u00c9ditions Jobboom"],"02921565":["CRPML","Centre de recherche et de perfectionnement Marcel Langevin"],"02921566":["Prot\u00e9e, \u00e9diteur"],"02921567":["\u00c9ditions Dusard","\u00c9ditions Dussard"],"02921568":["\u00c9ditions Eutrap\u00e9lia"]}