{"02925122":["Lapierre, Claude","Lapierre-Poisson, Claude"],"02925123":["Variances"],"02925124":["Jeu, hypnose & artmonie","Martine Ouellet/Jeu, hypnOSE & ARTmonie"],"02925125":["MG","M\u00e9canique g\u00e9n\u00e9rale","M\u00e9canique g\u00e9n\u00e9rale livres","Productions Somme toute. M\u00e9canique g\u00e9n\u00e9rale"],"02925126":["Dans la t\u00eate","\u00c9ditions Dans la t\u00eate, S.E.N.C."],"02925127":["\u00c9ditions Plume noire"],"02925128":["ASBC","Association for Science and Common Good","Association science et bien commun","\u00c9ditions Science et bien commun"],"02925129":["Charme & Sortil\u00e8ge","Charme et Sortil\u00e8ge","Collection Charme & Sortil\u00e8ge"],"02925130":["CJ","Communication-Jeunesse"],"02925131":["\u00c9ditions Cruciforme"],"02925132":["\u00c9ditions Camael"],"02925133":["\u00c9ditions Terre d'accueil"],"02925134":["Publications Aquarela Magazine Inc","Publications Aquarela magazine"],"02925135":["\u00c9ditions de l'Exil"],"02925136":["Lapointe, Steeve"],"02925137":["Boutin, Isabelle","\u00c9ditions Inusit\u00e9es"],"02925138":["OIISIAN","Observatoire international sur les impacts soci\u00e9taux de l'IA et du num\u00e9rique (OBVIA)","Observatoire international sur les impacts soci\u00e9taux de l'intelligence artificielle et du num\u00e9rique"],"02925139":["Plan\u00e8te rebelle"],"02925140":["Cabane \u00e0 moineaux"],"02925141":["La Peuplade, \u00e9dition et diffusion d'art","Peuplade","\u00c9ditions La Peuplade"],"02925142":["Plan\u00e8te rebelle"],"02925143":["Sophonie Expressions"],"02925144":["Essor-Livres \u00e9diteur"],"02925145":["\u00c9duc alcool","\u00c9duc'alcool"],"02925146":["Th\u00e9riault, Gilles","\u00c9dition Terres et Eaux"],"02925147":["\u00c9ditions Les Feux follets"],"02925148":["Victo r& Ana\u00efs","\u00c9ditions Victor et Ana\u00efs"],"02925149":["Baladire"],"02925150":["Association des pharmaciens des \u00e9tablissements de sant\u00e9 du Qu\u00e9bec (APES)"],"02925151":["The King's Translators","Traducteurs du Roi"],"02925152":["K6 \u00e9ditions"],"02925153":["Myc\u00e9lia M\u00e9dia"],"02925154":["Comme des g\u00e9ants"],"02925155":["\u00c9ditions Lux&Nox"],"02925156":["KM&T inc."],"02925157":["Bastien, Ovide"],"02925158":["Flic flac","FlicFlac \u00c9ditions","\u00c9ditions FlicFlac"],"02925159":["Elsie \u00e9ditions"],"02925160":["Grands Fr\u00e8res Grandes Soeurs de la Porte du Nord"],"02925161":["OCPM","Office de consultation publique de Montr\u00e9al"],"02925162":["Wellan"],"02925163":["Olinga, Guy Fran\u00e7ois"],"02925164":["Hidden Treasure Publishing","\u00c9ditions du Tr\u00e9sor cach\u00e9"],"02925165":["Maison d'\u00e9dition Rubis"],"02925166":["TechnoComp\u00e9tences - Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre en technologies de l'information et des communications"],"02925167":["L-Beaupr\u00e9, Marie-St\u00e9phanie"],"02925168":["Babaji \u00e9diteur"],"02925169":["UQAM. Service aux collectivit\u00e9s","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service aux collectivit\u00e9s"],"02925170":["\u00c9ditions Mine d'art"],"02925171":["Jalbert Productions Multim\u00e9dias"],"02925172":["Homoromance \u00e9ditions"],"02925173":["MX \u00e9ditions"],"02925174":["\u00c9ditions les Mots volants"],"02925175":["CDPQ","Centre de d\u00e9veloppement du porc du Qu\u00e9bec"],"02925176":["Port c\u00e9leste"],"02925177":["Presses de l'\u00c9cureuil","Squirrel Press"],"02925178":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"02925179":["\u00c9ditions \u00catre auteur"],"02925180":["Une \u00e9cole montr\u00e9alaise pour tous (UEMPT)"],"02925181":["Timbre rose"],"02925182":["\u00c9ditions du Cheval de feu"],"02925183":["MusicoZen"],"02925184":["\u00c9ditions Pr\u00e9sence francophone"],"02925185":["Lueur du phare de Lanaudi\u00e8re"],"02925186":["\u00c9ditions Izhaba"],"02925187":["Galerie de l'UQAM","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Galerie de l'UQAM"],"02925188":["\u00c9ditions Scytale"],"02925189":["Boucher, Denis"],"02925190":["Pierre Marcel Montmory \u00c9diteur","Po\u00e9sie La Vie"],"02925191":["GRIR","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Groupe de recherche et d'intervention r\u00e9gionales"],"02925192":["Papp International. \u00c9ditions R\u00e9cr\u00e9-Jeux","R\u00e9cr\u00e9 jeux"],"02925193":["Productions Largo"],"02925194":["Recherches appliqu\u00e9es et interdisciplinaires sur les violences intimes, familiales et structurelles (RAIV) - Universit\u00e9 Laval"],"02925195":["\u00c9ditions Mondes imaginaires"],"02925196":["Montroyal Publishers","\u00c9ditions du Mont Royal"],"02925197":["\u00c9ditions Mains libres"],"02925198":["Gala m\u00e9dia","Gala \u00e9ditions"],"02925199":["Victo r& Ana\u00efs","\u00c9ditions Victor et Ana\u00efs"],"02925200":["Scribe coll\u00e9gial"],"02925201":["Publications SDM"],"02925202":["Kleopatra Consulting"],"02925203":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement d'information et de communication"],"02925204":["ICGQ","Institut des communications graphiques du Qu\u00e9bec","Institut des communications graphiques et de l'imprimabilit\u00e9"],"02925205":["CAP R\u00e9alisation"],"02925206":["Homoromance \u00e9ditions"],"02925207":["\u00c9dition Symbolicone"],"02925208":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherche historique Archiv-Histo"],"02925209":["Productions Pixel d'\u00e9toile"],"02925210":["\u00c9ditions Triskell"],"02925211":["\u00c9ditions du Refus-GenX"],"02925212":["H\u00f4pital Laval","Institut universitaire de cardiologie et de pneumologie de Qu\u00e9bec","Institut universitaire de cardiologie et de pneumologie de Qu\u00e9bec - Universit\u00e9 Laval"],"02925213":["\u00c9ditions Midi trente"],"02925214":["Coll\u00e8ge Saint-Alexandre","Coll\u00e8ge Saint-Alexandre de la Gatineau. \u00c9ditions Saint-Alexandre","Coll\u00e8ge apostolique Saint-Alexandre","\u00c9ditions Saint-Alexandre"],"02925215":["Fonfon"],"02925216":["McDowell, Karole"],"02925217":["\u00c9ditions le Scriptorium"],"02925218":["R\u00e9seau de milieux naturels prot\u00e9g\u00e9s"],"02925219":["Turcotte, Pierre \u00e9diteur"],"02925220":["Maison d'\u00e9dition Saint-Laurent","Maison d'\u00e9dition St-Laurent"],"02925221":["Bonnissent, H\u00e9l\u00e8ne"],"02925222":["\u00c9ditions du Carrefour de la Divine Volont\u00e9"],"02925223":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du Lac-Saint-Jean"],"02925224":["T\u00f4me"],"02925225":["Revue \u00c0 B\u00e2bord!","\u00c0 b\u00e2bord"],"02925226":["\u00c9ditions Po\u00e8tes de brousse"],"02925227":["Plante, Emilie"],"02925228":["Sign\u00e9es JM"],"02925229":["Atelier des r\u00eaves","Dreams Workshop General Partnership"],"02925230":["\u00c9ditions Cyb\u00e8le","Richard, Nancy"],"02925231":["UQTR. D\u00e9partement de psycho\u00e9ducation. LaRIDAPE","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Laboratoire de recherche et d\u2019intervention sur les difficult\u00e9s d\u2019adaptation psychosociale \u00e0 l'\u00e9cole"],"02925232":["\u00c9ditions de la V\u00e9rit\u00e9"],"02925233":["Les \u00c9ditions Dentine et Mathias inc.","\u00c9ditions Dentine et Mathias"],"02925234":["PDG.Beaulieu - Conseil gestion et recherche"],"02925235":["\u00c9ditions du Jeudi"],"02925236":["Organisme des bassins versants de la Haute-C\u00f4te-Nord (OBVHCN)"],"02925237":["\u00c9ditions Lo-\u00c9ly"],"02925238":["Cercles de fermi\u00e8res du Qu\u00e9bec","Les Cercles de fermi\u00e8res du Qu\u00e9bec"],"02925239":["Douyon, William-Emmanuel \u00e9diteur","Lacoursi\u00e8re \u00c9ditions"],"02925240":["Artexte - \u00e9cole de r\u00e9daction et service de gestion des arts","Roy, R\u00e9jean","R\u00e9jean Roy (Les \u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer)","\u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer"],"02925241":["\u00c9ditions Francsoiemusique"],"02925242":["Coulibaly, Mariata","\u00c9ditions Que des mots"],"02925243":["Elsie \u00e9ditions"],"02925244":["\u00c9ditions Leadership Inspire"],"02925245":["\u00c9ditions Diverses Syllabes"],"02925246":["UdeM. D\u00e9partement d'anthropologie","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'anthropologie","\u00e9ditions@anthro"],"02925247":["Relief Research Chair in Mental Health, Self-Management, and Work","Universit\u00e9 Laval. Chaire de recherche Relief en sant\u00e9 mentale, autogestion et travail"],"02925248":["Alluvions"],"02925249":["Journal Action PME"],"02925250":["Essor-Livres \u00e9diteur"],"02925251":["Communaut\u00e9 du Ballon rond"],"02925252":["Esteves, Sandra L\u00e9o"],"02925253":["\u00c9ditions Laurentia"],"02925254":["COPACA"],"02925255":["\u00c9dition TYPO"],"02925256":["Gr\u00fcnd Qu\u00e9bec"],"02925257":["Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises (CIEQ)","Universit\u00e9 Laval. Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises"],"02925258":["N\u00e9o Classiques \u00e9ditions"],"02925259":["\u00c9ditions Maison Rose","\u00c9ditions de la Maison rose"],"02925260":["J&W Auteurs et Publications","Jaber Jacqueline"],"02925261":["\u00c9ditions Z'ail\u00e9es"],"02925262":["Grande Mar\u00e9e","La Grande Mar\u00e9e"],"02925263":["Jevis R\u00e9seau Jeunesse (Les \u00e9ditions Jevis Jeunesse)"],"02925264":["Gribouille \u00e9ducatif"],"02925265":["3 M\u00e2ts","\u00c9ditions Trois-M\u00e2ts"],"02925266":["\u00c9ditions BonE\u00fcr"],"02925267":["Salamandre"],"02925268":["Fortin, Josiane"],"02925269":["Etudes litt\u00e9raires D\u00e9partement des litt\u00e9ratures Facult\u00e9 des lettres","Revue \u00c9tudes litt\u00e9raires - Universit\u00e9 Laval","Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de litt\u00e9rature, th\u00e9\u00e2tre et cin\u00e9ma","Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement des litt\u00e9ratures","\u00c9tudes litt\u00e9raires. D\u00e9partement des litt\u00e9ratures. Universit\u00e9 Laval"],"02925270":["G mots","G-mots","G\u00e9meaux"],"02925271":["\u00c9cole For\u00eat Nature"],"02925272":["ABPQ","Association Les biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec","Association des biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec","Association des directeurs de biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec (ADIBIPUQ)","Les biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec (BPQ)"],"02925273":["Distribution CPM","Distribution CPM/Pomango","POM (Production Oliver Musique)","Pomango"],"02925274":["Ordre des pharmaciens du Qu\u00e9bec"],"02925275":["M\u00e9ridien-L'Harmattan"],"02925276":["Heures bleues","\u00c9ditions Heures bleues","\u00c9ditions Les Heures bleues"],"02925277":["\u00c9ditions Seminis"],"02925278":["Gu\u00e9rin, Pascal"],"02925279":["CodeMAT"],"02925280":["Groupe GD"],"02925281":["WallStreet Smart / Franck Normandeau"],"02925282":["Cr\u00e9atique"],"02925283":["Neuron-Xel-Xelaat"],"02925284":["Revue Exit","\u00c9ditions Gaz Moutarde"],"02925285":["UQAC","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi"],"02925286":["Publications Ga\u00ebtan L\u00e9vesque","XYZ. La revue de la nouvelle"],"02925287":["Isis \u00e9ditions"],"02925288":["Luzerne Rousse"],"02925289":["Municipalit\u00e9 de Port-Daniel-Gascons","Port-Daniel\u2013Gascons (Municipalit\u00e9)"],"02925290":["Moisan, Sylvie"],"02925291":["Somme toute/Le Devoir"],"02925292":["\u00c9ditions Orange bleue"],"02925293":["Habib Kazan, Rita"],"02925294":["Maison d'\u00e9dition MartinNathalie.com"],"02925295":["HEC Montr\u00e9al. Chaire de gestion du secteur de l'\u00e9nergie","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Chaire de gestion du secteur de l'\u00e9nergie"],"02925296":["Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de Saint-Ours","Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de St-Ours"],"02925297":["Manoan International"],"02925298":["H4 \u00e9ditions"],"02925299":["La Roche, Roger"],"02925300":["\u00c9ditions Comptex"],"02925301":["Pierre qui r\u00eave / The Stone that dreams","Stone that dreams"],"02925302":["CPCPA","Conseil provincial des comit\u00e9s paritaires de l'industrie des services automobiles"],"02925303":["Chenapans","\u00c9ditions les Chenapans"],"02925304":["Hurlantes \u00e9ditrices"],"02925305":["Fortin, Mathieu","Mathieu Fortin \u00e9ditions"],"02925306":["Productions de la Sorci\u00e8re"],"02925307":["Oly & Lary \u00e9ditions"],"02925308":["\u00c9ditions Dreelune"],"02925309":["\u00c9ditions Univers bleu"],"02925310":["Bout du Mille","Le bout du mille"],"02925311":["Hamac"],"02925312":["Maseha, Wael"],"02925313":["\u00c9ditions \u00c9motion"],"02925314":["Carignan, Martine","Gestions CMC","\u00c9ditions CMC"],"02925315":["Cahiers d'activit\u00e9s N.G.","Cahiers d'activit\u00e9s NG","Gaudreault, Normand"],"02925316":["Vues et Voix Livres audio"],"02925317":["C\u00e9gep de Saint-J\u00e9r\u00f4me"],"02925318":["\u00c9ditions Pagure"],"02925319":["Wiewi\u00f3rka \u00e9ditions"],"02925320":["Ateliers du Pissenlit","\u00c9ditions du Pissenlit"],"02925321":["\u00c9ditions Cristalida/Cristalida Ediciones"],"02925322":["\u00c9ditions Maggie"],"02925323":["\u00c9ditions Id\u00e9es de g\u00e9nies"],"02925324":["Corbeil, Pierre"],"02925325":["MARPA productions"],"02925326":["Provencher, Audrey","\u00c9ditions Audrey Provencher"],"02925327":["\u00c9ditions Cricri"],"02925328":["\u00c9ditions Florissa & Courtney"],"02925329":["\u00c9ditions Louis-Riel, coop\u00e9rative","\u00c9ditions de la Nouvelle Plume"],"02925330":["\u00c9ditions Innovalivres"],"02925331":["Concertation Montr\u00e9al (CMTL)"],"02925332":["6 brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te","Les six brumes","Les six brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8tes","Six Brumes","Six brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te"],"02925333":["InterActions, Centre de recherche et de partage des savoirs","InterActions, Centre de recherche et de partage des savoirs. CIUSSS du Nord-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al","InterActions, Centre de recherche et de partage des savoirs. CSSS de Bordeaux-Cartierville-Saint-Laurent"],"02925334":["CAIJ","Centre d'acc\u00e8s \u00e0 l'information juridique"],"02925335":["Aranatha Society","Soci\u00e9t\u00e9 Aranatha"],"02925336":["Barreau du Qu\u00e9bec"],"02925337":["\u00c9ditions Un monde diff\u00e9rent"],"02925338":["\u00c9ditions S\u00e9maphore"],"02925339":["Boite \u00e0 ouvrage"],"02925340":["\u00c9ditions Caramello"],"02925341":["Perdido"],"02925342":["Les \u00c9ditions Garuda","\u00c9ditions Garuda"],"02925343":["\u00c9ditions Del Vecchio"],"02925344":["Beside m\u00e9dia"],"02925345":["Groupe Nota bene. L\u00e9zard amoureux","L\u00e9zard amoureux"],"02925346":["\u00c9ditions H\u00e9l\u00e8ne Thompson"],"02925347":["\u00c9ditions d'Eux"],"02925348":["Acad\u00e9mie de massage scientifique","Acad\u00e9mie de massage scientifique A.M.S. inc."],"02925349":["Acad\u00e9mie de la transformation num\u00e9rique (ATN), Universit\u00e9 Laval"],"02925350":["Tremblay, Carolyne"],"02925351":["Concertation Horizon"],"02925352":["\u00c9ditions du Cavalier blanc"],"02925353":["Perron, Caroline"],"02925354":["\u00c9ditions Cardinal"],"02925355":["Larochelle, Annie","\u00c9ditions de la B\u00e2tarde"],"02925356":["\u00c9ditions Enoya"],"02925357":["Kamga, Raoul"],"02925358":["\u00c9ditions For All","\u00c9ditions pour tous"],"02925359":["Muzikiddy"],"02925360":["\u00c9ditions Ashuapmushuan","\u00c9ditions Entreprises","\u00c9ditions Val-Jalbert","\u00c9ditions du Patrimoine"],"02925361":["Champagne, Sylvie","\u00c9ditions Sylvie Champagne"],"02925362":["Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de Saint-Ours","Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de St-Ours"],"02925363":["2 rare birds editing house","Lalibert\u00e9, Bruno","Two rare birds editing house","\u00c9ditions des 2 oiseaux rares","\u00c9ditions des deux oiseaux rares"],"02925364":["Merva\u00efa","\u00c9ditions Merva\u00efa"],"02925365":["\u00c9ditions Alaska"],"02925366":["Ateliers Artistiques Adapt\u00e9s Mobiles Betsaleel","Regroupement Betsaleel"],"02925367":["Jacob, Nicole"],"02925368":["\u00c9ditions T.N.T.","\u00c9ditions TNT"],"02925369":["\u00c9ditions Ultimatum"],"02925370":["Nouvelle Adresse"],"02925371":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"02925372":["C\u00f4t\u00e9, Mario"],"02925373":["Maladroits"],"02925374":["ARQ","Association pour la recherche qualitative"],"02925375":["Gouvernance solution"],"02925376":["Cin\u00e9M\u00e9dias","Laboratoire Cin\u00e9M\u00e9dias"],"02925377":["Rancourt, Sylvie","\u00c9ditions Sylvie Rancourt"],"02925378":["Publication Carouge"],"02925379":["Centre Justice et foi"],"02925380":["RefleXavenue"],"02925381":["Vermette, Ghislaine"],"02925382":["Gosselin, Michel","Michel Gosselin \u00e9diteur"],"02925383":["Cl\u00e9 des champs R\u00e9seau d'entraide pour troubles anxieux","Cl\u00e9 des champs, R\u00e9seau d'entraide pour personnes souffrant de troubles anxieux"],"02925384":["Claude Lafleur","Lafleur, Claude"],"02925385":["Artexte - \u00e9cole de r\u00e9daction et service de gestion des arts","Roy, R\u00e9jean","R\u00e9jean Roy (Les \u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer)","\u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer"],"02925386":["\u00c9ditions Gl\u00e9nat Qu\u00e9bec"],"02925387":["Studio Bulldog"],"02925388":["\u00c9ditions du Bout de la Langue"],"02925389":["Centre Art Media","Centre Art Media, ReimRock"],"02925390":["Edimusique (Qu\u00e9bec)"],"02925391":["Association canadienne d'\u00e9ducation de langue fran\u00e7aise (ACELF)","\u00c9ditions le Livre du pays"],"02925392":["\u00c9ditions Conif\u00e8re"],"02925393":["BMA Consultants"],"02925394":["Plamondon, Tania"],"02925395":["M\u00e9tamorphe","Shoebox Media. M\u00e9tamorphe"],"02925396":["Association culturelle Sankofa","Sankofa"],"02925397":["Tabou Kengne, Leticia Brenda"],"02925398":["C\u00e9ili","C\u00e9ili \u00c9cole de langues"],"02925399":["\u00c9ditions Cruciforme"],"02925400":["KO M\u00e9dia","KO \u00c9ditions inc, une filiale de KO M\u00e9dia inc.","KO \u00e9ditions"],"02925401":["Tardif, R\u00e9jean","\u00c9ditions de l'Ours gardien"],"02925402":["\u00c9duplan solutions"],"02925403":["Denis, Bernard"],"02925404":["Minimo \u00c9ditions"],"02925405":["Publications chr\u00e9tiennes. \u00c9ditions La Rochelle","\u00c9ditions La Rochelle"],"02925406":["Fondation Lucie et Andr\u00e9 Chagnon. L'Observatoire des tout-petits","Observatoire des tout-petits"],"02925407":["\u00c9ditions Self-Made-Man"],"02925408":["\u00c9ditions de la Feuille au vent"],"02930000":["Pistes africaines"],"02930001":["Centre d'action la\u00efque (Editions du)"],"02930002":["Scaillet, SA"],"02930003":["BTS"],"02930004":["Direction g\u00e9n\u00e9rale de la formation et de l'enseignement artistique, Communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"02930005":["Souverain SA"],"02930006":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9ologique de Belgique"],"02930007":["LOJIPE, SC"],"02930008":["Presse J."],"02930009":["Lillo Canta"],"02930010":["Eiffel"],"02930011":["Foxmaster publishing"],"02930012":["HDA Brain Editions Messinger & Feneau"],"02930013":["Jarry (Charles)"],"02930014":["Quorum"],"02930015":["Synedi"],"02930016":["Commission belge de bibliographie et de bibliologie"],"02930017":["Perce-neige (Editions)"],"02930018":["CFC"],"02930019":["Olivier \u00e9diteur"],"02930020":["Soci\u00e9t\u00e9 royale d'arch\u00e9ologie deBruxelles"],"02930021":["Vie consacr\u00e9e"],"02930022":["Conservart"],"02930023":["Laski"],"02930024":["Encyclop\u00e9die b\u00e9n\u00e9dictine"],"02930025":["Sanchez Guillen (Jos\u00e9-Luis)"],"02930026":["Parole \u00e9ternelle"],"02930027":["Aventure et d\u00e9couverte"],"02930028":["Anzalone (Donato)"],"02930029":["Dieleman gallery"],"02930030":["LB"],"02930031":["Acedi (Editions)"],"02930032":["Institut belge de l'\u00e9conomie dela sant\u00e9"],"02930033":["Centre d'\u00e9tude et de documentation africaines"],"02930034":["Essort"],"02930035":["Ruche aux livres (La)"],"02930036":["Orli (Editions)"],"02930037":["Fondation pour l'architecture"],"02930038":["Service pour la promotion culturelle et professionnelle des femmes de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"],"02930039":["Altamira"],"02930040":["P\u00f4le Nord Asbl"],"02930041":["Etat-major g\u00e9n\u00e9ral de la gendarmerie"],"02930042":["FTM","Zenox"],"02930043":["Ouvert"],"02930044":["RTBF"],"02930045":["Castelain (Daniel)"],"02930046":["Sainte-Opportune (Editions)"],"02930047":["Traditions et parlers populaires Wallonie-Bruxelles"],"02930048":["Fonderie (Editions de la)"],"02930049":["Pittsburgh corning Europe NV"],"02930050":["Wauthia (Patrick)"],"02930051":["E & T (Editions)"],"02930052":["Ab Editions"],"02930053":["Van Balberghe"],"02930054":["Institut royal du patrimoine artistique"],"02930055":["Deuxi\u00e8me souffle"],"02930056":["Eurosynth\u00e8ses"],"02930057":["CIUF"],"02930058":["Centre linguistique de l'Ecole royale militaire"],"02930059":["Task force sida"],"02930060":["Sepia"],"02930061":["Brussels Media"],"02930062":["Fondation Travail-Universit\u00e9"],"02930063":["Group of Sesimbra"],"02930064":["EORTC"],"02930065":["Institut de sociologie"],"02930066":["Euroconfidentiel"],"02930067":["Institut d'\u00e9tudes th\u00e9ologiques"],"02930068":["Marche du temps (La)"],"02930069":["World Steel Association"],"02930070":["Traders press"],"02930071":["Centre de lecture publique de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"],"02930072":["Equipage (Editions)"],"02930073":["The american chamber of commerce to the European Union"],"02930074":["Editions li\u00e9geoises d'hom\u00e9opathie"],"02930075":["Grand Oc\u00e9an (Editions du)"],"02930076":["Octogone"],"02930077":["Equinoxe 21","Troisi\u00e8me Iris"],"02930078":["Ligue internationale des associations pour les personnes handicap\u00e9es mentales"],"02930079":["Pimm's (Edition)"],"02930080":["Maxi copy"],"02930081":["Chambre officielle de commerce d'Espagne en Belgique"],"02930082":["Bon livre"],"02930083":["Pro rail international"],"02930084":["Cercle europ\u00e9en de recherches et d'\u00e9tudes graphologiques"],"02930085":["Institut africain-ASDOC/CEDAF"],"02930086":["OETH"],"02930087":["Premi\u00e8res s\u00e9ances"],"02930088":["Luc Pire"],"02930089":["Centre de documentation de l'Universit\u00e9 libre de Bruxelles"],"02930090":["Hiernaux (Jean)"],"02930091":["Grama SA"],"02930092":["CENELEC"],"02930093":["Nemo"],"02930094":["Soci\u00e9t\u00e9 scientifique de m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale"],"02930095":["Partners & C\u00b0"],"02930096":["Documenta"],"02930097":["Vezham (Editions)"],"02930098":["Banque Bruxelles Lambert"],"02930099":["Marchal (Omer)"],"02930100":["Parcours"],"02930101":["Poplar"],"02930102":["XCOMS international"],"02930103":["Droit d'\u00e9crire"],"02930104":["ESCOM"],"02930105":["Oro production"],"02930106":["EDICLAM"],"02930107":["European foundation centre"],"02930108":["Entrorger"],"02930109":["Fondation Joseph Jacquemotte"],"02930110":["Point Image-JVDH"],"02930111":["Artha Production"],"02930112":["Minist\u00e8re de la r\u00e9gion wallonne, Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'am\u00e9nagement du territoire et du logement"],"02930113":["Halle aux bl\u00e9s"],"02930114":["De la d\u00e9mocratie"],"02930115":["ARP2 \u00e9ditions"],"02930116":["MTC"],"02930117":["Marot"],"02930118":["AESTH"],"02930119":["European Study Service"],"02930120":["IHM"],"02930121":["Ingerstedt publishing"],"02930122":["Prairie"],"02930123":["Mengal"],"02930124":["Association internationale pour le d\u00e9veloppement de la pens\u00e9e, la formation et la culture"],"02930125":["Conseil central des communaut\u00e9s philosophiques non confessionnelles de Belgique"],"02930126":["Fonds de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement"],"02930127":["Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne d'organismes de controle"],"02930128":["Gevaert (Yves) SPRL"],"02930129":["Europ\u00e9ennes d'\u00e9ditions chr\u00e9tiennes Mambr\u00e9"],"02930130":["Amis de la musique"],"02930131":["Frehel (Diane)"],"02930132":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Laboratoire d'instrumentation \u00e9lectronique et d'\u00e9lectrom\u00e9trie"],"02930133":["Memor"],"02930134":["Sans titre"],"02930135":["Le Livre"],"02930136":["Centre Daily-Bul & C\u00b0"],"02930137":["Piron (David)"],"02930138":["Bovrisse (Jacqueline)"],"02930139":["Acad\u00e9mie syndicale europ\u00e9enne"],"02930140":["Milthreze"],"02930141":["F\u00e9d\u00e9ration des entreprises de Belgique"],"02930142":["Champaka"],"02930143":["Institut syndical europ\u00e9en"],"02930144":["Sangalayi"],"02930145":["Question de styles"],"02930146":["Contredanse"],"02930147":["McLuhan"],"02930148":["Minist\u00e8re wallon de l'\u00e9quipement et des transports"],"02930149":["Universit\u00e9 libre de Bruxelles, Biblioth\u00e8ques"],"02930150":["Best of Publishing"],"02930151":["Institut Danone Belgique"],"02930152":["Solibel"],"02930153":["Houziaux (L\u00e9o)"],"02930154":["Hazard"],"02930155":["Alliance litt\u00e9raire"],"02930156":["IDJ"],"02930157":["Buch"],"02930158":["Universit\u00e9 de Mons"],"02930159":["EDANA"],"02930160":["Eurobitume"],"02930161":["Centre de recherche sur l'enseignement des math\u00e9matiques"],"02930162":["Lamaco"],"02930163":["Correspondances r\u00e9volutionnaires"],"02930164":["Conseil des architectes d'Europe"],"02930165":["Fondation Nicolas-Claude Fabri de Peiresc"],"02930166":["Cindy & Kimberley"],"02930167":["Collector's Academy press"],"02930168":["Alambic"],"02930169":["Tribal arts"],"02930170":["Fonds europ\u00e9en de coop\u00e9ration"],"02930171":["Interm\u00e9dia concepts"],"02930172":["Demeure de la paix"],"02930173":["Samarcande"],"02930174":["Part de l'oeil"],"02930175":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre interfacultaire d'\u00e9tude en histoire des sciences"],"02930176":["Jeunesse et droit"],"02930177":["Buvard blanc"],"02930178":["Mundaneum"],"02930179":["Embellie"],"02930180":["Centre de recherches et d'\u00e9tudes historiques de la seconde guerre mondiale"],"02930181":["Groupe Brederode"],"02930182":["Alice jeunesse","Alice \u00e9ditions"],"02930183":["Similix"],"02930184":["Euclid international"],"02930185":["Rose des vents"],"02930186":["Mus\u00e9e de la vie wallonne"],"02930187":["Association europ\u00e9enne pour l'enseignement de l'architecture"],"02930188":["Atelier de l'agneau"],"02930189":["Fagny consult"],"02930190":["Colson (Aline)"],"02930191":["Eusop"],"02930192":["Ancre rouge"],"02930193":["Association internationale pour la promotion des \u00e9crivains et des artistes des pays d'Afrique, des Cara\u00efbes i"],"02930194":["Fonds Houtman"],"02930195":["Atelier d'\u00e9dition"],"02930196":["Centre belge de la bande dessin\u00e9e"],"02930197":["Alta\u00efr (Les \u00e9ditions)"],"02930198":["Gamma Press"],"02930199":["Palais des beaux-arts de Charleroi"],"02930200":["Centre international de phon\u00e9tique appliqu\u00e9e"],"02930201":["Artgo"],"02930202":["Biblioth\u00e8que publique centrale"],"02930203":["Pyramide","Ziggourat"],"02930204":["Fr\u00e9mok","Fr\u00e9on \u00e9ditions"],"02930205":["Architecture et prospective"],"02930206":["Brabant Ecologie"],"02930207":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre de recherches sociologiques"],"02930208":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre de recherches d'arch\u00e9ologie"],"02930209":["Soci\u00e9t\u00e9 biblique francophone de Belgique"],"02930210":["Cellule fonds social europ\u00e9en Leonardo"],"02930211":["Safran"],"02930212":["Presses de la facult\u00e9 de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"],"02930213":["Stories"],"02930214":["Guang Ming Press"],"02930215":["Ypnos"],"02930216":["Pire (Marcel)"],"02930217":["Ars Libris"],"02930218":["Waltech publisher"],"02930219":["Acanthe \u00e9ditions"],"02930220":["Dexia Banque"],"02930221":["H\u00eatre pourpre"],"02930222":["Centre d'animation en langues"],"02930223":["Esperlu\u00e8te \u00e9ditions"],"02930224":["Nolard (Marianne)"],"02930225":["Librairie Grande muraille"],"02930226":["Rose de ch\u00eane (La)"],"02930227":["Delooz (Roger)"],"02930228":["VJ concept"],"02930229":["F\u00e9d\u00e9ration internationale du diab\u00e8te"],"02930230":["M\u00e9diane"],"02930231":["Le Cormier"],"02930232":["Taillis pr\u00e9"],"02930233":["CREA"],"02930234":["Miklo"],"02930235":["Carnets du dessert de lune"],"02930236":["Naba"],"02930237":["Promoth\u00e8que Europe"],"02930238":["Rouvez-Lupinetti"],"02930239":["Bartholom\u00e9"],"02930240":["Luc Pire"],"02930241":["Test-Achats"],"02930242":["Sils Maria"],"02930243":["Lior"],"02930244":["H & L"],"02930245":["Collections Livres"],"02930246":["Soci\u00e9t\u00e9 des expositions du Palais des beaux-arts"],"02930247":["The Sikh university press"],"02930248":["ZB22 l'\u00e9dition"],"02930249":["Zygotique"],"02930250":["Telos on Target"],"02930251":["Convaincre"],"02930252":["EAPN"],"02930253":["Clandestine books"],"02930254":["Colophon"],"02930255":["Kin art media"],"02930256":["Szwajcer (Micheline)-Didier (Mich\u00e8le)"],"02930257":["Expedo production"],"02930258":["Barbiana imprimerie \u00e9ditions"],"02930259":["MBM \u00e9dition"],"02930260":["European universities continuing education network"],"02930261":["Lobby sources Europe"],"02930262":["Odyss\u00e9e 1372"],"02930263":["P\u00e9pin"],"02930264":["Excritos"],"02930265":["Migrations"],"02930266":["Dharmachakra"],"02930267":["Hoebeeck (Stephan)"],"02930268":["Pricewaterhousecoopers"],"02930269":["Forum europ\u00e9en pour le bien-\u00eatre de l'enfance"],"02930270":["CEDIL"],"02930271":["R\u00eave-en-Bulles"],"02930272":["Editions 47"],"02930273":["Coccinelle BD"],"02930274":["Fun"],"02930275":["Fondation pour les g\u00e9n\u00e9rations futures"],"02930276":["S\u00e9rie C"],"02930277":["Nostalgia \u00e9ditions"],"02930278":["PPX communications"],"02930279":["Bartleby & Co"],"02930280":["Feuilles familiales ASBL"],"02930281":["Degive (Antoine)"],"02930282":["New promotion"],"02930283":["Loup"],"02930284":["Moulinsart"],"02930285":["Orf\u00e9"],"02930286":["FEPTO"],"02930287":["Edipro","Chambres de commerce et d'industrie de Wallonie"],"02930288":["Eurovelo"],"02930289":["Irezumi"],"02930290":["Editions juridiques de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"],"02930291":["Eph\u00e9m\u00e9ra"],"02930292":["Media international"],"02930293":["Souffle"],"02930294":["Facult\u00e9s universitaires catholiques de Mons"],"02930295":["Plateau"],"02930296":["Acad\u00e9mie des arts et pratiques de la relation d'aide permettant l'analyse existentielle"],"02930297":["Berg\u00e9"],"02930298":["Rat"],"02930299":["HSP"],"02930300":["IRIS"],"02930301":["AEEA"],"02930302":["Centre Bios"],"02930303":["Arnaud"],"02930304":["Clepsydre"],"02930305":["Ici-bas"],"02930306":["Liesse (J.-M.)"],"02930307":["D-Facto"],"02930308":["Commissariat g\u00e9n\u00e9ral aux relations internationales de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"02930309":["Chevetogne"],"02930310":["Crash airlines"],"02930311":["Ancrage"],"02930312":["Kaligram"],"02930313":["Gateway publishing international"],"02930314":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, D\u00e9partement d'arch\u00e9ologie et d'histoire de l'art"],"02930315":["Trillennium"],"02930316":["Modus Vivendi"],"02930317":["Th\u00e9glac\u00e9"],"02930318":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, D\u00e9partement d'\u00e9tudes romanes"],"02930319":["International Sophus Lie Centre"],"02930320":["Liaison - soci\u00e9t\u00e9 de publication & information"],"02930321":["Karibou"],"02930322":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"],"02930323":["Pierre de lune"],"02930324":["Arletti \u00c9ditions"],"02930325":["Voir autrement"],"02930326":["Laetoli"],"02930327":["Apart\u00e9 Editions"],"02930328":["Oeil concept"],"02930329":["Ensemble"],"02930330":["Fram"],"02930331":["Telelivre"],"02930332":["GREJ"],"02930333":["M.E.O"],"02930334":["Soci\u00e9t\u00e9 ouverte"],"02930335":["Autrement dit"],"02930336":["Imprimerie provinciale du Hainaut"],"02930337":["ULB cr\u00e9ation"],"02930338":["Alliages","Art in Belgium"],"02930339":["Presse, conseil et d\u00e9veloppement"],"02930340":["CBLIA"],"02930341":["Editions Hiatus"],"02930342":["EME Editions"],"02930343":["Pav\u00e9"],"02930344":["Presses universitaires de Louvain"],"02930345":["Ambedui"],"02930346":["Dolmen"],"02930347":["Weyrich \u00e9dition"],"02930348":["A propos","Nautilus \u00e9ditions"],"02930349":["Acteon"],"02930350":["Violette et Marguerite"],"02930351":["Grand miroir"],"02930352":["Institut syndical europ\u00e9en"],"02930353":["Editions Amyris"],"02930354":["Apach Production et Publishing"],"02930355":["maelstr\u00d6m reEvolution"],"02930356":["Cinqui\u00e8me couche"],"02930357":["Roseau vert"],"02930358":["Versant Sud"],"02930359":["Jourdan"],"02930360":["Employ\u00e9 du Moi"],"02930361":["Textes et pr\u00e9textes"],"02930362":["BH-Bruxelles"],"02930363":["Childmedimedia"],"02930364":["CROMBEL micRomania"],"02930365":["Vivio"],"02930366":["Grignoux"],"02930367":["Beta-Plus"],"02930368":["Mus\u00e9e des arts contemporains du Grand-Hornu"],"02930369":["Mabiki"],"02930370":["Montagne \u00e0 malice"],"02930371":["Peekaboo"],"02930372":["Eurokids'Team"],"02930373":["Patch \u00e9ditions"],"02930374":["Mensa Be ASBL"],"02930375":["Arobase Edition"],"02930376":["Alternatives Th\u00e9\u00e2trales"],"02930377":["Somnambule \u00e9quivoque"],"02930378":["Namuroises"],"02930379":["Forbidden Zone"],"02930380":["D\u00e9sinvoltes"],"02930381":["Ipex digital solutions"],"02930382":["Kate' Art \u00e9ditions"],"02930383":["Silver"],"02930384":["Maison d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9 (Editions la)"],"02930385":["Almadina"],"02930386":["Nature et progr\u00e8s"],"02930387":["Filipson"],"02930388":["Formation permanente CUP"],"02930389":["Von Karman institute for fluid dynamics"],"02930390":["Tribord"],"02930391":["CIVA"],"02930392":["Norina"],"02930393":["Panubula - Belle page"],"02930394":["Socrate Editions Promarex"],"02930395":["Al-Had\u00eeth"],"02930396":["Di Emidio (S.)"],"02930398":["Impribeau"],"02930399":["Migration policy group"],"02930400":["T\u00e9l\u00e9arcom"],"02930401":["Chabernak"],"02930402":["Aden \u00e9ditions","Rivi\u00e8re de Cassis"],"02930403":["M\u00e9moires d'hommes"],"02930404":["Presses de la facult\u00e9 de m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"],"02930405":["M\u00e9moires d'hommes"],"02930406":["Megaform"],"02930407":["Apollos"],"02930408":["Territoire de la m\u00e9moire","Territoires de la m\u00e9moire"],"02930409":["Pact European Affairs"],"02930410":["CIM-IM-IMK"],"02930411":["Ateliers de la banane"],"02930412":["BJL management"],"02930413":["Lire et \u00e9crire Bruxelles"],"02930414":["Mus\u00e9e de la maison d'Erasme"],"02930415":["Ligue internationale des associations pour les personnes handicap\u00e9es mentales"],"02930416":["Etudes th\u00e9\u00e2trales"],"02930417":["Lilliputiens"],"02930418":["Memogrames"],"02930419":["F\u00e9minines"],"02930420":["All script"],"02930421":["Pro tempore"],"02930422":["Ambroisie sprl"],"02930423":["Mus\u00e9e de la ville de Bruxelles"],"02930424":["Fortuna (Editions)"],"02930425":["Eder"],"02930426":["EV Scrl"],"02930427":["180\u00b0 \u00e9ditions"],"02930428":["Dar Almadina"],"02930429":["Menon network"],"02930430":["Art\u00e9sis"],"02930431":["Hubinont hobby"],"02930432":["Institut royal des relations internationales - Koninklyk intituut voor internationale betrekkingen"],"02930433":["D\u00e9jeuners sur l'herbe"],"02930434":["Croix-Rouge de Belgique"],"02930435":["Scansoft"],"02930436":["Vivier"],"02930437":["Centre d'information et de recherches sur les intol\u00e9rences et l'hygi\u00e8ne alimentaires"],"02930438":["Nyciara"],"02930439":["Ma\u00eetres de forme contemporains"],"02930440":["Atelier de l'agneau"],"02930441":["Mesure du possible"],"02930442":["Kasonga Ndunga Mule (Bruno)"],"02930443":["CADTM"],"02930444":["Pilgrim support"],"02930445":["Paul Louis \u00e9diteur"],"02930446":["Communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"02930447":["Wisdom treasury"],"02930448":["M\u00e9moart"],"02930449":["Association de numismatique Professeur Marcel Hoc"],"02930450":["Groupe Action SCRIS"],"02930451":["Prisme Editions"],"02930452":["Traces de vie"],"02930453":["Bibliophila. Lucien de Meyer"],"02930454":["Editeco"],"02930455":["Minist\u00e8re wallon de l'\u00e9quipement et des transports"],"02930456":["Pangolin"],"02930457":["urban.brussels"],"02930458":["Marane"],"02930459":["Management & Integrated Communication"],"02930460":["Point Image-JVDH"],"02930461":["Passage (Les \u00e9ditions du)"],"02930462":["Romaines"],"02930463":["Oranger \u00e9ditions"],"02930464":["Eloy (Marielle)"],"02930465":["Mac-Team"],"02930466":["Institut du patrimoine wallon"],"02930467":["Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats"],"02930468":["Charlajian (Ronald)"],"02930469":["Mus\u00e9e royal de Mariemont"],"02930470":["Institut europ\u00e9en d'entreprise"],"02930471":["INIVE EEIG"],"02930472":["Licap"],"02930473":["European centre for zoroastrian studies"],"02930474":["Francis (Isabelle)"],"02930475":["Vanille-chocolat"],"02930476":["C\u00e8dre (Editions du)"],"02930477":["Trame"],"02930478":["Asteline"],"02930479":["Fondation wallonne Pierre-Marieet Jean-Fran\u00e7ois Humblet"],"02930480":["Thomas Mols"],"02930481":["EME Editions"],"02930482":["L'\u00e9dition s'amuse"],"02930483":["MMS \u00e9ditions"],"02930484":["Sanz (Tomas)"],"02930485":["Jordan \u00e9ditions"],"02930486":["Bois & Habitat"],"02930487":["Jablonka Maruani Mercier"],"02930488":["SGR"],"02930489":["Institut universitaire Andr\u00e9 Ryckmans"],"02930490":["Traffic Europe"],"02930492":["Asmod\u00e9e Edern"],"02930493":["Pierrard (Hugues)"],"02930494":["Tetras Lyre"],"02930495":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, ERAUL"],"02930497":["Fondation O. Decroly-Centre d'\u00e9tudes decrolyennes"],"02930498":["Le Coudrier"],"02930499":["Collectif d'alphab\u00e9tisation"],"02930500":["Transiit benefaciendo"],"02930501":["I'M \u00e9ditions"],"02930503":["New worlds project"],"02930504":["Publi-press"],"02930505":["Soci\u00e9t\u00e9 de langue et de litt\u00e9rature wallonnes"],"02930506":["MG Pix"],"02930507":["Espace environnement"],"02930508":["Editions de l'Ermitage"],"02930509":["Epysmetic"],"02930510":["Espace mieux \u00eatre"],"02930511":["Ayrel \u00e9diteur"],"02930512":["Giraud"],"02930513":["Business art"],"02930514":["Opointzero"],"02930515":["SMartBe"],"02930516":["Debaisieux (Gwendoline)"],"02930517":["Chromatika (Les \u00e9ditions)"],"02930518":["Typographe"],"02930519":["Galerie Act\u00e9on"],"02930520":["Provita group"],"02930521":["REHVA"],"02930522":["Histoires d'Art"],"02930523":["Fa\u00e7ons de voir"],"02930524":["Pr\u00e9sence et action culturelles"],"02930525":["Fourre-Tout"],"02930526":["EURELIT"],"02930527":["Couper ou pas couper"],"02930528":["Meessen-De Clercq"],"02930529":["Hounatex"],"02930530":["Pour la solidarit\u00e9"],"02930531":["Dorian"],"02930532":["Mus\u00e9e Ren\u00e9 Magritte"],"02930533":["Dobbelstein (Bruno)"],"02930535":["Centre d'information, de documentation et d'\u00e9tude du patrimoine"],"02930537":["Caillou bleu"],"02930538":["Quadrature"],"02930539":["Protection international"],"02930540":["Rue Elise \u00e9ditions"],"02930541":["Monast\u00e8re des B\u00e9n\u00e9dictines, Centre le chemin"],"02930542":["Lits (Gr\u00e9goire)"],"02930543":["Soliflor"],"02930544":["Centre d'\u00e9tudes et de m\u00e9moire des migrations subsahariennes"],"02930545":["Synthesix"],"02930546":["La Porte d'Hoves"],"02930547":["Bull concept"],"02930548":["Jonathan's place (The)"],"02930549":["Vera Smirnova & Co-EWIS"],"02930550":["Mahler (Marie)"],"02930551":["Olyff (Clotilde)"],"02930552":["Gestion 2000"],"02930553":["Scorpion"],"02930554":["Scent A Brand"],"02930555":["Club Beaumarchais"],"02930556":["Age d'or"],"02930557":["Edit\u00e9ditions"],"02930558":["Etopia Centre d'animation et de recherche en \u00e9cologie politique"],"02930559":["Ba (Dema)"],"02930560":["Revue internationale de philosophie"],"02930561":["Lustre"],"02930562":["Digital and printing service"],"02930563":["Actium \u00e9ditions"],"02930564":["Questionnement psychanalytique"],"02930565":["Fravers international"],"02930566":["Jonckheere (Danny)"],"02930567":["Cego publishers"],"02930568":["Groupe esth\u00e9tique !"],"02930569":["Gral"],"02930570":["Les Matinaux"],"02930571":["Pan-Pan"],"02930572":["Larc"],"02930573":["Almine Rech \u00e9ditions"],"02930574":["Flouzemaker"],"02930575":["Mpembi Nkosi (Magloire)"],"02930576":["Coquelicot en hiver"],"02930577":["Magnad"],"02930578":["Lune d'Or"],"02930580":["Rh\u00e9to \u00e9ditions"],"02930582":["Basson"],"02930583":["White & MacLean Publishing"],"02930584":["Bague a tel"],"02930585":["Gen\u00e8se Edition"],"02930586":["European training institute"],"02930587":["APEDAF"],"02930588":["Megastream"],"02930589":["Vanille Goudron"],"02930590":["Tracy (Michael)"],"02930591":["Adavalue"],"02930592":["De Thuin (David)"],"02930593":["Groenweghe (St\u00e9phane)"],"02930594":["Guest Room"],"02930595":["Vinelande"],"02930596":["S comme sport"],"02930597":["Creation for children international"],"02930598":["Starinfinity"],"02930599":["Novelas"],"02930600":["King David Salomon SCS"],"02930601":["Zones sensibles"],"02930602":["Centre international des langues et des traditions d'Afrique"],"02930603":["Vanhoeke (S\u00e9bastien)"],"02930604":["CENELEC"],"02930606":["IR \u00e9ditions"],"02930607":["Carnets du dessert de lune"],"02930608":["Nerincx (Denis)"],"02930609":["Badeaux"],"02930610":["Salmigondis"],"02930611":["Fine art studio"],"02930612":["Acabit Fabio De Siati"],"02930613":["Klet & Ko"],"02930614":["Obscuria"],"02930615":["Les \u00e9ditions europ\u00e9ennes"],"02930616":["Couchard (Arnold)"],"02930617":["Mus\u00e9e Ianchelevici"],"02930618":["Mad fabrik"],"02930619":["Gevaert Editions"],"02930620":["Azurtis"],"02930621":["Bernard (Bruno)"],"02930622":["Wafel"],"02930623":["Sandawe"],"02930624":["Minist\u00e8re de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"02930625":["Edilor"],"02930626":["Cognito"],"02930627":["Avant-Propos"],"02930628":["Africabiz M\u00e9dia"],"02930629":["Capucines (Editions les)"],"02930630":["Kimwanga-Nkeny (Emmanuel-P\u00e8lerin)"],"02930631":["Nisot (Jacques)"],"02930632":["Centre d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes"],"02930633":["Dumont-Tascione (Nadia)"],"02930634":["Studio real print"],"02930635":["D\u00e9clencheur"],"02930636":["Arbre \u00e9ditions"],"02930637":["Conf\u00e9rence du jeune barreau de Bruxelles"],"02930638":["International mission center"],"02930639":["PatH"],"02930640":["Royal canin Belux"],"02930641":["Compere (Michel)"],"02930642":["Editions particuli\u00e8res"],"02930643":["Editions Saint Rombaut"],"02930644":["Culture lab"],"02930645":["Speculoosbook"],"02930646":["Espace Nord"],"02930647":["Mines \u00e9ditions"],"02930648":["Global Enterprise"],"02930649":["Hardenne (Mich\u00e8le)"],"02930650":["Texquis"],"02930651":["CECOP-CICOPA Europe"],"02930652":["Beckers (Vincent)"],"02930653":["Quarto"],"02930654":["Lire et \u00e9crire"],"02930655":["Lo Mascolo (Leonardo)"],"02930656":["Maison du g\u00e9nie"],"02930657":["Murmure des soirs"],"02930658":["Elite services"],"02930659":["Cactus in\u00e9branlable \u00e9ditions"],"02930660":["Murairi Mitima (Jean-Baptise)"],"02930661":["Gold storm editions"],"02930662":["Crossics"],"02930663":["Octogone"],"02930664":["De Laet (Bruno)"],"02930665":["Puzz Story"],"02930666":["Galerie Faider"],"02930667":["SIC"],"02930668":["Pr\u00e9histomuseum"],"02930669":["Flavio De Beni \u00e9diteur"],"02930670":["European wind energy association"],"02930671":["Jotlog"],"02930672":["EUROFIR"],"02930673":["Educ'Art"],"02930674":["CARHOP"],"02930675":["Rahmani (Mo\u00efse)"],"02930676":["APP \u00e9ditions"],"02930677":["AFR productions"],"02930678":["Providence (Editions la)"],"02930679":["Thierie (Jacques)"],"02930680":["Vanwelde (Charles)"],"02930681":["Lumpungu (Thierry Daniel)"],"02930682":["Prosopon \u00e9ditions"],"02930683":["Lorg\u00e9 \u00e9ditions"],"02930684":["Vidyas"],"02930685":["Tetras Lyre"],"02930686":["Valente (Ana\u00efs)"],"02930687":["Sinocc Group"],"02930688":["Le touriste"],"02930689":["Cr\u00e9a-son"],"02930690":["Libre"],"02930691":["Antioche"],"02930692":["Test-Achats"],"02930693":["Revue belge de psychanalyse"],"02930694":["Marmol (Guibert del)"],"02930695":["Id\u00e9eLumineuse"],"02930696":["Gambrinus Drivers Museum"],"02930697":["Decalou (Editions)"],"02930698":["Memogrames"],"02930699":["IAPPE \u00e9ditions"],"02930700":["Alfo-\u00e9ditions"],"02930701":["Vide (Les \u00e9ditions du)"],"02930702":["M.E.O"],"02930703":["Sornin (Christine)"],"02930704":["Hoffe (Jessica)"],"02930705":["Cellule architecture de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles"],"02930706":["Cornette (Isabelle)"],"02930707":["Bertrand (Virginie)"],"02930708":["Luhmer"],"02930709":["Brouwer (Beno\u00eet de)"],"02930710":["El\u00e9ments de langage"],"02930711":["Service public de Wallonie, D\u00e9partement du patrimoine"],"02930712":["Sakho (Adama)"],"02930713":["Retiendra"],"02930714":["INSPIR"],"02930715":["Ieuf \u00e9ditions"],"02930716":["Leroy (Alain)"],"02930717":["Imprim-color"],"02930718":["Ultraletters"],"02930719":["Queen II (Editions)"],"02930720":["Tulipe (Editions de la)"],"02930721":["Editions de l'Etoile"],"02930722":["Genicot (Robert)"],"02930723":["Quatrotypos publishing"],"02930724":["F\u00e9d\u00e9ration de l'industrie cimenti\u00e8re belge"],"02930725":["Bleu d'encre"],"02930726":["Observatoire international de justice juv\u00e9nile"],"02930727":["eBookEsoterique"],"02930728":["Creative Universe (Edition)"],"02930729":["Beya"],"02930730":["Edition EPI"],"02930731":["Ramaekers (C\u00e9cile)"],"02930732":["Depasse (Patricia)"],"02930733":["La Houle"],"02930734":["Oleg (Gorbunon)"],"02930735":["Atine Nedaud"],"02930736":["INSAS collections"],"02930737":["Galerie Val\u00e9rie Bach"],"02930738":["Roland (Georges)"],"02930739":["Kantoken"],"02930740":["Museum of sacred art"],"02930741":["Poot (Christophe)"],"02930742":["Pyl\u00f4ne"],"02930743":["TJ Editions"],"02930744":["T\u00e9ligat\u00e9"],"02930745":["Visualdreams"],"02930746":["Editions Bande \u00e0 part"],"02930747":["Taymans (Jean-Claude)"],"02930748":["Nicolas collection"],"02930749":["Ntege (Eric)"],"02930750":["Actuabd.com"],"02930751":["Edisalm, les \u00e9ditions de la Salm"],"02930752":["Malagne - Arch\u00e9oparc de Rochefort"],"02930753":["Z\u00e8bre Digital"],"02930754":["Editions du Ca\u00efd"],"02930755":["Pangaya by Nikita"],"02930756":["Acrodacrolivres"],"02930757":["PIXL"],"02930758":["Centre de lecture publique de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"],"02930759":["Editions D'une certaine gaiet\u00e9"],"02930760":["Martagon"],"02930761":["Kasibel \u00e9ditions"],"02930762":["FCPPF"],"02930763":["Bruno Graff Editions"],"02930764":["Cavaleri (Tony)"],"02930765":["Scribe Africa (\u00e9ditions)"],"02930766":["Adnstudio95"],"02930767":["Desmet (Mich\u00e8le)"],"02930768":["Mm\u00e9mosyne"],"02930769":["Fondation europ\u00e9enne d'\u00e9tudes progressistes"],"02930770":["Gil \u00e9ditions"],"02930771":["Beno\u00eet Anciaux"],"02930772":["Atelier des Presses"],"02930773":["EMES Network publications"],"02930774":["Minist\u00e8re de la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, Direction de la R\u00e9novation urbaine"],"02930775":["Colas (Rachel)"],"02930776":["BKW \u00e9ditions"],"02930777":["Triangle Books"],"02930778":["Debecker (Sylvie)"],"02930779":["La Monica (C\u00e9line)"],"02930780":["Edelweiss Europa"],"02930781":["Elandos"],"02930782":["Nasser (Donatienne)"],"02930783":["Traverse"],"02930784":["Van Leeuw (Marie-No\u00eblle)"],"02930785":["CEMEA"],"02930786":["Editions Sc\u00e9narii"],"02930787":["A pas de loups"],"02930788":["Quentin Moreau, \u00e9diteur"],"02930789":["Van den Bogaert (Eduard)"],"02930790":["Editions le Corridor"],"02930791":["Editions de la Belle-Alliance"],"02930792":["Madame Nature"],"02930793":["Corpo Prods \u00e9ditions"],"02930794":["Editions Atz\u00e9o"],"02930795":["H\u00e9ros modernes"],"02930796":["Trinkhall Museum"],"02930797":["Bry (Edouard Harry)"],"02930798":["Cut Cut Cut Ego inspired"],"02930799":["Vanden Berghen (Christian)"],"02930800":["Van Geet"],"02930801":["Bruxelles Mobilit\u00e9"],"02930802":["Antidote"],"02930803":["Evraud (Martine)"],"02930804":["Legrand (Pierre)"],"02930805":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Charleroi"],"02930806":["Cl\u00e9ment (Quentin)"],"02930807":["Periferia"],"02930808":["We are the words"],"02930809":["De Baets (Jean-Paul)"],"02930810":["Michel Fr\u00e8res"],"02930811":["Crystal Nano \u00e9dition"],"02930812":["Lef\u00e8vre (In\u00e8s)"],"02930813":["Editions du Patrimoine militaire"],"02930814":["Soliane"],"02930815":["Guns (Roland)"],"02930816":["CICOPA"],"02930817":["De Meyer (Christian)"],"02930818":["AEIDL"],"02930819":["Acad\u00e9mie de recherche et d'enseignement sup\u00e9rieur"],"02930820":["Chabot (C\u00e9cile)"],"02930821":["Plannum"],"02930822":["Les \u00e9ditions l'Arbre de Diane"],"02930823":["Cobaprint"],"02930824":["Nancy Matis"],"02930825":["Daubresse (Alain)"],"02930826":["Tax & management \u00e9ditions"],"02930827":["Editions Investig'Action"],"02930828":["Bruits"],"02930829":["Popelier (Philippe)"],"02930830":["Mahy (Anne-Sophie)"],"02930831":["Meurrens (Marc)"],"02930832":["Naghmouchi (Samira)"],"02930833":["Jaune \u00e0 temps"],"02930834":["Chat ail\u00e9"],"02930835":["Absolute Books"],"02930836":["Editions du MAHVI et de la SRAHU"],"02930837":["Malonne premi\u00e8re"],"02930838":["Diff\u00e9renciation"],"02930839":["Livr'S Editions"],"02930840":["Street / Books \u00e9ditions"],"02930841":["Saublens (Catherine)"],"02930842":["Plumes, \u00e9cailles et pixels"],"02930843":["Billington (Olivia)"],"02930844":["Baronheid (Thomas)"],"02930845":["Centre d'action la\u00efque de la province de Li\u00e8ge"],"02930846":["Mulamba-Pene-Lowa (Natha Lionel)"],"02930847":["Adriaens (C\u00e9line)"],"02930848":["Lilys \u00e9ditions"],"02930849":["Degros (Muriel)"],"02930850":["Siboney"],"02930851":["Trames"],"02930852":["Graines de foi"],"02930853":["Les Editions de l'Instant"],"02930854":["Tibazarwa"],"02930855":["Courrier du Maghreb et de l'Orient"],"02930856":["Les Mots pour le lire"],"02930857":["Rosemount executive management"],"02930858":["Piers (Eric)"],"02930859":["Merenne (S\u00e9bastien)"],"02930860":["Know yourself publishing"],"02930861":["Naulin (R\u00e9gine)"],"02930862":["Braem (Mirko)"],"02930863":["Qu Art"],"02930864":["Artcadia design"],"02930865":["Ortiz Ferdinandus (Alexandra)"],"02930866":["Acacia \u00e9dition"],"02930867":["Breda (Louis)"],"02930868":["Silou Books"],"02930869":["Nootens (Marc-Jean)"],"02930870":["SBFDAEA"],"02930871":["Fondation Karmapa Europe"],"02930872":["N\u00e9osant\u00e9 Editions"],"02930873":["Sadaka (Liliane)"],"02930874":["Editions Onehope"],"02930875":["Mus\u00e9e en Piconrue"],"02930876":["Editions de Schorre"],"02930877":["LIfeFocus"],"02930878":["urbAgora"],"02930879":["My Zebra book"],"02930880":["S\u00e9ma \u00e9ditions"],"02930881":["Les Choses imprim\u00e9es"],"02930882":["Coop-ere \u00e9ditions"],"02930883":["Business Tools"],"02930884":["Poussi\u00e8re de Lune"],"02930885":["Rafa\u00ebl No"],"02930886":["Pini-Pini Nsasay (Kentey)"],"02930887":["Streel (Andr\u00e9)"],"02930888":["Mon's livre"],"02930889":["Benoit (Jean)"],"02930890":["Loutte (Eric)"],"02930891":["Nottet (Marius)"],"02930892":["Cheumbou Ngako (Francine Armelle)"],"02930893":["Mons 2015"],"02930894":["Libotte (Anne)"],"02930895":["Lilys \u00e9ditions"],"02930896":["Much much more"],"02930897":["International network for contemporary performing arts"],"02930898":["European Federation of Nurses Associations"],"02930899":["Fawkes \u00e9ditions"],"02930900":["Lucas (Andr\u00e9)"],"02930901":["Foxmango"],"02930902":["Katcha"],"02930903":["F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne de l'actionnariat salari\u00e9"],"02930904":["Koudaya (Aristide)"],"02930905":["Hypercorps"],"02930906":["Dissident Nexus \u00e9ditions"],"02930907":["Better Finance"],"02930908":["Perez Naranjo (Jos\u00e9)"],"02930909":["SBD Lab"],"02930910":["Ji Bocis"],"02930911":["Les Carnets de C\u00e9leste"],"02930912":["Editions Jacques Brel"],"02930913":["Gontras (Areti)"],"02930914":["Universal music"],"02930915":["Dubois (Jason)"],"02930916":["Sumkay (Andr\u00e9)"],"02930917":["Alliance for Freedom and Peace"],"02930918":["Telakel Emae-pmo"],"02930919":["Au service des enfants"],"02930920":["Jonas Dejeunesse"],"02930921":["FCTV"],"02930922":["Biblioth\u00e8que centrale de la Province de Hainaut"],"02930923":["Editions UVCW"],"02930924":["Bouts (Steve)"],"02930925":["Pahaut (Vinciane)"],"02930926":["Rion (Julie)"],"02930927":["Ga\u00eblle Laurier"],"02930928":["ESReDA"],"02930929":["Caillou \u00e9ditions"],"02930930":["Collections artistiques de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge-Galerie Wittert"],"02930931":["Elim \u00e9ditions"],"02930932":["Andanada"],"02930933":["La Table d'OS"],"02930934":["Vanderhoeft (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"02930935":["Des pages et des notes"],"02930936":["Retrotram"],"02930937":["Mr Anonyme"],"02930938":["Versant Sud"],"02930939":["Geeko"],"02930940":["Now Future"],"02930941":["CotCotCot \u00e9ditions"],"02930942":["IDETA"],"02930943":["HB - comics"],"02930944":["Leclercq (Marc-Olivier)"],"02930945":["Imprimages"],"02930946":["les \u00e9ditions des Lettres assassines"],"02930947":["Diagonale"],"02930948":["Cercle d'\u00e9tudes numismatiques"],"02930949":["Rayon de Soleil"],"02930950":["Candelario Perez (Jessica)"],"02930951":["People\u2019s Health Movement"],"02930952":["Solune \u00e9ditions"],"02930953":["Fondation Auschwitz"],"02930954":["Qare Secours & Formations"],"02930955":["Husson Editeur"],"02930956":["Acrodacrolivres"],"02930957":["M\u00eame pas peur \u00e9ditions"],"02930958":["Observatoire du sida et des sexualit\u00e9s, Universit\u00e9 Saint-Louis - Bruxelles"],"02930959":["P.A.T."],"02930960":["Highflyers Aviation Institute"],"02930961":["Noldus \u00e9ditions"],"02930962":["Les \u00e9ditions Gutta & Astula"],"02930963":["CMLKOBxl & ASBL Productions associ\u00e9es"],"02930964":["Centre de lecture publique de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"],"02930965":["de Morais (Ana)"],"02930966":["R\u00e9seau europ\u00e9en pour la pr\u00e9vention du tabagisme"],"02930967":["Ratinckx (Eliane)"],"02930968":["Mus\u00e9es de la Ville de Li\u00e8ge"],"02930969":["Editions du Rapois"],"02930970":["Secr\u00e9tariat du comit\u00e9 de pilotage du forum de la soci\u00e9t\u00e9 civile du partenariat oriental"],"02930971":["Verhelst (Jean-Luc)"],"02930972":["Vincent Merckx \u00e9ditions"],"02930973":["Designed by Acritarche"],"02930974":["Sh.op \u00e9ditions"],"02930975":["Editions E2"],"02930976":["Coll\u00e8ge polytechnique international"],"02930977":["Montes de Oca"],"02930978":["Les 7 Lectures"],"02930979":["Un ami pour tous"],"02930980":["Editions K1L"],"02930981":["L'Imagitateur"],"02930982":["Kozo Edition"],"02930983":["Editions de la Maison du tourisme de la Wallonie picarde"],"02930984":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre de recherches sociologiques"],"02930985":["LME \u00e9ditions"],"02930986":["Tempora"],"02930987":["Word World Wooh ! \u00e9ditions"],"02930988":["Le Scalde \u00e9ditions"],"02930989":["Expression de sagesse"],"02930990":["Ecole nationale sup\u00e9rieure des arts visuels de la Cambre"],"02930991":["Les \u00e9ditions MwSoul"],"02930992":["Oser dire \u00e9ditions"],"02930993":["Melle S\u00e9raphine - Eveil & vous"],"02930994":["Roma"],"02930995":["Facteur humain"],"02930996":["Les Bas-bleus"],"02930997":["Formbox \u00e9ditions"],"02930998":["Nouveau Regard"],"02930999":["Mabiki"],"02931000":["L'Attitude des h\u00e9ros"],"02931001":["Fondation Boghossian"],"02931002":["People publications"],"02931003":["IIAS-IISA"],"02931004":["Casquette"],"02931005":["Les \u00e9ditions No\u00e8sis"],"02931006":["Mediasbl"],"02931007":["Nouvelle revue th\u00e9ologique"],"02931008":["180\u00b0 \u00e9ditions"],"02931009":["Devaux (Vincent)"],"02931010":["Connexe. Les espaces communistes en question"],"02931011":["Empaj \u00e9ditions"],"02931012":["Bethelight"],"02931013":["Soliflor","Antoine Dupuis productions"],"02931014":["Binacchi editore"],"02931015":["Mediel"],"02931016":["Thomassettie (Monique)"],"02931017":["Rictus publishing"],"02931018":["Art en marge"],"02931019":["Politique, revue belge d'analyse et de d\u00e9bat"],"02931020":["Jan and Jos creations"],"02931021":["Ek Kaleo \u00e9ditions"],"02931022":["Editions Mincione"],"02931023":["Audace"],"02931024":["Royal Caveau li\u00e9geois"],"02931025":["Entre deux pages"],"02931026":["Bienveillance"],"02931027":["Editions du Tiroir"],"02931028":["Le chat polaire"],"02931029":["European Parliamentary forum for sexual and reproductive rights"],"02931030":["Triada"],"02931031":["Planter et Arroser"],"02931032":["Mus\u00e9e de la parole en Ardenne"],"02931033":["ABA Academy"],"02931034":["Page Works"],"02931035":["Kifadass\u00e9"],"02931036":["Editions du changement"],"02931037":["Animal Press"],"02931038":["A+Offices \u00e9ditions"],"02931039":["Auracan \u00e9ditions"],"02931040":["Origines \u00e9ditions"],"02931041":["Editions Hanif"],"02931042":["Equality by Words"],"02931043":["Digital Future Europe"],"02931044":["Rouyr (Jean)"],"02931045":["Editions Sanabel-Bruxelles"],"02931046":["R\u00e9jouisciences"],"02931047":["Editions de Mikado Music"],"02931048":["N\u00e9vros\u00e9e"],"02931049":["Editions de l'Allumette"],"02931050":["Laurent (Marie)"],"02931051":["Ciriec"],"02931052":["Centre Daily-Bul & C\u00b0"],"02931053":["Dynamedia"],"02931054":["Midis de la po\u00e9sie \u00e9ditions"],"02931055":["Amant vert \u00e9ditions"],"02931056":["Association belge des ath\u00e9es"],"02931057":["Vies parall\u00e8les"],"02931058":["Editions Akasha de Winter"],"02931059":["Lean Six Sigma Belgium"],"02931060":["Valls y Machinant (David)"],"02931061":["Bukku"],"02931062":["Salary solution"],"02931063":["Victor et Ana\u00efs"],"02931064":["Joker"],"02931065":["Nyns (Roland)"],"02931066":["Willems (Sam)"],"02931067":["BOZON2X \u00e9ditions"],"02931068":["Common home"],"02931069":["Loci"],"02931070":["Graines de foi \u00e9ditions"],"02931071":["S\u00e9bastien Wauters"],"02931072":["Editions de l'Elan"],"02931073":["Etre vu pour \u00eatre lu \u00e9dition"],"02931074":["Collinet (Philippe)"],"02931075":["Editions Read&Rate"],"02931076":["Papier machine"],"02931077":["Travers\u00e9es"],"02931078":["SGR"],"02931079":["S\u00e9nam\u00e9 Agbossou"],"02931080":["Quadrature"],"02931081":["Editions MGN-Namur"],"02931082":["Pierrard (Hugues)"],"02931083":["Duke Hawkins"],"02931084":["L'Autrement dit"],"02931085":["Cormor en Nuptial"],"02931086":["Heynen (Fran\u00e7ois-Xavier)"],"02931087":["Le livre de votre r\u00e9gion"],"02931088":["Mol (Pieterke)"],"02931089":["UNICART - International Conference"],"02931090":["La Plume de l'ange"],"02931091":["Institut \u00e9conomique Molinari"],"02931092":["Jacques (Christian)"],"02931093":["Guide Lotus"],"02931094":["Fondation Marcel Mari\u00ebn"],"02931095":["Paling\u00e9n\u00e9sie"],"02931096":["War Heritage Institute"],"02931097":["Bayot (Anne-Marie)"],"02931098":["Recherche & d\u00e9veloppement en sciences humaines et sociales"],"02931099":["Les Editions Vande Waal"],"02931100":["Editions Successteams"],"02931101":["Les Oiseaux de nuit"],"02931102":["Fraise cultiv\u00e9e"],"02931103":["Editions Mot Passant"],"02931104":["Ishtar"],"02931105":["Editions Anspach"],"02931106":["Service social dans le monde"],"02931107":["CROMBEL micRomania"],"02931108":["Galerie Bernard de Grunne"],"02931109":["Editions Most"],"02931110":["Surfaces utiles"],"02931111":["Card Trip"],"02931112":["Les \u00e9ditions du Sablon"],"02931113":["Gauthy (Matthieu)"],"02931114":["Benoit+Bo"],"02931115":["Chronica"],"02931116":["RIEPP"],"02931117":["Aliotta (Catherine)"],"02931118":["Bureau des r\u00e9alit\u00e9s"],"02931119":["Redmont House"],"02931120":["ELPA- European Liver Patients' Association"],"02931121":["Li\u00e9nard (Alexandre)"],"02931122":["Funny Bird Edition"],"02931123":["Centre Vid\u00e9o de Bruxelles"],"02931124":["Fraim (Jean-Louis)"],"02931125":["Guillaume (Alexis)"],"02931126":["D\u00e9fense des enfants International - DEI Belgique"],"02931127":["P & M Education"],"02931128":["Coati Studios"],"02931129":["csa.be"],"02931130":["Dekeyser (Olivier)"],"02931131":["Les Amis de la Citadelle de Tournai"],"02931132":["Les \u00e9ditions Appelicon"],"02931133":["Le Mulet"],"02931134":["Courgette \u00e9ditions"],"02931135":["Editions M\u00e9nad\u00e8s"],"02931136":["A.D. Martel"],"02931137":["Accro \u00e9ditions"],"02931138":["Edition Cimarron"],"02931139":["Service m\u00e9dia animation"],"02931140":["Premi\u00e8re Ligne"],"02931141":["Bel-art"],"02931142":["Propulscio"],"02931143":["Editions l'Esp\u00e9rance"],"02931144":["Mincione Edizioni"],"02931145":["De Greef (Jacky)"],"02931146":["Vues de l'esprit"],"02931147":["Editions Biofermart"],"02931148":["Les Nouvelles Editions"],"02931149":["Johanne Potums - Aim'otions"],"02931150":["Fita (Cheik)"],"02931151":["Nicolas collection"],"02931152":["Lumen Vitae"],"02931153":["Les ateliers de l'escargot \u00e9ditions"],"02931154":["Mans (Alex)"],"02931155":["Meillon (Herv\u00e9)"],"02931156":["Braintours"],"02931157":["bb4 books"],"02931158":["Dumortier (Jean Marie)"],"02931159":["Photorail Collection"],"02931160":["Gosset (Catherine)"],"02931161":["Centre culturel Wolubilis"],"02931162":["IEW"],"02931163":["Verwilghen (Ginette)"],"02931164":["Ville de Namur"],"02931165":["Cultureo"],"02931166":["Editions Investig'Action"],"02931167":["Ars books"],"02931168":["CEAPET \u00e9dition"],"02931169":["Delpeuch (R\u00e9gis)"],"02931170":["Les \u00e9ditions du Toc"],"02931171":["Tsana Ymele (Nicole Rose)"],"02931172":["Desmet (Maxime)"],"02931173":["Psychoeducation.be"],"02931174":["EERA"],"02931175":["Le Comptoir"],"02931176":["La Poin\u00e7onneuse"],"02931177":["Edition Th\u00e9\u00e2tre estrella"],"02931178":["For\u00eat.Nature"],"02931179":["Editions Non nobis"],"02931180":["Dumont (Fabien)"],"02931181":["Le Lion Z\u2019Ail\u00e9 de Waterloo"],"02931182":["Victoria Queen Edition"],"02931183":["Roulotte th\u00e9\u00e2trale"],"02931184":["Adam (H\u00e9l\u00e8ne)"],"02931185":["Kaza \u00e9ditions"],"02931186":["Ville de Charleroi"],"02931187":["AAAmour \u00e9ditions"],"02931188":["Guns (Roland)"],"02931189":["Metrolab Series"],"02931190":["Altura"],"02931191":["Couples et familles"],"02931192":["OACPS-OEACP publications"],"02931193":["Title Books"],"02931194":["Revue internationale de droit \u00e9conomique"],"02931195":["Les \u00e9ditions de Ratu Lali"],"02931196":["Karthala.B"],"02931197":["Montmorency \u00e9ditions"],"02931198":["Rosa-Luxemburg-Stiftung, Brussels Office"],"02931199":["Fondation pour les g\u00e9n\u00e9rations futures"],"02931200":["Poncelet (Alain)"],"02931201":["Le Cha\u00eenon manquant"],"02931202":["Simon (Brieuc)"],"02931203":["Escapale"],"02931204":["Creanne"],"02931205":["Kalopsia"],"02931206":["Indigo Projects"],"02931207":["Ligue Braille"],"02931208":["Jean-Marc De Vos, \u00e9diteur"],"02931209":["Editions Partis Pour"],"02931210":["Editions du Zebrycorne"],"02931211":["Outre Muse Editions"],"02931212":["Panth\u00e8re Edition"],"02931213":["Collectif pipeur"],"02931214":["European business and innovation centre network"],"02931215":["Mus\u00e9e royal de Mariemont"],"02931216":["Cercle historique de Ciney"],"02931217":["Soliflor"],"02931218":["Psst \u00e9ditions"],"02931219":["Educode et \u00e9duca libre"],"02931220":["La Lucarne ind\u00e9cente"],"02931221":["Commission royale des monuments, sites et fouilles de la r\u00e9gion wallonne"],"02931222":["3cinq7"],"02931223":["Meg Maine"],"02931224":["Editions Racines"],"02931225":["IMPEL"],"02931226":["Lambert (F\u00e9licien)"],"02931227":["Bulles d'Albane"],"02931228":["Mount silver"],"02931229":["Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats"],"02931230":["Editions Tabari"],"02931231":["Dafrika"],"02931232":["Roland (Julien)"],"02931233":["Fondation europ\u00e9enne d'\u00e9tudes progressistes"],"02931234":["Lion'saut"],"02931235":["Murmure des soirs"],"02931236":["Almine Rech \u00e9ditions"],"02931237":["H\u00e9matomes Editions"],"02931238":["Vincent (Claire)"],"02931239":["EuCheMS"],"02931240":["Edi.Buzz"],"02931241":["DeeniLearn"],"02931242":["Basson"],"02931243":["Bossa Flor"],"02931244":["Protection international"],"02931245":["Hound Dog"],"02931246":["Centre avec"],"02931247":["Test-Achats"],"02931248":["Convidencia"],"02931249":["Lombart (Carole)"],"02931250":["Clinique de la fatigue"],"02940000":["Les Editions Entraide, Centre de Psychologie"],"02940001":["Maison d'Ailleurs"],"02940002":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, D\u00e9partement d'anthropologie et d'\u00e9cologie"],"02940003":["Soci\u00e9t\u00e9 suisse d'\u00e9thique biom\u00e9dicale, Fondation Louis-Jeantet"],"02940004":["Perle de ros\u00e9e"],"02940005":["Editions d'Orzens"],"02940006":["Editions du Sabre, Chez Olivier Meuwly"],"02940007":["Editions des deux continents"],"02940008":["Freejoy Productions SA"],"02940009":["Elmepress international"],"02940010":["S\u00e4uberlin & Pfeiffer SA, Christine Pasquier"],"02940011":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9gyptologie"],"02940012":["Lucky Productions SA"],"02940013":["Editions Atoz"],"02940014":["Pass\u00e9-Pr\u00e9sent"],"02940015":["Fondation pour la vie"],"02940016":["Kiangebeni, Editions-Diffusion"],"02940017":["Krebs, Viola"],"02940018":["Centre d'Art Contemporain Gen\u00e8ve"],"02940019":["Antiquorum"],"02940020":["Institut international de la communication visuell"],"02940021":["Editions Hosanna, Claire-Lise et Jean-Daniel M\u00e9rillat"],"02940022":["EDITIONS PRO MUSICA S.A.R.L."],"02940023":["Editions Post-Scriptum Galerie"],"02940024":["Editions Melchior"],"02940025":["F\u00e9d\u00e9ration des \u00e9coles techniques, c/o CIFOM-Ecole technique"],"02940026":["Eco Press"],"02940027":["Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts de Lausanne, Plateforme 10"],"02940028":["Cosm holding SA"],"02940029":["Editions Traverses SA"],"02940030":["Editions-Simonin SA"],"02940031":["Hurter, Suzanne. Editions"],"02940032":["Recherches et publications"],"02940033":["Acatos SA, Edition"],"02940034":["Media-Link"],"02940035":["Service \u00e9cole tiers monde"],"02940036":["Pentagon SA"],"02940037":["P\u00e2turage conseils et projets"],"02940038":["Editions Nemo"],"02940039":["Orix, Jacques Martin"],"02940040":["Genos"],"02940041":["Mus\u00e9e d'histoire naturelle de Neuch\u00e2tel"],"02940042":["Editions le Sel de la terre, Maxime Egger"],"02940043":["Soci\u00e9t\u00e9 jurassienne d'\u00e9mulation"],"02940044":["Wenger, Bernard"],"02940045":["D3"],"02940046":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis des arts de Neuch\u00e2tel, Mus\u00e9e d'art \u00e9t d'histoire"],"02940047":["Editions Education et foi, Chez Ecole Arc-enciel"],"02940048":["Editions Taumassou, c/o Jean-Philippe Arm"],"02940049":["Edition Institut du f\u00e9d\u00e9ralisme de l'Universit\u00e9 de, Les Portes de Fribourg"],"02940050":["Editions Sakina Cherrad, Sakina Ballouz-Cherrad"],"02940051":["Editions CopArt"],"02940052":["Centre de langues de l'Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9ral, Moyens didactiques"],"02940053":["La cl\u00e9 de l'informatique"],"02940054":["Nouvelle Alliance"],"02940055":["La Dogana"],"02940056":["Story-board, c/o Luigi Piazza"],"02940057":["F\u00e9d\u00e9ration romande des entreprises de charpenterie, FRECEM"],"02940058":["Biblioth\u00e8que cantonale + universitaire de Fribourg"],"02940059":["MIDI BIBLE (Association), Minist\u00e8re pour la Diffusion de la Bible en langues"],"02940060":["Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel, Institut de g\u00e9ographie"],"02940061":["Guihon Books"],"02940062":["G-Lu-Epeniel"],"02940063":["H\u00e9bien, par les Editions de l'H\u00e8be"],"02940064":["Reflex international"],"02940065":["Jonglerie diffusion international SA"],"02940066":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Suisse romande, Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire"],"02940067":["Association d'\u00e9tudes baha'ies"],"02940068":["Contrechamps, Editions"],"02940069":["Association de l'Encyclop\u00e9die de Gen\u00e8ve"],"02940070":["Centre for our Common Future, Palais Wilson"],"02940071":["Galerie Anton Meier S.A."],"02940072":["Micro distribution"],"02940073":["Bureau de la convention de Ramsar"],"02940074":["Bdland"],"02940075":["Comportements"],"02940076":["Trait d'Union"],"02940077":["Azemiops"],"02940078":["Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel, Institut d'histoire"],"02940079":["Centre de liaison RRI"],"02940080":["Union europ\u00e9enne de radio-t\u00e9l\u00e9vision"],"02940081":["Librairie chr\u00e9tienne Carrefour"],"02940082":["Editions Girus"],"02940083":["Sherlock's diffusion"],"02940084":["News productions"],"02940085":["Morris genealogical books"],"02940086":["Inventaire des trouvailles mon\u00e9taires suisses, Acad\u00e9mie suisse des sciences humaines et sociales"],"02940087":["Federation des Entreprises Romandes"],"02940088":["Institut l'homme et le temps"],"02940089":["Centre Patronal"],"02940090":["Ad Solem \u00e9ditions"],"02940091":["Editions Iroise, c/o Oscar Wiggli"],"02940092":["Editions de l'If, c/o Andr\u00e9 Clerc"],"02940093":["Shri Ram Chandra mission, c/o Stella Jaquerod-Davis, en Montimbert"],"02940094":["Association des Amis du Mus\u00e9e mon\u00e9taire cantonal, Palais de Rumine"],"02940095":["Almasta Editions"],"02940096":["Editions Z"],"02940097":["Mus\u00e9e du L\u00e9man"],"02940098":["Universit\u00e9 de Lausanne, Institut de police scientifique et de criminologie"],"02940099":["Editions de l'Esquirol"],"02940100":["Editions S\u00e9nev\u00e9"],"02940101":["FAE Fondation Asher Edelmann","Mus\u00e9e d'art de Pully"],"02940102":["Section romande de l'Association \u00e9vang\u00e9lique pour"],"02940103":["IFIA"],"02940104":["Le nouveau quotidien"],"02940105":["Editions Syst\u00e8mes et information, Chez Gilles Falquet"],"02940106":["Editions Le Sas"],"02940107":["Science Consulting & Publishing"],"02940108":["Fondation Louis Moret"],"02940109":["Avenir malgr\u00e9 tout"],"02940110":["Universit\u00e9 de Lausanne, Section d'histoire, Facult\u00e9 des lettres"],"02940111":["Editions Tycho Brah\u00e9"],"02940112":["Communication jurassienne et europeenne (CJE)"],"02940113":["Association Corona mundi"],"02940114":["Netnews Association"],"02940115":["Editions Jakin"],"02940116":["\u00c9ditions Mamam\u00e9lis, Chez EFI"],"02940117":["Mus\u00e9e romain de Nyon"],"02940118":["Editions Prier-T\u00e9moigner"],"02940119":["ICAM L'OLIVIER"],"02940120":["Arcane, c/o Walebo Kiangebeni"],"02940121":["Edition Eboris, Isabella Coda-Bompiani"],"02940122":["Cuisine jetable"],"02940123":["CESG - Centre d'\u00c9tudes Spirites de Gen\u00e8ve"],"02940124":["Agora, Michel Bavarel"],"02940125":["Chronosports SA"],"02940126":["Fondation Neumann"],"02940127":["Edition Humus"],"02940128":["Editions Schneider, Agence Schneider"],"02940129":["International Council on Alcohol and Addictions"],"02940130":["Hoggar print"],"02940131":["Centre biblique europ\u00e9en"],"02940132":["Beaulieu Internationale Oekospirituelle Bewegung"],"02940133":["Editions Empreintes, Alain Rochat"],"02940134":["DS Promotion & Consulting"],"02940135":["Institut europ\u00e9en pour l'analyse financi\u00e8re et la"],"02940136":["Reporters sans fronti\u00e8res"],"02940137":["GM Les Arts libres"],"02940138":["Editions de la B\u00e9casse, La Vulpi\u00e8re"],"02940139":["Schweizerische Nationalbibliothek, Biblioth\u00e8que nationale suisse"],"02940140":["Fondation RAFAD"],"02940141":["Horus publishers"],"02940142":["Try-Lingo publications"],"02940143":["L\u00e9zard"],"02940144":["Lucky Productions SA"],"02940145":["Saint-Augustin SA, D\u00e9partement Editions"],"02940146":["Antipodes"],"02940147":["Editions du D\u00e9fends"],"02940148":["Editions Uranus"],"02940149":["Mus\u00e9e gru\u00e9rien, Biblioth\u00e8que de Bulle"],"02940150":["Soci\u00e9t\u00e9 entomologique suisse, Mus\u00e9e d'histoire naturelle"],"02940151":["Association L\u00e9zardes"],"02940152":["Plonk & Replonk \u00c9diteurs"],"02940153":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, D\u00e9partement de min\u00e9ralogie"],"02940154":["Tantra \u00e9ditions"],"02940155":["Tantra \u00e9ditions"],"02940156":["Ecole d'ing\u00e9nierie et d' architecture de Fribourg"],"02940157":["Kammermann, Andr\u00e9. \u00c9diteur"],"02940158":["Human Dimensions of Global Environmental Change Pr"],"02940159":["MAMCO, Monsieur Thierry Davila"],"02940160":["Podanel"],"02940161":["Editions Polytone"],"02940162":["Editions Le Roset"],"02940163":["Jaques Biolley"],"02940164":["Editions RomPol"],"02940165":["Le Franc-Montagnard"],"02940166":["Centre de recherches psychop\u00e9dagogiques"],"02940167":["Centre de recherches psychop\u00e9dagogiques"],"02940168":["TACT, Chez Jacques Berset"],"02940169":["Fondation Bahman Samandari,"],"02940170":["\u00c9ditions Latour"],"02940171":["Editions des Pnottas"],"02940172":["Editions Tradiffusion"],"02940173":["Editions des deux gu\u00e9rites"],"02940174":["Institut europ\u00e9en de l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"02940175":["Mus\u00e9e Jurassien des Arts"],"02940176":["Editions La Quinta"],"02940177":["Institut de hautes \u00e9tudes en administration publiq, Universit\u00e9 de Lausanne"],"02940178":["Attitudes"],"02940179":["Elys\u00e9e, Georges. Villa Alamir"],"02940180":["\u00c9ditions Fragni\u00e8re"],"02940181":["Centre pour l'image contemporaine"],"02940182":["Nevermore"],"02940183":["F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des victimes de la route"],"02940184":["Editions Hydra"],"02940185":["Lota research"],"02940186":["Editions Hades, Genevi\u00e8ve Tournaire"],"02940187":["Mus\u00e9e de zoologie"],"02940188":["Editions Samizdat, Denise M\u00fctzenberg"],"02940189":["Genecand, Raphael. Raph Differo"],"02940190":["EPSITEC SA"],"02940191":["Fondation de l'Hermitage"],"02940192":["Centre d'\u00e9tudes pratiques de la n\u00e9gociation intern"],"02940193":["Institut d'\u00e9tude et de recherche en information vi, Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale"],"02940194":["Editions Les H\u00e9lianthes, Daniel Frey"],"02940195":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Section des sciences de l'\u00e9ducation"],"02940196":["Xanthos, Dimitris. Assistance marketing"],"02940197":["Acad\u00e9mie internationale de l'environment"],"02940198":["Galerie Anton Meier S.A."],"02940199":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"02940200":["Association Sasakawa pour l'Afrique"],"02940201":["Biblioth\u00e8que municipale de Lausanne"],"02940202":["CIP \u00e9ditions"],"02940203":["Glatz, Georges. D\u00e9partement de la pr\u00e9voyance sociale"],"02940204":["Editions Oliphant"],"02940205":["Fondation Cornelius-Celsus"],"02940206":["Edition Noesa"],"02940207":["A et L librairie"],"02940208":["Editions Eur\u00eaka"],"02940209":["Les Editions de l'Oye, D\u00e9partement Arts graphiques de COMPUMAT SA"],"02940210":["Handschin & Handschin KIG"],"02940211":["Editions Marbond"],"02940212":["Aga Khan trust for culture"],"02940213":["Editions de l'Ale"],"02940214":["Editions H\u00e9cube, Chez Sylviane Messerli"],"02940215":["Editions Floril\u00e8ge, Pierre-Fran\u00e7ois Chatton"],"02940216":["Beta press"],"02940217":["International save the children alliance"],"02940218":["Association Belzedicts"],"02940219":["Institut Etienne Dolet, C. Arnold"],"02940220":["Universit\u00e9 de gen\u00e8ve, Centre universitaire d'\u00e9tude des probl\u00e8mes"],"02940221":["Editions Grimoux"],"02940222":["Fondation des Presses polytechniques, et universitaires romandes"],"02940223":["P\u00e9troz-Abeles, Deborah. DESSA"],"02940224":["Wirz Truttmann, Simone"],"02940225":["T\u00e9l\u00e9vision Suisse romande"],"02940226":["Animation Studio"],"02940227":["Arches-Equinoxe"],"02940228":["Editions Ling"],"02940229":["Institut universitaire Kurt B\u00f6sch"],"02940230":["Edition de l'Etoile, c/o violette B\u00e9guin"],"02940231":["Institut d'\u00e9thique sociale"],"02940232":["Totem communication et marketing services, p.a. Marketing Services SA"],"02940233":["Femmes Africa Solidarit\u00e9 FAS"],"02940234":["b\u00fclbooks"],"02940235":["Editions Alphil, Alphil SA"],"02940236":["Bourg"],"02940237":["Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel"],"02940238":["Service de la recherche en \u00e9ducation de l'Etat de"],"02940239":["Editions de la Chati\u00e8re"],"02940240":["World Business Council for Sustainable Development, WBCSD"],"02940241":["Centre International d'Edute du Sport, CIES"],"02940242":["Editions Oresol"],"02940243":["J-P Ed Meyer"],"02940244":["Editions Demoures"],"02940245":["Editions Asmara, c/o Soghra M. Sadeghi"],"02940246":["International road transport union IRU"],"02940247":["Editions Itinera"],"02940248":["Atelier Le Cadratin, c/o Imprimerie Dagon"],"02940249":["Editions de l'Aubier"],"02940250":["Stylum \u00e9ditions"],"02940251":["Publi-Libris"],"02940252":["Religion ra\u00eblienne"],"02940253":["Biblioth\u00e8que suisse de dentrologie"],"02940254":["Editions Floril\u00e8ge, Pierre-Fran\u00e7ois Chatton"],"02940255":["Editions Bernhardt"],"02940256":["Edition Borg"],"02940257":["Gasser Media SA, S\u00e9verine Dick-Boucard"],"02940258":["Editions Regard"],"02940259":["ICHRP, International Council on Human Rights Policy"],"02940260":["Edition Ringier"],"02940261":["Editions Territoires,"],"02940262":["Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel, Division juridique"],"02940263":["Editions du Scribe"],"02940264":["L'Enseignement math\u00e9matique"],"02940265":["Editions Clinique des Grangettes"],"02940266":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Ecole de traduction et d'interpr\u00e9tation"],"02940267":["Editions ++"],"02940268":["Editions Direct!"],"02940269":["Imprimerie POT s\u00e0rl"],"02940270":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Institut d'architecture"],"02940271":["JRP Editions SA"],"02940272":["Editions de la Fille de mai"],"02940273":["Editions MPA"],"02940275":["\u00c9ditions Drozophile, Humbert Droz"],"02940276":["Fondation internationale d'arts et litt\u00e9ratures \u00e9r, F.I.N.A.L.E."],"02940277":["Louisiane \u00e9ditions"],"02940278":["Editions du Joran"],"02940279":["M\u00e9daillier genevois, Olivier et Roger Durand"],"02940280":["Editions Porte-paroles"],"02940281":["Institut de sant\u00e9 et d'\u00e9conomie"],"02940282":["Le Temps, R\u00e9daction rubrique culturel"],"02940283":["Men in cheese"],"02940284":["Alimentarium - Mus\u00e9e de l'alimentation, Une fondation Nestl\u00e9"],"02940285":["Editions Soteria"],"02940286":["Global Forum for Health Research, c/o WHO"],"02940287":["Art Bartschi compagnie"],"02940288":["Faces"],"02940289":["La Valsainte"],"02940290":["Mare nostrum, Stephan Rossato"],"02940291":["Ane-Alphabet, c/o L'Arbre \u00e0 livres"],"02940292":["B\u00e4rtschi-Salomon, Gal\u00e9rie Guy B\u00e4rtschi"],"02940293":["Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP)"],"02940294":["International Centre for Trade and Sustainable Dev"],"02940295":["\u00e9ditions faim de si\u00e8cle"],"02940296":["Editions La Margelle"],"02940297":["Editions des Alpes"],"02940298":["Editions \"Sant\u00e9 pour tous\""],"02940299":["Editions CH Creatio-Helvetica"],"02940300":["Association Orient-R\u00e9alit\u00e9"],"02940301":["Pegastar AG"],"02940302":["Editions Livre Sant\u00e9"],"02940303":["Editions la sant\u00e9 autrement"],"02940304":["Universit\u00e9 de Lausanne, B\u00e2timent du Rectorat"],"02940305":["Institut Pouchkine"],"02940306":["Editions Viridis"],"02940307":["Editions ADN"],"02940308":["Les \u00e9ditions Essaime"],"02940309":["Alla br\u00e8ve"],"02940310":["Papillon"],"02940311":["Editions de l'Horeb"],"02940312":["F\u00e9d\u00e9ration internationale de tennis de table"],"02940313":["Editions Factuel, c/o Agefor"],"02940314":["MPA Geo Distribution SA, Si\u00e8ge social: Fiduciaire Avondo SA"],"02940315":["Libri e Libri"],"02940316":["Bellevue Studio"],"02940317":["Editions QuiQuandQuoi"],"02940318":["Association Editions AGORA, D\u00e9borah Pernet"],"02940319":["Editions Fleur de jesse"],"02940320":["Editions European Quality Publications"],"02940321":["Assiation NIAP"],"02940322":["They Publishing Limited"],"02940323":["Moving Island"],"02940324":["Editions Hall-Palermo"],"02940325":["Orient R\u00e9alit\u00e9s"],"02940326":["L.M. Productions S\u00e0rl"],"02940327":["Fondation Porte-Plumes"],"02940328":["Les \u00e9ditions du Ch\u00e2teau, Ren\u00e9 Gessler"],"02940329":["Atrabile"],"02940330":["Editions Je s\u00e8me"],"02940331":["Universit\u00e9 de Lausanne, Revue Etudes de Lettres - Facult\u00e9 des Lettres"],"02940332":["ArtAcatos"],"02940333":["Tissot SA"],"02940334":["BELG Prod S\u00e0rl, Groupe Paquet"],"02940335":["Editions Ourania"],"02940336":["Association Gen\u00e8ve: un lieur pour la paix, c/o Roger DURAND"],"02940337":["Association pour la pr\u00e9vention de la torture (APT), Anja H\u00e4rtwig"],"02940338":["Europe Square"],"02940339":["Edition T'Ame"],"02940340":["Pixit communication"],"02940341":["Editions interuniversitaires Suisses"],"02940342":["Editions Tim\u00e9li,"],"02940343":["Editions Cl\u00e9 de sel"],"02940344":["CIG-Capital image group SA, Plan-les-Ouates"],"02940345":["Editions Impossibles, Chez Manuel Alvarez Alvarez"],"02940346":["Editions Castagni\u00e9\u00e9\u00e9 SNC"],"02940347":["Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel"],"02940348":["Calligraphy.ch SA, Olivier Milon"],"02940349":["Sc\u00e8nes de Crimes"],"02940350":["\u00e9dtions d'autre part"],"02940351":["\u00c9ditions du Z\u00e8bre"],"02940352":["Flag Books - NGO"],"02940353":["Triskel Verlag, Maurice Le Guerrannic"],"02940354":["Soci\u00e9t\u00e9 Evang\u00e9lique de Gen\u00e8ve, Paul-Robert Chanson"],"02940355":["Archipel"],"02940356":["Ci-Pher SA"],"02940357":["Metis Presses S\u00e0rl, Atelier 248"],"02940358":["\u00c9ditions H\u00e9ros-Limite, Alain Berset"],"02940359":["Fondation de l'Hermitage"],"02940360":["Art y es-tu"],"02940361":["Rotovision SA"],"02940362":["Editions C.R.A.O., Bioligo SA"],"02940363":["CEDIDAC"],"02940364":["no es nada Verlag"],"02940365":["Rossolis s\u00e0rl"],"02940366":["Centre Biblique"],"02940367":["NK \u00e9ditions S\u00e0rl"],"02940368":["Institut de g\u00e9ographie et durabilit\u00e9, Universit\u00e9 de Lausanne"],"02940369":["Geneva International Centre for Humanitarian, Demining"],"02940370":["Editions BabyGuide"],"02940371":["Eclectica (Editions)"],"02940372":["Presses de la Sant\u00e9"],"02940373":["AVA Publishing SA"],"02940374":["Editions Aldane"],"02940375":["Editions de la Matze S\u00e0rl"],"02940376":["AGPI (Association Genevoise pour la Promotion de, l'illustration et de la bande dessin\u00e9e)"],"02940377":["art&fiction, \u00e9ditions d'artistes. St\u00e9phane Fretz"],"02940378":["Rotovision SA"],"02940379":["Schweizerisches Forum f\u00fcr Migrations- und, Bev\u00f6lkerungsstudien (SFM)"],"02940380":["Xiao Pan"],"02940381":["MPA Geo Distribution SA, Si\u00e8ge social: Fiduciaire Avondo SA"],"02940382":["Interface communication, Marc Lariv\u00e9"],"02940383":["Editions Mondo SA"],"02940384":["BAT Entrepreneurship SA, Rico Baldegger"],"02940385":["Institut Suisse de Police, Schweizerisches Poizei-Institut"],"02940386":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Facult\u00e9 des sciences de la soci\u00e9t\u00e9"],"02940387":["Haute Ecole Arc Ing\u00e9nierie"],"02940388":["World Business Council for Sustainable Development, WBCSD"],"02940389":["Association \u00e9cart"],"02940390":["Institut de hautes \u00e9tudes en administration publiq, Universit\u00e9 de Lausanne"],"02940391":["Union des Associations Europ\u00e9ennes de Football"],"02940392":["Service des biens culturels du canton de Fribourg"],"02940393":["Editions ASSA, Christian Piaget"],"02940394":["Editions Bis & Ter Snc"],"02940395":["Global Road Safety Partnership, c/o International Federation of Red Cross"],"02940396":["International Committee of the Red Cross (ICRC), Marketing"],"02940397":["Presse Universitaires Guang Ming"],"02940398":["Editions Delibreo"],"02940399":["Editions du Quadratin"],"02940400":["Facult\u00e9 de droit de l'Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel"],"02940401":["Global Forum for Health Research, c/o WHO"],"02940402":["Editions Ad Solem"],"02940403":["Les Editions de la Salamandre"],"02940404":["Digilex SARL"],"02940405":["Geomatic Ingenierie SA"],"02940406":["Metis Presses S\u00e0rl, Atelier 248"],"02940407":["L-Design"],"02940408":["EDITIONS NOTARI"],"02940409":["Boabooks, Izet Sheshivari"],"02940410":["Editions de \"La Maison Rose\""],"02940411":["AVA Publishing SA"],"02940412":["DP Marketing \u00c9ditions"],"02940413":["Evangile \u00e0 toutes nations, Motiv\u00e9 par l'essentiel"],"02940414":["Editions Empreintes, Alain Rochat"],"02940415":["The Graduate Institute Publications, Maison de la paix"],"02940416":["FORS"],"02940417":["Institut de l'entreprise, Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel"],"02940418":["Editions Attinger SA"],"02940419":["La Revue de Belles-Lettres RBL"],"02940420":["Editions Jouvence SA, Mme Ana\u00efs Blandin"],"02940421":["Maisons des Chavannes, Fondation Eben-H\u00e9zer"],"02940422":["\u00e9ditions faim de si\u00e8cle"],"02940423":["Editions Jacques et Isabelle Polony"],"02940424":["Follow Him International"],"02940425":["Editions Castagni\u00e9\u00e9\u00e9 SNC"],"02940426":["Les \u00e9ditions Entremonde, c/o Espace Autog\u00e9r\u00e9"],"02940427":["Editions Markus Haller"],"02940428":["Globethics.net, Prof. Dr. Christoph St\u00fcckelberger"],"02940429":["2d Sans Face, Antoine Boegli"],"02940430":["Ombre \u00e9ditions s\u00e0rl"],"02940431":["Editions de la Baconni\u00e8re"],"02940432":["h\u00e9catombe, Yannis La Macchia"],"02940433":["Etat de Neuch\u00e2tel, Service du mat\u00e9riel et des imprim\u00e9s"],"02940434":["Arttesia Group S.\u00e0.r.l."],"02940435":["Archives Antonio Saura"],"02940436":["Editions A la carte, Joseph Lamon"],"02940437":["7 Seasons"],"02940438":["BDFIL - Festival international de bande dessin\u00e9e, de Lausanne"],"02940439":["AVA Publishing SA"],"02940440":["Riverboom s\u00e0rl"],"02940441":["A Type \u00e9ditions"],"02940442":["Office cantonal du mat\u00e9riel scolaire"],"02940443":["WWF International"],"02940444":["ISCA"],"02940445":["Groupement Romand de l'Informatique - GRI"],"02940446":["Editions Gl\u00e9nat (Suisse) SA"],"02940447":["AVA Publishing SA"],"02940448":["Terre de Lumi\u00e8re Multimedia SA"],"02940449":["Haute Voltige Productions SA"],"02940450":["Editions du Tricorne, Serge Kaplun"],"02940451":["Randonature, c/o Gilles Cottet"],"02940452":["ArtAcatos"],"02940453":["Devaud, Marius"],"02940454":["Munir Abou-Sleiman Productions, Editions du C\u00e8dre"],"02940455":["Editions le Doubs"],"02940456":["Editions LIMONADE, Madame Delphine Murano"],"02940457":["Editions A la carte, Joseph Lamon"],"02940458":["Future Consulting Service S\u00e0rl, Fran\u00e7ois Wagner"],"02940459":["The Lutheran World Federation"],"02940460":["Les Editions de la Salamandre"],"02940461":["Saint-Augustin SA, D\u00e9partement Editions"],"02940462":["La Baconni\u00e8re Arts SA"],"02940463":["Collection 10 pages, Sylviane Beutler"],"02940464":["CONSART SA, Franck Fatalot"],"02940465":["IRIS"],"02940466":["InterMedService"],"02940467":["Haute \u00e9cole de gestion Fribourg"],"02940468":["Les Editions Spirit Way SA"],"02940469":["editBe S\u00e0rl"],"02940470":["Editions Mondo SA"],"02940471":["Laboratoire Sanoflore SA"],"02940472":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Section des sciences de la terre et de l'environne"],"02940473":["-36\u00ba \u00e9dition"],"02940474":["Editions Migrilude, Virginie Picardat"],"02940475":["Paulette \u00e9ditions, No\u00e9mi Schaub"],"02940476":["AVA Publishing SA"],"02940477":["Manny Samuel Editions"],"02940478":["Editions de L'Aire"],"02940479":["Mus\u00e9e historique et des porcelaines"],"02940480":["EDITIONS PRO MUSICA S.A.R.L."],"02940481":["Helvetiq"],"02940482":["Centre r\u00e9gional d'\u00e9tudes des populations alpines"],"02940483":["Jossi, Dani\u00e8le"],"02940484":["Editions Heuwinkel, Joseph Hanhart"],"02940485":["IMD International Insitute for Management, Development"],"02940486":["Editions Plaisir de Lire, Carine Rousseau"],"02940487":["Atelier Alain Auderset"],"02940488":["Editions Emmaus"],"02940489":["Editions Alphil, Alphil SA"],"02940490":["Zo\u00ef Environment Network, International Environment"],"02940491":["IDEC"],"02940492":["Fondation Lombard Odier"],"02940493":["Couleur Prod SA"],"02940494":["Edition Gedane, Daniel Pelichet"],"02940495":["Euratlas-N\u00fcssli"],"02940496":["AVA Publishing SA"],"02940497":["DeGes Publishing S\u00e0rl"],"02940498":["International Federation of Pharmaceutical, Manufacturers & Associations IFPMA"],"02940499":["MICROMEGAS \u00e9ditions num\u00e9riques - Seinet"],"02940500":["Ombre \u00e9ditions s\u00e0rl"],"02940501":["Editions G d'Encre"],"02940502":["Observatoire suisse de la sant\u00e9 (Obsan)"],"02940503":["The Graduate Institute Publications, Maison de la paix"],"02940504":["Kazalma \u00c9ditions, Nad\u00e8ge Reveillon"],"02940505":["Editions Empreintes, Alain Rochat"],"02940506":["Watchprint.com S\u00e0rl"],"02940507":["Fondation des Archives historiques de l'Abbaye de"],"02940508":["OPEC Office protestant d'\u00e9ditions, c/o CSP Centre social protestant"],"02940509":["John James Publications"],"02940510":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"02940511":["HEIDIFFUSION, HEIDITION"],"02940512":["Les Editions du Canard, Jos\u00e9 Roosevelt"],"02940513":["carombooks"],"02940514":["\u00e9ditions des sauvages"],"02940515":["Interface communication, Marc Lariv\u00e9"],"02940516":["Association Molly & Bloom, BSN Press"],"02940517":["\u00c9ditions H\u00e9ros-Limite, Alain Berset"],"02940518":["\u00e9dtions d'autre part"],"02940519":["Call me Edouard"],"02940520":["Editions LIMONADE, Madame Delphine Murano"],"02940521":["World Business Council for Sustainable Development, WBCSD"],"02940522":["H\u00e9lice H\u00e9las Editeur"],"02940523":["\u00c9ditions des Syrtes"],"02940524":["Motto Books SA, c/o Constantin Suisse SA"],"02940525":["\u00e9ditions du Noyau, Michael Brack"],"02940526":["WaterLex"],"02940527":["Editions BHMS, c/o IUHMSP"],"02940528":["Centre International de l'Universit\u00e9 d'\u00c9tat de Mos"],"02940529":["WWF International"],"02940530":["\u00c9ditions des Sables"],"02940531":["Editions de Penthes, Mus\u00e9e des Suisses dans le Monde"],"02940532":["Meteorisk"],"02940533":["Le renard par la queue Editions, c/o Culturelog S\u00e0rl"],"02940534":["Les Editions Rodarima, Romuald Reber"],"02940535":["From Words To Worlds, Gary Gedall"],"02940536":["RDS Forum Office"],"02940537":["Editions de L'Aire"],"02940538":["Heridian Press, c/o Heridian"],"02940539":["Education 4 Peace Foundation"],"02940540":["G\u00e9n\u00e9sis Editions"],"02940541":["Creative Publishing S\u00e0rl"],"02940542":["Editions Stentor, Olivier Mottaz"],"02940543":["Elstir Editions, Susan Litsios"],"02940544":["J \u00c9ditions"],"02940545":["Editions La Feuille de Tr\u00e8fle"],"02940546":["Khalfallah, Ibtissem"],"02940547":["Olivier Morattel Editeur"],"02940548":["Small Arms Survey"],"02940549":["The Graduate Institute Publications, Maison de la paix"],"02940550":["International Federation of University Women"],"02940551":["Institut Suisse de Police, Schweizerisches Poizei-Institut"],"02940552":["CONG SA"],"02940553":["Secret Paths Editions"],"02940554":["MUMU \u00c9DITIONS, Jaques Vallotton"],"02940555":["\u00c9ditions Helvetia, Juanita et Nicolas Terrapon"],"02940556":["Interface Communication, Editions Balland"],"02940557":["\u00c9ditions du Z\u00e8bre"],"02940558":["Editions LIMONADE, Madame Delphine Murano"],"02940559":["Editions Samizdat, Denise M\u00fctzenberg"],"02940560":["Rosso Editions"],"02940561":["Greyscale Publishing, Manuel Schmalstieg"],"02940562":["Fauvea SA, Watt Law"],"02940563":["Metis Presses S\u00e0rl, Atelier 248"],"02940564":["\u00c9ditions de la Chaussette"],"02940565":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"02940566":["Association Edition \"La Vie Consacr\u00e9e\""],"02940567":["L'Atelier, Editions du rebond"],"02940568":["Association MACACO Press, c/o Sabrina Fernandez"],"02940569":["CHAMAN Edition"],"02940570":["art&fiction, \u00e9ditions d'artistes. St\u00e9phane Fretz"],"02940571":["Fondation Ecojardinage"],"02940572":["Attraction Communication service"],"02940573":["Sochaczewski, Paul"],"02940574":["Chaponni\u00e8re & Firmenich SA"],"02940575":["Paulette \u00e9ditions, No\u00e9mi Schaub"],"02940576":["Cousu Mouche"],"02940577":["Editions Isabelle Wirth"],"02940578":["Camargue, c/o Baumgartner Service S\u00e0rl"],"02940579":["Editions WEVOLIFE"],"02940580":["formadult s\u00e0rl"],"02940581":["Editinons Premiers Signes"],"02940582":["Editions Wanimas - Nicolas M\u00e9gias"],"02940583":["5 Sens Editions, Madame Anne-Lise Wittwer"],"02940584":["Les Editions de la Salamandre"],"02940585":["Rossolis s\u00e0rl"],"02940586":["Editions de L'Aire"],"02940587":["L'Esprit de la lettre Editions, Suzanne Rivier"],"02940588":["Jaysquare Associates, S.A.R.L."],"02940589":["\u00c9ditions de l'uTopie"],"02940590":["ARMES, David Corminboeuf"],"02940591":["\u00c9ditions de la Marquise"],"02940592":["Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve"],"02940593":["Grand Pas, Elisabeth Oweson"],"02940594":["Ombre \u00e9ditions s\u00e0rl"],"02940595":["David Feldman SA, David Feldman"],"02940596":["Editions Sugandha-veda, Jeanne Paquier"],"02940597":["Association pour la pr\u00e9vention de la torture (APT), Anja H\u00e4rtwig"],"02940598":["Fleurs Bleues, Florian Cuennet"],"02940599":["Contrechamps, Editions"],"02940600":["The Graduate Institute Publications, Maison de la paix"],"02940601":["Editions Furor"],"02940602":["Editions Pierre Philippe, Philippe Villette"],"02940603":["Ariston Books"],"02940604":["Mus\u00e9e des Civilisation de l'Islam"],"02940605":["Editions Soleil Blanc, Julien Dresselaers"],"02940606":["Editions Eaux Troubles, Nicolas Baron"],"02940607":["Centre de linguistique et des sciences du langage, Bureau 3147 - Facult\u00e9 des lettres"],"02940608":["Slatkine"],"02940609":["Plaisir et Valeur d'histoire \u00e9ditions S\u00e0rl"],"02940610":["2You SA"],"02940611":["Muller, Alex. Art Visionnaire Narratif"],"02940612":["Ley, Christine"],"02940613":["TSAR/Collectif RATS, c/o Julien Fischer"],"02940614":["EDICIME, Madame E. Guilhaume"],"02940615":["Socialinfo"],"02940616":["cadanse, c/o D\u00f3ra Kiss"],"02940617":["EDITIONS NOTARI"],"02940618":["ELLEINAD DIFFUSION, titulaire Danielle Neukom"],"02940619":["UNIxtus, 100"],"02940620":["Editions Plan\u00e8te Lilou, Emilie Salamin"],"02940621":["CRM \u00c9ditions"],"02940622":["Police scientifique, Ecole des sciences criminelles"],"02940623":["Editions A-Eurysth\u00e9e, Monsieur Bernard Antoine Rouffaer"],"02940624":["Fondation Vevey Ville d'Images"],"02940625":["Sept.ch SA"],"02940626":["Universal Rights Group"],"02940627":["BAM International s\u00e0rl"],"02940628":["\u00c9ditions des Syrtes"],"02940629":["Service Social International"],"02940630":["Piola, Michel"],"02940631":["World Economic Forum, Kimaoui Kamal"],"02940632":["Interface Communication, Editions Balland"],"02940633":["Editions Bilingues Hussain, Culture NetWorld"],"02940634":["\u00c9ditions Themys Rieder"],"02940635":["Fauvea SA, Watt Law"],"02940636":["Coud9Press, c/o Urs Richle"],"02940637":["Editions du Ch\u00e2teau, Emmanuel Vandelle"],"02940638":["Editions Polymaths"],"02940639":["Centre de Gen\u00e8ve pour la Promotion des droits, de l'Homme et le Dialogue global"],"02940640":["Wettstein, Val\u00e9rie & Stephane"],"02940641":["Editions Montsalvens, Association culturelle"],"02940642":["The Lutheran World Federation"],"02940643":["fib f\u00e9d\u00e9ration internationale du b\u00e9ton"],"02940644":["Inorata Edition"],"02940645":["Association Editions AGORA, D\u00e9borah Pernet"],"02940646":["Humana People to People"],"02940647":["Les Editions Romann S\u00e0rl, Roman Miceli"],"02940648":["Association Molly & Bloom, BSN Press"],"02940649":["Institut Alcor, Editions le Son Bleu"],"02940650":["Editions HET-PRO, c/o Forum Emma\u00fcs"],"02940651":["Editions de la Transcendance - Lahlou"],"02940652":["Le Chamois Rouge, Madame Barbara Fedier"],"02940653":["Carrard, Sandy"],"02940654":["Horizonlight S.A."],"02940655":["\u00c9ditions Interroger l'\u00e9ducation, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"02940656":["MAMCO, Monsieur Thierry Davila"],"02940657":["Point-coach.ch, Laurent Faivre"],"02940658":["Editions OKAMA"],"02940659":["Terre de Lumi\u00e8re Multimedia SA"],"02940660":["Heidi Media SA"],"02940661":["Cultive, Valquiria Guillemin"],"02940662":["Editions Savitri, Fabrice Dini"],"02940663":["art \u00e9ditions - Suisse, c/o Slatkine Reprints - SA"],"02940664":["Kadaline Editions, Marilyn Stellini \u00e9ditrice"],"02940665":["ILEI -- Internacia Ligo de Esperantistaj, Instruistoj"],"02940666":["Editions Herodios, Philippine Cruse"],"02940667":["Institut de hautes \u00e9tudes en administration publiq, Universit\u00e9 de Lausanne"],"02940668":["Association Unipersonnelle Arch\u00e9ographie"],"02940669":["Editions Lemart"],"02940670":["Observatoire suisse de la sant\u00e9 (Obsan)"],"02940671":["\u00c9ditions des Sables"],"02940672":["Motto Books SA, c/o Constantin Suisse SA"],"02940673":["Helvetiq"],"02940674":["Edition du Roc, c/o Juillerat Chervet SA"],"02940675":["Edit Change Management S\u00e0rl"],"02940676":["Taibo, Josefa"],"02940677":["Entreligne, Oliver Collaud"],"02940678":["\u00e9ditions Aquilea, Ordinata S\u00e0rl"],"02940679":["Zand, Tristan"],"02940680":["Empathy Art SA"],"02940681":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"02940682":["Mazourik, Katharina"],"02940683":["Editions GA"],"02940684":["Editions Clinamen"],"02940685":["Association Pro Aventico"],"02940686":["Zingo Ringo"],"02940687":["Albrecht, Pierre-Yves"],"02940688":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"02940689":["HRMedia S\u00e0rl"],"02940690":["Editions Atalahalta"],"02940691":["Haidinger, Nastassja"],"02940692":["\u00c9ditions des Sables"],"02940693":["Robins, Gregg"],"02940694":["Reboh, Floriane"],"02940695":["Label Rapace, Augustin Rebetez"],"02940696":["Khan, Shehnaz. HealthScienceSimplified"],"02940697":["Abondance, Saine"],"02940698":["TSA Publications SA"],"02940699":["Cr\u00e9ation D'accord, Corinne Sigg"],"02940700":["H\u00e9lice H\u00e9las Editeur"],"02940701":["\u00c9ditions des Syrtes"],"02940702":["APS Formations SA, c/o Drys Fiduciaire SA"],"02940703":["Les \u00e9ditions Nouvelle Page SA"],"02940704":["PureSant\u00e9 Editions SA, c/o Loralie SA"],"02940705":["Grillet, Jean-Claude"],"02940706":["Editions du bouquetin, c/o Ferndrigers"],"02940707":["\u00e9ditions faim de si\u00e8cle"],"02940708":["Anglophone SA"],"02940709":["Frey, Kate"],"02940710":["Arizaga, Mara Lisa"],"02940711":["Metis Presses S\u00e0rl, Atelier 248"],"02940712":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"02940713":["WuWei Inspiration S\u00e0rl"],"02940714":["F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Gymnastique"],"02940715":["Academic Press Fribourg, Chiron Media S\u00e0rl"],"02940716":["Cell'innov SA"],"02940717":["HighNoon Company"],"02940718":["Presses Inverses"],"02940719":["Interface Communication, Editions Balland"],"02940720":["Association Artisan de la transition"],"02940721":["180\u00b0 \u00e9ditions"],"02940722":["Child Identity Protection"],"02940723":["ISCA"],"02940724":["Florens, Monsieur Yves Mouquin et Madame Isabelle Erne"],"02940725":["Editions JMB SA"],"02940726":["Crosspaint"],"02940727":["Editions Flore Zoa S\u00e0rl"],"02940728":["CALLIGRAM SA"],"02940729":["FONDATION LEBHERZ-CORNELIUS CELSUS, Editions Fondation LCC"],"02940730":["Etter, Isabelle"],"02940731":["La Plume Royale"],"02940732":["CHS Alliance"],"02940733":["Florides helv\u00e8tes"],"02940734":["Siembra Permacultura, c/o Loralie SA"],"02940735":["\u00c9dition lavoiesaine"],"02940736":["ASPJA, Monsieur Fidel Kalenga"],"02940737":["Editions des Fleurs"],"02940738":["sdvig press"],"02940739":["PLF Editions, Matthieu Corpataux"],"02940740":["DPS Editions"],"02940741":["\u00c9ditions HEP-BEJUNE"],"02940742":["Editions Le Poisson volant S\u00e0rl"],"02940743":["maison d'\u00e9dition i-liredition jeunesse, Ilir Xheladini"],"02940744":["Editions Voilier Rouge"],"02940745":["Le Cric, print edition. Imprimerie Cricprint"],"02940746":["NOUVELLES EDITIONS HUMUS SNC"],"02940747":["Small Arms Survey"],"02940748":["MannaCo, Manuela Nathan Cohen"],"02940749":["Florides helv\u00e8tes"],"02940750":["sbook.ch, Dr. Elisabeth Alli"],"02940751":["Elsanta SA, c/o Eric Maire"],"02940752":["Rieder, Alain"],"02940753":["Info Flora, c/o Conservatoire et Jardin botaniques"],"02940754":["Editions A c\u00f4t\u00e9 de cela, Marcel Burger"],"02940755":["No Limits On-Line S\u00e0rl"],"02940756":["IMEDTECH SA"],"02940757":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"02940758":["LA RUE DU SUCCES"],"029500000":["ADBS Groupe Est"],"029500001":["Litt\u00e9rature et culture populaire limousines"],"029500002":["Aboucaya (William Adrien)"],"029500003":["Adg\u00e9 (Michel)"],"029500004":["Peynot (Jean-Philippe)"],"029500005":["Alin\u00e9a"],"029500006":["Allain (Jean-Pierre)"],"029500007":["Allouche (Lucette ou L\u00e9a)"],"029500008":["Relaix (Sarah)"],"029500009":["Amedeo (Alain)"],"029500010":["Mattossi (Fran\u00e7oise)"],"029500011":["Amicale des d\u00e9port\u00e9s de Mauthausen"],"029500012":["Reynal (Antoine)"],"029500013":["Entremont"],"029500014":["Amis de Gustave Courbet"],"029500015":["Amis de Fran\u00e7ois Fabie"],"029500016":["S\u00e9ramour (Rachel)"],"029500017":["Sum (Romuald)"],"029500018":["Wilhem (Laura)"],"029500019":["Amis de Ronald Searle"],"029500020":["Amis des arts de Pau"],"029500021":["Pedroso Narbesla (Mercedes)"],"029500022":["Oudot (Charlie)"],"029500023":["Pouyol (Gilles)"],"029500024":["Amitram"],"029500025":["Rigollot (Blandine)"],"029500026":["Flamme pure"],"029500027":["Angeli (Jean)"],"029500028":["Anger (Imprimerie)"],"029500029":["Angosse (Clarissa d')"],"029500030":["Bonelli (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029500031":["Schenke (Monika Magdalena)"],"029500032":["Appolot (D.)"],"029500033":["Archives dioc\u00e9saines de Coutances"],"029500034":["Chanteloup (Francis)"],"029500035":["Argaud (Jean-Louis)"],"029500036":["Armelin (Yves)"],"029500037":["Arnal (Jacqueline)"],"029500038":["Marcuzzi (Karine)"],"029500039":["Arnoldy (Auguste)"],"029500040":["Art libre (Editions de la revue)"],"029500041":["Arts Cipa, Cr\u00e9ation d'impressions publicitaires d'Alsace"],"029500042":["Association Connaissance de Jeanne d'Arc"],"029500043":["Astruc (Bernard)"],"029500044":["Aubert (Jean-Marie)"],"029500045":["Geay (Ga\u00ebl)"],"029500046":["Aubry (Fernand)"],"029500047":["Audibert (Paul)"],"029500048":["Aumaitre (abb\u00e9 Pierre)"],"029500049":["Berthelot (Yves)"],"029500050":["Baby (Fran\u00e7ois)"],"029500051":["Bailenger (Jean)"],"029500052":["Bailleux (Louis de)"],"029500053":["Bailly (Roger)"],"029500054":["Bapho (Editions)"],"029500055":["BMB (Editions)","Bois (Editions Mario)"],"029500056":["Barbier-Robertet (Jacques)"],"029500057":["Baron (Claude)"],"029500058":["Basset (Madeleine)"],"029500059":["Bauchard (A.)"],"029500060":["Bauchet (Bernard)"],"029500061":["Bavay (Jacques)"],"029500062":["Beauvais (F. Henri A.)"],"029500063":["Bei (Josette Rachel)"],"029500064":["Belmont (Michel)"],"029500065":["Bernard (Claude)"],"029500066":["Bernard (Marcel)"],"029500067":["Benoistel (Am\u00e9lie)"],"029500068":["Peyrinaud (Martine)"],"029500069":["Beogradovitch (R.I.)"],"029500070":["Berdoll (Georges)"],"029500071":["Bergasse (Jean-Denis)"],"029500072":["Bergeret (Editions Lazarine)"],"029500073":["Bernard (Germaine-Henriette)"],"029500074":["Berthet (Guy)"],"029500075":["Bertrand (Arthur Jean-Claude)"],"029500076":["Foti (No\u00ebl-Damien)"],"029500077":["Tourrette (Vanessa)"],"029500078":["Beurier (Jean-Pierre)"],"029500079":["Bibliographie d'histoire de l'art"],"029500080":["Bieder (Samuel)"],"029500081":["Bigolet (R\u00e9gis)"],"029500082":["Biotherm"],"029500083":["Rodet (Pauline)"],"029500084":["Del Pino (Jennifer)"],"029500085":["D\u00e9chelette (Ga\u00eblle)"],"029500086":["Blanchard (Robert)"],"029500087":["Blancher (Ren\u00e9)"],"029500088":["Blanchet (G\u00e9rard Andr\u00e9)"],"029500089":["Blanchet (Louis)"],"029500090":["Blonde (Daniel)"],"029500091":["Blutte (Jacques)"],"029500092":["Bohr (Claude)"],"029500093":["A\u00efello (Marine)"],"029500094":["Boniface (Louis)"],"029500095":["Miko (Marie-Louise)"],"029500096":["Bonnaud (Jacques)"],"029500097":["Marx (Roland)"],"029500098":["Bonnet (Pierre)"],"029500099":["Bonnet (Ren\u00e9)"],"029500100":["Bonneton (Andr\u00e9)"],"029500101":["Borentin (Philippe)"],"029500102":["Bosse (Claire)"],"029500103":["Boubila (Julien)"],"029500104":["Bouchard (Marcel)"],"029500105":["Bouchet (Abb\u00e9 A.)"],"029500106":["Boudet (Pierre)"],"029500107":["Bouille (Jo\u00ebl)"],"029500108":["Bourderioux (Michel)"],"029500109":["Bourey (Maurice)"],"029500110":["Boury (Paul)"],"029500111":["Boutterin (Maria-Catherine)"],"029500112":["Boyer (Xavier Germain)Ortho vert, c\u00e9d\u00e9 \u00e0 Messidor-Editions sociales"],"029500113":["Charlot-Vercken (Brigitte)"],"029500114":["Br\u00e8s (W.)"],"029500115":["Bricaire (Jean-Jacques)"],"029500116":["Brosset (Raymond)"],"029500117":["Bruderer (Arnim)"],"029500118":["Bruel (Georgette)"],"029500119":["Burel (Pierre)"],"029500120":["Buscail (Fran\u00e7oise)"],"029500121":["Bianchini (Virginie)"],"029500122":["Bosco (Dominique)"],"029500123":["Bruniquel (abb\u00e9 Paul)"],"029500124":["BERU"],"029500125":["Barry (Charles)"],"029500126":["Chevaly (Maurice)"],"029500127":["Studzinski (Peggy)"],"029500128":["Bionnier (Marie-Alphonsine)"],"029500129":["Bertrand (Jean-Claude)"],"029500130":["Beguey (Marcel)"],"029500131":["ALA"],"029500132":["Amis de Bullion"],"029500133":["Brouze (Paul)"],"029500134":["Maillard (Jean)"],"029500135":["Sourdillat (Jean-Marc)"],"029500136":["Carruelle (Pierre)"],"029500137":["Chauveau (Ang\u00e9lique)"],"029500138":["Bemelmans (Monique)"],"029500139":["Nissen (David)"],"029500140":["Bentz (G\u00e9rard)"],"029500141":["CINEDD"],"029500142":["Zlatin (Librairie)"],"029500143":["Cane (Andr\u00e9)"],"029500144":["Vigneau (Robert)"],"029500145":["Capu"],"029500146":["Carbet (Marie-Madeleine)"],"029500147":["Coulet (Georges)"],"029500148":["Richir (Am\u00e9lie)"],"029500149":["Martinet (Jean-Marie)"],"029500150":["Ferru (Jean-Louis)"],"029500151":["Chopart (Jean)"],"029500152":["Class batterie"],"029500153":["Carrayon (Alphonse)"],"029500154":["Carron (Pierre)"],"029500155":["Librairie Cart"],"029500156":["Casteropoulos (Constantin)"],"029500157":["Castillet"],"029500158":["Besseli\u00e8vre (Karine)"],"029500159":["Cavard (Ren\u00e9)"],"029500160":["Cazaban (Jean)"],"029500161":["Cazaurang (Jean-Jacques)"],"029500162":["Cazemage (Benjamin)"],"029500163":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9conomie et de science sociales"],"029500164":["Alexandre Mendez"],"029500165":["Celeste (Georges)"],"029500166":["Cerou (Andr\u00e9)"],"029500167":["Chambat (Jean-Baptiste)"],"029500168":["Les \u00e9ditions du Frau"],"029500169":["Charbonneau (Jacques)"],"029500170":["Piotrowski (M\u00e9lanie)"],"029500171":["Charpentier (Antoine)"],"029500172":["Ch\u00e2teau (Edouard)"],"029500173":["Perraud (Laetitia)"],"029500174":["Racois (Michel)"],"029500175":["Chambre syndicale de l'ameublement de la Moselle et du bassin lorrain"],"029500176":["Cochet (Laurie-Anne)"],"029500177":["Rigolle (Franck)"],"029500178":["Th\u00e9ry (V\u00e9ronique)"],"029500179":["Cingala (Eddy)"],"029500180":["Maz\u00e9 (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029500181":["Roehner (Bertrand)"],"029500182":["Sapientia hominis"],"029500183":["Villegas (Maryline)"],"029500184":["Liebaert (Antoine)"],"029500185":["Ambiehl (Sophie)"],"029500186":["Pousset (Florence)"],"029500187":["Combe (Dom Pierre)"],"029500188":["Cornet (Roland)"],"029500189":["Courbon (Paul)"],"029500190":["Joulia (Olivier)"],"029500191":["Couvreur (Jacques)"],"029500192":["Croulard (Jean-Michel)"],"029500193":["Attelan-Jaeldraque (Viviane)"],"029500194":["Bazin (Jean-Francois)"],"029500195":["Boivin (Jean-Pierre)"],"029500196":["Chanuc (Lucien)"],"029500197":["Dagon (G\u00e9rard)"],"029500198":["Dalfoz publicit\u00e9"],"029500199":["Dalsace (Claude)"],"029500200":["Eti\u00e9vant (Fran\u00e7oise)"],"029500201":["Darbon Ravini (Lucienne)"],"029500202":["Hecquet de Carbon"],"029500203":["Van Dijk (Bureau)"],"029500204":["David (Louis)"],"029500205":["Deboscker (Madame)"],"029500206":["Deguise (Jean)"],"029500207":["Mallet (Josette)"],"029500208":["Delalande (F\u00e9lix)"],"029500209":["Delame Leli\u00e8vre (Maurice)"],"029500210":["Delapierre (Andr\u00e9)"],"029500211":["Delestre (Pierre)"],"029500212":["Delhumeau (Colette)"],"029500213":["Nyavaba (Cheyrone)"],"029500214":["Deltour (Madame Marcel)"],"029500215":["Denevert (Daniel)"],"029500216":["Dengerma (Joseph)"],"029500217":["D\u00e9pot 15"],"029500218":["Derebeyan (Sona)"],"029500219":["Desandre (Henri)"],"029500220":["Desanti (abb\u00e9)"],"029500221":["D\u00e9sert (Camille Robert)"],"029500222":["Despotopoulos (Constantin)"],"029500223":["Simon (Luc)"],"029500224":["Devignes (Genevi\u00e8ve)"],"029500225":["Dezeuze (Georges)"],"029500226":["Dhaleine Zanetto (Madeleine)"],"029500227":["Dinocourt (Marcel)"],"029500228":["Jaubert (Florence)"],"029500229":["Sigreux (Florine)"],"029500230":["Domergues (Jean-Pierre)"],"029500231":["Dominique (Claude)"],"029500232":["Chanez (Damien)"],"029500233":["Doucet (Paul)"],"029500234":["Droulers (Marie-Fran\u00e7oise)"],"029500235":["Dubois (Michel)"],"029500236":["Dubourg (Andr\u00e9)"],"029500237":["Ducret (Ren\u00e9)"],"029500238":["Ducros (Louis)"],"029500239":["Duflos (Bernard)"],"029500240":["Dufour (Maxime)"],"029500241":["Dulieu (Louis)"],"029500242":["Dumont (Andr\u00e9)"],"029500243":["Thevenin (Roland)"],"029500244":["Grattagliano (B.)"],"029500245":["Dupont Nivet (Jean)"],"029500246":["Duquesnoy (Yves)"],"029500247":["Durand (Bruno)"],"029500248":["Dusang (Roger)"],"029500249":["Marican (Lo\u00efc)"],"029500250":["Paroisse d'Iz\u00e9"],"029500251":["Camelin (Roger)"],"029500252":["Barth\u00e9lemy (Daniel)"],"029500253":["Boche (P.)"],"029500254":["Ecole Bossuet"],"029500255":["Ecole nationale d'ing\u00e9nieurs deMetz"],"029500257":["Ecole sup\u00e9rieure des sciences \u00e9conomiques et commerciales"],"029500258":["Ecole technique et pratique desmines de Mulhouse"],"029500259":["Ecole technique priv\u00e9e Don Bosco"],"029500260":["Delacour (G\u00e9rard)"],"029500261":["Alessandra (Pauline)"],"029500262":["Darcy (Robert)"],"029500263":["Coquin (Pierre)"],"029500264":["Wittman (Cl\u00e9ment)"],"029500265":["Voluer (David)"],"029500266":["Bertrand (Philippe)"],"029500267":["Pelletier (Gaston)"],"029500268":["Demarest (Albert)"],"029500269":["Ferrier (Maurice)"],"029500270":["Magnouloux (Bernard)"],"029500271":["Didi-Kouko (Oualiguy Marie)"],"029500272":["Tomas (Fran\u00e7ois)"],"029500273":["Association paroissiale d'H\u00e9ricy"],"029500274":["Keller (Joseph-Pierre)"],"029500275":["Burthe (Marcel)"],"029500276":["Regnier (Marie-Louise)"],"029500277":["Remond (Antonin)"],"029500278":["Singer (Dominique)"],"029500279":["Foyer socio-\u00e9ducatif du Lyc\u00e9e Voltaire"],"029500280":["Vergnes (Violaine)"],"029500281":["Renon (Alain)"],"029500282":["Lessault (Bertrand)"],"029500283":["Berkoun (David)"],"029500284":["Toussaint (Joseph)"],"029500285":["IPCO"],"029500286":["Elodie Gasni\u00e9"],"029500287":["Lesn\u00e9 (Jean-Yves)"],"029500288":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des ateliers d'art"],"029500289":["Centre Camille Jullian"],"029500290":["Fondation du prix mondial de la paix","Presses de la Fondation du prix mondial de la paix"],"029500291":["Terrail (No\u00e9mie)"],"029500292":["Laurensou (Ren\u00e9)"],"029500293":["Meyer (Martine)"],"029500294":["Dejean-Henry (Yanne)"],"029500295":["Robillard (Laetitia)"],"029500297":["Roger (Claude)"],"029500298":["Association fran\u00e7aise pour la sant\u00e9 scolaire et universitaire"],"029500299":["Dennai (Lila)"],"029500300":["C\u00e9cile (Marie-Lydie)"],"029500301":["Marchesi (Olivier)"],"029500303":["Campoman\u00e8s (Raoul)"],"029500304":["Foucqueron (Gilles)"],"029500305":["Ochmiansky (Igor)"],"029500306":["Lebre internationales"],"029500307":["Souli\u00e9 (Jean-Jacques)"],"029500308":["Jacobieski (St\u00e9phanie)"],"029500309":["M\u00fcller (Marie-Elise)"],"029500310":["Charny-le-Bachot, histoire et patrimoine"],"029500311":["Faye (Alassane Ben Abu Amar)"],"029500312":["Laurent (Jean-Antoine)"],"029500313":["Vincent (Fran\u00e7ois)"],"029500314":["Drenec (Boyan)"],"029500315":["Bonnet (Jacques)"],"029500316":["Posturopathie Institut"],"029500318":["Grandcl\u00e9ment (Claude)"],"029500319":["Nguyen-Them (Ma\u00ef)"],"029500320":["Dewailly (Maryse)"],"029500321":["Geay (Tatiana)"],"029500322":["Petit (Peggy)"],"029500323":["Balaud (Andr\u00e9)"],"029500324":["Amis de Gustave Le Bon"],"029500325":["Nollevalle (Jean)"],"029500327":["Lemaire (Guy)"],"029500328":["de Scorraille (Jacques)"],"029500329":["Blondeau (G\u00e9rard)"],"029500330":["Meiffred (Caroline)"],"029500331":["Pinto (Richard)"],"029500332":["Maiarii (Arava)"],"029500333":["Chabrier (Camille)"],"029500335":["Keime (Pierre)"],"029500336":["Chatelain (Georges Marie)"],"029500337":["Karadimos (Dimitri)"],"029500338":["Nature et vie"],"029500339":["Brow (Prisca)"],"029500340":["Prunier (Chryst\u00e8le)"],"029500341":["Zelphin (Irwin)"],"029500342":["Foltran (Pierre)"],"029500344":["Delannoy (Emmanuel)"],"029500345":["Rodet (Georges)"],"029500346":["Hernandez (Jean-Marc)"],"029500347":["Poup\u00e9e (Daniel)"],"029500348":["Kermoume (Camil)"],"029500349":["Boyer (Sylvette)"],"029500350":["Anzoli (Clarisse)"],"029500351":["Navarro Rodriguez (Jos\u00e9)"],"029500353":["Bord (Lucien Jean)"],"029500354":["Rigollet (Gilbert)"],"029500355":["Hassenforder (Audrey)"],"029500356":["R\u00e9serve africaine de Sigean"],"029500357":["Seng (Soheang)"],"029500358":["Bouyer (Herv\u00e9)"],"029500360":["Ch\u00e9reau (Matthieu)"],"029500361":["Guillot (Louis)"],"029500362":["Ketterer (Lysiane)"],"029500363":["Br\u00e8s (Aur\u00e9lie)"],"029500364":["Den\u00e9cheau (Joseph-Henri)"],"029500365":["Bertin (C\u00e9line)"],"029500366":["Mary (Lucien)"],"029500367":["Alingent"],"029500368":["Liger (Pierre)"],"029500369":["Millet (Editions Nicole)"],"029500370":["Wirton (Karine)"],"029500371":["Coquin (Jean-Louis)"],"029500373":["Patry (Isabelle)"],"029500374":["Nouvel Olivier (Le)"],"029500376":["Chavaudret (Jacky)"],"029500377":["Chromo service"],"029500378":["Chaloin (Olivia)"],"029500379":["Musavu (Ahida)"],"029500380":["Thomas (Dominique)"],"029500381":["Association d'entraide et de r\u00e9adaptation du Centre de cure Louis Sevestre"],"029500382":["Charles-Alfred (Marc)"],"029500383":["Blanc (Jacques)"],"029500384":["Paret (Denis)"],"029500385":["Jouveau (Frank)"],"029500387":["Cambier (Louise)"],"029500388":["Costard (Jeannick)"],"029500389":["Joho (Jean)"],"029500390":["Bodier (G\u00e9rard)"],"029500392":["Isme"],"029500393":["Maffert (J\u00e9r\u00f4me)"],"029500394":["Richardot (Georges)"],"029500395":["Josso (Lucien)"],"029500396":["Tour\u00e9 (Sidi)"],"029500397":["Calladine (Claire-Lise)"],"029500398":["Faure (Magali)"],"029500399":["Thiers (Cyrille)"],"029500400":["Ademast"],"029500401":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de cyclotourisme"],"029500402":["Pipart (Mich\u00e8le)"],"029500403":["Carrilho de Macedo (Monalisa)"],"029500404":["Villain (Jean-Michel)"],"029500405":["Gavanier (Fran\u00e7oise)"],"029500406":["Bass (Robert)"],"029500407":["Fr\u00e9mont (Henri de)"],"029500408":["Assistance internationale"],"029500409":["Kutten (Florence)"],"029500411":["Gu\u00e9 de l'\u00e9pine (Editions du)"],"029500412":["Mboma (Aymar K\u00e9vin)"],"029500413":["Herrmann (Georges)"],"029500414":["Marie (G\u00e9rard)"],"029500416":["Goram (Ay\u00e9l\u00e9)"],"029500417":["Girardon (Bernard)"],"029500418":["Cl\u00e9mot (Laurent)"],"029500419":["Hardouin (Yves)"],"029500420":["Kerros (Yann)"],"029500421":["Royer (Geoffrey)"],"029500422":["Rouleau (Patrice)"],"029500423":["Scola Corsa"],"029500424":["Gibirila (Assia-Printemps)"],"029500425":["Amis de la Croix glorieuse"],"029500426":["Sorrente (Jacqueline)"],"029500427":["Grands ormes"],"029500428":["Bentz (Bruno)"],"029500429":["Petitdemange (Francis)"],"029500430":["Nicollet (Yves-Andr\u00e9)"],"029500432":["Huet (Christian)"],"029500433":["Bureau (Patrice)"],"029500434":["Marolleau (Guy)"],"029500435":["Cepia"],"029500436":["Ebauche du d\u00e9sert"],"029500437":["Delavet (St\u00e9phane)"],"029500438":["Richer (C\u00e9line)"],"029500439":["Rogerie (Arnaud)"],"029500440":["Rouiffi (Saad)"],"029500441":["A. Castaing"],"029500442":["Dudouet (Christian)"],"029500443":["Harlaut (Michel)"],"029500444":["Gyss imprimeur"],"029500445":["Arrieu (Aurore)"],"029500446":["Villi\u00e9 (V\u00e9ronique)"],"029500447":["Lebrun (Dominique)"],"029500448":["Rich (Pierre)"],"029500449":["Demirel (G\u00f6khan)"],"029500450":["Thomasson (Bernard)"],"029500451":["Varrier (Emilie)"],"029500452":["Riou (Jean-No\u00ebl)"],"029500453":["Rainette (Pascal)"],"029500454":["Ecole normale de Limoges"],"029500455":["Papillon (Marc)"],"029500456":["Manwana (Kitwa)"],"029500457":["Editions Sajat"],"029500458":["Detrait (Nathalie)"],"029500459":["Gavoty (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029500460":["Faurie (Jean-Pierre)"],"029500461":["Guenet (Maxime)"],"029500462":["Escallier (Pierre)"],"029500463":["Foyer socio-\u00e9ducatif du coll\u00e8geMallarm\u00e9"],"029500464":["Fischer (Katalin)"],"029500465":["Fondation Larzac"],"029500466":["Bernard (Yves)"],"029500467":["Bois Danis"],"029500469":["Toufan (Albert)"],"029500470":["Ville d'Oissel"],"029500471":["Th\u00e9nault (Sylvie)"],"029500472":["Boutant (Denis)"],"029500473":["Ouvrard (Ren\u00e9e)"],"029500474":["Institut des hautes synth\u00e8ses"],"029500475":["Association des amis du Mus\u00e9e de Pontarlier"],"029500476":["Alth\u00e9a (Editions)"],"029500477":["Elbon (Pr.)"],"029500478":["Courlis (Editions les)"],"029500479":["Association d'aide aux jeunes en difficult\u00e9"],"029500480":["Dao (Jean)"],"029500481":["F\u00e9d\u00e9ration internationale des sentiers de pays"],"029500482":["Jeune chambre \u00e9conomique de Villefranche-en-Beaujolais"],"029500483":["Pelloux (Marinette)"],"029500484":["Comes (Jean-Pierre)"],"029500485":["Casquet (Laura)"],"029500486":["Coatpehen (No\u00eblle)"],"029500487":["Salam\u00e9 (Mohamed)"],"029500489":["Privat (Mireille)"],"029500491":["Raba (Isabelle)"],"029500492":["Grandne (Jean-Luc)"],"029500493":["Le H\u00e9nanff (Anthony)"],"029500494":["Tonneau (Elise)"],"029500495":["Compagnie des salins du Midi et des salines de l'Est"],"029500496":["Hastings (Isabelle)"],"029500497":["Tournadre (G\u00e9raud)"],"029500498":["D'Hinzelin (Florian)"],"029500499":["La bo\u00eete aux lettres"],"029500502":["Pradignac (Bernard)"],"029500503":["Les \u00e9ditions de l'oeil \u00e0 facettes"],"029500504":["Les \u00e9ditions du Ruban bleu"],"029500505":["Sc\u00e8ne nationale de l'Essonne, Agora-Desnos"],"029500506":["Salou (Germain)"],"029500507":["Delfour-Jubertie (Christine)","Laure (Jean-Louis)"],"029500508":["Cellule de recherche en linguistique"],"029500509":["Go\u00fbt (Christian)"],"029500510":["Igel (Robin)"],"029500511":["Bernard (Marc)"],"029500512":["Sureau (Jean-Yves)"],"029500513":["JI"],"029500514":["Seyr\u00e8s (Elisabeth)"],"029500516":["Pandelle (Jean-Paul)"],"029500523":["Lasne (Colette)"],"029500524":["Dronne (Maurice)"],"029500528":["Boghossian (Sarkis)"],"029500530":["Cammareri (Michel)"],"029500531":["Domenjoud (Paul)"],"029500533":["Magny (P.)"],"029500535":["Association pour le recensementautomatis\u00e9 des p\u00e9riodiques de la Loire"],"029500540":["Planchenault (Patrick)"],"029500541":["S\u00e8vres-Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique"],"029500546":["Association Ch\u00e2teau Walk"],"029500556":["Perrin (Jacques)"],"029500557":["Porphyre \u00e9dition"],"029500561":["Belloir (Claude)"],"029500563":["Thomas (Guy)"],"029500566":["Amis de Tristan L'Hermite"],"029500571":["M\u00e9zi\u00e8re (Georgette)"],"029500576":["Daubry (Philippe)"],"029500580":["Plijadur productions"],"029500581":["Rousselin (Lucien)"],"029500585":["Horvilleur (Alain)"],"029500589":["Horn (Pierre)"],"029500590":["Echo d'Ambert (L')"],"029500595":["Morgeat (Denis)"],"029500596":["Kotchenko (Nadia)"],"029500598":["Roissard (Pierre)"],"029500604":["Armapro (Editeur)"],"029500607":["Croisez les sc\u00e8nes"],"029500608":["Calais-Germain (Blandine)"],"029500609":["SOPAIC"],"029500610":["Pietri (Jean-Louis)"],"029500614":["Champagnol (Fran\u00e7ois)"],"029500616":["Fonds d'intervention pour les rapaces"],"029500624":["Morant (Marcel)"],"029500625":["Soussieux (Philippe)"],"029500629":["Germe de bl\u00e9 (Le)"],"029500630":["Thomas (Jacques)"],"029500631":["B\u00e9rato (Victor)"],"029500634":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de cuniculiculture"],"029500635":["Paris Exp\u00e9rimental"],"029500636":["Rossy (Fran\u00e7ois)"],"029500639":["Asti\u00e9 (Georges)"],"029500640":["AAAJME"],"029500646":["Musica rara"],"029500649":["Sargos (Jacques)"],"029500657":["Gazette apicole"],"029500659":["Ceisson (Pierre)"],"029500660":["B\u00e9lier"],"029500662":["Racines de papier"],"029500668":["Le Guehennec (Alain)"],"029500669":["Jany (Marc)"],"029500675":["Issal\u00e8ne-Bauer (Any)"],"029500676":["Fabienne Delalande"],"029500685":["Snecma Evry-Corbeil (Comit\u00e9 d'\u00e9tablissement)"],"029500686":["Zambetti (Mario)"],"029500687":["Bonin (Marcel)"],"029500688":["Association de recherche historique maritime et sous-marine"],"029500691":["Sarafidou (Varvara)"],"029500693":["Go\u00e9lettes blanches (Les)"],"029500695":["Bonnefin (Aim\u00e9)"],"029500696":["Labb\u00e9 (Max)"],"029500697":["Colomer (Josette et Georges)"],"029500700":["Centre de recherche des technologies appliqu\u00e9es"],"029500701":["Abadie (Yves)"],"029500702":["B\u00e9namou (Genevi\u00e8ve)"],"029500709":["Degorgue (Victor)"],"029500711":["Sutter (Alfred)"],"029500712":["Pinto (Eric)"],"029500717":["Goupe T\u00e9 arte"],"029500718":["Martin (Philippe)"],"029500722":["Danloux-Dumesnils"],"029500724":["Gasche (Etienne)"],"029500726":["Rolland-Garcia (Andr\u00e9e)"],"029500734":["Gorsse (Michel)"],"029500736":["Adetex"],"029500738":["Louche (Maurice)"],"029500740":["Entente litt\u00e9raire champenoise"],"029500745":["Legu\u00e9 (Jean)"],"029500751":["Ribot (Paul)"],"029500753":["J. de Souza"],"029500755":["Zimmer (Raymond)"],"029500761":["Outre-Part"],"029500767":["Techniced"],"029500769":["Mao (Raymond)"],"029500770":["Mathieu (Armand)"],"029500775":["Lapisse (Serge)"],"029500780":["Macadam runners"],"029500783":["Troupe du colombier"],"029500785":["Dalmanio"],"029500789":["Nazare (Serge)"],"029500795":["Jeunes noirs"],"029500798":["Heeckeren (Axel de)"],"029500806":["Versepuy (Michel Mario)"],"029500807":["Dufour (Pierre)"],"029500808":["Lemarchand (abb\u00e9 Jean)"],"029500813":["Plantarbre"],"029500815":["Eyrier (Ren\u00e9)"],"029500820":["Monnet (Gilles)"],"029500826":["Cin\u00e9ma de France"],"029500827":["Merentier (Henri)"],"029500830":["Lemaire (Michel)"],"029500835":["Effer (Editeur Jean)"],"029500836":["Allain (Patrick)"],"029500837":["Varaigne (Philippe)"],"029500844":["Deluga (Lucien)"],"029500853":["Abouda (Mohand)"],"029500854":["SHAG"],"029500857":["Haerdi (Maryse)"],"029500858":["Delplace (Guy)"],"029500859":["R\u00e9ault-Crosnier (Catherine)"],"029500860":["Wittmann-Gautier (Genevi\u00e8ve)"],"029500861":["Nagorny (Gabriel)"],"029500863":["Boulanger (Ren\u00e9)"],"029500864":["L\u00e9ger (Christian)"],"029500865":["Centre d'animation lyrique et culturel de Rochefort"],"029500866":["Amis de Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert"],"029500871":["Kergrist (Jean)"],"029500872":["Jeune chambre \u00e9conomique de Rouen"],"029500878":["Di Stefano (Rosaire)"],"029500879":["Isambert (Editions Alain)"],"029500894":["Guigot (Andr\u00e9)"],"029500897":["Octaviennes (Les)"],"029500899":["Hautefeuille (Roland)"],"029500902":["Fallon (L\u00e9on)"],"029500903":["Huitorel (Jean-Marc)"],"029500905":["YCJ (Editions)"],"029500907":["Amis de la vielle de Jenzat"],"029500908":["Simon (Philippe)"],"029500909":["Langlois (Christian)"],"029500912":["Bourget-Besnier (Elisabeth)"],"029500914":["Gu\u00e9guen (Michel)"],"029500916":["CLAIRE"],"029500919":["Nur al-mantiq wal-ma'rifah"],"029500926":["Publications musicales Ren\u00e9 Rozay"],"029500933":["Ma\u00efth\u00e9o"],"029500936":["Thom\u00e9 (M.), L\u00e9ger (C.)"],"029500937":["Belier et L'Eclatisme"],"029500939":["Chaulet (Jean-Luc)"],"029500940":["Marchand (Jean-Claude)"],"029500942":["Coanet (Michel)"],"029500943":["Lourdelet (Andr\u00e9)"],"029500947":["Union d\u00e9partementale des sapeurs pompiers du Doubs"],"029500949":["Club roncquois d'histoire locale"],"029500952":["Bouquiniste"],"029500958":["Atelier 38 (Editions de l')"],"029500961":["Editions Vajra Yogini"],"029500964":["Monast\u00e8re du Carmel"],"029500967":["Inter Twelve"],"029500968":["Walti (Editions Rodolphe)"],"029500969":["CAUE de Haute-Savoie"],"029500971":["Savary, Jean-Marc"],"029500972":["Degrange (Bernard)"],"029500974":["HMT"],"029500975":["LArJEPTAE, Centre d'histoire dudroittiques sur les transformations d"],"029500977":["Mus\u00e9e Saint-Raymond"],"029500979":["Institut M\u00e9rieux"],"029500981":["Dellerba (Henri)"],"029500982":["CERIN"],"029500987":["Parole grav\u00e9e"],"029500992":["Landau (Gilles)"],"029500994":["Graphie-Services"],"029500996":["Mus\u00e9e Grobet-Labadie"],"029500997":["Du Mesnil du Buisson (Godefroy)"],"029500999":["Ganym\u00e8de"],"029501001":["Augagneur (Monique)"],"029501004":["Institut Jacques Pr\u00e9vert"],"029501011":["Chauffour (Docteur Paul)"],"029501012":["Soleil fertile (Editions du)"],"029501016":["S\u00e9l\u00e9n\u00e9"],"029501019":["Rosencher (Henri)"],"029501022":["Pasquier, Daniel"],"029501026":["CAC de Fr\u00e9jus"],"029501029":["Henri Cannard"],"029501030":["Oblique AZ"],"029501037":["Ong Mok Sun"],"029501038":["Lesca"],"029501040":["Petit (R\u00e9my-Jacques)"],"029501041":["Mus\u00e9e fran\u00e7ais du chemin de fer"],"029501043":["Association pour le d\u00e9veloppment de l'anthroposophie en Bretagne"],"029501046":["Chevereau (Pierre-Marie)"],"029501047":["Association de sauvegarde de l'ancien domaine de Cr\u00e9cy"],"029501049":["Duvauferrier-Chapelle (Clotilde-Y)"],"029501054":["Wattelet"],"029501060":["Malth\u00eate-M\u00e9li\u00e8s (Madeleine)"],"029501061":["Genel (Raymond)"],"029501064":["SYSTEM A"],"029501065":["Comit\u00e9 du jubil\u00e9 du professeur R. Truhaut"],"029501071":["Biblioth\u00e8que des amis de l'instruction du 3e arrondissement"],"029501076":["Moyse (Joseph)"],"029501079":["Despin (J.-P.), Bartholy (M.-C.)"],"029501082":["Association pour la sauvegarde et la restauration du Grand-Blottereau"],"029501091":["Pralus (Georges)"],"029501094":["Occhio"],"029501095":["Association pour la connaissance du Pays de Charlieu"],"029501104":["Damecour (Alain)"],"029501106":["Numistoria"],"029501112":["Jacquier, Daniel"],"029501120":["Cior (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029501121":["Malfant-Brouillet (Monique)"],"029501122":["Chanlot (Andr\u00e9e)"],"029501129":["Latouille Jean-Jacques"],"029501130":["Gor\u00e9 (Patrice)"],"029501133":["Val d'Oise \u00e9ditions"],"029501134":["SPONSOR"],"029501135":["Legendre (Abel)"],"029501136":["UNAF"],"029501137":["Trouyet-Magnvac (Mireille)"],"029501138":["Oiseaux rares (Les)"],"029501139":["GEP Montigny 89"],"029501140":["International Affair'"],"029501141":["Bensusan (Pierre)"],"029501142":["Gandar (Christiane)"],"029501143":["Giraud (Fran\u00e7ois)"],"029501144":["Association d\u00e9partementale pourla d\u00e9fense de la qualit\u00e9 de la vie en Gironde"],"029501145":["Jardin (Claude)"],"029501149":["Companion Books"],"029501151":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Val-de-Marne"],"029501158":["SN Editions d'art J.-P. Barth\u00e9l\u00e9my"],"029501163":["Conservatoire nominal des arts et m\u00e9tiers"],"029501167":["Pasteur (Jean-Louis)"],"029501169":["Galliope (Editions)"],"029501177":["Arts expo"],"029501179":["Bourland (Ren\u00e9)"],"029501183":["Belgrand (J.-L.)"],"029501185":["Coll\u00e8ge breton des C\u00f4tes-du-Nord"],"029501186":["Yvain (Publications Fran\u00e7ois Daniel)"],"029501193":["Flamant (Professeur R.)"],"029501194":["Balancier (Editions du)"],"029501199":["Ark'all, Rosgnilk (Vladimir)"],"029501207":["Laemmel (Jean-Louis)"],"029501209":["Vasseur"],"029501213":["Saxc\u00e9 (Franck de)"],"029501215":["Piney (Pierre)"],"029501218":["Bonnet (Honor\u00e9)"],"029501222":["Degraeve (Robert)"],"029501231":["Bagault (G\u00e9rard)"],"029501233":["Breizh"],"029501234":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie de l'arrondissement de Provins"],"029501239":["Georgiad\u00e8s (Kimon)"],"029501243":["Dassonville G."],"029501244":["Falli\u00e9ro (Christian)"],"029501247":["Hegly (Ir\u00e8ne)"],"029501250":["Talbot, Laurence"],"029501252":["Barbier (Maurice Henri)"],"029501253":["Demos (Editions)"],"029501254":["Delecourt (Nicolas)"],"029501260":["Beudaert (Abb\u00e9 G\u00e9rard)"],"029501261":["Geus (Francis)"],"029501263":["Mancip (Jacques)"],"029501268":["Guillaume (Roger)"],"029501272":["Espace Bellecour"],"029501288":["Cottel (Pierre)"],"029501292":["Ligue fran\u00e7aise pour la protection des oiseaux"],"029501294":["Harmand (Jack)"],"029501296":["Messager (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029501301":["B\u00e9nistant (Jean-Philippe)"],"029501302":["JPV"],"029501303":["Million (Jean-Charles)"],"029501306":["Debrie (Bernard)"],"029501307":["Sagnes (Lucienne)"],"029501311":["Amiot (Pierre)"],"029501314":["Bessette (Jean-Claude)"],"029501316":["Formisano (Gilles)"],"029501317":["Coudray (Aim\u00e9)"],"029501318":["G\u00e9rard (Marie-Claude)"],"029501320":["Briand-Bryen (Editions)"],"029501321":["Chenault (Roger)"],"029501324":["Jeanson, Denis"],"029501326":["JDG publications","Givry (Jacques de)"],"029501328":["Pagot (Jean)"],"029501335":["Billes (Editions)"],"029501341":["Ath\u00e9na"],"029501347":["Informatique et comptabilit\u00e9"],"029501349":["Reignier (Jean-Jacques)"],"029501350":["Haas (Bernard)"],"029501355":["Europe Aikido"],"029501364":["Rives (Christian)"],"029501366":["Jacquemay (Claude)"],"029501372":["Bichvan"],"029501374":["Paillard (R\u00e9my)"],"029501376":["Faessel (Claude)"],"029501381":["Lyc\u00e9e professionnel de Saint-Jean-de-Braye"],"029501385":["Thomas (Christian)"],"029501392":["Montelle (Edith)"],"029501394":["Falq (Jo\u00eblle)"],"029501400":["Kouyat\u00e9 (Michel)"],"029501403":["Stephan (Pierre)"],"029501405":["Chapel (Fran\u00e7ois)"],"029501409":["Pasquier (No\u00eblle)"],"029501410":["Jeune chambre \u00e9conomique du Nord Mayenne"],"029501411":["R\u00e9ale-Cayol (Editions)"],"029501413":["Amis de Claude Bouscau (Association des)"],"029501414":["Bouchacourt (J.-L.)","Perdhubert (Eug\u00e8ne)"],"029501415":["Le Maguer (Philippe)"],"029501418":["Germond (Jean-Daniel de)"],"029501419":["Foyer communal de Souppes-sur-Loing"],"029501420":["GIE-CST"],"029501422":["AFSEA","Association fran\u00e7aise pour la sauvegarde de l'enfance et de l'adolescence (AFSEA)"],"029501423":["Chastelain (Ren\u00e9e de)"],"029501429":["S\u00e9lia (Lise)"],"029501431":["Roumengou (Marc)"],"029501432":["Gibaud (Henri)"],"029501433":["Trocard"],"029501434":["Association pour la recherche et la sauvegarde du pass\u00e9 historique de Ferri\u00e8res et de sa r\u00e9gion"],"029501435":["R\u00e9a (Andr\u00e9)"],"029501436":["Association des amis d'Henri Bouchard"],"029501437":["Abbaye de Daoulas"],"029501439":["Groupe de liaison pour l'action culturelle scientifique"],"029501440":["Terver (Pierre)"],"029501441":["Association des amis de Daniel Gallois"],"029501444":["Royer"],"029501447":["Riondel, X"],"029501448":["Atelier expression cin\u00e9ma"],"029501449":["Caisse primaire d'assurance maladie de la Marne"],"029501451":["Bureau des ressources g\u00e9n\u00e9tiques"],"029501454":["Giffo (Pierre)"],"029501455":["Amis du vieux Saint-Claude"],"029501456":["Poiseuil (Bernard)"],"029501457":["Abati Landevenneg"],"029501458":["Prim (abb\u00e9 Jean)"],"029501459":["Moryason (Alexandre)"],"029501468":["Lenoble (Editions)"],"029501471":["Mouazan (Philippe)"],"029501472":["Ebiatsa-Hopiel-Opiele"],"029501474":["Service r\u00e9gional de l'inventaire Lorraine"],"029501475":["Luxey (Jacques)"],"029501476":["Ranoux (Patrick)"],"029501478":["Melchior (Claude C.)"],"029501479":["Ponty (Imprimerie)"],"029501480":["Ferrer (Jean-Pierre)"],"029501482":["Temps de le dire (Le)"],"029501487":["Rouxel (Roger)"],"029501489":["Philadelphe (Eric)"],"029501491":["Amis de Georges M\u00e9li\u00e8s (Les)"],"029501497":["Hupi (Editions)"],"029501499":["Association des anciens \u00e9l\u00e8ves de Saint-Vincent-Pont-Croix"],"029501501":["Parize (Etienne)"],"029501502":["Aussel (Pierre)"],"029501506":["Vincent (Claude)"],"029501507":["Mazo"],"029501509":["Van Kerrebrouck (Patrick)"],"029501515":["Low (Dan)"],"029501518":["Hitzke (J.-C.)"],"029501520":["Dr\u00e9ano (Jacques)"],"029501521":["Campredon (Gabriel)"],"029501522":["FNACA"],"029501523":["Poti\u00e9 (Bruno)"],"029501524":["Jombart, Kapp et Lahure (Imprimerie)"],"029501525":["Nicolan (Pascal)"],"029501526":["Hatoy (Marie-Aim\u00e9e)"],"029501527":["Bruno-Marie"],"029501528":["Calendriers Jean Lavigne"],"029501529":["Bascou (Andr\u00e9)"],"029501530":["Comit\u00e9 de jumelage Saintes-Tombouctou"],"029501531":["Linguet (Jules)"],"029501532":["Bourgoignie (Jean-Marie)"],"029501533":["Compagnons de la fraternit\u00e9 Edmond Michelet"],"029501534":["Z\u00e9los"],"029501535":["Commune de Chambon sur Dolore"],"029501536":["Lemaire (Christophe), Seebacher(Norbert)"],"029501537":["Po\u00e9sie-Amiti\u00e9-Provence"],"029501538":["Galland (Yves)"],"029501539":["Jaouen (Pierre)"],"029501540":["Jean-Charles"],"029501541":["Copsidas (Michael), Verley (Marianne","Verley (Marianne)"],"029501542":["Chambon (Jean-Pierre)"],"029501543":["Rabier (Pascal)"],"029501544":["Darmian (Jean-Marie)"],"029501545":["Giljaka Gojko"],"029501546":["David (Henri)"],"029501547":["Association pour la g\u00e9ographie et l'histoire"],"029501548":["Ferreux (Raoul)"],"029501549":["Bouvet (Jean)"],"029501550":["Tout Lyon & Le Moniteur judiciaire (Le)"],"029501551":["Lecompte (Michel)"],"029501552":["ABCD Poitou-Charentes"],"029501553":["Claudel (G\u00e9rard-Marie)"],"029501554":["F\u00e9d\u00e9ration des oeuvres la\u00efques de l'Ard\u00e8che"],"029501555":["Brabant (F.), Dillies (H.)"],"029501556":["G\u00e9rardin (Monique)"],"029501557":["Merle (Marcel)"],"029501558":["Fuchs (Michel)"],"029501559":["Fondation pour l'\u00e9nergie de fusion"],"029501560":["Philippe Morando \u00e9ditions"],"029501561":["Durtal (Jean)"],"029501562":["Dufaud (Joann\u00e8s)"],"029501563":["Association du ch\u00e2teau de Saint-Sauveur"],"029501564":["Raphalen (Daniel)"],"029501565":["Palasti (Suzanne)"],"029501566":["Kerurien (Yvon)"],"029501567":["Peyre, Jean"],"029501568":["Amouroux (Andr\u00e9e)"],"029501569":["Labin (Suzanne)"],"029501570":["Lance (Philippe)"],"029501571":["Dyson (Stephen)"],"029501572":["Sabbata (Etienne Gilbert de)"],"029501573":["Office de tourisme et syndicat d'initiative de Rennes"],"029501574":["Poc (Soci\u00e9t\u00e9)"],"029501575":["En passant par Franconville-la-Garenne (Association)"],"029501576":["Ville de la Garde"],"029501577":["Garcia (Pierre)"],"029501578":["Marcorelles (Blanchette)"],"029501579":["Portier (Roger)"],"029501580":["Martin-Lagardette (Jean-Luc)"],"029501581":["Moine (Andr\u00e9)"],"029501582":["Bourdil (F.)"],"029501583":["Amic Saint-Thierry"],"029501584":["CEHAG"]}