{"02921569":["\u00c9ditions Liber"],"02921570":["\u00c9ditions du Savoir"],"02921571":["\u00c9ditions GESTAR"],"02921572":["Projet (PC)2"],"02921573":["Ianus Games","Ianus Publications","Publications Ianus"],"02921574":["\u00c9ditions Point de vue"],"02921575":["Logiciels Auba"],"02921576":["\u00c9ditions Regain"],"02921577":["\u00c9ditions Bibi et Genevi\u00e8ve"],"02921578":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 d'administration. Programme de formation \u00e0 distance"],"02921579":["GRIP","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur l'inadaptation psychosociale chez l'enfant"],"02921580":["Art Image Publications","Beauchemin Publishing Group - Art Image Publications","Groupe Beauchemin, \u00e9diteur - \u00c9ditions l'Image de l'art","\u00c9ditions Beauchemin - \u00c9ditions l'image de l'art","\u00c9ditions l'Image de l'art"],"02921581":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux des Laurentides","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux des Laurentides","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux des Laurentides"],"02921582":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais. Coop","\u00c9ditions R\u00e9flex"],"02921583":["SERNA communication"],"02921584":["Cartotek","Cartotek geo","Cartoth\u00e8que g\u00e9o-montages","Cartoth\u00e8que g\u00e9o-montagnes"],"02921585":["Galerie Lacerte art contemporain","Lacerte communications inc.","Lacerte, Louis","Louis Lacerte \u00e9diteur","\u00c9ditions de la Canoterie"],"02921586":["Puces en f\u00eate"],"02921587":["\u00c9ditions Marie-Alexandre"],"02921588":["ACEF Centre de Montr\u00e9al","ACEF-Centre","Association coop\u00e9rative d'\u00e9conomie familiale du Centre de Montr\u00e9al","Option consommateurs"],"02921589":["Gestion Cletec","Publications Car le temps est court"],"02921590":["Universit\u00e9 Laval. Centre Sahel"],"02921591":["\u00c9ditions de l'Abeille"],"02921592":["Abbaye Notre-Dame-du-lac","Abbaye Val Notre-Dame","Abbaye cistercienne Notre-Dame-du-Lac"],"02921593":["CSIM","Comit\u00e9 de gestion de la taxe scolaire de l'Ile de Montr\u00e9al","Conseil scolaire de l'Ile de Montr\u00e9al"],"02921594":["C\u00e9gep de Trois-Rivi\u00e8res"],"02921595":["Publi relais","Publi-relais"],"02921596":["RTA"],"02921597":["Physiostress"],"02921598":["\u00c9ditions la Perle d'or"],"02921599":["\u00c9ditions JCI"],"02921600":["CRIEC","Centre de recherche sur l'immigration, l'ethnicit\u00e9 et la citoyennet\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur les relations interethniques et le racisme","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de recherche en immigration, ethnicit\u00e9 et citoyennet\u00e9"],"02921601":["Chaire de tourisme Transat de l\u2019ESG UQAM","UQAM. \u00c9cole des sciences de la gestion. Chaire de tourisme Transat","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de tourisme"],"02921602":["\u00c9ditions Nublar"],"02921603":["\u00c9ditions Vents d'Ouest"],"02921604":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Gasp\u00e9sie - Iles-de-la-Madeleine","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Gasp\u00e9sie-\u00celes-de-la-Madeleine","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Gasp\u00e9sie - Iles-de-la-Madeleine"],"02921605":["\u00c9ditions Montparnasse"],"02921606":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Laval","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval"],"02921607":["\u00c9ditions Collection \u00e9duc-enfants"],"02921608":["IPO","International Promotional Organization"],"02921609":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al, Direction des biblioth\u00e8ques"],"02921610":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut Raymond-Dewar","Institut Raymond-Dewar"],"02921611":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des organismes de s\u00e9curit\u00e9 aquatique et de sauvetage","Lifesaving society","National Lifeguards Service","Service national des sauveteurs","Soci\u00e9t\u00e9 de sauvetage","\u00c9ditions Alerte"],"02921612":["C\u00e9gep de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02921613":["\u00c9quipe des services p\u00e9dagogiques Atikamekw Sipi"],"02921614":["Technologies MBA"],"02921615":["Universit\u00e9 de Regina. Institut de formation linguistique"],"02921616":["De Marque","Logiciels de marque","\u00c9ditions de Marque"],"02921617":["Atomik \u00e9ditions"],"02921618":["Venne, Jertrude","\u00c9ditions Casariles Duterjer"],"02921619":["CEEPQ","CEPQ","Conf\u00e9d\u00e9ration des \u00e9ducateurs et \u00e9ducatrices physiques du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions l'Impulsion"],"02921620":["\u00c9ditions Les 400 coups","\u00c9ditions les Quatre cent coups"],"02921621":["Exterminaciel"],"02921622":["Publications Dacfo"],"02921623":["Services conseils Hardy"],"02921624":["Ecomedia"],"02921625":["AERDPQ","Association des \u00e9tablissements de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique du Qu\u00e9bec","FRDPQ","F\u00e9d\u00e9ration de la r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique du Qu\u00e9bec"],"02921626":["FQCHSLD","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des centres d'h\u00e9bergement et de soins de longue dur\u00e9e"],"02921627":["CRDITED","FQCRDI","FQCRPDI","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des CRDI","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des CRPDI","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des centres de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des centres de r\u00e9adaptation pour les personnes pr\u00e9sentant une d\u00e9ficience intellectuelle"],"02921628":["Association des centres de r\u00e9adaptation en d\u00e9pendance du Qu\u00e9bec (ACRDQ)","Association des intervenants en d\u00e9pendance du Qu\u00e9bec (AIDQ)","FQCRPAT","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des centres de r\u00e9adaptation pour personnes alcooliques et autres toxicomanes"],"02921629":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Petite Patrie et Villeray - Installation H\u00f4pital Jean-Talon","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Coeur-de-l'\u00cele H\u00f4pital Jean-Talon","H\u00f4pital Jean-Talon"],"02921630":["Centre de pr\u00e9vention du suicide Estrie","Fondation JEVI","JEVI centre de pr\u00e9vention du suicide Estrie","Pr\u00e9vention du suicide chez les jeunes"],"02921631":["CEETUM","Centre d'\u00e9tudes ethniques","Centre d'\u00e9tudes ethniques des universit\u00e9s montr\u00e9alaises"],"02921632":["Comit\u00e9 d'\u00e9diteurs pour les salons et foires \u00e0 l'\u00e9tranger","Qu\u00e9bec \u00e9dition"],"02921633":["Robolog international"],"02921634":["Gagn\u00e9, Murielle","\u00c9ditions Murielle Gagn\u00e9"],"02921635":["Association presse papier","Atelier Presse Papier","Centre de diffusion Presse Papier","Presse papier"],"02921636":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Capitale nationale","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale-Nationale. Direction r\u00e9gionale de sant\u00e9 publique","Centre de sant\u00e9 publique de Qu\u00e9bec","Centre de sant\u00e9 publique de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec","Direction de la sant\u00e9 publique de Qu\u00e9bec","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de Qu\u00e9bec","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de la Capitale nationale","Direction r\u00e9gionale de sant\u00e9 publique - Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Capitale-Nationale"],"02921637":["Groupe Qualit\u00e9 plus GIP","Groupe Qualit\u00e9 plus/GIP"],"02921638":["Groupe de gestion et d'\u00e9conomie agricoles G\u00c9AGRI","G\u00c9AGRI"],"02921639":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches. Direction de sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux Chaudi\u00e8re-Appalaches. Direction de la sant\u00e9 publique"],"02921640":["\u00c9ditions Maxime"],"02921641":["H\u00e9bert, Pierre A."],"02921642":["Institut maritime du Qu\u00e9bec"],"02921643":["Cuisine hebdo","\u00c9ditions Presstissimo","\u00c9ditions Prestissimo"],"02921644":["Avataq Cultural Institute","Institut culturel Avataq","Publications Nunavik"],"02921645":["GISCOR","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de communication. Groupe d'intervention strat\u00e9gique en communication organisationnelle","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe d'intervention strat\u00e9gique en communication organisationnelle"],"02921646":["Les Berlingots bricoleurs"],"02921647":["L\u00e9gar\u00e9, Jacques"],"02921648":["Logitell Publishers","\u00c9ditions Logitell"],"02921649":["GRIMES","GRIMS","Universit\u00e9 Laval. Groupe de recherche interdisciplinaire mobilit\u00e9, environnement et s\u00e9curit\u00e9"],"02921650":["Faucher, Pierre","\u00c9ditions Pierre Faucher"],"02921651":["Commission scolaire de L\u00e9vis-Bellechasse"],"02921652":["Magbec","Publication Mag-bec","Publications Mag-bec"],"02921653":["Institut Wilson & Lafleur","Institut Wilson et Lafleur"],"02921654":["\u00c9ditions OediPuce"],"02921655":["Mineault, Guy"],"02921656":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02921657":["Archev\u00each\u00e9 de Montr\u00e9al. Office de la famille","Office de la famille","Office de la famille de Montr\u00e9al"],"02921658":["Cambior inc."],"02921659":["\u00c9dibec"],"02921660":["Compuform","\u00c9ditions C\u00c9QSC"],"02921661":["Gestion Yves Renaud","Renaud, Yves"],"02921662":["\u00c9ditions Marie-Lakshmi"],"02921663":["\u00c9ditions de Varennes"],"02921664":["CGL","Club de g\u00e9n\u00e9alogie de Longueuil","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Longueuil","\u00c9ditions C.G.L.","\u00c9ditions SGL"],"02921665":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. D\u00e9canat des \u00e9tudes avanc\u00e9es et de la recherche"],"02921666":["\u00c9ditions B\u00e9lat"],"02921667":["SRAM","Service r\u00e9gional d'admission du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain"],"02921668":["\u00c9ditions P-O","\u00c9ditions du Phare Ouest","\u00c9ditions du Phare-Ouest"],"02921669":["SOFIE","Soci\u00e9t\u00e9 de formation industrielle de l'Estrie","Townships Corporation for Industrial Training"],"02921670":["Galerie Charles et Martin Gauthier","Gauthier, Charles"],"02921671":["COPL","Universit\u00e9 Laval. Centre d'optique, photonique et laser"],"02921672":["R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re","Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Lanaudi\u00e8re. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re Direction de sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re, Direction de sant\u00e9 publique","Centre hospitalier r\u00e9gional de Lanaudi\u00e8re. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de Lanaudi\u00e8re"],"02921673":["CREAV","Centre de recherche en arts visuels"],"02921674":["CPM","CYJ","Cr\u00e9ations Poly M\u00e9dia","Cr\u00e9ations Yves Jodoin","Jodoin, Yves"],"02921675":["Logiciels Prestige"],"02921676":["Presses acad\u00e9miques de l'Est","Presses p\u00e9dagogiques de l'Est"],"02921677":["CLSC des Chutes","CSSS Maria-Chapdelaine","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Maria-Chapdelaine"],"02921678":["Saint-Cyr, Jean-Denis","\u00c9ditions Nouvel Art de vivre"],"02921679":["\u00c9ditions Sans \u00e2ge"],"02921680":["Institut d'alphab\u00e9tisation et de formations linguistiques","Logilangue international"],"02921681":["Fondation de l'entrepreneurship","Institut de la Fondation de l'entrepreneurship","\u00c9ditions de la Fondation de l'entrepreneurship"],"02921682":["C.S.D.","CSD","Centrale des syndicats d\u00e9mocratiques"],"02921683":["\u00c9ditions G.A."],"02921684":["Asselin, Gil","Gestion Gil Asselin"],"02921685":["\u00c9ditions BL"],"02921686":["Centre de recherche d'ismologie","Sati internationale","\u00c9ditions Sati","\u00c9ditions du CRI"],"02921687":["Interm\u00e8de MIDI"],"02921688":["ABSM","Association des biblioth\u00e8ques de sant\u00e9 de Montr\u00e9al - Universit\u00e9 de Montr\u00e9al Biblioth\u00e8que para-m\u00e9dicale"],"02921689":["R\u00e9seau d'enseignement de quartier"],"02921690":["CL\u00c9","Cercle du logiciel \u00e9ducatif"],"02921691":["Cinar Corporation","Cinar Films","Cinar music","Cinar musique","Corporation Cinar","Films Cinar"],"02921692":["Centre d'expertise en production laiti\u00e8re du Qu\u00e9bec","PATLQ","Programme d'analyse des troupeaux laitiers du Qu\u00e9bec","Valacta","Valacta, le centre d'expertise en production laiti\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"02921693":["ReD \u00e9diteur","Ressources en d\u00e9veloppement"],"02921694":["\u00c9ditions Excalibur"],"02921695":["Centre jeunesse de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Centres jeunesse de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02921696":["\u00c9ditions Nouvelles","\u00c9ditions nouvelles AMS","\u00c9ditions nouvelles ASMS"],"02921697":["\u00c9ditions Shakti"],"02921698":["\u00c9ditions Monsieur Zoizo"],"02921699":["Fiches th\u00e9matiques MAS-NO","Timbroth\u00e8que MAS-NO"],"02921700":["Services d'\u00e9valuation en sant\u00e9 et toxicologie environnementale"],"02921701":["\u00c9cologie en action en Sagamie"],"02921702":["Levasseur, J.-F. Adrien"],"02921703":["Harvey, Sylvain","\u00c9ditions Sylvain Harvey"],"02921704":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Lanaudi\u00e8re","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re"],"02921705":["Union des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02921706":["Centre FORA","Centre franco-ontarien de ressources en alphab\u00e9tisation"],"02921707":["\u00c9ditions 8","\u00c9ditions Huit","\u00c9ditions de la Huit"],"02921708":["Canal Famille","Premier choix - TVEC","TVEC"],"02921709":["Centre de relation d'aide de Montr\u00e9al"],"02921710":["CMP"],"02921711":["Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole des langues vivantes","\u00c9cole des langues vivantes"],"02921712":["Je passe partout"],"02921713":["Centre de R\u00e9f\u00e9rence du Grand Montr\u00e9al","Information and Referral Centre of Greater Montreal"],"02921714":["TVA \u00e9ditions","\u00c9ditions Publistar","Magazines TVA","TVA publications","\u00c9ditions Trustar"],"02921715":["CMEQ","Corporation des ma\u00eetres \u00e9lectriciens du Qu\u00e9bec"],"02921716":["Ateliers de l'\u00e9cureuil"],"02921717":["Bouchard, Claude","Productions Claude Bouchard"],"02921718":["Pointe-\u00e0-Calli\u00e8re, Mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie et d'histoire de Montr\u00e9al"],"02921719":["Commission scolaire catholique de Sherbrooke"],"02921720":["Planificateur du succ\u00e8s"],"02921721":["Mediavation"],"02921722":["Grande Mar\u00e9e","La Grande Mar\u00e9e"],"02921723":["\u00c9ditions Mythologie urbaine"],"02921724":["Services historiques Neigette","\u00c9ditions Neigette"],"02921725":["Centre de raja yoga","Centre de raja yoga Brahma Kumaris","Centre de raja yoga de Qu\u00e9bec"],"02921726":["Groupe Projevco"],"02921727":["APCHQ","Association provinciale des constructeurs d'habitations du Qu\u00e9bec"],"02921728":["Groupe de coordination sur les bois ram\u00e9aux"],"02921729":["\u00c9ditions du Ronfleur"],"02921730":["Institut de d\u00e9veloppement Nord-Sud"],"02921731":["SGFA Multim\u00e9dia","Services g\u00e9n\u00e9raux de formation et d'animation Multim\u00e9dia"],"02921732":["\u00c9ditions \u00c9ducamuse"],"02921733":["\u00c9ditions Agora"],"02921734":["CLSC-CHSLD-CH de la MRC Denis-Riverin","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de La Haute-Gasp\u00e9sie","H\u00f4pital des Monts"],"02921735":["Livres \u00e0 domicile 2000","\u00c9dimag","\u00c9ditions A succ\u00e8s"],"02921736":["H\u00f4pital Maisonneuve-Rosemont (HMR)"],"02921737":["B\u00e9cancour (Ville)"],"02921738":["C\u00e9r\u00e8s international"],"02921739":["\u00c9ditions M\u00e9moire"],"02921740":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Montr\u00e9al-Centre","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al, Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al. Direction de sant\u00e9 publique","CIUSSS du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Direction de la sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al-Centre. Direction de la sant\u00e9 publique"],"02921741":["Fondation A\u00e9rovision Qu\u00e9bec"],"02921742":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences de l'administration","\u00c9ditions FSA"],"02921743":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences de l'administration","\u00c9ditions FSA"],"02921744":["Commission scolaire des Trois-Lacs"],"02921745":["Centre patronal de sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 du travail du Qu\u00e9bec"],"02921746":["Inter-Americain Organization for Higher Education","Organisation universitaire interam\u00e9ricaine","Organizacion universitaria interamericana","Organiza\u00e7ao universitaria interamericana"],"02921747":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de m\u00e9decine","Universit\u00e9 Laval. Service de formation continue de la Facult\u00e9 de m\u00e9decine"],"02921748":["\u00c9ditions LEI"],"02921749":["ACAIQ","Association des courtiers et agents immobiliers du Qu\u00e9bec","OACIQ","Organisme d'autor\u00e9glementation du courtage immobilier du Qu\u00e9bec"],"02921750":["\u00c9ditions du Rodriguais"],"02921751":["\u00c9ditions Roselin"],"02921752":["Fontaine, Yves","YF-MFR \u00e9diteur","Yves Fontaine, \u00e9diteur"],"02921753":["\u00c9ditions Gaz moutarde"],"02921754":["Publications de l'Ombre jaune","Publications du Quartier libre"],"02921755":["Association qu\u00e9b\u00e9coise de philosophie pour enfants"],"02921756":["CLSC Lionel-Charest","CLSC de l'Aquilon","CLSC et Centre d'h\u00e9bergement de Manicouagan"],"02921757":["Images interculturelles","\u00c9ditions Images"],"02921758":["\u00c9lan informatique"],"02921759":["Info PC plus"],"02921760":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de g\u00e9ographie","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de foresterie de g\u00e9ographie et de g\u00e9omatique","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de foresterie, de g\u00e9ographie et de g\u00e9omatique"],"02921761":["Centraide Greater Montreal","Centraide du Grand Montr\u00e9al"],"02921762":["Archev\u00each\u00e9 de Gatineau-Hull","Archidioc\u00e8se de Gatineau-Hull","Centre dioc\u00e9sain de Gatineau-Hull","Dioc\u00e8se de Gatineau-Hull","L'Archev\u00eaque catholique romain de Gatineau","L'Archev\u00eaque catholique romain de Gatineau-Hull"],"02921763":["\u00c9ditions Quafec"],"02921764":["UQAM. D\u00e9partement d'\u00e9tudes litt\u00e9raires","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'\u00e9tudes litt\u00e9raires"],"02921765":["Logi sports","Logi-sports"],"02921766":["G\u00e9m\u00e9ly","Laverdi\u00e8re, Lise"],"02921767":["PAO","Productions Alpha et om\u00e9ga","Projets Alpha et Om\u00e9ga"],"02921768":["CRI-VIFF","CRIVIFF","Centre de recherche interdisciplinaire sur la violence familiale et la violence faite aux femmes"],"02921769":["Grapho-texte"],"02921770":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Chaire Jean Monnet"],"02921771":["Productions Ginette Proulx","Proulx, Ginette"],"02921772":["CHSLD centre-ville de Montr\u00e9al","Centre hospitalier Saint-Charles-Borrom\u00e9e","H\u00f4pital Saint-Charles-Borrom\u00e9e","R\u00e9sidence Saint-Charles-Borrom\u00e9e"],"02921773":["Desaulniers, Louis-Georges","SAPD","Service d'aide personnelle","Service d'aide personnelle Desaulniers"],"02921774":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. \u00c9cole de psycho\u00e9ducation"],"02921775":["\u00c9ditions des Intouchables"],"02921776":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie"],"02921777":["D\u00e9veloppement international Desjardins","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement international Desjardins"],"02921778":["\u00c9ditions de la Rue Querbes"],"02921779":["Commission Scolaire du Centre de la Mauricie","Commission scolaire du Centre-de-la-Mauricie"],"02921780":["JPS musique"],"02921781":["Graphor consultation","Graphor inc."],"02921782":["AQPDE","Association des directeurs d'\u00e9cole de la r\u00e9gion 03","Association qu\u00e9b\u00e9coise du personnel de direction des \u00e9coles"],"02921783":["Here's the Key inc.","Voici la clef"],"02921784":["\u00c9dutile inc."],"02921785":["Centre de services scolaire de la Riveraine","Commission scolaire de La Riveraine"],"02921786":["Mn\u00e9mosyne"],"02921787":["CULSEC","Centre interuniversitaire de lecture sociopo\u00e9tique de l'\u00e9pistolaire et des correspondances","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre interuniversitaire de lecture sociopo\u00e9tique de l'\u00e9pistolaire et des correspondances"],"02921788":["\u00c9ditions C\u00e9ra"],"02921789":["\u00c9ditions Jade","\u00c9ditions Jades"],"02921790":["L cinq E multim\u00e9dia","L5E multim\u00e9dia"],"02921791":["\u00c9ditions du Beffroi"],"02921792":["Laur\u00e9dit"],"02921793":["AQPC","Association qu\u00e9b\u00e9coise de p\u00e9dagogie coll\u00e9giale"],"02921794":["Orendia (1980)"],"02921795":["\u00c9ditions Iman"],"02921796":["AMQ","Association mini\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"02921797":["Datacad"],"02921798":["PRO-GAM"],"02921799":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux du Bas-Saint-Laurent","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Bas-Saint-Laurent","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Bas-Saint-Laurent"],"02921800":["\u00c9ditions Stromboli"],"02921801":["Mus\u00e9e d'art de Joliette"],"02921802":["\u00c9ditions Nature et vie"],"02921803":["\u00c9ditions Scivias"],"02921804":["Recherche en Expression G.B.&Co","Recherche en expression"],"02921805":["SCFP-Qu\u00e9bec","Syndicat canadien de la fonction publique"],"02921806":["Chaire Claire-Bonenfant - Femmes, savoirs et soci\u00e9t\u00e9s - Universit\u00e9 Laval","Universit\u00e9 Laval. Chaire d'\u00e9tude Claire-Bonenfant sur la condition des femmes"],"02921807":["B 312 \u00c9mergence","B-312 \u00c9mergence","Galerie B-312","Galerie d'art l'\u00c9mergence"],"02921808":["Confi-d-arts"],"02921809":["CR\u00c9 de l'Estrie","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de l'Estrie","Conseil r\u00e9gional de d\u00e9veloppement de l'Estrie"],"02921810":["\u00c9ditions la Vache volante"],"02921811":["\u00c9M","\u00c9ditions Multi V.P."],"02921812":["CINTECH AA","CINTECH agroalimentaire","Centre d'innovation technologique agro-alimentaire"],"02921813":["ASIRQ","Association de s\u00e9curit\u00e9 informatique de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec"],"02921814":["Centre hospitalier r\u00e9gional de Rimouski. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Centre hospitalier r\u00e9gional de Rimouski.Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique","DSC de Rimouski","Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique de Rimouski"],"02921815":["Omer DeSerres"],"02921816":["\u00c9ditions le Prof"],"02921817":["Formation Paramount"],"02921818":["Bertrand, Huguette","\u00c9ditions En Marge"],"02921819":["ARC","Association pour la recherche au coll\u00e9gial"],"02921820":["\u00c9ditions Trap\u00e8ze"],"02921821":["\u00c9ditions Fanzin"],"02921822":["Devlin, \u00c9ric","Galerie \u00c9ric Devlin"],"02921823":["Atlas photographique"],"02921824":["\u00c9ditions Faye"],"02921825":["C\u00e9ligraf","Entreprises C\u00e9ligraf","Grafrecar"],"02921826":["PerGagn"],"02921827":["Champlain Regional College Saint-Lambert","Champlain Regional College. Campus Saint-Lambert","College Regional Champlain"],"02921828":["H\u00f4tel-Dieu de Montr\u00e9al"],"02921829":["CLS Qu\u00e9bec","Conseil du loisir scientifique de Qu\u00e9bec"],"02921830":["Mus\u00e9e de l'Am\u00e9rique fran\u00e7aise","Mus\u00e9e du S\u00e9minaire de Qu\u00e9bec"],"02921831":["Espace global"],"02921832":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine"],"02921833":["Gutenberg & associ\u00e9s, \u00e9diteurs","Gutenberg et associ\u00e9s, \u00e9diteurs","Gutenberg, \u00e9diteur"],"02921834":["\u00c9ditions Grand Maison","\u00c9ditions Grandmaison"],"02921835":["Banque nationale du Canada","Banque nationale du Canada. Communications organisationnelles","Banque nationale du Canada. Service des affaires publiques"],"02921836":["Covivia","Takapoum","\u00c9ditions Covivia"],"02921837":["Centre \u00e9sot\u00e9rique Van Chatou"],"02921838":["AB \u00e9d.","Andr\u00e9 Boivin \u00e9diteur","Boivin, Andr\u00e9"],"02921839":["Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle","Pavillon du Parc"],"02921840":["\u00c9ditions la Clairi\u00e8re"],"02921841":["Losna et Tron"],"02921842":["Guides de v\u00e9hicules motoris\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02921843":["AF \u00e9ditions","Arnaud Franel \u00e9ditions","Franel, Arnaud"],"02921844":["Timbres Loisir"],"02921845":["Experts multim\u00e9dia MBP"],"02921846":["Productions Air m","Productions RM"],"02921847":["Productions Pit Fromage"],"02921848":["SGAR","SGEQ","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie et d'archives de Rimouski","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie et d'histoire de Rimouski","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique de l'Est du Qu\u00e9bec"],"02921849":["Universit\u00e9 de Moncton. Chaire d'\u00e9tudes coop\u00e9ratives","Universit\u00e9 de Moncton. Chaire des caisses populaires acadiennes en \u00e9tudes coop\u00e9ratives"],"02921850":["Collection Terre \u00e0 terre","\u00c9ditions versicolores"],"02921851":["\u00c9ditions HECA"],"02921852":["Publications des 3 rivi\u00e8res","Publications des Trois rivi\u00e8res"],"02921853":["\u00c9ditions Isis-Sophia"],"02921854":["Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Pavillon Saint-Luc","H\u00f4pital Saint-Luc","H\u00f4pital Saint-Luc du CHUM"],"02921855":["Herboth\u00e8que"],"02921856":["Le Temps vol\u00e9 \u00e9diteur"],"02921857":["Association des Archivistes du Qu\u00e9bec (AAQ)","Association des archivistes du Qu\u00e9bec"],"02921858":["H\u00f4pital Sainte-Justine. Service des publications","\u00c9ditions de l'H\u00f4pital Sainte-Justine","\u00c9ditions du CHU Sainte-Justine"],"02921859":["Socogiex"],"02921860":["\u00c9ditions Carr\u00e9s fut\u00e9s"],"02921861":["\u00c9ditions Shanti"],"02921862":["Alternatives","Coll\u00e8ge des th\u00e9rapies alternatives"],"02921863":["Informatique JMHL"],"02921864":["Mouvement gnostique chr\u00e9tien universel du Canada - nouvel ordre"],"02921865":["\u00c9ditador"],"02921866":["Productions L.T.R.","Productions LTR","\u00c9ditions LTR"],"02921867":["Coll\u00e8ge H\u00e9ritage de Ch\u00e2teauguay. Fondation","Fondation du Coll\u00e8ge H\u00e9ritage de Ch\u00e2teauguay"],"02921868":["\u00c9ditions Plein Air"],"02921869":["ASFETM","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail du secteur fabrication d'\u00e9quipement de transport et de machines","Association sectorielle - fabrication d'\u00e9quipement de transport et de machines"],"02921870":["\u00c9ditions Domi"],"02921871":["T\u00e9l\u00e9information langues"],"02921872":["Regroupement des centres r\u00e9gionaux de services aux biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec"],"02921873":["Action art actuel","Galerie Action art actuel","Galerie Action art contemporain"],"02921874":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la MRC de L'Assomption","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 de L'Assomption"],"02921875":["Biophare","Centre d'interpr\u00e9tation du patrimoine de Sorel","Corporation soreloise du patrimoine r\u00e9gional"],"02921876":["\u00c9ditions Univers d'enfant"],"02921877":["In\u00e9di \u00e9diteur","In\u00e9di-\u00e9diteur"],"02921878":["\u00c9ditions des Amiti\u00e9s franco-qu\u00e9b\u00e9coises"],"02921879":["Cardinal-Jalbert, Denise","Jalbert-Cardinal, Denise"],"02921880":["CSS de Qu\u00e9bec","Centre de services sociaux de Qu\u00e9bec","Centre jeunesse de Qu\u00e9bec Institut universitaire","Centres jeunesse de Qu\u00e9bec","Centres jeunesse de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec"],"02921881":["ProLab \u00c9ditions","\u00c9ditions du VireVent"],"02921882":["Id\u00e9a"],"02921883":["Haut de gamme dessins Lonergan","Haut-de-gamme dessins Lonergan"],"02921884":["\u00c9ditions SMBi"],"02921885":["\u00c9ditions du Fl\u00e2neur"],"02921886":["Groupe d'\u00e9tudes et de recherche sur l'Asie contemporaine - GERAC","Universit\u00e9 Laval. Institut qu\u00e9b\u00e9cois des hautes \u00e9tudes internationales. Groupe d'\u00e9tudes et de recherches"],"02921887":["Lannex services informatiques"],"02921888":["\u00c9ditions M\u00e9garon"],"02921889":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Saguenay"],"02921890":["\u00c9ditions du Plateau Mont-Royal"],"02921891":["Logiciels Univex"],"02921892":["AdA Audio","Centre l'Art de s'apprivoiser","Diffusion \u00c9ditions AdA","Doucet, Fran\u00e7ois","Groupe ADA","\u00c9ditions AdA","\u00c9ditions l'Art de s'apprivoiser"],"02921893":["\u00c9ditions Espoir et lumi\u00e8re"],"02921894":["F\u00e9d\u00e9ration de gymnastique du Qu\u00e9bec"],"02921895":["Therrien, Michel","\u00c9ditions Michel Therrien"],"02921896":["H\u00f4pital de Chicoutimi. Direction des soins infirmiers"],"02921897":["Groupe Sodisco-Howden","Sodisco-Howden","Unigesco"],"02921898":["\u00c9ditions Trois-Pistoles"],"02921899":["Bert Publishing","\u00c9ditions Bert"],"02921900":["Fondation Fran\u00e7ois-Pilote"],"02921901":["Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques de la Mont\u00e9r\u00e9gie","R\u00e9seau Biblio de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02921902":["ACSG. Section Montr\u00e9al","Association canadienne des sciences g\u00e9od\u00e9siques et cartographiques. Section de Montr\u00e9al","Association canadienne des sciences g\u00e9omatiques. Section de Montr\u00e9al","Canadian Institute of Geomatics. Montr\u00e9al Branch"],"02921903":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de g\u00e9ographie"],"02921904":["SIGAA","Service interculturel de gestion de l'aptitude \u00e0 apprendre"],"02921905":["Messager chr\u00e9tien"],"02921906":["AOMHQ","Association des offices municipaux d'habitation du Qu\u00e9bec","ROHQ","Regroupement des offices d'habitation du Qu\u00e9bec"],"02921907":["Domco Tarkett","Industries Domco"],"02921908":["Holovision","Productions Holovision","Syst\u00e8mes de e-Commerce Fac-simile"],"02921909":["Hopem"],"02921910":["Soci\u00e9t\u00e9 canadienne de la scl\u00e9rose en plaques. Division du Qu\u00e9bec"],"02921911":["Domtar inc."],"02921912":["Publications MNH"],"02921913":["SDE Rive-Sud","SDE Rive-Sud de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement \u00e0 l'exportation de Longueuil","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement \u00e0 l'exportation de la Rive-Sud de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement \u00e9conomique de la Rive-Sud de Montr\u00e9al"],"02921914":["Centre de consultation et de concertation"],"02921915":["Noir sur blanc"],"02921916":["Centre international pour la pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9","Centro internacional para la prevenci\u00f3n de la criminalidad","International centre for the prevention of crime"],"02921917":["Epsilonlab"],"02921918":["AQRP","Association qu\u00e9b\u00e9coise pour la r\u00e9adaptation psychosociale"],"02921919":["\u00c9ditions l'Ardoise"],"02921920":["Primo \u00e9ditions"],"02921921":["Sodarcan"],"02921922":["H\u00f4pital de r\u00e9adaptation Villa Medica","Villa M\u00e9dica"],"02921923":["Productions p\u00e9dagogiques Foi vivante"],"02921924":["Dumais, Michel"],"02921925":["Communaut\u00e9 urbaine de Qu\u00e9bec. Soci\u00e9t\u00e9 de transport","RTC","R\u00e9seau de transport de la Capitale","STCUQ","Soci\u00e9t\u00e9 de transport de la Communaut\u00e9 urbaine de Qu\u00e9bec"],"02921926":["Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises (CIEQ)","Universit\u00e9 Laval. Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises"],"02921927":["Publications Globe d'or","Publications Golden Globe"],"02921928":["Majotik"],"02921929":["\u00c9ducom - services de formation"],"02921930":["Conseil r\u00e9gional de l'environnement de l'Estrie"],"02921931":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de la C\u00f4te-Nord"],"02921932":["Centre r\u00e9gional de formation \u00e0 distance du Grand Montr\u00e9al"],"02921933":["REFAD","R\u00e9seau d'enseignement francophone \u00e0 distance du Canada"],"02921934":["AMARC","Asociacion mundial de radios comunitarias","Association mondiale des radiodiffuseurs communautaires AMARC","World Association of Community Radio Broadcasters"],"02921935":["Dojo","Entreprises Dojo"],"02921936":["D\u00e9veloppement et paix","Organisation catholique canadienne pour le d\u00e9veloppement et la paix"],"02921937":["Association de golf du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration de golf du Qu\u00e9bec/Qu\u00e9bec Golf Federation","Golf Qu\u00e9bec","Quebec Golf Association"],"02921938":["H\u00f4pital de Montr\u00e9al pour enfants","Montreal Children's Hospital"],"02921939":["Anderpol","Poliquin, Andr\u00e9"],"02921940":["\u00c9ditions Atlas"],"02921941":["\u00c9ditions Routoutou"],"02921942":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service de l'audiovisuel"],"02921943":["Cloutier, Guy","Groupe PGC Communications","Guy Cloutier communications","Haute Couture ou Hautec","Novem","Novem communications inc.","PGC Communications","PGC Marketing","PGC Musique"],"02921944":["Badian, Lucian","Lucian Badian Editions","\u00c9ditions Lucian Badian"],"02921945":["Palandjian, Haroutiun"],"02921946":["Commission scolaire de l'Eau vive","Commission scolaire de l'Eau-vive"],"02921947":["\u00c9ditions \u00e9l\u00e9mentaires"],"02921948":["ACSM, Filiale de Montr\u00e9al","Association canadienne pour la sant\u00e9 mentale. Filiale de Montr\u00e9al","CMHA, Montreal Branch","Canadian Mental Health Association. Montreal Branch"],"02921949":["F\u00e9d\u00e9ration des franco-colombiens","F\u00e9d\u00e9ration des francophones de la Colombie-Britannique"],"02921950":["Ch\u00e2teaux en Espagne","Des ch\u00e2teaux en Espagne"],"02921951":["Cartographie informatis\u00e9e de l'Outaouais","Cartovision enr."],"02921952":["\u00c9ditions Pontbriand"],"02921953":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains canadiens"],"02921954":["GRIS","IRSPUM","Institut de recherche en sant\u00e9 publique de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche interdisciplinaire en sant\u00e9"],"02921955":["\u00c9ditions du Coeur fleuri"],"02921956":["Danielle Shelton \u00e9ditrice","Shelton, Danielle","\u00c9ditions Adage"],"02921957":["C\u00e9gep de Rimouski"],"02921958":["PDG \u00e9ditique"],"02921959":["AMECQ","Association des m\u00e9dias \u00e9crits communautaires du Qu\u00e9bec"],"02921960":["PFI","Publications financi\u00e8res internationales"],"02921961":["GERSE","Groupe d'\u00e9tudes et de recherches en s\u00e9miotique des espaces","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe d'\u00e9tudes et de recherches en s\u00e9miotique des espaces"],"02921962":["\u00c9ditions Niv\u00e9al"],"02921963":["\u00c9ditions Ombre et lumi\u00e8re"],"02921964":["ACQ","Association de la construction du Qu\u00e9bec"],"02921965":["Corporation professionnelle des ergoth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec","Ordre des ergoth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec"],"02921966":["Coll\u00e8ge M\u00e9rici"],"02921967":["I Guide Publishing","Publications I-Guide"],"02921968":["\u00c9ditions L.\u00c9."],"02921969":["Commission de transport de la communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al","STCUM","STM","Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 de transport de la Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al"],"02921970":["\u00c9ditions l'Essentiel"],"02921971":["Le Lys de la vall\u00e9e"],"02921972":["Claviez, Jacques","\u00c9ditions Rebis"],"02921973":["Lacopep"],"02921974":["Cr\u00e9ations nuances"],"02921975":["Civil Design","CivilDesign"],"02921976":["Bureau de consultation et d'organisation de congr\u00e8s","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Bureau de consultation et d'organisation de congr\u00e8s"],"02921977":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de psychologie"],"02921978":["Edizioni A.RO.Mac","Macri, Adolfo","Scuela d'italiano","\u00c9cole d'italien"],"02921979":["\u00c9ditions Bip\u00e8de"],"02921980":["Giraldilla azul ediciones","Giraldilla de amor","Girouette bleue","Gomez, Yolanda Maria","\u00c9ditions Girouette d'amour"],"02921981":["Groupe Editel international"],"02921982":["Cr\u00e9ations 3 L","Cr\u00e9ations trois L"],"02921983":["Handy, Marie-Jacquard","\u00c9ditions Majacquie"],"02921984":["\u00c9ditions Mario Tougas"],"02921985":["Universit\u00e9 sans fronti\u00e8re"],"02921986":["Roboscript"],"02921987":["\u00c9cole de musique Patrick Gravel","\u00c9ditions EMPG","\u00c9ditions de l'\u00c9cole de musique Patrick Gravel"],"02921988":["Alfreda D. productions"],"02921989":["Chicoutimi (Ville)"],"02921990":["Fondation de recherche en informatique et communication du Qu\u00e9bec. Presses","Henri Wittmann \u00e9diteur","Micro-refond","Presses de la Fondation RICQ","Presses de la Fondation de recherche en informatique et communication du Qu\u00e9bec","Presses universitaires de Trois-Rivi\u00e8res"],"02921991":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur la lecture"],"02921992":["Service d'aide \u00e0 l'adaptation des immigrants et immigrantes","Service d'aide \u00e0 l'adaptation des immigrants(tes)"],"02921993":["B\u00e9langer, Maurice"],"02921994":["\u00c9ditions Virage"],"02921995":["Hellenic Heritage Publications","Publications d'h\u00e9ritage hell\u00e9nique"],"02921996":["Vision carri\u00e8re"],"02921997":["Coffragants","Pocketaudio","Stank\u00e9, Alexandre","\u00c9ditions Alexandre Stank\u00e9"],"02921998":["ACEF du Qu\u00e9bec","FACEF","F\u00e9d\u00e9ration des ACEF du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des associations coop\u00e9rativesd'\u00e9conomie familiale du Qu\u00e9bec","Union des consommateurs"],"02921999":["Office municipal d'habitation de Montr\u00e9al"],"02922000":["Action toxicomanie Bois-Francs"],"02922001":["Le Prof Hunter"],"02922002":["Lavergne-Gigu\u00e8re, Yvette"],"02922003":["HortiComp\u00e9tences - Comit\u00e9 sectoriel de main-d\u2019oeuvre en horticulture ornementale - commercialisation et services","IQRHH","Institut qu\u00e9b\u00e9cois des ressources humaines en horticulture"],"02922004":["Acad\u00e9mie canadienne du cin\u00e9ma et de la t\u00e9l\u00e9vision"],"02922005":["\u00c9ditions Au fil du temps"],"02922006":["Soci\u00e9t\u00e9 Remini"],"02922007":["\u00c9ditions Reprises"],"02922008":["Centre d'\u00e9tudes sur les m\u00e9dias"],"02922009":["Centre des arts actuels SKOL","SKOL"],"02922010":["Druide informatique"],"02922011":["BECO","Bureau d'\u00e9tude et de consultation en organisation"],"02922012":["\u00c9ditions Flora"],"02922013":["Logiciels RPC"],"02922014":["CEPES","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre d'\u00e9tudes des politiques \u00e9trang\u00e8res et de s\u00e9curit\u00e9"],"02922015":["ASEP","Alpine skier evaluation program","PESA","Programme d'\u00e9valuation pour skieur alpin"],"02922016":["\u00c9ditions Lire Canada"],"02922017":["La Parole chant\u00e9e, \u00e9diteur"],"02922018":["ARPRIM Regroupement pour la promotion de l'art imprim\u00e9","ARPRIM, centre d'essai en art imprim\u00e9","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois de l'estampe"],"02922019":["\u00c9ditions Pythagore"],"02922020":["Conseil de la recherche foresti\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"02922021":["Association des illustrateurs et illustratrices du Qu\u00e9bec","Illustration Qu\u00e9bec"],"02922022":["Logistique ISV"],"02922023":["BRAVO","Bureau des regroupements des artistes visuels de l'Ontario"],"02922024":["Universit\u00e9 Laval. Chaire pour le d\u00e9veloppement de la recherche sur la culture d'expression fran\u00e7aise en"],"02922025":["\u00c9nergie de lumi\u00e8re"],"02922026":["\u00c9ditions \u00e9lectroniques Publimulti"],"02922027":["Fleury, Louise","\u00c9ditions Marie Lune","\u00c9ditions Marie-Lune"],"02922028":["Bureau d'\u00e9thique commerciale de Montr\u00e9al"],"02922029":["ARCQ","Association des r\u00e9sidences communautaires du Qu\u00e9bec"],"02922030":["Communication Duocom","Communications Duocom","Duocom"],"02922031":["Coll\u00e8ge Jean-Eudes","Coll\u00e8ge des Eudistes"],"02922032":["Ashem fictions"],"02922033":["\u00c9ditions des 3 ponts","\u00c9ditions des Trois ponts"],"02922034":["\u00c9dition Cam\u00e9du"],"02922035":["Centre qu\u00e9b\u00e9cois de philanthropie"],"02922036":["ASSTSAS","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail du secteur affaires sociales","Association pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail. Secteur des affaires sociales"],"02922037":["Via soft international"],"02922038":["Pingal\u00e2"],"02922039":["Dor\u00e9, Fran\u00e7oise","\u00c9ditions Fran\u00e7oise Dor\u00e9"],"02922040":["Club des zomlets"],"02922041":["\u00c9ditions la Parole m\u00e9t\u00e8que"],"02922042":["Galerie Oboro","Oboro"],"02922043":["Le Parapluie, \u00e9diteur"],"02922044":["\u00c9ditions Id\u00e9e"],"02922045":["Groupe interdisciplinaire pour l'enseignement et la recherche f\u00e9ministes","IREF","Institut de recherches et d'\u00e9tudes f\u00e9ministes","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe interdisciplinaire pour l'enseignement et la recherche f\u00e9ministes","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Institut de recherches et d'\u00e9tudes f\u00e9ministes"],"02922046":["Centre de toxicologie du Qu\u00e9bec"],"02922047":["Commission scolaire des Patriotes"],"02922048":["Secr\u00e9tariat sp\u00e9cialis\u00e9 L.G."],"02922049":["Centre de relation d'aide de Montr\u00e9al"],"02922050":["\u00c9ditions du CRAM"],"02922051":["Dubois, R\u00e9al","\u00c9ditions R\u00e9al Dubois"],"02922052":["Explom\u00e9dia","Studio Explom\u00e9dia"],"02922053":["Publications Voyages lunaires"],"02922054":["\u00c9ditions Pratico pratique","\u00c9ditions PratikoPratik"],"02922055":["Beauregard, L\u00e9a","IRAM","Institut de reprogrammation alimentaire de Montr\u00e9al","Lamontagne, Danielle","L\u00e9a Beauregard, \u00e9cole de nutrition"],"02922056":["\u00c9ditions Kami-case","\u00c9ditions du Kami-case"],"02922057":["\u00c9ditions Dupliq-action"],"02922058":["K\u00e9roul"],"02922059":["\u00c9ditions Rayon de soleil"],"02922060":["\u00c9ditions Galerie Espace"],"02922061":["Artexte - \u00e9cole de r\u00e9daction et service de gestion des arts","Roy, R\u00e9jean","R\u00e9jean Roy (Les \u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer)","\u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer"],"02922062":["Productions DLP enr."],"02922063":["\u00c9ditions Dagis"],"02922064":["Ateliers convertibles"],"02922065":["Aux petits oiseaux","\u00c9cole de musique Aux petits oiseaux"],"02922066":["C\u00e9gep de Saint-Hyacinthe"],"02922067":["Annales Akachiques","\u00c9ditions les Annales akachiques"],"02922068":["Botanix","Groupe Ro-Na Dismat","Groupe Rona Dismat","Rona"],"02922069":["Ink Inc."],"02922070":["Guide p\u00e9dagogique Ren\u00e9 Longchamps"],"02922071":["Services Lavigne & Baril"],"02922072":["G\u00e9o Plein air","V\u00e9lo Qu\u00e9bec \u00c9ditions","V\u00e9lo mag","V\u00e9loMag","\u00c9ditions Tricycle"],"02922073":["\u00c9quipe de recherche en \u00e9thique sociale Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al D\u00e9partement des sciences juridiques"],"02922074":["Commission scolaire du Sault-Saint-Louis. Services de l'enseignement"],"02922075":["La Sauvagine","\u00c9dition d'art La Sauvagine"],"02922076":["Entreprises Quewest"],"02922077":["Tout droit inc."],"02922078":["Centre jeunesse Chaudi\u00e8re-Appalaches","Centres jeunesse Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02922079":["Publications Parafe international"],"02922080":["CADCOM CADD services","CADCOM-CADD services"],"02922081":["CIDE","Consortium international de d\u00e9veloppement en \u00e9ducation"],"02922082":["Victoire de l'Amour","\u00c9vang\u00e9lisation 2000"],"02922083":["Musigraphe","Musigraphe \u00e9ditions"],"02922084":["Centre international des droits de la personne et du d\u00e9veloppement d\u00e9mocratique (Droits et D\u00e9mocratie)","Rights & Democracy - International Centre for Human Rights and Democratic Development"],"02922085":["Optica - un centre d'art contemporain"],"02922086":["\u00c9ditions For All","\u00c9ditions pour tous"],"02922087":["Association qu\u00e9b\u00e9coise de la qualit\u00e9","Mouvement qu\u00e9b\u00e9cois de la qualit\u00e9"],"02922088":["\u00c9ditions Krysta\u00ebl"],"02922089":["April Keenan innovations","April-Keenan innovations"],"02922090":["Cam\u00e9l\u00e9on informatique et robotique"],"02922091":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service des biblioth\u00e8ques"],"02922092":["Groupe Concept plus"],"02922093":["Enviro-acc\u00e8s"],"02922094":["\u00c9ditions du Cristal"],"02922095":["Vignoble artisanal Ger-art"],"02922096":["\u00c9ditions Vade-mecum"],"02922097":["Soci\u00e9t\u00e9 Logique"],"02922098":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des aventuriers de Brownsea"],"02922099":["Accent formation"],"02922100":["Institut de formation industrielle du Qu\u00e9bec"],"02922101":["\u00c9ditions Michaud de la Fontaine"],"02922102":["\u00c9duca-son","\u00c9ducason"],"02922103":["Zone convective"],"02922104":["Journal La Trak","La Trak"],"02922105":["Corporation les enfants de ma rue","Enfants de ma rue"],"02922106":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du Lac-Saint-Jean"],"02922107":["\u00c9ditions Didactica"],"02922108":["Cr\u00e9ations Manitou"],"02922109":["\u00c9ditions David"],"02922110":["Fondation de la Villa Notre-Dame-de-Gr\u00e2ces","Villa Notre-Dame-de-Gr\u00e2ces. Fondation"],"02922111":["Centre de d\u00e9veloppement de la g\u00e9omatique"],"02922112":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherche en droit public"],"02922113":["Centre Fran\u00e7ois-Michelle"],"02922114":["Fondation des \u00e9conomus\u00e9es du Qu\u00e9bec","R\u00e9seau \u00e9conomus\u00e9e","Soci\u00e9t\u00e9 du r\u00e9seau \u00c9conomus\u00e9e","Soci\u00e9t\u00e9 internationale des entreprises \u00c9conomus\u00e9e"],"02922115":["APVCSI","Association des professionnels de la v\u00e9rification et du contr\u00f4le des syst\u00e8mes d'information. Section de Qu\u00e9bec"],"02922116":["INRS - culture et soci\u00e9t\u00e9","Institut national de la recherche scientifique - Culture et soci\u00e9t\u00e9"],"02922117":["\u00c9ditions Bema"],"02922118":["Corporation des Jeux de Lachine 1999"],"02922119":["Gaulin, Reine"],"02922120":["Publications CFC"],"02922121":["PESQ","Programme d'enseignement sportif du Qu\u00e9bec","Programmes d'enseignement sportif du Qu\u00e9bec"],"02922122":["Centre de perfectionnement technique Expertech","Expertech"],"02922123":["Desbiens, Jacques","Groupe Jacques Desbiens"],"02922124":["Centre de services scolaire de Portneuf. La Collection Tardivel","Commission scolaire de Portneuf. La Collection Tardivel"],"02922125":["Cl\u00e9 d'harmonie","Kl\u00e9 d'harmonie"],"02922126":["K\u00e9roul"],"02922127":["\u00c9ditions Jao"],"02922128":["\u00c9ditions P\u00e9dagogik"],"02922129":["\u00c9cole Sainte-Gertrude"],"02922130":["CHA H\u00f4tel-Dieu de L\u00e9vis","Centre hospitalier H\u00f4tel-Dieu de L\u00e9vis","Centre hospitalier affili\u00e9 H\u00f4tel-Dieu de L\u00e9vis","H\u00f4tel-Dieu de L\u00e9vis Direction des communications","H\u00f4tel-Dieu de L\u00e9vis. Direction des services \u00e0 la client\u00e8le et de la planification"],"02922131":["\u00c9ditions JYB"],"02922132":["\u00c9ditions Archim\u00e8de"],"02922133":["\u00c9ditions Prince-Fleury"],"02922134":["Lettresplus"],"02922135":["Dazibao","Dazibao - centre de photographies actuelles","Dazibao, centre d'animation et d'exposition photo"],"02922136":["Le Phare du Sommet","\u00c9ditions Lumi\u00e8re d'El Morya"],"02922137":["Centre international de criminologie compar\u00e9e (CICC) - Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. CICC","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre international de criminologie compar\u00e9e"],"02922138":["Association des scouts du Canada"],"02922139":["Botakap"],"02922140":["Cit\u00e9 des arts et des nouvelles technologies de Montr\u00e9al"],"02922141":["Coll\u00e8ge Saint-Alexandre","Coll\u00e8ge Saint-Alexandre de la Gatineau. \u00c9ditions Saint-Alexandre","Coll\u00e8ge apostolique Saint-Alexandre","\u00c9ditions Saint-Alexandre"],"02922142":["\u00c9tiquette 0","\u00c9tiquette Z\u00e9ro"],"02922143":["ASTE","Association sectorielle - transport entreposage","Via Pr\u00e9vention"],"02922144":["Conf\u00e9rence des juges administratifs du Qu\u00e9bec"],"02922145":["\u00c9ditions Alire","\u00c9ditions le Passeur"],"02922146":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de g\u00e9ologie"],"02922147":["Formation SMI"],"02922148":["Groupe Modus. Adventure Press","Les Publications Modus Vivendi. Presses Aventure","Presses Aventure"],"02922149":["P\u00e8res de la Nouvelle-France"],"02922150":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Module des sciences de la sant\u00e9"],"02922151":["Barreau du Qu\u00e9bec"],"02922152":["Mus\u00e9e POP","Mus\u00e9e des arts et traditions populaires du Qu\u00e9bec","Mus\u00e9e qu\u00e9b\u00e9cois de culture populaire"],"02922153":["Association touristique des Laurentides (Tourisme Laurentides)"],"02922154":["Centre hospitalier Angrignon. Pavillon LaSalle","H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral LaSalle"],"02922155":["Centre d'histoire La Presqu'\u00cele"],"02922156":["Le R\u00e9seau Psychotech inc."],"02922157":["Coll\u00e8ge Lafl\u00e8che"],"02922158":["CHSLD de Lachine, Nazaire-Pich\u00e9 et Foyer Dorval","Centre d'accueil de Lachine"],"02922159":["CHSLD Nazaire Pich\u00e9","Centre d'accueil Nazaire Pich\u00e9"],"02922160":["CHSLD Foyer Dorval","Foyer Dorval"],"02922161":["CLSC du Vieux La Chine","CLSC du Vieux Lachine"],"02922162":["ABC communautaire P\u00e9ninsule du Niagara","P\u00e9ninsule du Niagara"],"02922163":["CQEP","Collectif qu\u00e9b\u00e9cois d'\u00e9dition et d'\u00e9ducation populaires","Collectif qu\u00e9b\u00e9cois d'\u00e9dition populaire"],"02922164":["Gestion Luxart Omni","Luxart communications"],"02922165":["Centre linguistique Nouveau concept"],"02922166":["Alary, Jacqueline","\u00c9ditions Jacqueline Alary"],"02922167":["\u00c9ditions Incalia"],"02922168":["Allard, Paul"],"02922169":["\u00c9ditions Marie-Marie"],"02922170":["Musique en f\u00eate"],"02922171":["Trahan, \u00e9diteur"],"02922172":["Dacar Solutions","Solutions Dacar","Solutions Dacar Solutions"],"02922173":["Galerie de Bellefeuille"],"02922174":["Institut qu\u00e9b\u00e9cois de planification financi\u00e8re"],"02922175":["Ma\u00efeutique"],"02922176":["Aigle blanc communications","Lavoie, Monique"],"02922177":["Cosmodyss\u00e9e 2000"],"02922178":["Prom\u00e9ga inc.","\u00c9ditions Prom\u00e9ga"],"02922179":["Association des parapl\u00e9giques du Qu\u00e9bec","Moelle \u00e9pini\u00e8re et motricit\u00e9 Qu\u00e9bec"],"02922180":["CQPV","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois du patrimoine vivant"],"02922181":["Sherbrooke (Ville)"],"02922182":["Dramaturges \u00e9diteurs"],"02922183":["Plume d'oie, \u00e9dition"],"02922184":["Concept services"],"02922185":["Consultants BRAE"],"02922186":["Institut de th\u00e9rapies \u00e9nerg\u00e9tiques"],"02922187":["Centre d'\u00e9tudes sur la gestion publique","Public Management Studies Centre"],"02922188":["Grignon, Jean","Jean Grignon \u00e9diteur"],"02922189":["Moriah Publications","\u00c9ditions Moriah"],"02922190":["Cohorte Om\u00e9ga"],"02922191":["Orion - coop\u00e9rative de recherche et de conseil"],"02922192":["Au bas de l'\u00e9chelle"],"02922193":["La Croix et le lys","Martel, Lucie","\u00c9ditions Colophon"],"02922194":["Azoulay, David A."],"02922195":["Mal\u00e9poro international"],"02922196":["Barbeau, Benoit","Hockey Benoit Barbeau"],"02922197":["\u00c9ditions Pomme d'or"],"02922198":["Mapograph"],"02922199":["Nadeau, Jean"],"02922200":["\u00c9ditions du Coll\u00e8ge invisible"],"02922201":["Pouzeli Press","\u00c9ditions du Pouzeli"],"02922202":["\u00c9ditions Apsara"],"02922203":["Bouton d'or Acadie"],"02922204":["Herbes enchant\u00e9es"],"02922205":["ABCD-ROM"],"02922206":["\u00c9ditions Entre elles"],"02922207":["\u00c9ditions Vivre"],"02922208":["PerformInfo"],"02922209":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. \u00c9cole de langue fran\u00e7aise et de culture qu\u00e9b\u00e9coise"],"02922210":["Association b\u00e9gaiement communication","Association des b\u00e8gues du Canada"],"02922211":["Samsarah Rainbow planet","Samsarah international","Samsarah/Rainbow Planet"],"02922212":["Loxo"],"02922213":["RIPPH","R\u00e9seau international sur le processus de production du handicap"],"02922214":["Productions Barbe blanche"],"02922215":["Jouet de bois"],"02922216":["Greenpeace Qu\u00e9bec"],"02922217":["\u00c9ditions Narval"],"02922218":["Courrier parlementaire","Publications Mass M\u00e9dia","Publications Mass-M\u00e9dia"],"02922219":["\u00c9ditions Bonfort"],"02922220":["\u00c9ditions des Amis de la libert\u00e9"],"02922221":["Alexandrie - la biblioth\u00e8que virtuelle"],"02922222":["L'\u00c9chapp\u00e9e"],"02922223":["Ahmad al-Bostani, Abbas","Publication de la Cit\u00e9 du savoir"],"02922224":["\u00c9ditions Deslandes"],"02922225":["Souli\u00e8res, \u00e9diteur"],"02922226":["Conseil des assurances de dommages","Fonds d'indemnisation en assurance de dommages"],"02922227":["CIUSSS MCQ, Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement (CRDITED) de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec","CIUSSS MCQ, Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement (CRDITED) de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec, Institut universitaire","CRDITED MCQ IU","CSDIMB","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec","Centre de services en d\u00e9ficience intellectuelle Mauricie / Bois-Francs","Centre de services en d\u00e9ficience intellectuelle de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec (CSDI MCQ)","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mauricie-et-du-Centre-du-Qu\u00e9bec (CIUSSS MCQ), Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement (CRDITED) de la Mauricie et du Centre-du","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Mauricie-et-du-Centre-du-Qu\u00e9bec (CIUSSS MCQ), Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement (CRDITED) de la Mauricie et du Centre-du-","Fondation Nor-Val"],"02922228":["Iconitech multim\u00e9dia"],"02922229":["Lacombe, Andr\u00e9","Productions Andr\u00e9 Lacombe"],"02922230":["Association des po\u00e8tes du Qu\u00e9bec"],"02922231":["Soci\u00e9t\u00e9 de gestion informatique SOGIQUE"],"02922232":["Gratificat"],"02922233":["Productions de l'Aurore"],"02922234":["Publications Revivre"],"02922235":["Coll\u00e8ge LaSalle-Industries","\u00c9ditions CLI"],"02922236":["Horizon 9000"],"02922237":["\u00c9ditions Prot\u00e9gez-vous"],"02922238":["AQEHPS","AQEIPS","Association qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9tudiants ayant des incapacit\u00e9s au postsecondaire","Association qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9tudiants(es) handicap\u00e9s(es) au post-secondaire"],"02922239":["Sofitech"],"02922240":["Centre qu\u00e9b\u00e9cois de d\u00e9veloppement durable","R\u00e9gion laboratoire du d\u00e9veloppement durable"],"02922241":["Actualit\u00e9 m\u00e9dicale","Groupe L'Actualit\u00e9 m\u00e9dicale"],"02922242":["CIUSSS de la Capitale-Nationale. Institut de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique de Qu\u00e9bec (IRDPQ)","IRDPQ","Institut de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique de Qu\u00e9bec","Institut de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique de Qu\u00e9bec (IRDPQ)"],"02922243":["Teichtner"],"02922244":["CLSC le Partage des eaux"],"02922245":["Groupe Nota bene. \u00c9ditions Varia","\u00c9ditions Varia"],"02922246":["Dominion Blueline","Entreprises Dominion Blueline"],"02922247":["AF1 productions"],"02922248":["\u00c9ditions du Vert"],"02922249":["Groupe d'\u00e9tude et de recherche sur la s\u00e9curit\u00e9 internationale","Research Group in International Security"],"02922250":["CRSSS de la Baie-James","Centre R\u00e9gional de Sant\u00e9 et des Services Sociaux de la Baie-James (CRSSSBJ)","Centre r\u00e9gional de sant\u00e9 et de services sociaux (CRSSS) de la Baie-James"],"02922251":["CRDI Normand-Laram\u00e9e","CRDITED de Laval","Centre d'int\u00e9gration socio-professionnelle de Laval","Centre de r\u00e9adaptation de d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle Normand-Laram\u00e9e","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement de Laval"],"02922252":["Entreprises VWL"],"02922253":["LeBlanc, Lewis"],"02922254":["Ad vielle que pourra","\u00c9ditions AVQP"],"02922255":["Edicom","Educom","Services \u00e9ducationnels Edicom","\u00c9ditions MaPaGe"],"02922256":["C\u00e9gep \u00c9douard-Montpetit. Galerie d'art","Galerie d'art du Coll\u00e8ge \u00c9douard-Montpetit","Plein sud - centre d'exposition en art actuel \u00e0 Longueuil","Plein sud \u00e9dition","Plein sud, centre d'exposition et d'animation en art actuel \u00e0 Longueuil"],"02922257":["SUReditores"],"02922258":["Le Tanu - communications","Le Tanu - recherches g\u00e9n\u00e9alogiques"],"02922259":["\u00c9ditions Berthiaume"],"02922260":["Ch\u00e2telaine","St. Joseph Communications","\u00c9ditions Maclean Hunter","\u00c9ditions Rogers Media","\u00c9ditions sp\u00e9cialis\u00e9es Maclean Hunter"],"02922261":["L'Heureux, Lucie","\u00c9ditions Lucie L'Heureux"],"02922262":["Gestion CBRS"],"02922263":["\u00c9ditions Picador"],"02922264":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res","Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole des sciences infirmi\u00e8res"],"02922265":["Heures bleues","\u00c9ditions Heures bleues","\u00c9ditions Les Heures bleues"],"02922266":["Corporation \u00c9cole et comportement E.R.","\u00c9cole et Comportement"],"02922267":["D\u00e9veloppement qu\u00e9b\u00e9cois de la s\u00e9curit\u00e9 des femmes"],"02922268":["\u00c9ditions Goman-Accau"],"02922269":["Editions de la S.G.S.","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie du Saguenay","\u00c9ditions de la SGS"],"02922270":["1000 pages","Mille pages"],"02922271":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de la Saskatchewan"],"02922272":["\u00c9ditions Se dire"],"02922273":["Septembre m\u00e9dia"],"02922274":["S.O.S. documentation","SOS documentation"],"02922275":["Centre Maurice-Barbeau","Centre de formation professionnelle Maurice-Barbeau"],"02922276":["CDPQ","Centre de d\u00e9veloppement du porc du Qu\u00e9bec"],"02922277":["\u00c9ditions Franc-Nord"],"02922278":["\u00c9ditions P.D.G."],"02922279":["Qu\u00e9bec en sant\u00e9"],"02922280":["Spake cr\u00e9ations"],"02922281":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie Centre du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie des Bois-Francs","\u00c9ditions Patrimoine et h\u00e9ritage Bois-Francs"],"02922282":["Association touristique Chaudi\u00e8re-Appalaches","Association touristique du pays de Chaudi\u00e8re-Appalaches","Association touristique r\u00e9gionale Chaudi\u00e8re-Appalaches","Tourisme Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02922283":["Comit\u00e9 ZIP de Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches","Zone d'intervention prioritaire de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02922284":["CROI","Centre de ressources orthop\u00e9dagogiques"],"02922285":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire Bombardier en gestion des entreprises transnationales"],"02922286":["Optim international"],"02922287":["Comit\u00e9 de promotion des \u00e9tudes sup\u00e9rieures de l'Est du Qu\u00e9bec"],"02922288":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de kin-ball"],"02922289":["APEP","Association de parents d'enfants pr\u00e9matur\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02922290":["Publications Fluffy"],"02922291":["\u00c9ditions Carte blanche"],"02922292":["Carrefour","Publications Carrefour"],"02922293":["CIDIF","Centre international pour le d\u00e9veloppement de l'inforoute en fran\u00e7ais"],"02922294":["\u00c9duQu\u00e9"],"02922295":["\u00c9ditions inopin\u00e9es"],"02922296":["PFEA","Publications fran\u00e7aises E.A.","Publications fran\u00e7aises EA","Publications fran\u00e7aises \u00c9motifs anonymes"],"02922297":["Centre de r\u00e9adaptation Marie Enfant","H\u00f4pital Marie Enfant"],"02922298":["\u00c9ditions Priorit\u00e9s"],"02922299":["\u00c9ditions olographes"],"02922300":["\u00c9ditions les 5 continents","\u00c9ditions les Cinq continents"],"02922301":["Arsenault, Ronald","\u00c9ditions Haley"],"02922302":["Vid\u00e9ographe"],"02922303":["Apl \u00e9ditions"],"02922304":["Syndicat des producteurs de bois Outaouais-Laurentides"],"02922305":["CEC","Comision para cooperacion ambiental","Commission de coop\u00e9ration environnementale","Commission for Environmental Cooperation"],"02922306":["Par\u00f4meL"],"02922307":["\u00c9ditions Marie-Ange"],"02922308":["Centre de formation Microcode"],"02922309":["Office du tourisme et des congr\u00e8s de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"02922310":["\u00c9ditions JMM"],"02922311":["Association des conseils des m\u00e9decins, dentistes et pharmaciens du Qu\u00e9bec","Association of Councils of Physicians, Dentists and Pharmacists of Qu\u00e9bec","\u00c9ditions de l'ACMDP"],"02922312":["Comik"],"02922313":["Fondation de Marie Immacul\u00e9e"],"02922314":["AMCH Rallye 2000","Corporation des premi\u00e8res assises mondiales sur la condition humaine rallye 2000 Qu\u00e9bec inc.","Premi\u00e8res Assises mondiales sur la condition humaine rallye 2000","Sauriol, Cl\u00e9ment"],"02922315":["Cercle des mycologues de Montr\u00e9al"],"02922316":["Guide du transport par camion (1986)"],"02922317":["Productions Douce poire"],"02922318":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Centre de r\u00e9adaptation Lucie-Bruneau","Centre de r\u00e9adaptation Lucie-Bruneau","Centre de r\u00e9adaptation Lucie-Bruneau. Module des communications","Corporation du Centre de r\u00e9adaptation Lucie-Bruneau"],"02922319":["Gemmologistes associ\u00e9s Ocym"],"02922320":["Forum \u00e9conomique de Verdun"],"02922321":["\u00c9ditions Alpha-soleil"],"02922322":["BXX \u00e9diteur"],"02922323":["ATEQ","Association du transport \u00e9colier du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des transporteurs par autobus"],"02922324":["Les Sens du jeu"],"02922325":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie de l'environnement","EnviroComp\u00e9tences - Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'environnement (CSMOE)"],"02922326":["EXPRESSION, Centre d'exposition de Saint-Hyacinthe"],"02922327":["MFR publishing","MFR \u00e9diteur","Marcel F. Raymond \u00e9diteur","Raymond, Marcel F."],"02922328":["Centre de services scolaire de l'Or-et-des-Bois","Commission scolaire de Val-d'Or","Commission scolaire de l'Or-et-des-Bois"],"02922329":["\u00c9ditions de la Pomme"],"02922330":["Quebecor DIL multimedia"],"02922331":["\u00c9ditions Multi-m\u00e9dia du 21e"],"02922332":["\u00c9ditions de l'Ermitage"],"02922333":["\u00c9ditions Communications ABC"],"02922334":["CALACS","Regroupement qu\u00e9b\u00e9cois des CALACS","Regroupement qu\u00e9b\u00e9cois des centres d'aide et de lutte contre les agressions \u00e0 caract\u00e8re sexuel"],"02922335":["Centre de services scolaire des D\u00e9couvreurs","Commission scolaire des D\u00e9couvreurs"],"02922336":["\u00c9ditions Armande Pilon"],"02922337":["\u00c9ditions Isabel"],"02922338":["\u00c9ditions Roger Paquet"],"02922339":["ASEED","Action pour la solidarit\u00e9, l'\u00e9quit\u00e9, l'environnement et le d\u00e9veloppement (\u00c9quiterre)"],"02922340":["Albacor micro syst\u00e8mes"],"02922341":["Altius communications"],"02922342":["CHUQ","Centre hospitalier universitaire de Qu\u00e9bec"],"02922343":["Acad\u00e9mie de musique du Qu\u00e9bec"],"02922344":["International Yan Xin Qigong Publishers","Lotus International Publishers","\u00c9ditions Lotus"],"02922345":["Formula concept"],"02922346":["Cercles v\u00e9rit\u00e9-fid\u00e9lit\u00e9"],"02922347":["Oblats-Patriotes"],"02922348":["Association franco-yukonnaise"],"02922349":["Production D.F.","Productions DF"],"02922350":["H\u00f4pital Rivi\u00e8re-des-Prairies","H\u00f4pital Rivi\u00e8re-des-Prairies. Centre de communication en sant\u00e9 mentale","H\u00f4pital en sant\u00e9 mentale Rivi\u00e8re-des-Prairies"],"02922351":["Acad\u00e9mie SNE"],"02922352":["\u00c9ditions Multim\u00e9dia du 21e"],"02922353":["Communaut\u00e9 du d\u00e9sert","\u00c9ditions du D\u00e9sert"],"02922354":["\u00c9ditions Quartz"],"02922355":["\u00c9ditions le Pr\u00e9au"],"02922356":["Idcom international"],"02922357":["M\u00e9dia-gram"],"02922358":["Entreprises Zip 411","Entreprises Zip411","Tamec"],"02922359":["Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement Westmount","Westmount (Ville)"],"02922360":["Laval (Ville). Service de la culture, des loisirs et de la vie communautaire"],"02922361":["Chaire Concordia-UQAM en \u00e9tudes ethniques","Universit\u00e9 Concordia. Chaire Concordia-UQAM en \u00e9tudes ethniques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire Concordia-UQAM en \u00e9tudes ethniques"],"02922362":["Centre de donn\u00e9es sur la biodiversit\u00e9 du Qu\u00e9bec","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Centre de donn\u00e9es sur la biodiversit\u00e9 du Qu\u00e9bec"],"02922363":["CQCH","Conf\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des coop\u00e9ratives d'habitation"],"02922364":["\u00c9ditions Nord-c\u00f4ti\u00e8res","\u00c9ditions Nordc\u00f4ti\u00e8res"],"02922365":["COCQ-Sida","Coalition des organismes communautaires qu\u00e9b\u00e9cois de lutte contre le sida"],"02922366":["Aurel Ramat, \u00e9diteur","Ramat, \u00e9diteur"],"02922367":["Sarazin intra-communications lt\u00e9e","\u00c9ditions SIC"],"02922368":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement des sciences comptables"],"02922369":["L'Ile de la tortue"],"02922370":["Services converto-braille Cypihot-Galarneau"],"02922371":["Piot, Val\u00e9rie"],"02922372":["Conseil alpha Bathurst-Chaleur"],"02922373":["Primeau, Marie-Claude","\u00c9ditions Marie-Claude Primeau"],"02922374":["Alliance-jeunesse Chutes-de-la-Chaudi\u00e8re"],"02922375":["GIFRIC","Groupe interdisciplinaire freudien de recherches et d'interventions cliniques et culturelles"],"02922376":["\u00c9ditions Uni-sons","\u00c9ditions Unisons"],"02922377":["Formatexte"],"02922378":["CR\u00c9A","Universit\u00e9 Laval. Centre de recherche en \u00e9conomie agroalimentaire"],"02922379":["Archives F.I.C.","Archives FIC"],"02922380":["Ordre des agronomes du Qu\u00e9bec"],"02922381":["\u00c9ditions historiques et g\u00e9n\u00e9alogiques Pepin"],"02922382":["\u00c9ditions historiques et g\u00e9n\u00e9alogiques Drouin"],"02922383":["F\u00e9d\u00e9ration des astronomes amateurs du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions astronomiques"],"02922384":["Cavelier de Lasalle Historical Society","Soci\u00e9t\u00e9 historique Cavelier de Lasalle","Soci\u00e9t\u00e9 historique Cavelier-de-LaSalle"],"02922385":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Direction g\u00e9n\u00e9rale. Communications"],"02922386":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Office de d\u00e9veloppement \u00e9conomique","Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Office de l'expansion \u00e9conomique","Office de l'expansion \u00e9conomique"],"02922387":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Service de la planification du territoire"],"02922388":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Service de l'environnement","Montr\u00e9al (Ville) Service environnement, voirie et r\u00e9seaux. Direction de l'environnement. Assainissement air et eau","Montr\u00e9al (Ville). Direction de l'environnement","Montr\u00e9al (Ville). Direction de l'environnement et du d\u00e9veloppement durable"],"02922389":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Service de police","Montr\u00e9al (Ville). Service de police","S.P.C.U.M.","SPCUM"],"02922390":["Centre Mariebourg","Institut Pacifique"],"02922391":["\u00c9ditions du Ponant"],"02922392":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole des arts visuels et m\u00e9diatiques","\u00c9AVM"],"02922393":["UQAM. \u00c9ditions les Petits Carnets","\u00c9ditions les Petits Carnets"],"02922394":["Coll\u00e8ge Beaubois"],"02922395":["\u00c9ditions des Sources"],"02922396":["Amactive"],"02922397":["\u00c9ditions le Pers\u00e9a"],"02922398":["\u00c9ditions Co Dame","\u00c9ditions Co. Dame"],"02922399":["L'Oie de Cravan","Oie de Cravan"],"02922400":["\u00c9ditions Cyb\u00e8le"],"02922401":["Gestion Lamirande"],"02922402":["\u00c9ditions A bon entendeur"],"02922403":["Orth\u00e8se Qu\u00e9bec"],"02922404":["\u00c9crits des Hautes-terres"],"02922405":["Hidden Treasure Publishing","\u00c9ditions du Tr\u00e9sor cach\u00e9"],"02922406":["Productions MetaMedia"],"02922407":["\u00c9ditions F\u00e9lix"],"02922408":["Lemay, C\u00e9line"],"02922409":["DUNR","Productions DUNR"],"02922410":["\u00c9ditions Nouvelle \u00e8re"],"02922411":["GREM","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur l'\u00e9ducation et les mus\u00e9es"],"02922412":["Association touristique du Bas-Saint-Laurent","Association touristique r\u00e9gionale du Bas-Saint-Laurent","Tourisme Bas-Saint-Laurent"],"02922413":["CSS Laurentides-Lanaudi\u00e8re","Centre jeunesse des Laurentides","Centres jeunesse des Laurentides"],"02922414":["EFB","\u00c9ditions Francine Breton inc. (2002)"],"02922415":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Saint-Eustache","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie et d'histoire de Saint-Eustache"],"02922416":["\u00c9ditions Ebbal"],"02922417":["IQ","Isabelle Quentin Diffuseur","Isabelle Quentin \u00e9diteur","Isabelle Quentin \u00e9diteur, IQ Press","Isabelle Quentin \u00e9diteur, Sgr\u00e4ff, IQ Press","Quentin, Isabelle"],"02922418":["V\u00e9lo Qu\u00e9bec","V\u00e9lo Qu\u00e9bec Association","V\u00e9lo Qu\u00e9bec voyages"],"02922419":["\u00c9ditions Guzzi"],"02922420":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Charlevoix","\u00c9ditions Charlevoix"],"02922421":["\u00c9ditions Norlaris"],"02922422":["Beauregard, Denis","Productions FrancoG\u00e8ne"],"02922423":["Mond'ami","Service Mond ami","Service Mond'ami","Service Mond-Ami"],"02922424":["\u00c9ditions Protagoras-\u00c9laeis","\u00c9ditions \u00c9laeis"],"02922425":["\u00c9ditions Better"],"02922426":["\u00c9ditions Hippocampe"],"02922427":["Ethos - \u00c9quipe de recherche en \u00e9thique","Groupe de recherche \u00c9thos"],"02922428":["Ozo \u00e9ditions graphiques"],"02922429":["\u00c9ditions Piccolo"],"02922430":["Communications Quebecor","Quebecor inc."],"02922431":["ATR Saguenay-Lac-Saint-Jean","Association touristique Saguenay-Lac-Saint-Jean-Chibougamau","Association touristique r\u00e9gionale du Saguenay-Lac-Saint-Jean","F\u00e9d\u00e9ration touristique r\u00e9gionale du Saguenay-Lac-Saint-Jean","Tourisme Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"02922432":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de sexologie"],"02922433":["\u00c9ditions Fr\u00e9sual"],"02922434":["Centre du pilote VIP"],"02922435":["Lobster Press","\u00c9ditions Homard"],"02922436":["\u00c9ditions \u00c9quilibre naturel"],"02922437":["CQRHT","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des ressources humaines en tourisme"],"02922438":["Ordre des pharmaciens du Qu\u00e9bec"],"02922439":["Centre des femmes du T\u00e9miscouata"],"02922440":["Fournier, Marcel","Productions Marcel Fournier"],"02922441":["\u00c9ditions Testar."],"02922442":["\u00c9ditions Grammatix"],"02922443":["Association touristique r\u00e9gionale de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","Tourisme Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02922444":["\u00c9ditions Hypocampus"],"02922445":["Centre de recherche en psychopathologie de la C\u00f4te-Nord","\u00c9ditions du CRPCN"],"02922446":["Conseil de la culture des Laurentides","Conseil de la culture et des communications des Laurentides","Conseil r\u00e9gional de la culture des Laurentides"],"02922447":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Laboratoire de recherche en \u00e9ducation et alphab\u00e9tisation des adultes"],"02922448":["Collectif lesbien de l'Ontario","Collective lesbienne de l'Ontario"],"02922449":["Ispat Sidbec"],"02922450":["La Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains","Mon petit \u00e9diteur","\u00c9ditions Connaissances et savoirs","\u00c9ditions N\u00e9opol","\u00c9ditions Publibook"],"02922451":["Centre hospitalier Robert-Giffard","IUSMQ","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale de Qu\u00e9bec"],"02922452":["Chef Lance L'eau","Chief Life Line","Communications sans fum\u00e9e sans feu","Conception CLL concept","Flamme de vie","Groupe Chef Lance L'eau"],"02922453":["\u00c9ditions Fourmi rose"],"02922454":["\u00c9ditions SEMIS"],"02922455":["CAP naturels","Consultants en am\u00e9nagement des paysages naturels"],"02922456":["Communication Nidorf"],"02922457":["Comalog"],"02922458":["R\u00e9seau Internet","\u00c9ditions les Mots"],"02922459":["Association Qu\u00e9bec France","Association Qu\u00e9bec-France","R\u00e9seau Qu\u00e9bec-France/francophonie"],"02922460":["Petite bo\u00eete bleue"],"02922461":["Conseil des arts textiles du Qu\u00e9bec","Conseil des arts textiles du Qu\u00e9bec - fibre et papier"],"02922462":["\u00c9ditions du Marigot"],"02922463":["EM","\u00c9ditions Montcalm"],"02922464":["\u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux du paysage qu\u00e9b\u00e9cois"],"02922465":["\u00c9DAM","\u00c9ditions et diffusion l'Aide mutuelle"],"02922466":["C.S.C.V.","Centre de services scolaire au Coeur-des-Vall\u00e9es","Commission scolaire au Coeur-des-Vall\u00e9es"],"02922467":["\u00c9ditions Libert\u00e9 nouvelle"],"02922468":["\u00c9ditions Geny"],"02922469":["\u00c9crits d'Or, Colombe Turpin"],"02922470":["CHSLD de Hull"],"02922471":["Centre de services scolaire des Navigateurs","Commission scolaire des Navigateurs"],"02922472":["Centre de services scolaire de la Capitale","Commission scolaire de la Capitale"],"02922473":["Centre de services scolaire des Hautes-Rivi\u00e8res","Commission scolaire des Hautes-Rivi\u00e8res"],"02922474":["Centre de services scolaire Ren\u00e9-L\u00e9vesque","Commission scolaire Ren\u00e9-L\u00e9vesque"],"02922475":["Centre de services scolaire des Grandes-Seigneuries","Commission scolaire des Grandes-Seigneuries"],"02922476":["Commission scolaire des Rives-du-Saguenay"],"02922477":["Centre d'exposition du Vieux-Palais","Mus\u00e9e d'art contemporain des Laurentides"],"02922478":["CSMB","Centre de services scolaire Marguerite-Bourgeoys (CSSMB)","Commission scolaire Marguerite-Bourgeoys"],"02922479":["Commission scolaire des Hauts-Cantons"],"02922480":["Commission scolaire des Patriotes","Centre de services scolaire des Patriotes"],"02922481":["Centre de services scolaire de la Seigneurie-des-Mille-Iles","Commission scolaire de la Seigneurie-des-Mille-Iles"],"02922482":["Centre de services scolaire du Chemin-du-Roy","Commission scolaire du Chemin-du-Roy"],"02922483":["\u00c9ditions HistoricArt"],"02922484":["Centre de foresterie de l'Est-du-Qu\u00e9bec","Centre de formation et d'extension en foresterie de l'Est-du-Qu\u00e9bec","Commission scolaire Vall\u00e9e-de-la-Matap\u00e9dia. Centre de formation et d'extension en foresterie","Commission scolaire des Monts-et-Mar\u00e9es.","Commission scolaire des Monts-et-Mar\u00e9es.Centre de formation et d'extension en foresterie de l'Est-du-Qu\u00e9bec"],"02922485":["Commission scolaire des Affluents"],"02922486":["Centre de services scolaire des Phares","Commission scolaire des Phares"],"02922487":["\u00c9ditions du 3e oeil","\u00c9ditions du Troisi\u00e8me oeil"],"02922488":["JoLanne l'\u00e9ditrice","\u00c9ditions et les productions JoLanne"],"02922489":["CSS Marie-Victorin","Centre de services scolaire Marie-Victorin","Commission scolaire Marie-Victorin"],"02922490":["Centre de services scolaire des Premi\u00e8res-Seigneuries","Commission scolaire des Premi\u00e8res-Seigneuries"],"02922491":["\u00c9ditions Cantinales"],"02922492":["Productions Chantal Spina"],"02922493":["\u00c9ditions P\u00e9dago"],"02922494":["Comeau & Nadeau \u00e9diteurs","LUX \u00e9diteur"],"02922495":["MRC de Lajemmerais","MRC de Marguerite-D\u2019Youville"],"02922496":["JMT communication"],"02922497":["Laval (Ville)","Laval (Ville) Communications et relations m\u00e9dias"],"02922498":["Entre-acte - maison de la famille","Maison de la famille la Sarie"],"02922499":["Cadieux, \u00c8ve"],"02922500":["Ciel d'images"],"02922501":["Institut de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re"],"02922502":["TIC eComm"],"02922503":["\u00c9ditions Madigan"],"02922504":["Alliance chr\u00e9tienne et missionnaire au Qu\u00e9bec"],"02922505":["\u00c9ditions du Lys HTTT"],"02922506":["Centre d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises","Centre de documentation des \u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises","C\u00c9TUQ","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises"],"02922507":["\u00c9ditions du Vieux moulin"],"02922508":["Dufresne, Johanne"],"02922509":["CESAM","Diffusion 17"],"02922510":["CSMO \u00e9conomie sociale action communautaire","CSMO-ESAC","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'\u00e9conomie sociale et de l'action communautaire"],"02922511":["\u00c9ditions du Franc-Parler"],"02922512":["AMI","Andr\u00e9 Mathieu international","Andr\u00e9 Mathieu, \u00e9diteur","Editions du Pur-soi","Mathieu, Andr\u00e9","Nathalie enr."],"02922513":["Association des auteurs des Cantons de l'Est"],"02922514":["Couillard, Jean","Jean Couillard, \u00e9diteur"],"02922515":["Centre d'art de Baie-Saint-Paul","Centre d'exposition de Baie-Saint-Paul","Mus\u00e9e d'art contemporain de Baie-Saint-Paul"],"02922516":["Association des \u00e9conomistes qu\u00e9b\u00e9cois"],"02922517":["Association touristique de l'Outaouais","Tourisme Outaouais"],"02922518":["SIE","Services int\u00e9gr\u00e9s pour l'emploi"],"02922519":["Coll\u00e8ge Regina Assumpta"],"02922520":["Centre de recherches Fernand-Seguin","H\u00f4pital Louis-H. Lafontaine. Centre de recherche Fernand-Seguin"],"02922521":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Unit\u00e9 de sant\u00e9 internationale"],"02922522":["Culture jeunesse"],"02922523":["\u00c9ditions Appropriation"],"02922524":["CLSC de la Basse-ville"],"02922525":["Bissonnette, Fran\u00e7ois","\u00c9ditions Fran\u00e7ois Bissonnette"],"02922526":["Lapointe \u00c9diteur","Lapointe, R\u00e9jean"],"02922527":["\u00c9ditions Continuit\u00e9"],"02922528":["Plan\u00e8te rebelle"],"02922529":["ACEF de la Mauricie","Association coop\u00e9rative d'\u00e9conomie familiale de la Mauricie","CIBES","Centre d'intervention budg\u00e9taire et sociale de la Mauricie"],"02922530":["Option loisirs plus"],"02922531":["Form illum","Form. Illum."],"02922532":["Association canadienne de traductologie"],"02922533":["\u00c9ditions S.R.","\u00c9ditions SR"],"02922534":["Conseil de la culture Gasp\u00e9sie","Conseil r\u00e9gional de la culture Gasp\u00e9sie-Iles-de-la-Madeleine","Culture Gasp\u00e9sie"],"02922535":["Groupe en alphab\u00e9tisation de Montmagny-Nord"],"02922536":["Atelier Graff","Galerie Graff","Graff (Atelier graphique)"],"02922537":["CESE","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire d'\u00e9tudes socio-\u00e9conomiques"],"02922538":["ERE \u00e9ducation"],"02922539":["Conseil de l'\u00e9ducation m\u00e9dicale continue du Qu\u00e9bec"],"02922540":["CLSC Mercier Est Anjou","CLSC Mercier-Est/Anjou"],"02922541":["Centre \u00e9volutif Zone","Zone Evolutionary Center"],"02922542":["\u00c9ditions du Roy"],"02922543":["\u00c9ditions Caro-Emmanuel"],"02922544":["Centre d'archives de Montcerf"],"02922545":["Fils du roi"],"02922546":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du Haut-Richelieu"],"02922547":["Association touristique r\u00e9gionale de Charlevoix","Tourisme Charlevoix"],"02922548":["\u00c9ditions Plan\u00e8te Qu\u00e9bec"],"02922549":["TourismExpress","Tourisme express"],"02922550":["\u00c9ditions MRB"],"02922551":["Conseil qu\u00e9b\u00e9cois du loisir"],"02922552":["Lavoie Broquet","Lavoie-Broquet"],"02922553":["SODEC-R.-D.-P. / P.-A.-T.","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement \u00e9conomique de Rivi\u00e8res-des-Prairies - Pointe-aux-Trembles - Montr\u00e9al-Est"],"02922554":["AMEIPH","Association multi-ethnique pour l'int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es","Association multi-ethnique pour l'int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es du Qu\u00e9bec","Association multiethnique pour l'int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es"],"02922555":["Gestion C. G\u00e9linas","G\u00e9linas, Claude"],"02922556":["Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques Centre-du-Qu\u00e9bec, de Lanaudi\u00e8re et de la Mauricie","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques Mauricie - Bois-Francs - Lanaudi\u00e8re","R\u00e9seau biblio du Centre-du-Qu\u00e9bec, de Lanaudi\u00e8re et de la Mauricie"],"02922557":["CREPAS","Conseil r\u00e9gional de pr\u00e9vention de l'abandon scolaire"],"02922558":["Soci\u00e9t\u00e9 des psychosociologues apparus"],"02922559":["\u00c9ditions Tellimerg"],"02922560":["\u00c9ditions du Grand Rassemblement"],"02922561":["Relais-Femmes"],"02922562":["R\u00e9seau Qu\u00e9bec consultation exportation","R\u00e9seau Qu\u00e9bec inc."],"02922563":["\u00c9quiterre"],"02922564":["CQAESSS","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois d'agr\u00e9ment","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois d'agr\u00e9ment d'\u00e9tablissements de sant\u00e9 et de services sociaux"],"02922565":["\u00c9dipax","\u00c9ditions de la Paix"],"02922566":["Bouchet, R. et C.","R. et C. Bouchet \u00e9diteurs"],"02922567":["Gemmule","Produits Gemmule"],"02922568":["\u00c9ditions Hypoth\u00e8se"],"02922569":["Association touristique r\u00e9gionale de Duplessis - Tourisme Duplessis","Tourisme C\u00f4te-Nord Duplessis"],"02922570":["Association des cadres du gouvernement du Qu\u00e9bec"],"02922571":["Centre de recherche cin\u00e9ma et perception","Centre de recherche cin\u00e9ma r\u00e9ception","Centre de recherche/cin\u00e9ma et perception","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherche cin\u00e9ma/r\u00e9ception"],"02922572":["\u00c9ditions Trait d'union"],"02922573":["Laval \u00e9diteur et distributeur"],"02922574":["Pr\u00e9fontaine, Serge"],"02922575":["Biblio-Outaouais","Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de l'Outaouais","Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat de l'Outaouais et des Laurentides","CRSBP de l'Outaouais","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques de l'Outaouais","R\u00e9seau BIBLIO Outaouais"],"02922576":["Tecso"],"02922577":["CIUSSS de l'Est-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut universitaire en sant\u00e9 mentale de Montr\u00e9al","FIUSMM","Fondation de l'H\u00f4pital Louis H. Lafontaine","H\u00f4pital Louis-H. Lafontaine","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale de Montr\u00e9al"],"02922578":["Multi aspects groupe"],"02922579":["\u00c9ditions de la Montagne chass\u00e9e"],"02922580":["\u00c9ditions Tam-Tam"],"02922581":["\u00c9ditions Delphine"],"02922582":["CIUSSS du Centre-Ouest-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Centre de recherche et d'expertise en g\u00e9rontologie sociale","CLSC Ren\u00e9-Cassin","CLSC Ren\u00e9-Cassin / Institut universitaire de g\u00e9rontologie sociale du Qu\u00e9bec","CSSS Cavendish - CREGES","Centre affili\u00e9 universitaire en g\u00e9rontologie sociale du CIUSSS du Centre-Ouest-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Cavendish. Centre de recherche et d'expertise en g\u00e9rontologie sociale","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux du Centre-Ouest-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. CREG\u00c9S"],"02922583":["ACHAP","AEPC","Association des centres hospitaliers et des centres d'accueil priv\u00e9s du Qu\u00e9bec","Association des \u00e9tablissements priv\u00e9s conventionn\u00e9s - Sant\u00e9 services sociaux"],"02922584":["Centre de recherche de l'H\u00f4pital Douglas","H\u00f4pital Douglas. Centre de recherche"],"02922585":["\u00c9ditions de la Past\u00e8que"],"02922586":["Bureau des services financiers"],"02922587":["Groupe FAC","Groupe Formation, action, cr\u00e9ation"],"02922588":["IRDS","Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement social des jeunes"],"02922589":["Fondation Lotus"],"02922590":["Ordre des chiropraticiens du Qu\u00e9bec"],"02922591":["Logiciels Team coordination","Teamsoft"],"02922592":["\u00c9ditions Barels"],"02922593":["\u00c9ditions du Tracteur volant"],"02922594":["Agence de mobilit\u00e9 durable","Soci\u00e9t\u00e9 en commandite Stationnement de Montr\u00e9al","Stationnement de Montr\u00e9al"],"02922595":["AMCQ","Association des moniteurs de la CMAS du Qu\u00e9bec","Association des moniteurs de la Conf\u00e9d\u00e9ration mondiale des activit\u00e9s subaquatiques du Qu\u00e9bec"],"02922596":["Centre Marguerite-Bourgeoys","Chapelle Notre-Dame-de-Bon Secours","Mus\u00e9e Marguerite-Bourgeoys","Site historique Marguerite-Bourgeoys"],"02922597":["\u00c9ditions Calain"],"02922598":["Option Sant\u00e9","\u00c9ditions Option-Sant\u00e9"],"02922599":["5 sur 5","Cinq sur cinq","Communication 5 sur 5","Communication cinq sur cinq","Communication cinq sur cinq inc."],"02922600":["Association internationale pour l'\u00e9valuation d'impacts. Secr\u00e9tariat francophone","International Association for impact Assessment Francophone secretariat","Secr\u00e9tariat international francophone pour l'\u00e9valuation environnementale"],"02922601":["Compl\u00e9tif"],"02922602":["\u00c9ditions Mikayah"],"02922603":["FAFQ","FFSQ","F\u00e9d\u00e9ration des associations de familles du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des familles souches qu\u00e9b\u00e9coises","F\u00e9d\u00e9ration des familles-souches du Qu\u00e9bec"],"02922604":["Productions Orf\u00e9e Qu\u00e9bec","\u00c9ditions MTO","\u00c9ditions Musique th\u00e9rapeutique Orf\u00e9e"],"02922605":["SORDAC","Soci\u00e9t\u00e9 de recherche et de d\u00e9veloppement en aquaculture continentale"],"02922606":["\u00c9ditions Cogito"],"02922607":["ETC MEDIA","ETC Montr\u00e9al","Revue d'art contemporain ETC inc."],"02922608":["CCNB","Coll\u00e8ge communautaire du Nouveau-Brunswick"],"02922609":["F\u00e9d\u00e9ration du Qu\u00e9bec de l'\u00c9glise adventiste du septi\u00e8me jour","Il est \u00e9crit","\u00c9glise adventiste du 7e jour","\u00c9glise adventiste du septi\u00e8me jour. F\u00e9d\u00e9ration du Qu\u00e9bec"],"02922610":["Denis Remon, \u00e9diteur"],"02922611":["Ordre des ing\u00e9nieurs du Qu\u00e9bec (OIQ)"],"02922612":["Ed. United Settlement","Ent. United Settlement","United Settlement"],"02922613":["Motivaction \u00e9diteur"],"02922614":["Tourisme Baie-James"],"02922615":["Cin\u00e9Groupe"],"02922616":["Martin, Boulard et associ\u00e9s"],"02922617":["Office de cat\u00e9ch\u00e8se du Qu\u00e9bec"],"02922618":["Al-Assiouty, Sarwat Anis"],"02922619":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Bureau du registraire","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Registrariat"],"02922620":["Coulombe, Marcel","MC communication"],"02922621":["\u00c9ditions Musae"],"02922622":["Duclos, Hectorine","Mission, sant\u00e9 spirituelle"],"02922623":["Hibou \u00e9diteurs"],"02922624":["Lecture du 21e si\u00e8cle","Lecture du XXIe si\u00e8cle","Lecture du vingt et uni\u00e8me si\u00e8cle","Reading of the 21st century","Reading of the XXI century","Reading of the twenty-first century"],"02922625":["MID Multim\u00e9dia"],"02922626":["Carrefour qu\u00e9b\u00e9cois de d\u00e9veloppement local","IFDEC","Institut de formation en d\u00e9veloppement \u00e9conomique communautaire","Presses de l'IFDEC"],"02922627":["\u00c9ditions du Chien rouge"],"02922628":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Drummondville"],"02922629":["Association des familles Gareau","\u00c9ditions AFG"],"02922630":["Archives Lanaudi\u00e8re","CRAL","Centre r\u00e9gional d'archives de Lanaudi\u00e8re"],"02922631":["Carat Acad\u00e9mie","Carat expert"],"02922632":["\u00c9ditions Shakespeare"],"02922633":["Soci\u00e9t\u00e9 historique et culturelle de Saint-Antoine-sur-Richelieu"],"02922634":["Club Lions de Saint-Apollinaire"],"02922635":["La Presse Service des archives"],"02922636":["Institut Fidal","Journal of Global Management Research","\u00c9ditions de l'Institut Fidal"],"02922637":["Informatique MultiHexa","Technologies Multipartn'r","Tmi-MultiHexa"],"02922638":["Sam R \u00e9diteur"],"02922639":["Centre d'exposition de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre d'exposition","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Service d'animation culturelle. La Galerie","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Service des activit\u00e9s culturelles"],"02922640":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de la faune","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des chasseurs et p\u00eacheurs"],"02922641":["Chevalier \u00e9diteur"],"02922642":["Cabinet conseil Ergon","M\u00e9dia-Coach","\u00c9ditions M\u00e9dia-Coach"],"02922643":["Camp spatial Canada","Cosmod\u00f4me","Space Camp"],"02922644":["\u00c9ditions B\u00e9thel","\u00c9ditions Parole de vie B\u00e9thel"],"02922645":["Gal\u00e8ze"],"02922646":["OMEP-Canada","Organisation mondiale pour l'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire - Canada"],"02922647":["Morel, Ronald","\u00c9dition Ronald Morel"],"02922648":["Di Bello, Angelina"],"02922649":["Publications Lado"],"02922650":["Imavision 21","Imavision distribution","Imavision vingt et un"],"02922651":["Orbicom. Secr\u00e9tariat international","R\u00e9seau mondial des chaires UNESCO en communication"],"02922652":["Association des Gauvin d'Am\u00e9rique"],"02922653":["Archives des Ursulines de Trois-Rivi\u00e8res","Ursulines de Trois-Rivi\u00e8res. Archives"],"02922654":["Bonapace, Julie","Julie Bonapace enr.","\u00c9ditions Jab"],"02922655":["Petite maison bleue - \u00e9dition, communications"],"02922656":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des soci\u00e9t\u00e9s de g\u00e9n\u00e9alogie"],"02922657":["Poussi\u00e8res d'Arago"],"02922658":["\u00c9ditions du Hameau"],"02922659":["Relaxation Alpha-sant\u00e9","Relaxation sant\u00e9"],"02922660":["\u00c9ditions de l'Effet pourpre"],"02922661":["CHCR Antoine-Labelle","CSSS d'Antoine-Labelle","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux d'Antoine-Labelle","Centre hospitalier et centre de r\u00e9adaptation Antoine-Labelle"],"02922662":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res"],"02922663":["Lemyze, Jean-Claude","\u00c9ditions Leparex"],"02922664":["Vie nouvelle"],"02922665":["Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine de Saint-Victor-de-Beauce"],"02922666":["\u00c9ditions Micro application (Canada)"],"02922667":["Bureautique du Royaume"],"02922668":["GID Design","\u00c9ditions GID"],"02922669":["\u00c9ditions Claudio"],"02922670":["FMPDAQ","F\u00e9d\u00e9ration des mouvements Personne d'abord du Qu\u00e9bec"],"02922671":["Information Cadres \u00e9diteurs","Services de communications Formaction"],"02922672":["IRECUS","Institut de recherche et d'enseignement pour les coop\u00e9ratives de l'Universit\u00e9 de Sherbrooke","Institut de recherche et d'\u00e9ducation pour les coop\u00e9ratives et les mutuelles de l'Universit\u00e9 de Sherbrooke"],"02922673":["Berthiaume, Laurent","\u00c9ditions le Grand fleuve"],"02922674":["Communications Kaomax","Kaomax"],"02922675":["APICO","Association pour l'int\u00e9gration communautaire de l'Outaouais"],"02922676":["\u00c9ditions 4 saisons","\u00c9ditions Quatre saisons"],"02922677":["Association des consommateurs pour la qualit\u00e9 dans la construction (ACQC)"],"02922678":["\u00c9ditions Musiphone"],"02922679":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Salaberry"],"02922680":["Publications Language Wise","Publications LanguageWise"],"02922681":["Langlois, Michel","Maison des anc\u00eatres","\u00c9ditions du Mitan"],"02922682":["Centre de services scolaire de l'\u00c9nergie","Commission scolaire de l'\u00c9nergie"],"02922683":["SACO","Service action communautaire Outaouais"],"02922684":["Anthropos"],"02922685":["Le Sabord","\u00c9ditions d'art le Sabord"],"02922686":["M\u00e9tallurgie extractive Qu\u00e9bec"],"02922687":["Institut \u00e9conomique de Montr\u00e9al","Montreal Economic Institute"],"02922688":["\u00c9ditions Ancor","\u00c9ditions et distributions Ancor","\u00c9ditions et distributions Encore"],"02922689":["Didascom"],"02922690":["Association touristique r\u00e9gionale de la Gasp\u00e9sie","Tourisme Gasp\u00e9sie"],"02922691":["\u00c9ditions du Soleil de minuit"],"02922692":["Publications Christine Gagn\u00e9"],"02922693":["\u00c9ditions Ashuapmushuan","\u00c9ditions Entreprises","\u00c9ditions Val-Jalbert","\u00c9ditions du Patrimoine"],"02922694":["Innovations Trionyx"],"02922695":["Entreprises ML"],"02922696":["Aqpi","Association qu\u00e9b\u00e9coise pour le patrimoine industriel"],"02922697":["CQCNO","CSCOE Qu\u00e9bec","Centre de suppl\u00e9ance \u00e0 la communication orale et \u00e9crite - Qu\u00e9bec","Centre qu\u00e9b\u00e9cois de communication non orale"],"02922698":["Goutte d'encre"],"02922699":["ACC\u00c9SSS","Alliance des communaut\u00e9s culturelles pour l'\u00e9galit\u00e9 dans la sant\u00e9 et les services sociaux"],"02922700":["\u00c9ditions Osmose"],"02922701":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9ographie de la Mauricie"],"02922702":["\u00c9ditions Portance"],"02922703":["ROMEL","Regroupement des organismes du Montr\u00e9al ethnique pour le logement"],"02922704":["Coll\u00e8ge LaSalle - Multim\u00e9dia","GCL multim\u00e9dia","Groupe Coll\u00e8ge LaSalle multim\u00e9dia"],"02922705":["LPS - langues, productions, services"],"02922706":["Cordasco, Giovanna","\u00c9ditions Giovanna Cordasco"],"02922707":["Tourisme jeunesse"],"02922708":["CRBF","Centre de recherche en biologie foresti\u00e8re","Universit\u00e9 Laval. Centre de recherche en biologie foresti\u00e8re"],"02922709":["\u00c9ditions le Signet"],"02922710":["AQPS","Association qu\u00e9b\u00e9coise de pr\u00e9vention du suicide","Association qu\u00e9b\u00e9coise de suicidologie"],"02922711":["Association touristique Mauricie","Association touristique du Coeur-du-Qu\u00e9bec","Association touristique r\u00e9gionale de la Mauricie","Tourisme Mauricie","Tourisme Mauricie - Bois-Francs"],"02922712":["PR\u00c9FI","Presses philosophiques"],"02922713":["Editeurs de l'histoire","GIED Editions","Groupe international d'\u00e9dition et de diffusion"],"02922714":["Rh\u00e9aume, Alain"],"02922715":["\u00c9ditions Passe-vogue"],"02922716":["\u00c9ditions Nectar"],"02922717":["\u00c9ditions de l'Horloge"],"02922718":["Fini infini","Fini-infini","Fini/infini","Studio 216"],"02922719":["CDCVSP","Conseil de d\u00e9veloppement culturel de Villeray","Conseil de d\u00e9veloppement culturel de Villeray-St-Michel-Parc-Extension"],"02922720":["Tourisme Centre-du-Qu\u00e9bec"],"02922721":["ROPFO","Regroupement des organismes du patrimoine franco-ontarien"],"02922722":["Association des centres de b\u00e9n\u00e9volat","FCABQ","F\u00e9d\u00e9ration des centres d'action b\u00e9n\u00e9vole du Qu\u00e9bec"],"02922723":["Association des designers industriels du Qu\u00e9bec"],"02922724":["Phyto contr\u00f4le"],"02922725":["Diffusion et communication d'Am\u00e9rique latine et des Cara\u00efbes"],"02922726":["\u00c9ditions Paroles"],"02922727":["\u00c9ditions du Marais"],"02922728":["Groupe Espaces","Trim\u00e9dia communications","\u00c9ditions Espaces"],"02922729":["IQDHO","Institut qu\u00e9b\u00e9cois du d\u00e9veloppement de l'horticulture ornementale"],"02922730":["Taillon, Jean","\u00c9ditions en ligne"],"02922731":["Service de main-d'oeuvre agricole de l'UPA"],"02922732":["CMCC","Conseil culturel de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Conseil culturel de la Rive-Sud","Conseil mont\u00e9r\u00e9gien de la culture et des communications (CMCC)","Culture Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02922733":["Horti-protection","Hortiprotection"],"02922734":["COREM"],"02922735":["Fiches th\u00e9matiques MAS-NO","Timbroth\u00e8que MAS-NO"],"02922736":["GRELCA","Groupe de recherche sur les litt\u00e9ratures de la Cara\u00efbe"],"02922737":["Impressions Borgia"],"02922738":["Productions Conscience plan\u00e9taire"],"02922739":["LVPC \u00e9diteurs"],"02922740":["\u00c9ditions Gulliver"],"02922741":["Braquemart \u00e9dition"],"02922742":["FCFA du Canada","F\u00e9d\u00e9ration des communaut\u00e9s francophones et acadienne du Canada"],"02922743":["\u00c9ditions l'\u00c9ternel","\u00c9ternelle \u00e9dition"],"02922744":["Coll\u00e8ge de l'immobilier du Qu\u00e9bec","Coll\u00e8ge de la Chambre immobili\u00e8re du Grand Montr\u00e9al"],"02922745":["Valiquette \u00e9diteur"],"02922746":["\u00c9ditions Universalit\u00e9 supramentale \u00e9volutionnaire"],"02922747":["Publications le Bouquin"],"02922748":["CLSC C\u00f4te-des-Neiges","CSSS C\u00f4te-des-Neiges, M\u00e9tro et Parc-Extension","CSSS de la Montagne","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) de la Montagne"],"02922749":["Association des m\u00e9decins vietnamiens au Canada"],"02922750":["Edison-Berliner, \u00e9diteur","S\u00e9vignym, Jean-Pierre"],"02922751":["Ch\u00e2telaine","St. Joseph Communications","\u00c9ditions Maclean Hunter","\u00c9ditions Rogers Media","\u00c9ditions sp\u00e9cialis\u00e9es Maclean Hunter"],"02922752":["\u00c9ditions M\u00e9tuca"],"02922753":["Cahiers d'activit\u00e9s N.G.","Cahiers d'activit\u00e9s NG","Gaudreault, Normand"],"02922754":["Pirouli","Pirouli/Animathon"],"02922755":["Mus\u00e9e d'art de Mont-Saint-Hilaire","Mus\u00e9e des beaux-arts de Mont-Saint-Hilaire"],"02922756":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Trois-Pistoles","Soci\u00e9t\u00e9 historique et g\u00e9n\u00e9alogique de Trois-Pistoles"],"02922757":["Pr\u00e9vention Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail"],"02922758":["Mus\u00e9e am\u00e9rindien de Mashteuiatsh","Mus\u00e9e am\u00e9rindien de Pointe-Bleue"],"02922759":["COMPO, l'\u00e9diteur","Compo","Compographie 2000, l'\u00e9diteur"],"02922760":["RQVVS","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois de Villes et Villages en sant\u00e9"],"02922761":["\u00c9ditions Tropiques"],"02922762":["Acad\u00e9mie Impact","Psychoboutique","\u00c9ditions Acad\u00e9mies Impact"],"02922763":["\u00c9ditions J'ai VU"],"02922764":["Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Nunavik","CRSSS Kativik","Conseil r\u00e9gional Kativik de la sant\u00e9 et des services sociaux","Nunavik Regional Board of Health and Social Services","RRSSS Nunavik","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Nunavik"],"02922765":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement des sciences juridiques"],"02922766":["\u00c9ditions la Belle H\u00e9l\u00e8ne"],"02922767":["\u00c9ditions Ame et Lumi\u00e8re"],"02922768":["Association Les Descendants de Jean Ouimet","Les Descendants de Jean Ouimet"],"02922769":["Centre culturel Yvonne L. Bombardier","Fondation J.-Armand Bombardier"],"02922770":["H\u00f4pital Sainte-Justine. Service des publications","\u00c9ditions de l'H\u00f4pital Sainte-Justine","\u00c9ditions du CHU Sainte-Justine"],"02922771":["CENMEI \u00e9ditions","MEI"],"02922772":["Lesage, Alain"],"02922773":["Tour de lire"],"02922774":["Centre de sant\u00e9 des femmes","Centre de sant\u00e9 des femmes de Montr\u00e9al"],"02922775":["ACPEO","Association des centres de la petite enfance de l'Outaouais","Regroupement des centres de la petite enfance de l'Outaouais"],"02922776":["Lescop, Marguerite","\u00c9ditions Lescop"],"02922777":["Minist\u00e8re Multilingue International","Eternity Publishing House","\u00c9ditions EPH"],"02922778":["Performa"],"02922779":["AFAQ","Association des femmes autochtones du Qu\u00e9bec","Femmes autochtones du Qu\u00e9bec","QNWA","Quebec Native Women's Association"],"02922780":["Association canadienne d'hydrographie. Section du Qu\u00e9bec"],"02922781":["CLEM","Centre des lettres et des mots"],"02922782":["\u00c9ditions Plumes au vent","\u00c9ditions Plumovent","\u00c9ditions \u00c9pigone"],"02922783":["\u00c9ditions du C\u00e9nacle de l'\u00e9tendard","\u00c9ditions l'\u00c9tendard"],"02922784":["Centre de m\u00e9ditation chr\u00e9tienne","M\u00e9ditation chr\u00e9tienne du Qu\u00e9bec"],"02922785":["\u00c9ditions Quinoa"],"02922786":["Cleary, Anne et Martel, Sonya","Martel, Sonya"],"02922787":["\u00c9ditions Momentum"],"02922788":["Centre Marie-Anne-Blondin","Centre M\u00e8re Marie-Anne","Congr\u00e9gation des Soeurs de Sainte-Anne ( \u00c9ditions Sainte-Anne )","Soeurs de Sainte-Anne","\u00c9ditions Sainte-Anne"],"02922789":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Drummond","Soci\u00e9t\u00e9 historique du Centre du Qu\u00e9bec"],"02922790":["Groupe P\u00e9gase. Division \u00e9dition","P\u00e9gase"],"02922791":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Sud de Lanaudi\u00e8re","Centre hospitalier Le Gardeur"],"02922792":["Editions CRAM-jeunesse","\u00c9ditions Porte-bonheur"],"02922793":["\u00c9ditions Th\u00e9osis"],"02922794":["Axen\u00e9o-7 art contemporain","Centre d'artistes AXEN\u00c9O7"],"02922795":["Ani-Music","\u00c9ditions des Ateliers Ani-Music"],"02922796":["Regroupement des centres de la petite enfance des Laurentides"],"02922797":["Le Philanthrope, \u00e9diteur"],"02922798":["\u00c9ditions Marla"],"02922799":["Editions Un pas \u00e0 la fois","Un Pas \u00e0 la fois"],"02922800":["TourismExpress","Tourisme express"],"02922801":["Association des Charron & Ducharme","Association des Charron et Ducharme"],"02922802":["Th\u00e9riault, L\u00e9opold","\u00c9ditions Tel que je suis"],"02922803":["\u00c9ditions du Conte Hantay"],"02922804":["Foisy, Michel","Michel Foisy, \u00e9diteur","\u00c9ditions Qu\u00e9bec faunenature"],"02922805":["CSMO caoutchouc","CSMOICQ","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie du caoutchouc du Qu\u00e9bec"],"02922806":["Centraide Qu\u00e9bec","Centraide Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches","Centraide Qu\u00e9bec, Chaudi\u00e8re-Appalaches et Bas-Saint-Laurent"],"02922807":["Dorval Historical Society","Soci\u00e9t\u00e9 historique de Dorval"],"02922808":["Cr\u00e9ation Dakaclo","Dakaclo"],"02922809":["Table de concertation agroalimentaire du Bas-Saint-Laurent"],"02922810":["\u00c9ditions de la Sagesse"],"02922811":["Productions Petit poucet","\u00c9ditions Petit poucet"],"02922812":["Nolco","Vente strat\u00e9gique Nolco"],"02922813":["Fr\u00e8res de l'instruction chr\u00e9tienne"],"02922814":["HoloConcept"],"02922815":["Regroupement des CPE de Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches","Regroupement des centres de la petite enfance des r\u00e9gions de Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02922816":["Groupe de recherche sur les pratiques sociales et religieuses","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur les pratiques sociales et religieuses"],"02922817":["Tremblay, Raymonde"],"02922818":["ICP","Institut de consultation pastorale"],"02922819":["\u00c9ditions Dimension spirituelle"],"02922820":["CRAIM","Conseil pour la r\u00e9duction des accidents industriels majeurs","Conseil r\u00e9gional des accidents industriels majeurs du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain"],"02922821":["Livrexpressao - edicoes e formacao","Livrexpression - \u00e9ditions et formation"],"02922822":["Parents secours du Qu\u00e9bec","Parents-secours du Qu\u00e9bec"],"02922823":["CIUSSS de la Capitale-Nationale. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vieille-Capitale","CLSC Haute-ville","CLSC-CHSLD Haute-Ville-Des-Rivi\u00e8res","CSSS de la Vieille-Capitale","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vieille-Capitale","Centre hospitalier Courchesne/CLSC Haute-Ville","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de la Capitale-Nationale. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Vieille-Capitale"],"02922824":["\u00c9ditions Cumulus"],"02922825":["Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole de psychologie"],"02922826":["Association des r\u00e9sidences pour retrait\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02922827":["MG","M\u00e9canique g\u00e9n\u00e9rale","M\u00e9canique g\u00e9n\u00e9rale livres","Productions Somme toute. M\u00e9canique g\u00e9n\u00e9rale"],"02922828":["\u00c9ditions Appalaches"],"02922829":["Formation IDE"],"02922830":["CLSC des Hautes-mar\u00e9es"],"02922831":["Chambre de commerce de Laval","Chambre de commerce et d'industrie de Laval"],"02922832":["Organisation sauf-conduit","Sauf-conduit"],"02922833":["\u00c9ditions \u00c9closion"],"02922834":["Groupe \u00c9lectrog\u00e8ne","Lien multim\u00e9dia","\u00c9lectrog\u00e8ne"],"02922835":["\u00c9ditions Rada"],"02922836":["Raconte-moi une histoire"],"02922837":["HB & cie, \u00e9diteurs","HB diffusion"],"02922838":["12e Art acad\u00e9mie","Douzi\u00e8me Art acad\u00e9mie","\u00c9ditions 12e Art"],"02922839":["\u00c9ditions Neige"],"02922840":["\u00c9ditions Vend\u00f4me"],"02922841":["CAVAC de Laval","Centre d'aide aux victimes d'actes criminels de Laval"],"02922842":["Fondation Paul G\u00e9rin-Lajoie"],"02922843":["Novabec point com","Novabec.com"],"02922844":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire Raoul-Dandurand en \u00e9tudes strat\u00e9giques et diplomatiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire T\u00e9l\u00e9globe Raoul-Dandurand"],"02922845":["\u00c9ditions du Bois\u00e9"],"02922846":["Centre d'acc\u00e8s \u00e0 l'apprentissage (Barrie)"],"02922847":["Centre qu\u00e9b\u00e9cois d'excellence pour la pr\u00e9vention et le traitement du jeu","Universit\u00e9 Laval. Centre qu\u00e9b\u00e9cois d'excellence pour la pr\u00e9vention et le traitement du jeu"],"02922848":["Fondation des maladies du coeur du Qu\u00e9bec","Fondation des maladies du c\u0153ur et de l'AVC"],"02922849":["Marcil, Denis","Sadhana - publications spirituelles","\u00c9ditions Denis Marcil"],"02922850":["Verseau d'or"],"02922851":["IRDA","Institut de recherche et de d\u00e9veloppement en agroenvironnement"],"02922852":["Min\u00e7avi"],"02922853":["SATI","Service d'avis techniques en infrastructures"],"02922854":["La Maison am\u00e9rindienne","Maison des cultures am\u00e9rindiennes"],"02922855":["\u00c9ditions du Long Sault","\u00c9ditions du Long-Sault"],"02922856":["Laboratoire de recherche en \u00e9thique et d\u00e9mocratie","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Laboratoire de recherche en \u00e9thique et d\u00e9mocratie","\u00c9quipe de recherche \u00c9thique et d\u00e9mocratie","\u00c9thique et d\u00e9mocratie"],"02922857":["Productions Dyotte"],"02922858":["Faune experts","Faune-Experts"],"02922859":["Formation PAB","\u00c9ditions PAB"],"02922860":["CAMO pour personnes handicap\u00e9es","Comit\u00e9 d'adaptation de la main-d'oeuvre pour personnes handicap\u00e9es"],"02922861":["Centre international de ressources juridiques","International legal resources centre"],"02922862":["Centre connaissance de soi"],"02922863":["Coll\u00e8ge Ahuntsic","C\u00e9gep Ahuntsic"],"02922864":["Chronoscience"],"02922865":["Ath\u00e9na \u00e9ditions"],"02922866":["Franshir","Gaudreau, Fran\u00e7ois"],"02922867":["Programme national de mentorat sur le VIH/SIDA"],"02922868":["Les Allusifs","\u00c9ditions Les allusifs"],"02922869":["L\u00e9vesque, Firmin"],"02922870":["Annuaire des Subventions au Qu\u00e9bec","Canadian Publications","MG Publishing","Publications canadiennes","\u00c9ditions MG"],"02922871":["CDEC","Centre de d\u00e9veloppement pour l'exercice de la citoyennet\u00e9"],"02922872":["Centre d'archives r\u00e9gional des Iles"],"02922873":["TVA direct"],"02922874":["Codex"],"02922875":["VRQ","Valorisation recherche Qu\u00e9bec","Valorisation-recherche Qu\u00e9bec"],"02922876":["CIDEF","CIDEF-AFI","Centre international de documentation et d'\u00e9changes de la francophonie"],"02922877":["\u00c9ditions Cobalt"],"02922878":["\u00c9ditions Ici maintenant","\u00c9ditions Ici-Maintenant"],"02922879":["LAREPPS","LAREPPS - UQAM","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Laboratoire de recherche sur les pratiques et les politiques sociales"],"02922880":["Association des centres d'aide aux entreprises (Qu\u00e9bec)","R\u00e9seau des SADC du Qu\u00e9bec","R\u00e9seau des SADC et CAE","R\u00e9seau des Soci\u00e9t\u00e9s d'aide au d\u00e9veloppement des collectivit\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02922881":["CR\u00c9CA","Centre de ressources \u00e9ducatives et communautaires pour adultes"],"02922882":["Net libris"],"02922883":["Jacob, Ren\u00e9","\u00c9ditions du Lilas"],"02922884":["Communications Sylvain Dionne","Dionne, Sylvain"],"02922885":["Zeebex \u00e9diteur"],"02922886":["Je suis vivant","Mission Je suis vivant"],"02922887":["Jocas, Yves de","\u00c9ditions Savoir et conna\u00eetre"],"02922888":["Promci \u00e9ditions"],"02922889":["\u00c9ditions Pratiko"],"02922890":["Guide officiel du voyage en groupe"],"02922891":["Projet TCC-Qu\u00e9bec"],"02922892":["\u00c9ditions du Passage"],"02922893":["RAPPEL","RAPPEL, coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 en protection de l'eau","Rappel - Coop de solidarit\u00e9 en protection de l'eau","Regroupement des associations pour la protection de l'environnement des lacs et bassins versants","Regroupement des associations pour la protection de l'environnement des lacs et des cours d'eau de l'Estrie et du haut bassin de la Saint-Fran\u00e7ois"],"02922894":["Produits logiques LopLop"],"02922895":["Id\u00e9es loisirs gestion","Id\u00e9es loisirs-gestion"],"02922896":["Association des groupes de vie mariale Marie-M\u00e8re-de-l'\u00c9glise","Groupes de vie mariale"],"02922897":["En compagnie des mots"],"02922898":["Camo-Route (Comit\u00e9 sectoriel de main-d'\u0153uvre de l'industrie du transport routier)","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie du transport","Routier au Qu\u00e9bec"],"02922899":["Publico"],"02922900":["Acad\u00e9mie culinaire du Qu\u00e9bec","Acad\u00e9mies culinaires du Qu\u00e9bec"],"02922901":["Addenda Capital"],"02922902":["TechnoComp\u00e9tences - Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre en technologies de l'information et des communications"],"02922903":["Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Unit\u00e9 hospitali\u00e8re de recherche, d'enseignement et de soins sur le SIDA","UHRESS","Unit\u00e9 hospitali\u00e8re de recherche, d'enseignement et de soins sur le SIDA du CHUM"],"02922904":["CRM odyssey"],"02922905":["DM diffusion multim\u00e9dia","Diffusion multim\u00e9dia"],"02922906":["CCI","Clip communications"],"02922907":["Agence des for\u00eats priv\u00e9es de Qu\u00e9bec 03"],"02922908":["Lettres en main"],"02922909":["ALAI Canada","Association litt\u00e9raire et artistique canadienne","Association litt\u00e9raire et artistique internationale Canada","Canadian Literary and Artistic"],"02922910":["CAFSU","Comit\u00e9 d'action femmes et s\u00e9curit\u00e9 urbaine"],"02922911":["Coalition francophone pour l'alphab\u00e9tisation et la formation de base en Ontario"],"02922912":["\u00c9ditions L deux M","\u00c9ditions L2M"],"02922913":["Groupe ressource du Plateau Mont-Royal","Groupe-ressource du Plateau Mont-Royal"],"02922914":["CLIPP : Centre de liaison sur l'intervention et la pr\u00e9vention psychosociales","Humanov-is"],"02922915":["Dallaire, Fran\u00e7ois"],"02922916":["LANCI","Laboratoire LANCI","UQAM. LANCI","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Laboratoire d'analyse cognitive de l'information"],"02922917":["Era Publishing","\u00c9ditions ERA"],"02922918":["\u00c9rable \u00e0 mots"],"02922919":["\u00c9cole de s\u00e9curit\u00e9 nautique du Qu\u00e9bec"],"02922920":["\u00c9ditions Passe-temps"],"02922921":["Groupe GD"],"02922922":["CLSC Montr\u00e9al-Nord CHSLD Paul-Lizotte","CLSC de Montr\u00e9al-Nord"],"02922923":["SCS","Solidarit\u00e9 Canada Sahel"],"02922924":["Corporation professionnelle des infirmi\u00e8res et infirmiers auxiliaires du Qu\u00e9bec","Ordre des infirmi\u00e8res et infirmiers auxiliaires du Qu\u00e9bec"],"02922925":["CSMOCPR","CoeffiScience","CoeffiScience, comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de la chimie, de la p\u00e9trochimie et du raffinage","CoeffiScience, comit\u00e9 sectoriel de main-d\u2019\u0153uvre de la chimie, p\u00e9trochimie, raffinage et gaz","Comit\u00e9 sectoriel de main d'oeuvre de la chimie, de la p\u00e9trochimie et du raffinage du Qu\u00e9bec"],"02922926":["Centre de services scolaire des Sommets","Commission scolaire des Sommets"],"02922927":["\u00c9ditions des Chiens savants"],"02922928":["Confections juridiques M.T.","Confections juridiques MT"],"02922929":["CMI","Cap management"],"02922930":["\u00c9ditions De Courberon"],"02922931":["CIRGQ","Concertaction inter-r\u00e9gionale des centres de la petite enfance du Qu\u00e9bec","Concertation inter-r\u00e9gionale des garderies du Qu\u00e9bec"],"02922932":["SOFEDUC","Soci\u00e9t\u00e9 de formation et d'\u00e9ducation continue"],"02922933":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de l'autisme","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de l'autisme et des autres troubles envahissants du d\u00e9veloppement","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de l'autisme"],"02922934":["Formation Orpair"],"02922935":["\u00c9ditions Mots d'or (EMDOR)"],"02922936":["\u00c9quipe d'alphab\u00e9tisation de Nouvelle-\u00c9cosse"],"02922937":["CMQ-IM","Centre M\u00e9tropolis du Qu\u00e9bec - Immigration et m\u00e9tropoles"],"02922938":["SDM","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement de Montr\u00e9al"],"02922939":["Alliance num\u00e9riQC","Alliance num\u00e9rique"],"02922940":["\u00c9ditions de la Sentinelle"],"02922941":["\u00c9ditions transatlantiques"],"02922942":["Institut du progr\u00e8s socio-\u00e9conomique du Qu\u00e9bec"],"02922943":["IDEA international","Intervention pour le d\u00e9veloppement en \u00e9conomie et en administration"],"02922944":["\u00c9ditions Marchand de feuilles"],"02922945":["CLSC Samuel-de-Champlain","CSSS Champlain","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Champlain"],"02922946":["CSMOFMI","Comit\u00e9 sectoriel de la main-d' oeuvre dans la fabrication m\u00e9tallique industrielle","Comit\u00e9 sectoriel de la main-d' oeuvre dans la fabrication m\u00e9tallique industrielle (CSMOFMI)","PERFORM"],"02922947":["Cahiers de recherches en sciences de la religion"],"02922948":["Atelier de l'\u00eele"],"02922949":["Anctil-Tremblay, Alain","Grandes familles de Charlevoix"],"02922950":["Mission internationale Notre-Dame-de-la-Paix"],"02922951":["Ardoise du Bas-Richelieu","Ardoise, groupe populaire en alphab\u00e9tisation","L'Ardoise, groupe populaire en alphab\u00e9tisation"],"02922952":["ABC de l'\u00e9dition","L'ABC de l'\u00e9dition"],"02922953":["\u00c9ditions Capax Dei"],"02922954":["Cr\u00e9ations de la Maurice"],"02922955":["Lee-lire en \u00e9motion","Lire en \u00e9motion"],"02922956":["Les \u00c9ditions D\u00e9clic"],"02922957":["\u00c9ditions de l'Abondance"],"02922958":["Ami(e)s des saintes plaies","Association les Amis(es) de Saintes Plaies"],"02922959":["\u00c9ditions Montmorency"],"02922960":["Strat\u00e9gies Saint-Laurent"],"02922961":["Centre de services scolaire de Laval","Commission scolaire de Laval"],"02922962":["Soci\u00e9t\u00e9 aleximontoise d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie"],"02922963":["Sant\u00e9 Rowell"],"02922964":["Dufresne, Marc","Publications Marc Dufresne"],"02922965":["GCC la violence !","Groupe Communication collective Hochelaga-Maisonneuve"],"02922966":["Adojeune"],"02922967":["\u00c9ditions M\u00e9rin"],"02922968":["Publications Priorit\u00e9s"],"02922969":["\u00c9ditions le mieux-\u00eatre"],"02922970":["\u00c9ditions Bande didactique"],"02922971":["Nova Vox","Nova Vox-Presses","NovaVox"],"02922972":["Consultant G.L. Forget","Forget, G.L.","Forget, Guy"],"02922973":["\u00c9ditions Rouge et Noir","\u00c9ditions Rouges et Noires"],"02922974":["Duchesne \u00e9diteur","\u00c9ditions du Plateau"],"02922975":["AQPV","Association qu\u00e9b\u00e9coise Plaidoyer-Victimes"],"02922976":["Joey Cornu \u00e9diteur"],"02922977":["\u00c9dition de la Transfiguration"],"02922978":["Oeuvre de J\u00e9sus mis\u00e9ricordieux de Montr\u00e9al","Oeuvre de J\u00e9sus mis\u00e9ricordieux de Notre-Dame- des-Sept-Douleurs"],"02922979":["\u00c9ditions Odelune"],"02922980":["Mahikan production"],"02922981":["CSMOPM","Comit\u00e9 sectoriel de la main-d'\u0153uvre des p\u00eaches maritimes (CSMOPM)","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'\u0153uvre des p\u00eaches maritimes"],"02922982":["Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 Les \u00c9ditions Qu\u00e9bec Gerbivole","\u00c9ditions Qu\u00e9bec Gerbivole"],"02922983":["Go\u00e9lette publishing","\u00c9ditions Go\u00e9lette"],"02922984":["Collection Matzooo enr.","Diane Daigle"],"02922985":["\u00c9ditions Pouzzolane"],"02922986":["CSMOAF","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre en am\u00e9nagement forestier"],"02922987":["Balance de la fortune","PVJ \u00e9diteur","Photo & vid\u00e9o judiciaires"],"02922988":["Fortier, Jacques"],"02922989":["\u00c9ditions Tandem"],"02922990":["Lepore media"],"02922991":["Centre patronal de sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 du travail du Qu\u00e9bec"],"02922992":["\u00c9ditions Perce-neige"],"02922993":["\u00c9ditions Vox populi","\u00c9ditions Vox populi internationales"],"02922994":["\u00c9ditions M\u00e9moire vive"],"02922995":["CDEACF","Centre de documentation sur l'\u00e9ducation des adultes et la condition f\u00e9minine"],"02922996":["Alliance de recherche sur le d\u00e9veloppement des enfants dans leur communaut\u00e9","GRAVE","GRAVE/ARDEC","Groupe de recherche et d'action sur la victimisation des enfants","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche et d'action sur la victimisation des enfants","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche et d'action sur la victimisation des enfants"],"02922997":["CIUSSS de l'Estrie - CHUS. CSSS. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. CHUS. CSSS. IUGS","CLSC de Sherbrooke","CLSC de la R\u00e9gion-Sherbrookoise","CLSC de la r\u00e9gion sherbrookoise","CSSS-IUGS","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke"],"02922998":["\u00c9ditions l'Artichaut"],"02922999":["DIM@R.COM","Dimar.com"],"02923000":["Pleau, Jean"],"02923001":["\u00c9ditions Dans c'temps-l\u00e0","\u00c9ditions Dans ce temps l\u00e0"],"02923002":["GRAPS","Groupe de recherche sur les aspects psycho-sociaux de la sant\u00e9","Universit\u00e9 Laval. Groupe de recherche sur les comportements dans le domaine de la sant\u00e9"],"02923003":["Fondation Jules et Paul-\u00c9mile L\u00e9ger. \u00c9ditions des Partenaires","Partnership publishing","\u00c9ditions des Partenaires"],"02923004":["\u00c9ditions Ren\u00e9"],"02923005":["Gingras, Daniel"],"02923006":["\u00c9cole des \u00e9crivains"],"02923007":["PRONUSTIC","Programme en nutrition, sant\u00e9 et technologies de l'information et de la communication","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Programme en nutrition, sant\u00e9 et technologies de l'information et de la communication"],"02923008":["\u00c9NAP","\u00c9cole nationale d'administration publique"],"02923009":["JDM G\u00e9o"],"02923010":["Le Groupe Jeunesse"],"02923011":["IRIS","Institut de recherche et d'informations socio-\u00e9conomiques"],"02923012":["Archives de la ville de Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec (Ville). Service du greffe et des archives. Division Service au public et archives","Qu\u00e9bec (Ville). Service du greffe et des archives. Division gestion des documents et des archives"],"02923013":["Communaut\u00e9 m\u00e9tropolitaine de Montr\u00e9al"],"02923014":["Guay, Serge-Andr\u00e9"],"02923015":["Tremplin","Tremplin.pao"],"02923016":["\u00c9ditions de la Francophonie"],"02923017":["Microcell T\u00e9l\u00e9communications"],"02923018":["APSSAP","Association paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail, secteur Administration provinciale"],"02923019":["\u00c9ditions le Figuier"],"02923020":["Caract\u00e8re d'abord","Succ\u00e8s par le caract\u00e8re"],"02923021":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre en culture (CSMO - Culture)","Comp\u00e9tence Culture","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des ressources humaines en culture (CQRHC)"],"02923022":["\u00c9ditions 5e dimension"],"02923023":["La Vraie vie","Productions Dans la vraie vie"],"02923024":["Galerie du Nouvel-Ontario"],"02923025":["Caisse populaire Desjardins Domaine Saint-Sulpice"],"02923026":["\u00c9ditions Formed inc."],"02923027":["OSA","Objectif S\u00e9curit\u00e9 Action","Op\u00e9ration Surveillance Anjou"],"02923028":["Garneau sports","Louis Garneau","Louis Garneau Sports"],"02923029":["Coll\u00e8ge Jean de la Mennais"],"02923030":["Nomis info"],"02923031":["Kasimir Publications","\u00c9ditions Kasimir"],"02923032":["\u00c9ditions d'Ici l\u00e0"],"02923033":["Cr\u00e9ation Bell'Arte, champs-vallons"],"02923034":["\u00c9ditions Louis Bilodeau & fils"],"02923035":["Coll\u00e8ge d'\u00e9tudes ost\u00e9opathiques de Montr\u00e9al","\u00c9ditions Spirales"],"02923036":["\u00c9ditions Robert Lachance"],"02923037":["\u00c9ditions Aperto Libro"],"02923038":["Coll\u00e8ge MultiHexa"],"02923039":["D\u00e9ragon, Chantal","\u00c9ditions Chantal D\u00e9ragon"],"02923040":["Direct livre"],"02923041":["PNC Global"],"02923042":["\u00c9ditions l'Intello"],"02923043":["SICHUM","Soci\u00e9t\u00e9 d'implantation du Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"02923044":["GRAFICS","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur l'av\u00e9nement et la formation des institutions cin\u00e9matographique et sc\u00e9nique"],"02923045":["Artexte","\u00c9ditions Artextes"],"02923046":["The Women's Y of Montreal","Y des femmes de Montr\u00e9al","YWCA de Montr\u00e9al","YWCA des femmes","Young Women's Christian Association"],"02923047":["Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 des \u00c9ditions SolidArt","\u00c9ditions SolidArt"],"02923048":["Anim'action","Animaction","Coop\u00e9rative de travail en recherche et en animation populaire"],"02923049":["Enjeux carri\u00e8re"],"02923050":["\u00c9ditions de la Renaissance"],"02923051":["Promotion Saguenay inc.","Saguenay (Ville) Service des communications Promotion Saguenay"],"02923052":["2 Rives","Comit\u00e9 ZIP Les Deux Rives","Comit\u00e9 de zone d'intervention prioritaire Les Deux Rives","Deux Rives"],"02923053":["Dioc\u00e8se de Sainte-Anne-de-la-Pocati\u00e8re","L'\u00c9v\u00eaque catholique romain de Sainte-Anne-de-la-Pocati\u00e8re","\u00c9v\u00each\u00e9 de Sainte-Anne-de-la-Pocati\u00e8re"],"02923054":["Rancourt, Sylvie","\u00c9ditions Sylvie Rancourt"],"02923055":["Distributions Propulsion","Propulsion","Propulsion international"],"02923056":["Gestion d'arbitrage Cristallin"],"02923057":["\u00c9ditions du Carnet"],"02923058":["\u00c9ditions B\u00e9l\u00e9nos"],"02923059":["Soci\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire de Laval"],"02923060":["Tiktak"],"02923061":["\u00c9ditions Vaixe"],"02923062":["Pont freudien"],"02923063":["Plume d'oie, \u00e9dition"],"02923064":["UQAT","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02923065":["Bouclier d'Ath\u00e9na, services familiaux","Shield of Athena, family services"],"02923066":["Huot, St\u00e9phane","St\u00e9phane Huot, Publishers","St\u00e9phane Huot, \u00e9diteur"],"02923067":["FPQ","F\u00e9d\u00e9ration des pourvoiries du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des pourvoyeurs du Qu\u00e9bec","Quebec Outfitters Federation"],"02923068":["\u00c9ditions Chevillon"],"02923069":["\u00c9ditions CFB"],"02923070":["Centre 1,2,3 GO!","Dynamo - Ressources en mobilisation des collectivit\u00e9s"],"02923071":["\u00c9ditions Marie-Rollet"],"02923072":["AnthropoMare"],"02923073":["\u00c9ditions de la Roche"],"02923074":["La Seigneurie, centre de g\u00e9n\u00e9alogie et d'histoire","La Seigneurie, r\u00e9gionale de la Soci\u00e9t\u00e9 franco-ontarienne d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie","Soci\u00e9t\u00e9 franco-ontarienne d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie - r\u00e9gionale La Seigneurie"],"02923075":["Centre biblique de Montr\u00e9al","Centre biblique du dioc\u00e8se de Montr\u00e9al"],"02923076":["Cr\u00e9ation Jeux d'histoire"],"02923077":["Centre de pr\u00e9vention du suicide et d'intervention de crise du Bas-Saint-Laurent"],"02923078":["Riley, Pierre"],"02923079":["Association des firmes de g\u00e9nie-conseil - Qu\u00e9bec (AFG)","Association des ing\u00e9nieurs conseils du Qu\u00e9bec","Association des ing\u00e9nieurs-conseils du Qu\u00e9bec","Association of consulting engineers of Qu\u00e9bec"],"02923080":["\u00c9ditions Melonic"],"02923081":["Galerie Verticale art contemporain","Soci\u00e9t\u00e9 des arts visuels de Laval","Verticale \u2013 centre d'artistes"],"02923082":["Croiseti\u00e8re, R\u00e9jean","R\u00e9jean Croiseti\u00e8re enr.","\u00c9dition RC"],"02923083":["Boudreau, Michel"],"02923084":["\u00c9ditions Globart"],"02923085":["\u00c9go \u00e9ditions"],"02923086":["\u00c9ditions du Chien engag\u00e9"],"02923087":["Institut pour le partenariat public-priv\u00e9"],"02923088":["Laberge, Raymond"],"02923089":["AGRMQ","FGRM","Forum des gestionnaires en ressources mat\u00e9rielles du gouvernement du Qu\u00e9bec"],"02923090":["AM\u00c9CA - \u00c9dition associative","Am\u00e9ca","Association des musiciens et \u00e9crivains de la C\u00f4te-du-Sud"],"02923091":["Kestufu"],"02923092":["BIOQu\u00e9bec"],"02923093":["\u00c9ducaloi"],"02923094":["\u00c9ditions Aveline"],"02923095":["GRIR","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Groupe de recherche et d'intervention r\u00e9gionales"],"02923096":["L\u00e9vis (Ville)"],"02923097":["Disques Angelica","Univers/cit\u00e9 Mika\u00ebl","Universit\u00e9 Mika\u00ebl","\u00c9ditions UCM","\u00c9ditions Univers/Cit\u00e9 Mika\u00ebl"],"02923098":["UQAM. D\u00e9partement de linguistique. Groupe de recherche sur la LSQ et le bilinguisme sourd","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur la LSQ et le bilinguisme sourd","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur le fran\u00e7ais et la LSQ","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Recherche sur la langue des signes qu\u00e9b\u00e9coise"],"02923099":["Atelier Papier d'art"],"02923100":["\u00c9ditions Pr\u00e9-texte"],"02923101":["Kumbakisaka, L\u00e9opold","L\u00e9opold Kumbakisaka productions m\u00e9dias"],"02923102":["Association touristique r\u00e9gionale Manicouagan","Tourisme C\u00f4te-Nord Manicouagan"],"02923103":["\u00c9ditions Donaldson"],"02923104":["Syst\u00e8me DanFreight"],"02923105":["C'est \u00e0 vous","It's yours"],"02923106":["Child and Family Vision","Vision enfance et famille"],"02923107":["\u00c9ditions S\u00e9maphore"],"02923108":["\u00c9ditions Plurimedia"],"02923109":["Monade \u00e9ditions"],"02923110":["Propulsion multimedia"],"02923111":["Communaut\u00e9 urbaine de Qu\u00e9bec - Office du tourisme et des congr\u00e8s","Destination Qu\u00e9bec cit\u00e9","Office du tourisme de Qu\u00e9bec"],"02923112":["Compagnie des familles du monde","Families of the World Company","Familles du monde"],"02923113":["Vivre enfin inc."],"02923114":["Th\u00e9\u00e2tre Action"],"02923115":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs de volailles du Qu\u00e9bec","Le poulet du Qu\u00e9bec","Les \u00c9leveurs de volailles du Qu\u00e9bec"],"02923116":["FCPPQ","F\u00e9d\u00e9ration des comit\u00e9s de parents de la province de Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des comit\u00e9s de parents du Qu\u00e9bec (FCPQ)"],"02923117":["Rudel M\u00e9dias"],"02923118":["\u00c9ditions \u00c9mersion"],"02923119":["Comit\u00e9 ZIP du Sud-de-l'Estuaire"],"02923120":["\u00c9ditions Perceval"],"02923121":["A-Maya","Amaya, Francisco"],"02923122":["\u00c9ditions Souffle de vie"],"02923123":["6 Publishing","\u00c9ditions 6","\u00c9ditions Six"],"02923124":["Fondation Rues principales"],"02923125":["\u00c9ditions du 42e parall\u00e8le"],"02923126":["CSMO des services de soins personnels","Comit\u00e9 sectoriel de la main-d'oeuvre des services de soins personnels","Soins personnels Qu\u00e9bec"],"02923127":["Centre Berechit"],"02923128":["Missionnaires de la Consolata"],"02923129":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Gasp\u00e9sie - Iles-de-la-Madeleine","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Gasp\u00e9sie-\u00celes-de-la-Madeleine","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Gasp\u00e9sie - Iles-de-la-Madeleine"],"02923130":["Chaire McConnell","Universit\u00e9 de Sherbrooke. Chaire J.W. McConnell de d\u00e9veloppement local"],"02923131":["Acad\u00e9mie de r\u00e9flexologie du Qu\u00e9bec"],"02923132":["\u00c9ditions le Mentor"],"02923133":["\u00c9ditions Pic-bois"],"02923134":["\u00c9ditions Victoria"],"02923135":["Arrondissement de Rivi\u00e8re-des-Prairies - Pointe-aux-Trembles - Montr\u00e9al-Est","Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement de Rivi\u00e8re-des-Prairies -Pointe-aux-Trembles","Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement de Rivi\u00e8re-des-Prairies\u2013Pointe-aux-Trembles"],"02923136":["Productions le Petit monde","\u00c9ditions du Petit monde"],"02923137":["\u00c9ditions le Phare de l'\u00e2me"],"02923138":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie des Laurentides"],"02923139":["\u00c9ditions Familles"],"02923140":["CRISES","Centre de recherche sur les innovations sociales dans l'\u00e9conomie sociale, les entreprises et les syndicats","Collectif de recherche sur les innovations sociales dans les entreprises et les syndicats","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche sur les innovations sociales"],"02923141":["Productions de la Pariole"],"02923142":["Centres jeunesse de Lanaudi\u00e8re"],"02923143":["\u00c9ditions Alondras"],"02923144":["CRI","Centre de recherche sur l'interm\u00e9dialit\u00e9","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherche sur l'interm\u00e9dialit\u00e9","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Interm\u00e9dialit\u00e9s"],"02923145":["\u00c9ditions Tr\u00e9bault"],"02923146":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du Cap-de-la-Madeleine","Soci\u00e9t\u00e9 historique de Cap-de-la-Madeleine"],"02923147":["Zevallos, Cecilia","\u00c9ditions Dulcineas"],"02923148":["Ymenak"],"02923149":["Poitras, Jacquelin"],"02923150":["\u00c9ditions du M\u00e9c\u00e8ne"],"02923151":["\u00c9ditions Jol'une","\u00c9ditions Jolune"],"02923152":["Las Ediciones de la Vega","Vega"],"02923153":["M\u00e9moire d'encrier"],"02923154":["Poirier, Sylviane","Sylviane Poirier art contemporain"],"02923155":["Ronces et chardons"],"02923156":["IFHIM","Institut de formation et de r\u00e9\u00e9ducation de Montr\u00e9al","Institut de formation humaine int\u00e9grale de Montr\u00e9al"],"02923157":["\u00c9ditions Jet"],"02923158":["Fondation des AMIs de Vanier"],"02923159":["\u00c9ditions la Plume du go\u00e9land"]}