{"02923160":["Psych\u00e9","\u00c9ditions Psych\u00e9"],"02923161":["O.S.D.E.","Organisation pour la sauvegarde des droits des enfants","Organization for the protection of children's rights","Theo Done & Associates","Theodone \u00c9diteur"],"02923162":["Dansereau \u00c9diteur (D\u00c9)","Dansereau, Paul","D\u00c9"],"02923163":["La Montagne secr\u00e8te","Montagne secr\u00e8te","Secret Mountain"],"02923164":["Corporation professionnelle des psychologues du Qu\u00e9bec","Ordre des psychologues du Qu\u00e9bec","Psychologues du Qu\u00e9bec"],"02923165":["\u00c9ditions \u00c9cosoci\u00e9t\u00e9"],"02923166":["Diffusion des pr\u00eatresses d'Agartha"],"02923167":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Lanaudi\u00e8re"],"02923168":["PRAL","Presses de l'aluminium"],"02923169":["Vision 12 - conf\u00e9rences et publications"],"02923170":["Fondation Reginald Kambale","Kambale, Reginald"],"02923171":["GSI","\u00c9ditions Gestion Son Image","\u00c9ditions du 08-08-88 \u00e0 8h08"],"02923172":["Palais des congr\u00e8s de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 du Palais des congr\u00e8s de Montr\u00e9al"],"02923173":["\u00c9ditions Pitbook.com"],"02923174":["2003 World Forestry Congress","Congr\u00e8s forestier mondial 2003"],"02923175":["Agence Serendipity"],"02923176":["Dialogis \u00e9dition"],"02923177":["Mailloux & associ\u00e9s","Mailloux & associ\u00e9s inc.","Mayhews & associ\u00e9s"],"02923178":["Centre de coop\u00e9ration internationale en sant\u00e9 et d\u00e9veloppement - CCISD","Sant\u00e9 Monde"],"02923179":["\u00c9ditions Androgyne"],"02923180":["F\u00e9d\u00e9ration de syndicats de gestion agricole du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des groupes conseils agricoles du Qu\u00e9bec"],"02923181":["C\u00f4t\u00e9-Lussier enr.","ScientiQ"],"02923182":["Sagesse en soi","Wisdom of Being"],"02923183":["Du Mouchel, Ghislaine","Dumouchel, Ghislaine","\u00c9ditions Canada World"],"02923184":["Centre de services scolaire des Premi\u00e8res-Seigneuries","Commission scolaire des Premi\u00e8res-Seigneuries"],"02923185":["Centre hospitalier Douglas","Douglas Hospital Centre","Douglas mental health university institute","H\u00f4pital Douglas","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale Douglas"],"02923186":["SGCF","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique canadienne-fran\u00e7aise"],"02923187":["SGI du Canada","Soka Gakkai Internationale du Canada"],"02923188":["Nadeau, Michel"],"02923189":["Ermitage Saint-Antoine de Lac-Bouchette"],"02923190":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherches historiques culturelles antillaises","\u00c9ditions SORHICA"],"02923191":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de la Mauricie et des Bois-Francs","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie du grand Trois-Rivi\u00e8res"],"02923192":["BAnQ"],"02923193":["M\u00e9dia international"],"02923194":["\u00c9ditions La Presse","Groupe Fides inc. Les \u00c9ditions La Presse","\u00c9ditions Gesca. \u00c9ditions La Presse"],"02923195":["Fortier, Vincent","Vincent Fortier Publishing","\u00c9ditions Vincent Fortier"],"02923196":["Art Global","\u00c9ditions Art Global"],"02923197":["CRDIM","CR\u00c9 de Montr\u00e9al","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de Montr\u00e9al","Conseil r\u00e9gional de d\u00e9veloppement de l'\u00eele de Montr\u00e9al"],"02923198":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Laval","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval"],"02923199":["Presses du Coll\u00e8ge de Drummondville","Presses du C\u00e9gep de Drummondville"],"02923200":["Pratte-Bernier \u00e9diteur"],"02923201":["\u00c9ditions Muhoka"],"02923202":["\u00c9ditions ABC"],"02923203":["IREC","Institut de recherche en \u00e9conomie contemporaine"],"02923204":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Service des archives"],"02923205":["\u00c9ditions L'Oeil qui \u00e9coute"],"02923206":["\u00c9ditions Sous le parapluie"],"02923207":["\u00c9ditions Neige"],"02923208":["Bureau des services financiers"],"02923209":["Experience GoTopShape International","\u00c9ditions Go Top Shape","\u00c9ditions GoTopShape"],"02923210":["AUF","AUPELF","AUPELF-UREF","Agence universitaire de la Francophonie","Agence universitaire de la francophonie (AUPELF-UREF)","Association des universit\u00e9s partiellement ou enti\u00e8rement de langue fran\u00e7aise","Bureau Am\u00e9rique du Nord de l'Agence universitaire de la Francophonie"],"02923211":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie des Cantons-de-l'Est","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique des Cantons de l'Est"],"02923212":["Exafer"],"02923213":["Publications du Rat"],"02923214":["\u00c9ditions Septembre inc."],"02923215":["\u00c9ditions Ressources"],"02923216":["L'Arbre noir"],"02923217":["Les Voisins d'en face"],"02923218":["\u00c9ditions du Scorpion noir"],"02923219":["Observatoire sur le syst\u00e8me r\u00e9gional d'innovation de l'Estrie"],"02923220":["Devcom","Syst\u00e8mes de productivit\u00e9 Devcom"],"02923221":["F\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des OBNL en habitation de Qu\u00e9bec-Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02923222":["\u00c9dutile inc."],"02923223":["Editions du Fada"],"02923224":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de m\u00e9decine. Centre de d\u00e9veloppement professionnel continu","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de m\u00e9decine. Centre de formation continue"],"02923225":["Comit\u00e9 ZIP de Baie-Comeau","Comit\u00e9 ZIP de la Rive Nord de l'Estuaire","Comit\u00e9 Zone d'intervention prioritaire de Baie-Comeau","Comit\u00e9 Zone d'intervention prioritaire de la Rive Nord de l'Estuaire"],"02923226":["FRONT","Femmes regroup\u00e9es en options non traditionnelles"],"02923227":["\u00c9ditions Alpha gestion"],"02923228":["\u00c9ditions Valinor","\u00c9ditions du Gondor","\u00c9ditions universelles du Verseau"],"02923229":["CRI","Collectif de recherche sur l'itin\u00e9rance,la pauvret\u00e9 et l'exclusion sociale"],"02923230":["ALTO. Service de recherche","Centre de recherche Ubald-Villeneuve. Service de recherche","Service de recherche CRDQ/CRDCA","Service de recherche CRUV/ALTO"],"02923231":["\u00c9ditions de l'H\u00e9risson"],"02923232":["CTREQ","Centre de transfert pour la r\u00e9ussite \u00e9ducative du Qu\u00e9bec (CTREQ)"],"02923233":["Boulva, Christiane","\u00c9ditions Christiane Boulva"],"02923234":["\u00c9ditions de l'Isatis"],"02923235":["Halte-femmes Montr\u00e9al-Nord"],"02923236":["\u00c9ditions Plume et encre"],"02923237":["\u00c9ditions Reflex","\u00c9ditions R\u00e9f.lex"],"02923238":["Atelier de formation linguistique JPL","JPL"],"02923239":["Carrefour de po\u00e9sie de Lanaudi\u00e8re"],"02923240":["Conseil de la Nation Atikamekw (Atikamekw Sipi)"],"02923241":["Afilalo, Rapha\u00ebl","\u00c9ditions Kabbalah","\u00c9ditions Ramhal"],"02923242":["Coll\u00e8ge Jean-de-Br\u00e9beuf"],"02923243":["Art m\u00fbr","Galerie Art m\u00fbr","\u00c9ditions Art m\u00fbr"],"02923244":["Plume \u00e0 Pistache"],"02923245":["\u00c9ditions Alexandrin"],"02923246":["\u00c9ditions Tifographe"],"02923247":["AEPQ","Association d'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire du Qu\u00e9bec"],"02923248":["Duval-Gagn\u00e9, Vanessa"],"02923249":["Merlin \u00e9diteur","Potvin, Sylvain"],"02923250":["H\u00f4pital Laval","Institut universitaire de cardiologie et de pneumologie de Qu\u00e9bec","Institut universitaire de cardiologie et de pneumologie de Qu\u00e9bec - Universit\u00e9 Laval"],"02923251":["Thalheim consultants","Thalheim, Albert","Thalheim, Albert M."],"02923252":["\u00c9ditions Tout autrement"],"02923253":["RISQ","R\u00e9seau d'investissement social du Qu\u00e9bec"],"02923254":["Gestion Jomphe"],"02923255":["\u00c9ditions Lambda"],"02923256":["Cartographie informatis\u00e9e de l'Outaouais","Cartovision enr."],"02923257":["Bilinski, Robert","\u00c9ditions R & R","\u00c9ditions R et R"],"02923258":["Attitude positive"],"02923259":["Production Duguay","\u00c9dition Duguay"],"02923260":["Cercle du r\u00eave","Circle of Dreams","Perry, Steve"],"02923261":["Pratico Media","Pratico \u00c9dition","Pratico \u00c9dition Cuisine","\u00c9ditions Pratico-pratiques"],"02923262":["F\u00e9d\u00e9ration de p\u00e9tanque du Qu\u00e9bec"],"02923263":["Regroupement qu\u00e9b\u00e9cois pour le d\u00e9veloppement urbain, rural et villageois viable","Vivre en ville"],"02923264":["CRETA","Centre de recherches et d'\u00e9tudes des traditions am\u00e9rindiennes"],"02923265":["\u00c9ditions de l'Humanit\u00e9"],"02923266":["GEIRSO","Groupe d'\u00e9tude sur l'interdisciplinarit\u00e9 et les repr\u00e9sentations sociales","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe d'\u00e9tude sur l'interdisciplinarit\u00e9et les repr\u00e9sentations sociales"],"02923267":["Centre Regina Pacis"],"02923268":["Savoie, Ghislaine"],"02923269":["R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois d'action pour la sant\u00e9 des femmes (RQASF)"],"02923270":["Demers-Lefebvre, Ang\u00e9la"],"02923271":["Gestion Vision globale","Vision globale"],"02923272":["Peshoue","Studio Peshoue"],"02923273":["La Petite F\u00e9e","\u00c9ditions du Pou\u00e8t"],"02923274":["\u00c9ditions l'Interligne"],"02923275":["Claude Lafleur","Lafleur, Claude"],"02923276":["Coll\u00e8ge \u00c9ducacentre College","\u00c9ducacentre"],"02923277":["Association Coeur d'accueil de J\u00e9sus"],"02923278":["Centre facilitant la recherche et l\u2019innovation dans les organisations (CEFRIO)","Centre francophone d'informatisation des organisations (CEFRIO)","Centre francophone de recherche en informatisation des organisations"],"02923279":["Entreprises Numerisedition","Numeris","Num\u00e9ris\u00e9dition"],"02923280":["\u00c9dition Usmose"],"02923281":["\u00c9ditions FJ"],"02923282":["FESFO","F\u00e9d\u00e9ration de la jeunesse franco-ontarienne"],"02923283":["GRAAL","Grenier des amis des arts et des lettres"],"02923284":["\u00c9ditions Malaika"],"02923285":["\u00c9ditions g\u00e9niales"],"02923286":["\u00c9cole secondaire La Frontali\u00e8re"],"02923287":["FQLI","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du loisir en institution"],"02923288":["CRSNG - Produits forestiers Anticosti","Chaire de recherche industrielle CRSNG-Produits forestiers Anticosti","Universit\u00e9 Laval. Chaire de recherche industrielle CRSNG-Produits forestiers Anticosti"],"02923289":["Publications Tria","Tria Publishing"],"02923290":["L'Ile aux dix roues"],"02923291":["La Veuve noire, \u00e9ditrice"],"02923292":["Consortium Ouranos","Ouranos inc."],"02923293":["Coll\u00e8ge pr\u00e9universitaire Nouvelles Fronti\u00e8res","\u00c9ditions Nouvelles Fronti\u00e8res"],"02923294":["\u00c9ditions Tamarac"],"02923295":["Codicis","Service Codicis"],"02923296":["Groupe Jaspe","\u00c9ditions Jaspe","\u00c9ditions Le Refuge"],"02923297":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Neuville"],"02923298":["CSMOCA","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de la distribution alimentaire","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre du commerce de l'alimentation","Comit\u00e9 sectoriel de main-d\u2019oeuvre du commerce de l\u2019alimentation"],"02923299":["Au bon moment \u00e9ditions","\u00c9ditions ABM"],"02923300":["Arion \u00e9ditions"],"02923301":["Tremblay, Pierre Antoine \u00c9diteur/Publisher"],"02923302":["M\u00e9dias Transcontinental","M\u00e9dias Transcontinental S.E.N.C."],"02923303":["\u00c9ditions P\u00e9ricl\u00e8s"],"02923304":["CREAT","Conseil pour la reconnaissance \u00e9conomique de l'alphab\u00e9tisme au travail"],"02923305":["\u00c9ditions Myrtille"],"02923306":["\u00c9ditions Entraide"],"02923307":["D'Orl\u00e9ans Jean-Baptiste, Weber Ti\u00e9coura","Jean-Baptiste, Weber Ti\u00e9coura Dorl\u00e9ans","LOF","Lekba Ogu Fweda","Lekba/Ogu/Fweda"],"02923308":["La Tranchefile","\u00c9dition d'art La Tranchefile"],"02923309":["CIRDEF-UQAM","CIRDEP","Centre de recherche et de d\u00e9veloppement sur l'\u00e9ducation permanente","Centre interdisciplinaire de recherche et d\u00e9veloppement sur l'\u00e9ducation et la formation tout au long de la vie","Univerist\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche et de d\u00e9veloppement sur l'\u00e9ducation permanente","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre interdisciplinaire de recherche/ d\u00e9veloppement sur l'\u00e9ducation permanente"],"02923310":["Perfectionnement comptable E.F.U. inc.","Perfectionnement comptable EFU"],"02923311":["Fondation CHU Sainte-Justine","Fondation de l'H\u00f4pital Sainte-Justine","Fondation du CHU Sainte-Justine","Sainte-Justine UHC Foundation"],"02923312":["\u00c9ditions Sans limites"],"02923313":["Centre de sant\u00e9 de la Haute-Saint-Charles"],"02923314":["Mediagraphi","M\u00e9diagraphie"],"02923315":["Le N\u00e9o","Le N\u00e9o-Association de jeunes allosexuels de Lanaudi\u00e8re","Projet ACE"],"02923316":["Corporation sentiers p\u00e9destres des 3 monts de Coleraine"],"02923317":["Dimanches litt\u00e9raires"],"02923318":["La Maison des enfants de l'Ile de Montr\u00e9al"],"02923319":["Fondation Metropolis bleu","Les \u00c9ditions Metropolis bleu","\u00c9ditions Metropolis bleu"],"02923320":["\u00c9ditions Cirq-Dondel"],"02923321":["Centre international d'\u00e9tude sur le jeu et les comportements \u00e0 risque chez les jeunes","International Centre for Youth Gambling Problems and High-Risk Behavior","Youth Gambling International"],"02923322":["\u00c9ditions Corne de Brume"],"02923323":["\u00c9ditions \u00c9motions"],"02923324":["Chaire \u00e9conomie et humanisme","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de responsabilit\u00e9 sociale et de d\u00e9veloppement durable"],"02923325":["\u00c9ditions Makarou"],"02923326":["Premi\u00e8res lignes","Savard, Pierre","Studio coop\u00e9ratif Premi\u00e8res lignes"],"02923327":["\u00c9ditions Mn\u00e9mopodes"],"02923328":["\u00c9ditions BabillArt"],"02923329":["Uniss"],"02923330":["Prodafor"],"02923331":["Publications L. Tardif","Tardif, L."],"02923332":["Contact Nord Sud"],"02923333":["CREDIT","Centre de recherche en d\u00e9veloppement industriel et technologique","CIRST","Centre international de recherches en science et technologie","Centre interuniversitaire de recherche sur la science et la technologie (CIRST)","Centre interuniversitaire de recherche sur la science et la technologie Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al"],"02923334":["Human ressources capital","Hureca"],"02923335":["\u00c9ditions au Carr\u00e9"],"02923336":["IRESP","Institut de recherche et d'expertise en s\u00e9curit\u00e9 publique"],"02923337":["Groupe Houdes 2003"],"02923338":["\u00c9ditions Po\u00e8tes de brousse"],"02923339":["La Boussole"],"02923340":["Quitte ou double"],"02923341":["Romanichel design"],"02923342":["Groupe Ville-Marie Litt\u00e9rature","\u00c9ditions de la Bagnole"],"02923343":["\u00c9ditions Source de vie"],"02923344":["O.S.D.E.","Organisation pour la sauvegarde des droits des enfants","Organization for the protection of children's rights","Theo Done & Associates","Theodone \u00c9diteur"],"02923345":["GEOIDE","G\u00e9omatique pour des interventions et des d\u00e9cisions \u00e9clair\u00e9es"],"02923346":["Micro-\u00e9ditions Victo"],"02923347":["Magazine Enfants Qu\u00e9bec","\u00c9ditions Enfants Qu\u00e9bec"],"02923348":["Cl\u00e9 des champs R\u00e9seau d'entraide pour troubles anxieux","Cl\u00e9 des champs, R\u00e9seau d'entraide pour personnes souffrant de troubles anxieux"],"02923349":["Centre d'\u00e9dition Mini G\u00e9nie","Centre de formation Mini G\u00e9nie","Centre de formation en \u00e9dition Mini G\u00e9nie","\u00c9cole d'\u00e9dition Mini G\u00e9nie"],"02923350":["\u00c9ditions Laetitia"],"02923351":["Caractere","\u00c9ditions Caract\u00e8re","\u00c9ditions Unic"],"02923352":["Association qu\u00e9b\u00e9coise de musicoth\u00e9rapie"],"02923353":["Vosguides.com","\u00c9valuatech"],"02923354":["DeVeaux Brault & Associ\u00e9s","DeVeaux, Brault et associ\u00e9s"],"02923355":["\u00c9ditions Wilson & Lafleur, Martel"],"02923356":["CRILCQ","Centre de recherche interuniversitaire sur la litt\u00e9rature et la culture au Qu\u00e9bec","Centre de recherche interuniversitaire sur la litt\u00e9rature et la culture qu\u00e9b\u00e9coises"],"02923357":["Isacsoft"],"02923358":["CEC","Comision para cooperacion ambiental","Commission de coop\u00e9ration environnementale","Commission for Environmental Cooperation"],"02923359":["Productions Au secret de Polichinelle"],"02923360":["La Transfiguration - \u00e9ditions orthodoxesPaul Ladouceur","Ladouceur, Paul","\u00c9ditions orthodoxes Paul Ladouceur"],"02923361":["SCFP-Qu\u00e9bec","Syndicat canadien de la fonction publique"],"02923362":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux du Bas-Saint-Laurent","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Bas-Saint-Laurent","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Bas-Saint-Laurent"],"02923363":["Groupe PARO","Paro"],"02923364":["\u00c9ditions ATMA internationales"],"02923365":["\u00c9ditions du Qu\u00e9b\u00e9cois"],"02923366":["L'Or vert"],"02923367":["International trafic safety publishers","\u00c9ditions internationales de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (Canada)"],"02923368":["Plaisir d'enfant"],"02923369":["Editas","\u00c9ditions de l'As"],"02923370":["Picher, Pascal"],"02923371":["GRISE","Groupe de recherche sur les inadaptations sociales de l'enfance"],"02923372":["\u00c9ditions Mar\u00e9e haute"],"02923373":["PUM","Presses universitaires de Montr\u00e9al"],"02923374":["CDPL","Centre de d\u00e9veloppement pour la promotion de la litt\u00e9ratie"],"02923375":["\u00c9ditions T.N.T.","\u00c9ditions TNT"],"02923376":["Rofact international"],"02923377":["CQCPE","CQSEPE","CQSGEE","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des centres de la petite enfance","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des services de garde \u00e9ducatifs \u00e0 l'enfance","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des services de garde \u00e9ducatifs \u00e0 la petite enfance","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des services \u00e9ducatifs \u00e0 la petite enfance"],"02923378":["\u00c9ditions des Oliviers"],"02923379":["Association B\u00e9ton Qu\u00e9bec"],"02923380":["Jurismedia"],"02923381":["Austin (Ville). Comit\u00e9 culturel d'Austin","Comit\u00e9 culturel d'Austin"],"02923382":["Bertrand Dumont \u00e9diteur","Dumont, Bertrand","Horti M\u00e9dia"],"02923383":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'\u0153uvre en transformation alimentaire (CSMOTA)"],"02923384":["\u00c9ditions Dans mon salon"],"02923385":["Imaginaire Nord","Laboratoire international de recherche sur l'imaginaire du Nord, de l'hiver et de l'Arctique","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Laboratoire international d'\u00e9tude multidisciplinaire compar\u00e9e des repr\u00e9sentations du Nord"],"02923386":["\u00c9ditions Nenki"],"02923387":["Coll\u00e8ge d'affaires Ellis"],"02923388":["MC Formatech","MCD"],"02923389":["KaRay \u00c9ditions","Karange \u00e9ditions"],"02923390":["Notre-Dame de l'Ile-du-Prince-\u00c9douard","Our Ladry of Prince Edward Island"],"02923391":["\u00c9 = \u00c9"],"02923392":["\u00c9ditions Succ\u00e8s-d\u00e9tail"],"02923393":["Myosotis presse"],"02923394":["Publications agricoles franco-ontariennes"],"02923395":["Phd(a)rchitecture"],"02923396":["Leblanc, Isabelle","Ton livre, ton histoire par Chapeau Melon","\u00c9ditions Chapeau Melon"],"02923397":["Productions musicales Renaissance","Renaissance"],"02923398":["Groupe Nota bene. L\u00e9zard amoureux","L\u00e9zard amoureux"],"02923399":["Mots justes","Write Words"],"02923400":["Le Quartanier"],"02923401":["CITQ","Corporation de l'industrie touristique du Qu\u00e9bec"],"02923402":["Leblond, Yvon","Les \u00c9ditions SM"],"02923403":["\u00c9ditions +=-","\u00c9ditions Plus \u00e9gale moins"],"02923404":["Conscience d'or \u00e9ditions"],"02923405":["Union des consommateurs","Action r\u00e9seau consommateur","FNACQ","F\u00e9d\u00e9ration nationale des associations de consommateurs du Qu\u00e9bec"],"02923406":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Shawinigan-Sud","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Shawinigan","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Shawinigan-Sud"],"02923407":["AEFMQ","Association des \u00e9glises des fr\u00e8res mennonites de la province du Qu\u00e9bec","ETEM","IBL","Institut biblique Laval","\u00c9cole de th\u00e9ologie \u00e9vang\u00e9lique de Montr\u00e9al"],"02923408":["Whittom & Boucher promotion de la sant\u00e9"],"02923409":["\u00c9ditions M\u00e9tano\u00efa"],"02923410":["STAQ","Tourisme autochtone Qu\u00e9bec"],"02923411":["Sakoun, Simone","\u00c9ditions Keter"],"02923412":["Le Pavois","Le Pavois \u00e9diteur","\u00c9ditions Claude Bussi\u00e8res"],"02923413":["Solidarit\u00e9 Nord-Sud des Bois-Francs"],"02923414":["\u00c9ditions Terre, Eau, Air","\u00c9ditions Terre-Eau-Air"],"02923415":["\u00c9ditions Panorama"],"02923416":["3 lunes \u00e9ditions","Trois lunes \u00e9ditions"],"02923417":["\u00c9ditions le D\u00f4me"],"02923418":["ACT","Association des compagnies de th\u00e9\u00e2tre"],"02923419":["\u00c9ditions Messagers des \u00e9toiles"],"02923420":["\u00c9ditions Cam\u00e9l\u00e9on"],"02923421":["Saint-Martin, Odile","St-Martin, Odile","\u00c9ditions La Table de vie"],"02923422":["Grand Prix F1 du Canada Inc."],"02923423":["Maison d'\u00e9dition Retour sur soi","Retour sur soi"],"02923424":["TBF \u00e9diteur"],"02923425":["\u00c9ditions du Phoenix"],"02923426":["\u00c9ditions du Perroquet anarchiste"],"02923427":["ADMA","Corporation professionnelle des administrateurs agr\u00e9\u00e9s du Qu\u00e9bec","Ordre des administrateurs agr\u00e9\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02923428":["GRIS-Qu\u00e9bec","Groupe r\u00e9gional d'intervention sociale de Qu\u00e9bec"],"02923429":["Perron, G\u00e9rard"],"02923430":["\u00c9ditions Escargot atomic"],"02923431":["Association des Pr\u00e9vost-Provost d'Am\u00e9rique"],"02923432":["Le Gramophone"],"02923433":["FADOQ","F\u00e9d\u00e9ration de l'\u00e2ge d'or du Qu\u00e9bec","Mouvement des a\u00een\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"02923434":["CDD3D Centre d'art public","Centre de diffusion 3D"],"02923435":["R.R.","Rivest, Raymond"],"02923436":["Corbeil, Pierre"],"02923437":["\u00c9ditions du Chevalier de Saint-Oeil"],"02923438":["Christian Feuillette, \u00e9diteur","Feuillette, Christian"],"02923439":["\u00c9ditions du Navigateur"],"02923440":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre du commerce de d\u00e9tail","D\u00e9tail Qu\u00e9bec"],"02923441":["Archambault, Elph\u00e8ge"],"02923442":["Informatique Services Plus","InformatiqueServicesPlus inc."],"02923443":["CdluVu"],"02923444":["\u00c9ditions Atmosph\u00e8re"],"02923445":["\u00c9ditions Mots en toile"],"02923446":["\u00c9ditions Nouvelles","\u00c9ditions nouvelles AMS","\u00c9ditions nouvelles ASMS"],"02923447":["\u00c9ditions la Caboche"],"02923448":["Vid\u00e9o V\u00e9ritas production"],"02923449":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Trois-Rivi\u00e8res"],"02923450":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Jardins-Roussillon"],"02923451":["\u00c9ditions Arthus Analysis"],"02923452":["Charest Internet","Charest, Pierre"],"02923453":["Les Touch\u00e0tout"],"02923454":["Petit matin","Publications du Petit matin"],"02923455":["\u00c9ditions Cose"],"02923456":["\u00c9ditions Sisyphe"],"02923457":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs de lait du Qu\u00e9bec","Les producteurs de lait du Qu\u00e9bec","Producteurs de lait du Qu\u00e9bec"],"02923458":["ACQ","Association des cytologistes du Qu\u00e9bec"],"02923459":["Vers moi-vers l'autre"],"02923460":["Les \u00celes fortun\u00e9es \u00e9diteur"],"02923461":["N\u00e9v\u00e9 \u00e9ditions"],"02923462":["Presses acad\u00e9miques de l'Est","Presses p\u00e9dagogiques de l'Est"],"02923463":["Biodesign","Groleau, Pierre","S\u00e9miographe","S\u00e9mioguide","miniminiguides.quebec","\u00c9ditions Sc\u00e9nofil et Biodesign"],"02923464":["VB Plus"],"02923465":["CESS","Centre d'expertise de l'Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","Centre d'expertise en sant\u00e9 de Sherbrooke"],"02923466":["IRSHQ","Institut de recherche en sciences humaines"],"02923467":["\u00c9ditions MER"],"02923468":["Centre de services scolaire de Portneuf. La Collection Tardivel","Commission scolaire de Portneuf. La Collection Tardivel"],"02923469":["\u00c9ditions de 5 heures","\u00c9ditions de cinq heures"],"02923470":["\u00c9ditions Grenier"],"02923471":["Cardinal, Jos\u00e9e","\u00c9ditions Oc\u00e9an"],"02923472":["\u00c9cole de musique Vincent-d'Indy"],"02923473":["Horse World Distribution","Vinet, No\u00ebl"],"02923474":["Coll\u00e8ge Saint-Alexandre","Coll\u00e8ge Saint-Alexandre de la Gatineau. \u00c9ditions Saint-Alexandre","Coll\u00e8ge apostolique Saint-Alexandre","\u00c9ditions Saint-Alexandre"],"02923475":["Congr\u00e8s mondial ha\u00eftien"],"02923476":["Dizones inc.","Doc zones","StoreZone inc."],"02923477":["\u00c9ditions Bessette"],"02923478":["Laval (Ville)","Laval (Ville) Communications et relations m\u00e9dias"],"02923479":["Dict-O-Manie","Dictomanie"],"02923480":["CIDIHCA","Centre international de documentation et d'information haitienne, caraibeenne et afro-canadienne","\u00c9ditions du C.I.D.I.H.C.A.","\u00c9ditions du CIDIHCA"],"02923481":["Aigle moqueur \u00e9diteur"],"02923482":["Jean-Pierre Urbain"],"02923483":["MRC de Coaticook"],"02923484":["\u00c9ditions Azura"],"02923485":["Mon compagnon de route","Publications \u00c9ducatout","\u00c9ducatout"],"02923486":["Universit\u00e9 Laval. Bureau de transfert et d'\u00e9change de connaissances","\u00c9quipe BTEC"],"02923487":["Couture, Claude Kaufholtz","Editions Kaufholtzverlag","Kaufholtz-Couture, Claude"],"02923488":["Damgan \u00c9ditions","\u00c9ditions Damgan Fayot","\u00c9ditions Fayot"],"02923489":["BIOVI"],"02923490":["3FLT","Trois FLT"],"02923491":["\u00c9ditions Voix parall\u00e8les"],"02923492":["Presses HEC","Presses HEC Montr\u00e9al"],"02923493":["Centre local de d\u00e9veloppement de la C\u00f4te-de-Beaupr\u00e9","D\u00e9veloppement C\u00f4te-de-Beaupr\u00e9"],"02923494":["Communications MPR","DPG (Dery Publishing Group)","MPR communications"],"02923495":["Centre hospitalier affili\u00e9 universitairede Qu\u00e9bec"],"02923496":["ACLJ","Association pour la cr\u00e9ation litt\u00e9raire chez les jeunes"],"02923497":["Chr\u00e9tien, Lise"],"02923498":["Therrien, Benoit"],"02923499":["\u00c9ditions Origo"],"02923500":["Ordre des dentistes du Qu\u00e9bec"],"02923501":["Charron \u00e9diteur","\u00c9ditions La Semaine"],"02923502":["Powell, Michael James"],"02923503":["Sgr\u00e4ff"],"02923504":["\u00c9ditions Kili"],"02923505":["Ergonomes associ\u00e9s du Qu\u00e9bec - EAQ publications"],"02923506":["Desputeaux + Aubin"],"02923507":["Canado-ha\u00eftiens debout pour Ha\u00efti (Canhadha debout). Voix sans fronti\u00e8res"],"02923508":["Saint-Laurent, Marthe"],"02923509":["Dumais, Cindy","\u00c9ditions Cindy Dumais La Clignotante","\u00c9ditions Cindy Dumais LaClignotante"],"02923510":["EKLO Productions"],"02923511":["\u00c9ditions H\u00e9liotrope"],"02923512":["Collectophile"],"02923513":["CSSS du Nord de Lanaudi\u00e8re","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) du Nord de Lanaudi\u00e8re","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Nord de Lanaudi\u00e8re"],"02923514":["IQDHO","Institut qu\u00e9b\u00e9cois du d\u00e9veloppement de l'horticulture ornementale"],"02923515":["Centre Qu\u00e9bec IXTHUS S\u00e9minaire de Qu\u00e9bec"],"02923516":["CEDFOB","Centre d'exp\u00e9rimentation et de d\u00e9veloppement en for\u00eat bor\u00e9ale"],"02923517":["\u00c9ditions idg"],"02923518":["Bouton d'or Acadie"],"02923519":["Communications TerDor inc."],"02923520":["Impact \u00e9ditions","Impact! \u00e9ditions"],"02923521":["\u00c9ditions Trampoline"],"02923522":["ACEF Centre de Montr\u00e9al","ACEF-Centre","Association coop\u00e9rative d'\u00e9conomie familiale du Centre de Montr\u00e9al","Option consommateurs"],"02923523":["\u00c9ditions le Joyeux Roger"],"02923524":["Coeur de Ph\u00e9nix","Phenix","Ph\u00e9nix \u00e9diteur"],"02923525":["Mus\u00e9e r\u00e9gional de Rimouski"],"02923526":["\u00c9ditions Azimut"],"02923527":["\u00c9ditions BLG"],"02923528":["Lezarder \u00e9ditions"],"02923529":["\u00c9ditions \u00d4tresens"],"02923530":["La Peuplade, \u00e9dition et diffusion d'art","Peuplade","\u00c9ditions La Peuplade"],"02923531":["Cyberlude"],"02923532":["Oxfam Qu\u00e9bec","Oxfam-Qu\u00e9bec"],"02923533":["Club 2/3","Club deux tiers"],"02923534":["Acad\u00e9mie G.S.I.","Acad\u00e9mie GSI"],"02923535":["\u00c9ditions du Bon Ma\u00eetre"],"02923536":["Fichtre!"],"02923537":["RQOH","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois des OSBL d'habitation","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois des organismes sans but lucratif d'habitation","\u00c9dition Le R\u00e9seau"],"02923538":["Conciliation travail-famille Commodus"],"02923539":["Centre international des droits de la personne et du d\u00e9veloppement d\u00e9mocratique (Droits et D\u00e9mocratie)","Rights & Democracy - International Centre for Human Rights and Democratic Development"],"02923540":["\u00c9ditions Gensen"],"02923541":["\u00c9ditions Vox populi"],"02923542":["Diffusion Mika\u00ebl"],"02923543":["Am\u00e9rik m\u00e9dia"],"02923544":["GRIS","IRSPUM","Institut de recherche en sant\u00e9 publique de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Groupe de recherche interdisciplinaire en sant\u00e9"],"02923545":["Groupe Axone"],"02923546":["VSF","VWB","Voice Without Borders","Voix sans fronti\u00e8res"],"02923547":["Poirier V\u00e9zina, Georgette","V\u00e9zina, Georgette P.","V\u00e9zina, Georgette Poirier"],"02923548":["\u00c9duc alcool","\u00c9duc'alcool"],"02923549":["Aleatorium informatique"],"02923550":["\u00c9ditions Alto"],"02923551":["Banane royale"],"02923552":["Versalys formation"],"02923553":["\u00c9ditions de Ta m\u00e8re"],"02923554":["Par \u00e9crit et compagnie communications","\u00c9ditions Pranar"],"02923555":["\u00c9ditions indispensables"],"02923556":["\u00c9ditions du Monsieur"],"02923557":["Galerie Lacerte art contemporain","Lacerte communications inc.","Lacerte, Louis","Louis Lacerte \u00e9diteur","\u00c9ditions de la Canoterie"],"02923558":["\u00c9ditions Ella"],"02923559":["\u00c9ditions Zan i mots","\u00c9ditions de Lavictoire","\u00c9ditions de la Victoire"],"02923560":["Mayer, Pierre"],"02923561":["\u00c9ditions Tessier"],"02923562":["Rivest, Constant"],"02923563":["Asted","\u00c9ditions Asted"],"02923564":["Association culturelle Passerelle"],"02923565":["Loze-Dion \u00e9diteur"],"02923566":["MacDugal \u00e9ditions"],"02923567":["Nature Qu\u00e9bec","UQCN","Union qu\u00e9b\u00e9coise pour la conservation de la nature"],"02923568":["\u00c9ditions Saint-Germain-Morya"],"02923569":["\u00c9ditions D.J.L."],"02923570":["Fichtre!"],"02923571":["AITQ","Association des intervenants en toxicomanie du Qu\u00e9bec"],"02923572":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du sport \u00e9tudiant","RSEQ","R\u00e9seau du sport \u00e9tudiant du Qu\u00e9bec"],"02923573":["CERGO - Centre de recherche sur la gouvernance"],"02923574":["\u00c9ditions Z'ail\u00e9es"],"02923575":["Grafigne.com \u00e9ditions"],"02923576":["Hogue, Sylvain"],"02923577":["Goulet, Fran\u00e7ois"],"02923578":["\u00c9ditions Lotus bleu"],"02923579":["Canada Cad"],"02923580":["AIDE","Actions interculturelles de d\u00e9veloppement et d'\u00e9ducation","Association interculturelle de l'Estrie"],"02923581":["Inertia Syst\u00e8mes"],"02923582":["CSSS de Saint-L\u00e9onard et Saint-Michel","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Saint-L\u00e9onard et Saint-Michel"],"02923583":["Centre de m\u00e9ditation SO HAM","Centre de m\u00e9ditation SOHAM"],"02923584":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) de Lac-Saint-Jean-Est"],"02923585":["Gerbrandt Cardin, Milli et Cardin, Pierre"],"02923586":["\u00c9crits vibrations"],"02923587":["Viau, Ysabel"],"02923588":["Rose, Yohann","Sexion Minotaure"],"02923589":["\u00c9ditions Espoir"],"02923590":["Th\u00e9\u00e2tre P\u00e9riscope"],"02923591":["Rochette, Jean"],"02923592":["Sylvie Laflamme -cr\u00e9atrices web"],"02923593":["\u00c9ditions l'Image de l'art"],"02923594":["Art Image Publications"],"02923595":["H\u00f4pital Charles LeMoyne","H\u00f4pital Charles-LeMoyne"],"02923596":["\u00c9ditions de l'Aigle"],"02923597":["Helia Canada"],"02923598":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherche historique Archiv-Histo"],"02923599":["Voix libres"],"02923600":["\u00c9ditions de l'\u00c9pine"],"02923601":["P.R.A.Q.","PRAQ","Partenaires pour la revitalisation des anciens quartiers"],"02923602":["Groupe A2 inc."],"02923603":["Coups de t\u00eate"],"02923604":["Castonguay, Manon"],"02923605":["Centre de marketing Internet"],"02923606":["FNEEQ (CSN)","F\u00e9d\u00e9ration nationale des enseignants et des enseignantes du Qu\u00e9bec"],"02923607":["B\u00e9riault, Marc","B\u00e9riault, Nicolas"],"02923608":["\u00c9ditions Grahel"],"02923609":["\u00c9ditions de la Tomb\u00e9e"],"02923610":["Paul, Ren\u00e9"],"02923611":["DVST International"],"02923612":["Centre SAGAMIE","Le centre national de recherche et de diffusion en arts contemporains num\u00e9riques","Sagamie \u00e9dition d'art"],"02923613":["Vaillance"],"02923614":["S\u00e9minaire baptiste \u00e9vang\u00e9lique du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions SEMBEQ"],"02923615":["\u00c9ditions K\u00e9russ"],"02923616":["Je pense publier"],"02923617":["\u00c9ditions Rodrigol"],"02923618":["Comit\u00e9 scolaire de l'\u00c9cole No\u00ebl-Ritchot","\u00c9ditions No\u00ebl-Ritchot"],"02923619":["ARUC - Innovations, travail et emploi","Alliance de recherche universit\u00e9s - communaut\u00e9s - Innovations, travail et emploi","Alliance de recherche universit\u00e9s-communaut\u00e9s (ARUC) - Innovations, travail et emploi, Universit\u00e9 Laval"],"02923620":["Chaire de recherche du Canada sur le personnel et les m\u00e9tiers de l'\u00e9ducation"],"02923621":["\u00c9ditions Gl\u00e9nat Qu\u00e9bec"],"02923622":["Art total multim\u00e9dia"],"02923623":["Publications Darnley"],"02923624":["MRC Les Maskoutains","MRC des Maskoutains","Municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 des Maskoutains"],"02923625":["Succ\u00e8s Internet"],"02923626":["Sendbuehler, Fran","\u00c9ditions Fran Sendbuehler","\u00c9ditions No Bar Code Press"],"02923627":["Atelier C\u00f4t\u00e9 soleil"],"02923628":["AFI Expertise inc.","AFI Formation inc.","Acad\u00e9mie de formation informatique (AFI)"],"02923629":["\u00c9ditions Uni-Vers"],"02923630":["Cr\u00e9ations FTH"],"02923631":["La Bo\u00eete \u00e0 loisirs"],"02923632":["DeShaime and Associates publishers","DeShaime et associ\u00e9s"],"02923633":["Centre arabe pour les services p\u00e9dagogiques","Dargouthy, Jaafar"],"02923634":["S'\u00e9panouir pour r\u00e9ussir"],"02923635":["Contactvoyage","\u00c9ditions Guy Lassonde"],"02923636":["GPS Qu\u00e9bec"],"02923637":["Sur mesure, \u00e9diteur"],"02923638":["OCPM","Office de consultation publique de Montr\u00e9al"],"02923639":["\u00c9ditions Archambault"],"02923640":["Al Terre","\u00c9ditions alTerre"],"02923641":["\u00c9ditions Maman"],"02923642":["Diffusion 2001 FLG","Productions Boule de neige","Promoson L.G."],"02923643":["\u00c9ditions Paroles"],"02923644":["\u00c9ditions Caf\u00e9 cr\u00e8me"],"02923645":["\u00c9ditions de la Rel\u00e8ve"],"02923646":["Publications Vanguard"],"02923647":["Le Passe-Monde","Passe-Monde"],"02923648":["W. Maxwell"],"02923649":["Moulin La Lorraine"],"02923650":["\u00c9ditions Point du jour"],"02923651":["Solutions TNT"],"02923652":["SPHERE-Qu\u00e9bec"],"02923653":["Vidacom"],"02923654":["Disques Angelica","Univers/cit\u00e9 Mika\u00ebl","Universit\u00e9 Mika\u00ebl","\u00c9ditions UCM","\u00c9ditions Univers/Cit\u00e9 Mika\u00ebl"],"02923655":["AERBQ","Association d'\u00e9glises r\u00e9form\u00e9es baptistes du Qu\u00e9bec","Banni\u00e8re de la V\u00e9rit\u00e9","\u00c9ditions de l'A\u00c9RBQ"],"02923656":["Group\u00e9ditions","Group\u00e9ditions \u00c9diteurs"],"02923657":["EPL \u00e9diteur","Entreprise Patrick Lamarre"],"02923658":["RQPC","Regroupement qu\u00e9b\u00e9cois du parrainage civique"],"02923659":["Concours qu\u00e9b\u00e9cois en entrepreneuriat","OSEntreprendre"],"02923660":["Fraser, Gray","Productiongray editions"],"02923661":["\u00c9ditart.org"],"02923662":["Groupe Librex. Collection 10 sur 10","Groupe Librex. Collection 10/10","\u00c9ditions internationales Alain Stank\u00e9. Collection 10 sur 10","\u00c9ditions internationales Alain Stank\u00e9. Collection 10/10"],"02923663":["CELAT - Universit\u00e9 Laval","Centre d'\u00e9tudes sur la langue, les arts et les traditions populaires des francophones en Am\u00e9rique du Nord","Centre de recherche Cultures \u2013 Arts \u2013 Soci\u00e9t\u00e9s","Centre interuniversitaire d'\u00e9tudes sur les lettres, les arts et les traditions"],"02923664":["Colosse","Jimmy Beaulieu, \u00e9diteur"],"02923665":["RC Audio International"],"02923666":["Le Mille-pattes","Le Mille-pattes, illustrations","The Millipede illustrations"],"02923667":["Bureau de recherche et de formation en gestion int\u00e9gr\u00e9e","Burefor"],"02923668":["\u00c9dition DE-DO N.D.D.P.","\u00c9dition DE. DO. Notre-Dame-des-Pauvres"],"02923669":["Concept 23 \u00e9diteur","\u00c9ditions CL\u00c9"],"02923670":["Fortin, Laval"],"02923671":["Anim\u00e2ge"],"02923672":["Roy, Linda","\u00c9ditions JKA"],"02923673":["\u00c9ditions du Bl\u00e9"],"02923674":["Solutions & Co."],"02923675":["Collectif Libert\u00e9","Libert\u00e9"],"02923676":["Brunet, Bernard"],"02923677":["DGL, \u00e9diteur ind\u00e9pendant","Lemire, Gilles"],"02923678":["Lapointe, Francis"],"02923679":["\u00c9ditions F\u00e9libre"],"02923680":["\u00c9ditions Plumes","\u00c9ditions Plumes SENC"],"02923681":["\u00c9ditions La Presse","Groupe Fides inc. Les \u00c9ditions La Presse","\u00c9ditions Gesca. \u00c9ditions La Presse"],"02923682":["Les Allusifs","\u00c9ditions Les allusifs"],"02923683":["Septembre \u00e9diteur","Septembre \u00e9diteur S.E.N.C.","\u00c9ditions Septembre inc.","\u00c9ditions Septembre/Collection choisir enr."],"02923684":["OKane.ca"],"02923685":["R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re","Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Lanaudi\u00e8re. Direction de la sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re Direction de sant\u00e9 publique","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Lanaudi\u00e8re, Direction de sant\u00e9 publique","Centre hospitalier r\u00e9gional de Lanaudi\u00e8re. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","Direction r\u00e9gionale de la sant\u00e9 publique de Lanaudi\u00e8re"],"02923686":["\u00c9ditions Archim\u00e8de (Qu\u00e9bec, Am\u00e9rique du Nord)"],"02923687":["CRID\u00c9S","Centre de recherche, d'information et de d\u00e9veloppement de l'\u00e9conomie solidaire"],"02923688":["B\u00e9dard, Louise"],"02923689":["\u00c9ditions du LoupMarin"],"02923690":["Tel-T-Textes"],"02923691":["Little Peas Editions Petit Pois"],"02923692":["Mille et une vies"],"02923693":["SimpleEdition"],"02923694":["Groupe Fides. \u00c9ditions Bellarmin","\u00c9ditions Bellarmin"],"02923695":["\u00c9ditions de Mots et Sons"],"02923696":["Canadian Human Rights Foundation","Equitas - Centre international d'\u00e9ducation aux droits humains","Fondation canadienne des droits de la personne","Fondation canadienne des droits humains","International Centre for Human Rights Education"],"02923697":["Ruralys"],"02923698":["Andr\u00e9 Chamberland, \u00e9diteur","Andr\u00e9 Chamberland, \u00e9diteur (ACE)","Chamberland, Andr\u00e9"],"02923699":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de Laval","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de Laval"],"02923700":["Pleau, Jean"],"02923701":["Moelle graphique","\u00c9ditions Moelle graphik"],"02923702":["Image et forme","St-Amant, Gilles"],"02923703":["\u00c9ditions Arc-en-terre"],"02923704":["Plante, Ginette","\u00c9ditions Psycho-Aide","\u00c9ditions PsychoAide"],"02923705":["\u00c9ditions du CRAM"],"02923706":["Textes et contextes"],"02923707":["Mantech","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de management et technologie"],"02923708":["Groupe \u00c9dition la Courte \u00c9chelle. Parfum d'encre","Parfum d'encre"],"02923709":["Multissage"],"02923710":["\u00c9ditions JFD","\u00c9ditions Jean-Fran\u00e7ois D\u00e9ry"],"02923711":["ARUC - D\u00e9veloppement territorial et coop\u00e9ration","Alliance de recherche universit\u00e9s-communaut\u00e9s - D\u00e9veloppement territorial et coop\u00e9ration"],"02923712":["Carto Geo"],"02923713":["M\u00e9moire d'encrier"],"02923714":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des fournisseurs et utilisateurs de bitume","Bitume Qu\u00e9bec"],"02923715":["Marcel Broquet \u00e9diteur","Marcel Broquet, la nouvelle \u00e9dition"],"02923716":["Clubs conseils en agro-environnement","Clubs-conseils en agroenvironnement"],"02923717":["\u00c9ditions Octave"],"02923718":["Magazine Enfants Qu\u00e9bec","\u00c9ditions Enfants Qu\u00e9bec"],"02923719":["Jeux de Bri-Bri"],"02923720":["Groupe Modus. \u00c9ditions Bravo!","Les Publications Modus Vivendi. \u00c9ditions Bravo!","\u00c9ditions Bravo!"],"02923721":["\u00c9ditions du Marais"],"02923722":["Cr\u00e9ations Infomusik","Info musique","Infomusik"],"02923723":["\u00c9dition Point de rencontre"],"02923724":["\u00c9ditions du Tr\u00e8fle \u00e0 quatre feuilles"],"02923725":["Canards Illimit\u00e9s Canada, bureau du Qu\u00e9bec","Ducks Unlimited Canada"],"02923726":["\u00c9ditions K-Mat"],"02923727":["\u00c9ditions Melonic"],"02923728":["Uni vision \u00e9ditions"],"02923729":["Franklin, Henock","\u00c9ditions Henock Franklin"],"02923730":["Mir, partenariats et d\u00e9veloppement international"],"02923731":["Nature Qu\u00e9bec","UQCN","Union qu\u00e9b\u00e9coise pour la conservation de la nature"],"02923732":["L'\u00c9diFaRieur"],"02923733":["CQTS","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois sur le tabac et la sant\u00e9"],"02923734":["Leclerc, Johanne"],"02923735":["Plan\u00e8te rebelle"],"02923736":["Protoculture"],"02923737":["Association canadienne d'\u00e9ducation de langue fran\u00e7aise (ACELF)","\u00c9ditions le Livre du pays"],"02923738":["CIUSSS de l'Estrie - CHUS. CSSS. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. CHUS. CSSS. IUGS","CLSC de Sherbrooke","CLSC de la R\u00e9gion-Sherbrookoise","CLSC de la r\u00e9gion sherbrookoise","CSSS-IUGS","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke"],"02923739":["PPE","Parents partenaires en \u00e9ducation"],"02923740":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Montr\u00e9al","Cente int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux du Centre-Est-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Montr\u00e9al","Centre hospitalier C\u00f4te-des-Neiges","IUGM","Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Montr\u00e9al. Biblioth\u00e8que de g\u00e9riatrie et de g\u00e9rontologie"],"02923741":["\u00c9ditions Avanta-jeux"],"02923742":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie des Cantons-de-l'Est","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique des Cantons de l'Est"],"02923743":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie"],"02923744":["\u00c9ditions BBS"],"02923745":["B\u00e9gin, Madeleine"],"02923746":["Performance \u00e9dition"],"02923747":["\u00c9ditions Ara"],"02923748":["ABC-Parents"],"02923749":["Publications Y3K"],"02923750":["EMI","\u00c9cole multidisciplinaire de l'image","\u00c9ditions Trip"],"02923751":["Galerie Simon Blais","\u00c9ditions Simon Blais"],"02923752":["Association Midi Quarante"],"02923753":["\u00c9ditions Popfiction"],"02923754":["IDP","Institut de d\u00e9veloppement de produits"],"02923755":["\u00c9ditions Biscuit chinois"],"02923756":["Pop corn rose"],"02923757":["Dupuis Loranger, Francine"],"02923758":["Boissonneault, Ghislaine","Carnets de Dame Plume"],"02923759":["\u00c9ditions VX Press","\u00c9ditions VXPress"],"02923760":["OSFQ","Ordre des sages-femmes du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions Ma\u00efa"],"02923761":["PDG.Beaulieu - Conseil gestion et recherche"],"02923762":["Centre de services scolaire de Portneuf. La Collection Tardivel","Commission scolaire de Portneuf. La Collection Tardivel"],"02923763":["\u00c9ditions La Grenouille bleue"],"02923764":["\u00c9ditions Traits tir\u00e9s d'une bonne mine"],"02923765":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. CRDITED de Montr\u00e9al","CR Lisette-Dupras","CRDITED de Montr\u00e9al","CRLD","Centre de r\u00e9adaptation Lisette-Dupras","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement de Montr\u00e9al"],"02923766":["Ordre des ing\u00e9nieurs du Qu\u00e9bec (OIQ)"],"02923767":["\u00c9ditions Cajoleries"],"02923768":["ASLRQ","Asociatia scriitorilor de limba romana diu Quebec","Association qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9crivains roumains"],"02923769":["\u00c9ditions les Ins\u00e9parables"],"02923770":["\u00c9ditions Pip\u00e9rine"],"02923771":["Charron \u00e9diteur","\u00c9ditions La Semaine"],"02923772":["AQME","Association qu\u00e9b\u00e9coise pour la ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie"],"02923773":["UQAM. Service aux collectivit\u00e9s","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service aux collectivit\u00e9s"],"02923774":["SGCF","Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique canadienne-fran\u00e7aise"],"02923775":["Maison d'\u00e9dition Oc\u00e9oxe"],"02923776":["CR de l'Ouest de Montr\u00e9al","Centre de r\u00e9adaptation de l'Ouest de Montr\u00e9al"],"02923777":["\u00c9ditions Joie de lire"],"02923778":["Centre de d\u00e9veloppement p\u00e9dagogique Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de m\u00e9decine"],"02923779":["\u00c9ditions For All","\u00c9ditions pour tous"],"02923780":["Collectif de l'Imp\u00e9rial Tobacco en arts visuels - Le CITAV"],"02923781":["Apprenpsy"],"02923782":["Brochu, Jean-Marc","Conf\u00e9rences Pectoral"],"02923783":["\u00c9ditions de la Violette"],"02923784":["\u00c9ditions Piccolo"],"02923785":["Coeur de Ph\u00e9nix","Phenix","Ph\u00e9nix \u00e9diteur"],"02923786":["Berger poche","\u00c9ditions Berger","\u00c9ditions Berger A.C."],"02923787":["For\u00eat mod\u00e8le du Lac-Saint-Jean"],"02923788":["Richard V\u00e9zina \u00e9diteur"],"02923789":["\u00c9ditions Toi et moi"],"02923790":["\u00c9ditions Aetios"],"02923791":["Pierrette Desrosiers Psycoaching"],"02923792":["Del Busso \u00e9diteur"],"02923793":["Chaire \u00e9conomie et humanisme","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de responsabilit\u00e9 sociale et de d\u00e9veloppement durable"],"02923794":["Harvey, Sylvain","\u00c9ditions Sylvain Harvey"],"02923795":["Tremblay, Pierre-Gilles"],"02923796":["Association des familles Parent d'Am\u00e9rique"],"02923797":["Bombardier inc. Affaires publiques","Bombardier inc. Communications et affaires publiques"],"02923798":["CLES","Concertation des luttes contre l'exploitation sexuelle"],"02923799":["OMHQ","Office municipal d'habitation de Qu\u00e9bec"],"02923800":["F\u00e9d\u00e9ration des transporteurs par autobus","APAQ","Association des propri\u00e9taires d'autobus du Qu\u00e9bec","Association des propri\u00e9taires d'autobus du Qu\u00e9bec - APAQ"],"02923801":["Dolfino M\u00e9dia"],"02923802":["Studio Corbeau blanc"],"02923803":["DHC/ART fondation pour l'art contemporain"],"02923804":["\u00c9ditions \u00c9olia"],"02923805":["\u00c9ditions de l'Apprentissage"],"02923806":["\u00c9ditions Soleil bleu"],"02923807":["ADN - Centro Cultural Capoeira Baiana (CCCB) Montr\u00e9al"],"02923808":["Centre de recherche interuniversitaire sur la formation et la profession enseignante (CRIFPE)"],"02923809":["Centre d'expertise Marie-Vincent","Fondation Marie-Vincent. Centre d\u2019expertise en agression sexuelle Marie-Vincent"],"02923810":["Conseil r\u00e9gional de l'environnement de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02923811":["CRDI Mont\u00e9r\u00e9gie-Est","CRDITED Mont\u00e9r\u00e9gie-Est","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle Mont\u00e9r\u00e9gie-Est (CRDIME)","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Est (CRDITEDME)"],"02923812":["\u00c9ditions de la Galipette"],"02923813":["Fonfon"],"02923814":["Galerie de Bellefeuille"],"02923815":["Arc-en-ciel litt\u00e9raire"],"02923816":["Centre d'histoire de Saint-Hyacinthe"],"02923817":["Bo\u00eete \u00e0 livres \u00e9ditions","La Bo\u00eete \u00e0 livres"],"02923818":["\u00c9ditions de l'Isatis"],"02923819":["R2 Concept inc."],"02923820":["Productions Reacte"],"02923821":["KiyiKaat \u00e9ditions"],"02923822":["Astronautes communications"],"02923823":["\u00c9ditions Bo\u00eete \u00e0 surprises"],"02923824":["Mutuelle de formation des r\u00e9sidences pour a\u00een\u00e9s - Formarez"],"02923825":["Conseil Cris Qu\u00e9bec sur la foresterie","Conseil Cris-Qu\u00e9bec sur la foresterie","Cree-Quebec forestry board"],"02923826":["Communaut\u00e9 m\u00e9tropolitaine de Qu\u00e9bec"],"02923827":["\u00c9ditions Midi trente"],"02923828":["W. Maxwell"],"02923829":["\u00c9ditions du Tanka francophone","\u00c9ditions du Tanka francophone, chez Carolle Toupin"],"02923830":["Annika Parance \u00e9diteur"],"02923831":["ASPHME","Association sectorielle paritaire pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 du travail du secteur de la fabrication de produits en m\u00e9tal, de la fabrication de produits \u00e9lectriques et des industries de l'habillement"],"02923832":["M\u00e9lia"],"02923833":["Galerie l'Oeuvre de l'autre"],"02923834":["Chouetteditions.com"],"02923835":["Acad\u00e9mie m\u00e9di\u00e9vale internationale"],"02923836":["Imagine publications","Papp International. Imagine publications"],"02923837":["\u00c9ditions du Zenith","\u00c9ditions du Zenith Lt\u00e9e"],"02923838":["Synergie excellence"],"02923839":["Cr\u00e9ativ'Art"],"02923840":["Barreau du Qu\u00e9bec"],"02923841":["\u00c9ditions de la Past\u00e8que"],"02923842":["CSSS de Bordeaux-Cartierville-Saint-Laurent","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Bordeaux-Cartierville-Saint-Laurent"],"02923843":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des organismes de s\u00e9curit\u00e9 aquatique et de sauvetage","Lifesaving society","National Lifeguards Service","Service national des sauveteurs","Soci\u00e9t\u00e9 de sauvetage","\u00c9ditions Alerte"],"02923844":["L\u00e9vesque \u00e9diteur"],"02923845":["\u00c9ditions de la Femme"],"02923846":["\u00c9ditions Centre \u00c9duco"],"02923847":["Cirque du soleil","Productions du Cirque du soleil"],"02923848":["P'tit coup de pouce"],"02923849":["\u00c9ditions Maufrigneuse"],"02923850":["Toucher la vie"],"02923851":["Echenberg, Eva","Editorial Miraflores","Miraflores","Neisser Echenberg, Eva"],"02923852":["Centre facilitant la recherche et l\u2019innovation dans les organisations (CEFRIO)","Centre francophone d'informatisation des organisations (CEFRIO)","Centre francophone de recherche en informatisation des organisations"],"02923853":["\u00c9ditions Manolo"],"02923854":["APCHQ","Association provinciale des constructeurs d'habitations du Qu\u00e9bec"],"02923855":["Groupe Modus. Rouge \u00e9ditions","Les Publications Modus Vivendi. \u00c9ditions Rouge","Rouge \u00e9ditions"],"02923856":["\u00c9NAP","\u00c9cole nationale d'administration publique"],"02923857":["Web nouveaux auteurs"],"02923858":["\u00c9ditions Gayrard"],"02923859":["\u00c9ditions du CIERL","\u00c9ditions du Cercle interuniversitaire d'\u00e9tude sur la R\u00e9publique des lettres"],"02923860":["Marcel Broquet \u00e9diteur","Marcel Broquet, la nouvelle \u00e9dition"],"02923861":["Indiana Marketing","Indiana communication"],"02923862":["\u00c9ditions Aziz Far\u00e8s"],"02923863":["Duguay, Mireille"],"02923864":["6 brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te","Les six brumes","Les six brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8tes","Six Brumes","Six brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te"],"02923865":["Cogito groupe m\u00e9dia","Cogito media group","Cogito m\u00e9dia groupe"],"02923866":["BRP consultants"],"02923867":["Roy, Linda","\u00c9ditions JKA"],"02923868":["Nouvelle \u00e2me"],"02923869":["Thibault, Benoit"],"02923870":["Caribou, \u00e9dition cr\u00e9ative"],"02923871":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de d\u00e9ficience intellectuelle et troubles du comportement"],"02923872":["\u00c9ditions S\u00e9vigny"],"02923873":["AFOGQ","Association des familles germaniques du Qu\u00e9bec"],"02923874":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de la Gasp\u00e9sie - Iles-de-la-Madeleine","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Gasp\u00e9sie-\u00celes-de-la-Madeleine","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Gasp\u00e9sie - Iles-de-la-Madeleine"],"02923875":["Concours de musique du Canada"],"02923876":["Bolduc, \u00c9ric"],"02923877":["Le Sentier"],"02923878":["Association des grands br\u00fbl\u00e9s F.L.A.M.","FLAM"],"02923879":["Fondation Filles d'action"],"02923880":["Essenia Books Publishing","\u00c9ditions Essenia"],"02923881":["\u00c9ditions Karo"],"02923882":["Th\u00e9\u00e2tre d'art du Qu\u00e9bec"],"02923883":["Denis Karpicek"],"02923884":["\u00c9ditions du Coll\u00e8ge de guitare de Trois-Rivi\u00e8res"],"02923885":["Productions Carol Allain"],"02923886":["Lamoureux, Guy"],"02923887":["\u00c9ditions Jaune-orange"],"02923888":["Production G\u00e9n\u00e9ration"],"02923889":["Genest, Serge"],"02923890":["Dagenais, Nathalie"],"02923891":["Saint-Hilaire, Hugo"],"02923892":["Bo\u00eete blanche"],"02923893":["I.P.P.I.","Institut pour la protection et la protection de l'individu"],"02923894":["Cie de gestion Optilog","Compagnie de gestion Optilog","Optilog"],"02923895":["\u00c9ditions Mi-fiction"],"02923896":["\u00c9ditions Marchand de feuilles"],"02923897":["\u00c9ditions Magiques"],"02923898":["Editions CRAM-jeunesse","\u00c9ditions Porte-bonheur"],"02923899":["Clermont \u00e9diteur"],"02923900":["\u00c9ditions Plume et Encrier"],"02923901":["\u00c9ditions du M\u00e9c\u00e8ne"],"02923902":["R\u00e9seau R\u00e9ussite Montr\u00e9al"],"02923903":["\u00c9ditions SYTY"],"02923904":["\u00c9ditions Courage"],"02923905":["Kraning inc."],"02923906":["\u00c9ditions Piereli"],"02923907":["Figura","Figura, centre de recherche sur le texte et l'imaginaire","Revue Captures"],"02923908":["Inspirigo"],"02923909":["RCPEM","Regroupement des centres de la petite enfance de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Regroupement des garderies de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Regroupement des garderies de la r\u00e9gion 6C","Regroupement des garderies sans but lucratif de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"02923910":["\u00c9ditions Z'ail\u00e9es"],"02923911":["CSSS de la Pointe-de-l'\u00cele","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Pointe-de-l'\u00cele"],"02923912":["Familles Branch\u00e9es","\u00c9ditions au Coeur de la vie"],"02923913":["\u00c9ditions de la Marquise d\u00e9coiff\u00e9e"],"02923914":["\u00c9ditions Modexp"],"02923915":["Plan\u00e8te g\u00e9n\u00e9alogie et histoire"],"02923916":["\u00c9LP \u00e9diteur"],"02923917":["Bigras, Sylvain"],"02923918":["Fusion 9 studios"],"02923919":["\u00c9ditions Aria"],"02923920":["Fleury-Rodet"],"02923921":["Po\u00e8mes & autres classiques"],"02923922":["\u00c9ditions M\u00e9moire","Les \u00c9ditions M\u00e9moire","Magloire, Lauture"],"02923923":["\u00c9ditions In-vitraux"],"02923924":["LCA","Laboratoire de communautique appliqu\u00e9e"],"02923925":["Wellan"],"02923926":["\u00c9ditions Hannenorak"],"02923927":["Hara \u00e9ditions"],"02923928":["Soif de savoirs"],"02923929":["Entreprises Larus Dei"],"02923930":["Practom\u00e9dia"],"02923931":["AN Studio"],"02923932":["Potvin, Claudine"],"02923933":["RABQ","R\u00e9seau de l'action b\u00e9n\u00e9vole du Qu\u00e9bec"],"02923934":["Publications reg"],"02923935":["\u00c9ditions Micha\u00ebl"],"02923936":["Flic flac","FlicFlac \u00c9ditions","\u00c9ditions FlicFlac"],"02923937":["Prana Om"],"02923938":["Croissance PME"],"02923939":["Edisyon Konbit","Joseph, Proph\u00e8te","\u00c9ditions Combit","\u00c9ditions Konbit"],"02923940":["Institut en g\u00e9nie de l'\u00e9nergie \u00e9lectrique","Institute of electrical power engineering"],"02923941":["\u00c9dition Web"],"02923942":["Mauvaise t\u00eate"],"02923943":["Journal L'Avantage","L'Avant'\u00e2ge","L'Avantage consommateurs","L'Avantage, votre journal","Le Laurentien","Lexis M\u00e9dia","M\u00e9dialo","Publications L'Avantage"],"02923944":["Conseil qu\u00e9b\u00e9cois du loisir"],"02923945":["\u00c9ditions Papier de verre"],"02923946":["Barreau du Qu\u00e9bec. Fondation","Fondation du Barreau du Qu\u00e9bec"],"02923947":["Essenia Foundation","Fondation Essenia"],"02923948":["Consortium en foresterie Gasp\u00e9sie-Les-\u00celes"],"02923949":["\u00c9ditions de la Grenouill\u00e8re"],"02923950":["\u00c9ditions Propulsion"],"02923951":["Regroupement des Centres d'amiti\u00e9 autochtones du Qu\u00e9bec"],"02923952":["Cormier, Jeannette"],"02923953":["Chardon bleu"],"02923954":["CUDC-UQAM","Chaire UNESCO de d\u00e9veloppement curriculaire - UQAM"],"02923955":["EEQ","\u00c9co Entreprises Qu\u00e9bec"],"02923956":["Distribution CPM","Distribution CPM/Pomango","POM (Production Oliver Musique)","Pomango"],"02923957":["CLD de la MRC du Granit","Centre local de d\u00e9veloppement de la municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 du Granit","SDEG","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement \u00e9conomique du Granit"],"02923958":["Savoir scientifique"],"02923959":["\u00c9ditions Belle Feuille"],"02923960":["Daigneault, Jean"],"02923961":["Fagnan, H\u00e9l\u00e8ne"],"02923962":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux du Saguenay - Lac-Saint-Jean","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Saguenay - Lac-Saint-Jean. Direction de la sant\u00e9 publique","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Saguenay - Lac-Saint-Jean"],"02923963":["Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle de Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"02923964":["\u00c9ditions St-Cyr et Gagnon"],"02923965":["Perspectia"],"02923966":["Baucher-Morency, Lise"],"02923967":["L\u00e9gar\u00e9, Lucie"],"02923968":["ASP imprimerie et activit\u00e9s connexes","Association paritaire de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 du travail, secteur imprimerie et activit\u00e9s connexes"],"02923969":["Acuit\u00e9 M\u00e9dia","\u00c9ditions SY117"],"02923970":["APEDAH et plus Beauce-Etchemins","Association de parents d'enfants ayant un d\u00e9ficit de l'attention avec ou sans hyperactivit\u00e9 et plus Beauce-Etchemins"],"02923971":["Gaumond, Claude"],"02923972":["\u00c9ditions Phallus","\u00c9ditions de l'Interdit"],"02923973":["Loga, Dorel Francisc"],"02923974":["\u00c9ditions Vice versa"],"02923975":["\u00c9ditions H\u00e9liotrope"],"02923976":["Beaux-arts des Am\u00e9riques"],"02923977":["Lilicroisade"],"02923978":["Corporation de la Mutuelle de pr\u00e9vention de l'ATEQ"],"02923979":["T\u00e9l\u00e9langues international"],"02923980":["\u00c9ditions Cayenne"],"02923981":["\u00c9ditions le Joyeux Roger"],"02923982":["\u00c9ditions en environnement VertigO"],"02923983":["\u00c9ditions Numispro"],"02923984":["CIUSSS de l'Est-de-l'\u00cele-de-Montr\u00e9al. Institut universitaire en sant\u00e9 mentale de Montr\u00e9al","FIUSMM","Fondation de l'H\u00f4pital Louis H. Lafontaine","H\u00f4pital Louis-H. Lafontaine","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale de Montr\u00e9al"],"02923985":["\u00c9ditions Exclamation"],"02923986":["M \u00e9diteur"],"02923987":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales du Qu\u00e9bec","S\u00c9MQ"],"02923988":["\u00c9ditions de l'Atelier"],"02923989":["Fides \u00e9ducation","Groupe Fides inc. Fides \u00e9ducation"],"02923990":["C\u00e9gep Vanier","Vanier College"],"02923991":["Girard, Marc-Andr\u00e9"],"02923992":["\u00c9ditions Homo Homini Lupus"],"02923993":["Bioanalogie international"],"02923994":["\u00c9ditions Petite Mine"],"02923995":["Perro \u00e9diteur"],"02923996":["Coordination services-conseils"],"02923997":["\u00c9ditions Joseph"],"02923998":["Votreargent.ca"],"02923999":["CR\u00c9A \u00c9ditions","Collectif de recherche en \u00e9ducation artistique"],"02924000":["Lachine (Ville). Mus\u00e9e","Mus\u00e9e de Lachine","Mus\u00e9e de la ville de Lachine"],"02924001":["Vincent Giard, \u00e9diteur"],"02924002":["OCPM","Office de consultation publique de Montr\u00e9al"],"02924003":["Universit\u00e9 Laval. Chaire en gestion de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 du travail"],"02924004":["Dor\u00e9, Isabelle"],"02924005":["Aubert communication","Aubert \u00e9dition"],"02924006":["L'Atelier Ubi Inc.","Ubi Workshop, Ubisoft","UbiWorkshop","\u00c9ditions Ubisoft Musique"],"02924007":["IRDA","Institut de recherche et de d\u00e9veloppement en agroenvironnement"],"02924008":["Islo \u00e9ditions"],"02924009":["\u00c9ditions du Vaisseau d'or"],"02924010":["St-Pierre, Diane"],"02924011":["\u00c9ditions Mignon"],"02924012":["Brassard, Daniel","Magie pour tous","Magiepourtous"],"02924013":["Club Axion Sant\u00e9","Fondation pour l'avancement de la recherche anti-\u00e2ge","Salon de la forme"],"02924014":["\u00c9ditions le concepteur d'images"],"02924015":["SHGV","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Victoriaville"],"02924016":["Editeurenligne.ca","ImpriMedia","Roman en Ligne","\u00c9diteur en Ligne","\u00c9ditions \u00c9diLigne"],"02924017":["Williams, Alex"],"02924018":["Commission scolaire de la Baie-James"],"02924019":["\u00c9ditions de la Smala"],"02924020":["La Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains","Mon petit \u00e9diteur","\u00c9ditions Connaissances et savoirs","\u00c9ditions N\u00e9opol","\u00c9ditions Publibook"],"02924021":["Brodeur, Lucie","Les Productions Luca","Productions Luca"],"02924022":["\u00c9ditions Premi\u00e8re Chance"],"02924023":["\u00c9ditions Pommamour"],"02924024":["Osmora inc.","\u00c9ditions Osmora"],"02924025":["Petit Homme"],"02924026":["\u00c9ditions le Chat qui louche"],"02924027":["Le MIENS","Mouvement d'information, d'\u00e9ducation et d'entraide dans la lutte contre le sida"],"02924028":["Univers culturel de Saint-Sulpice"],"02924029":["Institut de recherches cliniques de Montr\u00e9al"],"02924030":["FTGQ","F\u00e9d\u00e9ration des trappeurs gestionnaires du Qu\u00e9bec"],"02924031":["\u00c9ditions du Quartz","\u00c9ditions du Quartz - Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9"],"02924032":["Centre des jeunes l'Escale"],"02924033":["Chaire d'\u00e9tude CJM-IU-UQAM sur l'application des connaissances"],"02924034":["Moisan, Sylvie"],"02924035":["Vall\u00e9e, Sylvie"],"02924036":["Groupe Homme","La Griffe"],"02924037":["Studio C1C4"],"02924038":["\u00c9ditions S.R.","\u00c9ditions SR"],"02924039":["Moult \u00c9ditions"],"02924040":["OgDDASt inc."],"02924041":["Bertrand Dumont \u00e9diteur","Dumont, Bertrand","Horti M\u00e9dia"],"02924042":["\u00c9cole de formation en \u00e9coute imaginaire","\u00c9ditions Ojas"],"02924043":["\u00c9ditions des Immortels"],"02924044":["Fablus"],"02924045":["Art \u00e9ditions"],"02924046":["Centre de recherche sociale appliqu\u00e9e"],"02924047":["CLD de Laval","Centre local de d\u00e9veloppement de Laval"],"02924048":["Roymaj Productions"],"02924049":["\u00c9ditions Pow Pow"],"02924050":["Soleil noir \u00e9ditions"],"02924051":["Herbes aux soins"],"02924052":["\u00c9ditions Effusion"],"02924053":["CogM\u00e9dia"],"02924054":["M\u00e9nard, Sylvie-Anne","Zviane"],"02924055":["Institut sur la gouvernance d'organisations priv\u00e9es et publiques","Institute for governance of private and public organizations"],"02924056":["Essenia Books Publishing","\u00c9ditions Essenia"],"02924057":["\u00c9ditions Ch\u00e2teaufort"],"02924058":["\u00c9ducation simple m\u00e9dias"],"02924059":["Dubreuil, Jean-Paul","\u00c9ditions C. Rousseau"],"02924060":["\u00c9ditions Gayrard"],"02924061":["Hidden Treasure Publishing","\u00c9ditions du Tr\u00e9sor cach\u00e9"],"02924062":["Universit\u00e9 Laval. \u00c9DIQ","\u00c9quipe de recherche en partenariat sur la diversit\u00e9 culturelle et l'immigration dans la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec"],"02924063":["Heures bleues","\u00c9ditions Heures bleues","\u00c9ditions Les Heures bleues"],"02924064":["Montr\u00e9al (Ville). Direction de la diversit\u00e9 sociale"],"02924065":["\u00c9ditions du Patrimoine"],"02924066":["\u00c9ditions Au-del\u00e0 des mots"],"02924067":["B\u00e9gin, Ghiscelain","B\u00e9gin, Richard","G & R B\u00e9gin \u00e9diteur","Ghislain et Richard B\u00e9gin, \u00e9diteurs","\u00c9ditions G et R B\u00e9gin"],"02924068":["\u00c9lixir \u00e9ditions"],"02924069":["Histoires de vie Montr\u00e9al"],"02924070":["Destine","Destins"],"02924071":["\u00c9ditions Conel"],"02924072":["Technique Rollin","\u00c9ditions Nillor"],"02924073":["Bible Studies for Today","EBPA","\u00c9tudes bibliques pour aujourd'hui"],"02924074":["Corporation du 275e anniversaire de Saint-Joseph-de-Beauce"],"02924075":["Matmos Press","Presse Matmos"],"02924076":["Communaut\u00e9 m\u00e9tropolitaine de Montr\u00e9al"],"02924077":["Cima \u00e9ditions"],"02924078":["Publications Schneider"],"02924079":["Carnets rouges"],"02924080":["Lham, Nathalie Thi"],"02924081":["\u00c9ditions Coach"],"02924082":["Absolutio \u00e9dition"],"02924083":["Champagne, Michel"],"02924084":["Centre Saint-Pierre","Centre St-Pierre","Centre d'animation Saint-Pierre de Montr\u00e9al","\u00c9ditions D\u00e9part"],"02924085":["Le Sabord","\u00c9ditions d'art le Sabord"],"02924086":["Chinese International press","Zhou, Jin"],"02924087":["CR\u00c9 Vall\u00e9e-du-Haut-Saint-Laurent","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus Vall\u00e9e-du-Haut-Saint-Laurent"],"02924088":["Spoom plus"],"02924089":["CSSS des \u00celes","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux des \u00celes"],"02924090":["Therrien, Jean"],"02924091":["Lalibert\u00e9, \u00c9ric","\u00c9ditions Sandsir"],"02924092":["Centre hospitalier de St. Mary Biblioth\u00e8que des sciences de la sant\u00e9","St. Mary's Hospital Centre"],"02924093":["Productions Alchymed"],"02924094":["eVitaNova"],"02924095":["Rivi\u00e8re-du-Loup (Ville)","Ville de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"02924096":["Editions NKS, le vent dans les voiles","Groupe S\u00e9vigny"],"02924097":["Dram\u00e9, Harouna","\u00c9ditions dhArt"],"02924098":["FEC","F\u00e9d\u00e9ration des enseignantes et enseignants de c\u00e9gep (CSQ)"],"02924099":["\u00c9ditions des Merisiers"],"02924100":["Henri Oscar communication"],"02924101":["Alain Lafrance, \u00e9diteur","KLEMT \u00e9dition"],"02924102":["Institut Kishori","Kishori"],"02924103":["Martel, Jean-Marc","\u00c9ditions Jean-Marc Martel"],"02924104":["Agrimage"],"02924105":["Muses & souvenances","Muses et souvenances"],"02924106":["Loze, Audrey","Papilles souriantes"],"02924107":["\u00c9ditions Dialogue Nord-Sud","\u00c9ditions Nord-Sud"],"02924108":["Centre d'\u00e9cologie urbaine de Montr\u00e9al","Centre d'\u00e9cologie urbaine de Montr\u00e9al (CEUM)","Groupe-ressource en \u00e9co-design","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement communautaire de Montr\u00e9al"],"02924109":["L\u00e9vesque, S\u00e9bastien"],"02924110":["\u00c9ditions Cruciforme"],"02924111":["Dict-O-Manie","Dictomanie"],"02924112":["Tourisme Lanaudi\u00e8re"],"02924113":["\u00c9ditions les Chemins obscurs"],"02924114":["ETC MEDIA","ETC Montr\u00e9al","Revue d'art contemporain ETC inc."],"02924115":["Diallo, Amadou"],"02924116":["Productions Abranim"],"02924117":["Chaire de recherche Marcelle-Mallet sur la culture philanthropique"],"02924118":["Lefebvre, Lise"],"02924119":["Orinha m\u00e9dia"],"02924120":["Trempe, Pierre-L\u00e9on"],"02924121":["\u00c9ditions de l'ABC en succession"],"02924122":["Marchand d'id\u00e9es","\u00c9ditions C-Royal","\u00c9ditions Champs de bl\u00e9","\u00c9ditions Courte cible","\u00c9ditions Jags","\u00c9ditions Orace","\u00c9ditions des anges cornus"],"02924123":["\u00c9ditions du Zotheca"],"02924124":["Claes, Gilbert"],"02924125":["Padma yoga"],"02924126":["Coop\u00e9rative d'\u00e9dition en jach\u00e8re"],"02924127":["Productions Irma"],"02924128":["Groupe de recherche SOLIDAGE","Groupe de recherche SOLIDAGE, Groupe de recherche Universit\u00e9 de Montr\u00e9al - Universit\u00e9 McGill sur la fragilit\u00e9 et le vieillissement","Groupe de recherche Universit\u00e9 de Montr\u00e9al - Universit\u00e9 McGill sur la fragilit\u00e9 et le vieillissement"],"02924129":["Desjardins, Laurier-Pierre"],"02924130":["Dominguez Lopez, Jorge Alberto","RMVida","Reconstruire ma vie"],"02924131":["\u00c9ditions Campanule"],"02924132":["Gestrans","Soci\u00e9t\u00e9 Gestrans inc."],"02924133":["\u00c9ditions Maxime"],"02924134":["CEFE-D","Centre d'\u00e9valuation, de formation et d'\u00e9ducation sur les drogues"],"02924135":["\u00c9ditions N\u00e9h\u00e9mie","\u00c9ditions Saint Joseph"],"02924136":["A\u00e9ro Montr\u00e9al"],"02924137":["Brodeur, Lucie","Les Productions Luca","Productions Luca"],"02924138":["\u00c9ditions Inst-Art"],"02924139":["\u00c9ditions le Ph\u00e9nix des Chics-Chocs"],"02924140":["Formation courant continu"],"02924141":["\u00c9cole Camille-Vautour"],"02924142":["Ath\u00e9na \u00e9ditions"],"02924143":["W. Maxwell"],"02924144":["\u00c9ditions SAM"],"02924145":["CRSAD","Centre de recherche en sciences animales de Deschambault"],"02924146":["Andara \u00e9diteur"],"02924147":["Lavoie, Nancy Sophie","\u00c9ditions Danaso"],"02924148":["The King's Translators","Traducteurs du Roi"],"02924149":["G\u00e9o Plein air","V\u00e9lo Qu\u00e9bec \u00c9ditions","V\u00e9lo mag","V\u00e9loMag","\u00c9ditions Tricycle"],"02924150":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de m\u00e9decine","Universit\u00e9 Laval. Service de formation continue de la Facult\u00e9 de m\u00e9decine"],"02924151":["\u00c9ditions Accent grave"],"02924152":["Cr\u00e9ation Brillo"],"02924153":["Atelier 10"],"02924154":["\u00c9ditions Onyx"],"02924155":["\u00c9ditions Cardinal"],"02924156":["Bouts de papier de la Haute-Gasp\u00e9sie"],"02924157":["\u00c9ditions Tarma"],"02924158":["Conseil qu\u00e9b\u00e9cois de la musique"],"02924159":["Morneau, Maurice"],"02924160":["La Petite Candide - Maison d'\u00e9dition"],"02924161":["sollicit.com"],"02924162":["\u00c9ditions PAER"],"02924163":["Langevin, Michel"],"02924164":["\u00c9ditions Onirium"],"02924165":["CQAESSS","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois d'agr\u00e9ment","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois d'agr\u00e9ment d'\u00e9tablissements de sant\u00e9 et de services sociaux"],"02924166":["\u00c9ditions Bloodwave","\u00c9ditions Pandora"],"02924167":["Art \u00e9ditions","Editions Roman-cin\u00e9ma"],"02924168":["GTN-Qu\u00e9bec","Groupe de travail qu\u00e9b\u00e9cois sur les normes et standards en TI pour l'apprentissage, l'\u00e9ducation et la formation"],"02924169":["\u00c9ditions du Tullinois"],"02924170":["Cholette, St\u00e9phanie"],"02924171":["\u00c9ditions REPAIRS"],"02924172":["Concepts plus (Music)"],"02924173":["Ricard, Laurent"],"02924174":["Plan\u00e8te rebelle"],"02924175":["SRP Books","\u00c9ditions SRP"],"02924176":["\u00c9ditions Pratiko"],"02924177":["Z\u00e9ro limite \u00e9ditions"],"02924178":["Centre local de d\u00e9veloppement (CLD) Vaudreuil-Soulanges","D\u00e9veloppement Vaudreuil-Soulanges"],"02924179":["\u00c9ditions MNK"],"02924180":["\u00c9ditions Skat"],"02924181":["La Bonne Chanson, \u00e9dition musicale"],"02924182":["Editions Papier plume"],"02924183":["\u00c9ditions Binaires"],"02924184":["R\u00e9alisations TremaR"],"02924185":["\u00c9ditions Renaissance"],"02924186":["L\u00e9vesque \u00e9diteur"],"02924187":["\u00c9ditions la Caboche"],"02924188":["\u00c9ditions Mario P\u00e9riard","\u00c9ditions s\u00e9ditieuses"],"02924189":["Thot Cursus","Thot Cursus inc."],"02924190":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de droit international"],"02924191":["Larivi\u00e8re, Maryse"],"02924192":["Jodoin.co"],"02924193":["Lanct\u00f4t, Isabelle"],"02924194":["LS Distribution Am\u00e9rique du Nord","LS Distribution North America"],"02924195":["Descary.com"],"02924196":["\u00c9ditions Celestial"],"02924197":["Plume et sarcelle \u00e9ditions","Th\u00e9\u00e2tre Madame Pommette"],"02924198":["Atelier MarJoLi"],"02924199":["DEQ Inc. - Edition","Distributions \u00e9vang\u00e9liques du Qu\u00e9bec"],"02924200":["IQ","Isabelle Quentin Diffuseur","Isabelle Quentin \u00e9diteur","Isabelle Quentin \u00e9diteur, IQ Press","Isabelle Quentin \u00e9diteur, Sgr\u00e4ff, IQ Press","Quentin, Isabelle"],"02924201":["Mise sur toi"],"02924202":["Fondation Pierre Elliott Trudeau","Pierre Elliott Trudeau Foundation"],"02924203":["Yulgame"],"02924204":["\u00c9ditions McGray"],"02924205":["Gendron, Michel \u00c9mile","\u00c9ditions Lizon oz\u00e9"],"02924206":["\u00c9ditions Beroaf"],"02924207":["Manifestement!","Pure fiction","Sortir la t\u00eate","T\u00eate plurielle","T\u00eate premi\u00e8re","Un chat sur la t\u00eate","\u00c9ditions Cogita","\u00c9ditions de T\u00eate"],"02924208":["Centre sur la productivit\u00e9 et la prosp\u00e9rit\u00e9","HEC Montr\u00e9al. Centre sur la productivit\u00e9 et la prosp\u00e9rit\u00e9","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Centre sur la productivit\u00e9 et la prosp\u00e9rit\u00e9"],"02924209":["\u00c9ditions la Raconteuse"],"02924210":["ADMQ","Association des directeurs municipaux du Qu\u00e9bec","Corporation des secr\u00e9taires municipaux du Qu\u00e9bec"],"02924211":["Delta Publishing"],"02924212":["Pierrot-Peladeau.net","P\u00e9ladeau, Pierre"],"02924213":["Page"],"02924214":["Centre local de d\u00e9veloppement (CLD) de Marguerite-D'Youville","Centre local de d\u00e9veloppement de Lajemmerais"],"02924215":["Rousselin Hilaire, Jean"],"02924216":["Gravel, Nicole"],"02924217":["La Montagne secr\u00e8te","Montagne secr\u00e8te","Secret Mountain"],"02924218":["C\u00f4t\u00e9, Denis"],"02924219":["L.\u00c9.N.A. Publications","L\u00c9NA Publications"],"02924220":["\u00c9ditions Arc-en-ciel"],"02924221":["Acad\u00e9mie de l'Apothicaire","N\u00e9mus"],"02924222":["CEJFI","Centre d'encadrement pour jeunes femmes immigrantes"],"02924223":["Solutions TRIMA","Solutions Web PaCo"],"02924224":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"02924225":["FAE","F\u00e9d\u00e9ration autonome de l'enseignement"],"02924226":["Maison de l'Afrique Mandingo","\u00c9ditions Passerelle"],"02924227":["Placements Montcorbier"],"02924228":["Mayflower","Sivori","Terra nova","\u00c9ditions Sivori"],"02924229":["Glob \u00e9ditions","Groupe Franck Nicolas"],"02924230":["Lamontagne-Drolet, Catherine"],"02924231":["UQAT","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"02924232":["Alain, Sonia"],"02924233":["\u00c9ditions Kayenne"],"02924234":["Lambert, Nancy","Retallack-Lambert, Nancy"],"02924235":["Landry, Micha\u00ebl","\u00c9ditions des Mots Livr\u00e9s"],"02924236":["Mon ami Muso","Ruel, Nathali"],"02924237":["\u00c9ditions Louis-Riel, coop\u00e9rative","\u00c9ditions de la Nouvelle Plume"],"02924238":["\u00c9ditions num\u00e9riques \u00c0 temps perdu","\u00c9ditions \u00c0 temps perdu"],"02924239":["Les \u00c9ditions Magique futur"],"02924240":["Gigu\u00e8re, Mathieu"],"02924241":["lestextes.com","\u00c9ditions Tout est dans tout"],"02924242":["Coop\u00e9rative des \u00c9ditions Laska","\u00c9ditions Laska"],"02924243":["Daniel-C-Racine","Racine, Daniel C. (\u00c9ditions Biblia)"],"02924244":["Chaire d'\u00e9thique appliqu\u00e9e - Universit\u00e9 de Sherbrooke"],"02924245":["Rivard, Louise"],"02924246":["\u00c9ditions Martha"],"02924247":["Eris Media"],"02924248":["\u00c9ditions de la Corolle"],"02924249":["Beaudet, Lorne","Lorne Beaudet \u00e9diteur"],"02924250":["\u00c9ditions Connai-vie"],"02924251":["Groupe \u00c9dition la Courte \u00c9chelle. Parfum d'encre","Parfum d'encre"],"02924252":["\u00c9ditions Sans-papier"],"02924253":["\u00c9ditions du Phoenix"],"02924254":["Soumis, Laurent"],"02924255":["Les \u00c9ditions Matop\u00e9e","\u00c9ditions Matop\u00e9e"],"02924256":["AF Gourmet"],"02924257":["Deglise, Fabien"],"02924258":["Centre jeunesse de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"02924259":["Recto-Verso","Recto-Verso \u00e9diteur"],"02924260":["2 Esprits","Deux esprits"],"02924261":["Apotheosis Publisher","\u00c9ditions de l'Apoth\u00e9ose"],"02924262":["L'H\u00e9breux, St\u00e9phan","Prosper international"],"02924263":["\u00c9ditions de la Corde raide"],"02924264":["\u00c9ditions Sant\u00e9 mentale"],"02924265":["Atelier d'histoire de la Pointe-aux-Trembles"],"02924266":["\u00c9ditions Prestige"],"02924267":["\u00c9ditions Oser la vie"],"02924268":["\u00c9ditions Ast\u00e9ro\u00efde"],"02924269":["S. \u00c9.","SE","Strat\u00e9gies \u00c9nerg\u00e9tiques"],"02924270":["AECQ","Association des \u00e9coles de conduite du Qu\u00e9bec"],"02924271":["C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re","C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re \u00e0 Joliette","C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re \u00e0 L'Assomption","C\u00e9gep de Lanaudi\u00e8re \u00e0 Terrebonne","C\u00e9gep r\u00e9gional de Lanaudi\u00e8re"],"02924272":["Publications SDM"],"02924273":["Angus. Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement Angus (SDA)","Groupe Angus. Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement Angus (SDA)","SDA","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement Angus","Technop\u00f4le Angus"],"02924274":["Publications Am Stram Gram"],"02924275":["Atelier 10"],"02924276":["Marcel Broquet \u00e9diteur","Marcel Broquet, la nouvelle \u00e9dition"],"02924277":["Heures bleues","\u00c9ditions Heures bleues","\u00c9ditions Les Heures bleues"],"02924278":["Bouchard, Esther"],"02924279":["\u00c9ditions du Soleil de minuit"],"02924280":["\u00c9ditions de Solutions"],"02924281":["Baobab Education"],"02924282":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux du Bas-Saint-Laurent","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Bas-Saint-Laurent","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Bas-Saint-Laurent"],"02924283":["Productions Somme toute","\u00c9ditions Somme toute"],"02924284":["GIREPS","Groupe interuniversitaire et interdisciplinaire de recherche sur l'emploi, la pauvret\u00e9 et la protection sociale (GIREPS)"],"02924285":["Bruchansky, Christophe"],"02924286":["NUM \u00e9diteur"],"02924287":["Agence de d\u00e9veloppement de r\u00e9seaux locaux de services de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie","Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie","Conseil r\u00e9gional de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux de l'Estrie"],"02924288":["\u00c9ditions Premi\u00e8re Chance"],"02924289":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais. Chaire de recherche du Canada sur la gouvernance autochtone du territoire"],"02924290":["GM Editions","GMEditions","\u00c9ditions GM"],"02924291":["Librairie de la Sc\u00e8ne"],"02924292":["Whalen, Genevi\u00e8ve"],"02924293":["CBHSSJB","Conseil Cri de la sant\u00e9 et des services sociaux de la Baie-James / Cree board of health and social services of James Bay"],"02924294":["\u00c9ditions Vox populi"],"02924295":["Institut d'\u00e9thique appliqu\u00e9e (ID\u00c9A) de l'Universit\u00e9 Laval"],"02924296":["Les nouveaux contes de Perrault","Perrault, Danielle"],"02924297":["Gpublication","G\u00e9nie Publication"],"02924298":["Inter \u00e9diteur","\u00c9ditions Intervention"],"02924299":["Chef Lance L'eau","Chief Life Line","Communications sans fum\u00e9e sans feu","Conception CLL concept","Flamme de vie","Groupe Chef Lance L'eau"],"02924300":["Neptunis"],"02924301":["Crapule Cr\u00e9ation","Simard, Jonathan"],"02924302":["Trouillot, Jacques"],"02924303":["\u00c9ditions T\u00e9qui\u00e8re"],"02924304":["\u00c9ditions La Roupille"],"02924305":["\u00c9ditions Vivat"],"02924306":["\u00c9ditions Chiffon Bleu"],"02924307":["Cadorette, Denis"],"02924308":["\u00c9ditions Feu vert"],"02924309":["\u00c9ditions de l'Isatis"],"02924310":["Corbeil, Pierre","FPC","\u00c9ditions FPC"],"02924311":["Cara, Guy"],"02924312":["La Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains","Mon petit \u00e9diteur","\u00c9ditions Connaissances et savoirs","\u00c9ditions N\u00e9opol","\u00c9ditions Publibook"],"02924313":["\u00c9ditions Panda"],"02924314":["Brian Books","Livres Brian"],"02924315":["\u00c9ditions Rictus"],"02924316":["Galerie Leonard & Bina Ellen art gallery","Galerie Leonard et Bina Ellen","Galerie d'art L\u00e9onard & Bina Ellen","Gal\u00e9rie Leonard et Bina-Ellen"],"02924317":["CR\u00c9 Mont\u00e9r\u00e9gie Est","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus (CR\u00c9) de la Mont\u00e9r\u00e9gie Est","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de la Mont\u00e9r\u00e9gie Est"],"02924318":["\u00c9ditions Figura"],"02924319":["CMC \u00c9ditions","Canada-Mediterranean Centre/Centre Canada-M\u00e9diterran\u00e9e","Centre Canada-Maghreb"],"02924320":["\u00c9ditions du Galbord"],"02924321":["Editions CRAM-jeunesse","\u00c9ditions Porte-bonheur"],"02924322":["Pierre Bougie"],"02924323":["Rugira, Jeanne-Marie"],"02924324":["Mbock, Charly","Mbock, Charly Gabriel"],"02924325":["\u00c9ditions La Draiglaan"],"02924326":["Famille Myriam-Beth'l\u00e9hem","\u00c9ditions Myriam"],"02924327":["M \u00e9diteur"],"02924328":["\u00c9ditions Archim\u00e8de (Qu\u00e9bec, Am\u00e9rique du Nord)"],"02924329":["Claude Lacasse International"],"02924330":["CIUSSS de l'Estrie - CHUS. CSSS. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. CHUS. CSSS. IUGS","CLSC de Sherbrooke","CLSC de la R\u00e9gion-Sherbrookoise","CLSC de la r\u00e9gion sherbrookoise","CSSS-IUGS","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux. Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke"],"02924331":["\u00c9ditions BFly"],"02924332":["Comme des g\u00e9ants"],"02924333":["PRAUCEFS Inc."],"02924334":["Coll\u00e8ge MultiHexa","Multi Hexa","MultiHexa Qu\u00e9bec"],"02924335":["Sant\u00e9-Moi \u00c7a !"],"02924336":["Camelea"],"02924337":["\u00c9ditions qu\u00e9b\u00e9coises de l'oeuvre"],"02924338":["Groupe GD"],"02924339":["Veridaiza"],"02924340":["\u00c9ditions Continuit\u00e9"],"02924341":["Nouvelle Conscience","\u00c9ditions M\u00e9tamorphose"],"02924342":["\u00c9ditions de la Past\u00e8que"],"02924343":["Publications Ga\u00ebtan L\u00e9vesque","XYZ. La revue de la nouvelle"],"02924344":["ICEM","IECAM","Innu-aitun mak innu-tshishkutamatun","Institut Tshakapesh","Institut culturel et \u00e9ducatif montagnais","Institut \u00e9ducatif et culturel Attikamek-montagnais"],"02924345":["\u00c9ditions Esse"],"02924346":["Centre Justice et foi"],"02924347":["Dumonceau, Jean-Jacques"],"02924348":["24 images","24/30 I/S. Revue 24 images"],"02924349":["Saad, Emile-Henri"],"02924350":["Publications Darnley"],"02924351":["\u00c9ditions Cleopatre"],"02924352":["AIMTC","Acad\u00e9mie internationale des m\u00e9thodes th\u00e9rapeutiques contemporaines","Tremblay, Louise"],"02924353":["\u00c9ditions Cap-aux-Diamants"],"02924354":["S\u00e9quences","S\u00e9quences - la revue de cin\u00e9ma"],"02924355":["\u00c9ditions Espoir en canne"],"02924356":["Cahiers de th\u00e9\u00e2tre Jeu","Jeu Revue de th\u00e9\u00e2tre"],"02924357":["Ciel variable","Productions Ciel variable"],"02924358":["Capitulia"],"02924359":["Spirale","Spirale - Magazine culturel"],"02924360":["LQ","Lettres qu\u00e9b\u00e9coises"],"02924361":["Soci\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire de Laval"],"02924362":["Mus\u00e9e de la Gasp\u00e9sie","Soci\u00e9t\u00e9 historique de la Gasp\u00e9sie"],"02924363":["Aub\u00e9, Marcel","Le Petit Compendium"],"02924364":["CRSSS de la Baie-James","Centre R\u00e9gional de Sant\u00e9 et des Services Sociaux de la Baie-James (CRSSSBJ)","Centre r\u00e9gional de sant\u00e9 et de services sociaux (CRSSS) de la Baie-James"],"02924365":["Lacoste, Donald"],"02924366":["Boissonneault, Ghislaine","Carnets de Dame Plume"],"02924367":["Centr'ERE","Les Publications ERE-UQAM - Chaire de recherche du Canada en \u00e9ducation relative \u00e0 l'enseignement","\u00c9ditions du Centr'ERE - Centre de recherche en \u00e9ducation et formation relatives \u00e0 l'environnement et \u00e0 l'\u00e9cocitoyennet\u00e9","\u00c9ditions du Centr'ERE - Centre de recherche en \u00e9ducation et formation relatives \u00e0 l'environnement et \u00e0 l\u2019\u00e9cocitoyennet\u00e9","\u00c9ditions du Centr'ERE - Centre de recherche en \u00e9ducation et formation relatives \u00e0 l'environnement et \u00e0 \u00e9cocitoyennet\u00e9"],"02924368":["\u00c9ditions Coeur d'enfant"],"02924369":["ACAIQ","Association des courtiers et agents immobiliers du Qu\u00e9bec","OACIQ","Organisme d'autor\u00e9glementation du courtage immobilier du Qu\u00e9bec"],"02924370":["ACPQ","Association des cin\u00e9mas parall\u00e8les du Qu\u00e9bec","Cin\u00e9-Bulles"],"02924371":["A Conscious World Publishers","\u00c9ditions Un monde conscient"],"02924372":["\u00c9ditions en environnement VertigO"],"02924373":["\u00c9ditions GML"],"02924374":["Sylvie Laflamme -cr\u00e9atrices web"],"02924375":["Rosu, Dumitru","The Brother Book"],"02924376":["Pratt & Whitney Canada","Pratt et Whitney Canada"],"02924377":["\u00c9duca Vision"],"02924378":["\u00c9ditions du Bl\u00e9"],"02924379":["\u00c9ditions 273","\u00c9ditions deux cent soixante-treize"],"02924380":["Publications Blanchebruine"],"02924381":["Recto-Verso","Recto-Verso \u00e9diteur"],"02924382":["Groupe Modus. S\u00e9lection du Reader's Digest (Qu\u00e9bec)","Les Publications Modus Vivendi. S\u00e9lection du Reader's Digest (Qu\u00e9bec)","S\u00e9lection du Reader's Digest (Qu\u00e9bec)"],"02924383":["Agricarri\u00e8res Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de la production agricole","CSMO de la production agricole"],"02924384":["\u00c9ditions Neige galerie","\u00c9ditions Neige-Galerie"],"02924385":["Publications B\u00e9thel"],"02924386":["BeeBen Ebooks"],"02924387":["Importations Nobelhaus"],"02924388":["\u00c9ditions Cousture"],"02924389":["Sylvestre-De la Salle","\u00c9ditions Toujours avec toi"],"02924390":["\u00c9glise pentec\u00f4tiste unie de Saint-Laurent"],"02924391":["\u00c9ditions Paix pour tous","\u00c9ditions Terre nouvelle"],"02924392":["Aventures \u00c9dition"],"02924393":["Collection Equi-Libris","Illustrine Inc.","Les \u00c9ditions Synergie","\u00c9ditions Synerg\u00e9tique"],"02924394":["Coopsco des Laurentides"],"02924395":["Coop\u00e9rative des \u00c9ditions Laska","\u00c9ditions Laska"],"02924396":["Avon, Emmanuelle"],"02924397":["\u00c9ditions du Passage"],"02924398":["Biblio Curiosa Books","\u00c9ditions Biblio Curiosa"],"02924399":["CREG\u00ceM","Conseil r\u00e9gional de l'environnement Gasp\u00e9sie-Iles-de-la-Madeleine","Conseil r\u00e9gional de l'environnement de la Gasp\u00e9sie et des \u00celes-de-la-Madeleine"],"02924400":["Tremblay, Danielle"],"02924401":["Vektrodesign"],"02924402":["Gallimard lt\u00e9e - \u00c9dito","\u00c9dito"],"02924403":["ABC immobilier","ABCimmobilier"],"02924404":["Lesage, Dimitri"],"02924405":["RUI","Rodrol Universal","Rodrol Universel"],"02924406":["Juris Concept"],"02924407":["\u00c9ditions Simple"],"02924408":["\u00c9ditions Premi\u00e8re Chance"],"02924409":["Artexte - \u00e9cole de r\u00e9daction et service de gestion des arts","Roy, R\u00e9jean","R\u00e9jean Roy (Les \u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer)","\u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer"],"02924410":["\u00c9dition Symbolicone"],"02924411":["SLV Expert","SLV Expert inc.","Solutions d'affaires SLV"],"02924412":["Performance \u00e9dition"],"02924413":["CDPQ","Centre de d\u00e9veloppement du porc du Qu\u00e9bec"],"02924414":["Collectif Libert\u00e9","Libert\u00e9"],"02924415":["COLUFRAS","Confer\u00eancia Luso-Francofona da Saude","Confer\u00eancia Luso-Francofona em Administra\u00e7ao da Saude","Conf\u00e9rence luso-francophone de la sant\u00e9","Conf\u00e9rence luso-francophone en administration de la sant\u00e9","Coop\u00e9ration en lusophonie pour la francisation et l'accueil en sant\u00e9"],"02924416":["Bouchard, Katherine"],"02924417":["Cr\u00e9anim"],"02924418":["CRI-VIFF","CRIVIFF","Centre de recherche interdisciplinaire sur la violence familiale et la violence faite aux femmes"],"02924419":["Serviant, Serge"],"02924420":["Soni\u00c2me Publication"],"02924421":["\u00c9ditions Caramello"],"02924422":["\u00c9ditions Plume de pluie"],"02924423":["Imprimerie populaire","Le Devoir"],"02924424":["W. Maxwell"],"02924425":["Sabotart \u00e9dition"],"02924426":["Matte, St\u00e9phane"],"02924427":["Myosotis presse"],"02924428":["Services Mind Drop"],"02924429":["Atelier 10"],"02924430":["\u00c9ditions Fabulle"],"02924431":["La nef des fous"],"02924432":["Ouellette, Paul-\u00c9tienne"],"02924433":["Corriveau, Michel"],"02924434":["Victoriaville (Ville)","Ville de Victoriaville"],"02924435":["Fonpop","\u00c9ditions Jean Coste"],"02924436":["SQHA","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'hypertension art\u00e9rielle"],"02924437":["Editions la Maison bleue"],"02924438":["Fecto productions"],"02924439":["Desjarlais, Luc"],"02924440":["Editorial 3 Am\u00e9ricas","Editorial Tres Am\u00e9ricas","\u00c9ditions 3 Am\u00e9riques","\u00c9ditions Trois Am\u00e9riques"],"02924441":["Inou\u00ef publications num\u00e9riques"],"02924442":["Wellan"],"02924443":["Point bleu","\u00c9ditions Le Point Bleu"],"02924444":["AISP","Association internationale de science politique","IPSA","International Political Science Association"],"02924445":["Guehika, Adehi"],"02924446":["CRILCQ. Codicille \u00e9diteur","Codicille \u00e9diteur"],"02924447":["Jacob, Nicole"],"02924448":["Olivier, R\u00e9jean","\u00c9dition priv\u00e9e"],"02924449":["Audace et caboche"],"02924450":["Dagenais, Line"],"02924451":["CEIDEF","Groupe de recherche en d\u00e9veloppement de l'enfant et de la famille","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre d'\u00e9tudes interdisciplinaires sur le d\u00e9veloppement de l'enfant","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre d'\u00e9tudes interdisciplinaires sur le d\u00e9veloppement de l'enfant et la famille"],"02924452":["Avicoaching"],"02924453":["Weber, Johanne"],"02924454":["Association presse papier","Atelier Presse Papier","Centre de diffusion Presse Papier","Presse papier"],"02924455":["Front froid"],"02924456":["Ocean eBooks Publishing","\u00c9ditions Oc\u00e9an eBooks"],"02924457":["Yergeau, Simon"],"02924458":["CSMO-CGQ","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'\u0153uvre des communications graphiques du Qu\u00e9bec (CSMOCGQ)"],"02924459":["\u00c9ditions du Lys dans les \u00e9toiles"],"02924460":["Bonne Note","La Bonne note"],"02924461":["\u00c9ditions S\u00e9maphore"],"02924462":["CSSS du Nord de Lanaudi\u00e8re","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) du Nord de Lanaudi\u00e8re","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Nord de Lanaudi\u00e8re"],"02924463":["Communaut\u00e9 urbaine de Qu\u00e9bec - Office du tourisme et des congr\u00e8s","Destination Qu\u00e9bec cit\u00e9","Office du tourisme de Qu\u00e9bec"],"02924464":["Th\u00e9rien, Pierre-Louis"],"02924465":["Universit\u00e9 Laval. Chaire de recherche Bien\u00eatre \u00e0 l'\u00e9cole et pr\u00e9vention de la violence","Universit\u00e9 Laval. Chaire de recherche sur la s\u00e9curit\u00e9 et la violence en milieu \u00e9ducatif"],"02924466":["Les \u00c9ditions Pur Esprit","\u00c9ditions Pur Esprit"],"02924467":["\u00c9ditions de l'Anneau d'or"],"02924468":["Boulanger, Guylaine"],"02924469":["Catherine Ferland, historienne","Ferland, Catherine"],"02924470":["\u00c9ditions du Grand Ruisseau","\u00c9ditions du Grand-Ruisseau"],"02924471":["Papp International. \u00c9ditions R\u00e9cr\u00e9-Jeux","R\u00e9cr\u00e9 jeux"],"02924472":["Ma bulle \u00e9diteur"],"02924473":["Gestion Savoie, Landry. \u00c9ditions Reper","Groupe GSL. \u00c9ditions Reper","Groupe Reper. \u00c9ditions Reper","\u00c9ditions Reper"],"02924474":["Lion polymathe"],"02924475":["ARCO","Fernandes Macedo, Maria das Gra\u00e7as","Fernandes, Gra\u00e7a"],"02924476":["Ergo \u00c9dition","Kempa, Val\u00e9rie"],"02924477":["Institut Des\u00c9quilibres"],"02924478":["Grenier, Jean-Marc","Grenier, Marc"],"02924479":["\u00c9ditions Entre arts et lettres"],"02924480":["Cr\u00e9ation Laudate"],"02924481":["Pierre St-Martin \u00c9diteur inc"],"02924482":["TenStep Qu\u00e9bec"],"02924483":["Publications Zinc","Revue Zinc","Zinc, la revue de la rel\u00e8ve"],"02924484":["Fondation Sarepta","Fondation Sarepta enr."],"02924485":["\u00c9ditions Espoir en canne"],"02924486":["\u00c9ditions Regard 9","\u00c9ditions Regard 9 Inc.","\u00c9ditions Regard neuf","\u00c9ditions Regard9"],"02924487":["Arseneault, Chantale","Communications Arseneault","Saint-Louis \u00e9ditions","St-Louis \u00e9ditions"],"02924488":["Labelle, Sophie-Genevi\u00e8ve","\u00c9ditions Sophie-Genevi\u00e8ve Labelle"],"02924489":["\u00c9ditions R\u00eaves publi\u00e9s","\u00c9ditions la F\u00e9e violette"],"02924490":["D'Almeida, Patrick"],"02924491":["Cheval d'ao\u00fbt \u00e9diteur"],"02924492":["Collection LaComptable.CA"],"02924493":["P\u00e9dago-mobile"],"02924494":["Landers, Johanne"],"02924495":["\u00c9ditions Chats de ruelle"],"02924496":["L'\u00c9cole branch\u00e9e","\u00c9cole branch\u00e9e"],"02924497":["Amour \u00e9cologique","\u00c9ditions Amour \u00e9cologique"],"02924498":["Empire Desmarais Lavigne maison d'\u00e9dition","L'empire Desmarais Lavigne maison d'\u00e9dition"],"02924499":["\u00c9ditions du SANGTENAIRE"],"02924500":["Planches","Revue Planches","Revue Planches - Revue de bande dessin\u00e9e qu\u00e9b\u00e9coise"],"02924501":["Mayrand, Serge"],"02924502":["IVPSA","Institut sur le vieillissement et la participation sociale des a\u00een\u00e9s de l'Universit\u00e9 Laval","Universit\u00e9 Laval. Institut sur le vieillissement et la participation sociale des a\u00een\u00e9s"],"02924503":["Lumigny","Lumigny Inc."],"02924504":["Bluteau, Rachel"],"02924505":["Grande \u00c9cole de la francophonie"],"02924506":["Lecteur en s\u00e9rie"],"02924507":["R deux \u00e9ditions","R2 \u00e9ditions"],"02924508":["Jacques, Marlyne"],"02924509":["Biblio Curiosa Books","\u00c9ditions Biblio Curiosa"],"02924510":["Duo communication"],"02924511":["Fondation pour l'art th\u00e9rapeutique & l'art brut du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions les Impatients"],"02924512":["Crescendo","Solf\u00e9giens"],"02924513":["Editions Tyrex"],"02924514":["Duchesne, Rose-Line","Jamais 2 sans toi","Jamais Deux Sans Toi","Jamaisdeuxsanstoi.ca","\u00c9dition jamaisdeuxsanstoi.com"],"02924515":["C\u00e9cile Raymond, \u00e9ditrice","Fanfares et chorales du monde (FCM)","Raymond, C\u00e9cile"],"02924516":["Ruel, Jonathan"],"02924517":["F\u00e9d\u00e9ration des transporteurs par autobus","Bus Carriers Federation"],"02924518":["\u00c9ditions M@ griffe","\u00c9ditions M@griffe","\u00c9ditions Ma griffe","\u00c9ditions Magriffe"],"02924519":["La Peuplade, \u00e9dition et diffusion d'art","Peuplade","\u00c9ditions La Peuplade"],"02924520":["Acacia Livres","Disques ACACIA Classiques"],"02924521":["Jean, Mario"],"02924522":["Com\u00e9diens sans bagage"],"02924523":["\u00c9ditions Fleur de lune"],"02924524":["Trivii \u00c9ditions"],"02924525":["Vall\u00e9e, Danielle"],"02924526":["Bourdon, Murielle","Collection Sami"],"02924527":["\u00c9ditions Ligne jaune"],"02924528":["V seize \u00e9ditions","V16 communications","V16 \u00e9ditions"],"02924529":["\u00c9ditions le Joyeux Roger"],"02924530":["\u00c9ditions Belle Feuille"],"02924531":["\u00c9ditions Echo Sant\u00e9","\u00c9ditions EchoSant\u00e9"],"02924532":["\u00c9ditions Diff\u00e9rance p\u00e9renne"],"02924533":["Productions Magid\u00e9mo"],"02924534":["Envol des Langues","L\u2019envol des Langues Inc."],"02924535":["\u00c9ditions GTL"],"02924536":["OFDE","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Observatoire sur la formation \u00e0 la diversit\u00e9 et l'\u00e9quit\u00e9"],"02924537":["Heures bleues","\u00c9ditions Heures bleues","\u00c9ditions Les Heures bleues"],"02924538":["Motivath\u00e8que"],"02924539":["Bellavance, Dominic"],"02924540":["Editions Rioux Jeunesse"],"02924541":["Robert, Guylaine"],"02924542":["Studio G\u00e9nie"],"02924543":["Bo\u00eete \u00e0 livres \u00e9ditions","La Bo\u00eete \u00e0 livres"],"02924544":["ADN \u00c9criture"],"02924545":["Clermont \u00e9diteur"],"02924546":["Groovie \u00e9ditions"],"02924547":["\u00c9ditions LouD"],"02924548":["\u00c9ditions \u00c0 tout coeur"],"02924549":["Simoneau, Jean","\u00c9ditions du Temps"],"02924550":["\u00c9LP \u00e9diteur"],"02924551":["Zyeudor \u00e9ditions"],"02924552":["Textes et contextes"],"02924553":["\u00c9ditions Oz"],"02924554":["Collectif d'analyse politique (CAP)"],"02924555":["Proklesia"],"02924556":["INM","Institut du Nouveau Monde"],"02924557":["GARPAN","Groupe d'Assistance et de Recherche sur les Ph\u00e9nom\u00e8nes A\u00e9rospatiaux Non-identifi\u00e9s","Groupe d'\u00e9tude sur les OVNIs"],"02924558":["Les \u00c9crits","Les \u00c9crits de l'Acad\u00e9mie des lettres du Qu\u00e9bec"],"02924559":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences sociales. D\u00e9partement de sociologie. Revue Recherches sociographiques"],"02924560":["\u00c9ditions Urubu"],"02924561":["L'\u00c9crivain De l'Est","\u00c9crivain de l'Est","\u00c9ditions l'\u00c9crivain de l'Est"],"02924562":["Cyr, Richard"],"02924563":["\u00c9ditions Z'ail\u00e9es"],"02924564":["\u00c9ditions la Morue verte"],"02924565":["4 et demi","Quatre et demi"],"02924566":["Jalbert Productions Multim\u00e9dias"],"02924567":["\u00c9ditions Inter Formation"],"02924568":["Groupe \u00c9dition la Courte \u00e9chelle. \u00c9ditions \u00c0 l'\u00e9tage","\u00c0 l'\u00e9tage"],"02924569":["Formation \u00c9volya","Perfection Formation en ligne","Phaneuf, Rachel","\u00c9ditions la Plume","\u00c9volya"],"02924570":["\u00c9ditions \u00c9sot\u00e8re"],"02924571":["Maison des visc\u00e8res"],"02924572":["\u00c9ditions du Portail"],"02924573":["\u00c9ditions Nt"],"02924574":["Pouliot, Marie-Claire"],"02924575":["Sillon, Eddy","\u00c9ditions Eddy Sillon"],"02924576":["Public Relations without Borders","Relations publiques sans fronti\u00e8res"],"02924577":["Yoga Lumi\u00e8re"],"02924578":["\u00c9ditions Pr\u00e9sages"],"02924579":["Claire Bianchi","Dumont, J\u00e9r\u00f4me"],"02924580":["MRC des Laurentides"],"02924581":["\u00c9ditions BooQC"],"02924582":["Productions Quantum Technique"],"02924583":["Bila, Andr\u00e9, Bbla home"],"02924584":["\u00c9ditions du Lotus blanc"],"02924585":["Brins d'\u00e9ternit\u00e9"],"02924586":["R\u00e9seau apostolique Hodos"],"02924587":["Revue Voix et Images","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'\u00e9tudes litt\u00e9raires. Voix et Images"],"02924588":["\u00c9ditions Sylva"],"02924589":["Zone occup\u00e9e","\u00c9ditions OQP"],"02924590":["Laval (Ville)","Laval (Ville) Communications et relations m\u00e9dias"],"02924591":["Groupe Innovamber"],"02924592":["Ferron, Marc-Andr\u00e9","Gestion authentique"],"02924593":["Bergeron, Genevi\u00e8ve","Sant\u00e9-V\u00e9g\u00e9tale"],"02924594":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"02924595":["\u00c9ditions Cruciforme"],"02924596":["CASIOPE","Centre d'aide et de soutien aux intervenants et organismes en petite enfance"],"02924597":["\u00c9cole Polytechnique de Montr\u00e9al. Institut de l'\u00e9nergie Trottier"],"02924598":["Visages int\u00e9rieurs"],"02924599":["Bleu du ciel","\u00c9ditions le Bleu du ciel"],"02924600":["Pr\u00e9mont, Charles"],"02924601":["Loze-Dion \u00e9diteur"],"02924602":["Bonin, Daniel","Chimeri"],"02924603":["Roseau infographie - RO traduction et infographie","\u00c9ditions du Monde ordinaire"],"02924604":["Anbar, Frida"],"02924605":["AERDPQ","Association des \u00e9tablissements de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique du Qu\u00e9bec","FRDPQ","F\u00e9d\u00e9ration de la r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique du Qu\u00e9bec"],"02924606":["Productions Somme toute","\u00c9ditions Somme toute"],"02924607":["Morency \u00e9dition"],"02924608":["Robichaud, Marie-Jos\u00e9e"],"02924609":["MRC de La Mitis"],"02924610":["Joubert, Isabelle"],"02924611":["Nuit Blanche, magazine litt\u00e9raire","Nuit blanche (Magazine)","Nuit blanche - le magazine du livre"],"02924612":["C\u00e9gep de Jonqui\u00e8re"],"02924613":["Maison tricot\u00e9e"],"02924614":["Bouc Productions"],"02924615":["Horik, Stefan"],"02924616":["Poulin, \u00c9ric"],"02924617":["Raymond, Luce"],"02924618":["Pie curieuse"],"02924619":["Carl Perron, les \u00c9critures CP","Perron, Carl"],"02924620":["Duhaime, Bertrand"],"02924621":["Lavoie, Rita"],"02924622":["Bergeron, Sonia","Sonia Bergeron R\u00e9Lovution po\u00e9tique","Sonia Bergeron \u00ab R\u00e9Lovution po\u00e9tique \u00bb"],"02924623":["W. Maxwell"],"02924624":["Coop\u00e9rative des \u00c9ditions Laska","\u00c9ditions Laska"],"02924625":["Publications b\u00e9n\u00e9voles des litt\u00e9ratures de l'imaginaire du Qu\u00e9bec","Revue Solaris","Solaris"],"02924626":["Publications de litt\u00e9rature polici\u00e8re","Revue Alibis"],"02924627":["MRC de Pontiac"],"02924628":["Corporation professionnelle des di\u00e9t\u00e9tistes du Qu\u00e9bec","ODNQ","OPDQ","Ordre des di\u00e9t\u00e9tistes-nutritionnistes du Qu\u00e9bec","Ordre professionnel des di\u00e9t\u00e9tistes du Qu\u00e9bec"],"02924629":["Harmonie et Sant\u00e9 2000"],"02924630":["Bilal Success"],"02924631":["Asteure m\u00e9dia"],"02924632":["Centre comm\u00e9moratif de l'Holocauste \u00e0 Montr\u00e9al","Montreal Holocaust Museum","Montreal Holocaust memorial center","Mus\u00e9e de l'Holocauste Montr\u00e9al"],"02924633":["Douville, Michel"],"02924634":["Barrette, Jean"],"02924635":["Jean-Dominic Leduc - M\u00c9M9OIRE","Leduc, Jean-Dominic"],"02924636":["Duclos-les-livres"],"02924637":["Perro \u00e9diteur"],"02924638":["ABPQ","Association Les biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec","Association des biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec","Association des directeurs de biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec (ADIBIPUQ)","Les biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec (BPQ)"],"02924639":["Performance \u00e9dition"],"02924640":["\u00c9ditions Decideo Am\u00e9rique du Nord"],"02924641":["Productions ACA","Productions Auto-Correct-Art"],"02924642":["\u00c9ditions Lacroix"],"02924643":["Montagne blanche \u00e9diteur"],"02924644":["Fondation canadienne du Parkinson. Division du Qu\u00e9bec","Parkinson Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 Parkinson du Qu\u00e9bec"],"02924645":["\u00c9ditions d'Eux"],"02924646":["\u00c9ditions Cardinal"],"02924647":["Chaire de recherche du Canada sur la sant\u00e9 psychosociale des familles - Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais. Chaire de recherche du Canada sur la sant\u00e9 psychosociale des familles"],"02924648":["Studio Lounak","\u00c9ditions Lounak"],"02924649":["Association Lurelu","Lurelu"],"02924650":["Patatronik"],"02924651":["\u00c9ditions JFD","\u00c9ditions Jean-Fran\u00e7ois D\u00e9ry"],"02924652":["L'Oie de Cravan","Oie de Cravan"],"02924653":["DeVimy & Associ\u00e9s","DeVimy et Associ\u00e9s","Groupe De Vimy","Groupe DeVimy"],"02924654":["Cr\u00e9avif"],"02924655":["Centre de R\u00e9f\u00e9rence du Grand Montr\u00e9al","Information and Referral Centre of Greater Montreal"],"02924656":["Jane Klavel Publishing","Janette Avril","\u00c9ditions Jane Klavel"],"02924657":["Han Art","Han Art Gallery"],"02924658":["M\u00e9thode \u00e0 Jimmy"],"02924659":["Grenon, Jean-Claude"],"02924660":["DWBI expert"],"02924661":["ASBC","Association for Science and Common Good","Association science et bien commun","\u00c9ditions Science et bien commun"],"02924662":["Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux du Nunavik","CRSSS Kativik","Conseil r\u00e9gional Kativik de la sant\u00e9 et des services sociaux","Nunavik Regional Board of Health and Social Services","RRSSS Nunavik","R\u00e9gie r\u00e9gionale de la sant\u00e9 et des services sociaux du Nunavik"],"02924663":["M. Ed","Monsieur Ed"],"02924664":["CKR \u00e9ditions"],"02924665":["M\u00e9tisse","\u00c9ditions La M\u00e9tisse"],"02924666":["\u00c9ditions H\u00e9liotrope"],"02924667":["\u00c9ditions Miss Liky"],"02924668":["\u00c9ditions Paix pour tous","\u00c9ditions Terre nouvelle"],"02924669":["Occidentalia"],"02924670":["\u00c9ditions de Ta m\u00e8re"],"02924671":["\u00c9ditions Po\u00e8tes de brousse"],"02924672":["Num\u00e9ro de s\u00e9rie"],"02924673":["Canadian Human Rights Foundation","Equitas - Centre international d'\u00e9ducation aux droits humains","Fondation canadienne des droits de la personne","Fondation canadienne des droits humains","International Centre for Human Rights Education"],"02924674":["CPMQ","Coll\u00e8ge des m\u00e9decins du Qu\u00e9bec","Corporation professionnelle des m\u00e9decins du Qu\u00e9bec","M\u00e9decins du Qu\u00e9bec"],"02924675":["Calcul mental Kids"],"02924676":["Dub\u00e9, Pierre"],"02924677":["Graziella Pettinati inc.","Pettinati, Graziella"],"02924678":["\u00c9ditions Vitalgo"],"02924679":["PREST","P\u00f4le r\u00e9gional pour l\u2019enseignement de la science et de la technologie"],"02924680":["MECI Marson \u00e9dition et consultation","Marson \u00e9dition et consultation"],"02924681":["PREST","P\u00f4le r\u00e9gional pour l\u2019enseignement de la science et de la technologie"],"02924682":["\u00c9ditions de l'\u00c9crou"],"02924683":["INRS. Centre Urbanisation Culture Soci\u00e9t\u00e9. Revue Enfances Familles G\u00e9n\u00e9rations","Institut national de la recherche scientifique. Centre Urbanisation, culture, soci\u00e9t\u00e9. Revue Enfances Familles G\u00e9n\u00e9rations","Revue Enfances Familles G\u00e9n\u00e9rations"],"02924684":["BerBer 13-13","Bergeron & Berger","Bergeron et Berger"],"02924685":["Recto-Verso","Recto-Verso \u00e9diteur"],"02924686":["Alter Go","AlterGo","Association r\u00e9gionale pour le loisir des personnes handicap\u00e9es de l'\u00eele de Montr\u00e9al"],"02924687":["Bil\u00e9, Serge","Serge Bil\u00e9 \u00e9ditions"],"02924688":["\u00c9ditions Chantou"],"02924689":["La Corporation des conseillers certifi\u00e9s en assurance et rentes collectives en milieu de travail","MF Conseil","\u00c9ditions Lacorpo","\u00c9ditions MFC"],"02924690":["K2A S.E.N.C."],"02924691":["ABC de l'\u00e9dition","L'ABC de l'\u00e9dition"],"02924692":["Question Retraite","\u00c9duc\u00c9pargne"],"02924693":["D'Anterny, Fredrick","Farfadet r\u00eaveur","Farfadet r\u00eaveur, Fredrick D'Anterny"],"02924694":["MultiPr\u00e9vention"],"02924695":["Essor-Livres \u00e9diteur"],"02924696":["Bo\u00eete \u00e0 B.D.","Bo\u00eete \u00e0 B.D. de Laval"],"02924697":["Tremblay, Chantale"],"02924698":["ODSEF","Observatoire d\u00e9mographique et statistique de l'espace francophone","Universit\u00e9 Laval. Observatoire d\u00e9mographique et statistique de l'espace francophone"],"02924699":["\u00c9ditions Petite Mine"],"02924700":["Bottes et V\u00e9lo S.E.N.C.","Bottes et v\u00e9lo","Lalibert\u00e9, \u00c9ric et Brigitte Harouni"],"02924701":["Auger, R\u00e9jean"],"02924702":["Gal\u00e9ace inc.","\u00c9ditions Gal\u00e9ace"],"02924703":["FCCF","F\u00e9d\u00e9ration culturelle canadienne-fran\u00e7aise"],"02924704":["\u00c9ditions Temp\u00eate blanche"],"02924705":["Racine-Lacroix, Marie-H\u00e9l\u00e8ne"],"02924706":["Bourget, Serge-Carmel","Serge-Carmel Bourget Programmation informatique"],"02924707":["Gribouille \u00e9ducatif"],"02924708":["\u00c9cole Providence"],"02924709":["La Fo Lit","Lamontagne, Sarah"],"02924710":["\u00c9ditions Wilson & Lafleur, Martel"],"02924711":["Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de Saint-Ours","Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de St-Ours"],"02924712":["\u00c9ditions Synoptique"],"02924713":["Felteau, Lyne","\u00c9ditions MalYne"],"02924714":["Groupe Houdes 2003"],"02924715":["Presses Panafricaines"],"02924716":["Une \u00e9cole montr\u00e9alaise pour tous (UEMPT)"],"02924717":["e-Sant\u00e9 communication"],"02924718":["Institut M3I"],"02924719":["Del Busso \u00e9diteur"],"02924720":["Gallimard lt\u00e9e - \u00c9dito","\u00c9dito"],"02924721":["B\u00e9dard, Mario"],"02924722":["Presses de Bras-d'Apic"],"02924723":["G\u00e9n\u00e9alogie et histoire des familles L\u00e9ger/Les \u00e9ditions Jean-Pierre L\u00e9ger","L\u00e9ger, Jean-Pierre"],"02924724":["Publications SDM"],"02924725":["Carrefours azur"],"02924726":["Inconv\u00e9nient"],"02924727":["IRIS","Institut de recherche et d'informations socio-\u00e9conomiques"],"02924728":["Note verte Vall\u00e9e-de-la-Gatineau"],"02924729":["Publications VIIN","VIIN publishing"],"02924730":["Papp International. \u00c9ditions R\u00e9cr\u00e9-Jeux","R\u00e9cr\u00e9 jeux"],"02924731":["\u00c9ditions Rose de la Fontaine"],"02924732":["Mission chr\u00e9tienne J\u00e9sus restaure"],"02924733":["\u00c9ditions Unelune"],"02924734":["City Monsters Books","\u00c9ditions Chouette. City Monsters Books"],"02924735":["Bonjour Kids Books"],"02924736":["Capteuse de r\u00eaves"],"02924737":["M\u00e9tastrat\u00e9gie cabinet-conseil"],"02924738":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition de l'Istorlet"],"02924739":["Presta-\u00c9ditions"],"02924740":["Dionne, Marie-Andr\u00e9e","Les \u00e9ditions du Chapeau violet","\u00c9ditions du Chapeau violet"],"02924741":["Ost\u00e9opathie Qu\u00e9bec"],"02924742":["Centre d'entraide la Boussole"],"02924743":["Impact Acad\u00e9mia","Publications chr\u00e9tiennes. Impact Acad\u00e9mia"],"02924744":["Brien, Claude"],"02924745":["Robidoux, Nathalie"],"02924746":["Association canadienne des parajuristes (CAP)","Canadian Association of Paralegals (CAP)"],"02924747":["Doyle, Susan"],"02924748":["P\u00f4le sant\u00e9 HEC Montr\u00e9al","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. P\u00f4le sant\u00e9"],"02924749":["\u00c9ditions Racines"],"02924750":["OCPM","Office de consultation publique de Montr\u00e9al"],"02924751":["Abeille imp\u00e9riale"],"02924752":["Association des auteurs des Laurentides"],"02924753":["Groupe de recherche interdisciplinaire sur les affirmations autochtones contemporaines (GRIAAC)","UQAM. GRIAAC","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences humaines. GRIAAC"],"02924754":["Cahiers d'activit\u00e9s N.G.","Cahiers d'activit\u00e9s NG","Gaudreault, Normand"],"02924755":["Flaflam studio"],"02924756":["\u00c9ditions du Fantastique"],"02924757":["Centre Paramita de bouddhisme tib\u00e9tain du Qu\u00e9bec"],"02924758":["\u00c9ditions de la Grenouill\u00e8re"],"02924759":["UQAM. D\u00e9partement de sciences des religions","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de sciences des religions","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences humaines. D\u00e9partement de sciences des religions"],"02924760":["\u00c9ditions D.CAF Solutions"],"02924761":["M&R Hylis \u00e9dition"],"02924762":["CIRDIS","UQAM. Facult\u00e9 de science politique et de droit. Centre interdisciplinaire de recherche en d\u00e9veloppement international et soci\u00e9t\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre interdisciplinaire de recherche en d\u00e9veloppement international et soci\u00e9t\u00e9"],"02924763":["JMSL Informatique"],"02924764":["\u00c9ditions LouD"],"02924765":["Sommet international des coop\u00e9ratives","Sommet international du coop\u00e9ratisme"],"02924766":["\u00c9ditions Contes et pinceaux"],"02924767":["B\u00e9land, Yves"],"02924768":["Association touristique de l'Outaouais","Tourisme Outaouais"],"02924769":["\u00c9ditions de l'Isatis"],"02924770":["L'aut'journal","\u00c9ditions du Renouveau qu\u00e9b\u00e9cois"],"02924771":["Maison d'\u00e9dition Saint-Laurent","Maison d'\u00e9dition St-Laurent"],"02924772":["SHPS","Soci\u00e9t\u00e9 Pierre de Saurel","Soci\u00e9t\u00e9 historique Pierre-de-Saurel"],"02924773":["Impact H\u00e9ritage","Publications chr\u00e9tiennes. Impact H\u00e9ritage"],"02924774":["La Montagne secr\u00e8te","Montagne secr\u00e8te","Secret Mountain"],"02924775":["Luzerne Rousse"],"02924776":["Saindoux \u00e9diteur"],"02924777":["Groupe ESCER - UQAM","UQAM. Centre ESCER","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00c0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences. Centre pour l'\u00e9tude et la simulation du climat \u00e0 l'\u00e9chelle r\u00e9gionale"],"02924778":["Solutions aides technologiques"],"02924779":["C\u0153liaque Qu\u00e9bec","Fondation qu\u00e9b\u00e9coise de la maladie coeliaque","Quebec Celiac Foundation"],"02924780":["Elfes de la vapeur"],"02924781":["M\u0153bius","Revue Moebius"],"02924782":["Harvey, Sylvain","\u00c9ditions Sylvain Harvey"],"02924783":["\u00c9ditions G\u00e9nie Folie"],"02924784":["\u00c9duc alcool","\u00c9duc'alcool"],"02924785":["Pelletier, Suzie","\u00c9ditions du D\u00e9fi"],"02924786":["CrackBoom! Books","CrackBoom! Livres","\u00c9ditions Chouette. CrackBoom! Livres"],"02924787":["Groupe Nota Bene. Alias","\u00c9ditions Alias"],"02924788":["M\u00e9ga \u00c9ditions"],"02924789":["Productions Kmanjen"],"02924790":["Saucier conseil"],"02924791":["\u00c9ditions Pleine Conscience"],"02924792":["Carbure \u00e9ditions"],"02924793":["Fran\u00e7ois Ladouceur auto \u00e9dition","Ladouceur, Fran\u00e7ois"],"02924794":["Concept MDE","D\u00e9mosth\u00e8ne communications"],"02924795":["Escouade G","Escouade de garde"],"02924796":["\u00c9ditions Voix d'ancres"],"02924797":["Plan\u00e8te rebelle"],"02924798":["CPE les Petits Semeurs","Centre de la petite enfance les Petits Semeurs"],"02924799":["Tremblay, Victor Daniel"],"02924800":["Presses du M\u00e9ridien"],"02924801":["\u00c9ditions Cursus universitaire"],"02924802":["Grandis ta vie"],"02924803":["ARMuQ","Association pour l'avancement de la recherche en musique du Qu\u00e9bec","SQRM","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de recherche en musique"],"02924804":["\u00c9ditions Midi trente"],"02924805":["Espace Perreault Transmissions chor\u00e9graphiques","Fondation Jean-Pierre Perreault"],"02924806":["Ziosi, Sandrine"],"02924807":["\u00c9ditions Propulse"],"02924808":["Diamodesign"],"02924809":["Toge th\u00e9\u00e2tre \u00e9diteur"],"02924810":["Les Presses de l'\u00c9IF de l'UQTR","Presses de l'\u00c9IF","Presses de l'\u00c9cole internationale de fran\u00e7ais de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res"],"02924811":["Petite Barque"],"02924812":["Distribution CPM","Distribution CPM/Pomango","POM (Production Oliver Musique)","Pomango"],"02924813":["\u00c9ditions Histoires \u00e0 succ\u00e8s"],"02924814":["Revue Anthropologie et soci\u00e9t\u00e9s","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences sociales. D\u00e9partement d'anthropologie. Revue Anthropologie et soci\u00e9t\u00e9s"],"02924815":["Productions BSL"],"02924816":["\u00c9ditions de L'Estuaire"],"02924817":["\u00c9ditions For All","\u00c9ditions pour tous"],"02924818":["\u00c9ditions Verge-d'Or"],"02924819":["WizVox M\u00e9dias"],"02924820":["Chevalier, Michel"],"02924821":["Galerie de Bellefeuille"],"02924822":["Technique Rollin","\u00c9ditions Nillor"],"02924823":["Baillargeon, Alexandre"],"02924824":["\u00c9ditions Polyvalence"],"02924825":["Inspiration Publishings","\u00c9ditions Inspiration","\u00c9ditions Inspiration Publishings (EiP)"],"02924826":["Revue Cin\u00e9mas"],"02924827":["\u00c9ditions \u00e9clectiques"],"02924828":["Th\u00e9odore, Doreth"],"02924829":["\u00c9ditions Gratitude"],"02924830":["Chantal Tessier Entreprises inc.","\u00c9ditions Inspirantia","\u00c9ditions les Inspiratrices"],"02924831":["\u00c9ditions SOS"],"02924832":["\u00c9cole primaire Guy-Drummond"],"02924833":["\u00c9ditions du Phoenix"],"02924834":["\u00c9ditions de la Rue Dorion"],"02924835":["\u00c9ditions Dakyil"],"02924836":["\u00c9ditions Exit","\u00c9ditions Exit S.E.N.C."],"02924837":["\u00c9ditions de la Tournure","\u00c9ditions de la Tournure, Coop de solidarit\u00e9"],"02924838":["Payant, Johanne"],"02924839":["Biblio Curiosa Books","\u00c9ditions Biblio Curiosa"],"02924840":["\u00c9ditions Cyb\u00e8le","Richard, Nancy"],"02924841":["Alliance de l'industrie touristique du Qu\u00e9bec"],"02924842":["El-Makhour, Hala"],"02924843":["Fondation BDA","Fondation biotechnologie pour le d\u00e9veloppement durable en Afrique (BDA)"],"02924844":["Croteau, Jos\u00e9e","Success Principles for children /Les principes du succ\u00e8s pour les enfants","The Success Principles for children /Les principes du succ\u00e8s pour les enfants"],"02924845":["Fortin, Carole","\u00c9ditions Carole Fortin"],"02924846":["Arielle De Garie","De Garie, Arielle","\u00c9ditions la Derni\u00e8re Feuille"],"02924847":["\u00c9ditions Ch\u00e2teau d'encre"],"02924848":["Anonymous Celebrities","C\u00e9l\u00e8bres anonymes"],"02924849":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"02924850":["Productions Solo etc."],"02924851":["Productions Carlam"],"02924852":["\u00c9ditions Mots en toile"],"02924853":["J.N. \u00c9ditions & Co.","Normandin, Julie"],"02924854":["Thomas, Normand"],"02924855":["Polytechnique Montr\u00e9al","\u00c9cole polytechnique de Montr\u00e9al"],"02924856":["\u00c9ditions Afroqu\u00e9bec"],"02924857":["Barreau du Qu\u00e9bec"],"02924858":["Los ediciones de los suenos","The editions of dreams","\u00c9ditions des Songes"],"02924859":["Unicursal"],"02924860":["\u00c9ditions T\u00eate haute"],"02924861":["UQAM. ESG. Chaire de recherche du Canada en patrimoine urbain","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole des sciences de la gestion. Chaire de recherche du Canada en patrimoine urbain"],"02924862":["Versus magazine","V\u00e9ganes magazine"],"02924863":["\u00c9ditions Translucides"],"02924864":["Lumigny","Lumigny Inc."],"02924865":["Brassard, Chantale","Pont litt\u00e9raire S.E.N.C."],"02924866":["Dragon Books","Livres Dragon"],"02924867":["\u00c9ditions ATMA internationales"],"02924868":["Bien grandir","Fondation Lucie et Andr\u00e9 Chagnon. Na\u00eetre et grandir","Na\u00eetre et grandir"],"02924869":["Fino \u00e9ducation","\u00c9ditions Orthofino"],"02924870":["\u00c9ditions Sonambula"],"02924871":["\u00c9ditions Convergences"],"02924872":["Conseil des sages","The Wisemen Council","Wisemen Council"],"02924873":["Perro \u00e9diteur"],"02924874":["Eyengu\u00e9, Aim\u00e9","\u00c9ditions de la Fleuvitude - d'Aim\u00e9 Eyengu\u00e9"],"02924875":["Fondation Lucie et Andr\u00e9 Chagnon"],"02924876":["\u00c9ditions Hemgi"],"02924877":["\u00c9ditions Acrynola"],"02924878":["PRAXIS - Centre de d\u00e9veloppement professionnel de la Facult\u00e9 des arts et des sciences (FAS) de l'UdeM","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des arts et des sciences. PRAXIS - Centre de d\u00e9veloppement professionnel"],"02924879":["TIESS","Territoires innovants en \u00e9conomie sociale et solidaire"],"02924880":["\u00c9ditions Touske j'aime"],"02924881":["Simon, Dominic P."],"02924882":["\u00c9ditions l'Entretoit"],"02924883":["\u00c9ditions Polatouche"],"02924884":["Joubert, Marie-Claude"],"02924885":["\u00c9ditions Jolie Plume"],"02924886":["\u00c9dition Bastet"],"02924887":["Chambre des notaires du Qu\u00e9bec"],"02924888":["\u00c9diteurs en feu","\u00c9ditions de la Maison en feu"],"02924889":["\u00c9ditions Humain"],"02924890":["\u00c9ditions Givre noir"],"02924891":["Magn\u00e9toth\u00e8que","Vues & voix","Vues et Voix"],"02924892":["CPRMV","Centre de pr\u00e9vention de la radicalisation menant \u00e0 la violence"],"02924893":["Fondation du Grand Montr\u00e9al"],"02924894":["Circuit, musiques contemporaines","UdeM. Circuit, musiques contemporaines","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de Musique. Circuit, musiques contemporaines"],"02924895":["Publications chr\u00e9tiennes. \u00c9ditions La Rochelle","\u00c9ditions La Rochelle"],"02924896":["Chaque jour compte","Gr\u00e9goire, Nathalie"],"02924897":["Logique du calendrier","Rompr\u00e9 Brodeur, Eug\u00e9nie"],"02924898":["La Peuplade, \u00e9dition et diffusion d'art","Peuplade","\u00c9ditions La Peuplade"],"02924899":["Gnicholsbooks","Nichols, Ginette"],"02924900":["Aubin Georges","Aubin-Blanchet, Recherches historiques"],"02924901":["\u00c9dition Nouveaux Genres"],"02924902":["Fondation Fran\u00e7ois-Lamy"],"02924903":["M\u00e9tis \u00e9dition"],"02924904":["Palmi\u00e9ri, Christine"],"02924905":["Entrepreneures","Institut Kara","\u00c9ditions des Entrepreneures"],"02924906":["Publications l'Atelier de Katie"],"02924907":["P\u00f4le de recherche sur l\u2019Afrique et le monde \u00e9mergent (PRAME)","UdeM. P\u00f4le de recherche sur l\u2019Afrique et le monde \u00e9mergent","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de science politique. PRAME"],"02924908":["G\u00e9rin, Fran\u00e7ois-Marie"],"02924909":["Monette, Yves"],"02924910":["\u00c9ditions Robert Laffont"],"02924911":["MCV","Minist\u00e8re Croix et vie","Productions Minuit-moins-z-une","\u00c9ditions du pain aux raisins"],"02924912":["Dernier Mot","Histoires du monde","Productions Bisma","Productions Bisma S.E.N.C."],"02924913":["JP Gagn\u00e9 productions"],"02924914":["Heures bleues","\u00c9ditions Heures bleues","\u00c9ditions Les Heures bleues"],"02924915":["\u00c9ditions du Bl\u00e9"],"02924916":["\u00c9ditions Lixus"],"02924917":["CMAQ","Conseil des m\u00e9tiers d'art du Qu\u00e9bec"],"02924918":["Centre de sant\u00e9 des femmes de la Mauricie"],"02924919":["\u00c9ditions Nuit blanche"],"02924920":["\u00c9ditions Aurore"],"02924921":["IMACP","Institut Mallet pour l'avancement de la culture philanthropique"],"02924922":["Maison des arts de Laval"],"02924923":["\u00c9ditions Michel Lafon Canada"],"02924924":["M \u00e9diteur"],"02924925":["Ateliers de [sens public]","Sens public"],"02924926":["\u00c9ditions Dent-de-Lion"],"02924927":["IREC","Institut de recherche en \u00e9conomie contemporaine"],"02924928":["\u00c9ditions Afrikana"],"02924929":["\u00c9ditions D'\u00c0-C\u00f4t\u00e9"],"02924930":["Fondation Marie-Vincent"],"02924931":["Minist\u00e8re Jo\u00ebl Spinks","Minist\u00e8res Jo\u00ebl Spinks","\u00c9ditions de la B\u00e9n\u00e9diction"],"02924932":["PEC@Partenaires, papier \u00e9lectronique et communications","\u00c9ditions Libert\u00e9s num\u00e9riques"],"02924933":["\u00c9cole des Entrepreneurs d'Afrique"],"02924934":["Victo r& Ana\u00efs","\u00c9ditions Victor et Ana\u00efs"],"02924935":["Goulet, Jean - Tccmontreal","Tccmontreal"],"02924936":["\u00c9ditions Hashtag","\u00c9ditions Hashtag 2018"],"02924937":["PREST","P\u00f4le r\u00e9gional pour l\u2019enseignement de la science et de la technologie"],"02924938":["Andrea Jourdan \u00e9ditions"],"02924939":["Centre international pour la pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9","Centro internacional para la prevenci\u00f3n de la criminalidad","International centre for the prevention of crime"],"02924940":["Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de Saint-Ours","Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de St-Ours"],"02924941":["Performance \u00e9dition"],"02924942":["Z\u00e8bre \u00e9dition"],"02924943":["Corporation professionnelle des inhaloth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec","OPIQ","Ordre professionnel des inhaloth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec"],"02924944":["CLC Canada","Librairie CLC"],"02924945":["Matte, Gilles","\u00c9ditions Li b/v rE"],"02924946":["EXPRESSION, Centre d'exposition de Saint-Hyacinthe"],"02924947":["Morin, Julie"],"02924948":["Weyssor","\u00c9ditions Libert\u00e9 des mots"],"02924949":["\u00c9ditions Barnab\u00e9"],"02924950":["Tortue Berlue"],"02924951":["3 Corneilles \u00e9ditrices"],"02924952":["Coulombe, Manon"],"02924953":["\u00c9ditions J.M.","\u00c9ditions JM"],"02924954":["Revue Fronti\u00e8res"],"02924955":["\u00c9ditions de Valois"],"02924956":["Association pour la sant\u00e9 publique du Qu\u00e9bec (ASPQ)"],"02924957":["\u00c9ditions de l'\u00c9paulard"],"02924958":["\u00c9ditions du Mur"],"02924959":["Gallimard lt\u00e9e - \u00c9dito","\u00c9dito"],"02924960":["MST \u00e9diteur","M\u00e9dia sys tique","M\u00e9dia-sys-tique, \u00e9diteur","Productions MST"],"02924961":["Artexte - \u00e9cole de r\u00e9daction et service de gestion des arts","Roy, R\u00e9jean","R\u00e9jean Roy (Les \u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer)","\u00c9ditions de l'\u00e9toile de mer"],"02924962":["\u00c9ditions l'Hybride"],"02924963":["\u00c9ditions Cervidae"],"02924964":["Libre Avenue"],"02924965":["KO M\u00e9dia","KO \u00c9ditions inc, une filiale de KO M\u00e9dia inc.","KO \u00e9ditions"],"02924966":["\u00c9ditions au Carr\u00e9"],"02924967":["Thomin, Jean-Paul"],"02924968":["\u00c9ditions Octave"],"02924969":["\u00c9ditions Prolepse"],"02924970":["Mon manuel annot\u00e9"],"02924971":["UQAM. Vitalit\u00e9, Laboratoire de recherche sur la sant\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Vitalit\u00e9 - Laboratoire de recherche sur la sant\u00e9","Vitalit\u00e9 - Laboratoire de recherche sur la sant\u00e9 (UQAM)"],"02924972":["Outils pour la vie"],"02924973":["\u00c9ditions Un monde diff\u00e9rent"],"02924974":["Librairie Wilson & Lafleur"],"02924975":["\u00c9ditions les Mots d\u00e9plac\u00e9s"],"02924976":["Num\u00e9rilab"],"02924977":["Espace pour la vie Montr\u00e9al"],"02924978":["Coll\u00e8ge des professions financi\u00e8res"],"02924979":["Leslie Passerino International","Minist\u00e8res Leslie Passerino","Passerino, Leslie"],"02924980":["R\u00e9seau international du mieux-\u00eatre (RIME)"],"02924981":["Magn\u00e9toth\u00e8que","Vues & voix","Vues et Voix"],"02924982":["Giroux, Alain"],"02924983":["Chaire Ivanho\u00e9 Cambridge d'immobilier ESG UQAM","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire UQAM-SITQ immobilier \u00c9cole des sciences de la gestion","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole des sciences de la gestion. Chaire Ivanho\u00e9 Cambridge d'immobilier"],"02924984":["Fonfon"],"02924985":["Pierre Marcel Montmory \u00c9diteur","Po\u00e9sie La Vie"],"02924986":["Observatoire de la qualit\u00e9 de l'offre alimentaire"],"02924987":["\u00c9ditions l'Artichaut"],"02924988":["Mus\u00e9e du Haut-Richelieu"],"02924989":["\u00c9ditions Anonymes"],"02924990":["Production \u00c0 main lev\u00e9e"],"02924991":["\u00c9ditions Z'ail\u00e9es"],"02924992":["Fondation des Choisis de J\u00e9sus"],"02924993":["RED","R\u00e9seau d'enseignement de la danse"],"02924994":["AGEAC Canada","Association g\u00e9ophilosophique d'\u00e9tudes anthropologiques, culturelles, A.G.E.A.C. Canada"],"02924995":["\u00c9ditions G\u00e9nie Folie"],"02924996":["\u00c9ditions du Parc en face","\u00c9ditions les Malins. Parc en face"],"02924997":["\u00c9ditions Gl\u00e9nat Qu\u00e9bec"],"02924998":["Couture, Guylaine","Editions Isotopelab"],"02924999":["MQI","Mouvement Qu\u00e9bec ind\u00e9pendant"],"02925000":["C.I.T.I.E.S.","Centre international de transfert d'innovations et de connaissances en \u00e9conomie sociale et solidaire"],"02925001":["Station T"],"02925002":["\u00c9ditions T.N.T.","\u00c9ditions TNT"],"02925003":["Centre comm\u00e9moratif de l'Holocauste \u00e0 Montr\u00e9al","Montreal Holocaust Museum","Montreal Holocaust memorial center","Mus\u00e9e de l'Holocauste Montr\u00e9al"],"02925004":["\u00c9ditions D\u00e9fendu!"],"02925005":["A.B.C. Strat\u00e9gies","ABC Strat\u00e9gies","R\u00e9sonance Canada"],"02925006":["\u00c9ditions du Bouclier"],"02925007":["Acad\u00e9mie d'hypnose th\u00e9rapeutique du Qu\u00e9bec","Editions AHTQ - Acad\u00e9mie d'hypnose th\u00e9rapeutique du Qu\u00e9bec"],"02925008":["Bo\u00eete \u00e0 livres \u00e9ditions","La Bo\u00eete \u00e0 livres"],"02925009":["Editeurenligne.ca","ImpriMedia","Roman en Ligne","\u00c9diteur en Ligne","\u00c9ditions \u00c9diLigne"],"02925010":["Shanaprod"],"02925011":["NORDlivres"],"02925012":["Conseil des Atikamekw de Wemotaci"],"02925013":["Sc\u00e9narex"],"02925014":["Essor-Livres \u00e9diteur"],"02925015":["Revue Tangence","Tangence \u00e9diteur"],"02925016":["Groupe de d\u00e9veloppement durable du Pays de Cocagne"],"02925017":["Formation SMI"],"02925018":["CSMB","Centre de services scolaire Marguerite-Bourgeoys (CSSMB)","Commission scolaire Marguerite-Bourgeoys"],"02925019":["NUM \u00e9diteur"],"02925020":["\u00c9ditions Shakespeare"],"02925021":["\u00c9ditions Rubis"],"02925022":["Publications SDM"],"02925023":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie de l'environnement","EnviroComp\u00e9tences - Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'environnement (CSMOE)"],"02925024":["Tremblay, Jessi","Tremblay, Jessica"],"02925025":["\u00c9ditions Anticonformistes"],"02925026":["Le Marie-Terre","Marie-Terre","Roy, Marie-Soleil"],"02925027":["Exponentiel"],"02925028":["Escapade R\u00e9pit Bonheur"],"02925029":["Productions Pointe fine"],"02925030":["\u00c9ditions Lo-\u00c9ly"],"02925031":["ABPQ","Association Les biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec","Association des biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec","Association des directeurs de biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec (ADIBIPUQ)","Les biblioth\u00e8ques publiques du Qu\u00e9bec (BPQ)"],"02925032":["\u00c9ditions Exclamation"],"02925033":["APCHQ","Association provinciale des constructeurs d'habitations du Qu\u00e9bec"],"02925034":["Famille Caissie, Caissey, Quessy & Roger Family"],"02925035":["Manifestement!","Pure fiction","Sortir la t\u00eate","T\u00eate plurielle","T\u00eate premi\u00e8re","Un chat sur la t\u00eate","\u00c9ditions Cogita","\u00c9ditions de T\u00eate"],"02925036":["Bo\u00eete \u00e0 Lis\u00e9e"],"02925037":["Simard-Laflamme, Carole"],"02925038":["RVP","Regroupement pour la valorisation de la paternit\u00e9"],"02925039":["\u00c9ditions PHL"],"02925040":["Magn\u00e9toth\u00e8que","Vues & voix","Vues et Voix"],"02925041":["Projet \u00c9vangile","Publications Chr\u00e9tiennes. Projet \u00c9vangile"],"02925042":["\u00c9ditions Merlin"],"02925043":["Institut \u00e9conomique de Montr\u00e9al","Montreal Economic Institute"],"02925044":["Papp International. \u00c9ditions R\u00e9cr\u00e9-Jeux","R\u00e9cr\u00e9 jeux"],"02925045":["CCDEB","Centre communautaire de l'Espoir Bethesda","\u00c9ditions Centre communautaire de l'Espoir Bethesda"],"02925046":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire Raoul-Dandurand en \u00e9tudes strat\u00e9giques et diplomatiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire T\u00e9l\u00e9globe Raoul-Dandurand"],"02925047":["\u00c9ditions la Vraie vie"],"02925048":["\u00c9ditions du Wampum"],"02925049":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"02925050":["\u00c9dition la Voix du Qu\u00e9bec"],"02925051":["Morizet, Catherine [Cat-Evasion]"],"02925052":["Gardien de phare","Un Million de r\u00eaves"],"02925053":["Ngo, Thanh-Lan","Ng\u00f4, Thanh-Lan","Thanh-Lan Ng\u00f4, PsychoPAP"],"02925054":["\u00c9ditions Timilou"],"02925055":["Cr\u00e9atique"],"02925056":["D\u00e9lisle, Myriam"],"02925057":["Scraire, Mario"],"02925058":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de science politique"],"02925059":["\u00c9ditions Marchand de feuilles"],"02925060":["\u00c9ditions Mini Robot"],"02925061":["\u00c9ditions Traditions & modernit\u00e9","\u00c9ditions Traditions et modernit\u00e9"],"02925062":["\u00c9ditions Pour un monde sans violence"],"02925063":["MMP","Meilleur Monde production"],"02925064":["\u00c9ditions du Nord-Ouest (Vancouver)","\u00c9ditions du Pacifique Nord-Ouest (Vancouver)"],"02925065":["TCMFM","Table de concertation des groupes de femmes de la Mauricie-Bois-Francs-Drummond","Table de concertation des groupes-femmes de la Mauricie Bois-Francs Drummond","Table de concertation du mouvement des femmes de la Mauricie"],"02925066":["Sarrazine \u00e9dition"],"02925067":["Isabelle Pitre Coaching"],"02925068":["\u00c9ditions la Petite Ourse"],"02925069":["Fondation Champions pour la vie"],"02925070":["Esprit libre","Revue L'Esprit libre"],"02925071":["Prisme droit","PrismeDroit"],"02925072":["Viau, Marcel"],"02925073":["\u00c9ditions Fond'tonne"],"02925074":["\u00c9ditions Orthomato"],"02925075":["CEC3"],"02925076":["\u00c9ditions R\u00e9miel"],"02925077":["Kata \u00e9diteur"],"02925078":["\u00c9ditions Cardinal"],"02925079":["Del Busso \u00e9diteur"],"02925080":["\u00c9ditions McGray"],"02925081":["\u00c9ditions Album"],"02925082":["\u00c9ditions du Quai pench\u00e9"],"02925083":["Magn\u00e9toth\u00e8que","Vues & voix","Vues et Voix"],"02925084":["Fondation Miron-Royer"],"02925085":["Annika Parance \u00e9diteur"],"02925086":["Imagine publications","Papp International. Imagine publications"],"02925087":["Hamac"],"02925088":["\u00c9ditions de l'Isatis"],"02925089":["\u00c9ditions Touana"],"02925090":["D'Anterny, Fredrick","Farfadet r\u00eaveur","Farfadet r\u00eaveur, Fredrick D'Anterny"],"02925091":["\u00c9ditions du Passage"],"02925092":["Publications Lotus noir"],"02925093":["\u00c9ditions Magcath"],"02925094":["\u00c9dilibres","\u00c9dilibres-AP M\u00e9dia"],"02925095":["Disques Angelica","Univers/cit\u00e9 Mika\u00ebl","Universit\u00e9 Mika\u00ebl","\u00c9ditions UCM","\u00c9ditions Univers/Cit\u00e9 Mika\u00ebl"],"02925096":["Performance \u00e9dition"],"02925097":["\u00c9ditions KVM"],"02925098":["Douyon, William-Emmanuel \u00e9diteur","Lacoursi\u00e8re \u00c9ditions"],"02925099":["Publications Chr\u00e9tiennes. Revenir \u00e0 l'\u00c9vangile","Revenir \u00e0 l'\u00c9vangile"],"02925100":["\u00c9ditions GML"],"02925101":["Groupe \u00c9dition la Courte \u00c9chelle. Parfum d'encre","Parfum d'encre"],"02925102":["Centre de recherche et d'expertise en multilitt\u00e9ratie des adultes (CREMA) du Coll\u00e8ge Lionel-Groulx","Coll\u00e8ge Lionel-Groulx. Centre de recherche et d'expertise en multilitt\u00e9ratie des adultes (CREMA)"],"02925103":["\u00c9ditions Afro-Canadiennes"],"02925104":["Boissonneault, Ghislaine","Carnets de Dame Plume"],"02925105":["FictionPublication"],"02925106":["Claude Lafleur","Lafleur, Claude"],"02925107":["\u00c9ditions Omri"],"02925108":["La Montagne secr\u00e8te","Montagne secr\u00e8te","Secret Mountain"],"02925109":["\u00c9ditions le Verger du wapiti"],"02925110":["\u00c9ditions de Ta m\u00e8re"],"02925111":["\u00c9ditions S.R.","\u00c9ditions SR"],"02925112":["IRIS","Institut de recherche et d'informations socio-\u00e9conomiques"],"02925113":["Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de Saint-Ours","Regroupement litt\u00e9raire jeunesse de St-Ours"],"02925114":["\u00c9ditions Pow Pow"],"02925115":["Autisme Qu\u00e9bec","Autisme Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de l'autisme. Chapitre de Qu\u00e9bec"],"02925116":["Globe-Trotter \u00e9ditions","Globetrotter-\u00c9ditions"],"02925117":["\u00c9ditions Crescendo!"],"02925118":["\u00c9ditions Hannenorak"],"02925119":["Sygal, Ninell"],"02925120":["Giard, Guy","www.guygiard.com"],"02925121":["\u00c9ditions 100 fa\u00e7ons"]}