{"029587610":["Estavoyer (Michel)"],"029587611":["Bonnal (Didier)"],"029587612":["Bocl\u00e9 (David)"],"029587613":["Durand (B\u00e9n\u00e9dicte)"],"029587614":["Lagrange (L\u00e9o)"],"029587615":["Dessins-dialogues \u00e9dition de proximit\u00e9"],"029587616":["Chapelle (R\u00e9my)"],"029587617":["Boyer (Marie Jeanne)"],"029587618":["Debuysscher (Audrey)"],"029587619":["Oukacha (Majid)"],"029587620":["Bozzia (Murielle)"],"029587621":["Chapelle (R\u00e9my)"],"029587622":["Soci\u00e9t\u00e9 de sciences naturelles Loire Forez"],"029587623":["Les Randonneurs du pays dunois"],"029587624":["Gaillet (Colette)"],"029587625":["BueBe"],"029587626":["Bau (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029587627":["Sendra (Nancy)"],"029587628":["Sam (Kneller)"],"029587629":["Aclinou (G. Paul)"],"029587630":["Chapelle Saint-jacques de Saint-Gaudens"],"029587631":["Boivin (J.-P.)"],"029587632":["Edith Silva"],"029587633":["Actes"],"029587634":["Classic courses \u00e9ditions"],"029587635":["Cardon (Ma\u00eblys)"],"029587636":["Photo sans cible \u00e9ditions"],"029587637":["Mor Er Wenediz.56"],"029587638":["Editions African silver feather"],"029587639":["Editions du Freux"],"029587640":["Leroy (Gwendoline)"],"029587641":["C\u00e9lestin (Tapsoba)"],"029587642":["Hieronymus Abaddon"],"029587643":["Delphine Limousin"],"029587644":["Miss Brigitte"],"029587645":["Delorme (Jean-Jacques)"],"029587646":["Ange"],"029587647":["Chotteau (Evelyne)"],"029587648":["AFTC de Bourgogne Franche-Comt\u00e9"],"029587649":["STL productions"],"029599669":["ESPON coordination unit"],"029599670":["Mus\u00e9e National de la R\u00e9sistance et des Droits Humains"],"029599671":["Colling, Fran\u00e7ois"],"029599672":["Axe Int'"],"029599673":["Entente des h\u00f4pitaux luxembourgeois"],"029599674":["INECC - Institut Europ\u00e9en de Chant Choral"],"029599675":["Administration de la Nature et des For\u00eats"],"029599676":["Mark's Consulting s\u00e0rl"],"029599677":["Institut de formation sociale"],"029599678":["Poi\u00eat\u00eas"],"029599679":["Yellow Dolphins"],"029599680":["TMH Corporation SA"],"029599681":["Association luxembourgeoise des m\u00e9thodes pr\u00e9ventives","ALMP asbl"],"029599682":["Vevelux"],"029599683":["Bumb, Viviane"],"029599684":["Braun, Josy"],"029599685":["Editions Terre d'images"],"029599686":["Ehmann, Guy"],"029599687":["Atelier Kannerbuch s\u00e0rl"],"029599688":["RPM Consulting S.A."],"029599689":["AXENT (Association luxembourgeoise pour la percussion"],"029599690":["INFPC - Institut national pour le d\u00e9veloppement de la Formation professionnelle continue"],"029599691":["Agence europ\u00e9enne de communication"],"029599692":["Steffen, Jacques"],"029599693":["Conseil national des femmes du Luxembourg"],"029599694":["Centre culturel de rencontre Abbaye de Neum\u00fcnster"],"029599695":["Basic Consulting s\u00e0rl"],"029599696":["Philharmonie Luxembourg"],"029599697":["Boeres-Vettor, Angela"],"029599698":["Association luxembourgeoise de la presse sportive (sportspress)"],"029599699":["Imedia"],"029599700":["Salentiny, Georges"],"029599701":["ASEDI s\u00e0rl."],"029599702":["Legitech"],"029599703":["MDI-Market Development International s\u00e0rl"],"029599704":["Editions Estuaires"],"029599705":["Editions Plein Soleil"],"029599706":["Heimat und Mission"],"029599707":["EducDesign S.A"],"029599708":["Computer Security Research and Reponse Team (CSRRT)"],"029599709":["ARTVALUECOM"],"029599710":["Fondation Fran\u00e7ois-Elisabeth/H\u00f4pital Kirchberg"],"029599711":["Brandenburger, Brigitte"],"029599712":["Rose de Claire"],"029599713":["Archimedial/IMB"],"029599714":["Kariger-Karier Buchverlag"],"029599715":["ADA-appui au d\u00e9veloppement autonome"],"029599716":["CRP-Sant\u00e9"],"029599717":["L.H. Europe SA"],"029599718":["Just arrived"],"029599719":["Scholten, Genevi\u00e8ve"],"029599720":["Pockolibri Edition"],"029599721":["Gero-Kompetenzzenter fir den Alter"],"029599722":["Schumacher, Mich\u00e8le"],"029599723":["Allen-Overy Luxembourg"],"029599724":["Conseil d'Etat"],"029599725":["Altwies, Fran\u00e7ois"],"029599726":["Kar\u00e0 Editions"],"029599727":["Leurs, Pol"],"029599728":["Maison Moderne"],"029599729":["Cercle de la connaissance"],"029599730":["Graf, Alain"],"029599731":["Banque centrale du Luxembourg"],"029599732":["Rail memories"],"029599733":["Inter-actions"],"029599734":["Conseil national des femmes du Luxembourg"],"029599735":["Mus\u00e9e des douanes et accisses"],"029599736":["Rosar, Chantal"],"029599737":["Springer, Rafael"],"029599738":["Union luxembourgeoise des consommateurs"],"029599739":["Freed um Liesen asbl"],"029599740":["Service national de la jeunesse"],"029599741":["Inter-Actions"],"029599742":["Centre d'\u00e9tudes sur la situation des jeunes en Europe"],"029599743":["MyStarter dotNet"],"029599744":["Weirich, Fernand"],"029599745":["Etika-Initiativ fir Alternativ Finanz\u00e9ierung asbl"],"029599746":["Fonds Belval"],"029599747":["Diederich, Tom"],"029599748":["Lyc\u00e9e du Nord Wiltz"],"029599749":["mediArt agence de promotion culturelle"],"029599750":["Lindani Adoption-shop"],"029599751":["Groff, Alfred"],"029599752":["ESPON coordination unit"],"029599753":["Editions Zeitung vum L\u00ebtzebuerger Vollek"],"029599754":["Assembl\u00e9e spirituelle nationale des Bah\u00e1\u2019is du Grand- Duch\u00e9 de Luxembourg"],"029599755":["Alzheimer Europe"],"029599756":["Banque LBLux SA"],"029599757":["Yolande asbl"],"029599758":["Wagner, Pit"],"029599759":["Kambanda, Olivier"],"029599760":["Geschichtsfr\u00ebnn vun der Gemeng Miersch"],"029599761":["Fondation H\u00ebllef fir Natur"],"029599762":["Portalis Editions"],"029599763":["Eaux et For\u00eats (CN SUD)"],"029599764":["Entente des Communes et syndicats d'initiative des vall\u00e9es de l'Eisch, de la Mamer et de l'Attert"],"029599765":["Nosbaum & Reding - Art contemporain"],"029599766":["Imprimerie OSSA"],"029599767":["Christian Solidarity International CSI"],"029599768":["ASTA Administration services techniques agriculture"],"029599769":["Union Grand-Duc Adolphe"],"029599770":["Fonds d'urbanisation et d'am\u00e9nagement du Plateau de Kirchberg"],"029599771":["Miwwel a Kichechef"],"029599772":["Comptoir international du papier"],"029599773":["archiTEXT"],"029599774":["INBI-Hathor s.\u00e0.r.l."],"029599775":["Millenum publications S.A."],"029599776":["LIST - Luxembourg Institute of Science and Technology"],"029599777":["Circulo cultural espanol Antonio Machado"],"029599778":["Fabrique d'Eglise de Hesp\u00e9range"],"029599779":["Spelzgenossenschaft Naturpark Uewersauer"],"029599780":["Paroisses du Roeserbann"],"029599781":["Roth, Lex"],"029599782":["Bellwald, Liliane"],"029599783":["Editions Phi","EGB Hornung & Associ\u00e9s"],"029599784":["Creative Business & Communication s\u00e0rl"],"029599785":["Sunnen, Carlo"],"029599786":["Santwilre - Fr\u00ebnn vum ale Sandweiler"],"029599787":["Philippart, Monique"],"029599788":["Administration de l'Environnement - Division des d\u00e9chets"],"029599789":["Banque Raiffeisen"],"029599790":["Lyc\u00e9e classique de Diekirch"],"029599791":["SaF Z\u00e9iss\u00e9ng - Sport a Fr\u00e4iz\u00e4it Z\u00e9iss\u00e9ng asbl"],"029599792":["Institut sup\u00e9rieur d'\u00e9tudes et de recherches p\u00e9dagogiques"],"029599793":["Iba, Eberhard Michael"],"029599794":["Institut Grand-ducal section des sciences morales et politiques"],"029599795":["Abid-Wallendorf, S"],"029599796":["Gero-Kompetenzzenter fir den Alter"],"029599797":["Schmit, Guy"],"029599798":["Productions services SA"],"029599799":["Braun, John"],"029599800":["Petz Lahure Productions"],"029599801":["Zimmermann, Alain"],"029599802":["Naturpark Oewersauer"],"029599803":["Urbing, Guy H","POST Luxembourg"],"029599804":["Centre europ\u00e9en de g\u00e9odynamique et de s\u00e9ismologie"],"029599805":["Administration communale de Hesperange"],"029599806":["SeSoPi - centre intercommunautaire asbl"],"029599807":["Archev\u00each\u00e9 de Luxembourg"],"029599808":["Grand Jury europ\u00e9en"],"029599809":["Conseur"],"029599810":["LCGB - L\u00ebtzebuerger Chr\u00ebschtleche Gewerkschafts-Bond"],"029599811":["Centre de documentation sur les migrations humaines"],"029599812":["Phototh\u00e8que de la Ville de Luxembourg"],"029599813":["Europe-Fiduce \u00e9d."],"029599814":["Fiebig, Helmut"],"029599815":["Commission luxembourgeoise \"Justice et Paix\""],"029599816":["Centre p\u00e9nitentiaire de Luxembourg, service psycho-socio-\u00e9ducatif"],"029599817":["DuPont de Nemours (Luxembourg) SA"],"029599818":["Weber, Alex"],"029599819":["DuPont de Nemours (Luxembourg) SA"],"029599820":["Association luxembourgeoise ost\u00e9oporose asbl."],"029599821":["Sinowski,J\u00fctgen A"],"029599822":["Als, Georges"],"029599823":["Amis de la maison de Victor Hugo"],"029599824":["Amis du CunLux asbl"],"029599825":["derri\u00e8re les mots \u00e9d."],"029599826":["Groupe de recherche et d'\u00e9tude sur la guerre"],"029599827":["Wiroth, Ren\u00e9"],"029599828":["Amiperas. Section Leudelange"],"029599829":["Kairos asbl"],"029599830":["Cercle d'\u00e9tudes sur la Bataille des Ardennes asbl."],"029599831":["CePT -Centre de pr\u00e9vention des toxicomanies"],"029599832":["Association culturelle chinoise de Luxembourg"],"029599833":["Centre Alexandre Wiltheim"],"029599834":["Ligue luxembourgeoise de pr\u00e9vention et d'action m\u00e9dico-sociales"],"029599835":["Schmit-Weber, Elly"],"029599836":["Portalis Editions"],"029599837":["Editions Rouge vermeil"],"029599838":["Mouvement luxembourgeois pour le planning familial et l'\u00e9ducation sexuelle asbl"],"029599839":["MENJE-SCRIPT"],"029599840":["AZ Concept 88"],"029599841":["Casino 2000"],"029599842":["Willibrordus-Bauverein asbl"],"029599843":["Substabce sarl"],"029599844":["Photographie et Editons Rol Schleich"],"029599845":["Kremer, Marianne"],"029599846":["Bour, Roger"],"029599847":["Helm, Georges"],"029599848":["Editions hiram"],"029599849":["BDO Compagnie fiduciaire"],"029599850":["Mauss, Fran\u00e7ois"],"029599851":["Krieps, Rosch"],"029599852":["Fonds Belval"],"029599853":["kommunikations.lounge"],"029599854":["Linster, Lea"],"029599855":["Laboratoire national de sant\u00e9 Regitre morphologique des tumeurs"],"029599856":["P\u00e4iperlek asbl"],"029599857":["Editions artipub"],"029599858":["Lyc\u00e9e Technique d'Esch-sur-Alzette"],"029599859":["Ambassade de Gr\u00e8ce Bureau de presse"],"029599860":["Fedil - Business Federation Luxembourg"],"029599861":["Blue Moon SA"],"029599862":["Editions Il\u00f4ts"],"029599863":["AECONOMIA-Consult"],"029599864":["GDS maison d'\u00e9dition"],"029599865":["Centre de m\u00e9diation"],"029599866":["La Palette Diekirch"],"029599867":["mediArt agence de promotion culturelle"],"029599868":["Jaya SA"],"029599869":["Delvaux, Pina","Galerie Collection priv\u00e9e"],"029599870":["Gedink, Robert"],"029599871":["Concorso per una antologia poetica italiana"],"029599872":["Simon, Germaine"],"029599873":["Uhres, Claude"],"029599874":["Bevilacqua, Luisa"],"029599875":["Grande Loge de Luxembourg"],"029599876":["Pailh\u00e8s, Robert"],"029599877":["Edition Text\u00eele"],"029599878":["Steichen, Jeanne"],"029599879":["Hoffmann-Greisch, Josjane","Ikebana Studio Sogetsu"],"029599880":["Pimentel, Maria Teresa"],"029599881":["Maas, Men"],"029599882":["Kugener, Henri"],"029599883":["Action Solidarit\u00e9 Tiers Monde"],"029599884":["M\u00fcller, Henri"],"029599885":["Tousch Ed."],"029599886":["Caf\u00e9-Cr\u00e8me asbl"],"029599887":["Euro info centre"],"029599888":["L.P.P.D. Sektioun D\u00e9ifferd\u00e9ng"],"029599889":["Convivium asbl"],"029599890":["Kirschten, Norry"],"029599891":["Verlag Acanthus"],"029599892":["De Minettsdapp, Kultur am S\u00fcden asbl"],"029599893":["Roemen, Rob"],"029599894":["Waringo, Ren\u00e9"],"029599895":["S\u00e9raqui, Jean"],"029599896":["Syndicat d'initiative de Walferdange"],"029599897":["Thiry, Christian"],"029599898":["Minist\u00e8re des Communications et des M\u00e9dias"],"029599899":["Eiffes, Romain"],"029599900":["Ney, Marcel Fran\u00e7ois"],"029599901":["Euro Comptes SA"],"029599902":["Golfer International Network"],"029599903":["Connaissance et m\u00e9moires europ\u00e9ennes"],"029599904":["Da Luz, Maria A"],"029599905":["Fretz, Ren\u00e9e"],"029599906":["Vivier, Gilles"],"029599907":["Steiwer, Guy"],"029599908":["Reorda, Bruno"],"029599909":["Ecole Priv\u00e9e Sainte-Anne"],"029599910":["Spadafora, Alessandro"],"029599911":["Schons, Guy"],"029599912":["Lions Club Luxembourg-Fort Vauban"],"029599913":["De Miwwel a Kichechef","deSetzer-Rep\u00e8res s\u00e0rl"],"029599914":["Muller, Georges"],"029599915":["Fondation Robert Schuman pour la coop\u00e9ration des d\u00e9mocrates chr\u00e9tiens"],"029599916":["Doos, Daniel"],"029599917":["Toft, Lone"],"029599918":["Steffen, Th\u00e9ophile"],"029599919":["Photoclub Rumelange"],"029599920":["ARK Alliance asbl"],"029599921":["Editions des lumi\u00e8res"],"029599922":["Ecoconsult s.c.p."],"029599923":["Amiti\u00e9s italo-luxembourgeoises asbl"],"029599924":["Editions CLAE services"],"029599925":["Club des jeunes Ell"],"029599926":["Administration communale de Hosingen"],"029599927":["Entringer, Fernand"],"029599928":["Gendarmerie Grand-Ducale"],"029599929":["Kiischpelter Cartoonale 1997 asbl"],"029599930":["TechServ Team"],"029599931":["Administration communale de Leudelange"],"029599932":["Luxnews s\u00e0rl"],"029599933":["Nicolas, Jean"],"029599934":["Edition Objectif Lune"],"029599935":["Cercle Pierre Roberti"],"029599936":["Jahr, Karin"],"029599937":["Haller, Maria"],"029599938":["Association luxembourgeoise du diab\u00e8te"],"029599939":["Back, Pierre"],"029599940":["Centre de documentation sur les migrations humaines"],"029599941":["Van de Par, Rapha\u00ebl N."],"029599942":["Fandel-Lothritz, Eliane"],"029599943":["Ville d'Echternach"],"029599944":["Limax-Communication"],"029599945":["Administration communale de Schuttrange"],"029599946":["Editions Weber-Hurt","Weber-Hurt"],"029599947":["G\u00e9rard, Marcel"],"029599948":["Z\u00f6nosis asbl"],"029599949":["Gaart an Heem Ouljen"],"029599950":["Gaart an Heem Ruedt/Syr"],"029599951":["Bausch, Armando"],"029599952":["Monast\u00e8re du Carmel Luxembourg-Cents"],"029599953":["Luxembourg-Gare Vie religieuse sociale et culturelle"],"029599954":["Institut grand-ducal: section des arts et lettres"],"029599955":["Amis du Ch\u00e2teau de Vianden"],"029599956":["Del Pozo,Rapha\u00ebl"],"029599957":["Chorale Sainte-C\u00e9cile Remich"],"029599958":["Nottrot, Ina"],"029599959":["Theis, Ernest"],"029599960":["Administration communale d'Erpeldange"],"029599961":["Fonds de r\u00e9novation de la vieille ville"],"029599962":["Technology Innovation Information"],"029599963":["Freed um Liesen asbl"],"029599964":["Conseil national des femmes du Luxembourg"],"029599965":["Association luxembourgeoise de la presse sportive (sportspress)"],"029599966":["Geschichtsfrenn vun der Gemeng Nidderaanwen"],"029599967":["Islek ohne Grenzen"],"029599968":["Commission consultative nationale d'\u00e9thique pour les sciences de la vie et de la sant\u00e9"],"029599969":["Art Sacr\u00e9"],"029599970":["Amis du Ch\u00e2teau de Bourscheid"],"029599971":["Schwartz, Elisabeth"],"029599972":["S.E.I.B. (Soft Engineer Information Broker)"],"029599973":["Schintgen, Romain"],"029599974":["Kails, Pierrot"],"029599975":["Bram, Charles"],"029599976":["Beissel, Fran\u00e7ois"],"029599977":["KPMG Tax Consulting"],"029599978":["ASTI association de soutien aux travailleurs immigr\u00e9s"],"029599979":["Schmit-Scharll, Daisy"],"029599980":["POST Luxembourg"],"029599981":["Essay + Zeitgeist Verlag"],"029599982":["Administration communale de Bascharage"],"029599983":["Intercontinental Press"],"029599984":["Moulin, Pierre"],"029599985":["Elsen, Aloyse"],"029599986":["Klosen, Jos"],"029599987":["St\u00ebftung Oekofonds"],"029599988":["Theis, Marc"],"029599989":["SATMOB Communications s\u00e0rl"],"029599990":["Lambert, Yvon"],"029599991":["Alldis, Fernande"],"029599992":["Steinmetz, Klaus R\u00fcdiger"],"029599993":["Moutschen, Paul"],"029599994":["Double You"],"029599995":["Moutschen, Joseph"],"029599996":["H\u00fcbsch, Nic"],"029599997":["Eurogramme"],"029599998":["Thill, Dan"],"029599999":["ARA les amis de la reliure d'art"],"029600000":["Enfants des partisans arm\u00e9s juifs de Belgique"],"029600001":["Feeling"],"029600002":["XCOMS international"],"029600003":["Ecoles en galerie"],"029600004":["Institut des cha\u00eenes musculaires et des techniques GDS"],"029600005":["Focus Career Services"],"029600006":["Assembl\u00e9e de la commission communautaire fran\u00e7aise"],"029600007":["SOBEPS"],"029600008":["Galerie Quadri"],"029600009":["Centre de m\u00e9decine dentaire sp\u00e9cialis\u00e9e"],"029600010":["Epigraphica Bruxellensia"],"029600011":["Terre"],"029600012":["Centre international de recherches glyptographiques"],"029600013":["S\u00e9minaires d'histoire m\u00e9di\u00e9valeet d'histoire des temps modernes de l'Universit\u00e9 de Bruxelles"],"029600014":["AGII-Kerff"],"029600015":["Section d'histoire de l'art de l'Universit\u00e9 libre de Bruxelles"],"029600016":["Action environnement"],"029600017":["Rainbow awakener Belgium"],"029600018":["Centre d'information des m\u00e9diasaudio-visuels"],"029600019":["Desimpelaere (Jacques A.)"],"029600020":["Ratio consult"],"029600021":["Gsara (Edition)"],"029600022":["Botella-Lopez (Luis M.)"],"029600023":["EUCOMED"],"029600024":["Direction g\u00e9n\u00e9rale du d\u00e9veloppement de la Commission des Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes"],"029600025":["Centre national de pr\u00e9vention et de traitement des intoxications"],"029600026":["Logos"],"029600027":["Ecole sup\u00e9rieure d'action sociale"],"029600028":["Rahmani (Mo\u00efse)"],"029600029":["Comit\u00e9 scientifique de la conservation de la nature et de la protection des eaux"],"029600030":["Dapoz (Jacques)"],"029600031":["Libro sciences (Editions)"],"029600032":["Institut royal belge pour l'am\u00e9lioration de la betterave"],"029600033":["Institut Eco-conseil de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"029600034":["Truffe noire (La)"],"029600035":["Association belge des h\u00f4pitaux"],"029600036":["Sillage (Association)"],"029600037":["The International Committee forthe Conservation of the Industrial Heritage"],"029600038":["AESM"],"029600039":["Tr\u00e9sors du nouveau monde"],"029600040":["Lesire (Pierre)"],"029600041":["Bruxelles-Droits de l'homme"],"029600042":["Ligue Braille"],"029600043":["Centre de recherches et d'\u00e9tudes historiques de la seconde guerre mondiale"],"029600044":["Orgalime"],"029600045":["Eurotecnet"],"029600046":["Herdel (Editions)"],"029600047":["Tracy (Michael)"],"029600048":["Dusariez (Michel)"],"029600049":["D-Facto"],"029600050":["Jurado Baena (Manuel)"],"029600051":["European foundation centre"],"029600052":["Soci\u00e9t\u00e9 royale Marche Sainte-rolende de Biesmes"],"029600053":["Conseil des communes et r\u00e9gionsd'Europe"],"029600054":["Springal (Michel)"],"029600055":["Association interprovinciale francophone de la F\u00e9d\u00e9ration belgede volley-ball"],"029600056":["Fondation Herg\u00e9"],"029600057":["Nejszaten (H\u00e9l\u00e8ne Yilona)"],"029600058":["Massart (Fernand)"],"029600059":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, Laboratoire de thermodynamique"],"029600060":["F\u00e9d\u00e9ration des g\u00eetes de Wallonie"],"029600061":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre de recherches sociologiques"],"029600062":["Dumbo"],"029600063":["Wer liefert was"],"029600064":["La Famille"],"029600065":["Groupov"],"029600066":["Wine classics"],"029600067":["Studio Philippe Bierm\u00e9"],"029600068":["Brasseur (Eric)"],"029600069":["Infor-Drogues"],"029600070":["Panth\u00e8re noire (Editions La)"],"029600071":["Telos on Target"],"029600072":["Fondation wallonne Pierre-Marieet Jean-Fran\u00e7ois Humblet"],"029600073":["Detillieu (G\u00e9rard)"],"029600074":["Abbaye Saint G\u00e9rard de Brogne"],"029600075":["Glarome"],"029600076":["Institut belge des hautes \u00e9tudes chinoises"],"029600077":["Vagabundo"],"029600078":["Douxchamps"],"029600079":["Altermedica"],"029600080":["Chiroux - Centre culturel de Li\u00e8ge (Les)"],"029600081":["Arnaud"],"029600082":["Promotion du tourisme et des mus\u00e9es athois"],"029600083":["Sidex"],"029600084":["Echancrure"],"029600085":["Vanwelde (Claude)"],"029600086":["Cin\u00e9math\u00e8que royale de Belgique"],"029600087":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Recherche interdisciplinaire en d\u00e9veloppement r\u00e9gional"],"029600088":["Arto"],"029600089":["ITAITA"],"029600090":["Saint-Bernard"],"029600091":["Colin"],"029600092":["Beltjens (Alain)"],"029600093":["Cercle scientifique et historique"],"029600094":["Fondation arch\u00e9ologique de l'Universit\u00e9 libre de Bruxelles"],"029600095":["Agence de pr\u00e9vention du sida"],"029600096":["Fondation Charcot"],"029600097":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Unit\u00e9 d'\u00e9ducation pour la sant\u00e9-RESO"],"029600098":["Erin productions"],"029600099":["Eder"],"029600100":["Tremplins"],"029600101":["Leyson"],"029600102":["Institut provincial des classes moyennes"],"029600103":["Prisme Editions"],"029600104":["Logis de Belgique"],"029600105":["Van Geneberg (Michel)"],"029600106":["Bulletin c\u00e9linien"],"029600107":["Nous"],"029600108":["Winand (Patrick)"],"029600109":["Virtuo"],"029600110":["Interlabor interim"],"029600111":["Rucher du tilleul \u00e9ditions"],"029600112":["Maison de l'am\u00e9rique latine"],"029600113":["Socrates"],"029600114":["Apollos"],"029600115":["Mupingu Kanyung"],"029600116":["Yser"],"029600117":["Schanz (Arthur)"],"029600118":["INTAS"],"029600119":["ARCO"],"029600120":["Anciaux (Bernard)"],"029600121":["Maison du spectacle"],"029600122":["G\u00e9h\u00e9not (Jean)"],"029600123":["Bellings (Paula)"],"029600124":["De Troy (Paul)"],"029600125":["Soleil levant"],"029600126":["Graphic strip"],"029600127":["Temporalia"],"029600128":["Totev (Henri)"],"029600129":["Ciriec"],"029600130":["Care"],"029600131":["The Energy charter secretariat"],"029600132":["Mera"],"029600133":["Chabeau (Andr\u00e9)"],"029600134":["Centre belge d'\u00e9tude de la corrosion"],"029600135":["Bronne (Dominique)"],"029600136":["Beneport"],"029600137":["Los ninos de la guerra"],"029600138":["Teignouse"],"029600139":["Soci\u00e9t\u00e9 scientifique du service m\u00e9dical militaire"],"029600140":["Assepac"],"029600141":["Lestran (Yvon)"],"029600142":["Salon de l'aquarelle de Belgique"],"029600143":["Oeuvre belge de lutte contre la maladie d'Alzheimer"],"029600144":["Astra pharmaceuticals"],"029600145":["Province de Li\u00e8ge"],"029600146":["Delecour (Carine)"],"029600147":["Sablon"],"029600148":["Amis de la biblioth\u00e8que de Maredsous"],"029600149":["Plan K"],"029600150":["Institut sup\u00e9rieur d'architecture Saint-Luc"],"029600151":["Hood users group"],"029600152":["Linea 2000"],"029600153":["Association europ\u00e9enne in\u00e9dits"],"029600154":["Choppinet (V\u00e9ronique)"],"029600155":["Bureau M"],"029600156":["Silicates industriels"],"029600157":["Atelier de l'image"],"029600158":["Moreau PRO COM ED"],"029600159":["Espace m\u00e9dia"],"029600160":["Cives Europe"],"029600161":["Retro \u00e9dition"],"029600162":["Sergy (Jacques-Henri)"],"029600163":["Comit\u00e9 europ\u00e9en des soci\u00e9t\u00e9s de microscopie"],"029600164":["Universit\u00e9 libre de Bruxelles, Centre de droit compar\u00e9 et d'histoire du droit"],"029600165":["Blue ink"],"029600166":["Hoebeek (Luc)"],"029600167":["Ecole des praticiens de la relation d'aide"],"029600168":["Beta-Plus"],"029600169":["Engender"],"029600170":["Schollaert (St\u00e9phane)"],"029600171":["Cesemaan"],"029600172":["Pied (Robert)"],"029600173":["Guide des connaisseurs"],"029600174":["Dark & Light publication"],"029600175":["Gilot (Gilbert)"],"029600176":["D-Day Publishing"],"029600177":["Universit\u00e9 libre de Bruxelles, Ma\u00eetrise en management des institutionsde soins et de sant\u00e9"],"029600178":["EDS"],"029600179":["Chaos"],"029600180":["Mus\u00e9e communal Comblain-au-Pont"],"029600181":["CREASUD international"],"029600182":["Institut international de recherches betteravi\u00e8res"],"029600183":["Sheridan (R.)-Massin (C.)"],"029600184":["Editions de l'Etoile"],"029600185":["Maison de la francit\u00e9"],"029600186":["Cinqui\u00e8me couche"],"029600187":["Apr\u00e8s tout"],"029600188":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Charleroi"],"029600189":["Centre international de documentation Marguerite Yourcenar"],"029600190":["Accueil jeunes"],"029600191":["Egon Zehnder international"],"029600192":["Dann (Douglas)"],"029600193":["F\u00e9lix (Jean-Pierre)"],"029600194":["Montois (Henri)"],"029600195":["Vanther"],"029600196":["Age d'or"],"029600197":["Fernandez Ruiz (Francisco)"],"029600198":["Lutchmaya (Marie-Anne)"],"029600199":["Coeur \u00e9toile"],"029600200":["BHP \u00e9ditions"],"029600201":["Musiques et recherches"],"029600202":["Grand Ch\u00eane"],"029600203":["Centre d'\u00e9tudes pluridisciplinaires en langues des signes"],"029600204":["Promart"],"029600205":["ICOMOS Wallonie-Bruxelles"],"029600206":["Hosdey (Alain)"],"029600207":["Cransfeld (Jean-Marc)"],"029600208":["De Backer (Jean)"],"029600209":["Jaumotte (Emile)"],"029600210":["Communicare ICERC Europe"],"029600211":["M\u00e9renne-Schoumaker (B.)"],"029600212":["Delfosse (Pascale)"],"029600213":["Schwaenen (Jean)"],"029600214":["Cardijn publications"],"029600215":["Hartog union"],"029600216":["Association royale des anciens \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge Saint-Stanislas"],"029600217":["Centre dioc\u00e9sain de documentation"],"029600218":["Trinkhall Museum"],"029600219":["Yoga S\u00e2dhana"],"029600220":["Mus\u00e9e du verre de Charleroi"],"029600221":["Esp\u00e9"],"029600222":["Van Onacker (Daniel)"],"029600223":["Sercoval"],"029600224":["Association belge de documentation"],"029600225":["Cross-country"],"029600226":["Facult\u00e9 polytechnique de Mons"],"029600227":["Archives d'art nouveau"],"029600228":["Taz manie"],"029600229":["Pimiento"],"029600230":["Fisherman's paradise"],"029600231":["Several pictures"],"029600232":["Soleil noir"],"029600233":["Fouss (Daniel)"],"029600234":["Atelier d'architecture Schuiten"],"029600235":["Munoz Reinon (Juan Manuel)"],"029600236":["La Porte d'Hoves"],"029600237":["Alter \u00e9ditions"],"029600238":["Zimmer (Heinz)"],"029600239":["Halczok (Chantal et Vincent)"],"029600240":["Wiqs SA"],"029600241":["Bruxelles/Brussel 2000"],"029600242":["Lousberg (Michel)"],"029600243":["Von Karman institute for fluid dynamics"],"029600244":["Liseron"],"029600245":["Trois arches"],"029600246":["Cercle scientifique et historique"],"029600247":["Marchand (Editions Jean-Louis)"],"029600248":["Centre international de documentation Marguerite Yourcenar"],"029600249":["N\u00e9osant\u00e9 Editions"],"029600250":["Le\u00e7on verte"],"029600251":["For\u00eat.Nature"],"029600252":["Bois & Habitat"],"029600253":["\u00c7a-me-dit de l'histoire"],"029600254":["CADTM"],"029600255":["Nevicata"],"029600256":["Kakule (Matumo)"],"029600257":["A propos","Nautilus \u00e9ditions"],"029600258":["Mus\u00e9e Jules Destr\u00e9e"],"029600259":["Nouvelle revue th\u00e9ologique"],"029600260":["Orena"],"029600261":["Concerto"],"029600262":["Chaos"],"029600263":["Kate' Art \u00e9ditions"],"029600264":["Pro Cultura-Asbl"],"029600265":["Centre europ\u00e9en de recherche et d'information sur le cin\u00e9ma, l'audiovisuel et le multim\u00e9dia"],"029600266":["Migration policy group"],"029600267":["Gilles"],"029600268":["Applied psychology centre"],"029600269":["SQARE sprl"],"029600270":["API-AR International SA"],"029600271":["Cercle d'histoire et d'arch\u00e9ologie du Pays de Genappe"],"029600272":["Du soleil au coeur ASBL"],"029600273":["Aden \u00e9ditions"],"029600274":["Abbaye Saint G\u00e9rard de Brogne"],"029600275":["Huiti\u00e8me art"],"029600276":["Linguyeneza (Venuste)"],"029600277":["Caravane \u00e9diteurs"],"029600278":["Bruno Robbe \u00e9ditions"],"029600279":["In memoriam Jules-Fontaine Sambwa"],"029600280":["ECAS"],"029600281":["VDEC SPRL"],"029600282":["Arts et applications (Editions), SPRL"],"029600283":["Centre culturel F\u00e9licien Rops"],"029600284":["Opus incertum"],"029600285":["Aleph"],"029600286":["Exotic 2000"],"029600287":["G\u00e9h\u00e9not (Jean)"],"029600288":["Tache Production asbl."],"029600289":["Istituto di skriptura"],"029600290":["Union internationale des soci\u00e9t\u00e9s de transport combin\u00e9 rail-route"],"029600291":["Olyff (Clotilde)"],"029600292":["Minchella (Silvana)"],"029600293":["Roupater"],"029600294":["Pierres et marbres de Wallonie asbl"],"029600295":["Paul (Fabienne)"],"029600296":["F\u00e9d\u00e9ration internationale des archives du film"],"029600297":["Arnumis, SPRL"],"029600298":["CIVA"],"029600299":["Trame"],"029600300":["Belgian Sign Organization"],"029600301":["Clever"],"029600302":["Onyema (Constantine)"],"029600303":["Passerelle"],"029600304":["Volubilis"],"029600305":["ESIMAP"],"029600306":["Soriano (L\u00e9on), Huff (Val\u00e9rie)"],"029600307":["Raw\u00e8te"],"029600308":["Martin (Jean-Pierre)"],"029600309":["Maison des m\u00e9tiers d'art et du patrimoine"],"029600310":["De Caevel (Henri)"],"029600311":["Outsiders en vue asbl"],"029600312":["Caevel (Henri de)"],"029600313":["Debongnie (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029600314":["IESCA Saint-Joseph"],"029600315":["Several pictures"],"029600316":["Union internationale des radio\u00e9cologistes"],"029600317":["Delcroix (Marcel)"],"029600318":["Dejace (Philippe)"],"029600319":["CARHOP","Sentier"],"029600320":["Editions vinicoles"],"029600321":["Unipaix Belgique"],"029600322":["Groupement belge pour la promotion et l'exploitation touristique du transport ferroviaire"],"029600323":["Tom Courtois"],"029600324":["Rosenthal (Schulim)"],"029600325":["Phenix Applications Ltd"],"029600326":["Andr\u00e9 (Cl\u00e9ment)"],"029600327":["Galerie Rodolphe Janssen"],"029600328":["Touring-Club royal de Belgique"],"029600329":["Stevens (Marc)"],"029600330":["D I R E"],"029600331":["Cohen"],"029600332":["Association pour la Gestion partenariale de l'Incertitude"],"029600333":["Bierm\u00e9 (Philippe)"],"029600334":["Galerie Pascal Retelet"],"029600335":["Fondation Jacques Gueux"],"029600336":["EFP"],"029600337":["Roux (Vicky)"],"029600338":["Magermans SA"],"029600339":["Farniente"],"029600340":["Petite Eglise apostolique vieille catholique"],"029600341":["Bureau europ\u00e9en pour les langues moins r\u00e9pandues"],"029600342":["Bild & Media"],"029600343":["Patch \u00e9ditions"],"029600344":["Management & Integrated Communication"],"029600345":["Abacus Communications"],"029600346":["Quinoa"],"029600347":["Michel Fischer Ed."],"029600348":["CEDIL"],"029600349":["Ol\u00e9 ol\u00e9 asbl"],"029600350":["Evrard (Jean-Jacques)-Auckenthaler (Brice)"],"029600351":["Devroey (Andr\u00e9)"],"029600352":["Center Emile Verhaeren"],"029600353":["Institut royal des relations internationales - Koninklyk intituut voor internationale betrekkingen"],"029600354":["Belgian bioindustries association"],"029600355":["INIVE EEIG"],"029600356":["Art en marge"],"029600357":["New Mind"],"029600358":["Instant Pr\u00e9sent"],"029600359":["Duboisdenghien (Michel)"],"029600360":["Pontos"],"029600361":["Legrand (Luc)"],"029600362":["Alex (Carl)"],"029600363":["Laboratoire de biologie du comportement"],"029600364":["Beya"],"029600365":["Chez Waynest"],"029600366":["Sic (Editions)"],"029600367":["Manil (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029600368":["Association professionnelle des conservateurs-restaurateurs d'oeuvres d'art"],"029600369":["Lire et \u00e9crire en Wallonie"],"029600370":["Balul (Jacques)"],"029600371":["Safran"],"029600372":["Scansoft"],"029600373":["Archives de la ville de Bruxelles"],"029600374":["Centre d'information et de recherches sur les intol\u00e9rences et l'hygi\u00e8ne alimentaires"],"029600375":["Galerie P"],"029600376":["Skinterface"],"029600377":["Mus\u00e9e de la ville de Bruxelles"],"029600378":["Linda (Remo)"],"029600379":["Pangolin"],"029600380":["Azimuts asbl"],"029600381":["Cercle d'histoire, d'arch\u00e9ologie et de folklore du Comt\u00e9 de Jette et de la R\u00e9gion"],"029600382":["Par quatre chemins"],"029600383":["Maison (Mich\u00e8le)"],"029600384":["Thirion (Annie)"],"029600385":["Icons of Europe"],"029600386":["Mestdagh (Patrick)"],"029600387":["Galerie Pinel et partener"],"029600388":["Prog - S + S Alouf"],"029600389":["Le savoir"],"029600390":["Primedia sprl"],"029600391":["Enigmatic"],"029600392":["Acacia \u00e9dition"],"029600393":["Business Tools"],"029600394":["Husson Editeur","Quo vadis"],"029600395":["Bern'art"],"029600396":["Bibliophila. Lucien de Meyer"],"029600397":["Editions Pica"],"029600398":["M\u00e9moires d'hommes"],"029600399":["Durgtel (MIchel)"],"029600400":["Fondation Jacques Brel"],"029600401":["Amis de la Musique Royale des Guides"],"029600402":["Scansoft"],"029600403":["Mus\u00e9e de l'orf\u00e8vrerie de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise"],"029600404":["Groupement belge pour la promotion et l'exploitation touristique du transport ferroviaire"],"029600405":["Nig"],"029600406":["Kate' Art \u00e9ditions"],"029600407":["J. Bastien Art"],"029600408":["Greindl (Yvan)"],"029600409":["De Thuin (David)"],"029600410":["Van Hung"],"029600411":["SEFF"],"029600412":["Cercle hydrobiologique de Bruxelles"],"029600413":["Association franco-europ\u00e9nne de Waterloo"],"029600414":["Badeaux"],"029600415":["Contre-pied"],"029600416":["Ane qui butine"],"029600417":["Epi"],"029600418":["Tema \u00e9ditions"],"029600419":["Vranken (Linda)"],"029600420":["M.B.G Holding S.A."],"029600421":["Institut du patrimoine wallon"],"029600422":["Blackstone"],"029600423":["Productions cin\u00e9matographiques Lambert"],"029600424":["Desaive (Colin)"],"029600425":["Imprimeries malinoises"],"029600426":["Espace B asbl"],"029600427":["Marmelade scrl"],"029600428":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, D\u00e9partement des activit\u00e9s physiques et sportives"],"029600429":["Delavall\u00e9e (Jean-Pierre)"],"029600430":["F\u00e9d\u00e9ration de l'industrie cimenti\u00e8re belge"],"029600431":["PAC \u00e9ditions"],"029600432":["Delegation of finnish social democrats in the european parliament"],"029600433":["Verreydt (L\u00e9on)"],"029600434":["Litho-offset J. F. de Jonghe"],"029600435":["Initial \u00e9dition"],"029600436":["Sirus art"],"029600437":["Thys (Gerald)"],"029600438":["Pixures"],"029600439":["Centre de culture scientifique de l'ULB"],"029600440":["Quintin (Mich\u00e8le)"],"029600441":["Laura Jo Edition"],"029600442":["Degel sprl"],"029600443":["Caillou bleu"],"029600444":["CRIE du Fourneau Saint-Michel"],"029600445":["Haslar Creek"],"029600446":["Suomi-Klubi"],"029600447":["Spiette (Thierry)"],"029600448":["Am\u00e9lie m\u00e9lo"],"029600449":["Litwak (Jacques)"],"029600450":["SGR"],"029600451":["Van Puyvelde (Stephan)"],"029600452":["Coast creative agency"],"029600453":["INSPIR"],"029600454":["Paluku (Musuvaho)"],"029600455":["Association belge de lutte contre la mucoviscidose"],"029600456":["Digital and printing service"],"029600457":["M\u00e9dialem"],"029600458":["Baltatzis (Polyxeni)"],"029600459":["Ecole li\u00e9geoise du paysage"],"029600460":["Gilon (Cl\u00e9ment)"],"029600461":["Projection scrl"],"029600462":["Association de numismatique Professeur Marcel Hoc"],"029600463":["M & C.M international"],"029600464":["Age d'or"],"029600465":["Several pictures"],"029600466":["Club Beaumarchais"],"029600467":["Universit\u00e9 libre de Bruxelles-Institut de gestion de l'environnement et d'amenagement du territoire"],"029600468":["REHVA"],"029600469":["Safran"],"029600470":["Schibilla (Hannelore)"],"029600471":["Eder"],"029600472":["Zen belgian kyudo renmei (ZBKR)"],"029600473":["Institut Hayek"],"029600474":["Nyst (Robert)"],"029600475":["Fourre-Tout"],"029600476":["Image de marc"],"029600477":["Polet photo production"],"029600478":["Nawej (Kayemb-Uriel)"],"029600479":["Administration communale de Saint-Gilles"],"029600480":["Renaissance"],"029600481":["Sarama"],"029600482":["Altho sprl"],"029600483":["Corin (Fernand)"],"029600484":["Delestienne (Yolande)"],"029600485":["ACRP"],"029600486":["Ensemble - groupe des c\u00e9r\u00e9bro-l\u00e9s\u00e9s de Li\u00e8ge et environs"],"029600487":["Fran\u00e7oise Blouard"],"029600488":["Pierard (Olivier)"],"029600489":["Reporters \u00e9ditions"],"029600490":["Dekock (Robert)"],"029600491":["Commissariat g\u00e9n\u00e9ral du gouvernement belge"],"029600492":["Typ-top"],"029600493":["Main fleurie"],"029600494":["Delvaux"],"029600495":["Centre limite"],"029600496":["Soliflor"],"029600497":["Zwarts (Martine)"],"029600498":["Promodiff"],"029600499":["Asaniev"],"029600500":["Amis de Louis Cattiaux (Les)"],"029600501":["Hikma \u00e9ditions"],"029600502":["urban.brussels"],"029600503":["Promodiff"],"029600504":["Druart (Michel)"],"029600505":["Traffic Europe"],"029600506":["Quadrature"],"029600507":["Mus\u00e9e des beaux-arts de Charleroi"],"029600508":["Tikkal\u00e9"],"029600509":["Commission europ\u00e9enne du tourisme"],"029600510":["Voz (Michel)"],"029600511":["Minist\u00e8re de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique"],"029600512":["Relie-Art"],"029600513":["Facteur humain"],"029600514":["Enfer"],"029600515":["Cymaise"],"029600516":["Bruxelles la\u00efque asbl"],"029600517":["Cuvelier (Fran\u00e7ois)"],"029600518":["Editon"],"029600519":["Heppignies (Emmanuel Charles)"],"029600520":["Destexhe (Alain)"],"029600521":["Pan-Pan"],"029600522":["R\u00e9simont (Edy)"],"029600523":["Orfeu, livraria portuguesa"],"029600524":["Facult\u00e9 d'architecture La Cambre Horta - ULB"],"029600525":["F. Deville"],"029600526":["Rowington \u00e9ditions"],"029600527":["Culture lab"],"029600528":["Pilgrim support"],"029600529":["Bois & travaux"],"029600530":["Vigiecom Europe"],"029600531":["International polar foundation"],"029600532":["International institute for innovation, industrial engineering"],"029600533":["Couleurs pour la vie"],"029600534":["Guitteny (Richard)"],"029600535":["Toner"],"029600536":["Pixels images"],"029600537":["Moerman (Jean-Luc)"],"029600538":["Association de numismatique Professeur Marcel Hoc"],"029600539":["Le Coudrier"],"029600540":["OMCT Europe"],"029600541":["Counhaye (Robert)"],"029600542":["Ville de Mons"],"029600543":["Muller (Fabrice)"],"029600544":["Fondation g\u00e9n\u00e9ration Europe"],"029600545":["Mus\u00e9e en Piconrue"],"029600546":["Cecoforma"],"029600547":["Eloy (Marielle)"],"029600548":["CRAC asbl"],"029600549":["Comme un chef \u00e9dition"],"029600550":["Gotim"],"029600551":["EUMA"],"029600552":["Pikasso"],"029600553":["Evrard (Jean-Jacques)"],"029600554":["HRMS"],"029600555":["Matagne (Michel)"],"029600556":["Flouzemaker"],"029600557":["Ad2"],"029600558":["CEPvdqa asbl"],"029600559":["Orchestre philharmonique de Li\u00e8ge"],"029600560":["MEDIALOH"],"029600561":["Van Raek (Alain)"],"029600562":["Eph\u00e9m\u00e8re. D'une colline \u00e0 l'autre"],"029600563":["Mus\u00e9e provincial des arts anciens du Namurois"],"029600564":["Locchi (Gianni)"],"029600565":["Gaveau (Claude)"],"029600566":["EURELIT"],"029600567":["Havaux"],"029600568":["Arbre"],"029600569":["Plume d'aventure"],"029600570":["Guelff (Pierre)"],"029600571":["Tripicchio (Valerio)"],"029600572":["Coppeaux (S\u00e9bastien)"],"029600573":["Galerie Pascal Polar"],"029600574":["BC Europe"],"029600575":["Beya"],"029600576":["Arthus gallery"],"029600577":["Scynature"],"029600578":["Saint-Bernard"],"029600579":["Pr\u00e9s-marais"],"029600580":["Van Roy (Patrick)"],"029600581":["Van (Francis)"],"029600582":["IHOES"],"029600583":["Scaillet (Henri)"],"029600584":["CIEC"],"029600585":["Baele (Philippe)"],"029600586":["Gral"],"029600587":["Valcke (Andr\u00e9)"],"029600588":["Sovilyx"],"029600589":["HLM - Fondation d'architecture et d'urbanisme"],"029600590":["Apsis"],"029600591":["M-Do"],"029600592":["Florine (Ivan Ivanovitch)"],"029600593":["Loozen (Francine)"],"029600594":["CSME"],"029600595":["Asmod\u00e9e Edern"],"029600596":["Galets asbl"],"029600597":["Kamundu Batundi (Didier)"],"029600598":["Kupfermunz (Schal)"],"029600599":["Air"],"029600600":["Galerie Albert 1er"],"029600601":["Webby's international"],"029600602":["Association pour la gestion du ch\u00e2teau de Jehay"],"029600603":["Gigot (Arthur)"],"029600604":["Michel Fr\u00e8res"],"029600605":["Mus\u00e9e Ianchelevici"],"029600606":["Marlier (Jean-Louis)"],"029600607":["FFPE"],"029600608":["Tram 2000"],"029600609":["Les \u00e9ditions du Chapitre"],"029600610":["Transpetrol Foundation"],"029600611":["Steens (Michel)"],"029600612":["Quarto"],"029600613":["Ecole nationale sup\u00e9rieure des arts visuels de la Cambre"],"029600614":["Left field ventures"],"029600615":["Envers du d\u00e9cor"],"029600616":["Ostrov"],"029600617":["Jonckheere (Danny)"],"029600618":["International Solvay institutes"],"029600619":["Heynen (Fran\u00e7ois-Xavier)"],"029600620":["Editions culturelles et po\u00e9tiques"],"029600621":["Juridica"],"029600622":["Paquot (Didier)"],"029600623":["Formation, culture et loisirs"],"029600624":["Maurice Guillaume"],"029600625":["Komaiszko (Leokadia)"],"029600626":["Fondation pour favoriser les recherches scientifiques en Afrique"],"029600627":["Oliveira (Bernardino de)"],"029600628":["Mari\u00ebn (Christel)"],"029600629":["Search for common ground"],"029600630":["Andanada"],"029600631":["Promo-art"],"029600632":["SIC"],"029600633":["International wool textile organisation"],"029600634":["Ad store Belgium"],"029600635":["Collectif d'alphab\u00e9tisation"],"029600636":["Sogeti"],"029600637":["Groupement belge du b\u00e9ton"],"029600638":["Soliflor"],"029600639":["V & V Communication Company"],"029600640":["Revue internationale de philosophie"],"029600641":["La V\u00e9nerie"],"029600642":["Studio real print"],"029600643":["Confluent (Les \u00e9ditions du)"],"029600644":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, D\u00e9partement GEOMAC"],"029600645":["Pickart (Maurice)"],"029600646":["R\u00e9seau europ\u00e9en des services \u00e9ducatifs des maisons d'op\u00e9ra"],"029600647":["C\u00eeteaux"],"029600648":["Remi (Georges)"],"029600649":["Dedouaire (Robert)"],"029600650":["Aliter-G. Halleux"],"029600651":["CEIA"],"029600652":["Garlic"],"029600653":["Tapir r\u00eaveur"],"029600654":["DSD m\u00e9dia"],"029600655":["AGJPB-AJP"],"029600656":["Levie (Pierre)"],"029600657":["Bachely (Marijke)"],"029600658":["Tempora"],"029600659":["Blaret (Arnaud)"],"029600660":["Kimera international"],"029600661":["Amis de la citadelle de Namur"],"029600662":["Martagon"],"029600663":["Universit\u00e9 catholique de Louvain, Centre d'\u00e9tudes italiennes"],"029600664":["Soliflor","Antoine Dupuis productions"],"029600665":["Schurgers (Pol)"],"029600666":["Hoffmann (Guy)"],"029600667":["Trinkhall Museum"],"029600668":["P & P"],"029600669":["ASCADI"],"029600670":["FEDMA"],"029600671":["Dobbelstein (Bruno)"],"029600672":["Universit\u00e9 catholoque de Louvain, GEHEC"],"029600673":["Bonjean (Fran\u00e7ois)"],"029600674":["Amis de la revue de l'Universit\u00e9 de Bruxelles"],"029600675":["Contraste"],"029600676":["Service g\u00e9ologique de Belgique"],"029600677":["Guilbaud (Jacques)"],"029600678":["G\u00e9lise (Laurent)"],"029600679":["Sunset Farm"],"029600680":["Pas (L\u00e9on de)"],"029600681":["Fondation Edgar P. Jacobs"],"029600682":["Cercle d'Histoire de Molenbeek Saint Jean"],"029600683":["Baelle (Philippe)"],"029600684":["Devescovi (Pierre)"],"029600685":["Centre d'information, de documentation et d'\u00e9tude du patrimoine"],"029600686":["Kisters (Paul-Etienne)"],"029600687":["Biennale internationale de la dentelle"],"029600688":["CMS DeBacker"],"029600689":["Pour la solidarit\u00e9"],"029600690":["Balan (Jacques-Christian)"],"029600691":["Cr\u00e9atif image"],"029600692":["Dudant (Anne)"],"029600693":["Centre d'assistance et de recherche en architecture"],"029600694":["As propos"],"029600695":["Body (Philippe)"],"029600696":["Lengel\u00e9 (Alain)"],"029600697":["Vandenberg (Jacques)"],"029600698":["Soumillion (Daniel)"],"029600699":["Pardou (Anne)"],"029600700":["Wuestenberg-Diesfeldt (Johann)"],"029600701":["CRID"],"029600702":["Benoit (Gracienne)"],"029600703":["Amahok"],"029600704":["Jacques Frel"],"029600705":["Educa sant\u00e9"],"029600706":["Philippart (Michel)"],"029600707":["Castaner-Crespi (Maria)"],"029600708":["R\u00e9seau europ\u00e9en pour la pr\u00e9vention du tabagisme"],"029600709":["Couplet (Xavier)"],"029600710":["Terre d'id\u00e9es"],"029600711":["Passion des PAJ"],"029600712":["Soci\u00e9t\u00e9 royale belge de g\u00e9ographie"],"029600713":["Fournier (Thierry)"],"029600714":["Lune d'Or"],"029600715":["Verbraak (Marie-Bernadette)"],"029600716":["Balfroid (Raymond)"],"029600717":["CIERGA"],"029600718":["Wertz (Jean-Louis)"],"029600719":["Houbion (Vincent)"],"029600720":["ICS"],"029600721":["Cercle arch\u00e9ologique Hesbaye-Condroz"],"029600722":["Sossah-Laenen (Edwige)"],"029600723":["Magnad"],"029600724":["Valentin (Bernard)"],"029600725":["Robert (Remy)"],"029600726":["trickels (Didier)"],"029600727":["Roelandts (V\u00e9ronique)"],"029600728":["Coelio"],"029600729":["European training institute"],"029600730":["Amaze"],"029600731":["Melody"],"029600732":["Biron (Paul-Emmanuel)"],"029600733":["Claessen graphistes"],"029600734":["Starck (Viviane)"],"029600735":["Climax films"],"029600736":["Zeletzki (Alexandra)"],"029600737":["Formation L\u00e9on Lesoil"],"029600738":["Linssen (Vivian R. F.)"],"029600739":["Gaube (Bernard)"],"029600740":["Havelange (Patrick)"],"029600741":["Bo\u00eete \u00e0 Pandore (La)"],"029600742":["Administration communale de Woluwe-Saint-Pierre"],"029600743":["Clockarium"],"029600744":["Piezo"],"029600745":["Conservatoire royal de Bruxelles"],"029600746":["LMI \u00e9ditions"],"029600747":["Grassi (Toniet)"],"029600748":["Aves"],"029600749":["Minist\u00e8re de la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, Administration de l'am\u00e9nagement du territoire et du logement"],"029600750":["ENPA"],"029600751":["Tiberghien (Jean-Louis)"],"029600752":["Mus\u00e9e en plein air du Sart-Tilman"],"029600753":["Universit\u00e9 libre de Bruxelles, Service opera-photonique"],"029600754":["Libioulle (Pierre)"],"029600755":["Rep\u00e8res"],"029600756":["Doucet (Marianne)"],"029600757":["Ampli junior"],"029600758":["Fita (Cheik)"],"029600759":["Renders (Luc)"],"029600760":["Hallet (Gilbert)"],"029600761":["Sealed"],"029600762":["Szyper (Micha\u00ebl)"],"029600763":["Moureau (Andr\u00e9)"],"029600764":["A2"],"029600765":["Nato wives bazaar"],"029600766":["Euryale"],"029600767":["Gonzales-Puell (Abdon Samuel)"],"029600768":["Soci\u00e9t\u00e9 de l'ordre de L\u00e9opold"],"029600769":["Imprimerie Emile Oleffe"],"029600770":["Laus (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029600771":["Borchgrave (Rodolphe de)"],"029600772":["Universit\u00e9 libre de Bruxelles, Laboratoire de psychologie m\u00e9dicale, alcoologie et toxicomanies"],"029600773":["Remacle (Eric)"],"029600774":["Bruley (Laurence)"],"029600775":["Sheikh Ahmed (Saida)"],"029600776":["R\u00e9seau Art Nouveau network"],"029600777":["Cl\u00e9ment (Quentin)"],"029600778":["Mus\u00e9e des instruments de musique"],"029600779":["Euro space society"],"029600780":["Fraction Vivant du Parlement de la communaut\u00e9 germanophone en Belgique"],"029600781":["Le Comptoir"],"029600782":["Royal club automobile de Spa"],"029600783":["Michaux (Serge)"],"029600784":["Moments"],"029600785":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, ANAST"],"029600786":["Ranwet (Marie-Berthe)"],"029600787":["Repos production"],"029600788":["Orient"],"029600789":["Transparking"],"029600790":["Specht (James)"],"029600791":["Crevecoeur (Guibert)"],"029600792":["F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne de l'actionnariat salari\u00e9"],"029600793":["Buy my record"],"029600794":["Thomassettie (Monique)"],"029600795":["Solidarit\u00e9 des alternatives wallonnes et bruxelloises"],"029600796":["Imagine"],"029600797":["Ghenne (Raymond)"],"029600798":["Houvenaghel (Didier)"],"029600799":["Bezirtzoglou (Christos)"],"029600800":["Mabille (Jean-Hubert)"],"029600801":["Vanhoenacker (Philippe)"],"029600802":["Botta (Vincent)"],"029600803":["Milicamp (Nadine)"],"029600804":["Legrand (Pierre)"],"029600805":["Roland (Georges)"],"029600806":["Hatzfeld (R\u00e9mi)"],"029600807":["Hilditch (Louise)"],"029600808":["Bosquin (Jean-Luc)"],"029600809":["B'nai B'rith de Bruxelles"],"029600810":["Laran \u00e9ditions"],"029600811":["Vincent Beyaert"],"029600812":["Nebel (Fran\u00e7ois)"],"029600813":["Enneagram"],"029600814":["Etablissements Philippe Andri"],"029600815":["Van Tiggelen (Brigitte)"],"029600816":["Beckers (Vincent)"],"029600817":["Fundacja Polonia international"],"029600818":["Les Amis de la Citadelle de Tournai"],"029600819":["Stappen (Anne van)"],"029600820":["Horion (G\u00e9rard)"],"029600821":["Lapatte"],"029600822":["Tropismes libraires"],"029600823":["M\u00e9dith \u00e9ditions"],"029600824":["En toutes lettres"],"029600825":["Tshouma"],"029600826":["Minsart (Alain)"],"029600827":["Alccoliques anonymes"],"029600828":["TEPSA"],"029600829":["Puelinckx (Jean)"],"029600830":["Mond'apart"],"029600831":["Veneziaviva.be"],"029600832":["M\u00e9moire, traditions, patrimoine du Pays de Binche"],"029600833":["Tand Co \u00e9ditions"],"029600834":["Association \u00e9gyptologique reine Elisabeth"],"029600835":["Centre europ\u00e9en de m\u00e9diation"],"029600836":["Capucines (Editions les)"],"029600837":["Un ami pour tous"],"029600838":["SCCA Formaconsult"],"029600839":["INCTR"],"029600840":["Henesse (Denise)"],"029600841":["Elyge"],"029600842":["Cotard (Claude)"],"029600843":["Mus\u00e9e de la c\u00e9ramique d'Andenne"],"029600844":["Yuluka"],"029600845":["Modevi"],"029600846":["Capucines (Editions les)"],"029600847":["Mouton blanc"],"029600848":["Biernaux (Jean)"],"029600849":["Editions particuli\u00e8res"],"029600850":["Baudar (Willy)"],"029600851":["Grandeur Nature"],"029600852":["Desmet (Mich\u00e8le)"],"029600853":["Adventures art & \u00e9dition"],"029600854":["Entangled books"],"029600855":["Charlot (Christelle)"],"029600856":["Marchal (Philippe)"],"029600857":["Benammar (Christian)"],"029600858":["Schorochoff (Andr\u00e9)"],"029600859":["Taymans (Pierre)"],"029600860":["UROME"],"029600861":["CECOP-CICOPA Europe"],"029600862":["Coenen (Natacha)"],"029600863":["Bragard (Olivier)"],"029600864":["Mespouille (Marie-Eve)"],"029600865":["Lapraille (Erwin)"],"029600866":["Centre culturel d'Andenne"],"029600867":["Way (Thierry)"],"029600868":["Ca\u00efra \u00e9dition"],"029600869":["Mero (Alex)"],"029600870":["Maison du patrimoine m\u00e9di\u00e9val mosan"],"029600871":["Galerie Franmi-don Pedro"],"029600872":["Arsenic"],"029600873":["Pully (Armand de)"],"029600874":["Zigzag \u00e9ditions"],"029600875":["Obozinski (Marianne)"],"029600876":["Tiny"],"029600877":["Leens (Anne)"],"029600878":["Cellule architecture de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles"],"029600879":["Pierret (Georges)"],"029600880":["CESAL \u00e9dition"],"029600881":["Music Switch"],"029600882":["Lothaire (Roger)"],"029600883":["Georget (Pierre)"],"029600884":["Louise H\u00e9l\u00e8ne France"],"029600885":["Moulins et des Hommes"],"029600886":["Regout (Louis Joachim)"],"029600887":["Eenens (Philippe)"],"029600888":["OdL \u00e9ditions"],"029600889":["HERMES Editorial"],"029600890":["B2 Production"],"029600891":["Rodts-Roug\u00e9 (Pascale)"],"029600892":["Qu Art"],"029600893":["Alloul\u00e9 (Rodrigue)"],"029600894":["Duyck (Patrick)"],"029600895":["Jaune \u00e0 temps"],"029600896":["Meyers (L\u00e9once)"],"029600897":["Damien (Claude)"],"029600898":["Cercle Art et Histoire de Libramont-Chevigny"],"029600899":["Mageren (Pascal)"],"029600900":["soci\u00e9t\u00e9 des bibliophiles li\u00e9geois"],"029600901":["Eyprom foundation"],"029600902":["Gratiartis"],"029600903":["Couchard (Arnold)"],"029600904":["Dekeyser (Olivier)"],"029600905":["Claines"],"029600906":["Jadot (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029600907":["Beaurain (Danielle)"],"029600908":["Hainaut d\u00e9veloppement"],"029600909":["Tax & management \u00e9ditions"],"029600910":["Diederen (F\u00e9riel)"],"029600911":["Ex Machina"],"029600912":["Collections artistiques de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge-Galerie Wittert"],"029600913":["Courtil en lignes"],"029600914":["Ingeveld (Aim\u00e9e), Cugnon (Martine)"],"029600915":["Nyst (Nathalie)"],"029600916":["Dame de Pic"],"029600917":["Vicini (Pierr)"],"029600918":["De Thuin (Denis)"],"029600919":["Nec +"],"029600920":["M\u00e9moires du Congo"],"029600921":["Nerincx (Denis)"],"029600922":["Izzi (Cl\u00e9ment)"],"029600923":["Wyhowski de Bukanski (Brigitte)"],"029600924":["Art in all of us"],"029600925":["Raimond (Thi\u00e8ry)"],"029600926":["Fondation Auschwitz"],"029600927":["TDS"],"029600928":["Donckele (Jean-Paul)"],"029600929":["Hulin (Jean-Philippe)"],"029600930":["Hermann (Luc)"],"029600931":["Ezzarani (Eddie)"],"029600932":["Lecuivre (Jocelyne)"],"029600933":["Sh.op \u00e9ditions"],"029600934":["Van Leeuw (Marie-No\u00eblle)"],"029600935":["Commission royale des monuments, sites et fouilles de la r\u00e9gion wallonne"],"029600936":["Memento production"],"029600937":["Vivifiante (La)"],"029600938":["Mad fabrik"],"029600939":["Studio ADR"],"029600940":["Faidherbe (Thierry)"],"029600941":["Soled"],"029600942":["Renier (Fabienne)"],"029600943":["Roulotte th\u00e9\u00e2trale"],"029600944":["Etablissements Jacquart"],"029600945":["Hoyois P."],"029600946":["Matthu (Roland)"],"029600947":["Lucis"],"029600948":["Leclercq (Anne)"],"029600949":["Babinyan\u00e7a (Lolon\u00e7o)"],"029600950":["ID Gouvy"],"029600951":["Louissaint (Nesly)"],"029600952":["Kitsopoulos (Nicki)"],"029600953":["Maison internationale de la po\u00e9sie - Arthur Haulot"],"029600954":["Delacroix (James)"],"029600955":["Delroisse (Jacques)"],"029600956":["Mus\u00e9e de la parole en Ardenne"],"029600957":["Rutilo (Tiziano)"],"029600958":["Kasimir (Marin)"],"029600959":["Boulene (Judith)"],"029600960":["Malu (Ra\u00efssa)"],"029600961":["Grisar (Michel)"],"029600962":["Bourguignon (Marc)"],"029600963":["Salvaggio (Giuseppe)"],"029600964":["Lequim (Andr\u00e9)"],"029600965":["Lepoutre"],"029600966":["Maison de la m\u00e9moire rurale de La Bruy\u00e8re"],"029600967":["X Y Z\u00e8bres"],"029600968":["Morejon Simba (Edisson)"],"029600969":["Hansen (Ir\u00e8ne)"],"029600970":["IRFAM"],"029600971":["Guide famidoo"],"029600972":["Little blue cat"],"029600973":["Gr\u00e9goire (Denis)"],"029600974":["Edilens"],"029600975":["Umurerwa (Marie)"],"029600976":["Dony (Marie-Bernadette)"],"029600977":["Fre Lens"],"029600978":["Secomex"],"029600979":["Vrancken (Pascal)"],"029600980":["Sommaiy-Vandenstock (Murielle)"],"029600981":["Aissia (Achwak)"],"029600982":["Culture et D\u00e9mocratie"],"029600984":["Centre culturel r\u00e9gional du centre"],"029600985":["Et in Arcadia ego"],"029600986":["Eric Speeckaert","Jottrand (Pierre)"],"029600987":["D\u00e9rives"],"029600988":["Andrasta"],"029600989":["Coop\u00e9ration pour l'Education et la culture"],"029600990":["Jotlog"],"029600991":["Maedia"],"029600992":["Bouckaert (Franck)"],"029600993":["Yovo"],"029600994":["Liesens (L\u00e9onard)"],"029600995":["Les Anars envo\u00fbt\u00e9s"],"029600996":["Oertli (St\u00e9phane)"],"029600997":["Mus\u00e9e en Piconrue"],"029600998":["Igloo"],"029600999":["Brunet (Michel)"],"029601000":["Touk"],"029601001":["Mandoux (Gilles)"],"029601002":["Elumbu (Paul)"],"029601003":["Chassard (Pierre)"],"029601004":["Callebaut (Eric)"],"029601005":["Bellinaso (Pascal)"],"029601006":["Barbieaux Patrick"],"029601007":["Rayon de Soleil"],"029601008":["European Intermodal Association"],"029601009":["Avau (Roger)"],"029601010":["Navez (Robert)"],"029601011":["Mcombe Masikini (Jean-Urbain)"],"029601012":["Soci\u00e9t\u00e9 belge d'\u00e9tudes orientales"],"029601013":["Fosh"],"029601014":["Info-Turk"],"029601015":["Le guide social"],"029601016":["Veracx (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601017":["Creativita"],"029601018":["Hypno Pulse"],"029601019":["Beno\u00eet Deli\u00e8ge \u00e9ditions"],"029601020":["Embarcad\u00e8re du Savoir"],"029601021":["Mus\u00e9e de la Porte"],"029601022":["Verheyen (Yves)"],"029601023":["Gultaslar (S\u00fcheyla)"],"029601024":["Anthemis Luxembourg"],"029601025":["Gilles Les Commer\u00e7ants"],"029601026":["easy-scrap.com"],"029601027":["Bulles Attitude"],"029601028":["Coup de griffe"],"029601029":["Attardo (Franco)"],"029601030":["Premi\u00e8re Ligne"],"029601031":["Van Hovell Patrizi (Allegra)"],"029601032":["Centre de coop\u00e9ration technique et p\u00e9dagogique"],"029601033":["EDIMAD"],"029601034":["Mus\u00e9e de Louvain-La-Neuve"],"029601035":["J. Bastien Art"],"029601036":["Franssen (Emilie-Louise)"],"029601037":["MN communications"],"029601038":["H\u00eanejy"],"029601039":["De Permentier (Andr\u00e9)"],"029601040":["Hendrickx (Virginie)"],"029601041":["Art en marge"],"029601042":["Maison de la culture de Tournai"],"029601043":["Lochten (Michel)"],"029601044":["Ruelle (Jean)"],"029601045":["Euroconfidentiel"],"029601046":["Mediel"],"029601047":["Provost (Michel)"],"029601048":["Biblioth\u00e8que communale de Stavelot"],"029601049":["Neirynck (Eric)"],"029601050":["Bleu d'encre"],"029601051":["Fondation Synergie Solidaire"],"029601052":["Raymaekers (Jean-Dominique)"],"029601053":["Aguado-Fernandez (Rose)"],"029601054":["Baatzsch (J\u00fcrgen)"],"029601055":["Lasne nature"],"029601056":["Cercle d'histoire et d'arch\u00e9ologie du Pays de Genappe"],"029601057":["Mir (Ludovic)"],"029601058":["Editions du Patrimoine militaire"],"029601059":["Smoke collective"],"029601060":["Leodet (Thomas)"],"029601061":["Mary (Michel)"],"029601062":["Montupil (Fernando)"],"029601063":["Campeert (Audrey)"],"029601064":["Hansoulle (Serge)"],"029601065":["Draye (Quentin)"],"029601066":["F\u00e9d\u00e9ration des Acad\u00e9mies nationales de m\u00e9decine et des Institutions similaires de l'Union europ\u00e9enne"],"029601067":["Anamorphose"],"029601068":["Desvigne (Antoine)"],"029601069":["Agence de d\u00e9veloppement territorial"],"029601070":["Coster (Marguerite de)"],"029601071":["F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des g\u00e9ologues"],"029601072":["Blondiau (Christophe)"],"029601073":["Moriam\u00e9 \u00e9diteur"],"029601074":["Sms production"],"029601075":["Zerzouri (Said)"],"029601076":["M\u00fcller (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601077":["Carlaire \u00e9ditions"],"029601078":["Brassiene (Jean-Louis)"],"029601079":["Delsanne (S\u00e9bastien)"],"029601080":["Delsanne (Christian)"],"029601081":["3cinq7"],"029601082":["Mandl (Micha\u00ebl)"],"029601083":["Vollebout (Catherine)"],"029601084":["Brugger"],"029601085":["Georges (Patrick)"],"029601086":["Chariot (Alain)"],"029601087":["Colasse (Jacques)"],"029601088":["Styles \u00e9critures"],"029601089":["En stoemeling"],"029601090":["Magain (Pierre)"],"029601091":["Pr\u00e9histomuseum"],"029601092":["Yamamoto (Hiroyuki)"],"029601093":["DGC Intercession"],"029601094":["Aravis \u00e9ditions"],"029601095":["Mari (Francine)"],"029601096":["Ronclau \u00e9ditions"],"029601097":["Logos"],"029601098":["ACP-Association cultures et progr\u00e8s"],"029601099":["Gailleterie (Patrice)"],"029601100":["Fekrache (Lou\u00efza)"],"029601101":["Vadrouilleur (Editions du)"],"029601102":["Weber (Jean-Claude)"],"029601103":["Griffin translations"],"029601104":["Nollet (Peter)"],"029601105":["Boost your projects"],"029601106":["International network for contemporary performing arts"],"029601107":["Sehoona"],"029601108":["Koum Mbappe (Maurice)"],"029601109":["Matthis (Philippe)"],"029601110":["La Fondation Folon"],"029601111":["Muntoni (Rose-Marie)"],"029601112":["Delmarcelle (Am\u00e9lie)"],"029601113":["Editions de l'Elan"],"029601114":["Scribe Africa (\u00e9ditions)"],"029601115":["Editions JJ'Imag'In"],"029601116":["Trois collines"],"029601117":["Retiendra"],"029601118":["Neuro"],"029601119":["Euro best products"],"029601120":["Memetai (Dimitri)"],"029601121":["Editions du Grand Orient de Belgique"],"029601122":["Pollaert (Jacqueline)"],"029601123":["Jacaranda"],"029601124":["Gentgen (Ma\u00ebl)"],"029601125":["Freson (Pascal)"],"029601126":["Voss (Armand)"],"029601127":["Demaret (Jules)"],"029601128":["Service m\u00e9dia animation"],"029601129":["Scholinchx (Marianne)"],"029601130":["Parler d'\u00eatre"],"029601131":["Editions Galerie Caroline Van Hoek"],"029601132":["OTLS \u00e9ditions"],"029601133":["Terwinghe (Eddy)"],"029601134":["Khrouz (Faska)"],"029601135":["Stockmann (Johan)"],"029601136":["Scharff (Pierre)"],"029601137":["Philippe (Anne)"],"029601138":["Preszo"],"029601139":["Fantinel (Elisa)"],"029601140":["Imprimages"],"029601141":["Martagon"],"029601142":["Poussart (R\u00e9my)"],"029601143":["R\u00e9jouisciences"],"029601144":["Agenda plus"],"029601145":["Saidi (Isma\u00ebl)"],"029601146":["CIRTEF"],"029601147":["Centre d'action la\u00efque de la province de Li\u00e8ge"],"029601148":["Fondation George Arthur Forrest"],"029601149":["Toffoun (Franck)"],"029601150":["Les \u00e9ditions du r\u00e9seau"],"029601151":["Mostade (Val\u00e9rie)"],"029601152":["Editions de Schorre"],"029601153":["Centre culturel Wolubilis"],"029601154":["Guide des connaisseurs"],"029601155":["Collectionneurs d'histoires (Les)"],"029601156":["Breuer (Jacques)"],"029601157":["COST action IS0906 transforming audiences, transforming societies"],"029601158":["Luzabelle \u00e9ditions"],"029601159":["Willems (Christian)"],"029601160":["Van den Bogaerde (Michel)"],"029601161":["Wilberts (Herv\u00e9)"],"029601162":["Morel (Hubert)"],"029601163":["Kumi Edition"],"029601164":["Maca-Cloetens"],"029601165":["Compo et publicit\u00e9"],"029601166":["Editions de Maredsous"],"029601167":["SBFDAEA"],"029601168":["Schlitz (Bertrand)"],"029601169":["Rando-v\u00e9lo"],"029601170":["Mauroy (Paule)"],"029601171":["MMMMM (Editions)"],"029601172":["Vanhaegendoren (Michelle)"],"029601173":["Alexandre (Agn\u00e8s)"],"029601174":["S\u00e9bastien Wauters"],"029601175":["Bavay (Pierre-Alexandre de)"],"029601176":["Tobi Selrach"],"029601177":["N-morph\u00e9 \u00e9ditions"],"029601178":["Marcq (S\u00e9bastien)"],"029601179":["Vervaet (Luk)"],"029601180":["Bartiaux (Judith)"],"029601181":["Fast-Africa"],"029601182":["Chabot (C\u00e9cile)"],"029601183":["Chiroux - Centre culturel de Li\u00e8ge (Les)"],"029601184":["Nootens (Marc-Jean)"],"029601185":["Jacques (Julianne)"],"029601186":["Book'in editions"],"029601187":["Tisbe (Editions)"],"029601188":["Bourgraff (Jean)"],"029601189":["Neto (Sonia)"],"029601190":["Groumph (Editions le)"],"029601191":["Cleenewerck de Crayencour (Cassandre)"],"029601192":["CSO - ULB"],"029601193":["Bresoux (Philippe)"],"029601194":["Dosogne (Mirella)"],"029601195":["Prix Fernand Baudin Prijs"],"029601196":["Vielvoye (Daniel)"],"029601197":["2P \u00e0 R2"],"029601198":["Fraise cultiv\u00e9e"],"029601199":["Kalihungu (Adrien)"],"029601200":["Collection du lundi"],"029601201":["Afonso (Diane)"],"029601202":["Spiraje (Les \u00e9ditions)"],"029601203":["Phneyt tchhap"],"029601204":["Guns (Roland)"],"029601205":["Editions Atz\u00e9o"],"029601206":["R\u00e9gie fonci\u00e8re de la Ville de Bruxelles"],"029601207":["Komplot"],"029601208":["RIDE the energy !"],"029601209":["Eglise-Wallonie"],"029601210":["AP3 \u00e9ditions"],"029601211":["Brichau (Alain)"],"029601212":["Inter Actif"],"029601213":["Ker \u00e9ditions"],"029601214":["ITEP \u00e9ditions"],"029601215":["New \u00e9ditions"],"029601216":["Van Doosselaere (Sylvie)"],"029601217":["Nekrassoff (Serge)"],"029601218":["De Broe (Philippe)"],"029601219":["Gemino (David)"],"029601220":["Chirel BW"],"029601221":["Stiernon (Charles)"],"029601222":["Vivant (Le)"],"029601223":["Guinet (Thierry)"],"029601224":["Merlo (Rosanna)"],"029601225":["Falkenback (Paul)"],"029601226":["Chavrier (Matthieu)"],"029601227":["Rolli (Angela)"],"029601228":["Carnets de bridge"],"029601229":["H\u00e9matine"],"029601230":["Montp\u00e9zat (Editions de)"],"029601231":["Les auteurs d'aujourd'hui \u00e9diteurs"],"029601232":["Victim support Europe"],"029601233":["Marcq (Michel)"],"029601234":["Brain Up"],"029601235":["G-Prod"],"029601236":["Soci\u00e9t\u00e9 des Auxiliaires des Missions"],"029601237":["Le Carre Gomand"],"029601238":["Ibizart (Editions)"],"029601239":["Wynant (Brigitte)"],"029601240":["Fasm"],"029601241":["Eurochild"],"029601242":["Laval (Philippe)"],"029601243":["Jacques (Christian)"],"029601244":["KooraChoo !"],"029601245":["In Cit\u00e9 Mondi"],"029601246":["LASLA"],"029601247":["Aub\u00e9 (Gauthier)"],"029601248":["les Editions de la PMP"],"029601249":["Editions Braam Art Gallery"],"029601250":["Edition of the Center for nonlinear phenomena and complex systems"],"029601251":["Direction de l'Egalit\u00e9 des chances"],"029601252":["Jean (Corinne)"],"029601253":["632 (Les \u00e9ditions)"],"029601254":["R\u00e9seau financement alternatif"],"029601255":["Cherfils (Jacqueline)"],"029601256":["Mus\u00e9e de l'orf\u00e8vrerie de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise"],"029601257":["Editions Mystery"],"029601258":["Racines carr\u00e9es"],"029601259":["Le monde imaginaire"],"029601260":["Addonisio (Isabelle)"],"029601261":["Major (Milly)"],"029601262":["D-Darkside"],"029601263":["Vang\u00e9n\u00e9berg (Michel)"],"029601264":["Fondation Jeanne Matossian"],"029601265":["Ligne 4"],"029601266":["Centre international de documentation Marguerite Yourcenar"],"029601267":["TvWare"],"029601268":["CID"],"029601269":["BC Jacques \u00e9dition"],"029601270":["Biblioth\u00e8que centrale de la Province de Hainaut"],"029601271":["Pact European Affairs"],"029601272":["BPS 22"],"029601273":["Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, Unit\u00e9 de g\u00e9omatique"],"029601274":["De Meester de Ravestein (Antoine)"],"029601275":["Mathieu (Elodie)"],"029601276":["BD Zatopek"],"029601277":["Saublens (Catherine)"],"029601278":["Buscema (Myriam)"],"029601279":["Plumes, \u00e9cailles et pixels"],"029601280":["Gr\u00e4tz (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601281":["ADIF Infor-Femmes"],"029601282":["Secret des Damn\u00e9s (Le)"],"029601283":["Coeurnelle (Etienne)"],"029601284":["Joret (Alain)"],"029601285":["Tschomba (C\u00e9cile)"],"029601286":["Duong (Huynh Chieu)"],"029601287":["Assoc Polyar"],"029601288":["Sallustio (J\u00e9r\u00e9mie)"],"029601289":["Fefana"],"029601290":["Stereoscopynews"],"029601291":["Global Sud m\u00e9dia"],"029601292":["De Ville (Claudette)"],"029601293":["Provins (Jennifer)"],"029601294":["MasterArt"],"029601295":["Centre de culture europ\u00e9enne"],"029601296":["Ballets-Wallonie-Archives"],"029601297":["Devis (Lucie Fid\u00e8le)"],"029601298":["Brichart (John-Henry)"],"029601299":["Montagne magique"],"029601300":["Voix-l\u00e0"],"029601301":["Archives actives"],"029601302":["Ben Ayad (Nora)"],"029601303":["Diez Baeza (Ricardo)"],"029601304":["Crescendo"],"029601305":["Debongnie (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029601306":["Pierpont (G\u00e9ry de)"],"029601307":["Dashdory (Erika)"],"029601308":["European network against racism"],"029601309":["CREAA productions"],"029601310":["Mattaigne (Jean-Pierre)"],"029601311":["Talita Koumi"],"029601312":["J. Russel Editions"],"029601313":["PRB Dressage (Editions)"],"029601314":["Strategic design scenarios publishing"],"029601315":["Stencel (Maurice)"],"029601316":["Culture et foi"],"029601317":["Stilmant (Jean-Marc)"],"029601318":["Compere (Laurent)"],"029601319":["Art Ocean Photography"],"029601320":["Zebrion"],"029601321":["Diagonale"],"029601322":["Ma Biche"],"029601323":["Paccaud-Lef\u00e9bure (S\u00e9verine)"],"029601324":["Graham (Ian)"],"029601325":["Collectif Travaux Publics"],"029601326":["Infinitea Cacia"],"029601327":["Poth (Patrick)"],"029601328":["Jacobs (Xavier)"],"029601329":["Stone (William)"],"029601330":["Schmit (Marina)"],"029601331":["Derlet (Marie)"],"029601332":["LEPUR"],"029601333":["Stroobants (Marc)"],"029601334":["Papageorgiou (Georges)"],"029601335":["Laoux (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601336":["FRAJE"],"029601337":["Wilderness"],"029601338":["INO \u00e9ditions"],"029601339":["Mpombo (Lokofe)"],"029601340":["Falzone (Anthony)"],"029601341":["Delvaux (Didier)"],"029601342":["Etilux"],"029601343":["Fr\u00e8re (Marie-Ange)"],"029601344":["Mongombe Mangaya (Pierre)"],"029601345":["Charis cr\u00e9ation"],"029601346":["Wauthoz (Matthieu)"],"029601347":["Court-Saint-Etienne, histoire, arch\u00e9ologie et folklore"],"029601348":["Lieutenant (Jean-Pierre)"],"029601349":["D\u00e9partement des Aigles"],"029601350":["Aroma Med"],"029601351":["Sibazuri (Marie-Louise)"],"029601352":["Zeyen (C\u00e9line)"],"029601353":["Roucour (Guy-Pascal)"],"029601354":["Soomers (Guy)"],"029601355":["Busin (Thierry)"],"029601356":["Pollet (Robert)"],"029601357":["Dartevelle (Alain)"],"029601358":["Alacoque (Christian)"],"029601359":["Mahy (Anne-Sophie)"],"029601360":["Mus\u00e9e du jouet"],"029601361":["Rogge (Jean-Luc)"],"029601362":["Wullaert (Beno\u00eet)"],"029601363":["ECTP-CEU publications"],"029601364":["Arets Galleries"],"029601365":["Ivinza-Lepapa (Alphonse-Christian)"],"029601366":["International association for hydrogen safety"],"029601367":["Mus\u00e9e juif de Belgique"],"029601368":["Les Editions Cortex"],"029601369":["Cl\u00e9ment (Julie)"],"029601370":["Heynen (Fran\u00e7ois-Xavier)"],"029601371":["Administration communale de Rendeux"],"029601372":["Collins (Marie-Jos\u00e9)"],"029601373":["Maison de la science"],"029601374":["Tendler (Sidnei)"],"029601375":["Primedia sprl"],"029601376":["Sopherim \u00e9ditions"],"029601377":["LME \u00e9ditions"],"029601378":["Association europ\u00e9enne des conservatoires, acad\u00e9mies de musique et Musikhochschulen"],"029601379":["Infor@ssociations"],"029601380":["Dereppe (Val\u00e9rie)"],"029601381":["JPMDR"],"029601382":["The Brewers of Europe"],"029601383":["Li Rantoele"],"029601384":["Phidcom \u00e9ditions"],"029601385":["Eau mercurielle"],"029601386":["Ester (Pierre)"],"029601387":["Carole Equeter \u00e9ditions"],"029601388":["Bouret-Spreux (B\u00e9atrice)"],"029601389":["Home Frit' Home"],"029601390":["Hidar (Samir)"],"029601391":["Leclercq (J\u00e9r\u00e9mie)"],"029601392":["Herregat (Micha\u00ebl)"],"029601393":["Amethyst"],"029601394":["Fonteret (Camille)"],"029601395":["Paschal (Charlotte)"],"029601396":["Janssens (Alain)"],"029601397":["Di Notte (Virginie)"],"029601398":["Diquas (Alexandre)"],"029601399":["Amarrage \u00e9dition"],"029601400":["Apadum"],"029601401":["L'Attitude des h\u00e9ros"],"029601402":["Geologica Belgica Congress"],"029601403":["Mons 2015"],"029601404":["Kabuma (Nathan)"],"029601405":["Houdart (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601406":["Chaussettes rouges \u00e9diteur"],"029601407":["Le Chat du Chester"],"029601408":["Commission de \u00e9piscopats de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne"],"029601409":["Jeannines (Les Editions les)"],"029601410":["Cl\u00e9ment (Quentin)"],"029601411":["Les \u00e9ditions de ParentEquilibre"],"029601412":["Lecocq (Melody)"],"029601413":["Mulatin (Jo\u00ebl)"],"029601414":["Solano Pena (Josep Maria)"],"029601415":["Espace 28"],"029601416":["Arbre de la connaissance"],"029601417":["Origine du monde"],"029601418":["Hubrecht (Alain)"],"029601419":["Jeanmart (Martin)"],"029601420":["Goldman (Nathana\u00ebl)"],"029601421":["Deleuse (Joseph)"],"029601422":["Rosaux (Mich\u00e8le)"],"029601423":["Sidibe (Fatoumata)"],"029601424":["Fourbe chinois"],"029601425":["Librairie les Augustins"],"029601426":["Pimousse"],"029601427":["Eurelectric"],"029601428":["Fafchamps (Sarah)"],"029601429":["Chronica"],"029601430":["Essaidi (Ahmed)"],"029601431":["Editions Les Etoiles filantes"],"029601432":["Skirole (Franck)"],"029601433":["Pr\u00e9 riant"],"029601434":["COST action IS0906 transforming audiences, transforming societies"],"029601435":["Castagnetti (Franco)"],"029601436":["Peterburger (Marie)"],"029601437":["Constellation du requin"],"029601438":["Alt editions"],"029601439":["Patou (Yann)"],"029601440":["Gynsterblom (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601441":["Les Editions des Halles"],"029601442":["Hargot-Deltenre (V\u00e9ronique)"],"029601443":["Hogue (Jean-Pierre)"],"029601444":["Editions Vitamines"],"029601445":["Couvreur (Jean)"],"029601446":["F\u00e9d\u00e9ration Infor jeunes Wallonie-Bruxelles"],"029601447":["Falzone (Christophe)"],"029601448":["Les Editions du Cooptic"],"029601449":["Cailleau (St\u00e9phane)"],"029601450":["MNEMA"],"029601451":["Bierlaire (Fran\u00e7oise)"],"029601452":["Stampa (Nikita)"],"029601453":["Philippe (Andr\u00e9)"],"029601454":["Lequeux (Brigitte)"],"029601455":["Beatove (Angel)"],"029601456":["Savimbi (Ana Maria Fatima)"],"029601457":["Thomassettie (Monique)"],"029601458":["Association internationale des amis de Guillaume Apollinaire"],"029601459":["Dewez (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601460":["Association des Montois-Cayaux"],"029601461":["F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles Le Parlement"],"029601462":["Bwomda (Patricia)"],"029601463":["Rougefort"],"029601464":["Roosens (Michel)"],"029601465":["Leroy (Jean-Claude)"],"029601466":["Fondation contre le cancer"],"029601467":["Keppenne (Paul)"],"029601468":["Holand (Nathalie)"],"029601469":["Amant vert \u00e9ditions"],"029601470":["Pr\u00e9-texte Don Bosco"],"029601471":["Van Hoorebeeck (Claude)"],"029601472":["Service des arts plastiques de la Province de Hainaut - Hainaut culture tourisme"],"029601473":["Theys (Christophe)"],"029601474":["Art du prisme"],"029601475":["Lefebvre (C\u00e9dric)"],"029601476":["Bienveillance"],"029601477":["Bernard (Pascale)"],"029601478":["Editions Martine Fallon"],"029601479":["Novasys"],"029601480":["Otherways"],"029601481":["Dutilleul (Charles)"],"029601482":["Pierrot (Yves)"],"029601483":["Tock (Elise)"],"029601484":["Transparency international"],"029601485":["Liber (Fran\u00e7oise)"],"029601486":["Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"029601487":["Samay Sen (Betty)"],"029601488":["TechnocIT\u00e9"],"029601489":["Ubu Pan \u00e9ditions"],"029601490":["Laurent (Marie)"],"029601491":["Fabry (Steve)"],"029601492":["Van Geel (Alexina)"],"029601493":["Meyer (Christophe)"],"029601494":["Lejeune (Hugo)"],"029601495":["Charlier (Roland)"],"029601496":["Collin (Jocelyne)"],"029601497":["Arban (Dano)"],"029601498":["Vanhemelen (Pierre)"],"029601499":["Goemine (B\u00e9n\u00e9dicte)"],"029601500":["Bouselmati (Minha)"],"029601501":["Meurice (Jean)"],"029601502":["Miller (Richard)"],"029601503":["Kutzner (Pierre)"],"029601504":["Servais (Pierre)"],"029601505":["European Union of the Deaf"],"029601506":["Luyckx (Anne-Marie)"],"029601507":["Cabinet de la Ministre de l'Emploi et de l'Economie en R\u00e9gion Bruxelles-Capitale"],"029601508":["Ecsite"],"029601509":["Watteeuw (Patrick)"],"029601510":["Medaets (Eric)"],"029601511":["Maamer (K\u00e9rim)"],"029601512":["Vandemergel (Xavier)"],"029601513":["Au jardin des Marluzines"],"029601514":["Tib\u00e9riade"],"029601515":["Service QuIC"],"029601516":["Beinfait (Soizic)"],"029601517":["Culture interdite"],"029601518":["Simons (Carole)"],"029601519":["Esp\u00e8re en mieulx"],"029601520":["Thyrion (Yves)"],"029601521":["Aquarium-Mus\u00e9um universitaire de Li\u00e8ge"],"029601522":["Vercouter (Claudine)"],"029601523":["Stone \u00e9ditions"],"029601524":["Lilys \u00e9ditions"],"029601525":["Ronny (Hantson)"],"029601526":["Couvent M\u00e8re de Dieu Porta\u00eftissa"],"029601527":["Giseh"],"029601528":["Baijot (Christiane)"],"029601529":["Hermelin (Daniel)"],"029601530":["Ponslet (Anne)"],"029601531":["Thalie \u00e9dition"],"029601532":["Rahier (Pierre)"],"029601533":["L'L \u00e9ditions"],"029601534":["Brancart (Michel)"],"029601535":["Patrimoine st\u00e9phanois"],"029601536":["Binot (Jean-Louis)"],"029601537":["Derkenne (Blanche)"],"029601538":["Mums association"],"029601539":["Issyba"],"029601540":["Cercle royal d'histoire et d'arch\u00e9ologie du canton de Soignies"],"029601541":["Reisinger (Marc)"],"029601542":["Szternfeld (Paul)"],"029601543":["Clausen (S\u00e9bastien)"],"029601544":["Dubourg (Magali)"],"029601545":["Pavard (Xavier)"],"029601546":["Ligne claire"],"029601547":["La Torre (Fabrizio)"],"029601548":["Association Marcel Hicter"],"029601549":["R\u00eav'Editions"],"029601550":["Wallonie design"],"029601551":["Latitude 50"],"029601552":["Vanhouteghem (Val\u00e9rian)"],"029601553":["Lobet (Fabian)"],"029601554":["Troy (Balthazar)"],"029601555":["Baudoux (Bernard)"],"029601556":["Engels (Isabelle)"],"029601557":["Pianet (Patricia)"],"029601558":["Hubin (Etienne)"],"029601559":["Vies parall\u00e8les"],"029601560":["cm-novalis"],"029601561":["Ricour (Pierre)"],"029601562":["Garot (Daniel)"],"029601563":["Landrieu (Michel)"],"029601564":["George (Pierre)"],"029601565":["Troisi\u00e8me P\u00f4le"],"029601566":["Malherbe (Pierre)"],"029601567":["Africalia"],"029601568":["Labalue (S\u00e9vrine)"],"029601569":["Theophile's papers"],"029601570":["Louis (Laurent)"],"029601571":["Cultures et Sant\u00e9"],"029601572":["Rorive (Jean-Pierre)"],"029601573":["Moupiga (C\u00e9cile)"],"029601574":["Centre d'\u00e9ducation en milieu ouvert"],"029601575":["Veni training & consultancy"],"029601576":["Rail memories"],"029601577":["Office du tourisme de la ville de Mons"],"029601578":["Editions du Rapois"],"029601579":["Service m\u00e9dia animation"],"029601580":["Artist 29"],"029601581":["Vercheval (Catherine)"],"029601582":["Bossicart (Monique)"],"029601583":["Janus"],"029601584":["Les Editions du syndicat d'initiative de La Louvi\u00e8re"],"029601585":["Coenegracht (Jean-Claude)"],"029601586":["Migabo-Kalere (Jean)"],"029601587":["Collette (Pr\u00e9sillia)"],"029601588":["Friends of the earth Europe"],"029601589":["Buntinx (Kristof)"],"029601590":["A2M"],"029601591":["Duvivier (Yannick)"],"029601592":["Tradart"],"029601593":["Demaire (Bernard)"],"029601594":["R\u00e9seau d'aide aux toxicomanes"],"029601595":["Belg\u00efk MoJa\u00efk"],"029601596":["Editions du Ph\u00e9nix bleu"],"029601597":["Skerlavaj (Maria Johanna)"],"029601598":["Filles \u00e0 retordre"],"029601599":["Think-Pink"],"029601600":["Le Chant des rues"],"029601601":["M\u00e9lin (Annick)"],"029601602":["R\u00e9gordane (Ren\u00e9)"],"029601603":["Lenoir (Isabelle)"],"029601604":["Syndicat d'initiative et de tourisme d'Ohey"],"029601605":["Van Overstraeten (Luc)"],"029601606":["Groupe de Recherches sur l\u2019Asie de l\u2019Est et du Sud Est"],"029601607":["Ernoux (Oswald)"],"029601608":["Food2run"],"029601609":["Polyson"],"029601610":["Yubahwe (Janvier)"],"029601611":["Ngaha (Jo\u00ebl)"],"029601612":["Botty (Aurore)"],"029601613":["Centre culturel de Tubize"],"029601614":["G\u00e9n\u00e9ration W"],"029601615":["de Smet de Naeyer (Chantal)"],"029601616":["Coiffier (Martin)"],"029601617":["Fur Europe"],"029601618":["Cr\u00e9atifs culturels en Belgique"],"029601619":["Murgo (Salvatore)"],"029601620":["Editions Nithou"],"029601621":["Sergeant (Catherine)"],"029601622":["Kowal (St\u00e9phanie)"],"029601623":["Guerrier-Dubarle (Dominique)"],"029601624":["Sosson (Jehane)"],"029601625":["Ambition \u00e9ditions"],"029601626":["Aptys"],"029601627":["Gillot (Christophe)"],"029601628":["Amis de la cath\u00e9drale de Tournai"],"029601629":["Nali (Jalal)"],"029601630":["Magicworlds \u00e9ditions"],"029601631":["Mus\u00e9e Marthe Donas"],"029601632":["van der Elst (Laetitia)"],"029601633":["Lecuivre (S\u00e9bastien)"],"029601634":["Vandenberk (Martine)"],"029601635":["Ers (Fran\u00e7ois)"],"029601636":["Goergen (Pascal)"],"029601637":["Gilson (Pascale)"],"029601638":["Wellhoff (Patrice)"],"029601639":["Rosier (Audric)"],"029601640":["Hespel (Patricia)"],"029601641":["Viroux (Serge)"],"029601642":["Marneth (Philippe)"],"029601643":["MFM \u00e9ditions"],"029601644":["Cambier (Pascal)"],"029601645":["BOZON2X \u00e9ditions"],"029601646":["L'Autrement dit"],"029601647":["Gilles (Mannuella)"],"029601648":["Tamat"],"029601649":["Vander Meiren (V\u00e9ronique)"],"029601650":["Berger (Maxime)"],"029601651":["Finet (Michel)"],"029601652":["Fondation Maurice Car\u00eame"],"029601653":["Messe (Ludovic)"],"029601654":["Bureau Bas Smets"],"029601655":["EuCheMS"],"029601656":["Editions Vice versa"],"029601657":["IDCool Productions"],"029601658":["Travers\u00e9es"],"029601659":["Del Manzano Doribel"],"029601660":["Greco (Charles)"],"029601661":["Callens (Jean-Pierre)"],"029601662":["Papier machine"],"029601663":["Pierard (Jean)"],"029601664":["Choiral (Aur\u00e9lie)"],"029601665":["Espaces botaniques universitaires de Li\u00e8ge"],"029601666":["Gaspard (Anne-Marie)"],"029601667":["Gessis (Anthony)"],"029601668":["Zardini (Jean-Paul)"],"029601669":["Duvivier (Damien)"],"029601670":["Zennaro (Margaret)"],"029601671":["Vinagre Ferreira (Roger)"],"029601672":["Oeuvre des pains"],"029601673":["d'Ursel (Th\u00e9r\u00e8se)"],"029601674":["Editions des 2 merveilles"],"029601675":["Anthroposys"],"029601676":["Vlahodimos (Konstantinos)"],"029601677":["Ribeiro (Alexandre)"],"029601678":["Thalie art foundation"],"029601679":["Evrard (Yves)"],"029601680":["Damol (Claude)"],"029601681":["Dynamedia"],"029601682":["Valentin (Charles)"],"029601683":["Demaude (Pierre)"],"029601684":["Clabots (Claudine)"],"029601685":["Duclaux (Lise)"],"029601686":["G\u00e9rard-Vroman (Bernadette)"],"029601687":["Somer (Jean-Christophe)"],"029601688":["Creton (Eric)"],"029601689":["Hantea"],"029601690":["Kyndt (Maryline)"],"029601691":["Destins"],"029601692":["Ne(z)us \u00e9ditions"],"029601693":["European operating room nurses association"],"029601694":["Mazel Galerie"],"029601695":["Heuse (Dalila)"],"029601696":["Debusschere (Stephan)"],"029601697":["Rond Point des Arts"],"029601698":["Colombien (Guy)"],"029601699":["Pick\u00e9 (Rudy)"],"029601700":["Duvivier (Georges)"],"029601701":["Husquet (Marie-Christine)"],"029601702":["Plevoets (Michel)"],"029601703":["Editions de la Grande Maison"],"029601704":["Boulemberg (Adeline)"],"029601705":["Herman-Alloo (Yvette)"],"029601706":["Hanneuse (Dany)"],"029601707":["Baudour (Bernard)"],"029601708":["Yangandi (Victor)"],"029601709":["Observatoire bruxellois pour la pr\u00e9vention et la s\u00e9curit\u00e9"],"029601710":["Franken (L\u00e9a)"],"029601711":["Bonnefons Nuncq Emmanuelle"],"029601712":["Kowalczyk (Julie)"],"029601713":["Mediclaro"],"029601714":["CERISES"],"029601715":["Longr\u00e9e (Christine)"],"029601716":["Randour (Jean-Michel)"],"029601717":["Bilir (Iskender)"],"029601718":["Vandevoir (Jacques)"],"029601719":["Delire (Jean-Michel)"],"029601720":["Brenez (Angelo)"],"029601721":["Komorowski (Charlotte)"],"029601722":["Leroy Dekeyser (Brigitte)"],"029601723":["Administration communale de Jurbise"],"029601724":["Marie Curie Alumni association"],"029601725":["Casterman (Dominique)"],"029601726":["Wattier (Guillaume)"],"029601727":["Cornil (Marie)"],"029601728":["Mus\u00e9e des transports en commun de Wallonie"],"029601729":["VOID"],"029601730":["Alen (Casimir)"],"029601731":["Gysen (Roland-Joseph)"],"029601732":["Jacquet (Jean-Marie L. H.)"],"029601733":["P. Wolf"],"029601734":["Hulet (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029601735":["No\u00ebl (Luc)"],"029601736":["Association belge des ath\u00e9es"],"029601737":["Botos (Patricia)"],"029601738":["Leloup (Pascal)"],"029601739":["De Santana Correia (Joao)"],"029601740":["D\u00e9cade \u00e9ditions"],"029601741":["Barbiot (Jacky)"],"029601742":["Quart de ton"],"029601743":["Nature \u00e9dition"],"029601744":["Association Lupus eryth\u00e9mateux"],"029601745":["Renard (Ghislaine)"],"029601746":["Thelma & Louise"],"029601747":["Voz (Ginette)"],"029601748":["Lukinu (Alain)"],"029601749":["Scarella (Pierre)"],"029601750":["Dionkre (Samu\u00ebl)"],"029601751":["Editions Rock"],"029601752":["Dubois (Pierre Henri)"],"029601753":["Office du tourisme de Sprimont-Banneux N.-D."],"029601754":["Nissen (Pauline)"],"029601755":["Van Huffelen (Chantal)"],"029601756":["SPI Agence de d\u00e9veloppement pour la province de Li\u00e8ge"],"029601757":["Brie (Yannick)"],"029601758":["Crombez (Pierre)"],"029601759":["Devill\u00e9 (Hubert)"],"029601760":["Colpaert (Rita Marie)"],"029601761":["Murgia (Michele Angelo)"],"029601762":["SAICOM"],"029601763":["Moreaux (Olivier)"],"029601764":["Prosperi (Fabrizio)"],"029601765":["Galant (Thomas)"],"029601766":["Braibant (Fran\u00e7ois)"],"029601767":["Denuit (Guy)"],"029601768":["Wamabi - r\u00e9seau des biblioth\u00e8ques de Waimes et Malmedy"],"029601769":["Delville (Michel)"],"029601770":["Dardenne (Michel)"],"029601771":["Cajot (Pierre Armand)"],"029601772":["Raquel Devill\u00e9 \u00e9ditions"],"029601773":["Andr\u00e9 (Brigitte)"],"029601774":["Enercoop Belgique"],"029601775":["Moins (St\u00e9phanie)"],"029601776":["Duquet (Jocelyn)"],"029601777":["Benollol (Jacques)"],"029601778":["Denis (Cristel)"],"029601779":["Rolland (Benjamin)"],"029601780":["Ages & Transmissions"],"029601781":["Li\u00e9nard (Alexandre)"],"029601782":["Khedher (Ali)"],"029601783":["Ville de Charleroi"],"029601784":["Lumi\u00e8re pour le monde"],"029601785":["Caparent \u00e9ditions"],"029601786":["CREAHM, R\u00e9gion wallonne"],"029601787":["Natou Pedro Sakombi"],"029601788":["Utile Dulci"],"029601789":["Livres du lac"],"029601790":["Mindana Maluma (Emily Brigitte)"],"029601791":["Sorce (Salvatore)"],"029601792":["Samba Kalambayi (Delta)"],"029601793":["Guides Catholiques de Belgique"],"029601794":["Houvenaghel (Guy)"],"029601795":["Van Turtelboom (C\u00e9dric)"],"029601796":["Edition Flavio Botta"],"029601797":["Bernier (Thierry)"],"029601798":["Mbonyubwabo (Jean-Joseph)"],"029601799":["Centre Vid\u00e9o de Bruxelles"],"029601800":["Centre d'action la\u00efque r\u00e9gionale du Brabant wallon"],"029601801":["Walch (Guy)"],"029601802":["Boulanger (Bruno)"],"029601803":["Abbaci (Mourad)"],"029601804":["Now Future"],"029601805":["Tahon (Emmanuel)"],"029601806":["Klabfab"],"029601807":["Neuville (Morgane)"],"029601808":["Koalath"],"029601809":["Loncle (Fran\u00e7oise)"],"029601810":["Lizin (Anouk)"],"029601811":["Irdecof"],"029601812":["Laloux (Sergine)"],"029601813":["Depinctum books"],"029601814":["Editions Positif direct"],"029601815":["Kizizi\u00e9 (Alexandra)"],"029601816":["Kizizie Kirenzari Apethy (Alex)"],"029601817":["Association europ\u00e9enne du cacao"],"029601818":["Serendipity Accelerator"],"029601819":["Radisic (Pierre)"],"029601820":["Destombes (Thibault)"],"029601821":["Editions Br\u00fcsel"],"029601822":["Alanga (Da Deus)"],"029601823":["Bleiberg (Harry)"],"029601824":["Keller (Odile)"],"029601825":["Anatole Atlas"],"029601826":["D\u00e9fense des enfants International - DEI Belgique"],"029601827":["Theophile's paper"],"029601828":["Borlon (Ida)"],"029601829":["Mercier (S\u00e9bastien)"],"029601830":["Ellipsilone \u00e9ditions"],"029601831":["Meta-Morphosis"],"029601832":["Jean-Michel Gernier"],"029601833":["Thalitanne Koume"],"029601834":["Renard (Val\u00e9rie)"],"029601835":["Dhamma group"],"029601836":["Lecocq (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029601837":["Neuville (Raymond)"],"029601838":["Association Sainte-Waudru"],"029601839":["L\u00e9zards cyniques \u00e9ditions"],"029601840":["Le Nuage"],"029601841":["Fr\u00e8re (Annette)"],"029601842":["Hoebeeck (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029601843":["Courbis (Julien)"],"029601844":["Samain (Jean-Pol)"],"029601845":["De Lutis (Virginie)"],"029601846":["Vivegnis (Ma\u00eblle)"],"029601847":["Les Editions Louise"],"029601848":["Lefevre (Laurent)"],"029601849":["European organisation for security"],"029601850":["One step Forward \u00e9dition"],"029601851":["ANPI"],"029601852":["Soci\u00e9t\u00e9 d'art et d'histoire du dioc\u00e8se de Li\u00e8ge"],"029601853":["Centre de la marionnette de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles"],"029601854":["Les Bocages"],"029601855":["Duleu (Rapha\u00ebl)"],"029601856":["Bourgeois (B\u00e9n\u00e9dicte)"],"029601857":["Delassois (Luc)"],"029601858":["Les Editions du Grand Dorsal"],"029601859":["Editions de l'Elan"],"029601860":["Collignon (Bruno)"],"029601861":["Hernalsteen (Bernadette)"],"029601862":["Shutyak (Yuliya)"],"029601863":["Focant (Guy)"],"029601864":["Vereecken (Fabienne)"],"029601865":["Lecouturier (Mathieu)"],"029601866":["Commission royale des monuments, sites et fouilles de la r\u00e9gion wallonne"],"029601867":["Mbuyi K. Mudingila (Pierre-Adolphe)"],"029601868":["Vuckovic (Aline)"],"029601869":["La Bo\u00eete \u00e0 'Zines"],"029601870":["Hollants Van Loocke (Hilde)"],"029601871":["Deprez (Olivier)"],"029601872":["Christian Vidal"],"029601873":["Port'ouverte \u00e9ditions"],"029601874":["EIT Climate-KIC"],"029601875":["Thunus (Didier)"],"029601876":["Vidal (Serge)"],"029601877":["Vas"],"029601878":["Art Oc\u00e9an production"],"029601879":["Dotti (Nicola Francesco)"],"029601880":["Picard (Serge)"],"029601881":["Tshiboya Lukusa (Willem)"],"029601882":["Hourman (Nathalie)"],"029601883":["EuroGoos"],"029601884":["Glineur (Fran\u00e7ois)"],"029601885":["494"],"029601886":["Elens (Laurent)"],"029601887":["Blomme (Christophe)"],"029601888":["Girasol"],"029601889":["Hozro"],"029601890":["Tihon (Alain)"],"029601891":["Egregoria"],"029601892":["Mus\u00e9e Jij\u00e9"],"029601893":["Shakti"],"029601894":["Kouam\u00e9 (Affely Pierre)"],"029601895":["Le Comble"],"029601896":["Barmarin (G\u00e9rard)"],"029601897":["Gillon (Patrice)"],"029601898":["Tamen (Ana\u00efs)"],"029601899":["Delforge (Laura)"],"029601900":["UCC \u00e9ditions"],"029601901":["Grand Braquet"],"029601902":["Dourte (Marie-H\u00e9l\u00e8ne)"],"029601903":["Godefroid (Anthony)"],"029601904":["Huberty & Breyne"],"029601905":["Chabot (Francis)"],"029601906":["Mukendi Kabongo Kokolo U'Roy (Henri-Paul Roger)"],"029601907":["Mus\u00e9e belge de la franc-ma\u00e7onnerie"],"029601908":["D'Oultremont (Michel)"],"029601909":["Dulier (Sandra)"],"029601910":["Edition APPeace"],"029601911":["Parc naturel Viroin - Hermeton"],"029601912":["Editions Braun"],"029601913":["Beckers (Lucien)"],"029601914":["Fondation Boghossian"],"029601915":["Grandchamps (Etienne)"],"029601916":["de Wardin (Irena)"],"029601917":["Miam"],"029601918":["Adam (Pascal Xavier)"],"029601919":["European Studies Unit"],"029601920":["Ecomus\u00e9e du Bois-du-Luc"],"029601921":["Tartine et Boterham"],"029601922":["Groupe d'ateliers de recherche"],"029601923":["EUREC"],"029601924":["Bajoit (Eric)"],"029601925":["Vanoevelen (Serge)"],"029601926":["Edition de l'Opemap"],"029601927":["Art et H\u00e9ritance"],"029601928":["Belgique patrimoine"],"029601929":["Giller (J\u00e9r\u00f4me)"],"029601930":["Atelier de cr\u00e9ation sonore et radiophonique"],"029601931":["D'Altoe (Laurent)"],"029601932":["Muenabantu (Isabelle)"],"029601933":["Pr\u00e9vention des allergies"],"029601934":["Flo Argenta"],"029601935":["Jost (Olivier)"],"029601936":["Pouillon (Henry)"],"029601937":["Mus\u00e9e de la Famenne"],"029601938":["Deboulle (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029601939":["Tshileo-Ilunga (Patrick)"],"029601940":["Bergamelli (Marina)"],"029601941":["Schees (Marcel)"],"029601942":["Dubois (Serge)"],"029601943":["Brabant (Christian)"],"029601944":["Editions l'Esp\u00e9rance"],"029601945":["For\u00eat.Nature"],"029601946":["EGEC"],"029601947":["Regards Passion"],"029601948":["Dussart-Desart (Roland)"],"029601949":["White note \u00e9ditions"],"029601950":["Bureau d'engineering et d'architecture industrielle"],"029601951":["Becker (Fabienne)"],"029601952":["Prunet (Mary-Anne)"],"029601953":["Gietka (Jos\u00e9)"],"029601954":["Rossi (Laurent)"],"029601955":["Chocs et ennui"],"029601956":["No\u00ebl (Jean-Louis)"],"029601957":["Sollas (Aurore)"],"029601958":["Fery (St\u00e9phanie)"],"029601959":["Geremie (Marc)"],"029601960":["Massessi (Antonello)"],"029601961":["Les Editions Singulier pluriel"],"029601962":["Pygargue"],"029601963":["La Maison Autrique"],"029601964":["Jacquet (S\u00e9bastien)"],"029601965":["Van Poucke (Bernard)"],"029601966":["Roulin (St\u00e9phan)"],"029601967":["Mutoni (Didier)"],"029601968":["Chaud au coeur"],"029601969":["Amicale Belgian SAS Vriendenkring"],"029601970":["La Pens\u00e9e et les Hommes"],"029601971":["Poncelet (Alain)"],"029601972":["Association de la famille de la Kethulle de Ryhove \u00e0 Bruxelles"],"029601973":["Ramousi (Mohamed)"],"029601974":["Editions Mathieu"],"029601975":["Dammaerts (Claude)"],"029601976":["Mophradat"],"029601977":["Real Estate Architecture"],"029601978":["van Wessem (Dominique)"],"029601979":["Claustriaux (Geoffrey)"],"029601980":["Libon (Luc)"],"029601981":["Tran-Ngoc (Hoang-Sa)"],"029601982":["Archives photographiques namuroises"],"029601983":["Mee\u00fbs (Henri de)"],"029601984":["Zeletzki von Potschenitz (Alexandra)"],"029601985":["Dister (Pol-Louis)"],"029601986":["Croufer (Sabrina)"],"029601987":["Arden Com \u00e9ditions"],"029601988":["de Commer (Bernard)"],"029601989":["M\u00e9moires ardennaises"],"029601990":["Kisela (Godfrey)"],"029601991":["Serrien (Martine)"],"029601992":["KEA European affairs"],"029601993":["Garcia Sanchez (Alberto)"],"029601994":["Vies parall\u00e8les"],"029601995":["Hachmi (Fouad)"],"029601996":["Haugvik (Hege)"],"029601997":["Centre de formation d'animateurs asbl"],"029601998":["BlackWhiteRainbowProductions"],"029601999":["Editions Equipes populaires"],"029602000":["Dolle Mol"],"029602001":["Duli\u00e8re (Jo\u00eblle)"],"029602002":["Surfaces utiles"],"029602003":["Bienfait (Ga\u00ebtan)"],"029602004":["Editions Partis Pour"],"029602005":["Musique en libert\u00e9"],"029602006":["Edition L'Arbre \u00e0 Plumes"],"029602007":["Inspiring culture"],"029602008":["Brichaux (Dominique-Andr\u00e9)"],"029602009":["Stassin (Michel)"],"029602010":["IT is accessible"],"029602011":["Cercle culturel Vieux-Nimy"],"029602012":["Blondelet (Eric)"],"029602013":["Leboutte (Guy)"],"029602014":["Rombaut (Yvonne)"],"029602015":["Longatte (Carol)"],"029602016":["Kidappy"],"029602017":["Civilisations"],"029602018":["Motion Motorsports"],"029602019":["Dubois (Migu\u00ebl)"],"029602020":["Leyder (Jessica)"],"029602021":["Horta Museum"],"029602022":["Cutaia (Raffaele)"],"029602023":["Ostyn (Jacqueline)"],"029602024":["Mathy (Nathalie)"],"029602025":["L'Ame de la colline"],"029602026":["Debauve (Delphine)"],"029602027":["Totouom Wafo (Dzumefo)"],"029602028":["Lemaire (Rudolph)"],"029602029":["CReA-Patrimoine"],"029602030":["Vahsen (Romain)"],"029602031":["A l'enseigne"],"029602032":["Glowacki (Nicolas)"],"029602033":["Oger (Dorothy)"],"029602034":["Depuis (Beno\u00eet)"],"029602035":["Cusas (Eric)"],"029602036":["Laurent (Marie)"],"029602037":["Van Melle (Josiane)"],"029602038":["Scaillet (Thierry)"],"029602039":["Ewel Rengel (Rolando)"],"029602040":["Les \u00e9ditions de l'Hirondelle"],"029602041":["Service social dans le monde"],"029602042":["Sznajer (Jozef)"],"029602043":["Nelissen (Alice)"],"029602044":["L'Orangerie \u00e9dite"],"029602045":["Les \u00e9ditions du Fuseau"],"029602046":["Agapelia"],"029602047":["Administration communale de Beauvechain"],"029602048":["Editions Sanabel-Bruxelles"],"029602049":["Jeux (Eric)"],"029602050":["Leruitte (Elisabeth)"],"029602051":["De Henau (Sophie)"],"029602052":["Corro (Dervis)"],"029602053":["Putzeys (Robin)"],"029602054":["Conseil des Beaux-Arts et de la culture de la r\u00e9gion de Mouscron"],"029602055":["El Berdaoui (Younes)"],"029602056":["Laloux (C\u00e9line)"],"029602057":["D'Anna (Vincianne)"],"029602058":["Everaert (St\u00e9phanie)"],"029602059":["Gr\u00e9goire (Cl\u00e9mence)"],"029602060":["Paternoster (Laurence)"],"029602061":["St\u00e2ve d\u00e8s Bo\u00fbs"],"029602062":["Dedefensa.org"],"029602063":["CRP Les Marronniers"],"029602064":["ML.CIM"],"029602065":["Petit (R\u00e9mi)"],"029602066":["Raiglot (Paula)"],"029602067":["Editions Terre de Durbuy"],"029602068":["Gilissen (Anne-Laure)"],"029602069":["Gavrot (Miguel)"],"029602070":["Straka (Juraj)"],"029602071":["Dillies (Robert)"],"029602072":["Dossche (Marie-Luce)"],"029602073":["Edition du Mus\u00e9e des Celtes"],"029602074":["Pythomium.net"],"029602075":["Losier (Alain)"],"029602076":["Norroy (Philippe)"],"029602077":["Hennuy (Philippe)"],"029602078":["SBPMef"],"029602079":["Rubiero da Reixir\u00e0"],"029602080":["Piette (Catherine)"],"029602081":["Dupret (Jean-Christophe)"],"029602082":["Obama (C\u00e9lestin)"],"029602083":["Les Certitudes de l'aurore"],"029602084":["Inack (Martine)"],"029602085":["Rydberg (Erik)"],"029602086":["Chantiers d'Afrique \u00e9ditions"],"029602087":["Studio Balasse"],"029602088":["Les \u00e9ditions du papier croll\u00e9"],"029602089":["Azizieh (Na\u00efm-R\u00e9gis)"],"029602090":["Libotte (Claude)"],"029602091":["Snipersori Projects"],"029602092":["Groumph (Editions le)"],"029602093":["Mithras"],"029602094":["Coop\u00e9ration par l'\u00e9ducation et la culture"],"029602095":["Solidarit\u00e9 des alternatives wallonnes et bruxelloises"],"029602096":["T H \u00e9ditions"],"029602097":["Lesateliersdepaola"],"029602098":["F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne de risk management"],"029602099":["Santkin (Aurore)"],"029602100":["Jaspar (Lo\u00efc)"],"029602101":["BruxellesFabriques"],"029602102":["C'est beau \u00e9ditions"],"029602103":["Viot (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029602104":["Editions Anspach"],"029602105":["Beal International"],"029602106":["Pineur Catherine"],"029602107":["Editions le Carnet"],"029602108":["NGC224-Andromede"],"029602109":["Editions Raymond Vervinckt"],"029602110":["Schappler (Etienne)"],"029602111":["Leroy Daie"],"029602112":["Dupret (Annabelle)"],"029602113":["Garage culturel"],"029602114":["Empathiclown"],"029602115":["Jones (Martine)"],"029602116":["Dumont (Fabien)"],"029602117":["The Democratic Society"],"029602118":["Lire au monde"],"029602119":["Hazebrouck (Th\u00e9r\u00e8se)"],"029602120":["Mumber (Elise)"],"029602121":["Kromer (Josette)"],"029602122":["Latour (Thibaud)"],"029602123":["Heuskin (Isabelle)"],"029602124":["Desplanches (Jennifer)"],"029602125":["Bossa Flor"],"029602126":["Arts et publics"],"029602127":["Libois (No\u00e9mie)"],"029602128":["Jauniaux (Jean)"],"029602129":["Fierens (Geoffroy)"],"029602130":["Marlier (Isabelle)"],"029602131":["M\u00e9rie (Juliette)"],"029602132":["DLF Bruxelles - Europe"],"029602133":["Editions Lat\u00e9ral"],"029602134":["Galle (Kevin)"],"029602135":["Albessart (Caroline)"],"029602136":["Quittelier (Julien)"],"029602137":["Willame (Julie)"],"029602138":["Dath (Pascal)"],"029602139":["Dehan (Jean-Marie)"],"029602140":["Editions de la soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique de Namur"],"029602141":["Istat (Eric)"],"029602142":["K Creation & Production"],"029602143":["Mampengu (Irma)"],"029602144":["Edwar (Marina)"],"029602145":["Les Editions du Pays noir"],"029602146":["D\u00e9fense des enfants International - DEI Belgique"],"029602147":["D I R E"],"029602148":["Allard (Claire)"],"029602149":["Degive (J\u00e9r\u00f4me)"],"029602150":["Colas (Natalie)"],"029602151":["Jannin (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029602152":["Fondation Paul Duhem"],"029602153":["Nguyen (Dang Thanh Tung)"],"029602154":["Candenot (Emmanuelle)"],"029602155":["Autour du calice"],"029602156":["Afouaiz (Sana)"],"029602157":["Safety work book"],"029602158":["Visit. Brussels"],"029602159":["Van Maercke (Bernard)"],"029602160":["Le Non-Dit"],"029602161":["Ben Yazid (Yasmina)"],"029602162":["Cadiere Ekila (Maud-Salom\u00e9)"],"029602163":["Debast (Christian)"],"029602164":["L'Angle mort \u00e9ditions","Channouri (Rachida)"],"029602165":["Lopez (Maria)"],"029602166":["Sanges Lusinde (Micha\u00ebl)"],"029602167":["Les \u00e9ditions du Chanal"],"029602168":["Poncelet (Lisianne)"],"029602169":["SQR Books"],"029602170":["Vray (Sarah)"],"029602171":["Pierret (Vincent)"],"029602172":["FABI Patrimoine & Histoire"],"029602173":["Renier (Hughes)"],"029602174":["L'Angle mort \u00e9dition"],"029602175":["Oxymore company"],"029602176":["Infor-Femmes Li\u00e8ge"],"029602177":["Bierm\u00e9 (Philippe)"],"029602178":["Archives de la ville et du CPAS de la Louvi\u00e8re"],"029602179":["Ed. Sellig"],"029602180":["Lecomte (Rodrigue)"],"029602181":["Stevens (Viviane)"],"029602182":["Demart (Michel)"],"029602183":["European Parliamentary forum for sexual and reproductive rights"],"029602184":["Pesic (Suzana)"],"029602185":["Graines de conscience"],"029602186":["Diumi Sutsha (Dieudonn\u00e9)"],"029602187":["Poncelet (Marie-Th\u00e9r\u00e8se)"],"029602188":["Rapin (Philippe)"],"029602189":["Absil (Elodie)"],"029602190":["Van Snick (Georges)"],"029602191":["Bodart (Thierry)"],"029602192":["Imoogi Books"],"029602193":["Team for Action"],"029602194":["Badlands.one"],"029602195":["European academy of management"],"029602196":["Michotte (Jean-Pierre)"],"029602197":["De Temmerman (Ma\u00eft\u00e9)"],"029602198":["R\u00e9seau d'entreprise sociales"],"029602199":["Mahin (Genevi\u00e8ve)"],"029602200":["Soci\u00e9t\u00e9 royale protectrice de l'enfance"],"029602201":["Kolb (Renaud)"],"029602202":["de Fooz (S\u00e9bastien)"],"029602203":["Dynamo international"],"029602204":["Artitude"],"029602205":["Editions Keramis"],"029602206":["Maison de la po\u00e9sie d'Amay"],"029602207":["de M\u00fbelenaere (Emmanuel)"],"029602208":["Pixel Komando SNC"],"029602209":["Corten (Philippe)"],"029602210":["Johanne Potums - Aim'otions"],"029602211":["Bernard (Pascale)"],"029602212":["Chajia (Barek)"],"029602213":["FPHE"],"029602214":["Salvador Lopez (G\u00e9rard)"],"029602215":["Le Labo des arts et du mouvement"],"029602216":["Kabinda Mpoyo (J\u00e9r\u00f4me)"],"029602217":["Radu (F\u00e9lix)"],"029602218":["Parmentier (Jean-Marie)"],"029602219":["Tectis Mata"],"029602220":["Vie f\u00e9minine, Mouvement f\u00e9ministe d'action interculturelle et sociale"],"029602221":["B\u00e9vi\u00e8re (Aur\u00e9lie)"],"029602222":["Beschargo (Bezuayehu Baba)"],"029602223":["Babelfish"],"029602224":["Nuytens (Gilles)"],"029602225":["Maison de la M\u00e9moire de Mons"],"029602226":["Eur Eau"],"029602227":["Carly (Philippe)"],"029602228":["Saison (R\u00e9gis)"],"029602229":["CNCD-11.11.11"],"029602230":["Commision interdioc\u00e9saine du patrimoine religieux"],"029602231":["Wangermez (Ang\u00e9lique)"],"029602232":["ConcertES - Observatoire \u00e9conomie sociale"],"029602233":["D\u00e9sastre immobile"],"029602234":["Les Ombres d'Elyranthe"],"029602235":["Evrard (Christopher)"],"029602236":["Bailly (G\u00e9rard)"],"029602237":["Inter Actif"],"029602238":["ID Lire"],"029602239":["Benayad (Aliya)"],"029602240":["Ayala Gonzalez (Angela)"],"029602241":["Administration communale d'Anh\u00e9e"],"029602242":["Forgeries"],"029602243":["Cormor en Nuptial"],"029602244":["Veneziaviva.be"],"029602245":["Vikol (Larysa)"],"029602246":["Nisse (Louis)"],"029602247":["Quaker council for european affairs"],"029602248":["Syndicat d'initiative de Gouvy"],"029602249":["Catherine Kinna"],"029602250":["Laure \u00e9ditions"],"029602251":["Institut arch\u00e9ologique du Luxembourg"],"029602252":["Mazi (Djamel)"],"029602253":["Editions Les nez \u00e0 nez"],"029602254":["Leroy (Gabriel)"],"029602255":["Curaba (Salvatore)"],"029602256":["Der\u00e8ze (J\u00e9r\u00f4me)"],"029602257":["Nyns (Roland)"],"029602258":["Editions des Orients"],"029602259":["Lombart (Meggie)"],"029602260":["Geerinckx (Marielle)"],"029602261":["Galazka (Guy)"],"029602262":["Basti\u00e9 (Daniel)"],"029602263":["Chroniques des p\u00e8lerins de la terre"],"029602264":["Piront (Eric)"],"029602265":["Association of european vehicle logistics"],"029602266":["Vanhellemont (St\u00e9phanie)"],"029602267":["Feder (Arlette)"],"029602268":["Au 3D"],"029602269":["Carlier d'Odeigne (Gilles)"],"029602270":["Moins (St\u00e9phanie)"],"029602271":["Les \u00e9ditions GD base"],"029602272":["Lumaye (David)"],"029602273":["Team 11 Architecture & Processus"],"029602274":["Germain (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029602275":["Winden (Marguerite)"],"029602276":["Solheid (Thomas)"],"029602277":["Jo Simons prod"],"029602278":["Bille (Jeanne)"],"029602279":["Bouzouina (Rajaa)"],"029602280":["van den Peereboom (Ingrid)"],"029602281":["Meillon (Herv\u00e9)"],"029602282":["Plus qu'hier et moins que demain"],"029602283":["Les \u00e9ditions de l'IHECS"],"029602284":["Sleijpen\u200b (Benjamin)"],"029602285":["Lambillionea \u00e9ditions"],"029602286":["Sigu\u00e9Ploum"],"029602287":["Editions Nostra"],"029602288":["Les \u00e9ditions La vie enchant\u00e9e"],"029602289":["Dauw (Olivier)"],"029602290":["Hannati (Miriam)"],"029602291":["Gr\u00e9goire (Daniel)"],"029602292":["Schmitz (Thierry)"],"029602293":["Baurin (Lora)"],"029602294":["Serradimigni (Florence)"],"029602295":["Wayeb publications"],"029602296":["Mus\u00e9es de la Ville de Tournai"],"029602297":["CUMEDIAE"],"029602298":["Cobut (Jean-Jacques)"],"029602299":["Najdovski (Rosa)"],"029602300":["Stiz (Catherine)"],"029602301":["Wolff (Josiane)"],"029602302":["Mukwege Chihire (Emmanuel)"],"029602303":["Therer (Eric)"],"029602304":["Tramway 21"],"029602305":["Wamushala-Ngudia (Gr\u00e2ce-Louise)"],"029602306":["Vandenbroucke (Jacques)"],"029602307":["Espaces Regards \u00e9ditions"],"029602308":["Dumont (Mich\u00e8le)"],"029602309":["Le Boustrographe"],"029602310":["Colemonts (Jean-Paul)"],"029602311":["Gaillard (V\u00e9ronique)"],"029602312":["De Keyser (Sophie)"],"029602313":["Apelmans (Mireille)"],"029602314":["Lorent (Roger)"],"029602315":["Li Cw\u00e8rne\u00fb"],"029602316":["Janray (Ren\u00e9)"],"029602317":["Banza Kamutenga (Os\u00e9e)"],"029602318":["Maison de la Famille"],"029602319":["Institut de d\u00e9veloppement europ\u00e9en de l'\u00e9conomie sociale"],"029602320":["Collinet (Philippe)"],"029602321":["Mbonimpa (Denis)"],"029602322":["Prismes"],"029602323":["La Nacelle \u00e9ditions"],"029602324":["Majchrzak (C\u00e9cile)"],"029602325":["Van Rechem (Val\u00e9rie)"],"029602326":["Lal Ferme \u00e9ditions"],"029602327":["Soci\u00e9t\u00e9 royale des bibliophiles et iconophiles de Belgique"],"029602328":["Editions M\u00e9rode"],"029602329":["Milic (Branislav)"],"029602330":["Belgian drone school"],"029602331":["Chemin du bien-\u00eatre"],"029602332":["The Media Lab"],"029602333":["European liberal forum"],"029602334":["Couvreur (Emilie)"],"029602335":["Schaffrath (Jane)"],"029602336":["KBrO Science & Communication"],"029602337":["Let Light Shine"],"029602338":["Fondation Henri La Fontaine"],"029602339":["Rasson (Gabriel)"],"029602340":["Adebanjo (Kerrian)"],"029602341":["Angelopoulos (Christos)"],"029602342":["Mus\u00e9e de Folklore de Mouscron"],"029602343":["FTA Europe"],"029602344":["Hierro (Liliane)"],"029602345":["Petitpoisson"],"029602346":["Les \u00e9ditions Les Chemins des Trois Mondes"],"029602347":["Hamalian (Alexandre)"],"029602348":["Editions Girofl\u00e9es"],"029602349":["Determe (Karim)"],"029602350":["European food information council"],"029602351":["Wamushala (Sankisha)"],"029602352":["The Major Tom compagny"],"029602353":["Martinasso (Arthur)"],"029602354":["Lheureux (Catherine)"],"029602355":["ICOM Belgique / Wallonie-Bruxelles"],"029602356":["Ethical leadership association"],"029602357":["D'Avvocato (Enrico)"],"029602358":["Pecoraro (Andy)"],"029602359":["Zourriyyat\u00ee"],"029602360":["S\u00e9gol (Bernardette)"],"029602361":["Mattei (Agathe)"],"029602362":["Mouv'eat"],"029602363":["Sic (Editions)"],"029602364":["Pichault (Etienne)"],"029602365":["Misrahi (Lucile)"],"029602366":["Collin (Annie)"],"029602367":["Vereecken (Laurent)"],"029602368":["Demiroglu (Ambre)"],"029602369":["Waiengnier (David)"],"029602370":["LTO"],"029602371":["Duvivier (Marianne)"],"029602372":["Bautier"],"029602373":["Geist-Colemonts (V\u00e9ronique)"],"029602374":["Grolleau (C\u00e9dric)"],"029602375":["Ernotte (Marie)"],"029602376":["Lambert (R\u00e9mi)"],"029602377":["Editions Cristal'In"],"029602378":["Codjo (Basilia Chantal)"],"029602379":["Wei (Lia)"],"029602380":["Susan Hopkinson - Inspiration"],"029602381":["Ledroit Pierret Polet architectes"],"029602382":["Fraternit\u00e9 de Tib\u00e9riade"],"029602383":["CheCoPa"],"029602384":["Bleus (Caroline)"],"029602385":["DGT-scripts"],"029602386":["Enderlin (Fabrice)"],"029602387":["Institut \u00e9conomique Molinari"],"029602388":["Wiels"],"029602389":["Source des P\u00e8res"],"029602390":["Louis (Monique)"],"029602391":["Centre ethnobotanique de l'\u00e9tang de Virelles"],"029602392":["Hulule \u00e9ditions"],"029602393":["R\u00e9seau europ\u00e9en pour des initiatives communautaires sur les changements climatiques et le d\u00e9veloppement durable"],"029602394":["Markaz Ayada"],"029602395":["Burniaux (Laurence)"],"029602396":["Les \u00e9ditions du Grimoire"],"029602397":["Vancoillie (Patrick)"],"029602398":["Julien No\u00ebl \u00e9diteur"],"029602399":["Van de Velde (Estelle)"],"029602400":["Alice Gallery"],"029602401":["The 9th Art"],"029602402":["Strub (Susanne)"],"029602403":["Art-Kamatao"],"029602404":["La Clef \u00e9ditions"],"029602405":["GL Ensemble c'est la force"],"029602406":["Kummeler (Gabrielle)"],"029602407":["Janssen (Christian)"],"029602408":["Lasne nature"],"029602409":["Chais'Art"],"029602410":["Airvault (Didier)"],"029602411":["Cuisenaire (Yves)"],"029602412":["Sauvegarde et Avenir de Mons"],"029602413":["Bible en arm\u00e9nien contemporain"],"029602414":["JNC International"],"029602415":["CIRED"],"029602416":["Lathuy (Jean-Marie)"],"029602417":["Lyme prolux Belgique"],"029602418":["Kadji (Caroline)"],"029602419":["Van Pottelberghe (Denis)"],"029602420":["Ginetti (Anne)"],"029602421":["Aboriginal Signature Estrangin Gallery"],"029602422":["de Pierpont (Auriane)"],"029602423":["Nzau Lembe (Christian)"],"029602424":["Brunet (Michel)"],"029602425":["Nawasadio (Dialot)"],"029602426":["Pepeat Editions"],"029602427":["Sigra"],"029602428":["CC Studio"],"029602429":["Hennebert (Rohan)"],"029602430":["Tintin (Laurent)"],"029602431":["Berz (Nadia)"],"029602432":["Gabriel (Jo\u00eblle)"],"029602433":["Demey (R\u00e9gine)"],"029602434":["Paquet (Andr\u00e9)"],"029602435":["Planning naturel familial"],"029602436":["Bonino (Enrico)"],"029602437":["Maoloni (Pascal)"],"029602438":["Mondy (Sophie)"],"029602439":["Benyekhlef (Fouad)"],"029602440":["Abaley-Ahouansou (Esther)"],"029602441":["Bongi (Lilia)"],"029602442":["Herboristerie Olhia"],"029602443":["Item Evolution"],"029602444":["Art institute"],"029602445":["Ballarati (C\u00e9dric)"],"029602446":["Jean-Marc De Vos, \u00e9diteur"],"029602447":["Octopussy Group \u00e9dition"],"029602448":["ELRA"],"029602449":["Focant (Patrick F.)"],"029602450":["Antoine (Jacques)"],"029602451":["Timmermans (Jacques)"],"029602452":["Institut d'\u00e9tudes du juda\u00efsme"],"029602453":["Marchal (F\u00e9lix)"],"029602454":["Aguas \u00e9ditions"],"029602455":["Bay (Barbara)"],"029602456":["Crunelle (David)"],"029602457":["Watteyne (Bernadette)"],"029602458":["CESSoC"],"029602459":["Roberfroid (Thierry)"],"029602460":["Demoulin (Paul)"],"029602461":["Evrard (Isabelle)"],"029602462":["Maniet Balza (Karin)"],"029602463":["Gilissen (Maria)"],"029602464":["IPnewsbe"],"029602465":["Moruju (Cristina)"],"029602466":["La M\u00e9thode F\u00e9licit\u00e9e"],"029602467":["Sales gosses \u00e9diteurs"],"029602468":["OpenA"],"029602469":["Wargnies (Nathalie)"],"029602470":["Daskalides (Dimitri)"],"029602471":["Metronome"],"029602472":["Rosi (Jean-Didier)"],"029602473":["Rajan (Amin)"],"029602474":["Edition \u00e0 d\u00e9terminer"],"029602475":["Marketing Canvas Cards"],"029602476":["Golden rock \u00e9ditions"],"029602477":["Dumont (Fabien)"],"029602478":["Geeroms (Dominique)"],"029602479":["Rombauts (Andr\u00e9)"],"029602480":["Forum Synergies"],"029602481":["Formica (Calogero)"],"029602482":["Delle Vigne (Aquiles)"],"029602483":["Stroinovsky (Alexandre)"],"029602484":["Belgian VAT Desk"],"029602485":["Photorail Collection"],"029602486":["Lecomte (Erick)"],"029602487":["Leterme (Yves)"],"029602488":["Duke Hawkins"],"029602489":["Lanier Editions"],"029602490":["Le Botanique"],"029602491":["Libon (Jean)"],"029602492":["Rushmore"],"029602493":["Struzik (Fran\u00e7ois)"],"029602494":["The Word Company"],"029602495":["Os'mose"],"029602496":["Kang (Xin)"],"029602497":["Carnet de vie"],"029602498":["Duvivier de Fortemps (Jean-Luc)"],"029602499":["Le cocon de st\u00e9famille"],"029602500":["Schockaert (Hugues)"],"029602501":["VERS.A"],"029602502":["Boudreau (Della)"],"029602503":["Les \u00e9ditions du Terril"],"029602504":["Libertad Editions"],"029602505":["Szyper (Micha\u00ebl)"],"029602506":["Blue Book"],"029602507":["Houbart (Claudine)"],"029602508":["Escapale"],"029602509":["Le Lion Z\u2019Ail\u00e9 de Waterloo"],"029602510":["Van Linthout (Luc)"],"029602511":["Fetu (Sophie)"],"029602512":["Union des nutrith\u00e9rapeutes francophones"],"029602513":["Dereume (Jean-Luc)"],"029602514":["Desamory (Damien)"],"029602515":["European business and innovation centre network"],"029602516":["Mbog (Dominique)"],"029602517":["La Vache qui m\u00e9dite"],"029602518":["Roxane Delpy"],"029602519":["Hangar photo art center"],"029602520":["Legros (Herv\u00e9)"],"029602521":["Batha\u00e9i (Farzad)"],"029602522":["Gr\u00e9goire (Emmanuel)"],"029602523":["Moussaoui (Rachid)"],"029602524":["Mavula Gambuy (Ben Christis)"],"029602525":["Jadot (Sydney)"],"029602526":["Pollet (Rodrigue)"],"029602527":["De Smedt (Gert)"],"029602528":["Seeds of Wars"],"029602529":["Conti (Sara)"],"029602530":["Accattone"],"029602531":["Salvaggio (Giuseppe)"],"029602532":["Contact Business Center"],"029602533":["Douchamps (Olivier)"],"029602534":["Delvaux (Elodie)"],"029602535":["Rousseau (Jean-Luc)"],"029602536":["Payen (Ariane)"],"029602537":["Pays Sages"],"029602538":["De Rore (Patrick)"],"029602539":["Zohri (Samir)"],"029602540":["Bernaldo de Quir\u00f3s (Bel\u00e9n)"],"029602541":["Soci\u00e9t\u00e9 belge d'\u00e9tudes orientales"],"029602542":["Walter Leblanc Foundation"],"029602543":["Berche (G\u00e9rald)"],"029602544":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des Patros"],"029602545":["Martin (Lambert)"],"029602546":["Institut des d\u00e9mocrates europ\u00e9ens"],"029602547":["ConnaisSens"],"029602548":["Thimister (Claudine)"],"029602549":["Abbaye de Notre-Dame d'Orval"],"029602550":["CHAGO Editions"],"029602551":["Parc Locmaria (Yves du)"],"029602552":["Redouan (Rajah)"],"029602553":["S\u20acD"],"029602554":["Imour Aimas"],"029602555":["Dupriez (Eric)"],"029602556":["Lefevre (Tiffany)"],"029602557":["Roland (Julien)"],"029602558":["H\u00e9matomes Editions"],"029602559":["Price (Lesley)"],"029602560":["Leidgens (Caroline)"],"029602561":["Leau Roxien"],"029602562":["Susana Brulein"],"029602563":["Copp\u00e9e (Fabian)"],"029602564":["van Treel (Jean-Claude)"],"029602565":["Decroly (Andr\u00e9)"],"029602566":["Lemineur (St\u00e9phan)"],"029602567":["Aiera (Giovanni)"],"029602568":["Mamessier (Ludovic)"],"029602569":["Editions Most"],"029602570":["Mus\u00e9e didactique d'art"],"029602571":["Editions Sweetch"],"029602572":["Kourosh Le Perse"],"029602573":["Latitude Logbook"],"029602574":["Fanny d'Andr\u00e9sy"],"029602575":["Pavic"],"029602576":["Blegny-Mine"],"029602577":["Genevoix"],"029602578":["Editions Wimdhe"],"029602579":["Riga-Boucher (Pascale)"],"029602580":["Stavaux (Michel)"],"029602581":["De Visscher (Jacques)"],"029602582":["Esprits de la Terre"],"029602583":["Saive Cartoon"],"029602584":["S\u00e1nchez (Noem\u00ed)"],"029602585":["Dupriez (France)"],"029602586":["EL-Hadj (Aimad)"],"029602587":["Jean-Michel Gernier"],"029602588":["Zekri (Yasmina)"],"029602589":["Major (Milly)"],"029602590":["Primitive"],"029602591":["R\u00e9ghem (Robin)"],"029602592":["Le Cha\u00eenon manquant"],"029602593":["Commune de Hamoir"],"029602594":["Dizier (St\u00e9phane)"],"029602595":["Mal (Karine)"],"029602596":["Editions du Solbosch"],"029602597":["Koenraad (Tommissen)"],"029602598":["Turci (Enrico)"],"029602599":["Seven points"],"029602600":["Inside safari"],"029602601":["Rosa-Luxemburg-Stiftung, Brussels Office"],"029602602":["Global View"],"029602603":["Safe food consult & Life and chemistry office"],"029602604":["Ledentu (S\u00e9bastien)"],"029602605":["Van Den Berghe (Marie)"],"029602606":["Illimite creative agency"],"029602607":["Kunz (Franziska Naomi)"],"029602608":["Le Nuage"],"029602609":["Masson (Vincent)"],"029602610":["Centre for European Progression"],"029602611":["Voght (Marie)"],"029602612":["Centre d'action la\u00efque r\u00e9gionale du Brabant wallon"],"029602613":["Brock'n'Roll"],"029602614":["Syndicat National des Propri\u00e9taires et Copropri\u00e9taires"],"029602615":["Gorsky (Monica)"],"029602616":["Ventura (Osvaldo)"],"029602617":["Editions La Legia"],"029602618":["Pyramides noires Editions"],"029602619":["R\u00e9seau B\u00e9b\u00e9 Signe Belgique"],"029602620":["Comit\u00e9 organisateur des Instituts Saint-Luc \u00e0 Saint Gilles"],"029602621":["Clais (Ren\u00e9)"],"029602622":["Lenaerts (Johan)"],"029602623":["Bleuenn Sterkenprives"],"029602624":["The Lemon Spoon"],"029602625":["Herborn (Helga)"],"029602626":["Bible en arm\u00e9nien contemporain"],"029602627":["Adikan Editions"],"029602628":["Cuypers (Micha\u00ebl)"],"029602629":["Dehon (Blaise)"],"029602630":["Lefranc (Max)"],"029602631":["Polain (Sarah)"],"029602632":["Hourlay (Philippe)"],"029602633":["Khan des Derviches"],"029602634":["Al Assass"],"029602635":["Louise Mata"],"029602636":["Leurquin (Paul)"],"029602637":["Codaleia"],"029602638":["Zapart (Alain)"],"029602639":["Thambwe (Mwamini)"],"029602640":["Cools (Marc)"],"029602641":["Editions Aptitudes"],"029602642":["Art Research Institute"],"029602643":["Tromme (Luc)"],"029602644":["Calembert (Jean)"],"029602645":["Zadeling (Jean-Claude)"],"029602646":["La ferme du chant des cailles ASBL"],"029602647":["Belisama"],"029602648":["Polet (Catherine)"],"029602649":["Bououd (Fouad)"],"029602650":["Natagora"],"029602651":["Petites singularit\u00e9s"],"029602652":["Michalina Maria Zalewska"],"029602653":["Folisabelle"],"029602654":["Bag\u00e9rius (Michel)"],"029602655":["Femmes-Sous-Le-Vent Nous !"],"029602656":["Christelbach (Marie)"],"029602657":["Clerx (Anne)"],"029602658":["Cercle royal arch\u00e9ologique d'Enghien"],"029602659":["Dannemark (Francis)"],"029602660":["Prijot (Alexandra)"],"029602661":["B\u00e9chir (Jean-Bernard)"],"029602662":["Computer Museum"],"029602663":["68 Art Auction"],"029602664":["Librairie Floril\u00e8ge"],"029602665":["Houeleddjo (Patricia)"],"029602666":["Verwilghen (Ginette)"],"029602667":["Labarcgabon Editions"],"029602668":["Van Vlodorp-Nutrition"],"029602669":["Burignat (St\u00e9phane)"],"029602670":["StB Coaching"],"029602671":["Vandenhoeck (Cindy)"],"029602672":["Higazi (Karim)"],"029602673":["Terra Nostra Gerpinnes"],"029602674":["Boukouh (Souad)"],"029602675":["Klestincova (Lucia)"],"029602676":["Le chevalier tolt\u00e8que"],"029602677":["Dr\u00e9au (S\u00e9bastien)"],"029602678":["Molli\u00e8re (Anna)"],"029602679":["Les\u00e9n\u00e9cal (Thibault)"],"029602680":["Dekeyser (Olivier)"],"029602681":["Permasens"],"029602682":["Op\u00e9ra royal de Wallonie"],"029602683":["Lostmemory"],"029602684":["Le Chat du Chester"],"029602685":["Carpentier (Julie)"],"029602686":["Froidbise (Emile)"],"029602687":["Arthur De Bo\u00ebl"],"029602688":["Lafay (Sophie)"],"029602689":["Charlet (Colette)"],"029602690":["Les enseignements de Nestor"],"029602691":["Degroote (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029602692":["Piedboeuf (Nicole)"],"029602693":["Bleu dans Vert"],"029602694":["InnerFrog"],"029602695":["Cellules-grises.be"],"029602696":["Andrien (Anne-Pascale)"],"029602697":["Jacobs (Xavier)"],"029602698":["Pigi"],"029602699":["Harduin (Ga\u00ebtane)"],"029602700":["Reygaerts (Isabelle)"],"029602701":["Descamps (Gessica)"],"029602702":["Fleur Kanor"],"029602703":["Inmeler (Nilay)"],"029602704":["Bassalah (Yasmine)"],"029602705":["Prenons le temps de dire"],"029602706":["EuCheMS"],"029602707":["Erasmus Mundus Association"],"029602708":["Be Out Box"],"029602709":["Paget (Bernard)"],"029602710":["Rivoli27"],"029602711":["Suin (Bernard)"],"029602712":["Real Estate in Belgium"],"029602713":["Mus\u00e9es de Verviers"],"029602714":["David FM"],"029602715":["Dos Santos (Joachim)"],"029602716":["Print Up Editions"],"029602717":["L'Amazone"],"029602718":["Lebeau (Benjamin)"],"029602719":["Litonya"],"029602720":["Wuillaume (Pascal)"],"029602721":["Hamzaoui Zina"],"029602722":["Tulika"],"029602723":["Outre Muse Editions"],"029602724":["Commission royale pour la publication des anciennes lois et ordonnances de Belgique"],"029602725":["Capitim International"],"029602726":["SB34"],"029602727":["Assenmacher (Charlotte)"],"029602728":["Feron (Gwena\u00eblle)"],"029602729":["Denauw (Renaud)"],"029602730":["Armanelli (Isabelle)"],"029602731":["Camerman (Barbara)"],"029602732":["Editions OVNI"],"029602733":["Markus Charret"],"029602734":["Title Books"],"029602735":["Panth\u00e8re Edition"],"029602736":["My Healthcoach by V\u00e9ro"],"029602737":["Th\u00e9ophile de Giraud"],"029602738":["Les Impactantes"],"029602739":["Centre Universitaire de Th\u00e9ologie Pratique"],"029602740":["Soci\u00e9t\u00e9 royale belge de g\u00e9ographie"],"029602741":["Fifi"],"029602742":["Loup noir \u00e9dition"],"029602743":["Le Pont des arts"],"029602744":["Plate-forme de concertation des soins palliatifs de la province de Luxembourg"],"029602745":["Jurczek (Cathy)"],"029602746":["Werion (Daniel)"],"029602747":["Mus\u00e9e P.-J. Redout\u00e9"],"029602748":["Editions Multimed"],"029602749":["Foire du Livre de Bruxelles Editions"],"029602750":["Dan"],"029602751":["Leforgeur (Fr\u00e9d\u00e9rique)"],"029602752":["Managing Covid - A Reference"],"029602753":["Association du Patrimoine artistique"],"029602754":["Chrysomallos"],"029602755":["Martens (Alain)"],"029602756":["Pomjaak"],"029602757":["Metrolab Series"],"029602758":["Radu-Loghin (Cornel)"],"029602759":["Maison Losseau \u00e9ditions"],"029602760":["Altenloh (Egide)"],"029602761":["Mal - Hermans (Karine - Hendrika)"],"029602762":["La Plantation"],"029602763":["Franceschi (Esteban)"],"029602764":["Reeves (Daragh)"],"029602765":["Floor (Olivier)"],"029602766":["Gribouillos"],"029602767":["Le Ray (Jo\u00eblle)"],"029602768":["Oliseh (Sunday)"],"029602769":["Re-source Center"],"029602770":["Am\u00e9lie-Ad\u00e9la\u00efde Antoine"],"029602771":["Vanwijck (Romain)"],"029602772":["Epicentro"],"029602773":["Gosset (Catherine)"],"029602774":["Morlie (Roland)"],"029602775":["BoS"],"029602776":["MaTrace"],"029602777":["Daems Visart (El\u00e9onore)"],"029602778":["JeNeSuisPasSuperWoman"],"029602779":["Beauloi (Antoine)"],"029602780":["Monsieur Nicolas"],"029602781":["Part d'\u00e2ge \u00e9ditions"],"029602782":["Henriques (Barbara)"],"029602783":["Quentin Dubois Photography"],"029602784":["Will (Marie-Laure)"],"029602785":["Bourgonjon (Marie)"],"029602786":["Edition JAP"],"029602787":["Karly"],"029602788":["Mathoul (Christian)"],"029602789":["MamSo"],"029602790":["Mans (Alex)"],"029602791":["Vanstiphout (Jo\u00eblle)"],"029602792":["Koeckx (Catherine)"],"029602793":["Defour (Marie-Eve)"],"029602794":["Mbayo Boga Asani Kalunga (Alain)"],"029602795":["Editions Mindstep"],"029602796":["Dancot-Pinchart"],"029602797":["Sanl\u00e9mo"],"029602798":["Compagnie sQueez"],"029602799":["Alice De Page illustrations"],"029602800":["Fasoranti (Folasade)"],"029602801":["NS2.4 publishing"],"029602802":["Lovinfosse (Genevi\u00e8ve)"],"029602803":["Torfs (C\u00e9dric)"],"029602804":["Hackin (Fabienne)"],"029602805":["Shecco"],"029602806":["Neffe (Sylvie)"],"029602807":["Biesmans (Francis)"],"029602808":["St\u00e9phanie Dezangr\u00e9"],"029602809":["Dix Petits Doigts"],"029602810":["B\u00e9ru"],"029602811":["Maggy Duran"],"029602812":["Kids Editor"],"029602813":["Guy Ber"],"029602814":["Un ballon d'oxyg\u00e8ne"],"029602815":["Editions de l\u2019IMHEB"],"029602816":["Cangeloni (Viviane)"],"029602817":["Ma\u00eetres & Chiens"],"029602818":["Reins (Michel)"],"029602819":["Cewaste"],"029602820":["Mc Morris (Pamela)"],"029602821":["La Maison du Livre"],"029602822":["Hackin (Fabienne)"],"029602823":["Editions Fondation Jeanne & Charles Vandenhove"],"029602824":["Pouillon (Henry)"],"029602825":["Editions du Bourricot"],"029602826":["C\u00f4ba"],"029602827":["Galerie de Beyrie"],"029602828":["Jeusette (Bob)"],"029602829":["Editions Be Seen Concept"],"029602830":["Anasthagor Wulitzer"],"029602831":["Sixteen twenty seven"],"029602832":["Ladies against cancer"],"029602833":["Made with heART"],"029602834":["Devill\u00e9 (Nelly)"],"029602835":["Berbit (Zakaria)"],"029602836":["Brewaeys (Elisabeth)"],"029602837":["Umuhire (Yvette)"],"029602838":["Joncheray (J\u00e9r\u00e9my)"],"029602839":["Pythomium.net"],"029602840":["Bruyn (Marianne de)"],"029602841":["Stade 27"],"029602842":["Piret (Willy)"],"029602843":["Bikuki (Makesi)"],"029602844":["ARDVL"],"029602845":["Les \u00e9ditions du Renard blanc"],"029602846":["Issambra Serre"],"029602847":["Les \u00e9ditions du Centre de la gravure"],"029602848":["Olteanu (Vlad)"],"029602849":["RSVP Editions"],"029602850":["Lesage (Fran\u00e7oise)"],"029602851":["Editions Caf\u00e9 de La Rue"],"029602852":["ENQA"],"029602853":["Dansou (Olympe On\u00e9siphore)"],"029602854":["Dan"],"029602855":["Hoogers (Didier)"],"029602856":["Rozet (Amandine)"],"029602857":["Poll\u00e9nus (Marie)"],"029602858":["Charlier (Daniel Pierre)"],"029602859":["Woit (Alain)"],"029602860":["Michel Fr\u00e8res"],"029602861":["CHR de la Citadelle"],"029602862":["INSUN \u00e9ditions"],"029602863":["Nongni (Mirabelle)"],"029602864":["Vaute (Paul)"],"029602865":["Syncity - Synergetic cities for Europe"],"029602866":["De Decker (R\u00e9mi)"],"029602867":["Guerrilla Publishers"],"029602868":["Pottier (Christine)"],"029602869":["CID"],"029602870":["Groupe sant\u00e9 CHC"],"029602871":["Ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val de Vaulx"],"029602872":["Re-Imagine Europa"],"029602873":["Dumas (Marie Yvrose)"],"029602874":["Mukandoli (Lina)"],"029602875":["Duch\u00e2teau (Claire)"],"029602876":["Super Dakota"],"029602877":["Tamat"],"029602878":["Impact Centre chr\u00e9tien Bruxelles"],"029602879":["Blanpain (Maxime)"],"029602880":["Le Roseau vert"],"029602881":["Faymonville (Thierry)"],"029602882":["Terwangne (Myriam de)"],"029602883":["Grappe-Kairos"],"029602884":["Fredj (Mohamed Jamel-Eddine)"],"029602885":["Marson (Michael)"],"029602886":["Adam (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029602887":["M\u00e9t\u00e9ores"],"029602888":["Radio chr\u00e9tienne francophone sud Belgique"],"029602889":["Oloboros group"],"029602890":["Garzaniti (Mario)"],"029602891":["Du noir sous les ongles"],"029602892":["Saint-Martin bookshop curated"],"029602893":["Vinopres"],"029602894":["Nellissen (Nad\u00e8ge)"],"029602895":["Couniot (Numa)"],"029602896":["Leroy (R\u00e9mi)"],"029602897":["Horinecki (Philippe)"],"029602898":["Cercle de recherches historiques du pays de Messancy"],"029602899":["Helcanen"],"029602900":["La Fondation Folon"],"029602901":["Archives actives"],"029602902":["Noul (Olivier)"],"029602903":["NicolasVadot.com"],"029602904":["Diade design"],"029602905":["Van Wilder (Cindy)"],"029602906":["Bodson (Dominique)"],"029602907":["IGRETEC"],"029602908":["Les \u00e9ditions la CAB"],"029602909":["By Jacques Litwak"],"029602910":["Fondation pour les arts"],"029602911":["Com\u00e9lion"],"029602912":["View from my window"],"029602913":["D'Halluin (Herv\u00e9)"],"029602914":["De Bolle (Sophie)"],"029602915":["Editions de Waulsort"],"029602916":["Notable (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029602917":["Inoutput"],"029602918":["Editions La place"],"029602919":["European chapter of the society for ecological restoration"],"029602920":["La Marmite de Lo"],"029602921":["Gis\u00e8le Cro\u00ebs"],"029602922":["Rekai (Rezki)"],"029602923":["Manua Rime"],"029602924":["Adam (C\u00e9line)"],"029602925":["Farfadets \u00e9ditions"],"029602926":["Womenpreneur"],"029602927":["Creative communication"],"029602928":["Duto"],"029602929":["ELSA Alumni"],"029602930":["Remp-Art"],"029602931":["Teston (Cindy)"],"029602932":["ATD Quart monde en Belgique"],"029602933":["Mundaneum"],"029602934":["Saggese (Vanessa)"],"029602935":["Coast creative agency"],"029602936":["Flahaux (Guy)"],"029602937":["Zistoires"],"029602938":["ABN"],"029602939":["European Parliament Former Members Association - Association des anciens d\u00e9put\u00e9s au Parlement europ\u00e9en"],"029602940":["My Mini Buddies"],"029602941":["Avisa Partners"],"029602942":["Mommer (Dominique)"],"029602943":["Le Tonographe"],"029602944":["Cartoon Called Life"],"029602945":["Chuffart (Thibaut)"],"029602946":["Edwin Peek"],"029602947":["Colot (Robin)"],"029602948":["AGJPB-AJP"],"029602949":["Ligue \u00e9questre Wallonie Bruxelles"],"029602950":["L\u00e9gal PME \u00e9ditions"],"029602951":["Commune de Messancy"],"029602952":["Mus\u00e9e Marthe Donas"],"029602953":["Roggeman (Sophie)"],"029602954":["Mouchet (Gilles)"],"029602955":["Clemens (Pierre)"],"029602956":["Pestana Relvas (Maria Joana)"],"029602957":["Cadiere Ekila (Maud-Salom\u00e9)"],"029602958":["Commune de Rumes"],"029602959":["Labelpages"],"029602960":["Cornille (Dominique)"],"029602961":["Flatlined Games"],"029602962":["Brouard (Alexis)"],"029602963":["RTL Belgium"],"029602964":["Les carnets du LaPIJ"],"029602965":["MIMA museum"],"029602966":["Massart (B\u00e9atrice)"],"029602967":["Terlier (Morane)"],"029602968":["Arkopharma"],"029602969":["Dyade \u00e9ditions"],"029602970":["Leemans (Clara)"],"029602971":["Cellule de recherche en science infirmi\u00e8re"],"029602972":["De Zelfzorg Expert"],"029602973":["European AVM Alliance"],"029602974":["ARTAID"],"029602975":["Lorge (Dylan)"],"029602976":["De Clerck (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029602977":["Agroecology Europe Publications"],"029602978":["Bontront (Jean-Pierre)"],"029602979":["Alho (Natacha)"],"029602980":["Saint-Paul"],"029602981":["Ligue francophone belge contre l'\u00e9pilepsie"],"029602982":["Association Marcel Hicter"],"029602983":["Moko (Paule)"],"029602984":["Broekaert (C\u00e9dric)"],"029602985":["Umuhoza (Marie Luc)"],"029602986":["Tack (Guy Rostin)"],"029602987":["Fresi (Francesco)"],"029602988":["Province de Namur"],"029602989":["Les Pissenlits"],"029602990":["Seyns (Martine)"],"029602991":["Fonds Desiderius Erasmus"],"029602992":["Institut du poids"],"029602993":["Nicolas Hugues"],"029602994":["Generative Commons House"],"029602995":["Be.Hive"],"029602996":["Counhaye (Guy)"],"029602997":["Ledoux (Jean-Pierre)"],"029602998":["Woestyn (Anne-France)"],"029602999":["Urbain (Philippe)"],"029603000":["Gerard (Emilie)"],"029603001":["Pasquier Grenier"],"029603002":["Brunclair (B\u00e9atrice)"],"029603003":["Facult\u00e9 d'architecture La Cambre Horta - ULB"],"029603004":["Depoorter (Fabrice)"],"029603005":["Weishaupt (Sonia)"],"029603006":["Kummeler (Gabrielle)"],"029603007":["Arpenteurs de caboche"],"029603008":["Elodie Christophe Autrice"],"029603009":["Noel (Viviene)"],"029603010":["Balfroid (Jean-Pierre)"],"029603011":["Van Ruymbeke (Michel)"],"029603012":["F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles Le Parlement"],"029603013":["Vidal (Christine)"],"029603014":["Macaronibook"],"029603015":["Les Cahiers du rouge-gorge"],"029603016":["Guariento (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029603017":["Bartolas Events"],"029603018":["Delsemme (Vanina)"],"029603019":["Asbgui (Malak Honor\u00e9)"],"029603020":["Ballets-Wallonie-Archives"],"029603021":["Murat (L\u00e9a)"],"029603022":["Le Carre Gomand"],"029603023":["Devroede (Xavier)"],"029603024":["Sentimento"],"029603025":["H\u00e9rion (Anne)"],"029603026":["European Union of Medicine in Assurance and Social Security"],"029603027":["Bouffioux (Francis)"],"029603028":["Bio (Ga\u00ebtan)"],"029603029":["Na\u00eff"],"029603030":["Ann Dugu\u00e9"],"029603031":["ILSI Europe"],"029603032":["Atelier chora"],"029603033":["MotivAtWork"],"029603034":["AESM"],"029603035":["Histoires \u00e0 manger"],"029603036":["Les \u00e9ditions de Cortil"],"029603037":["Meeple solidaire"],"029603038":["Alter \u00e9ditions"],"029603039":["Roussel (In\u00e8s)"],"029603040":["Espace beau site"],"029603041":["Editions Viveka"],"029603042":["Jade Prevert"],"029603043":["Arnaud Salmon"],"029603044":["Jade Prevert"],"029603045":["Terre heureuse"],"029603046":["Nsabimana (Alice)"],"029603047":["Menacer (Oussama)"],"029603048":["Lanie Dedecker"],"029603049":["Francis (Sophie)"],"029603050":["Eva Orbelune"],"029603051":["Deleval (Charlotte)"],"029603052":["Houze (Fabrice)"],"029603053":["Livre sensoriel"],"029603054":["Meex (Michel)"],"029603055":["Cuvelier-Lebrun (Nadine)"],"029603056":["Prete (Charlotte)"],"029603057":["De Groote (Julie)"],"029603058":["R\u00e9v\u00e9lations"],"029603059":["Holdsworth (Marie)"],"029603060":["Leruth (Baudouin)"],"029603061":["Fayt (Harry)"],"029603062":["Seynave (Didier)"],"029603063":["Collectors Gallery"],"029603064":["TDA/H Belgique"],"029603065":["Mus\u00e9e de la mine et du d\u00e9veloppement durable du Bois-du-Luc"],"029603066":["Rose C\u00e9lestielle"],"029603067":["Pergolizzi (Nicoletta)"],"029603068":["Eeckhaut (Igor)"],"029603069":["Yoga'n being"],"029603070":["Anais Ovaia"],"029603071":["Versus"],"029603072":["In Cit\u00e9 Mondi"],"029603073":["Twenty2"],"029603074":["Aika Kibonge Samba"],"029603075":["Roland (Julien)"],"029603076":["Eternal cross advanced"],"029603077":["Animalices \u00e9ditions"],"029603078":["Elysta"],"029603079":["Congo coeur ouvert"],"029603080":["Measson (Fr\u00e9d\u00e9rique)"],"029603081":["Chez Rosi"],"029603082":["L'Oiseau bleu"],"029603083":["Hamarat (Yaprak)"],"029603084":["Delhaie (Mo\u00efra)"],"029603085":["Lardinois (Eric)"],"029603086":["Rwamucyo (Eug\u00e8ne)"],"029603087":["Gall\u00e0 (Morena)"],"029603088":["Godard (Jean-Luc)"],"029603089":["Dan Chelers"],"029603090":["Imagebeeld \u00e9dition"],"029603091":["Vicitra"],"029603092":["Centre r\u00e9gional d'int\u00e9gration de Charleroi"],"029603093":["Popieul (Nancy)"],"029603094":["Court-Saint-Etienne, histoire, arch\u00e9ologie et folklore"],"029603095":["International design expeditions"],"029603096":["La Maison Autrique"],"029603097":["Courteslignes \u00e9ditions"],"029603098":["Patt'rimoine"],"029603099":["Jackie Huxham"],"029603100":["Plume de vie"],"029603101":["Fagniart (Yves)"],"029603102":["Marc Jelensperger"],"029603103":["Van Antro (Jeremy)"],"029603104":["Emeric Rary"],"029603105":["Editions du p\u00e9trichor"],"029603106":["Grassroots publishing"],"029603107":["Claessens (Eric)"],"029603108":["Galila's Poc"],"029603109":["Barber\u00e1 Ramallo (Tom\u00e1s)"],"029603110":["Couleur caf\u00e9"],"029603111":["Delarge (Isabelle)"],"029603112":["Harchaoui (Nawale)"],"029603113":["Sterno (Patrick)"],"029603114":["Archives iconographiques du Tournaisis"],"029603115":["Tiraby (Claire)"],"029603116":["Herv\u00e9 (Jacque)"],"029603117":["Maison de la La\u00efcit\u00e9 Victor Tedesco"],"029603118":["Homeostasia"],"029603119":["Arkeos"],"029603120":["Dargenton (S\u00e9gol\u00e8ne)"],"029603121":["Hydrogen Europe"],"029603122":["Matomdo (Bell Miss)"],"029603123":["Gilson"],"029603124":["Dikkop"],"029603125":["Tulipal"],"029603126":["OlisEditions"],"029603127":["Zamba Wakola Bompu"],"029603128":["Expeels (Raymond)"]}