{"029501585":["Hardy (Joseph)"],"029501586":["Mus\u00e9e arch\u00e9ologique Henri Prades"],"029501587":["Opredis"],"029501588":["Tropini (Gina)"],"029501590":["Association d'aide \u00e0 la recherche contre le cancer"],"029501591":["Bouvard (Jean-Louis)"],"029501592":["Le Bolloc'h (Chantal)"],"029501593":["ELECTRE"],"029501594":["Mambr\u00e9 (Editions)"],"029501595":["Association hippique de Contis"],"029501596":["Grenet (Claude)","Grenet (Paul)"],"029501597":["Burlisson (C\u00e9dric Henry)"],"029501598":["Guillerm (Yves)"],"029501599":["Fortun\u00e9 (F\u00e9lix-Hilaire)"],"029501600":["Calcium"],"029501601":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de shinta\u00efdo"],"029501602":["Boddhisattva Chakravartin (Fabre), Boddhisattva (Gis\u00e8le)"],"029501603":["Caisse mutuelle de d\u00e9p\u00f4ts et depr\u00eats de Dabo"],"029501604":["Rougier (Denis)"],"029501605":["Mengelle (Jacques Emile)"],"029501606":["Paviot (Christian)"],"029501607":["Lain\u00e9 (Jean-Louis)"],"029501608":["Tournier (Jean-Marie)"],"029501609":["Takvorian, Takvor"],"029501610":["Association pour la reconnaissance politique des droits nationaux du peuple arm\u00e9nien"],"029501611":["Corlay (Janig)"],"029501612":["Sossah (Andr\u00e9-Paul)"],"029501613":["Escaffre (Yvan)"],"029501614":["Municipalit\u00e9 de Paray-le-Monial"],"029501615":["FTDA"],"029501616":["Perpes (Georges)"],"029501617":["Association Culture et loisirsde Saint-pierre-l\u00e8s-Elbeuf"],"029501618":["Blanc (Jean-Marc)"],"029501619":["Buis (Bernard et Eliane)"],"029501620":["Hary (Michel)"],"029501621":["Buzenac (Andr\u00e9)"],"029501622":["O'Hare (Denis)"],"029501623":["Bouvier (Colette), Girard (Christiane)"],"029501624":["Butin (Gilles)"],"029501625":["Weiss (Paul) Wharton (Rifkind) et Garrison"],"029501626":["Bernard (Pierre)"],"029501627":["Atoll"],"029501628":["B\u00e9ryl-Jeux"],"029501629":["Briand (Chanoine Jean)"],"029501630":["F\u00e9vrier (Philippe)"],"029501631":["Nozi\u00e8re (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029501632":["Nono"],"029501633":["Cordier (Fran\u00e7oise)"],"029501634":["Martin de Luca (Lucette)"],"029501635":["Roblin (Jean Pascal)"],"029501636":["Brouck (Lionel)"],"029501637":["Midi libre (Editions)"],"029501638":["Mulot (R\u00e9gis)"],"029501639":["Balz (Rodolphe)"],"029501640":["Lamboulle (Didier), Deville (Michel)"],"029501641":["Degroote (Jacques)"],"029501642":["Compagnie Jean-Pierre Fontaine"],"029501643":["Bernard (Yves)"],"029501644":["Chaillou (Simone)"],"029501645":["Roblin (Jean)"],"029501646":["Torgomian Haig"],"029501647":["Blobner (Hans-Michael)"],"029501648":["Damalisque (Editions du)"],"029501649":["Jeune chambre \u00e9conomique de Caen"],"029501650":["Baur (Prisca)"],"029501651":["Bertholet (Christian)"],"029501652":["Cutzach (Jean-No\u00ebl)"],"029501653":["Fromager (Gilbert)"],"029501654":["Revue fran\u00e7aise d'oenologie"],"029501655":["ARAM Nord-Pas-de-Calais"],"029501656":["Soustre (Robert)"],"029501657":["SAD"],"029501658":["Decker (Michel), Wilmart (Eric de)"],"029501659":["Caisse d'\u00e9pargne de Chamb\u00e9ry"],"029501660":["Anciaux (Julien)"],"029501661":["Cusin (Michel)"],"029501662":["Sidobre (Michel)"],"029501663":["Jougla (Lucien)"],"029501664":["Liron (Marie-Th\u00e9r\u00e8se)"],"029501665":["Rossi (Lucien)"],"029501666":["Dubois (Genevi\u00e8ve)"],"029501667":["Association Th\u00e9odore Chalmel"],"029501668":["Caroubier (Editions le)"],"029501669":["Tayeda (Jean-Claude)"],"029501670":["ADESA"],"029501671":["Office municipal de la culture de Bourg-en-Bresse"],"029501672":["Gueguen (Yann)"],"029501673":["Monome"],"029501674":["Gutierrez (Joseph)"],"029501675":["Raimbault (Michelle et Alain)"],"029501676":["Caussignac (Docteur Claude)"],"029501677":["FransOrient"],"029501678":["Redginald (D\u00e9sir\u00e9)"],"029501679":["L\u00e9vy (Docteur Paul Henri)"],"029501680":["Lanneau (Gilles)"],"029501681":["Clifford et Pogo (Guillaume)"],"029501682":["Dumaine (Claude)"],"029501683":["Bailly (Michel)"],"029501684":["Milliet-Audoux (Andr\u00e9e)"],"029501685":["Stein (Bernard)"],"029501686":["Hibon (R.)"],"029501687":["L\u00e9onard (Jean-Marc)"],"029501688":["SIER"],"029501689":["Observ'ER"],"029501690":["Mercier (Jean)"],"029501691":["Maurin (Daniel)"],"029501692":["Galesne (Amanda Marie)"],"029501693":["Beaune (Carmel de)"],"029501694":["Collet (abb\u00e9 Lucien)"],"029501695":["Maurel (Blandine)"],"029501696":["Le-Dinh Tang"],"029501697":["Graeve (Editeur Pascal de)"],"029501698":["Laurent (Henrichs)"],"029501699":["Jo\u00ebl (Martine)"],"029501700":["Bouthau (Jean-Claude)"],"029501701":["Chabba (Jaafar)"],"029501702":["Monti (Marjan)"],"029501703":["Bernard (Franck)"],"029501704":["Association d'Alsace pour la conservation des monuments napol\u00e9oniens"],"029501705":["Bader (Fran\u00e7ois)"],"029501706":["Confr\u00e9rie du marron"],"029501707":["Leplus (Franck Jules Marc)"],"029501708":["Nadine (Editions Jeanne)"],"029501709":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des ma\u00eetres-nageurs-sauveteurs"],"029501710":["Paccoud (Bruno)"],"029501711":["Universit\u00e9 populaire de Ruelle"],"029501712":["Catella (Francis)"],"029501713":["Notre temps"],"029501714":["Castelet (Editions)"],"029501715":["Saintonge litt\u00e9raire (La)"],"029501716":["Loosen Van de Mergele Christiaene"],"029501717":["Gain"],"029501718":["Marmann (Fran\u00e7oise)"],"029501719":["Caubel (Bernadette)"],"029501720":["Le Marois (Is\u00e9)"],"029501721":["Buil (Christian)"],"029501722":["Edinter"],"029501723":["Image-Document"],"029501724":["Association VIIe jeunesse"],"029501725":["Club Bande dessin\u00e9e du Coll\u00e8ge Jouffroy d'Abbans"],"029501726":["Maroteaux (Roland J.)"],"029501727":["Pinton (abb\u00e9 Paul)"],"029501728":["Colin (Christian)"],"029501729":["Hornus (Fran\u00e7ois)"],"029501730":["Cahiers de l'Aube"],"029501731":["Jymic"],"029501732":["Richard (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029501733":["Telen Arvor"],"029501734":["Comit\u00e9 culturel cl\u00e9onnais"],"029501735":["Guillot (Docteur Jean-Marie)"],"029501736":["Guionnet (Docteur Jean-Paul)"],"029501737":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie Le Vieux Saint-Maur"],"029501738":["Faucheux (Jean-Claude)"],"029501739":["Cr\u00e9pin (Editeur)"],"029501740":["Boulgom"],"029501741":["Estissac (Mikha\u00ebl d')"],"029501742":["Kasenko (Hextor)"],"029501743":["Miclot (Gaston)"],"029501744":["Farzaneh (Maxime)"],"029501745":["Monge (Jean)"],"029501746":["Caubel (Bernadette)"],"029501747":["Herbaudi\u00e8re (Denise)"],"029501748":["ACTE","ACTE-Expo"],"029501749":["Syndicat des films plastiques"],"029501750":["Amis du vieux Merville (Association des)"],"029501751":["Gauthier (Lionel)"],"029501752":["Mindeau (Guy)"],"029501753":["Villejoie (Antoine de)"],"029501754":["Durand (Andr\u00e9e)"],"029501755":["Rident (Chantal)"],"029501756":["Cabiron (Bernard)"],"029501757":["Seguin-Ugon (Th\u00e9r\u00e8se)"],"029501758":["Jeune chambre \u00e9conomique de Dinan et des Pays de Rance"],"029501759":["Casting fran\u00e7ais (Le)"],"029501760":["Agato"],"029501761":["Id\u00e9ographic (Editions)"],"029501762":["Frei (Armand)"],"029501763":["Association des amis du Mus\u00e9e Paul Gauguin \u00e0 Tahiti"],"029501764":["Baya (Sahraoui)"],"029501765":["Allali (Madjid)"],"029501766":["Busi\u00e8re (Michel)"],"029501767":["Association des amis de l'Eglise de Saints"],"029501768":["Mairie de Saint-Hippolyte-du-Fort"],"029501769":["Soci\u00e9t\u00e9 d'arch\u00e9ologie du Beaujolais"],"029501770":["Ancellin (Jacques)"],"029501771":["Amicale la\u00efque de Caudry"],"029501772":["Gruet (Jean-Michel)"],"029501773":["Chourgnoz (Editions)"],"029501774":["Lecocq (Jacques)"],"029501775":["Nuel (Jean-Jacques)"],"029501776":["Letellier (Francis)"],"029501777":["Ville de Thiais"],"029501778":["Garieri (Jacques)"],"029501779":["Centre r\u00e9gional ornithologique Aquitaine-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"029501780":["Pasteau (Michel)"],"029501781":["Houllier (Annie-France)"],"029501782":["Martin (Raoul)"],"029501783":["Tachon (Marcel)"],"029501784":["Corte (Roland)"],"029501785":["Ducarre (Marie-Laure)"],"029501786":["SETR"],"029501787":["Lamouret (Roland)"],"029501788":["Lib\u00e9ration nationale PTT"],"029501789":["Morgan et Julie"],"029501790":["Cadence"],"029501791":["Eclaireur Brayon (L')"],"029501792":["Baudoin (Philippe)"],"029501793":["Clesse (Fabien)"],"029501794":["Bourse-Conseils"],"029501795":["Bara (Paul)"],"029501796":["Hamalian (Guillaume)"],"029501797":["Michel (Jean)"],"029501798":["Baerd (Jacqueline)"],"029501799":["Arcodam de Bretagne"],"029501800":["Syndicat d'initiative de Ch\u00e2teau-Landon"],"029501801":["Section d'histoire et d'arch\u00e9ologie du foyer rural de Ch\u00e2teau-Landon"],"029501802":["Bousquet (Pierre)"],"029501803":["Gr\u00e9millard (Roger)"],"029501804":["Voile-France-Antilles"],"029501805":["Mairie de Meudon"],"029501806":["Zucchelli p\u00e8re (G.)"],"029501807":["ARA Radio Gazelle"],"029501808":["Martzloff (Jean-Claude)"],"029501809":["Guillemin (Jack)"],"029501810":["BD NEW"],"029501811":["Raynaud (Olivier)"],"029501812":["Colin (Georges)"],"029501813":["Gourbil (Jean)"],"029501814":["ADRA"],"029501815":["Chabert (Bernadette)"],"029501816":["Gilbert (Jean)"],"029501817":["Poulain (Claudine)"],"029501818":["Aline"],"029501819":["Labouche fr\u00e8res, SA"],"029501820":["Maison du temps libre de Lanester"],"029501821":["Kremer (Paul)"],"029501822":["Angelman (Jean Foued)"],"029501823":["Ressouches (Yvonnes)"],"029501824":["Ajax"],"029501825":["Bonnet (Ruth)"],"029501826":["Faure (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029501827":["Allain (Jean-Pierre)"],"029501828":["Lin\u00e9ric (Serge), Dupr\u00e9 (C\u00e9cile)"],"029501829":["Missions et d\u00e9veloppement"],"029501830":["Nieland (Jozef Franciscus)"],"029501831":["Demain (Editions)"],"029501832":["Hurtin (Genevi\u00e8ve)"],"029501833":["Escoulin (Andr\u00e9)"],"029501834":["Hoang Duong"],"029501835":["Syndicat des n\u00e9gociants en vinsfins de Bourgogne"],"029501836":["Association des amis du p\u00e8re Lelong"],"029501837":["Azema (Charles)"],"029501838":["DD"],"029501839":["Thelesma"],"029501840":["Di Lecce (Andr\u00e9)"],"029501841":["Moreau de Bellaing (Louis)"],"029501842":["Belliard (Serge)"],"029501843":["Moreau (Robert)"],"029501844":["Tournaire (Michel)"],"029501845":["Nigel Gauvin"],"029501846":["Canal (Jean-Michel)"],"029501847":["Gestar/Grim"],"029501848":["Neige (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029501849":["Guilmard (Charly)"],"029501850":["Coll\u00e8ge Saint-Jean-de-Passy"],"029501851":["Eclair (Editions)"],"029501852":["Picard surgel\u00e9s"],"029501853":["Arany (Uriel)"],"029501854":["Carpid (Editions)"],"029501855":["Robert (Jeanne de)"],"029501856":["Ganivet (Michel)"],"029501857":["Gueguen (Raymond)"],"029501858":["Vigne (Aline)"],"029501859":["Carvallo (Robert)"],"029501860":["Huet (Olivier)"],"029501861":["Cousy (Andr\u00e9e)"],"029501862":["Villard (Jacques)"],"029501863":["Delguste-Devismes (Rolande)"],"029501864":["SCEI-Communication"],"029501865":["Laroze (Jean)"],"029501866":["MJF (Editions)"],"029501867":["Guennou (Ren\u00e9)"],"029501868":["Hag\u00e8ge (Robert)"],"029501869":["Paulard (Denise)"],"029501870":["Bazalgette (Lily)"],"029501871":["Rody (Val\u00e9rie)"],"029501872":["Paul (Henri)"],"029501873":["Cuomo (Louis)"],"029501874":["Gallez (Roger)"],"029501875":["Airpress"],"029501876":["Billet (Marie-Claude)"],"029501877":["GT de France"],"029501878":["Niez (Dominique)"],"029501879":["Atmadjian (Penny)"],"029501880":["Vincent (Ren\u00e9)"],"029501881":["Gessarentz (Armen)"],"029501882":["Foyer socio-\u00e9ducatif du coll\u00e8gedes 4 terres"],"029501883":["GRASPA"],"029501884":["Garcia (Nicolas)"],"029501885":["Bouvier (Fran\u00e7ois)"],"029501886":["Olivier (Sylvie)"],"029501887":["Centre d'animation polyvalent de Tonnay-Charente"],"029501888":["Quesnel (Pierre)"],"029501889":["Amis d'Aurelle (Les)"],"029501890":["Griffon (Robert)"],"029501891":["Le Bray (Jacqueline)"],"029501892":["Ribi\u00e8re (Christian)"],"029501893":["Kripalu Europe (Association d'\u00e9dition)"],"029501894":["Douin (Simone)"],"029501895":["CEBP"],"029501896":["Vitrac (Richard)"],"029501897":["Basset (Marie-H\u00e9l\u00e8ne)"],"029501898":["Comit\u00e9 Colbert"],"029501899":["Sala\u00fcn (Editions)"],"029501900":["Kalloxs de Foellynn"],"029501901":["Rossignol (Jean-Yves)"],"029501902":["Commission ouvri\u00e8re de l'Imprimerie nationale"],"029501903":["Fievet (Michel)"],"029501904":["Moreau (Marcel)"],"029501905":["Jouanneau & associ\u00e9s"],"029501906":["EDIPN"],"029501907":["Ola\u00efzola (Pierre)"],"029501908":["Herail (Jean)"],"029501909":["Saugier Cohen-Adad (Th.)"],"029501910":["Counioux (J.-J.)"],"029501911":["Gardian (Franck)"],"029501912":["Groupe esp\u00e9rantiste de Limoges"],"029501913":["Rapp (Jean-Claude)"],"029501914":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Saint-Gilles-Croix-de-Vie"],"029501915":["Blanchard (Robert)"],"029501916":["Besson (Claude)"],"029501917":["Grup Pirinenc Rossellon\u00e8s"],"029501918":["CRES"],"029501919":["Galerie Za-Shasmoukine"],"029501920":["Philippe (Thierry)"],"029501921":["Amorgos (Editions)"],"029501922":["Carrouge (Le)"],"029501923":["Nkibaboungui (Guy)"],"029501924":["Kauffmann (Jo\u00eblle), Vautrin (Jean), Tillinac (Denis), Fajardie (Fr\u00e9d\u00e9ric), Guillard (Michel)"],"029501925":["Saleh El Darouich (Kussa\u00ef)"],"029501926":["B\u00e9chetoille (Professeur Alain)"],"029501927":["Association de sauvegarde et demise en valeur du Ch\u00e2teau de Montgilbert"],"029501928":["Peuty (Philippe du)"],"029501929":["Richard (Alain)"],"029501930":["Brugnolo (Catherine)"],"029501931":["Association Mouez Ar Vro"],"029501932":["MACIF"],"029501933":["Vincent (G\u00e9rard)"],"029501934":["Commune libre de la Ville-Haute de Provins"],"029501935":["Coll\u00e8ge de Mirebeau-sur-B\u00e8ze"],"029501936":["Recta France (Editions)"],"029501937":["Vie communale et d\u00e9partementale(La), SA"],"029501938":["Delsaux (Yvon), Absil (Marcel),Lacroix (Jean-Luc), Michelon (Jacques)"],"029501939":["Bothorel (Joseph)"],"029501940":["Trichet (Bernard)"],"029501941":["Troupel (Jacques)"],"029501942":["Gannac (Georges)"],"029501943":["Mageau"],"029501944":["Association pour la valorisation du patrimoine normand"],"029501945":["Pag\u00e8s (Lorraine)"],"029501946":["Mellinger (Jean-Marie)"],"029501947":["Faligot (Pierre)"],"029501948":["Sarrazin (Claude F.)"],"029501949":["Benezit (Marcel)"],"029501950":["Cosson (Georges)"],"029501951":["Groupement d'animation graphique"],"029501952":["Printemps de Bourges (Le)"],"029501953":["Comit\u00e9 national des \u00e9coles de service social"],"029501954":["Rauzier (Yves)"],"029501955":["Bloch (Paskall)"],"029501956":["Cazal (Louison)"],"029501957":["Massa (Charles-Andr\u00e9)"],"029501958":["Tabelec"],"029501959":["Helaine (Pierre)"],"029501960":["Broucet (L\u00e9onard)"],"029501961":["Isemond (Jean-Baptiste Frantz)"],"029501962":["Ceccarelli (Albert)"],"029501963":["Sutter (Eric)"],"029501964":["Pinault (Rapha\u00ebl)"],"029501965":["Expor\u00e9gie (Association)"],"029501966":["Regiprom-International"],"029501967":["Teston (Michel)"],"029501968":["Le Roux (Beno\u00eet)"],"029501969":["Lemaire (Patrice)"],"029501970":["Association des conservateurs des Mus\u00e9es d'Alsace"],"029501971":["Tiry (G\u00e9rard)"],"029501972":["Viansson-Pont\u00e9 (Jean)"],"029501973":["Caratero (Pierre)"],"029501974":["Derveaux"],"029501975":["CAMIF"],"029501976":["Institut d'\u00e9tudes professionnelles et familiales"],"029501977":["Pharel (Andr\u00e9)"],"029501978":["Guizerix (Jean), Piollet (Wilfride)"],"029501979":["Tour de Babel"],"029501980":["Salagou d\u00e9couverte"],"029501981":["Messages"],"029501982":["Pro Daubenschlagen"],"029501983":["Pilote 24 \u00e9dition"],"029501984":["Gleize (Maurice)"],"029501985":["Mus\u00e9e de l'Ile-de-Groix"],"029501986":["Suchet, Jacques"],"029501987":["Mirage Bay"],"029501988":["Durand (Docteur Michel)"],"029501989":["Pi (Editions)"],"029501990":["Association pour la protection de la jeunesse d\u00e9ficiente"],"029501991":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de parrainage en faveur des jeunes \u00e0 Evreux"],"029501992":["Lyc\u00e9e du Ch\u00e2teau"],"029501993":["Pelletier (Docteur Max)"],"029501994":["Bayle (Jack)"],"029501995":["Lyon (Francis)"],"029501996":["Prentera (Editions)","Renaud (Patrick)"],"029501997":["GEOSUM"],"029501998":["Brenac (Jean-Claude)"],"029501999":["Sicault (Louis Albert)"],"029502000":["Syndicat d'initiative de Joigny"],"029502001":["Villaume (Christian)"],"029502002":["Mr\u00f4rch"],"029502003":["Jeune chambre \u00e9conomique de Pont-\u00e0-Mousson"],"029502004":["Service d\u00e9partemental de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre"],"029502005":["Perreau (Jean)"],"029502006":["Centre communal d'action sociale de Bailleul"],"029502007":["Association Tr\u00e9sor-Cath\u00e9drale d'Amiens"],"029502008":["Agbetiafa (Komlanvi)"],"029502009":["ABC"],"029502010":["Raccah (Yves Bernard)"],"029502011":["Toussaint (Maurice)"],"029502012":["Carregraph"],"029502013":["Lacan-Guyon (Paule)"],"029502014":["Le Gall"],"029502015":["Desjardins (Patrick)"],"029502016":["MDM-Les Grandes collections"],"029502017":["Grain d'or (Le)"],"029502018":["Bernard (Claude)"],"029502019":["Cherruau (Fran\u00e7ois)"],"029502020":["Boisleme (Claude)"],"029502021":["Ulrich (Roger)"],"029502022":["Amis de Ch\u00e2lucet (Les)"],"029502023":["P\u00e9tropoulos (Elias)"],"029502024":["Royal Tahitian Pearl Book"],"029502025":["LYN (Publications)"],"029502026":["Fourreau (Alain)"],"029502027":["Est\u00e8ve (Marc)"],"029502028":["Barboni (Mika\u00efl)"],"029502029":["Sabah (Lucien)"],"029502030":["Bernard (Lucien)"],"029502031":["Henriquet (Claude)"],"029502032":["Legros (Editions J.-M.)"],"029502033":["Querr\u00e9 (Christian)"],"029502034":["Association des amis de Jean Martet"],"029502035":["A la recherche du pass\u00e9 d'Olivet"],"029502036":["Ville de Pontivy"],"029502037":["Association du centenaire du Perreux"],"029502038":["Rossi\u00e8re (Yves)"],"029502039":["Service culturel de l'Ambassade d'Uruguay"],"029502040":["Dinamond"],"029502041":["Kryn (Jacques)"],"029502042":["Poursin, Guy"],"029502043":["Milon (Sylvain)"],"029502044":["Pomes (Pierre)"],"029502045":["Vallin (J.F.)"],"029502046":["Amis de Saint-Jean (Les)"],"029502047":["Revue K"],"029502048":["Cador (Jean)"],"029502049":["Skolig Al Louarn"],"029502050":["Belloir (Francis)"],"029502051":["Gaillemin (Fran\u00e7ois E.)"],"029502052":["Fabro \u00e9lectronique"],"029502053":["Moreau (Editions Jean-Pierre)"],"029502054":["Collingwood (Ian C.)"],"029502055":["Morche (Dominique)"],"029502056":["Colonie franco-britannique de Sillery"],"029502057":["Association culturelle de Sames"],"029502058":["Religieuses augustines de Pont-l'Abb\u00e9"],"029502059":["Perney (Christian), Bonnet (Guy), Dupille (Serge), Meggs (Jacques)"],"029502060":["Salva (Editions)"],"029502061":["Ziegler (Bernard)"],"029502062":["Marcq (Editeur Christian)"],"029502063":["CDMOT de Vend\u00e9e"],"029502064":["FTILACe"],"029502065":["Atelier audiovisuel Diaphane"],"029502066":["Frossard (Pascal), Durand (Eric)"],"029502067":["Gorphe (Jacques)"],"029502068":["Demarne (Pierre)"],"029502069":["Vidal, Guy"],"029502070":["Marx (Docteur Jean)"],"029502071":["Mairie de Lavelanet"],"029502072":["Henry-Morin (Annick)"],"029502073":["Union r\u00e9gionale des foyers de jeunes travailleurs Limousin"],"029502074":["Bellion (Madeleine)"],"029502075":["Jeune chambre \u00e9conomique de Parthenay"],"029502076":["Chevallier (Annick)"],"029502077":["Acad\u00e9mie des sciences, belles-lettres et arts d'Angers"],"029502078":["Gaudin (Maryvonne)"],"029502079":["Goffin (Anne-Marie)"],"029502080":["Machard (Jacques)"],"029502081":["OCCE Section 77"],"029502082":["CREAF"],"029502083":["Agence de l'Eau Artois-Picardie"],"029502084":["Broecker (R\u00e9gine)"],"029502085":["Waquet (Simone)"],"029502086":["Coconas (Georges)"],"029502087":["Descoubes (Jean-Marc)"],"029502088":["Rendement Plus"],"029502089":["Veillerot (Andr\u00e9)"],"029502090":["Club cartophile de Fourmies"],"029502091":["Le Clech (Marthe)"],"029502093":["Goujon (Monique)"],"029502094":["Canu-Crou\u00ebt (Chantal), Gans (Guy de)"],"029502095":["APPLIEole"],"029502096":["Association d'art 1\u00b025'32 Ouestpar 46\u00b040'40 Nord"],"029502097":["Dalby (David)"],"029502098":["Gurnaud (Henri)"],"029502100":["Leplat (Fernand)"],"029502101":["I\u00e9nair"],"029502102":["Unique et son ombre (L')"],"029502103":["Venturino (Philippe)"],"029502104":["Association des amis de George Apostu"],"029502105":["Taglang (Jacques)"],"029502106":["Mespoul\u00e8de (Daniel)"],"029502107":["Ch\u00e9ruzel (Maurice)"],"029502108":["Ballereau (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029502109":["Association Gramat Belle Epoque"],"029502110":["L\u00e8ques (Raymond Louis)"],"029502111":["Editions Alain Baudry"],"029502112":["Association du Puy-du-Fou"],"029502113":["Comit\u00e9 de P\u00e9ronne du souvenir fran\u00e7ais"],"029502114":["CLT \u00e9diteur"],"029502115":["Thibault (Guy)"],"029502116":["Mauny (Claude)"],"029502117":["Laurella (Christian)"],"029502118":["Soulabaille (Yves)"],"029502119":["Vaillant (Fran\u00e7ois)"],"029502120":["Foyer de jeunes travailleuses Castellane"],"029502121":["Association des r\u00e9sistants du Secteur III de l'Is\u00e8re et des Chambarand"],"029502122":["Berger-Dreyfus (Francine)"],"029502123":["Lakshmi and Ganesha unlimited company"],"029502124":["H\u00e9mez (Louis)"],"029502125":["Association des amis de l'Abbayede Saint-Ferme"],"029502126":["Le Marrec (Yann)"],"029502127":["Larquier (Bernard de)"],"029502128":["Heysch (Fran\u00e7ois)"],"029502129":["Sepsault (Abel)"],"029502130":["Skirda (Alexandre)"],"029502131":["Puygiron (Editions de)"],"029502132":["Pouillard (Chanoine Andr\u00e9)"],"029502133":["Auto\u00e9dition"],"029502134":["Chaplain (Editions J.)"],"029502135":["Amicale du Lyc\u00e9e Charles-Gide"],"029502136":["Melchionne (Michel)"],"029502137":["F\u00e9ri\u00e9 (Alain)"],"029502138":["Bosch (Robert)"],"029502139":["Ligue auvergnate et du Massif central"],"029502140":["Benneian (A.)"],"029502141":["Soci\u00e9t\u00e9 fraternelle des Hautes-Alpes"],"029502142":["P\u00eacheur \u00e0 la ligne (Le)"],"029502143":["Gonnord (Basile Jean)"],"029502144":["Raph"],"029502145":["Dieppedalle (Guy)"],"029502146":["Lierre et Coudrier"],"029502147":["Poir\u00e9-Choquet"],"029502148":["Coll\u00e8ge de Saint-Hilaire de Villefranche"],"029502149":["F\u00e9ly (Olivier)"],"029502150":["Raids & M\u00e9har\u00e9es Club"],"029502151":["Pianos Klein"],"029502152":["Decamps (Michel)"],"029502153":["Ramassamypoule (Francis)"],"029502154":["Moratille (Cl\u00e9ment)"],"029502155":["Deutsch-franz\u00f6sische Fuhrungs und Personalberatung Klaus W. Herterich"],"029502156":["Cima (Bernard et Raymond)"],"029502157":["Jacq (Jean)"],"029502158":["Maison de la culture arm\u00e9niennede D\u00e9cines et des environs"],"029502159":["Coux (Albert)"],"029502160":["Gajardo (Rodolfo)"],"029502161":["Quernez (Robert)"],"029502162":["Lemaire (Jean)"],"029502163":["Cavalier Stock"],"029502164":["Boyer (Sophie)"],"029502165":["Auger (Publications)"],"029502166":["Jeune chambre \u00e9conomique du Brian\u00e7onnais"],"029502167":["Bouyer (Bertrand)"],"029502168":["Trois Moutiers (Les)"],"029502169":["Farrugia (Nadine)"],"029502170":["Claude (Madame Y.)"],"029502171":["ARES"],"029502172":["Amis de Sainte-Foy et sa r\u00e9gion"],"029502173":["Foyer rural de Lezay -F.-R.Lezay"],"029502174":["Allouis (Alice)"],"029502175":["AREV"],"029502176":["Association Contons Marignane"],"029502177":["Amicale la\u00efque de Maromme"],"029502178":["GEMAMection sociale"],"029502179":["Jaffrennou (Gildas)"],"029502180":["Picard (Erwan)"],"029502181":["Najjar (Alexandre)"],"029502182":["Malo (Eric)"],"029502183":["Kaczmarek (Michel)"],"029502184":["Badina (Madame M. Ch.)"],"029502185":["Amis de l'\u00e9glise de Chaux-Neuve"],"029502186":["Matte (Catherine et Jean-Luc)"],"029502187":["Foyer socio-\u00e9ducatif du lyc\u00e9e Jean Dautet"],"029502188":["Comit\u00e9 national sport-Emploi"],"029502189":["Association des amis du Mus\u00e9e Matisse"],"029502190":["Perez (Didier)"],"029502191":["Laverri\u00e8re (Henri)"],"029502192":["CSP"],"029502193":["Allgayer (Robert)"],"029502194":["ADEPA"],"029502195":["A\u00efchi (Editions)"],"029502196":["Le Labourier (Roland)"],"029502197":["In'Go, SA"],"029502198":["Association d\u00e9partementale du bicentenaire de la R\u00e9volution"],"029502199":["Macsa (Editions)"],"029502200":["Trait d'union de la Brie (Association)"],"029502201":["Cad\u00e9 (Antoine)"],"029502202":["Douarinou (Jean)"],"029502203":["Ville de Benfeld"],"029502204":["Pajean (Georges)"],"029502205":["Hardy (Bernard Claude)"],"029502206":["Esp\u00e9rance de Chef-Boutonne (L')"],"029502207":["Di Natale (Yves)"],"029502208":["CABP"],"029502209":["Garcia Cambeiro (Elvira)"],"029502210":["Ville de Courtry"],"029502211":["Marsu productions"],"029502212":["Association g\u00e9n\u00e9rale de pr\u00e9voyance militaire"],"029502213":["Pascale (Editions)"],"029502214":["Voyard (Randolph), Cattan\u00e9o (Christine), Couvez (Christian)"],"029502215":["Crok"],"029502216":["Anatomia"],"029502217":["Menditte (Jacques de)"],"029502218":["CEFEMO"],"029502219":["ADIAM 78"],"029502220":["Delorme (G\u00e9rald)"],"029502221":["Nuage-Cr\u00e9ation-Diffusion"],"029502222":["Jamet Bernard (Librairie)"],"029502223":["Wantellet (Maurice)"],"029502224":["Chanson-Etchegoyen"],"029502225":["Grillon (Lucien)"],"029502226":["Houard (Mireille)"],"029502227":["Saint-Claude (Dominique)"],"029502228":["Marcel (Andr\u00e9)"],"029502229":["Doressamy (Na\u00efker)"],"029502230":["Le Corvec (Germaine)"],"029502231":["Centre d'information et de documentation Isra\u00ebl Proche-Orient"],"029502232":["Amiet (Maurice)"],"029502233":["RD Diffusion"],"029502234":["L\u00e9vy (Nicole)"],"029502235":["Association Connaissance d'Antony"],"029502236":["Ians (Andr\u00e9)"],"029502237":["Rezaire (Eug\u00e9nie)"],"029502238":["Archives, Biblioth\u00e8que, Mus\u00e9e \u00e0Laon"],"029502239":["Donjean-Quilichini (Docteur Paul)"],"029502240":["Buisson (Andr\u00e9)"],"029502241":["Quemin (Maurice)"],"029502242":["Florelle (Editions de la)"],"029502243":["Tong Juo Shiang"],"029502244":["Romvell"],"029502245":["Peuples du monde (Revue)"],"029502246":["Librairie nouvelle"],"029502247":["Delpeyrat"],"029502248":["A la recherche du pass\u00e9 de Cournon (Association)"],"029502249":["Ville de Villeneuve-le-Roi"],"029502250":["Wacker (Madeleine)"],"029502251":["Win Production"],"029502252":["Viallat (Andr\u00e9)"],"029502253":["FB Editions"],"029502254":["APIEDS"],"029502255":["Macti"],"029502256":["COM & DIA"],"029502257":["Meulenaere (Fabrice de)"],"029502258":["Batyd\u00e9al Communication"],"029502259":["DILE Communications"],"029502261":["La N\u00f4tre"],"029502262":["Kaisermann (Roger)"],"029502263":["Biget (D.)"],"029502264":["Khel (Albert)"],"029502265":["Mairie de Wasquehal"],"029502266":["Amis du Mus\u00e9e Sundgauvien d'Altkirch"],"029502267":["Florentin (Andr\u00e9)"],"029502268":["Etablissement public d'am\u00e9nagement de Cergy-Pontoise"],"029502270":["Chicor\u00e9e-Leroux"],"029502271":["G\u00e9nie et recherche sur les biotechnologies des prot\u00e9ines"],"029502272":["Jigal"],"029502273":["Martinez (Jean-Claude)"],"029502274":["Communication 95"],"029502275":["Association des mus\u00e9es d'Avignon"],"029502276":["Gelabert (Serge)"],"029502277":["Blaunac (Yvonne de)"],"029502278":["Maigrot (Guy)"],"029502279":["Horwath France"],"029502280":["Nguyen Hii Ngoc Diem"],"029502281":["Cercle d'\u00e9tudes locales d'Houdemont"],"029502282":["Alleman (Alain)"],"029502283":["Blin (Alexandrine)"],"029502284":["Latanier (Editions du)"],"029502285":["Lescot (Pierre)"],"029502286":["Yetna II (S\u00e9verin Nathan), Moumi de Bakondji (Joseph)"],"029502287":["Durand (Marcel)"],"029502288":["Aumale (Christian d')"],"029502289":["Centre d'action photographique de Marne-la-Vall\u00e9e"],"029502290":["Association nationale pour le d\u00e9veloppement local et les pays"],"029502291":["Delwardre (Charlotte)"],"029502292":["Frandel"],"029502293":["Deck (Fran\u00e7ois)"],"029502294":["District"],"029502295":["Bouzid (Marie-Claire)"],"029502296":["Amicale du corps des sapeurs pompiers de Strasbourg"],"029502297":["Donkey Shot"],"029502298":["JPP S\u00e9lection"],"029502299":["JPG"],"029502300":["Jaumotte (Emile)"],"029502301":["GFDA du pays de Bray"],"029502302":["Vent de misaine"],"029502303":["Espace graphique"],"029502304":["Vert buisson (Le)"],"029502305":["Abgrall (Andr\u00e9), Belaubre (Jean)"],"029502306":["Chapitre Notre-Dame-des-Doms"],"029502307":["Association pour la d\u00e9couverte d'un coin d'Artois entre la Lys et la Clarence"],"029502308":["Association d'animation socio-\u00e9ducative"],"029502309":["Duby-Bergeron (Eliane)"],"029502310":["Poli (Paul-Xavier et Gladys)"],"029502311":["L\u00e9andri (Jean-Jacques), Goonaert (Jean)"],"029502312":["Renson (Marcel)"],"029502313":["Association des cahiers de Bourgogne"],"029502314":["Petyt (Christine)"],"029502315":["Grimaud (Henry)"],"029502316":["Association pour la gestion desespaces naturels de Corse"],"029502317":["Sara Livres"],"029502318":["Arbres de vie"],"029502319":["Haras du lion d'Angers"],"029502320":["Cotte (Claude)"],"029502321":["Docquir (Josseline)"],"029502322":["Courrier ind\u00e9pendant (Le)"],"029502323":["Rhododendron (Editions du)"],"029502324":["Marseille-Concerts"],"029502325":["Foyer d'\u00e9ducation populaire de Lavault-Sainte-Anne"],"029502326":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Montcaret"],"029502327":["Waquet (Jean)"],"029502328":["Groupe de ressources phytog\u00e9n\u00e9tiques d'Aquitaine"],"029502329":["Syndicat des ma\u00eetres imprimeurs de Loir et Cher"],"029502330":["FM Auto"],"029502331":["M\u00e9nardeau (Denis)"],"029502332":["Danet (Editions)"],"029502333":["Echanges M\u00e9diterran\u00e9e"],"029502334":["Roussy (Henry)"],"029502335":["Duret (Patricia)"],"029502336":["Dufaux (Anne)"],"029502337":["Boutoute (Dani\u00e8le), Brousse (Jean-Pierre)"],"029502338":["Maddyalles (Angelo-M\u00e9r\u00e9dith)"],"029502339":["Saint-Emilion Patrimoine"],"029502340":["Autissier (Jean-Michel)"],"029502341":["Association odonto-stomatologique d'hom\u00e9opathie"],"029502342":["Association de formation m\u00e9dicale continue hom\u00e9opathique"],"029502343":["Edition de la Petite Hollande"],"029502344":["Association des cavaliers d'ext\u00e9rieur des C\u00f4tes-du-Nord"],"029502345":["Descamps (Soci\u00e9t\u00e9 de diffusion)"],"029502346":["Association pour la connaissance du patrimoine du pays de Seyssel"],"029502347":["Vall\u00e9e (Editions Patrick)"],"029502348":["Amicale la\u00efque de Saint-Saturnin-les-Avignon"],"029502349":["Caja-Mouraret"],"029502350":["Decorse (Fran\u00e7oise)"],"029502351":["Heim (Mich\u00e8le)"],"029502352":["Mars (Editions)"],"029502353":["Association des artistes et artisans amateurs de Joeuf et environs"],"029502354":["Blimer (Mich\u00e8le)"],"029502355":["Voegel (Andr\u00e9)"],"029502356":["Le Triangle, Centre culturel"],"029502357":["Charette (Marin de)"],"029502358":["Culture et tradition de Chambretaud"],"029502359":["Mazingue (Bernard)"],"029502360":["Laboratoire des agr\u00e9gats mol\u00e9culaires et mat\u00e9riaux inorganiques"],"029502361":["Vali\u00e8re (Imprimerie M.)"],"029502362":["Ducros (Alain)"],"029502363":["Selosse-Goujon (Jean)"],"029502364":["Drevet (Jean-Paul)"],"029502365":["Maison de la culture et des loisirs de Gauchy"],"029502366":["Benatar (Marcel)"],"029502367":["Griffon (Arthur), Fernand (Louis)"],"029502368":["Ngolongolo (Appolinaire)"],"029502369":["Tazult (Association)"],"029502370":["Loliger (Claudine)"],"029502371":["Ville de Tr\u00e9laz\u00e9"],"029502372":["Dan\u00e8s (Jean)"],"029502373":["Edford"],"029502374":["Geschier (Martin)"],"029502375":["Aac-Ghisernel"],"029502376":["Fedele (Philippe), Tandeau (Jacques)"],"029502377":["Moras (Philippe), Delanet (Bruno)"],"029502378":["Devaux (Auguste)"],"029502379":["Centre d'\u00e9tudes de musique orientale"],"029502380":["Yukman (Editions)"],"029502381":["Centre r\u00e9gional information jeunesse Nord-Pas-de-Calais"],"029502382":["CRISE"],"029502383":["Borione (Elizabeth)"],"029502384":["Martin (Marc)"],"029502385":["Vayssettes (Jean-Louis)"],"029502386":["Ladet (Ren\u00e9 Pascal)"],"029502387":["CAES du CNRSique"],"029502388":["Poids et forme"],"029502389":["Rossignol (Jean-Claude)"],"029502390":["Association d'animation du Graoux"],"029502391":["Cr\u00e9ations de Saint-Simon"],"029502392":["Croix d'or fran\u00e7aise (La)"],"029502393":["Manacorda (Jean-Claude)"],"029502394":["ARCHIVE"],"029502395":["Laboratoire d'entomologie de l'Ecole pratique des hautes \u00e9tudes"],"029502396":["Coulon (G\u00e9rard)"],"029502397":["Semo (Philippe)"],"029502398":["Caors (Marielle)"],"029502399":["SH La Tani\u00e8re"],"029502400":["Association familiale de Douilly"],"029502401":["Pencalet (Jean)"],"029502402":["Bourgasser (Alain)"],"029502403":["Betti (Guy)"],"029502404":["Rodriguez (Imprimeurs Rapha\u00ebl)"],"029502405":["Phoebus (Editions d'art)"],"029502406":["Chambre r\u00e9gionale de m\u00e9tiers du Nord Pas-de-Calais"],"029502407":["Gagey (Michel)"],"029502408":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9ditions agricoles du Var"],"029502409":["Association des collectionneurs virois"],"029502410":["ASSOR HIST & BD"],"029502411":["Giraud (Anne-Marie)"],"029502412":["Universit\u00e9 du temps libre de Lorient"],"029502413":["Marty (Jean)"],"029502414":["Espoir (L')"],"029502415":["Bailly (Jo\u00eblle)"],"029502416":["Bonas (Jordi)"],"029502417":["Vidal (Marie)"],"029502418":["Dufour (Jean)"],"029502419":["ADDM 63"],"029502420":["Ramadier (Andr\u00e9), Thomas (Daniel), Trochu (Monique)"],"029502421":["Gillois (G\u00e9n\u00e9ral Jean)"],"029502422":["Hulin (Michel)"],"029502423":["Tankiste"],"029502424":["Hazard (Editions du)"],"029502425":["Office de tourisme de Tournon"],"029502426":["Migan (Christian D\u00e9sir\u00e9)"],"029502427":["Tr\u00e9guier (Yves)"],"029502428":["Dordogne de demain (La)"],"029502429":["Gurunhuel"],"029502430":["Mus\u00e9e international de la faune"],"029502431":["Ait Ouarab (Aldjia)"],"029502432":["Sennacieca Asocio Tutmonda"],"029502433":["Amis du th\u00e9\u00e2tre populaire de Montlu\u00e7on"],"029502434":["Galopin (Jean)"],"029502435":["Gagne (Jean-Pierre)"],"029502436":["Bertru (Andr\u00e9)"],"029502437":["Detoc (Christian-Pierric)"],"029502438":["DRAE de Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur"],"029502439":["Dimet (Yves)"],"029502440":["Autour de la batteuse"],"029502441":["CEDIAT MEDIFFUSION"],"029502442":["Lis-moi une histoire"],"029502443":["ESLAUE"],"029502444":["Cultures et techniques"],"029502445":["Dare Dare"],"029502446":["Mus\u00e9e arch\u00e9ologique d\u00e9partemental de Saint-Bertrand-de-Comminges"],"029502447":["Association du Mus\u00e9e de Romans"],"029502448":["JPS Ing\u00e9nierie culturelle"],"029502449":["Association pour la sauvegarde de la maison de Saint-Just"],"029502450":["Centre de secours principal"],"029502451":["IFOTERM de Poisy"],"029502452":["Teitgen (Jean)"],"029502453":["Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie, D\u00e9partement de math\u00e9matiques"],"029502454":["Larminie (Philippe)"],"029502455":["Plein-Cintre"],"029502456":["Office de tourisme de Bordeaux"],"029502457":["Bonnot (Alain)"],"029502458":["Desmos"],"029502459":["SICRE"],"029502460":["ARPEA"],"029502461":["Gourd (G\u00e9rard)"],"029502462":["Association Anima"],"029502463":["Art moderne (Editions)"],"029502464":["Ville d'Oyonnax"],"029502465":["Mad-Cap"],"029502466":["Mairie de Saint-Etienne-de-Montluc"],"029502467":["Atelier informatique (L')"],"029502468":["Genetet (Docteur Bernard)"],"029502469":["Bouilly (G\u00e9rard)"],"029502470":["Roux (Pierre)"],"029502471":["Olivier (Claudie)"],"029502472":["Widmer (Pierre)"],"029502473":["Bouchet (Jean-Jacques)"],"029502474":["Garnier (Denis)"],"029502475":["Mikelina"],"029502476":["Joly (Anne-B\u00e9n\u00e9dicte)"],"029502477":["Regard (Andr\u00e9)"],"029502478":["ECB"],"029502479":["Ackerman (Simone)"],"029502480":["Institut Pasteur de Guyane fran\u00e7aise"],"029502481":["Calamel (Michel), Lambert (Maurice)"],"029502482":["Cl\u00e9ment (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029502483":["Atelier Blanc-Argence"],"029502484":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise du sport adapt\u00e9"],"029502485":["UXA"],"029502486":["Lameille (St\u00e9phane), Marchand (Corinne)"],"029502487":["Bonet (G\u00e9rard)"],"029502488":["Chambriard (Pascal)"],"029502489":["Kiehl (Jean-Paul)"],"029502490":["Cave litt\u00e9raire (La)"],"029502491":["Vilespy (Jean-Claude)"],"029502492":["GAMM"],"029502493":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental du tourismede l'H\u00e9rault"],"029502494":["Marie (Jean-Claude)"],"029502495":["Amicale du maquis Morvan"],"029502496":["Lamboley (Denis)"],"029502497":["Soci\u00e9t\u00e9 des anglicistes de l'enseignement sup\u00e9rieur"],"029502498":["Vinot (Maurice et Yves)"],"029502499":["Dahlstr\u00f6m (Marc)"],"029502500":["Deleplanque (B\u00e9n\u00e9dicte)"],"029502501":["Cendrier (Jean-Loup)"],"029502502":["DOM"],"029502503":["Guiollard (Pierre-Christian)"],"029502504":["CRERH"],"029502505":["Gu\u00e9rin (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029502506":["Foyer des PTT (Le)"],"029502507":["Odin (Marie-Louise Adrienne)"],"029502508":["Atelier Histoire-Le Coutumier"],"029502509":["Soci\u00e9t\u00e9 Willem Mengelberg"],"029502510":["Saint-Yves (Jean-Louis)"],"029502511":["Godefroy (Jean)"],"029502512":["Oxomoco y Cipactonal"],"029502513":["P\u00e9lissier (Jean)"],"029502514":["Burdin (Editions)"],"029502515":["Duclou (Pierre)"],"029502516":["Association des animateurs socio-\u00e9ducatif de Montreuil"],"029502517":["Gardot (Ren\u00e9)"],"029502518":["Maratuech (Michel)"],"029502519":["Adam (Paul)"],"029502520":["No\u00ebl (Robert)"],"029502521":["SED 3A"],"029502522":["Troisi\u00e8me mill\u00e9naire"],"029502523":["Graffin (Robert)"],"029502524":["Dallet (Sylvie)"],"029502525":["Zahmoul (Ibrahim)"],"029502526":["Ville de Briare-le-Canal"],"029502527":["Ortega (Abelino)"],"029502528":["Saulnier (Jo\u00ebl)"],"029502529":["Salkin (Mme)"],"029502530":["Rommelu\u00e8re (Eric)"],"029502531":["Lecouvey-Gu\u00e9rin (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029502532":["Franiatte (Jean-Pierre)"],"029502533":["Bordais (Bruno)"],"029502534":["Apr\u00e8s (L')"],"029502535":["Doutre (Daniel)"],"029502536":["Amicale de l'Institut du droit canonique"],"029502537":["Sabatier (Alain)"],"029502538":["Traversa (Marius)"],"029502539":["Anthropozoologica"],"029502540":["Coloplast"],"029502541":["Guilbaud (Marcel)"],"029502542":["Compagnie lorraine d'animation du Chalainois"],"029502543":["Muller (Ir\u00e8ne)"],"029502544":["Dulac (H\u00e9lo\u00efse)"],"029502545":["Association du Lion \u00e0 plumes"],"029502546":["Michel Cros"],"029502547":["ARIC"],"029502548":["Vox Clamans"],"029502549":["Montefort (Bernard de)"],"029502550":["Cuny (Michel J.)"],"029502551":["Petitdemange (Fran\u00e7oise)"],"029502552":["Technet Plus"],"029502553":["CERETECentre d'\u00e9tudes et de recherchesde l'environnement et des techniques de l'eau"],"029502554":["Neu (Etablissements)"],"029502555":["GRETh"],"029502556":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des a\u00e9rosols en m\u00e9decine"],"029502557":["CETIAT"],"029502558":["Pouillot (Gaston)"],"029502559":["Association fran\u00e7aise de cuniculture"],"029502560":["LISE-CEREMADE"],"029502561":["Bertonneau (Jacky)"],"029502562":["Pulvar (C\u00e9sar)"],"029502563":["Esnouf (Jacques)"],"029502564":["Archev\u00each\u00e9 d'Avignon"],"029502565":["Groult (Elisabeth)"],"029502566":["Marchaux (Yves)"],"029502567":["Pr\u00e9fecture de l'Ari\u00e8ge"],"029502568":["Giraud (Muriel)"],"029502569":["Suchel (Jean-Bernard)"],"029502570":["Bulot (Jean)"],"029502571":["Enfants du M\u00e9kong"],"029502572":["Carre (Louis)"],"029502573":["Lionne (Robert)"],"029502574":["Association pour la protection et la mise en valeur du complexeantique d'Oisseau-le-Petit"],"029502575":["Nouvelle communaut\u00e9 chr\u00e9tienne"],"029502576":["FIOMs c.m."],"029502577":["CAC de Tulle"],"029502578":["Corbeaux (Les)"],"029502579":["Londez Conseil"],"029502580":["SNC-Editions La Tenni\u00e8re"],"029502581":["M\u00e9dan (Pascal)"],"029502582":["Bernardeau (Patrice B.)"],"029502583":["Association pour la promotion etla diffusion de la bande dessin\u00e9e"],"029502584":["Grand (Pierre)"],"029502585":["Fondation Jeunesse et entreprises"],"029502586":["Tachon (Jean-Maurice)"],"029502587":["UNICOMM"],"029502588":["Aussenac (Paul)"],"029502589":["Cercle d'\u00e9tudes locales"],"029502590":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des cin\u00e9mas fran\u00e7ais"],"029502592":["Burle (Editions de la)"],"029502593":["Fondation pour la r\u00e9\u00e9ducation del'activit\u00e9 mentale"],"029502594":["Perrat (Pascal)"],"029502595":["Parc naturel r\u00e9gional de Lorraine (Association)"],"029502596":["Mission locale de l'agglom\u00e9ration caennaise pour l'insertion professionnelle et sociale des jeunes"],"029502597":["Cambon (Jean-Michel)"],"029502598":["Seguins-Cohorn (Michel de)"],"029502599":["Martinot de Preuil (Docteur Raymond)"],"029502600":["Vasseur (L.E.)"],"029502601":["Jodeau (Janine)"],"029502602":["Ville de Chatou"],"029502603":["Valleck (Dimitri)"],"029502604":["Mallek (Alain)"],"029502605":["Coop\u00e9rative scolaire de l'\u00e9coleJ.-C. Gatinot"],"029502606":["ADEVIE"],"029502607":["Amis de Max Jacob"],"029502608":["Solcyst"],"029502609":["AOCIP"],"029502610":["AJP"],"029502611":["Le Bec (Ren\u00e9)"],"029502612":["Shambala"],"029502613":["F\u00e9d\u00e9ration mycologique Dauphin\u00e9-Savoie"],"029502614":["Espaces nuit"],"029502615":["Serti (Eric), Olivier (Emmanuel)"],"029502616":["Jeune chambre \u00e9conomique de Saint-L\u00f4 et de sa r\u00e9gion"],"029502617":["Dieudonn\u00e9 (Jean)"],"029502618":["Harl\u00e9 (Daniel)"],"029502619":["Presses populaires de Bretagne"],"029502620":["Arnaud (Paul)"],"029502621":["Plein ciel (Editions)"],"029502622":["Sauthier (Louis)"],"029502623":["Stuppini (Ren\u00e9e)"],"029502624":["Pier"],"029502625":["Tomczak (Bernard)"],"029502626":["Jovicic (Joco)"],"029502627":["Monde occulte (Le)"],"029502628":["SAGA"],"029502629":["Nerguisian (Guy)"],"029502630":["Hauprich (Alphonse Guillaume)"],"029502631":["Ravel d'Esclapon (Madame de)"],"029502632":["Philip (Jacquie)"],"029502633":["Marbotte (Pierre)"],"029502634":["Canizzo (Marie)"],"029502635":["Goth (Christian)"],"029502636":["Chambourcy-La Roche aux f\u00e9es & Cie"],"029502637":["El Badil/Alternatives"],"029502638":["Janicot (Martine)"],"029502639":["Comit\u00e9 d'\u00e9tudes sur les formations d'ing\u00e9nieurs"],"029502640":["Gouret (Gilbert)"],"029502641":["RHM"],"029502642":["Berthon (Maurice)"],"029502643":["Association Lap\u00e9rouse Albi France"],"029502644":["Isra\u00ebl (Liliane)"],"029502645":["Le Goff (Docteur Lylian)"],"029502646":["Ma\u00eetre Am\u00e9d\u00e9e Fr\u00e8re"],"029502647":["Rigolot (Jean-Hamidi Mohamed)"],"029502648":["Amis de la Biblioth\u00e8que d\u00e9partementale d'Indre-et-Loire"],"029502649":["CISTEL"],"029502650":["Henkel France"],"029502651":["JC Cr\u00e9ations"],"029502652":["Association des collectionneurs de Figeac et ses environs"],"029502653":["Centre universitaire du 3e age de Pithiviers"],"029502654":["Galerie Malouvier"],"029502655":["Fetch (Micha\u00ebl)"],"029502656":["Clavaud (Pierre)"],"029502657":["Amis du Mont-Cenis (Les)"],"029502658":["Azenor (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029502659":["Chevereau (Anne)"],"029502660":["Domaine Musiques r\u00e9gion Nord-Pas-de-Calais"],"029502661":["Potier-Dufour (Nicole)"],"029502662":["P\u00e9lerinages-Promotion"],"029502663":["Coconas (Danielle)"],"029502664":["M\u00e8re'Gant (Soci\u00e9t\u00e9)"],"029502665":["Pardo (Bruno)"],"029502666":["Filigranes"],"029502667":["Association historique du pays de Campbon"],"029502668":["Kutty (Aimeline)"],"029502669":["Renou (Michel)"],"029502670":["Congr\u00e9gation des Soeurs de la Doctrine Chr\u00e9tienne"],"029502671":["Transmondia"],"029502672":["Chavanon (Madeleine)"],"029502673":["Pour l'avenir"],"029502674":["ACTGV"],"029502675":["Poulalion (Gabriel)"],"029502676":["Nybelen (Dominique)"],"029502677":["FMV"],"029502678":["Ollivier (Christian)"],"029502679":["Eus\u00e9bi (Jean-Marc)"],"029502680":["Guisiano (Raymond)"],"029502681":["Amicale pour l'animation de la Maison de retraite de Gex"],"029502682":["Bonlieu (Nicolas), Mathieu (Nathalie), Renoux (Laurent)"],"029502683":["RG (Editions)"],"029502684":["Rossler (Michelle)"],"029502685":["Bardot-de-Clarembaut (Vicomte Olivier de)"],"029502686":["Mots au diapason (Des)"],"029502687":["Mire"],"029502688":["Rouille Chapron (Annick)"],"029502689":["Rioual (Fran\u00e7ois)"],"029502690":["Tastet (Philippe)"],"029502691":["Magarinos Rey (H\u00e9l\u00e8ne)"],"029502692":["Petitjean (Marcel)"],"029502693":["Cu\u00e9nin (Serge)"],"029502694":["Gallais (Bernadette)"],"029502695":["Soulignac (Jean-Paul)"],"029502696":["Szulman (Fran\u00e7ois)"],"029502697":["Avenirs 15 ans"],"029502698":["Concordance","Petite brise printani\u00e8re (La)"],"029502699":["Ren\u00e9 (Editions)"],"029502700":["Magliano (Louis)"],"029502701":["Association de sauvegarde du site du Moulin de Sannois"],"029502702":["Contour (Solange)"],"029502703":["Laboratoire d'informatique fondamentale et d'intelligence artificielleLIFIA"],"029502704":["Colas (Alain)"],"029502705":["Parent (Guy)"],"029502706":["Hohl (Lucien)"],"029502707":["Besse (Jean-Paul)"],"029502708":["Soci\u00e9t\u00e9 nationale d'horticulture de France"],"029502709":["Ausonia"],"029502710":["Association pour Etudes freudiennes"],"029502711":["Stamperia-Sammarcelli"],"029502712":["ARTEL"],"029502713":["Comit\u00e9 nantais d'\u00e9tudes en sciences humaines"],"029502714":["Communaut\u00e9 des Dominicains"],"029502715":["Nedjar (Bahmani)"],"029502716":["Joly (Nicolas)"],"029502717":["Centre interr\u00e9gional de conservation des livres"],"029502718":["QRI"],"029502719":["Joo Patrick"],"029502720":["Bimedia"],"029502721":["Chanteclair Productions"],"029502722":["Masson (Henri)"],"029502723":["Cossurelle (Eric et Maud)"],"029502724":["Cossurelle (Maud)"],"029502725":["Analis"],"029502726":["Mairie de Vitrolles"],"029502727":["Association pour le d\u00e9veloppement d'H\u00e9rouville-Saint-Clair"],"029502728":["Foutrein (P\u00e8re Andr\u00e9-Marie)"],"029502729":["Lalaque (Patrice)"],"029502730":["Le Duff (Marie-Louise)"],"029502731":["Pessel (Georgette)"],"029502732":["Tracol (Henry)"],"029502733":["Association Columerine des centres sociaux et haltes garderies"],"029502734":["R\u00e9sidences Orion"],"029502735":["Guepin (Yves)"],"029502736":["SIRENE"],"029502737":["Gay (Nicole)"],"029502738":["Clair (David Paul)"],"029502739":["Peuple et culture r\u00e9gion-Nord-Pas-de-Calais"],"029502740":["Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation de City"],"029502742":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de la randonn\u00e9e p\u00e9destre de la Mayenne"],"029502743":["ARPEJ"],"029502744":["France d'aujourd'hui"],"029502745":["Pierre qui plouf (Editions de la)"],"029502746":["Elixo"],"029502747":["Immo Presse"],"029502748":["Juzancourt (Yves de)"],"029502749":["Rougier (Jean)"],"029502750":["Ferrer (Roland et Lucile)"],"029502751":["Lenne (L\u00e9on)"],"029502752":["Roulet (Alain)"],"029502753":["Association B\u00e9d\u00e9phile Cr\u00e9ateur"],"029502754":["Association pour l'essor du P\u00e9rigord noir"],"029502755":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du Mus\u00e9e du Noyonnais"],"029502756":["Buffin (Jean-Claude)"],"029502757":["Reynier (Yves)"],"029502758":["Aerts (Th\u00e9o)"],"029502759":["Stanford, Viola"],"029502760":["Amis de Bagneux"],"029502761":["Grenoble-Culture"],"029502762":["Journ\u00e9es de V\u00e9zelay"],"029502763":["Darroze (Henri)"],"029502764":["F\u00e9d\u00e9ration Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es des foyers ruraux et associations rurales"],"029502765":["Rouget (Albert)"],"029502766":["Loisirs et culture"],"029502767":["Robert (Daniel)"],"029502768":["Tissot (Georges)"],"029502769":["Centre de recherches de climatologie"],"029502770":["Loriges (Editions de)"],"029502771":["Palomares (F.)"],"029502772":["Dubost (Jean-Pascal)"],"029502773":["Plaisance (Daniel)"],"029502774":["Stevan"],"029502775":["Boanerg\u00e8s (Publications Louis de)"],"029502776":["Ecole des beaux-arts de Toulon"],"029502777":["Chenouard (Gina)"],"029502778":["Amis de la Commune de Paris (1871)"],"029502779":["Heisdorf-Strimon (Solange)"],"029502780":["Lesaint (Jean-Pierre)"],"029502781":["Rey (Francis)"],"029502782":["Bottet (Eug\u00e8ne)"],"029502783":["Morette (Didier), Carlier (Hilaire)"],"029502784":["Peron (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029502785":["ACTE-Expo"],"029502786":["Monnoyer (Maurice)"],"029502787":["Hesling (Liliane)"],"029502788":["Clausse (Edith)"],"029502789":["M\u00e8re Germaine"],"029502790":["Association cultuelle de la Chapelle Sainte-Marie"],"029502791":["Hache (Jean-Michel)"],"029502792":["Caisse r\u00e9gionale de cr\u00e9dit agricole de Maine-et-Loire"],"029502793":["Baud (Georges)"],"029502794":["Moreau (Philippe)"],"029502795":["Baron (Le)"],"029502796":["Valclair (Christine)"],"029502797":["Centre d'\u00e9tudes historiques"],"029502798":["Germa-Belluc (Josette)"],"029502799":["Quinzaine des r\u00e9alisateurs (La)"],"029502800":["Editions juridiques paneurop\u00e9ennesE.J.P"],"029502801":["Amis de S\u00e9rignan et Uchaux"],"029502802":["Maharibatcha (Georges)"],"029502803":["Phares (Editions des)"],"029502804":["CAC de Belfort"],"029502805":["Oriadoc Picardie"],"029502806":["SERDA"],"029502807":["Marqu\u00e8s (Josette)"],"029502808":["Vicard (Docteur Pierre)"],"029502809":["Gribaudo (Paul)"],"029502810":["Lhospice (Michel)"],"029502811":["Amis de la Biblioth\u00e8que centrale de pr\u00eat du Tarn-et-Garonne"],"029502812":["Stolfa (Thomas)"],"029502813":["Martin (Dominique)"],"029502814":["Mougel (Patrick)"],"029502815":["Mangin (Jean-Pierre)"],"029502816":["Biblioth\u00e8que municipale de Chaumont","Ville de Chaumont"],"029502817":["Ruchon (Fernand)"],"029502818":["Foyer rural de grand secteur clunisois"],"029502819":["Mayol (Librairie J.-P.)"],"029502820":["Salamandre"],"029502821":["Syndicat d'initiative du Cantond'Annot"],"029502822":["Girad (Rosan)"],"029502823":["Amis de V\u00e9zelay et de sa r\u00e9gion"],"029502824":["Amis de la Biblioth\u00e8que centralede pr\u00eat de Lot-et-Garonne"],"029502825":["Phi Auvergne"],"029502826":["Chosson (Henri)"],"029502827":["Bertaud & Associ\u00e9s"],"029502828":["Th\u00e9zac (On\u00e9sime)"],"029502829":["Pharmac (F\u00e9lix)"],"029502830":["Espaces Voyages"],"029502831":["Comit\u00e9 r\u00e9gional de tourisme de Bretagne"],"029502832":["Vincent (Herv\u00e9)"],"029502833":["HA (Editions)"],"029502834":["SEFICOM"],"029502835":["Exacompta"],"029502837":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de radio"],"029502838":["Timar (Jean)"],"029502839":["Mairie de Montville"],"029502840":["Bernadac (Jean)"],"029502841":["Club des chiens tib\u00e9tains de France"],"029502842":["Valpress, Imprimerie"],"029502843":["Labarbe (Jean)"],"029502844":["Robert (Alain)"],"029502845":["Homs (Arlette)"],"029502846":["Foss\u00e9 (Marie-France)"],"029502847":["Gar\u00e7on (Jean-Michel)"],"029502848":["Pez\u00e9 (Docteur Jacques)"],"029502849":["Robinson (Jacqueline)"],"029502850":["Vandenhove (Jean)"],"029502851":["Mariage Fr\u00e8res"],"029502852":["Audibert (Franc)"],"029502853":["Oeil du sept (L')"],"029502854":["Proca (Georges A.)"],"029502855":["Association du Mus\u00e9e des transports de Pithiviers"],"029502856":["Association des amis de Notre-Dame du Mur"],"029502858":["Maillet (Andr\u00e9)"],"029502859":["Goeland (Editions du)"],"029502860":["Correspondances"],"029502861":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie des Monts de Tarare"],"029502862":["Conservation d\u00e9partementale de Mus\u00e9es de l'Aude, Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'Aude"],"029502863":["Macke (Docteur Andr\u00e9)"],"029502864":["Largeaud (Jacques)"],"029502865":["Auri\u00e8res (Claude)"],"029502866":["Mery (Jos\u00e9)"],"029502867":["COMEUROP, SARL"],"029502868":["Amis de l'innocence divine triomphante"],"029502869":["Rey (Joseph)"],"029502870":["Desgranges (Dani\u00e8le), Wozniak (Stanislas)"],"029502871":["Coll\u00e8ge Alain Fournier"],"029502872":["Centre d'histoire du travail"],"029502873":["Asti\u00e9 (Francis)"],"029502874":["Zicaro (Marie-Madeleine)"],"029502875":["ASPPIV"],"029502876":["Barnet (Janine et Ren\u00e9)"],"029502877":["Alcis Media"],"029502878":["Belot (Albert)"],"029502879":["SEPANRITertropicales"],"029502880":["Foyer rural de Durdat Larequille"],"029502881":["Pringot (Docteur Jacques)"],"029502882":["Editions techniques universitaires"],"029502883":["ARGAT"],"029502884":["De Brouwer (Docteur Louis)"],"029502885":["3A (Editions)"],"029502886":["Pivot de Gauss (Bernard)"],"029502887":["Chatelin (Philippe)"],"029502888":["Dosnon (Jean-Michel)"],"029502889":["LP Formation"],"029502890":["Cosmophonies"],"029502891":["Mairie de Gignac"],"029502892":["Rubion (Edmond)"],"029502894":["Service de diab\u00e9tologie de l'H\u00f4pital Bichat"],"029502895":["S'Ploit Communication"],"029502896":["2M Impressions"],"029502897":["Talbot (Laurence)"],"029502898":["AGPEM"],"029502899":["Jeune chambre \u00e9conomique Nord-Bocage"],"029502900":["Destination Univers"],"029502901":["Le Provost (G\u00e9rard)"],"029502902":["Coop\u00e9rative scolaire du LEP Andr\u00e9 Malraux"],"029502903":["Adam 24"],"029502904":["DFG"],"029502905":["Genista"],"029502906":["Groupe voironnais des anciens \u00e9l\u00e8ves ENP"],"029502907":["Corepha"],"029502908":["GERFIDN"],"029502909":["ADELS"],"029502910":["Pic (Edition)"],"029502911":["Externat Sainte-Marie"],"029502912":["Barbe (J.-J.)"],"029502913":["Foyer socio-\u00e9ducatif du Coll\u00e8geChinchon"],"029502914":["Zagyansky, Yuly"],"029502915":["Varennes (R.)"],"029502916":["Vandevelde (G.)"],"029502917":["Roux (Eric)"],"029502918":["Varenne Saint-Hilaire Informations"],"029502919":["Ville de Narbonne"],"029502920":["Association d'action culturellede Biarritz"],"029502921":["F\u00e9d\u00e9ration des oeuvres la\u00efques de la Ni\u00e8vre"],"029502922":["Association du festival d'\u00e9t\u00e9 de Seine-Maritime"],"029502923":["Editheo"],"029502924":["Victoroux (Emma)"],"029502925":["Randonn\u00e9es en C\u00e9vennes et Vivarais largenti\u00e9rois"],"029502926":["Info Service"],"029502927":["Bureau pessacais du tourisme"],"029502928":["Syndicat des artistes musiciensde N\u00eemesSAMUN"],"029502929":["Cyrano de Bergerac (Association)"],"029502930":["Bivert (Bernard)"],"029502931":["Blayo (Librairie Gilles)"],"029502932":["Pomar\u00e8de (Vincent)"],"029502933":["Sovtrad-traduction"],"029502934":["Gertsch (Suzanne)"],"029502935":["Coop\u00e9rative scolaire de Roisey"],"029502936":["Guiot (G\u00e9rard)"],"029502937":["Roubaud (Louis)"],"029502938":["Ecole r\u00e9gionale pour d\u00e9ficientsvisuels de Loos"],"029502939":["Dumas (Pierre)"],"029502940":["SEIPA"],"029502941":["AGEM"],"029502942":["Renault, Direction de la communication"],"029502943":["Ramis-Cladera (Alain)"],"029502944":["Lewy (Harold)","Vu autrement"],"029502945":["RACEQ"],"029502946":["Mutualit\u00e9 sociale agricole du Vaucluse"],"029502947":["Unit\u00e9 de documentation et de liaison sur l'\u00e9cod\u00e9veloppement"],"029502948":["Chevalier (Denis Jacques)"],"029502949":["Sentiers de pays de Mondalazac"],"029502950":["Romild (Laura), Vincent (Jacques)"],"029502951":["Amis de l'histoire de la motocyclette ancienne"],"029502952":["EDMP"],"029502953":["Haute vall\u00e9e de l'H\u00e9rault (La)"],"029502954":["Billon (A.C.)"],"029502955":["Quo Vadis France"],"029502956":["David (Louis)"],"029502957":["Saur\u00e9 (Jean)"],"029502958":["Association des anciens de la France libre, Section de la Charente"],"029502959":["Antiquaires \u00e0 Paris"],"029502960":["Institut pour une politique europ\u00e9enne de l'environnement"],"029502961":["Gross (Darwin)"],"029502962":["Association pour le d\u00e9veloppemntdes lacs et du bocage Sud-Manche"],"029502963":["Association d\u00e9partementale de sauvegarde de l'enfance en Seine-et-Marne"],"029502964":["Chambre de commerce et d'industrie de Melun"],"029502965":["Amicale la\u00efque de Carcassonne"],"029502966":["Cent cinquantenaire Firmin Girard (Edition du)"],"029502967":["Barbarant (Claudy), Despolliers(Andr\u00e9)"],"029502968":["Og\u00e9-Fresneau (Annick)"],"029502969":["Site abbatial de Saint-Michel-en-Thi\u00e9rache"],"029502970":["Jehel (Georges)"],"029502971":["AFEL"],"029502972":["ADECA"],"029502973":["Chambre de m\u00e9tiers du Rh\u00f4ne"],"029502974":["Galerie Eric Galfard"],"029502975":["Daveluy (Pierre)"],"029502976":["Charvin (Marcel)"],"029502977":["Jack"],"029502978":["Pr\u00e9fecture du Pas-de-Calais"],"029502979":["PrisunicSoci\u00e9t\u00e9 Sapac Prisunic"],"029502980":["Maison du Maroc"],"029502981":["Renaissance"],"029502982":["Amis du pays de Port-Dieu"],"029502983":["Cahiers de la montagne"],"029502984":["Mairie de Samo\u00ebns"],"029502985":["Mairie de Hennebont"],"029502986":["Compagnie g\u00e9n\u00e9rale de parfumerie"],"029502987":["Jeune chambre \u00e9conomique de Douai"],"029502988":["Verdier (Jeanne)"],"029502989":["Douzet (Andr\u00e9)"],"029502990":["Gu\u00e9gand (Docteur Daniel)"],"029502991":["Culture-Arts-D\u00e9couverte"],"029502992":["CEFEA"],"029502993":["Janjac"],"029502994":["Claudina"],"029502995":["Bigot (Dominique)"],"029502996":["Beauchef (Gaston)"],"029502997":["Collard-David (Jeanine)"],"029502998":["Miss France-Miss Europe (Editions)"],"029502999":["Enfants de l'oriental (Les)"],"029503000":["Socrate"],"029503001":["Tregor 89"],"029503002":["Coop\u00e9rative de l'Ecole primairepublique de la Pierrerie"],"029503003":["Ecole publique de Jussat"],"029503004":["S\u00e9same productions"],"029503005":["Acad\u00e9mie du Var"],"029503006":["Vallentin du Cheylard (Raymond)"],"029503007":["Eglise r\u00e9form\u00e9e de Mont\u00e9limar"],"029503008":["ARSIP"],"029503009":["Club fran\u00e7ais du griffon \u00e0 poildur Korthals"],"029503010":["Cau\u00ebt (Christiane)"],"029503011":["Th\u00e9\u00e2tre-en-ciel"],"029503012":["Arickx (Lydie)"],"029503013":["Asad-Dauthville (Kathy)"],"029503014":["Briche (G\u00e9rard)"],"029503015":["CESIC"],"029503016":["Ville de Reims"],"029503017":["Association pour le d\u00e9veloppement et la diffusion de la bande dessin\u00e9e"],"029503018":["A\u00efn (Paul)"],"029503019":["Le Corre (Marie-Jos\u00e9)"],"029503020":["B\u00e9jot (Pierre)"],"029503021":["Cauvin (Editions)"],"029503022":["Cercle pour la promotion de l'histoire de Joeuf"],"029503023":["Mutuelle de Guyenne et Gascogne"],"029503024":["Tavernier (Le)"],"029503025":["Planque (Bernard)"],"029503026":["Guetteville (Bernard)"],"029503027":["Manathensis"],"029503028":["Mar\u00e7ais (Roger)"],"029503029":["AEVN"],"029503030":["Cahiers de l'H\u00f4tel de Galliffet - Istituto Italiano di Cultura"],"029503031":["Pizzioli, Sylvain"],"029503032":["Septier (Claude Andr\u00e9)"],"029503033":["Jalkh (Emile B\u00e9chara)"],"029503034":["Michaud (Doroth\u00e9e)"],"029503035":["Webbe (Amar)"],"029503036":["Atelier GAP"],"029503037":["Tejedo (Jean-Pierre)"],"029503038":["Orhant (Francis)"],"029503039":["Ash Bender & Consultants"],"029503040":["Relion-Aiguier (Evelyne)"],"029503041":["Centre fran\u00e7ais de la couleur"],"029503042":["Th\u00e9\u00e2tre de l'Est parisien"],"029503043":["Po\u00e9sie dans un jardin (La)"],"029503044":["Direction r\u00e9gionale jeunesse etsports de Bourgoggne"],"029503045":["Rioufol (Marie Odile)"],"029503046":["Cendon (Pascal)"],"029503047":["Marizier (Pierre)"],"029503048":["AIRPES"],"029503049":["Centre technique et de promotiondes laitiers de haut fourneauC.T.P.L"],"029503050":["Topologie en extension"],"029503051":["Fusaro (Jean)"],"029503052":["Jousselin (Franck)"],"029503053":["Baud (Jean-Pierre)"],"029503054":["Mouflon (Editions du)"],"029503055":["Union fran\u00e7aise pour le sauvetage de l'enfance"],"029503056":["Comit\u00e9 Arts et culture d'Eguilles"],"029503057":["Affectif"],"029503058":["Bouet (Renaud), Souil (Jean-Pierre)"],"029503059":["Jardin (Odette)"],"029503060":["BEPOD"],"029503061":["La Graf"],"029503062":["Recta Entreprises"],"029503063":["Ateliers du Causse"],"029503064":["Amis du Ch\u00e2teau de Saint-Brisson"],"029503065":["Association dourdannaise d'animation culturelle"],"029503066":["Pr\u00e9vost (Jean)"],"029503067":["Guidez (Jean-Louis)"],"029503068":["Tamsson (Andr\u00e9)"],"029503069":["Bourlot (Martial)"],"029503070":["Maison de Val\u00e9rie (La)"],"029503071":["Wahl (Liliane)"],"029503072":["Lavillatte (Bruno)"],"029503073":["Comit\u00e9 des archives et du patrimoine de Seine-et-Marne"],"029503074":["Th\u00e9\u00e2tre quand m\u00eame (Association)"],"029503075":["Harmel (Gonzague)"],"029503076":["ALFA"],"029503077":["Image image"],"029503078":["Editions artisanales"],"029503079":["Mus\u00e9e d'Orbigny Bernon"],"029503080":["Conservatoire r\u00e9gional de musique bretonne"],"029503081":["Oeil \u00e0 facettes (L')"],"029503082":["Plateaux (Luc)"],"029503083":["Syndicat national de l'\u00e9dition"],"029503084":["Gansl (Elmer)"],"029503085":["Saguin (Annie)"],"029503086":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise d'orpaillage"],"029503087":["Humoristes du Sud-Ouest (Association)"],"029503088":["Bonnery (Jean-Louis)"],"029503089":["Groupe d'\u00e9tudes en traduction automatique de l'Universit\u00e9 Joseph Fourier"],"029503090":["Association Chouette"],"029503091":["Pr\u00e9visions et actions"],"029503092":["Corps des sapeurs-pompiers"],"029503093":["Merzouguy-Mess (Francis)"],"029503094":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la R\u00e9union"],"029503095":["Sayen Publicit\u00e9"],"029503096":["Frissaut (Pascal)"],"029503097":["Langleur (Patrick)"],"029503098":["Avenir (Editions de l'Avenir) Avenir"],"029503099":["Chellabi, Editions"],"029503100":["Comit\u00e9 de coordination Tamoul"],"029503101":["Faivre (Dominique)"],"029503102":["ACID"],"029503103":["Lagalisse (Olivier)"],"029503104":["BirdLife international"],"029503105":["Oriadoc"],"029503106":["Mouvement islamique des Mourides d'Europe"],"029503107":["Dubois (Guy)"],"029503108":["Nouvelles \u00e9ditions Corail"],"029503109":["Persent, Soci\u00e9t\u00e9"],"029503110":["Ville de Montmorillon"],"029503111":["Guillemard (Roger)"],"029503112":["Comit\u00e9 d'expansion du Pays marmandais"],"029503113":["Office de tourisme de Ch\u00e2tenay-Malabry"],"029503114":["Office de tourisme de la Vall\u00e9e-de-Chevreuse en Essonne"],"029503115":["Fos ma ville (Association)"],"029503116":["Foyer des \u00e9l\u00e8ves du Coll\u00e8ge d'Avon"],"029503117":["Edimonde loisirs"],"029503118":["Schmitz (Christine)"],"029503119":["Amis du vieux Brignais (Les)"],"029503120":["Casa Usher"],"029503121":["Compagnons de Gabriel (Les)"],"029503122":["Relais-nature Jouy-Velizy"],"029503123":["Monet (Jean-Claude)"],"029503124":["JC Editions"],"029503125":["Chappman (David)"],"029503126":["Section min\u00e9ralogie du comit\u00e9 d'entreprise de la R\u00e9gie Renault au Mans"],"029503127":["Fillatraud (Karine)"],"029503128":["Publiguide"],"029503129":["Robert (Paul)"],"029503130":["Mairie de Ban-de-Laveline"],"029503131":["SEPIC"],"029503132":["Ari\u00e8s (Guy)"],"029503133":["Dufaut (Victor)"],"029503134":["Institut du logiciel et des syst\u00e8mes"],"029503135":["Feuillat (Corinne)"],"029503136":["ARENA"],"029503137":["Fouquet (Alain)"],"029503138":["Hovenco"],"029503139":["Sibilot (Jeanne-Marie)"],"029503140":["Maugard (Huguette)"],"029503141":["Ulivieri (Hubert)"],"029503142":["Truillard (Colette)"],"029503143":["All\u00e9 (Paul)"],"029503144":["Nier (Michel)"],"029503145":["Bayle (Jeanne)"],"029503146":["Comit\u00e9 Nord-Pas-de-Calais de l'Association fran\u00e7aise des h\u00e9mophiles"],"029503147":["Rocayaura (Louis)"],"029503148":["Dutoit (Myriam), Kotchetoff (Bertrand)"],"029503149":["Barbe (G\u00e9rard)"],"029503150":["Parole de vie"],"029503151":["Prodon (Anne-Marie)"],"029503152":["Cedim"],"029503153":["Mairie de Vizille"],"029503154":["Amis du Schaefertal"],"029503155":["Bertrand (Jean-Michel)"],"029503156":["M\u00e9neval (Emmanuelle)"],"029503157":["Margot"],"029503158":["Guilbert (Catherine), Templement (Alfreda)"],"029503159":["Cyclo-Camping International"],"029503160":["Rosart (Maurice)"],"029503161":["Albrecht (Professeur Fr\u00e9d\u00e9ric O.)"],"029503162":["Laporte (Philippe Lucien Robert)"],"029503163":["Ville de Boulogne-sur-Mer"],"029503164":["Association dioc\u00e9saine de l'enseignement religieux de Sens-Auxerre"],"029503165":["LYRE"],"029503166":["Grellet (Pierrette)"],"029503167":["Goabnu"],"029503168":["Ecole nationale d'industrie laiti\u00e8re"],"029503169":["MRAP"],"029503170":["Vernet, Jean-Claude"],"029503171":["Aurifeille (Jacques-Marie)"],"029503172":["Candalen (Maxime)"],"029503173":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire locale de Remiremont et de sa r\u00e9gion"],"029503174":["Martineau (Roger)"],"029503175":["BRED"],"029503176":["Eurocom quartet"],"029503177":["Mandret (Serge)"],"029503178":["Wilmotte (H\u00e9li\u00e8s)"],"029503179":["Liaisons et convergences, SA"],"029503180":["Agbani (Ahmed)"],"029503181":["Mairie de Pantin"],"029503182":["Fisch (Thierry)"],"029503183":["ERAGE"],"029503184":["Marziou (Michel)"],"029503185":["Siraudeau (Jean)"],"029503186":["Pique (Guy)"],"029503187":["Godet-Cellier (Catherine)"],"029503188":["Aleikho (Edition)"],"029503189":["Agri Action"],"029503190":["Vitiello (Alain)"],"029503191":["Mison (Rose)"],"029503192":["Al Bostani, Abbas Ahmad"],"029503193":["Histoire de Bauvin"],"029503194":["Fondation internationale pour lasauvegarde du gibier"],"029503195":["Boucaut (Imageur-Editeur Michel)"],"029503196":["Descendants des De Richaud et De Bouillanne issus de la Vall\u00e9e de Quint en Dauphin\u00e9"],"029503197":["Association pour la promotion de la recherche arch\u00e9ologique en Alsace"],"029503198":["M\u00e9diath\u00e8que de Dole"],"029503199":["Pontroue (Jean-Paul)"],"029503200":["Lemasle (R\u00e9my)"],"029503201":["Rauba Capeu (Editions)"],"029503202":["CMG Communication"],"029503203":["Flash 3"],"029503204":["Quillien (Alain)"],"029503205":["Soci\u00e9t\u00e9 historique et arch\u00e9ologique Briance, Breuilh, Ligoure"],"029503206":["Enaud (Michel)"],"029503207":["Maison Platt"],"029503208":["Groupe mammologique normand"],"029503209":["USM Gagny 93 Handball"],"029503210":["Touchais (Maurice)"],"029503211":["Navarre (Laurent)"],"029503212":["Arsac (Pierre)"],"029503213":["Schmitth\u00e4usler (Lucien)"],"029503214":["Krieger (Pascal)"],"029503215":["Aita (Kateby)"],"029503216":["Mairie de Carentoir"],"029503217":["Rhapsody"],"029503218":["Groupe de recherches arch\u00e9ologiques d'Entrains"],"029503219":["Etoile (Association)"],"029503220":["Walter (Franck)"],"029503221":["Th\u00e9\u00e2tre de l'An vie"],"029503222":["Dreneau (Jean-Louis et Nicole)"],"029503223":["Bitard (Michel)"],"029503224":["Ollivier (Pierre)"],"029503225":["Debry (Anne)"],"029503226":["Lavergne (Chrystelle)"],"029503227":["Thermalia et vie"],"029503228":["Dordogne"],"029503229":["Gorce (Christian)"],"029503230":["Amicale du corps des sapeurs-pompiers de Martigues"],"029503231":["Brault (Christophe)"],"029503232":["Ville de Poissy"],"029503233":["Lalanne (Jean-Serge)"],"029503234":["Ryckewaert (Marc)"],"029503235":["Ateliers des Arques"],"029503236":["R\u00e9gnier (Pierre)"],"029503237":["Centre de formation d'apprentisdes m\u00e9tiers de la communication, de l'audiovisuel et du tourisme"],"029503238":["Universit\u00e9 Paris X-Nanterre, Handicap et vieillissement"],"029503239":["Ebrard (Jean)"],"029503240":["Girard (Pierre)"],"029503241":["F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des foyers ruraux de la Loz\u00e8re"],"029503242":["Ermite"],"029503243":["Dauriac (Jo\u00ebl)"],"029503244":["Dolbeau (Christophe)"],"029503245":["SERD"],"029503246":["Association pour le d\u00e9veloppement de l'arch\u00e9ologie urbaine \u00e0 Chartres"],"029503247":["Soci\u00e9t\u00e9 languedocienne de pr\u00e9histoire"],"029503248":["Universit\u00e9 Strasbourg II, Laboratoire APS et sciences sociales"],"029503249":["Burgus"],"029503250":["Centre d'\u00e9tudes m\u00e9triques"],"029503251":["Association amicale des anciens\u00e9l\u00e8ves de l'Ecole navale"],"029503252":["Cotinaud (Daniel)"],"029503253":["Chambre syndicale des entrepreneurs de peinture, vitrerie, rev\u00eatements et activit\u00e9s annexes de Paris et de sa r\u00e9gion"],"029503254":["Huilerie de Beauce-Sensas"],"029503255":["Light Cone"],"029503256":["Bouch\u00e9 (Ren\u00e9)"],"029503257":["Corpman"],"029503258":["HMA"],"029503259":["Lion (Claude)"],"029503260":["Gillet (Isabelle)"],"029503261":["Zorzi (Claude)"],"029503262":["Marcellin (Didier)"],"029503263":["Chon\u00e9 (Charles)"],"029503264":["SETRAM"],"029503265":["Pinelli, SARL"],"029503266":["Beaufils (Librairie)"],"029503267":["Office municipal de l'information, des relations publiques, de l'animation et de la communication de Saint-Mand\u00e9"],"029503268":["Regards (Association)"],"029503269":["Ville de Millau"],"029503270":["Confr\u00e9rie des gourmets de Marsannay-la-C\u00f4te"],"029503271":["Ville de Nuits-Saint-Georges"],"029503272":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Colette"],"029503273":["Fil du temps (Le)"],"029503274":["Association d'id\u00e9es"],"029503275":["Providence agricole de la Champagne"],"029503276":["Andrieu-Decouvelaere (Edith)"],"029503277":["Gay (Jean)"],"029503278":["Amis de la commune de Saint-Martin-du-Tertre"],"029503279":["Services Nazareth"],"029503280":["ALIAS Pas-de-Calais"],"029503281":["Mairie de Saint-Quentin"],"029503282":["Noble (Andr\u00e9)"],"029503283":["CEPP"],"029503284":["Studio Bonza\u00ef"],"029503285":["Syndicat national d'union des psychomotriciens"],"029503286":["ARGHA"],"029503287":["Pourret (Suzanne)"],"029503288":["Pernin (Daniel Jean)"],"029503289":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de Christian d'Espic"],"029503290":["Association Fran\u00e7ois Mauriac enIle-de-France"],"029503291":["OTSI"],"029503292":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Saint-Denis d'Anjou"],"029503293":["Association des B\u00e9ni-Safiens"],"029503294":["Delvas (Jean-Louis)"],"029503295":["Bourgeois (Eliane)"],"029503296":["Institut EAC"],"029503297":["Mongaudon (Jean-Pierre)"],"029503298":["Dusserre Telmon (Pierre)"],"029503299":["Ros (Philippe)"],"029503300":["Chambre de commerce et d'industrie de Bordeaux"],"029503301":["Ltd Productions"],"029503302":["Amis du vieux N\u00e9rac","Editions d'Albret"],"029503303":["Association Classe patrimoine Maurice Genevoix"],"029503304":["Association cultuelle de l'Eglise \u00e9vang\u00e9lique du Point-du-Jour"],"029503305":["Gaudry (G\u00e9rard)"],"029503306":["Association Orage-Lagune-Express"],"029503307":["Chambre d'agriculture de Chambray"],"029503308":["Erker (Elisabeth), Laroche (Christian)"],"029503309":["Association dioc\u00e9saine de Quimper et L\u00e9on"],"029503310":["Les Echos.fr"],"029503311":["Rambert (Henri)"],"029503312":["Fourneyron (Claude)"],"029503313":["Cr\u00e9dit mutuel de Bretagne"],"029503314":["Universit\u00e9 libre des sciences de l'homme"],"029503315":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Monistrol-sur-Loire"],"029503316":["Mairie de Pennevan"],"029503317":["Scribo"],"029503318":["Mathieu (Jean-Marie)"],"029503319":["Vieille (Daniel)"],"029503320":["Limousin (Editions du)"],"029503321":["Blandin (Andr\u00e9)"],"029503322":["Collectif de femmes en Pays basque"],"029503323":["ABAC"],"029503324":["Naos"],"029503325":["Publications d'Hauteville"],"029503326":["Le Rohellec (Pierre Jean)"],"029503327":["Laupr\u00eatre (Dani\u00e8le)"],"029503328":["Centre d'\u00e9tude d'Afrique noire"],"029503329":["CREPAO"],"029503330":["Fovez (J.-E.)"],"029503331":["Blaise (Suzanne)"],"029503332":["Vulcain (Pierre)"],"029503333":["Association des anciens TS"],"029503334":["Ville du Havre, Am\u00e9nagement et urbanisme"],"029503335":["Chabbert (Pascal)"],"029503336":["CAUE du Rh\u00f4ne"],"029503337":["MJC de Rillieux"],"029503338":["Jaouen (Yvonne)"],"029503339":["Pichancourt (Michel)"],"029503340":["Texier (Martine)"],"029503341":["Coll\u00e8ge Roger Gaudeau"],"029503342":["GRETA des D\u00f4mes"],"029503343":["OSCAR"],"029503344":["Solidarit\u00e9 franco-arm\u00e9nienne"],"029503345":["CRVS"],"029503346":["Col du feu"],"029503347":["Pernet (Andr\u00e9)"],"029503348":["ARARCO"],"029503349":["AROM"],"029503350":["Paissel Saint Romain"],"029503351":["Collowald-Paturel (Genevi\u00e8ve)"],"029503352":["Gallardo (Claude)"],"029503353":["Universit\u00e9 Lille III, UFR de psychologie"],"029503354":["Carita, SA"],"029503355":["Ricot (Philippe)"],"029503356":["Cin\u00e9graffie"],"029503357":["DEP"],"029503358":["Laboratoires de biologie v\u00e9g\u00e9tale Yves Rocher"],"029503359":["Maguin (Paul)"],"029503360":["Langlois (Jo\u00ebl)"],"029503361":["Solidarit\u00e9 Am\u00e9rique latine"],"029503362":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique et historique de Clermont-en-Beauvaisis"],"029503363":["Cl\u00e9ment (Jean-Pierre)"],"029503364":["Association des directeurs de biblioth\u00e8ques d\u00e9partementales de pr\u00eat"],"029503365":["Trois tr\u00e8fles (Les)"],"029503366":["Famille (La)"],"029503367":["Duplaa (Dominike)"],"029503368":["Montes (Marc)"],"029503369":["Soci\u00e9t\u00e9 historique d'Auteuil et de Passy"],"029503370":["Editerie (L')"],"029503371":["M\u00e9di-Presse"],"029503372":["Groupe numismatique du Comtat et de Provence"],"029503373":["Bonneuil R\u00e9flexion"],"029503374":["Ville de Saint-Chef"],"029503375":["Association pour la diffusion de l'information \u00e0 S\u00e8vres"],"029503376":["CREPS de Bordeaux"],"029503377":["Viaud (Jean-Pierre)"],"029503378":["AFVMA"],"029503379":["Comit\u00e9 historique de Qu\u00e9ven"],"029503380":["Paillarse (Huguette)"],"029503381":["Amis du vieux Laval"],"029503382":["C\u00e9ly (Editions)"],"029503383":["Drive Marketing"],"029503384":["Fat\u00f4me (Henri)"],"029503385":["Panine (Issa)"],"029503386":["F\u00e9d\u00e9ration audoise des oeuvres la\u00efques"],"029503387":["FACIL"],"029503388":["Cubic 6"],"029503389":["SWAM Editions"],"029503390":["Scaman (Paul)"],"029503391":["Comit\u00e9 national Andr\u00e9 Malraux"],"029503392":["Adjelair"],"029503393":["Rimbault (Marcel)"],"029503394":["L'Ecole du dragon vert"],"029503395":["Gautron (Dominique)"],"029503396":["Fondation Maurice Dayras"],"029503397":["Gandon (Ren\u00e9)"],"029503398":["Comit\u00e9 d'expansion \u00e9conomique de la Savoie"],"029503399":["Duchartre (Isabelle)"],"029503400":["Gan\u00e9chine (Sixtine)"],"029503401":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental du tourisme de Loire-Atlantique"],"029503402":["Pr\u00e9fecture de l'Orne"],"029503403":["Lajarrige (Nicole)"],"029503404":["Banque Pallas France"],"029503405":["FEPEM Ile-de-France"],"029503406":["B\u00e9gu\u00e9 (Emmanuel)"],"029503407":["Truong Dinh-Ho\u00e9"],"029503408":["Camarou (Jean-Jacques)"],"029503409":["Muller (Albert)"],"029503410":["Claudel (Le Pasteur)"],"029503411":["L'Aventure Carto, Editions"],"029503412":["Richard (Henri)"],"029503413":["Avenir (Imprimerie de l')"],"029503414":["Forgeard (Laurence)"],"029503415":["APECC"],"029503416":["Monier (Jean-Pierre)"],"029503417":["H\u00e9raud (Jean-Marie)"],"029503418":["Thamier (Henri)"],"029503419":["Raoult (Emile)"],"029503420":["Schering"],"029503421":["Mantelet (Martine)"],"029503422":["Lepoutre (Th\u00e9r\u00e8se)"],"029503423":["Le Goffe (Mich\u00e8le)"],"029503424":["Bourgeois-Lapresle (Simone)"],"029503425":["Zakarija (Anton)"],"029503426":["Publications CARALP"],"029503427":["FAWCO"],"029503428":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Loiret"],"029503429":["G\u00e9n\u00e9apuzzle"],"029503430":["Ensemble vide"],"029503431":["Damiani (Paul)"],"029503432":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis du palais des Papes"],"029503433":["Caudie-Moncel (Colette)"],"029503434":["IRCOM"],"029503435":["Servo System 31"],"029503436":["Eucher (Ren\u00e9)"],"029503437":["Regne (Arlette), Bren (Pierre)"],"029503438":["Marc (Alain)"],"029503439":["Balvay (G\u00e9rard)"],"029503440":["Boujet (William)"],"029503441":["Armand (Louis)"],"029503442":["Charts Conseil"],"029503443":["Yamakado"],"029503444":["Gal (Henri)"],"029503445":["Typofilm"],"029503446":["Gerval, SARL"],"029503447":["Martel (Jacques R.)"],"029503448":["Commune de Longvic (La)"],"029503449":["Lavaulx (Jacques de)"],"029503450":["Groupe 405"],"029503451":["Cachut (Fran\u00e7ois)"],"029503452":["Office de tourisme de Wasquehal"],"029503453":["Municipalit\u00e9 de Villeneuve-Saint-Georges"],"029503454":["Constans (Jacky)"],"029503455":["Renoux (Victor)"],"029503456":["Sourire pour saisir"],"029503457":["A la rencontre du livre"],"029503458":["Dupuis (Charles A.)"],"029503459":["Malartre (Henri)"],"029503460":["Bianchi (Marie-Th\u00e9r\u00e8se)"],"029503461":["Galiana (Patrick)"],"029503462":["Trait d'union graphique"],"029503463":["Dental system"],"029503464":["Chilese (Jean-Claude)"],"029503465":["Comit\u00e9 guyanais d'action culturelle"],"029503466":["Youpanenko (Ir\u00e8ne)"],"029503467":["Association des familles des victimes des accidents de la circulation"],"029503468":["Qu\u00e9ry (Fran\u00e7ois)"],"029503469":["Caron (Fran\u00e7ois)"],"029503470":["Jessua (Maurice)"],"029503471":["Castelli (Evelyne), Bour'his (Bruno)"],"029503472":["Mairie de Brunstatt"],"029503473":["Ricard (Docteur Jean-Paul)"],"029503474":["Tournier (Bernard)"],"029503475":["Suresnes-Information"],"029503476":["CEDR"],"029503477":["Kocet-Santot (R\u00e9gine)"],"029503478":["Commission histoire de la communaut\u00e9 de communes Chamousset-en-Lyonnais"],"029503479":["Association pour le d\u00e9veloppement du tourisme et des loisirs \u00e0 l'Armor-Baden"],"029503480":["Yelen (Anne)"],"029503481":["Acad\u00e9mie du Bailly"],"029503482":["Media Presse Edition"],"029503483":["Institut de d\u00e9mographie de Paris"],"029503484":["EMAM"],"029503485":["Logiprim"],"029503486":["Masson (Maria-Antonia), Bisschop (Christophe de)"],"029503487":["Association des biblioth\u00e9cairesLivradois-Forez"],"029503488":["Lang (Gerhard)"],"029503489":["Chantraine (Guy)"],"029503490":["Fr\u00e9defon (Luc)"],"029503491":["Histoire de Pleurtuit"],"029503492":["Heldman (Henri)"],"029503493":["Mairie de Couiza"],"029503494":["Association pour le d\u00e9veloppement de la g\u00e9ographie et de l'histoire"],"029503495":["LEST"],"029503496":["Ramseyer (Pasteur Gaston)"],"029503497":["Vive 89"],"029503498":["Collet (Christian)"],"029503499":["Culture et communication"],"029503500":["Brot (Maxime)"],"029503501":["Universit\u00e9 Bordeaux I, Laboratoire de m\u00e9canique physique"],"029503502":["Dubus (Gilles)"],"029503503":["Association des membres du centre auxerrois de l'universit\u00e9 pour tous de Bourgogne"],"029503504":["Le Nerrant (Alain)"],"029503505":["Carrefour Vavin"],"029503506":["Pigache, Le"],"029503507":["Sorbonnargot"],"029503508":["Delvall\u00e9 (Christophe)"],"029503509":["Anciens jours"],"029503510":["Biblioth\u00e8que-Discoth\u00e8que municipale de Colombes"],"029503511":["ER Edit 14"],"029503512":["Queuche (Patrick)"],"029503513":["AHPIS"],"029503514":["Librairie (La)"],"029503515":["Koffi (Adou)"],"029503516":["Promotion G\u00e9n\u00e9ral Calli\u00e8s"],"029503517":["AMCSTI"],"029503518":["Rouat (Yves-Marie)"],"029503519":["Appriou (Daniel)"],"029503520":["Golfier (Paulette)"],"029503521":["Forestier (Marie-Claire)"],"029503522":["Art et culture de D\u00e9sertines"],"029503523":["Gilcris"],"029503524":["Vanhoucke (Philippe)"],"029503525":["Compagnie Jean-Claude Drouot"],"029503526":["EIPOC'OM"],"029503527":["Rifflard (Robert)"],"029503528":["Wambre (G\u00e9rard)"],"029503529":["Ferventoux (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029503530":["Martin (Sophie M.C.)"],"029503531":["Fauchet (Catherine)"],"029503532":["Club soroptimist Paris-Ouest Boulogne"],"029503533":["Roudot (Jean-Christophe)"],"029503534":["Dussauze (Michel)"],"029503535":["Barba (St\u00e9phanie)"],"029503536":["Causse-Touratier (Sylvie)"],"029503537":["Seynaeve (Jacques)"],"029503538":["Caetera"],"029503539":["TTIKI (Editions)"],"029503540":["Coulas-Asciak (Giselle)"],"029503541":["Conseil en perfectionnement et cr\u00e9ativit\u00e9"],"029503542":["Beaumont (St\u00e9phane)"],"029503543":["Amis de la Biblioth\u00e8que municipale de Gisors"],"029503544":["1789, hier et aujourd'hui"],"029503545":["Delaunet (Gilles)"],"029503546":["Stephan (Editions)"],"029503547":["Housieaux (Pierre)"],"029503548":["Caillaud (A.)"],"029503549":["Jeune chambre \u00e9conomique de Thann-Cernay"],"029503550":["Laurent-Duteil (Sylvie)"],"029503551":["Stylo-Cam\u00e9ra"],"029503552":["Bert (Marie-Laure)"],"029503553":["Biblioth\u00e8que municipale d'H\u00e9rouville-Saint-Clair"],"029503554":["Mercadier (Jean)"],"029503555":["Cr\u00e9pin (Emile)"],"029503556":["Editions 127"],"029503557":["Surf Session"],"029503558":["Amis de Jeanne et Otto Freundlich"],"029503559":["Universit\u00e9 Grenoble I, Institut de g\u00e9ographie alpine"],"029503560":["Drieux (Christiane)"],"029503561":["Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique et historique de Chelles"],"029503562":["Lamy (Yves)"],"029503563":["Cath\u00e9drale d'Auch"],"029503564":["Seta (Jean-Dominique)"],"029503565":["Sp\u00e9l\u00e9oclub du Jura"],"029503566":["GIRPEHndicap\u00e9es"],"029503567":["Fontenay notre ville"],"029503568":["COGIT"],"029503569":["Lavabre (E.M.)"],"029503570":["AID.A."],"029503571":["M\u00e9ry (Lionel)"],"029503572":["Ville de Chelles"],"029503573":["CEPAC"],"029503574":["Expressions"],"029503575":["Givry (C.)"],"029503576":["Conte (Jacqueline)"],"029503577":["JPM (Editions)"],"029503578":["Chaudou\u00ebt (Yves), Jungk (Peter Stephan)"],"029503579":["Source (La)"],"029503580":["Guyot (Pierre)"],"029503581":["Piron (G\u00e9rard)"],"029503582":["Levadoux-Feuillette (Dominique)"],"029503583":["ISEOR"],"029503584":["L\u00e9autier (Serge)"],"029503585":["Editions Floril\u00e8ge, Pierre-Fran\u00e7ois Chatton"],"029503586":["Mairie de Saint-Germain-sur-Ille"],"029503587":["Legrand (J.-P.), Le Goff (M.)"],"029503588":["Centuries (Les)"],"029503589":["G\u00e9lis (Daniel)"],"029503590":["Pommier (And\u00e9ol)"],"029503591":["Launay (Marcel)"],"029503592":["Harding (Farrell)"],"029503593":["Campo Science"],"029503594":["Godicheau (Michel)"],"029503595":["Sciences sociales export"],"029503596":["Ville de Roanne"],"029503597":["Commune de Lullin"],"029503598":["Ville de Magny-les-Hameaux"],"029503599":["Detournay (Jean-Paul)"],"029503600":["Casenave (Michel)"],"029503601":["Chabert (Denis)"],"029503602":["Histoire de M\u00e9aulte de Potez \u00e0 nos jours"],"029503603":["Pitoiset (Sylvain)"],"029503604":["Association des \u00e9diteurs de Bretagne"],"029503605":["Promo-Cher"],"029503606":["ECPAD"],"029503607":["Arnaud (Anne-Marie)"],"029503608":["AFIE"],"029503609":["Gechter (Gilles)"],"029503610":["Th\u00e9\u00e2tre Le Vanves"],"029503611":["Monin (G\u00e9rard)"],"029503612":["H\u00e9lios diffusion"],"029503613":["Antenne (L')"],"029503614":["Sainte-Rose (G.)"],"029503615":["Communiquer"],"029503616":["Cartier (Imprimerie J.)"],"029503617":["Association de sauvegarde de Folleville"],"029503618":["Benit (Fran\u00e7ois Georges)"],"029503619":["Conseil \u00e9conomique et social"],"029503620":["Enclos (L')"],"029503621":["Universit\u00e9 des sciences humaines de Strasbourg, D\u00e9partement de linguistique g\u00e9n\u00e9rale"],"029503622":["Paris-Turf"],"029503623":["Fohet (Er\u00e8s)"],"029503624":["Chich\u00e9-Aubrun (Marie-Jo)"],"029503625":["CEDRE"],"029503626":["Manot (Anne)"],"029503627":["Val-de-Gilly (Editions du)"],"029503628":["Le Goff (Jean-Paul)"],"029503629":["Wins (Philippe)"],"029503630":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de la randonn\u00e9e p\u00e9destre du Lot-et-Garonne"],"029503631":["Pegoma (Emilo)"],"029503632":["Carcassonne (C.), Kerevel (T.)"],"029503633":["Naom (Yev)"],"029503634":["France cables et radio"],"029503635":["Boutique des arts"],"029503636":["Carbonel (Jean)"],"029503637":["Dadillon (Robert)"],"029503638":["Chambre d'agriculture d'Indre-et-Loire"],"029503639":["Bourgeois (Pascal), Leduc (Alain)"],"029503640":["Ligoy (Ren\u00e9)"],"029503641":["EDITECLAIR"],"029503642":["Mairie de Dardilly"],"029503643":["Hosotte (Georges)"],"029503644":["Le Lou\u00ebt (Michel)"],"029503645":["Vig\u00e9 (Jimmy et Eliane)"],"029503646":["COBB"],"029503647":["Arnoult (Christian)"],"029503648":["Art (Suite)"],"029503649":["PAV"],"029503650":["Delabie (L\u00e9on)"],"029503651":["Foyer rural de grand secteur Bresse Sud"],"029503652":["JC Diffusions, SARL"],"029503653":["CIMO"],"029503654":["Ris autrefois"],"029503655":["Boissart (Maurice)"],"029503656":["Azanowsky (Mr.)"],"029503657":["Informations culturelles r\u00e9gionales d'Autingues"],"029503658":["Artis"],"029503659":["Amis de la m\u00e9decine sociale"],"029503660":["Labat-Carr\u00e8re (Jean)"],"029503661":["Laville (Nathalie)"],"029503662":["R\u00e9gie T"],"029503663":["Ernst (Andr\u00e9)"],"029503664":["Fondation Calvet"],"029503665":["Terranova"],"029503666":["Amis du vieux Lamballe et du Penthi\u00e8vre"],"029503667":["Besan\u00e7on (Marie-Laure)"],"029503668":["Lisowski (Serge), Claisse (Alain)"],"029503669":["Liengme (Pasteur Jean-Jacques)"],"029503670":["Tchatcharolle"],"029503671":["EDISCOM"],"029503672":["Foxtrot Publications"],"029503673":["Potard (Dominique), Burnier (Fran\u00e7ois)"],"029503674":["Willard (C.J.)"],"029503675":["Goillon (Lucien)"],"029503676":["Ecole normale de Moulins"],"029503677":["Broadcast Scoop Corporation"],"029503678":["IRIES"],"029503679":["Grand nuage de Magellan (Le), Centre dramatique national de Reims"],"029503680":["Fliegel (Ignacy)"],"029503681":["Bicentenaire du canton de Saint-Jean-de-Daye"],"029503682":["Qu\u00e9n\u00e9herv\u00e9 (Christian)"],"029503683":["Bossard Consultants"],"029503684":["Kairos (Association)"],"029503685":["Testa (Francesco)"],"029503686":["Nidaile (Jean)"],"029503687":["Coutard (Gilles)"],"029503688":["Kesset (B.)"],"029503689":["Amis des arts et traditions populaires de l'Ain"],"029503690":["GK Editeur","Klein (Guy)"],"029503691":["Constant (Pierre)"],"029503692":["Moertz (S.)"],"029503693":["Ader"],"029503694":["Jonnekin (Georges)"],"029503695":["Decoular\u00e9 (Jean)"],"029503696":["Ecologie-Energie-Survie"],"029503697":["Signe (Editions)"],"029503698":["Elina-Sof\u00e9dis"],"029503699":["Concours chor\u00e9graphique international de Bagnolet"],"029503700":["Association des amis de la r\u00e9serve naturelle de l'Ile-de-la-Plati\u00e8re"],"029503701":["Stephan-Blanchet (Monika)"],"029503702":["Centre du livre et de la lecture en Poitou-Charentes"],"029503703":["Louat (Bernard)"],"029503704":["Goussin (Claude)"],"029503705":["Centre culturel et social Boucau-Tarnos"],"029503706":["Babonneau (Bernard)"],"029503707":["Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9, Groupe de recherche en g\u00e9nie thermique"],"029503708":["Biblioth\u00e8que 42"],"029503709":["Boulant (Antoine)"],"029503710":["Comus France"],"029503711":["Sauni\u00e8re (Emile)"],"029503712":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Nord"],"029503713":["Cultures et croyances"],"029503714":["Vivre et l'\u00e9crire, Association pour l'expression \u00e9crite des jeunes, des adultes et retrait\u00e9s"],"029503715":["Bruel (Annie)"],"029503716":["RC2C"],"029503717":["Karibou"],"029503718":["Images"],"029503719":["Atelier du CERCAM"],"029503720":["Amis du vieux Saint-Paul"],"029503721":["Union des amicales la\u00efques de Denain"],"029503722":["Amis de la chapelle de Gabet"],"029503723":["Gand (Michel)"],"029503724":["Ch\u00e2tillon (J.R. de)"],"029503725":["Megastyl"],"029503726":["Adios Toros"],"029503727":["Becker (Marianne)"],"029503728":["Chambre de commerce et d'industrie de Belfort"],"029503729":["Culture et d\u00e9veloppement"],"029503730":["Galicia (Andr\u00e9)"],"029503731":["Amis de Saint-Melaine"],"029503732":["Lejeune (Fran\u00e7ois)"],"029503733":["Galerie de la nuit \u00e9ditions"],"029503734":["Association Henri et Achille Duch\u00eane"],"029503735":["Bonnardel (Yves)"],"029503736":["SOFAMOR"],"029503737":["LEN M\u00e9dical"],"029503738":["Hesp\u00e9rides (Les)"],"029503739":["Bertet (Gabriel)"],"029503740":["Bellouet conseil"],"029503741":["Kerdevot 89"],"029503742":["Buyer-Mimeure (Gonzague de)"],"029503743":["Association B\u00e9atrice d'Aumale"],"029503744":["Rose-Rosette (Robert)"],"029503745":["AMIFER"],"029503746":["Pech (Jean)"],"029503747":["Moissard (Michel)"],"029503748":["Vasseur (Jean-Marc)"],"029503749":["CRRCH"],"029503750":["Sauvegarde du patrimoine culturel du Men\u00e9"],"029503751":["Borras (Jos\u00e9)"],"029503752":["Bouhours (Docteur Jacques)"],"029503753":["Broner (Jean-Marc)"],"029503754":["Association culturelle de Pl\u00e9boulle"],"029503755":["Boyer (Marcel)"],"029503756":["Labb\u00e9 (Henri)"],"029503757":["Sousceyrac d'hier \u00e0 aujourd'hui"],"029503758":["Manier (Nathalie), Dhinaut (Sylvie)"],"029503759":["Institut de m\u00e9trologie qualitative"],"029503760":["Techni-Therap"],"029503761":["Association du canton de Saint-Martin-en-Bresse pour la c\u00e9l\u00e9bration de la R\u00e9volution fran\u00e7aise"],"029503762":["G\u00e9roudet (Patrick)"],"029503763":["Mal\u00e9a (Marie)"],"029503764":["Free Lance Espace"],"029503765":["Gillet (Fran\u00e7oise)"],"029503766":["Fabre (Claudie)"],"029503767":["Centre d'\u00e9tudes et de formationd'entreprises"],"029503768":["Figeac (No\u00ebl), Hashby (Conrad)"],"029503769":["Di Bella (Giuseppe)"],"029503770":["James (Jean)"],"029503771":["Jougla (Martine)"],"029503772":["Loisirs et rencontres en B\u00fb"],"029503773":["Ville de Guipavas"],"029503774":["Clio 94"],"029503775":["Faugier (Charles)"],"029503776":["De Chalendar (Michel et Monique)"],"029503777":["Syndicat d'initiative de Guignicourt"],"029503779":["Comit\u00e9 d'histoire du pays de Ploemeur"],"029503780":["Gleizes (Philippe)"],"029503781":["Cougrand (Jean)"],"029503782":["ADDAJ"],"029503783":["Thomassin (Sylvain)"],"029503784":["Semence"],"029503785":["Infotrans"],"029503786":["Coopim (Imprimerie)"],"029503787":["Installation 6"],"029503788":["Armand (Francis)"],"029503789":["Louguet (G\u00e9rard)"],"029503790":["Pou\u00e9nard (Gaston)"],"029503791":["Ruma"],"029503792":["Th\u00e9\u00e2tre spectacle histoire et chevalerie"],"029503793":["Baobab"],"029503794":["Domaine Clarence Dillon"],"029503795":["Paul-Dauphin (Louis)"],"029503796":["Biblioth\u00e8que municipale JacquesPr\u00e9vert"],"029503797":["Biblioth\u00e8que municipale de Lorient"],"029503798":["Bivyti"],"029503799":["Rudeau (Philippe)"],"029503800":["M\u00e9thodes et informatique"],"029503801":["Minaux (Madame H.)"],"029503802":["ASCPD"],"029503803":["Tobback (Andr\u00e9)"],"029503804":["Sind (Germaine)"],"029503805":["Bellus"],"029503806":["Amis du vieux Ch\u00e2tillon"],"029503807":["Ile merveilleuse (L')"],"029503808":["Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de l'Ecole publique de Grez-Neuville"],"029503809":["FLESD"],"029503810":["Dejaiffe (Laurette)"],"029503811":["G\u00e9rardin (Claire)"],"029503812":["Triaire (Arlette)"],"029503813":["Ellemaure (Joseph Maurice)"],"029503814":["Association d\u00e9partementale des maires de l'Aveyron"],"029503815":["Contact services"],"029503816":["Terrasse (Francine)"],"029503817":["Chevallet (Paul)"],"029503818":["Tol\u00e9rance"],"029503819":["ARRA"],"029503820":["Amis de Bonneval"],"029503821":["Bruynooghe (M.)"],"029503822":["Micha"],"029503823":["Auvray (Roger)"],"029503824":["Soci\u00e9t\u00e9 des sciences anciennes"],"029503825":["Palomba (Gilles)"],"029503826":["Marguerite (Michel)"],"029503827":["Bernard (Daniel J.)"],"029503828":["Prisca"],"029503829":["IFE"],"029503830":["Mairie de Menucourt"],"029503831":["Comit\u00e9 central d'entreprise de la SNCF"],"029503832":["Charbonnier (Lucien)"],"029503833":["JADE"],"029503834":["Ecole qui swingue (L')"],"029503835":["Lolmede (Elie)"],"029503836":["Rytter (Pascal)"],"029503837":["Soulie-Marsche (I.)"],"029503838":["Liko"],"029503839":["Livre fran\u00e7ais (Le)"],"029503840":["Stirnweiss (Charles)"],"029503841":["Vauclin (Editions du)"],"029503842":["AFOCAL"],"029503843":["Louty (Jean-Claude)"],"029503844":["Girouard (Yves)"],"029503845":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des travailleurs de la construction CGT"],"029503846":["APPR"],"029503847":["Association fran\u00e7aise du patchwork"],"029503848":["Soci\u00e9t\u00e9 anthroposophique en France"],"029503849":["Ville des Ulis"],"029503850":["Bruder (Eug\u00e8ne)"],"029503851":["Kerrand (Huberte)"],"029503852":["Universit\u00e9 Paris X, Centre d'\u00e9ducation permanente"],"029503853":["MVS"],"029503854":["Dianoux (Jean de)"],"029503855":["Association pour l'animation du Ch\u00e2teau de Kerjean"],"029503856":["Association des professeurs et ma\u00eetres de conf\u00e9rence agr\u00e9g\u00e9s depathologie infectieuse et tropicale"],"029503857":["Chessman (Buddy)"],"029503858":["Th\u00e9\u00e2tre national de la danse et de l'image de Ch\u00e2teauvallon"],"029503859":["Compagnie du Mascaret"],"029503860":["Olympique L\u00e9odgarien"],"029503861":["Association de recherche pour l'enseignement du Fran\u00e7ais"],"029503862":["Art et culture Cadarache"],"029503863":["Comit\u00e9 tarnais pour la comm\u00e9moration du bicentenaire de la R\u00e9volution fran\u00e7aise"],"029503864":["Thomas (Alain)"],"029503865":["Helena-Palma"],"029503866":["Mairie de Jarnac"],"029503867":["Maison de la peau et du gant deMillau"],"029503868":["BT Editions"],"029503869":["Abadie (Jean-Claude)"],"029503870":["Bobichon (Max)"],"029503871":["Titane"],"029503872":["H\u00f4pital Bic\u00eatre"],"029503873":["Dupont (Pierre Andr\u00e9)"],"029503874":["Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Meuse"],"029503875":["Ferguson (Jean)"],"029503876":["Coll\u00e8ge de Trie-sur-Baise"],"029503877":["F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des associations familiales rurales de Vend\u00e9e"],"029503878":["Boivin (Laurent)"],"029503879":["Chambre r\u00e9gionale d'agriculturedes pays de la Loire"],"029503880":["Ecomus\u00e9e du pays de Monfort"],"029503881":["Parimage"],"029503882":["Le Vot (Chantal)"],"029503883":["Image, son, optique"],"029503884":["AMEFPA"],"029503885":["AIRCGA"],"029503886":["Culture et loisirs de Falvy"],"029503887":["Contaguide (Editions du)"],"029503888":["Debon (Andr\u00e9), Pinson (Louis)"],"029503889":["Tancerman (Harriet K.)"],"029503890":["Mirande (Fran\u00e7oise)"],"029503891":["Harmonie, l'union musicale"],"029503892":["Ara (Fulvio)"],"029503893":["Leclad (Christian)"],"029503894":["Bibliophile R\u00e9mois"],"029503895":["Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne du n\u00e9goce de la d\u00e9coration, peintures,rev\u00eatements muraux et de sol"],"029503896":["Rannou (Marthe)"],"029503897":["Ecole nationale des conseillersen \u00e9ducation routi\u00e8re"],"029503898":["Congr\u00e9gation des soeurs de la Croix"],"029503899":["Zimmermann (Jacqueline et Roger)"],"029503900":["COMCO Communication"],"029503901":["Normand (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029503902":["Millet (Claude)"],"029503903":["Darsel (Joseph)"],"029503904":["Guyot (Albert)"],"029503905":["Chapuis (Alain-Patrick)"],"029503906":["Quentin (Annie)"],"029503907":["Cazanove (Patrick)"],"029503908":["Nimbus"],"029503909":["Office social et culturel Rennais"],"029503910":["Mairie du Revest-les-Eaux"],"029503911":["Mairie de Baillet"],"029503912":["Duch\u00eane (Roger)"],"029503913":["Lay (Jean et Monique)"],"029503914":["Art et histoire de Martel-en-Quercy"],"029503915":["Liotier (Michel)"],"029503916":["M\u00e9dicom"],"029503917":["Lepelley (Roger)"],"029503918":["Roques (Christophe)"],"029503919":["Delmas (Alain)"],"029503920":["Wattiaux (Claude)"],"029503921":["19e Groupe de chasseurs"],"029503922":["Courau (Claude)"],"029503923":["Dubois (Raymond)"],"029503924":["SFEE"],"029503925":["Burel (Jean)"],"029503926":["Amis du Mus\u00e9e des beaux-arts d'Orl\u00e9ans"],"029503927":["Galerie Capazza"],"029503928":["Mur mur graffiti"],"029503929":["Magnan (Maurice)"],"029503930":["FINAPAR"],"029503931":["Syndicat national professionnelde la chimie min\u00e9rale"],"029503932":["Quehen (Ren\u00e9)"],"029503933":["Limosin (Fran\u00e7ois)-Caby (Myriam)"],"029503934":["Coop\u00e9rative scolaire de l'Ecolepublique d'Aucamville"],"029503935":["Gounon (Paul)"],"029503936":["T\u00eate au vert (La)"],"029503937":["Expression (Editions de l')"],"029503938":["Lef\u00e8vre (Michel)"],"029503939":["Orme"],"029503940":["Grand-Cl\u00e9ment (Sylvie)"],"029503941":["Fournier (Anne-Marie)"],"029503942":["Gaudiaut (Patrice)"],"029503943":["Anzin (Victorien-Antoine d')"],"029503944":["Trouv\u00e9 (Jean-Jacques)"],"029503945":["Mariaccia (Claude)"],"029503946":["Aaltus Cassendi"],"029503947":["Comit\u00e9 de Bobigny de l'ANACRAssociation nationale des anciens combattants de la R\u00e9sistance"],"029503948":["SEPNE"],"029503949":["Bosvieux (Henri)"],"029503950":["Moroque-Slucki (Guy de)"],"029503951":["Guella\u00ebn-Vaast (Chantal)"],"029503952":["Gadol Optic 2000"],"029503953":["Association pour la cr\u00e9ation et les communications entre enseignants"],"029503954":["Biblioth\u00e8que municipale de Morlaix"],"029503955":["Alexit\u00e8re \u00e9ditions"],"029503956":["Pih\u00e9ry (Ren\u00e9)"],"029503957":["Publications Ren\u00e9 V\u00e9rard"],"029503958":["Soulat (Alain et Sylvie)"],"029503959":["IDEX (Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition et de presse)"],"029503960":["ACCEDE, SARL"],"029503961":["Cyclade"],"029503963":["Hodebert (Marcel)"],"029503964":["MAST, SA"],"029503965":["Amis du Patrimoine de Plougastel"],"029503966":["AMADES"],"029503967":["Mairie de Maison-Laffitte"],"029503968":["SYNTEC ing\u00e9nierie"],"029503969":["Amis du grand orgue de la Cath\u00e9drale de Bourges"],"029503970":["Vidal-Fontille (Christiane)"],"029503971":["Motu"],"029503972":["Noirot (Emmanuel)"],"029503973":["Picardie (Editions de)"],"029503974":["Mont-Seve (C.)"],"029503975":["Takvorian (Takvor)"],"029503976":["Mattlet (Jean-Marc)"],"029503977":["Julien (Editions)"],"029503978":["Maternelle de la ferme du couvent"],"029503979":["Loisirs d\u00e9tente et communication"],"029503980":["Grulet (Louis)"],"029503981":["EASI"],"029503982":["Payac-B PAO"],"029503983":["Payac-B PAO"],"029503984":["Degr\u00e9mont"],"029503985":["Connaissance de la Meuse"],"029503986":["Impact (Editions)"],"029503987":["Homs (Arlette)"],"029503988":["Association de recherches historiques de Loze"],"029503989":["Dumaure (Dominique)"],"029503990":["Mairie de Montlouis-sur-Loire"],"029503991":["Kersanton (Pierre de)"],"029503992":["Geeroms (Gabrielle Ch.)"],"029503993":["CERSI-ICS"],"029503994":["FNCMB"],"029503995":["Fernandez (Francis)"],"029503996":["ADRTB"],"029503997":["Battis (Angela)"],"029503998":["Boury (Christiane)"],"029503999":["Caisse de solidarit\u00e9 des cadresadministratifs et techniques dela police nationale"],"029504000":["Boquet (Genevi\u00e8ve)"],"029504001":["Leclerc (Jacques-Marc)"],"029504002":["Collectif de protection des vall\u00e9es c\u00e9venoles"],"029504003":["Succ\u00e8s"],"029504004":["Midi le juste"],"029504005":["Coste-Forcade (Annie)"],"029504006":["SEOO"],"029504007":["Saint-Yves (Editions)"],"029504008":["D\u00e9couverte Sainte-Baume"],"029504009":["PEV-Paris"],"029504010":["Medeis"],"029504011":["Bruynooghe (Patrick)"],"029504012":["Vincent (Georges)"],"029504013":["Pikarock"],"029504014":["Syndicat d'initiative de Gra\u00e7ay"],"029504015":["Mairie de Neuill\u00e9-Pont-Pierre"],"029504016":["Jou\u00e9 notre ville (Association)"],"029504017":["Syndicat d'initiative du Mesnil-Saint-Denis"],"029504018":["Ville de Lillebonne"],"029504019":["MIL"],"029504020":["Fondation historique Sellier"],"029504021":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Plessis-Tr\u00e9vise"],"029504022":["Fid\u00e9source (Association)"],"029504023":["Amis du vieux Bourbon (Les)"],"029504024":["Amis de Tristan Duch\u00e9 (Les)"],"029504025":["Roumanille (Fabien), Fabre (Jean-Luc)"],"029504026":["Moulin vert (Le)"],"029504027":["ASER (Editions)"],"029504028":["Pleubian et son pass\u00e9"],"029504029":["Cros (Henri Justin)"],"029504030":["Imprimeries r\u00e9unies de Senlis"],"029504031":["Mus\u00e9e d'art et d'histoire de la Ville de Meudon"],"029504032":["Ville d'Etaples-sur-Mer"],"029504033":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie du Pays d'Auray"],"029504034":["Bois de Cendrecourt (Louis du)"],"029504035":["Objectif Bulles"],"029504036":["Ebro (Editions)"],"029504037":["Centre interdisciplinaire d'\u00e9tudes et de recherches sur les structures r\u00e9gionales de l'Universit\u00e9 de Saint-Etienne"],"029504038":["Comit\u00e9 d'expansion de la Loire"],"029504039":["Simp\u00e8re (Jean)"],"029504040":["ADERMIPMidi-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"029504041":["Brunaud (Editions)"],"029504042":["Ville d'Aubagne"],"029504043":["Labadie (Gilbert)"],"029504044":["AVEC"],"029504045":["LRV (Editions)"],"029504046":["Orgatec"],"029504047":["CEIRUS"],"029504048":["Champetier de Ribes (Michel)"],"029504049":["Claval (Germaine)"],"029504050":["Association pour la c\u00e9l\u00e9brationdu bicentenaire de la R\u00e9volution fran\u00e7aise en Pays de France"],"029504051":["Germain (Patrick)"],"029504052":["Vue sur la Ville"],"029504053":["Bailly (Jacques)"],"029504054":["Anjou \u00e0 une histoire"],"029504055":["Image nouvelle"],"029504056":["Collinet et Gr\u00e9goire"],"029504057":["Pergami"],"029504058":["Forum (Librairie-Papeterie)"],"029504059":["M\u00e9moire (La)"],"029504060":["Dyptic"],"029504061":["Hesse"],"029504062":["Fischer (Fran\u00e7ois)"],"029504063":["Pech (Sangwawann)"],"029504064":["Saint-Marc (Robert)"],"029504065":["Aug\u00e9 (Dominique et Serge)"],"029504066":["Saliou (Jean-Michel), Bili\u00e8res (Joan)"],"029504067":["CFEG"],"029504068":["Leguy (Joseph)"],"029504069":["Esaupe 77"],"029504070":["Centre culturel du Panth\u00e9on"],"029504071":["UDAF"],"029504072":["Akhoun (Noor)"],"029504073":["Bara (Gabriel)"],"029504074":["Medis Ortho"],"029504075":["Jourdrin (Jean-Philippe)"],"029504076":["Becker (Jean-Ren\u00e9)"],"029504077":["Armici (Jean-Claude)"],"029504078":["GREP OM MAAT"],"029504079":["Cris et soupirs"],"029504080":["Porte \u00e0 c\u00f4t\u00e9 (La)"],"029504081":["Biblioth\u00e8que municipale Henri Vincenot"],"029504082":["Harig (St\u00e9phane)"],"029504083":["RUC (Editions)"],"029504084":["Centre de gestion agr\u00e9\u00e9 de Lille-Roubaix-Tourcoing"],"029504085":["Brouette"],"029504086":["Ratel (Lucien)"],"029504087":["Galerie Bernard Davignon"],"029504088":["Ar Varhekadenn"],"029504089":["Antraigues (Gilles d')"],"029504090":["Besseau (Daniel)"],"029504091":["Polak (Jan)"],"029504092":["Rakowska-Jaillard (Claude)"],"029504093":["Office d\u00e9partemental des sportsde l'H\u00e9rault"],"029504094":["Mouny (Guy Claude)"],"029504095":["Vuichard (Louis)"],"029504096":["Ville de Beaumont-sur-Oise"],"029504097":["Infomart"],"029504098":["Iliazd-Club"],"029504099":["Galois (Thierry)"],"029504100":["Andersson (Jean)"],"029504101":["Auvergne musiques danses","AREPAMA"],"029504102":["Groupe du Standard CTOS"],"029504103":["Yonne r\u00e9publicaine"],"029504104":["Foucher (Fernand)"],"029504105":["Lardeux (Bernard)"],"029504106":["Brunier (Janine)"],"029504107":["Mission locale des jeunes de B\u00e9thune"],"029504108":["Ruiz (Jean-Paul)"],"029504109":["Omkari"],"029504110":["Association fran\u00e7aise pour la production fourrag\u00e8re"],"029504111":["ASCOMADE"],"029504112":["Achard (Michel)"],"029504113":["Montangerand (Paul)"],"029504114":["Martinez (Suzanne Fran\u00e7oise)"],"029504115":["Ville d'Auch"],"029504116":["Asato (Marie-Christine)"],"029504117":["Vall\u00e9e-Le P\u00e9v\u00e9sic (Annick)"],"029504118":["Richet (Madeleine)"],"029504119":["Carpentier (Yves-Marie)"],"029504120":["Bianchetti (Jean)"],"029504121":["Flotte (Charles)"],"029504123":["CEETIIC"],"029504124":["Vogeleisen (Denise)"],"029504125":["Lacomme (Robert)"],"029504126":["Maarof (Kamal)"],"029504127":["Abena-Abena (Pierre)"],"029504128":["Monades"],"029504129":["Delaigues-Moins (Sylvie)"],"029504130":["Eslinger (Bernard)"],"029504131":["Gasc (Imprimerie Jean)"],"029504132":["Bizi\u00e8re (Marie-Danielle)"],"029504133":["Animation et loisirs arl\u00e9siens"],"029504134":["Les \u00e9ditions de la FFMC"],"029504135":["Compagnie"],"029504136":["CNRS, Centre r\u00e9gional d'analyse des mat\u00e9riaux"],"029504137":["FCBJ (Editions)"],"029504138":["Clergue (Andr\u00e9)"],"029504139":["Impressions Azur"],"029504140":["Laboratoire d'anthropologie et de pr\u00e9histoire des pays de la M\u00e9diterrann\u00e9e occidentale"],"029504141":["Micha\u00ebl (Salim)"],"029504142":["GRETA du Val d'Allier"],"029504143":["Munoz (Alain)"],"029504144":["Rieu (Georges)"],"029504145":["Lizon (Docteur F.)"],"029504146":["Ville de Saint-Maur"],"029504147":["CNPERT"],"029504148":["Quang Hai (Tran)"],"029504149":["Association Techouva"],"029504150":["Rondeau (Ren\u00e9e)"],"029504151":["Malroux (Antonin)"],"029504152":["Chenu (Joseph)"],"029504153":["FJEP"],"029504154":["Mairie de Ramatuelle"],"029504155":["les Editions de l'Encre \u00e0 pattes"],"029504156":["Galerie photographique de Saint-Cyprien"],"029504157":["Bobb (Yolaine)"],"029504158":["EDIPSO Communication"],"029504159":["Temps d'espaces d'expositions"],"029504160":["Argensse (Gis\u00e8le)"],"029504161":["Dormard (Serge)"],"029504162":["Tiberghien (Susan M.)"],"029504163":["Chiocca (Christian Antoine)"],"029504164":["Bories (Mich\u00e8le)"],"029504165":["Soci\u00e9t\u00e9 historique et arch\u00e9ologique de Sucy-en-Brie"],"029504166":["Association de d\u00e9fense du VieuxVillepreux"],"029504167":["MJC de Marigny-Saint-Flavy"],"029504168":["CREDOP"],"029504169":["Ghlamallah (Fathi)"],"029504170":["Chamno\u00e9 (Jean)"],"029504171":["ADD (Editeur), SA"],"029504172":["Kiledjian (Jean)"],"029504173":["GERECO"],"029504174":["Le Drunot (Anne)"],"029504175":["Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne d'activit\u00e9"],"029504176":["Fraternit\u00e9 Saint-Beno\u00eet"],"029504177":["Aumage (M.)"],"029504178":["Arts et Communication"],"029504179":["Marty (Maurice)"],"029504180":["Baldacci (Aim\u00e9)"],"029504182":["Laboratoire central des industries \u00e9lectriques"],"029504183":["Tenenbaum (Lucien)"],"029504184":["Ple de Kerdiret (Michel)"],"029504185":["SEDIMA"],"029504186":["Benmussa (Edith)"],"029504187":["Samporo"],"029504188":["Blin (Raoul)"],"029504189":["Mairie de Tarbes"],"029504190":["MAHD"],"029504191":["Ethuin (Fernand)"],"029504192":["Peign\u00e9 (Bernard)"],"029504193":["Association dioc\u00e9saine d'Amiens"],"029504194":["Groupe Sodimail Communication"],"029504195":["PRIM"],"029504196":["Veysset (Georges)"],"029504197":["Dialogues (Editions)"],"029504198":["Niel (Nicole)"],"029504199":["Club cartophile de Rambervilliers"],"029504200":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de tourisme \u00e9questre de l'Ard\u00e8che"],"029504201":["OMAGE"],"029504202":["Mahinc (Gilles)"],"029504203":["Betbeder (Pascal)"],"029504204":["Centre culturel communal de Sallaumines"],"029504205":["Amis d'Azay-le-Rideau"],"029504206":["Centre social et familial Bordeaux-Nord"],"029504207":["Verneuville (Henri de)"],"029504208":["Cattelain (Eric E.J.)"],"029504209":["Pierret (Marie-Fran\u00e7oise)"],"029504210":["Rossignol (Beno\u00eet), Duchamp (Bernard)"],"029504211":["Souillac (Christian)"],"029504212":["EuroMind"],"029504213":["Yvon (Pierre-Jean)"],"029504214":["Joyon (G\u00e9rard)"],"029504215":["Diop (Cheikh M'Back\u00e9)"],"029504216":["Se former +"],"029504217":["Texy"],"029504218":["ADFAF"],"029504219":["N\u00e8gre (Pierre-Lucien)"],"029504220":["AMOMFERLOR"],"029504221":["Revest (Sylvie), Carlier (Janine)"],"029504222":["Audra (Philippe)"],"029504223":["Lamdouar-Bouazzaoui (Na\u00efma)"],"029504224":["Fuks (Editions P.)"],"029504225":["Embarek (Djilali)"],"029504226":["CNA"],"029504227":["Association des magistrats et anciens magistrats de la cour descomptes"],"029504228":["Rigollier (Yvan)"],"029504229":["Bougrenet de la Tocnaye (Alain de)"],"029504230":["Mondelo (Joseph-Maria)"],"029504231":["Mairie de Saint-Alban"],"029504232":["Mirach (E.)"],"029504233":["Fleury (Jean)"],"029504234":["CAP"],"029504235":["Amiti\u00e9s litt\u00e9raires du G\u00e2tinais"],"029504236":["Baudrillard (Nadine)"],"029504237":["Archives d'\u00e9cologie pr\u00e9historique"],"029504238":["UICTMR"],"029504239":["Planchet (Jean-Claude)"],"029504240":["Buffa (Editions de la)"],"029504241":["Jean-Hubert Paillet"],"029504242":["Conte (Robert)"],"029504243":["Universit\u00e9 Blaise Pascal, Observatoire de la ville Anglo-Saxonne"],"029504244":["Auffret-Quintin (Jane)"],"029504245":["Leboutet (Raymond)"],"029504246":["Business Diffusion"],"029504247":["Bartlett (Philippe)"],"029504248":["Angers-Bureau (Imprimerie)"],"029504249":["Issalis (Alain)"],"029504250":["Jeune chambre \u00e9conomique de Nuits-Saint-Georges"],"029504251":["Pluriel"],"029504252":["Syndicat national des fabricants de tubes et de raccords PVC"],"029504253":["Monin-Badey (Sylvie)"],"029504254":["Agence P. Ricard"],"029504255":["Universit\u00e9 Paris X-Nanterre, D\u00e9partement d'histoire, Centre d'histoire de la France contemporaine"],"029504256":["Re\u00efssian"],"029504257":["Ciais, SA"],"029504258":["Brustlein (Gilbert)"],"029504259":["Mydriase"],"029504260":["OIC"],"029504261":["Centre de ressources informatique de l'office r\u00e9gional du BTP"],"029504262":["Charbonneau (Claude)"],"029504263":["Association pour le Mus\u00e9e des brosseries de l'Oise"],"029504264":["Centre d'entraide g\u00e9n\u00e9alogique de Franche-Comt\u00e9"],"029504265":["Vidale (Sylvain)"],"029504266":["Syndicat d'initiative de Ch\u00e2tillon-sur-Indre"],"029504267":["Steinfeld (David)"],"029504268":["Gueffier (Madeleine)"],"029504269":["LAFA"],"029504270":["Delphes (Editions)"],"029504271":["Agence internationale pour le d\u00e9veloppement des animaux de compagnie (A.I.D.A.C)"],"029504272":["Laurenson (Claude)"],"029504273":["Choc"],"029504274":["Interaxis"],"029504275":["Chemin des enfants (Le)"],"029504276":["Groupe musiques vivantes Lyon"],"029504277":["Lagarde (Michel)"],"029504278":["Damigny (B\u00e9atrice)"],"029504279":["Joubert (C.)"],"029504280":["Sivignon (Philibert)"],"029504281":["Sergent (Gilduin), Reversay (Bruno)"],"029504282":["Barbaro (Jean B.), Rostaing (Charles)"],"029504283":["Tettamanti (Maurice)"],"029504284":["REDEBIMA International"],"029504285":["Cr\u00e9dit mutuel de Berrwiller"],"029504286":["5 ml","Editions 5 ml"],"029504287":["Frontenac (Yves)"],"029504288":["Godefroy (H.A.)"],"029504289":["Nutriguide"],"029504290":["EMC"],"029504291":["Camuset (Roland)"],"029504292":["Izabel"],"029504293":["Guadeloupe Communication"],"029504294":["ADE"],"029504295":["Chauvi\u00e8re (Marc)"],"029504296":["Le Coq (Guenha\u00ebl)"],"029504297":["Fr\u00e8res d'armes"],"029504298":["Segespar Titres"],"029504299":["Au roi d'armes"],"029504300":["Boomerang"],"029504301":["Molinard (Editions)"],"029504302":["Messages"],"029504303":["Karlow (Jack)"],"029504304":["Ruymbeke (Gaston de)"],"029504305":["Le Louedec (Franck)"],"029504306":["Roc Envol"],"029504307":["Le Maout (Alain)"],"029504308":["Ecole maternelle du Hohberg"],"029504309":["Biblioth\u00e8que municipale Denis-Diderot"],"029504310":["Joseph (Christian)"],"029504311":["PVP"],"029504312":["Histoire au pr\u00e9sent"],"029504313":["Ch\u00e9rel (Ren\u00e9)"],"029504314":["Yvard (E.)"],"029504315":["Soret (Ludovic)"],"029504316":["Darbren"],"029504317":["Luce-Lozac'h (Ginette)"],"029504318":["Mouvement ETHIC"],"029504319":["Ch\u00e9reau (Gabriel)"],"029504320":["Gabriel (Axel)"],"029504321":["Centre d'arch\u00e9ologie m\u00e9di\u00e9vale du Languedoc"],"029504322":["Parenty (Michel), Lorge (Henri)"],"029504323":["Barri\u00e8re (Claude), SARL"],"029504324":["Morvan (Olivier)"],"029504325":["Vidry (Jacques)"],"029504326":["Magdic (G\u00e9rard)"],"029504327":["Du Quesne van Bruchem (Georgine)"],"029504328":["Amis de Saint-Avertin"],"029504329":["Peignot (Laurence)"],"029504330":["Salgarolo (Patrice)"],"029504331":["Legendre (Bernard)"],"029504332":["Azmayesh Seye (Mostafa)"],"029504333":["Meyer (Jean-Luc)"],"029504334":["Goyet (Th\u00e9r\u00e8se)"],"029504335":["Comedent"],"029504336":["Bassot (Docteur Jacques)"],"029504337":["Daumas (Max)"],"029504339":["Gu\u00e9rin (Daniel)"],"029504340":["Allibert (Claude)"],"029504341":["Thome (Roger)"],"029504342":["Dutour (Michel)"],"029504343":["Requien (David)"],"029504344":["Bruneau-Latouche (Eug\u00e8ne et Raymond)"],"029504346":["Cercle d'histoire et d'arch\u00e9ologie du Saint-Amandois"],"029504347":["Association arch\u00e9ologique culturelle du Vermandois"],"029504348":["Ferreira (Ren\u00e9)"],"029504349":["Davey Bickford Smith"],"029504350":["ISAC"],"029504351":["Desvaux (Muriel)"],"029504352":["Conseil r\u00e9gional de pr\u00e9vention de l'alcoolisme","D\u00e9l\u00e9gation r\u00e9gionale de pr\u00e9vention de l'alcoolisme, Lorraine-Champagne-Ardenne"],"029504353":["Joulia (Jean-Louis)"],"029504354":["AAWE"],"029504355":["Cabon (Editions)"],"029504356":["Chimie-CAPES-Agr\u00e9gation"],"029504357":["FMP Donation Mario Prassinos"],"029504358":["Mireille (Soci\u00e9t\u00e9)"],"029504360":["Comit\u00e9 d'animation Papin"],"029504361":["Lyc\u00e9e professionnel A. Costes"],"029504362":["Badetz (Florence)"],"029504363":["Cassiop\u00e9e, arts et lettres"],"029504364":["Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la musique de Strasbourg"],"029504365":["Leblanc (Christian B.)"],"029504366":["Colgate-Palmolive"],"029504367":["Universit\u00e9 Toulouse-Le Mirail, UFR d'Anglais"],"029504368":["Kh\u00e9ops"],"029504369":["Saint-Andr\u00e9 (Baron Hubert de)"],"029504370":["Ostrowski (Docteur Z.L.)"],"029504371":["Hellenis (Roger)"],"029504372":["Lucie LOM"],"029504373":["Ecole des beaux-arts de Versailles"],"029504374":["Palazy (Gilles)"],"029504375":["MIDADE"],"029504376":["Faune et flore de l'Orne"],"029504377":["DAC"],"029504378":["AFAR"],"029504379":["Centre de documentation sur le patrimoine local"],"029504380":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie d'Eguisheim"],"029504381":["Association des anciens et amis de l'Ecole biblique et arch\u00e9ologique fran\u00e7aise de J\u00e9rusalem"],"029504382":["Th\u00e9-Huy"],"029504383":["Fazelly (Mohamed Kacem)"],"029504384":["Ecritoire de Rueil (L')"],"029504385":["Starmm, Editions"],"029504386":["Marquis (Jean-Hugues)"],"029504387":["Association culturelle et historique de Faches-Thumesnil"],"029504388":["Montpellier (Jean)"],"029504389":["Pedersen (Hans)"],"029504390":["Soci\u00e9t\u00e9 des spectacles Lumbroso"],"029504391":["Busson (Thierry)"],"029504392":["Multicontact"],"029504393":["Verin (Jacky)"],"029504394":["Puig (Ren\u00e9)"],"029504395":["Guibbert (Jean)"],"029504396":["Barri\u00e8re (George)","Paroles blanches"],"029504397":["Pascal (Laurent)"],"029504398":["Julia (Charles-Henri)"],"029504399":["Castano (Jos\u00e9)"],"029504400":["Marsy (Philippe)"],"029504401":["F\u00e9d\u00e9ration des oeuvres la\u00efques du Bas-Rhin"],"029504402":["F\u00e9d\u00e9ration de Gouren"],"029504403":["Mairie de Crest Voland"],"029504404":["Farel (Eric)"],"029504405":["Malassis (Daniel)"],"029504406":["Mutandis"],"029504407":["Blanchard (Eric)"],"029504408":["Giorgetti (G\u00e9rard)"],"029504409":["SDPP"],"029504410":["Comit\u00e9 fran\u00e7ais pour l'ann\u00e9e mondiale de l'olivier"],"029504411":["Syndicat d'initiative de Juvisy-sur-Orge"],"029504412":["Collin (Christian)"],"029504413":["Acorata"],"029504414":["Cimex"],"029504415":["F\u00e9d\u00e9ration des \u00e9comus\u00e9es et des mus\u00e9es de soci\u00e9t\u00e9"],"029504416":["Consonances"],"029504417":["Ferrer (Fran\u00e7ois)"],"029504418":["Bogler (Maurice)"],"029504419":["Forcal"],"029504420":["Ga\u00efa"],"029504421":["La Vanaude"],"029504422":["Chapus (Th\u00e9r\u00e8se)"],"029504423":["Thi\u00e9ry (Nade)"],"029504424":["Morel (Genevi\u00e8ve)"],"029504425":["Invention freudienne (L')"],"029504426":["Institut national de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire"],"029504427":["Mairie de Saint-Pierre-de-Varengeville"],"029504428":["Descente Verleinden"],"029504429":["Sall\u00e9 (Christian), Bonnes (Roger)"],"029504430":["Scalea (Editions)"],"029504431":["Brinkmann Imprimeur"],"029504432":["Soclaine"],"029504433":["Champion (Pascal)"],"029504434":["Dupire (Jean)"],"029504435":["Chapelle Saint-Antoine (Editions de la)"],"029504436":["Jane (Michel)"],"029504437":["Maison pour tous de Calais"],"029504438":["Tougard (Robert)"],"029504439":["Gaudin (Bernard)"],"029504440":["Zohar"],"029504441":["Convard (Alain)"],"029504442":["Cr\u00e9dit agricole Union Nord-Est"],"029504443":["Halbert (Odile)"],"029504444":["Goigoux (Jean)"],"029504445":["Bliah (Abraham)"],"029504446":["Centre d'\u00e9tude et de recherche en hom\u00e9opathie \u00e9nerg\u00e9tique et nutrith\u00e9rapie"],"029504447":["CES"],"029504448":["Vergon (Jeanne)"],"029504449":["Lauri'Flam"],"029504450":["Epinoy (L')"],"029504451":["Laurenz (Jaclyne)"],"029504452":["Boulanger (Pierre)"],"029504453":["P\u00e9ronne (Patrick)"],"029504454":["Desmons (Edouard)"],"029504455":["Doriane"],"029504456":["Agostini (Paul-Marie)"],"029504457":["Ville d'Hirson"],"029504458":["Galy (Jean-Michel)"],"029504459":["Cieslik (G\u00e9rard)"],"029504460":["Loisirs-Accueil"],"029504461":["Association bourbonnaise d'informations"],"029504462":["Iberica Jobstage Conseil"],"029504463":["Duchier (Maguy)"],"029504464":["Olser (Impressions-Editions)"],"029504465":["Bardinet (Claude)"],"029504466":["Corvez (Jean-Luc)"],"029504467":["Laboratoires Garnier International"],"029504468":["Le Meur (Christian)"],"029504469":["Freppaz (Catherine)"],"029504470":["Savean (G\u00e9rard)"],"029504471":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des thermiciens"],"029504472":["Association fran\u00e7aise d'ozonoth\u00e9rapie"],"029504473":["Gomand (Georges)"],"029504474":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'\u00e9tudes yourcenariennes"],"029504475":["Fraternit\u00e9 Sainte-Perp\u00e9tue"],"029504476":["Soci\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire de La Poste"],"029504477":["Vasti (Aldo)"],"029504478":["Patrimoines Haut Beaujolais"],"029504479":["Th\u00e9\u00e2tre du Bimberlot"],"029504480":["Carcenac (Jean-Claude)"],"029504481":["Groupe thermodynamique et diagrammes de phase"],"029504482":["Puce \u00e0 l'oeil (La)"],"029504483":["Frizza (Raymond)"],"029504484":["Simonet (J.-M.)"],"029504485":["Bogros (Raymond)"],"029504486":["Agence Synopsis"],"029504487":["Association d'histoire et d'arch\u00e9ologie de Vinon-sur-Verdon"],"029504488":["Bleu indigo"],"029504489":["IAM"],"029504490":["Berbaum (Jean)"],"029504491":["OHMusic-Pianopoly"],"029504492":["Tuogel (Solange)"],"029504493":["Expor\u00e9gie (Association)"],"029504494":["UFR STAPS - Centre d'expertise de la performance"],"029504495":["Mula (Jacques)"],"029504496":["Maison de Chateaubriand La Vall\u00e9e-aux-Loups"],"029504497":["ADCV"],"029504498":["Tarentelle (La)"],"029504499":["Puy de D\u00f4me, Mont Fraternit\u00e9"],"029504500":["Dahlstr\u00f6m (Marc)"],"029504501":["Comit\u00e9 d\u00e9partemental de la randonn\u00e9e p\u00e9destre des Deux-S\u00e8vres"],"029504502":["Pascal (Jean)"],"029504503":["Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de campanologie"],"029504504":["Aurenge (Mireille)"],"029504505":["Dima (Editions)"],"029504506":["Smadja (Roger)"],"029504507":["Guitton-Taquet (J.)"],"029504508":["Toolbox"],"029504509":["Faure (Robert)"],"029504510":["Hortimat"],"029504511":["Conseil d\u00e9partemental de l'Aveyron"],"029504512":["Aillaud (Jean)"],"029504513":["Defebvre (Christian)"],"029504514":["Mathieu (Maryvonne)"],"029504515":["Carton (Jean-Claude)"],"029504516":["Besos (Brigitte)"],"029504517":["Techno-Contact Iberica"],"029504518":["Maitre (Dominique)"],"029504519":["Comit\u00e9 du bicentenaire de la R\u00e9volution dans le Montalbanais"],"029504520":["Thiriet (Claudius)"],"029504521":["Magic Cin\u00e9ma"],"029504522":["Pailler (J.)"],"029504523":["Amis de la Galerie de la Gare"],"029504524":["P\u00e9gouri\u00e9 (Maryse), Swinnen (Hugo)"],"029504525":["AFMEX"],"029504526":["Syndicat d'initiative du cantonde Cazals"],"029504527":["Laboratoire Maurice Letort"],"029504528":["Lacroix (Philippe)"],"029504529":["Androgynes (Editions)"],"029504530":["RELAIS"],"029504531":["Direction d\u00e9partementale jeunesse et sports \u00e0 Melun"],"029504532":["Trioc"],"029504533":["A Souc\u00e9ta Bri\u00ef\u00e9nca"],"029504534":["Auto-production Bellevue"],"029504535":["Trestournel (Francis et R\u00e9ginal)"],"029504536":["Galizia (Jean-Luc)"],"029504537":["Association Saint-Jean Sainte-Marguerite-Marie"],"029504538":["Calmettes (G\u00e9rard)"],"029504539":["Artnoville"],"029504540":["Agri Shop Westal France"],"029504541":["Artazur"],"029504542":["CPC France"],"029504543":["Adam-Tessier (Marion), Lombard (Jean-Blaise)"],"029504544":["CFPO"],"029504545":["Choine (Alain)"],"029504546":["Mignot (Christophe)"],"029504547":["G\u00e9hin (Dorota)"],"029504548":["Corigat"],"029504549":["Mimosa"],"029504550":["Comit\u00e9 des expositions de la Foire de Paris"],"029504551":["Galliot (Andr\u00e9)"],"029504552":["Teste (Bruno)"],"029504553":["Bidault (Editions)"],"029504554":["Association pour l'am\u00e9lioration du cadre de vie des personnes ag\u00e9e du pays d'Arthez-de-B\u00e9arn"],"029504555":["JMC"],"029504556":["Amicale du 53e groupement divisionnaire"],"029504557":["IDETOP"],"029504558":["Marin (Jos\u00e9)"],"029504559":["Menegol (Caroline)"],"029504560":["Li\u00e9nard (Eric)"],"029504561":["Biancheri (Marc)"],"029504562":["Bernard (Emile)"],"029504564":["AMR"],"029504565":["Hemphill (Marie-Louise)"],"029504566":["AG Communication"],"029504567":["Rougier (Gilbert)"],"029504568":["Atelier du poisson soluble"],"029504569":["Delaigue (Maurice)"],"029504570":["Mahuzier (Fran\u00e7ois)"],"029504571":["Diangitukwa (Fweley)"],"029504572":["Giannettini (Toussaint)"],"029504573":["Perrin (Alain)"],"029504574":["ADAA"],"029504575":["Auxalis Conseils"],"029504576":["Barsamian (Varoujan)-Vycichl-Barsamian (A.)"],"029504577":["Cally (Sully)"],"029504578":["Pilot (Marc)"],"029504579":["D'Friches"],"029504580":["Baltimore"],"029504581":["Parc Ast\u00e9rix, SA"],"029504582":["Mairie de Cabri\u00e8s"],"029504583":["Tayon (Roger)"],"029504584":["GLM International"],"029504585":["Centre fran\u00e7ais du bien-\u00eatre"],"029504586":["Pasquet (Maurice)"],"029504587":["Ville d'Ecouch\u00e9"],"029504588":["Amis de Villeneuve-la-Garenne"],"029504589":["Association litt\u00e9raire, historique et arch\u00e9ologique de Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers"],"029504590":["Ville de Saint-Cyr-sur-Loire"],"029504591":["Productions Pitchi Poi"],"029504592":["Studios Alain Asti\u00e9"],"029504593":["Gauthier (Serge)"],"029504594":["Comit\u00e9 des arts de la table"],"029504595":["Desuzinge (Laurent), Plassat (Yves), Said (Walid)"],"029504596":["Mutualit\u00e9 bourbonnaise"],"029504597":["Syndicat \u00e0 vocation unique pour l'op\u00e9ration programm\u00e9e d'am\u00e9lioration de l'habitat du Pays des Marais"],"029504598":["Hamilton (Scott)"],"029504599":["Good (Yvan)"],"029504600":["Connaissances"],"029504601":["Renaud (Paulette et Pierre)"],"029504602":["Roure (Jean)"],"029504603":["Bianchi (Michel)"],"029504604":["Varenne (C\u00e9line)"],"029504605":["Union nationale interprofessionnelle du cheval"],"029504606":["Arcade \u00e9ditions"],"029504607":["Duvert (Marie-Jeanne)"],"029504608":["Perline"],"029504609":["ARACQ"],"029504610":["Gundermann (Edmond)"],"029504611":["Peyrouse (Jacques)"],"029504612":["Fondation du Languedoc"],"029504613":["Village (Editions du)"],"029504614":["Pelouze (Anny)"],"029504615":["Fondation L'Arche de la fraternit\u00e9"],"029504616":["Carrefour CA"],"029504617":["Castanet (Gilbert)"],"029504618":["Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de VietVo Dao et des Arts vietnamiens"],"029504619":["Cohen (Gary Chalom)"],"029504620":["Association pour le d\u00e9veloppement du droit hospitalier"],"029504621":["Groupe Art rupestre du Comit\u00e9 de l'ICOM pour la conservation"],"029504622":["Soett de Broc\u00e9liande (La)"],"029504623":["SLG"],"029504624":["Comit\u00e9 Fid\u00e9lit\u00e9 Jean Bernier"],"029504625":["Marre (Michel)"],"029504626":["F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de ballon au poing"],"029504627":["Coll\u00e8ge de l'Euron"],"029504628":["EGO (Editions)"],"029504629":["Le Guilloux (Robert)"],"029504630":["Raffin-Granet (Jacques)"],"029504631":["Rousselet (Maurice)"],"029504632":["Labarr\u00e8re-Delorme (Marie)"],"029504633":["Magiegraphie (Edition)"],"029504634":["D\u00e9fis"],"029504635":["Pens\u00e9e positive au service de la vie (La)"],"029504636":["Reformedia"],"029504637":["Office local de d\u00e9veloppement social"],"029504638":["Anglais commercial professionnel"],"029504639":["Comit\u00e9 du souvenir fran\u00e7ais d'Illkirch-Graffenstaden"],"029504640":["Malochet (Annie)"],"029504641":["Valant (Mario)"],"029504642":["Chav\u00e9riat (Anne)"],"029504643":["Decamps (Christian)"],"029504644":["Ch\u00e2teauneuf (Edition)"],"029504645":["Chaperon (Henri)"],"029504646":["Rencontres de Brou"],"029504647":["Bonnafous (Colonel Robert)"],"029504648":["Botton (Odette)"],"029504649":["Gutmann (Isi)"],"029504650":["Raillard (Gilbert)"],"029504651":["Isra\u00ebl (Chivte)"],"029504652":["Welsh Corgi et Bobtail Club Fran\u00e7ais"],"029504653":["Brittany Ferries"],"029504654":["Agence 1, 2, 3, soleil"],"029504655":["Centre d'information des viandes"],"029504656":["Le Masne (Roger)"],"029504657":["ADAANA"],"029504658":["Valter (Marie)"],"029504659":["Andr\u00e8s (Christophe)"],"029504660":["Pr\u00e9fecture de Loir-et-Cher"],"029504661":["Commune de Nogent-sur-Oise"],"029504662":["CNRS, PIREN"],"029504663":["Elles sont pour"],"029504664":["Benoit (Bertrand)"],"029504665":["Petit Palais Diffusion"],"029504666":["Lipa (Raymond)"],"029504667":["Faure-Soulet (Jean-Fran\u00e7ois)"],"029504668":["BREET"],"029504669":["Cultur'a"],"029504670":["AII Aquitaine-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"029504671":["FRPF"],"029504672":["Boulat (Andr\u00e9)"],"029504673":["CNEI"],"029504674":["Nachszunow (Willy)"],"029504675":["Autran (Marius)"],"029504676":["Chantrel (Editions)"],"029504677":["Fager, SARL"],"029504678":["Carr\u00e9 des arts"],"029504679":["Comit\u00e9 interprodessionnel des vins de Nantes"],"029504680":["Kemptf's (William)"],"029504681":["Mondicourt (Sylvio)"],"029504682":["Musartois (Editions)"],"029504683":["Syndicat national des techniciens et r\u00e9alisateurs de laproduction cin\u00e9matographique et de t\u00e9l\u00e9vision"],"029504684":["Papyvore (Editions)"],"029504685":["Palantines"],"029504686":["OCCE, Coop\u00e9rative de circonscription de Dunkerque"],"029504687":["Soci\u00e9t\u00e9 historique et arch\u00e9ologique de Rungis"],"029504688":["Association nationale des pionniers et combattants volontaires du Vercors"],"029504689":["Masson (Olivier)"],"029504690":["Berkowitz (Claude)"],"029504691":["Gressier (Philippe)"],"029504692":["Laroquette (Abdel)"],"029504693":["Berneur (David)"],"029504694":["Triangle (Le), Centre culturel"],"029504695":["Rodes (F\u00e9lix)"],"029504696":["Bio (Editions)"],"029504697":["Office de tourisme de Cancale"],"029504698":["Voix de l'Ain \u00e9ditions"],"029504699":["Quef-Allemant (Jacqueline)"],"029504700":["Bris\u00e9e (La)"],"029504701":["Judenne (Roger)"],"029504702":["Saget (Anne-Marie)"],"029504703":["Galaxie"],"029504704":["Soci\u00e9t\u00e9 d'arch\u00e9ologie et d'histoire de la Mayenne"],"029504705":["Assiaca"],"029504706":["Galice (Roland)"],"029504707":["Mus\u00e9es d'Art et d'Histoire de La Rochelle"],"029504708":["Financements 74"],"029504709":["Fils-Dumas-Delage (Fran\u00e7oise)"],"029504710":["Combelles (Juliette), Rayet (Paul)"],"029504711":["Ory-Henry (M.)"],"029504712":["Amis de Daniel Vassart (Les)"],"029504713":["Lime (Jacques)"],"029504714":["Delhaise (Alain)"],"029504715":["Fieschi (Jean-Toussaint)"],"029504716":["Stylish"],"029504717":["Filianos (Paule)"],"029504718":["Caleca (Claudine)"],"029504719":["Vigny (Jeanne)"],"029504720":["Cohen d'Aynac (Philippe)"],"029504721":["Robin-Kunz (Editions)"],"029504722":["Humery Fr\u00e8res, SA"],"029504723":["Association culturelle municipale de Bettancourt-la-Ferr\u00e9e"],"029504724":["M\u00e9ridiens"],"029504725":["Foellner (G\u00e9rard)"],"029504726":["Alh\u00e9riti\u00e8re (Edouard)"],"029504727":["Pisella (Daniel)"],"029504728":["Nevers (Bernadette)"],"029504729":["The Left Handed Shop-La Main gauche"],"029504730":["Vive 89 en C\u00f4tes-du-Nord"],"029504731":["Sigma (Editions)"],"029504732":["Ducarrouge (Gilbert)"],"029504733":["Darne (Fabien), Tordjam (Patrice)"],"029504734":["Polichinelle"],"029504735":["Direction d\u00e9partementale de la jeunesse et des sports de Rodez"],"029504736":["Universit\u00e9 de Nantes, URA CNRS 1154 droit et changement social"],"029504737":["Plumail-Girard (Alyette)"],"029504738":["Tourisme et nature"],"029504739":["Beaupuy (abb\u00e9 Georges)"],"029504740":["Pays d'accueil de Bugeat"],"029504741":["Municipalit\u00e9 d'Arnac-Pompadour"],"029504742":["Finet (Jean-Michel)"],"029504743":["R\u00e9my/Marie-Ange (Editions)"],"029504744":["Sentiers de la nature"],"029504745":["M\u00e9moire et communication"],"029504746":["Front humaniste"],"029504747":["Bono (Fran\u00e7ois)"],"029504748":["Villeneuve Esclapon (Comte L. Rom\u00e9e de)"],"029504749":["F\u00e9d\u00e9ration de la plasturgie"],"029504750":["Raphaeli (Antoine)"],"029504751":["Association de recherches historiques locales"],"029504752":["Lartigaut (J.-J.)"],"029504753":["Penfentenyo (Valentine de)"],"029504754":["H\u00e9brard (Marcelle)"],"029504755":["Galobard\u00e8s (Martin)"],"029504756":["Vincent (Marc)"],"029504757":["P\u00e9nicaud (Philippe)"],"029504758":["Amour (Editions)"],"029504759":["F\u00e9d\u00e9ration nationale des syndicats des commer\u00e7ants non s\u00e9dentaires"],"029504760":["S\u00e9bastianoff (Fran\u00e7ois)"],"029504761":["Almairac (Georges)"],"029504762":["Oisel (Patrick)"],"029504763":["De l'aber Benoit \u00e0 l'aber Ildut"],"029504764":["Institut de papyrologie et d'\u00e9gyptologie de Lille"],"029504765":["Amicale des anciens du 7e RPCS"],"029504766":["Ecole maternelle Brisse"],"029504767":["Keltica International"],"029504768":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tude et de d\u00e9veloppement de la presse p\u00e9riodique"],"029504769":["Buisson (Vincent)"],"029504770":["Universit\u00e9 de Perpignan, CREPFCentre de recherche sur les probl\u00e8mes de la fronti\u00e8re"],"029504771":["ASITA"],"029504772":["Channeling (Edition)"],"029504773":["Rolland (Christian)"],"029504774":["Moreau (Marie-Louise)"],"029504776":["Culture et loisirs \u00e0 Colmar"],"029504778":["Marcel (Noelle)"],"029504779":["Association culturelle de la cath\u00e9drale de Verdun"],"029504780":["B\u00e9guet (Serge)"],"029504781":["Sogecopro"],"029504782":["SOS racisme"],"029504783":["Grandidier (Magdy et Maith\u00e9)"],"029504784":["Terra de Donesa"],"029504785":["PS 95"],"029504786":["Universit\u00e9 Lille III, CERIUL Centre d'\u00e9tudes et de recherches irlandaises"],"029504787":["Lad\u00e8ve (Roland)"],"029504788":["Prioul (Alain)"],"029504789":["Dailly (Michel)"],"029504790":["Coop\u00e9rative scolaire de Messery"],"029504791":["Mairie de Joncels"],"029504792":["GLO"],"029504793":["Mairie de Thouars"],"029504794":["UASO"],"029504795":["Op\u00e9ration Radeau des cimes"],"029504796":["Rotary de Roubaix Est"],"029504797":["Mandin (Francis)"],"029504798":["Fabrique de l'Eglise, Paroisse d'Andlau"],"029504799":["UNILOG Banque et Services"],"029504800":["Wasson (V\u00e9ronique), Demouveau (Bernard)"],"029504801":["Henri-Bernard (P.)"],"029504802":["Rousselle (Docteur Maxime)"],"029504803":["Jammet (Ludovic)"],"029504804":["Dumarcet (Philippe)"],"029504805":["Arcature"],"029504807":["Meunier (Jean)"],"029504808":["COPES"],"029504809":["Art Channel"],"029504810":["Histoire et patrimoine de Guidel"],"029504811":["Maison de la lecture"],"029504812":["Malosse (Jean-Henri)"],"029504813":["Sadrin (Simone)"],"029504814":["Da Thao"],"029504815":["Association Plessis-Communication"],"029504816":["Centre Matteo Bandello"],"029504817":["Alphonse (Jean)"],"029504819":["Radio-Relais"],"029504820":["Guizard (Marcel)"],"029504821":["Michel et Catherine Rouchon"],"029504822":["Baritaud (Thierry)"],"029504823":["Poncins (Michel de)"],"029504824":["Mercier (Jean-Pierre)"],"029504825":["TV Sport"],"029504826":["Humbertclaude (Eric)"],"029504827":["Galland (Edouard)"],"029504828":["Champeil (Christian)"],"029504829":["Comit\u00e9 d'animation de Lasfaillades"],"029504830":["Girard (F. et J.-P.)"],"029504831":["Institut des filles du Saint-Coeur-de-Marie"],"029504832":["Rectorat d'Orl\u00e9ans"],"029504833":["Culture et traditions de Vay"],"029504834":["UNAPEI"],"029504835":["Thiolier (Hubert)"],"029504836":["Association pour la cr\u00e9ation duparc naturel r\u00e9gional des Marais du Cotentin et du Bessin"],"029504837":["Cr\u00e9apark"],"029504838":["Lefebvre (Yolaine)"],"029504839":["Voyages \u00e0 la carte"],"029504840":["Jouve (Marie-Claude)"],"029504841":["Hudry (Marius), Chatel (Juliette), Beruard (Aristide), Favre (Alain)"],"029504842":["Labbe (Pierre Yves), Capitaine de vaisseau"],"029504843":["Al Marlawi (Nouredine)"],"029504844":["Le Bihan (Jean-Jacques), Serba (Jacques), Bervas (Anne)"],"029504845":["Schaeffer (Marie-C\u00e9cile)"],"029504846":["Sant\u00e9 Management"],"029504847":["Union des jeunes europ\u00e9ens"],"029504848":["Le Sorbs (Docteur)"],"029504849":["M\u00e9moire de B\u00e9darrides"],"029504850":["Comit\u00e9 d'\u00e9tablissement Thomson-CSF SDC"],"029504851":["Le Cam (Herv\u00e9)"],"029504852":["Perrier (Lucien)"]}