{"029603129":["Mophradat"],"029603130":["Mike Hallan"],"029603131":["HERA JRP"],"029603132":["Besure (Anne)"],"029603133":["Coralie Girardet"],"029603134":["Myliotou (Stephania)"],"029603135":["Pirard-Lanotte (Donatienne)"],"029603136":["FRAJE"],"029603137":["Julie Hermans"],"029603138":["Lambol (Ariane)"],"029603139":["Schellekens (Jean-Pierre)"],"029603140":["Hanet (Laurent)"],"029603141":["Maak & Transmettre"],"029603142":["Cercle royal gaulois artistique et litt\u00e9raire"],"029603143":["Russo (Roberto)"],"029603144":["MaSePaS"],"029603145":["Cianci (Catherine)"],"029603146":["Mots-2"],"029603147":["Gustave Fuss"],"029603148":["Vinopres"],"029603149":["Florence Joseph"],"029603150":["Charlot (Anne-Marie)"],"029603151":["Tinel"],"029603152":["Keutgens (Olivier)"],"029603153":["Papote"],"029603154":["Les Hivernales de la danse"],"029603155":["Joos (John)"],"029603156":["Belgian science policy office"],"029603157":["Des notes et du r\u00eave"],"029603158":["Edition Ventures"],"029603159":["Bracq (Dani\u00e8le)"],"029603160":["Vanden Berghe (Gary)"],"029603161":["Super imaginaire"],"029603162":["Maison C\u00f4a"],"029603163":["MaTrace"],"029603164":["Van Kerckhoven (Alain)"],"029603165":["Sorel (Aur\u00e9lie)"],"029603166":["Ambrose Hale"],"029603167":["Council of european energy regulators"],"029603168":["Matt DB"],"029603169":["Dupont (Nicolas)"],"029603170":["FDR Fine Arts"],"029603171":["Aquatinta \u00e9ditions"],"029603172":["Samyna Nissats"],"029603173":["Gosse (Agathe)"],"029603174":["Vandenplas (Eric)"],"029603175":["Loppe (Sabine)"],"029603176":["Sindic (Caroline)"],"029603177":["Th\u00e9\u00e2tre & publics"],"029603178":["Cr\u00e9aCtive 4 Change srl"],"029603179":["PBSM"],"029603180":["Gubert (Alexandre)"],"029603181":["Destiny Gladys"],"029603182":["Edition du Sombrero"],"029603183":["Culture action Europe"],"029603184":["Delfosse (Fr\u00e9d\u00e9ric)"],"029603185":["Editions L'Or\u00e9e d'Anna"],"029603186":["JuDe"],"029603187":["Janray (Ren\u00e9)"],"029603188":["Yann Vivette"],"029603189":["Le Multiversaliens"],"029603190":["Hannati (Miriam)"],"029603191":["Braine (Kathy)"],"029603192":["Prouteau (Cl\u00e9mentine)"],"029603193":["Schmitz (Laurent)"],"029603194":["Ad\u00e8le Le Miriat"],"029603195":["S\u00e9rieux comme le plaisir"],"029603196":["Harmegnies (Philippe)"],"029603197":["Haumont (Patrick)"],"029603198":["Le Multiversaliens"],"029603199":["Platevoet (G\u00e9rard)"],"029603200":["Paul (Mich\u00e8le)"],"029603201":["Dubois (Sophie)"],"029603202":["Szuma (Rapha\u00ebl)"],"029603203":["Kilic (Mustafa)"],"029603204":["Civilisations"],"029603205":["Moureau (V\u00e9ronique)"],"029603206":["Centre de formation Cardijn"],"029603207":["Damages Goods"],"029603208":["PES publications"],"029603209":["Binon (Henri)"],"029603210":["Eclair publishing"],"029603211":["Longoni (Annick)"],"029603212":["Evrard (Reb\u00e9e)"],"029603213":["Marcel Schneider"],"029603214":["Fundaci\u00f3n Almine y Bernard Ruiz-Picasso"],"029603215":["Dejaegere (Candice)"],"029603216":["Dessy (Muriel)"],"029603217":["Solvay"],"029603218":["Les \u00e9ditions du Sapin"],"029603219":["Sites en ligne"],"029603220":["Cobut (Philippe)"],"029603221":["Ramirez Martinez (Janelle)"],"029603222":["ARCHistory"],"029603223":["Bernard (Dominique)"],"029603224":["Goetz (Pierre)"],"029603225":["Zalewski (Daphn\u00e9)"],"029603226":["Garnier (Martin)"],"029603227":["Cool (Alexandra)"],"029603228":["L'Essence m\u00eame"],"029603229":["Ouellette (Jean-Louis)"],"029603230":["Boland (Etienne)"],"029603231":["Flora, la diseuse de belles aventures"],"029603232":["Henz (Nicole)"],"029603233":["Kiankadi (Sebastiao)"],"029603234":["Lefort (Robert-Francois)"],"029603235":["Manifeast"],"029603236":["Phil Edengarden"],"029603237":["Thiry (Alain)"],"029603238":["Castelain (Jim)"],"029603239":["March\u00e9 matinal de Bruxelles - Vroegmarkt van Brussel"],"029603240":["Mayn\u00e9 (Roland)"],"029603241":["Cheniguer (Samia)"],"029603242":["New men"],"029603243":["Etoileev"],"029603244":["Editions Smileskills"],"029603245":["Studio Ursa Major"],"029603246":["L'Amazone"],"029603247":["Circ\u00e9 productions"],"029603248":["Cosseddu (Vito)"],"029603249":["Mas (Mich\u00e8le)"],"029603250":["Behin (Bernard)"],"029603251":["Odette Leo"],"029603252":["Kolatier"],"029700000":["Commune de Meyrin"],"029700001":["Nacereddine, Abdallah"],"029700002":["Institut universitaire d'histoire de la m\u00e9decine e"],"029700003":["Editions Melior"],"029700004":["Aebi-Potocka (Janina)"],"029700005":["Dreier, Beat"],"029700006":["Conseil d'Etat du canton de Fribourg"],"029700007":["Ars Linguis"],"029700008":["Soci\u00e9t\u00e9 internationale d' \u00e9tudesnubiennes, Service cantonal d'arch\u00e9ologie"],"029700009":["Seraoui, Elisabeth"],"029700010":["Eichenberger, Matthias Emanuel"],"029700011":["Jacques Berthet"],"029700012":["Editions de la Tour Lausanne"],"029700013":["Alliance mondiale des unions chr\u00e9tiennes feminines"],"029700014":["Editions Le Rosey"],"029700015":["Fondation du pr\u00e9sent"],"029700016":["Edition Rabten, Rabten Foundation"],"029700017":["Univerit\u00e9 de Lausanne, Section d'histoire de l'art"],"029700019":["Soci\u00e9t\u00e9 astrologique romande"],"029700020":["Rencontres po\u00e9tiques internationales en Suisse rom"],"029700021":["Editions du 22 janvier"],"029700022":["Edition limit\u00e9e"],"029700023":["Balsas publications, Chez Gaston Burnand"],"029700024":["Fonds cantonal de d\u00e9coration etd'art visuel"],"029700025":["de Siebenthal, Jean"],"029700026":["Editions de Fontainemore"],"029700027":["CESSEV"],"029700028":["Association Amis de Jean-Jacques Rousseau, Biblioth\u00e8que publique et universitaire"],"029700029":["La Ra\u00ebl"],"029700030":["Aerospace media publishing"],"029700031":["ARC"],"029700032":["Kentron"],"029700033":["RV \u00e9ditions, Recto-Verso."],"029700034":["Association suisse d'histoire et de science milita"],"029700035":["Association du Mus\u00e9e de l'\u00e9cole et de l'\u00e9ducation"],"029700036":["\u00c9ditions Fous du roi"],"029700037":["Agrion, c/o Bernard Scherler"],"029700038":["Queloz, Jean-Marie"],"029700039":["Editions Volcani"],"029700040":["Dannenmuller, Marc Andr\u00e9 Jean"],"029700041":["SMC publishing Cimid"],"029700042":["Robert, Marcel"],"029700043":["EPI Ing\u00e9nieurs-conseils"],"029700044":["Donzallaz, Yves. Editions"],"029700045":["Fondation pour la reconstruction de l'\u00e9den sur la, Jean-Marie Joos"],"029700046":["Aregger, Margrit"],"029700047":["Hendi, Ilma"],"029700048":["OFD"],"029700049":["CB Service"],"029700050":["Galerie Andata-Ritorno"],"029700051":["Mus\u00e9e de zoologie"],"029700052":["Hannoun, Fadima"],"029700053":["Alpha & Omega, Chez A. Vega"],"029700054":["Girard, Viviane"],"029700055":["ADS Assistance&d\u00e9veloppement services"],"029700056":["Sporama"],"029700057":["MRO Heraldica"],"029700058":["Dupraz, Louis-Armando"],"029700059":["Hexagramme, c/o Pier-Angelo Vay"],"029700060":["Kayser, Bengt. Centre m\u00e9dical universitaire"],"029700061":["Centre CIM de Suisse occidentale"],"029700062":["Lumi\u00e8re en prison"],"029700063":["European association for signalprocessing"],"029700064":["Editions Pheromones"],"029700065":["Datelec"],"029700066":["Cooper, Jacqueline"],"029700067":["Philippon, Albert"],"029700068":["Les Quatre continents"],"029700069":["Minerva travel group"],"029700070":["Saanen, Paul van"],"029700071":["Tradart"],"029700072":["BDO Sofirom"],"029700073":["Scheidegger, Claude"],"029700074":["F\u00e9d\u00e9ration romande de publicit\u00e9et de communication"],"029700075":["Amis de l'affiche suisse, c/o biblioth\u00e8que publique et universitaire"],"029700076":["MPA Verlag"],"029700077":["SQP"],"029700078":["Dynargie recherche et d\u00e9veloppement"],"029700079":["Editions de la Vierge"],"029700080":["La Murithienne"],"029700081":["Association europ\u00e9enne des festivals"],"029700082":["Motte,, D. et G.. Editions"],"029700083":["FRI-ART Centre d'art contemporain Kunsthalle"],"029700084":["Atar"],"029700085":["Nos oiseaux, Soci\u00e9t\u00e9 romande pour l'\u00e9tude et la protection des"],"029700086":["Platre, Luce. Chez Luce Girard"],"029700087":["Association pour le Bien des Aveugles, et les malvoyants"],"029700088":["Editions du Z\u00e8bre"],"029700089":["Bersy \u00e9ditions"],"029700090":["Centre de recherches Entreprises et soci\u00e9t\u00e9s"],"029700091":["Sion, Avi"],"029700092":["Will, Michael R.. Facult\u00e9 de Droit"],"029700093":["Martin, Th\u00e9r\u00e8se"],"029700094":["Centre international de formation \u00e0 l'enseignement"],"029700095":["Wycliffe-Suisse"],"029700096":["Edigast, c/o M. Claude Philipona"],"029700097":["OTWD On time diffusion"],"029700098":["Roch"],"029700099":["Ringier Romandie"],"029700100":["Comit\u00e9 Gustave Ador"],"029700101":["LAOTT"],"029700102":["Soci\u00e9t\u00e9 de lecture"],"029700103":["Aga Khan trust for culture"],"029700104":["Fondation Jacques-Edouard Berger"],"029700105":["Swiss quality publications"],"029700106":["Schaer, Jean-Jacques"],"029700107":["Success Building Editions AG, Rolf Wenger"],"029700108":["Berclaz (M\u00e9lina)-Favre (Jean-Pierre)"],"029700109":["\u00c9ditions Duchamps, Martine Libertino"],"029700110":["F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Gymnastique"],"029700111":["M\u00e9thode Grinberg"],"029700112":["Association Pro Aventico"],"029700113":["Mare nostrum, Stephan Rossato"],"029700114":["Leggett, Blandine"],"029700115":["Montres Rolex"],"029700116":["Business communication design"],"029700117":["Carouge, Laurens"],"029700118":["Assurance ch\u00f4mage conseil"],"029700119":["Rochat-Baumann"],"029700120":["Editions la pomme, Chez Fortunato Plastina"],"029700121":["IMD International Insitute for Management, Development"],"029700122":["Association d'usagers des bains des P\u00e2quis"],"029700123":["Fondation pour l'\u00e9ducation et la recherche en alle"],"029700124":["M\u00e9trailler, S\u00e9bastien. c/o PMS"],"029700125":["Feldman, David"],"029700126":["Arnaud, Anne-Marie"],"029700127":["Wernlin Directories S.A."],"029700128":["Mus\u00e9e suisse de l'appareil photographique"],"029700129":["Tabibi, Abdul H."],"029700130":["Mission \u00e9vang\u00e9lique Braille pour aveugles, et handicap\u00e9s de la vue"],"029700131":["Editions Julita"],"029700132":["Universit\u00e9 de Fribourg, Institut de min\u00e9ralogie et p\u00e9trographie"],"029700133":["Musa Gubara, Mohamed"],"029700134":["Rossier, Pierre"],"029700135":["F\u00e9d\u00e9ration internationale des femmes diplom\u00e9es des"],"029700136":["Success & Career"],"029700137":["van Thanh, Nguyen"],"029700138":["Commune de Pregny-Chamb\u00e9sy"],"029700139":["RDR, c/o Richter et Dahl Rocha"],"029700140":["Humanpower AG"],"029700141":["Spencer, Tom"],"029700142":["Organisation internationale pour la reconversion d, Terme rejet\u00e9"],"029700143":["Photo black and white"],"029700144":["Amis du mus\u00e9e agricole du Jura bernois"],"029700145":["Phart"],"029700146":["Editions Mosa\u00efque"],"029700147":["Club du tramway de Fribourg"],"029700148":["Association des banquiers priv\u00e9s suisses"],"029700149":["Mus\u00e9e cantonal de g\u00e9ologie"],"029700150":["Commune de Bagnes"],"029700151":["Tzipoia"],"029700152":["Jurt, Marc"],"029700153":["Konopka, Jean-Andr\u00e9"],"029700154":["Nouvelle Librairie d'Architecture"],"029700155":["Rittech"],"029700156":["Adoc Editions SA"],"029700157":["Office du tourisme Ch\u00e2teau-d'Oex"],"029700158":["Editions du B\u00e9n\u00e9fice"],"029700159":["GTC, c/o Pierre Hauswirth"],"029700160":["Derivaz, Anne"],"029700161":["Rose d'Azur publications"],"029700162":["Laboratoires Serono"],"029700163":["Imprimerie Charlet"],"029700164":["Jaccard, Bernard"],"029700165":["Atrabile"],"029700166":["Les Iles futures, Patrice Rossel"],"029700167":["Association des Go\u00e9land, c/o Jean-Daniel Katz"],"029700168":["Fondation neuch\u00e2teloise en faveur des handicap\u00e9s m"],"029700169":["Carrefour pr\u00e9vention"],"029700170":["Editions S\u00e2dhana, Centre Hsin-T'chin"],"029700171":["Coll\u00e8ge du travail de Gen\u00e8ve"],"029700172":["L' Epreuve du labyrinthe, c/o Franco Ciardo"],"029700173":["Editions du Molard"],"029700174":["Editions Alternatif"],"029700175":["Freiburghaus, Paul"],"029700176":["International centre for humanitarian reporting"],"029700177":["Fondation Lombard Odier"],"029700178":["Luisin"],"029700179":["Dzerjinski, Woyteck"],"029700180":["Vachoux, Alain. Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne"],"029700181":["Association genevoise du diab\u00e8te"],"029700182":["Tschopp, Jean-Marie. Groupe d'\u00e9ducation respiratoire"],"029700183":["Imprim\u00e9rie Corbaz SA"],"029700184":["Editions DMP consulting"],"029700185":["The Glion colloquium, c/o Luc Weber"],"029700186":["Acad\u00e9mie du Chablais vaudoise, p.a. Henri-Louis Guignard"],"029700187":["Borgeaud, Fran\u00e7ois"],"029700188":["Alexander Blumke"],"029700189":["Daval \u00e9diteur"],"029700190":["Soci\u00e9t\u00e9 auxiliaire des archives d'Etat de Gen\u00e8ve"],"029700191":["Editions P\u00e9ribole"],"029700192":["Editions Viridis"],"029700193":["Reactive golf"],"029700194":["Centre d'histoire et de prospectives militaires"],"029700195":["\u00c9dirions Olibri"],"029700196":["Editions du Sel d'argent"],"029700197":["Goerlitzer, Magali"],"029700198":["Blourange \u00e9ditions"],"029700199":["Sudan, Jacqueline et Pierre-Bernard"],"029700200":["Etude P\u00e9pinet 4"],"029700201":["FIPA, c/o Jean-Pierre Jacquemoud"],"029700202":["Alain Badan"],"029700203":["Bosco Yachting Services, Jean de Bosset"],"029700204":["Mediacom"],"029700205":["Mediacom"],"029700206":["Kohli, Didier"],"029700207":["Barbone \u00e9diteur"],"029700208":["FBN"],"029700209":["Murray, Edmundo"],"029700210":["Lavatelli, Ren\u00e9"],"029700211":["Com\u00e9die de Gen\u00e8ve"],"029700212":["Sentiers botaniques du Gibloux, c/o Madame Nordmann"],"029700213":["Bourgeois-Richter, Christine. Marylise Kristol-Labant"],"029700214":["Association pour la pr\u00e9vention de la torture (APT), Anja H\u00e4rtwig"],"029700215":["CAN Centre d'Art Neuch\u00e2tel, Sebastian Verdon"],"029700216":["Growth Dynamics"],"029700217":["McNeil, Ann"],"029700218":["Jones, Brian"],"029700219":["Laurent Diercksen"],"029700220":["Paltenghi, Jean-Jacques. Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne"],"029700221":["Cramer, Patrick"],"029700222":["Trois & deux, c/o Jean-claude Issenmann"],"029700223":["Valse Blanche porcelaine"],"029700224":["Pilon \u00e0 os"],"029700225":["idition, Ilario Chiavi"],"029700226":["Universit\u00e9 de Lausanne, Institut de psychologie"],"029700227":["Editions de l' Arpeggione"],"029700228":["Association Alice Rivaz, c/o G. Jenny"],"029700229":["Muller, Alex. Art Visionnaire Narratif"],"029700230":["van Thanh, Nguyen"],"029700231":["Editions Douard, Claudine et Jacques"],"029700232":["Observatoire de la finance"],"029700233":["Editions Gru\u00e9riennes"],"029700234":["Fondation pour la protection de l'enfance et l'act"],"029700235":["Editions du Z\u00e8bre"],"029700236":["Tunbridge, Stephen"],"029700237":["Easy way"],"029700238":["Iles Media SA"],"029700239":["Cemtic"],"029700240":["Genillard, Pierre-Alain"],"029700241":["Institut de th\u00e9orie et d'histoire de l'architectur, Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne"],"029700242":["Buchs, Patrick. Editions"],"029700243":["Nord presse"],"029700244":["Antipodes"],"029700245":["Editions Emmaus"],"029700246":["Fabiana Arca"],"029700247":["Centre international de formation \u00e0 l'enseignement"],"029700248":["Editions Fitline s\u00e9minaires"],"029700249":["Imprim\u00e9rie Corbaz SA"],"029700250":["EyllyAn, Eliane Pernolet"],"029700251":["Editions Conduire, Jean-Philippe Bernard"],"029700252":["Oge"],"029700253":["Psa publishing"],"029700254":["Au p\u00e8re et fils"],"029700255":["Montres Rolex"],"029700256":["Editions Je s\u00e8me"],"029700257":["Mitchell, Johnny"],"029700258":["Cadrat Editions, C. Gottraux Roos"],"029700259":["Cellule p\u00e9dagogique du d\u00e9partement, de l'instruction publique au b\u00e2timent d'art contem"],"029700260":["Editions La Licorne"],"029700261":["Rochat-Baumann"],"029700262":["Swissmedia"],"029700263":["Self study books"],"029700264":["Tandem communication marketing"],"029700265":["autrement-aujourd'hui association"],"029700266":["Fondation Jean Monnet pour l'Europe"],"029700267":["Mus\u00e9e romain de Vallon"],"029700268":["Handicap\u00e9s architecture urbanisme"],"029700269":["3iD"],"029700270":["Fondation Edouard & Maurice Sandoz"],"029700271":["D\u00e9partement des affaires culturelles de la ville d, Division Art et Culture"],"029700272":["Perret-Gentil, Edmond"],"029700273":["Editions du Li\u00e8vre"],"029700274":["De Francesco, Marco"],"029700275":["Vie et sant\u00e9"],"029700276":["Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Service Relations Internationales"],"029700277":["Sylvain, Ren\u00e9"],"029700278":["SEA \u00e9diteurs"],"029700279":["Belpresse"],"029700280":["Indigo-Montangero S\u00e0rl"],"029700281":["Yamana publications, Centre de recherches et applications"],"029700282":["Qualisan Institut GmbH"],"029700283":["AGPI (Association Genevoise pour la Promotion de, l'illustration et de la bande dessin\u00e9e)"],"029700284":["Le Temps circulaire"],"029700285":["Dumur-Fischer, Jacqueline"],"029700286":["Herbulot-Simonov, Simone. \u00c9dition Les Bois flott\u00e9s"],"029700287":["Editions Jurane"],"029700288":["\u00c9ditions Ici, Maintenant. Gilbert Mazliah"],"029700289":["Editions Nyima"],"029700290":["\u00e9dtions d'autre part"],"029700291":["Hospice g\u00e9n\u00e9ral, Pascale Gigandet"],"029700292":["Hilaire, Jeannot"],"029700293":["Editions l'Oreille"],"029700294":["Haute \u00e9cole valaisanne"],"029700295":["Loron, Thierry"],"029700296":["Imprimerie Slatkine Compte d'Auteur"],"029700297":["Soci\u00e9t\u00e9 des Amis de la ma\u00eetrise de Fribourg"],"029700298":["Nos oiseaux, Soci\u00e9t\u00e9 romande pour l'\u00e9tude et la protection des"],"029700299":["Cheneau de Bourg, Galerie Planque"],"029700300":["\u00c9ditions H\u00e9ros-Limite, Alain Berset"],"029700301":["Association pour l'aide \u00e0 la cr\u00e9ation litt\u00e9raire, de Neuch\u00e2tel"],"029700302":["Silvio Amstad"],"029700303":["Veyre, Eric"],"029700304":["Mus\u00e9e de l'H\u00f4tel-Dieu, Anne Schild"],"029700305":["Editions G\u00eetes de Suisse"],"029700306":["Defence for Children international, International secretariat"],"029700307":["Azote liquide"],"029700308":["Les \u00e9ditions Fada"],"029700309":["Association Grand Angle"],"029700310":["Editions le billard.ch"],"029700311":["Acad\u00e9mie des sciences naturelles"],"029700312":["Coninco SA"],"029700313":["Aebischer Th\u00e9voz"],"029700314":["2d Sans Face, Antoine Boegli"],"029700315":["Atelier Alain Auderset"],"029700316":["Librophoros SA, Christophe Piller"],"029700317":["Editions Vagues"],"029700318":["P.P.C \u00e9ditions"],"029700319":["Editions FOYERS D'AMOUR"],"029700320":["Ville de Carouge, Mus\u00e9e"],"029700321":["Rebuse"],"029700322":["Editions de la Belle-Etoile, c/o Marie-Claire Juan"],"029700323":["Quaker United Nations Office"],"029700324":["Frisco, Sonia. Equivox"],"029700325":["Editions Les Sept Fl\u00e8ches"],"029700326":["Editions de la Vouivre, Librairie La Vouivre"],"029700327":["Fonds de d\u00e9coration de la commune de Meyrin, Mairie de Meyrin"],"029700328":["Ciel et Terre"],"029700329":["Nos oiseaux, Soci\u00e9t\u00e9 romande pour l'\u00e9tude et la protection des"],"029700330":["Editions CDO Consulting, Alain Mounir"],"029700331":["Phronesis \u00e9dition"],"029700332":["Favre, Roland"],"029700333":["Success & Career"],"029700334":["Centre d'\u00e9tude en \u00e9conom.du secteur public BENEFRI, Universit\u00e9 de Fribourg"],"029700335":["Centre d'\u00e9tude en \u00e9conom.du secteur public BENEFRI, Universit\u00e9 de Fribourg"],"029700336":["Balade 3 D"],"029700337":["Conseil d'Etat du canton de Fribourg"],"029700338":["Fondation des Archives de l'ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le"],"029700339":["Association internationale pour l'\u00e9tude de, l'\u00e9conomie de l'assurance"],"029700340":["Adoc Editions SA"],"029700341":["Chancellerie d'Etat de la R\u00e9publique et Canton de"],"029700342":["Fondation J. et M. Sandoz"],"029700343":["Fondation B. et S. Tissi\u00e8res"],"029700344":["NK \u00e9ditions S\u00e0rl"],"029700345":["AENJ, c/o Thomas Sandoz"],"029700346":["Setter, Nava. Swiss Federal Institute of Technology"],"029700347":["Fondation Sturdza et Weidmann"],"029700348":["Editions NAOMI"],"029700349":["Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel"],"029700350":["Texto communication"],"029700351":["Dot \u00e9ditions"],"029700352":["Mus\u00e9e d'histoire naturelle Fribourg"],"029700353":["Partenaires pour le d\u00e9veloppement"],"029700354":["Chevroulet, Tristan. Felix Walter"],"029700355":["Choeur Saint-Michel"],"029700356":["Editions Max Valrett, Zoltan Szabo"],"029700357":["Editions D\u00e9tchenling, c/o Imprimerie Fleury IPH & Cie"],"029700358":["Cimera Sarl"],"029700359":["Les Editions du Canard, Jos\u00e9 Roosevelt"],"029700360":["Editions Ourania"],"029700361":["MAGLEV, Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne"],"029700362":["Editions COMESEM"],"029700363":["Centre de recherche sur l'Asie moderne"],"029700365":["Editions Institut DPH SA"],"029700366":["Gontard & Cie"],"029700367":["Patrouille des glaciers"],"029700368":["Suisse revival"],"029700369":["G\u00fclc\u00fc, Ceki"],"029700370":["Editions Alternatif"],"029700371":["Mus\u00e9e Valaisan de la Vigne et du Vin, Anne-Dominique Zufferey"],"029700372":["Liniger et Auverlan Christophe, J\u00e9r\u00f4me"],"029700373":["Virage m\u00e9dia"],"029700374":["Icolor, Jean Wachs"],"029700375":["F\u00e9d\u00e9ration Romande des Consommateurs"],"029700376":["Punastic Press"],"029700377":["Laboratoire des mat\u00e9riaux de construction, EPFL"],"029700378":["Editions Diversit\u00e9s"],"029700379":["Ville d'Onex, MAIRIE"],"029700380":["Pasche, Eric et Fran\u00e7ois"],"029700381":["Nussli, Christos"],"029700382":["Vallesia - Archives de l'Etat"],"029700383":["Association m\u00e9dia et culture"],"029700384":["M\u00e9diath\u00e8que Valais - Martigny"],"029700385":["Zidao communication"],"029700386":["Pandora Publishing"],"029700387":["Track impunity always"],"029700388":["\u00c9ditions INTERVALLES"],"029700389":["Villat, Jean-Christian"],"029700390":["Mediacom diffusion SARL"],"029700391":["Rambharati, S.. SRIA c/o C. Piaget"],"029700392":["Marques da Silva, Adriano Juan"],"029700393":["Editions Cl\u00e9 de sel"],"029700394":["Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel"],"029700395":["Editions de Penthes, Mus\u00e9e des Suisses dans le Monde"],"029700396":["Editions Mercia du Lac"],"029700397":["Galileo planet Sarl"],"029700398":["art&fiction, \u00e9ditions d'artistes. St\u00e9phane Fretz"],"029700399":["Alderson (Sally)"],"029700400":["Centre international de formation \u00e0 l'enseignement"],"029700401":["editor.thesis, Dr. Anselm Zurfluh"],"029700402":["Decoster, Edouard-Pierre. editing services"],"029700403":["earlybird-life.com, Madame Grivel-Favre"],"029700404":["Daumont, Chantal"],"029700405":["Editions Instiut Suisse de bioinformatique"],"029700406":["Eracom pro graph"],"029700407":["Editions de la Tempresse"],"029700408":["D\u00fcrr, Andreas N."],"029700409":["Neurone d\u00e9fense syst\u00e8me"],"029700410":["7 sky publishing, open magazine"],"029700411":["Fondation suisse pour la recherche en microtechniq"],"029700412":["Buoll, Lotty"],"029700413":["Editions Leviathan"],"029700414":["Flag Books - NGO"],"029700415":["Editions Sarina, Ronald Cicurel"],"029700416":["HEI"],"029700417":["Rolex / The Rolex Awards for Enterprise, Madame Rebecca Irvin"],"029700418":["Editions d' Pierre Novello"],"029700419":["Le Monocle, Jean Pascal Mugny"],"029700420":["Editions de l'Ablate"],"029700421":["Rossigni\u00e8re Balthus, Chez Polygone Engineering SA"],"029700422":["Viquerat, Gabriel"],"029700423":["Imprimerie Gessler SA Sion"],"029700424":["Editions Robert Rodzinski"],"029700425":["Biblioth\u00e8que de la ville de La-Chaux-de-Fonds"],"029700426":["Beno\u00eet Aymon"],"029700427":["JMR Editions"],"029700428":["Raymond Bruckert"],"029700429":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029700430":["Jardin botanique de Neuch\u00e2tel"],"029700431":["Editions GlobalVision.sport"],"029700432":["Association Pro Aventico"],"029700433":["D & F"],"029700434":["Largeur.com"],"029700435":["CHAMAN Edition"],"029700436":["Editions Z\u00e9nobie"],"029700437":["Kuepfer, Olivier"],"029700438":["Migy, Catherine"],"029700439":["Peter, Michel"],"029700440":["Objectif Ga\u00efa"],"029700441":["David-Rogeat, Jean-Claude"],"029700442":["Bugattibook"],"029700443":["Schachenmann, Latana"],"029700445":["Zamaros, Panayotis"],"029700446":["IMR-Europe, chez Firel et Mandaco"],"029700447":["SymptoTherm Foundation"],"029700448":["Ludoart.com"],"029700449":["Editions Montvallon S.A.R.L."],"029700450":["Syndicat des personnes actives au foyer"],"029700451":["McMahon, Olivier"],"029700452":["Editions Roberto Caamano"],"029700453":["Navarino \u00e9ditions"],"029700454":["Dunn, D. Jack"],"029700455":["D\u00e9fense des enfants international"],"029700456":["Multigas"],"029700457":["F\u00e9d\u00e9ration internationale terre des hommes"],"029700458":["Editions LRK"],"029700459":["Fondation musica- th\u00e9\u00e2tre"],"029700460":["AS'Cr\u00e9ations SA"],"029700461":["Presses d'histoire suisse, D\u00e9partement d'histoire g\u00e9n\u00e9rale"],"029700462":["Attac Suisse"],"029700463":["Burning Box SA"],"029700464":["Haras national Suisse"],"029700465":["Association D\u00e9rives du Rh\u00f4ne, Gilles Godinat"],"029700466":["Hourcade, Bertrand"],"029700467":["Serageldine, Fouad"],"029700468":["Universit\u00e9 de Lausanne, Facult\u00e9 des lettres"],"029700469":["HL Publishing"],"029700470":["The GAIA-Movement, Trust Living Earth Green World Action"],"029700471":["Association Rapsodia"],"029700472":["Les Editions du Raimeux, c/o Imprimerie Roos SA"],"029700473":["ACICI, Esperanza Duran"],"029700474":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"029700475":["Globe Cartoon, Les Dessinateurs Associ\u00e9s. Patrick Chappatte"],"029700476":["DDC Information Design SA, David Veenhuys"],"029700477":["h\u00e9catombe, Yannis La Macchia"],"029700478":["Weekteam Communication"],"029700479":["Association Regards du monde, Pierre Starobinski"],"029700480":["Compagnie Financi\u00e8re Richemont SA"],"029700481":["Editions D\u00e9tchenling, c/o Imprimerie Fleury IPH & Cie"],"029700482":["Olga \u00e9ditions"],"029700483":["Ellen-books, Ellen Wallace"],"029700484":["Amerac Publishing"],"029700485":["Editions Chatel SA"],"029700486":["Jacques M. Michel"],"029700487":["Editions des Malvoisins"],"029700488":["Institut d'histoire de l'art et de mus\u00e9ologie, Prof. Pierre Alain Mariaux"],"029700489":["Etat de la plan\u00e8te publications"],"029700490":["Editions du Ver Lisant, pa Copy-Service Pillet"],"029700491":["Editions du Flons"],"029700492":["Union Internationale Contre le Cancer UICC"],"029700493":["Communication jurassienne et europeenne (CJE)"],"029700494":["Lanwell & Leeds Ltd."],"029700495":["Carbonell Thierry, Fondation Saint-George"],"029700496":["Les Edtions Nagel SA"],"029700497":["SWINTI GmbH"],"029700498":["Fonds d'art contemporain de la Ville de Gen\u00e8ve"],"029700499":["Tagada S\u00e0rl"],"029700500":["\u00e9ditions Plexus Chexbres, Richard Aeschlimann"],"029700501":["Editions Contes joyeux"],"029700502":["Yuzu Lab Sarl"],"029700503":["Les Editions Librisme"],"029700504":["Interface communication, Marc Lariv\u00e9"],"029700505":["Indigo-Montangero S\u00e0rl"],"029700506":["Les \u00e9ditions du Yin Vert"],"029700507":["ART GECKO, Lisa Dodson"],"029700508":["TEXTO, V\u00e9ronique Zbinden"],"029700509":["Mus\u00e9e des beaux-arts Le Locle"],"029700510":["Editions Oladios, Nadia Staub"],"029700511":["Editions Fondation Tanagra"],"029700512":["Elstir Editions, Susan Litsios"],"029700513":["Interm\u00e8de Belleroche SA"],"029700514":["IMD International Insitute for Management, Development"],"029700515":["Zamaros, Panayotis"],"029700516":["Editions du B\u00e9haire"],"029700517":["Wernlin Directories S.A."],"029700518":["Editions Didier Vandenbroeck, Distripub s\u00e0rl"],"029700519":["Pressision SA, Rue de la Paix 19"],"029700520":["Etre-Ange, c/o Tanja Romano"],"029700521":["Le Franc-Montagnard"],"029700522":["Librairie Russe-Dom Knigi Gen\u00e8ve, Henry Briquet"],"029700523":["L-Design"],"029700524":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"029700525":["KRPdiem S\u00e0rl / Gustavmag, Anne-Laure Monnard"],"029700526":["ETC, Marie-Antoinette Gorret"],"029700527":["Editions du Refuge, c/o Saga"],"029700528":["Fondation Claude Verdan, Carolina Liebling"],"029700529":["Weekteam Communication"],"029700530":["Galerie Patrick Cramer"],"029700531":["David Feldman SA, David Feldman"],"029700532":["EDITIONS NOTARI"],"029700533":["Union Internationale Contre le Cancer UICC"],"029700534":["Hospice g\u00e9n\u00e9ral, Pascale Gigandet"],"029700535":["Association Pro Ex-Libris, Michel Froidevaux"],"029700536":["Editions BHMS, c/o IUHMSP"],"029700537":["Editions Migrilude, Virginie Picardat"],"029700538":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029700539":["Acad\u00e9mie Michel Sogny & Cie"],"029700540":["Carbonell Thierry, Fondation Saint-George"],"029700541":["Rolex / The Rolex Awards for Enterprise, Madame Rebecca Irvin"],"029700542":["Vitrocentre Romont"],"029700543":["La Valsainte"],"029700544":["Editions Passages 54 SARL"],"029700545":["36 chants d'Elle"],"029700546":["Bed and Breakfast Switzerland S\u00e0rl"],"029700547":["sbook.ch, Dr. Elisabeth Alli"],"029700548":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire du canton de Fribourg"],"029700549":["Weekteam Communication"],"029700550":["La Colombe de No\u00e9"],"029700551":["Media V SA"],"029700552":["BIEN-Schweiz"],"029700553":["AULM SA, c/o LINKE"],"029700554":["GVA Ressources Sarl, Christophe Dupont"],"029700555":["Association Nova et Vetera"],"029700556":["Mus\u00e9e cantonal d'arch\u00e9ologie et d'histoire, Palais de Rumine"],"029700557":["Carbonell Thierry, Fondation Saint-George"],"029700558":["Compagnie des Montres Longines, Francillon SA. Veronique Beuchat"],"029700559":["Ad Solem \u00e9ditions"],"029700560":["Le Colporteur"],"029700561":["Association des Amis de l'Espace Courant d'Art"],"029700562":["Omega SA"],"029700563":["Cheeky DD Productions"],"029700564":["Picthall, Nicole"],"029700565":["Editions Rep\u00e8res"],"029700566":["Bertrand Gruner & Partner SARL"],"029700567":["Pegastar AG"],"029700568":["Editions Delacour SA"],"029700569":["Centre de la photographie Gen\u00e8ve, BAC-B\u00e2timent d'art contemporain"],"029700570":["Jandan Publications, James Thomson"],"029700571":["Grace Editions, Alpha Grace"],"029700572":["Bata Brands Sarl"],"029700573":["Antoine Simonin, Livres d'horlogerie - Uhrenliteratur"],"029700574":["Fondation Auer Ory, Monsieur Michel Auer"],"029700575":["BFAS"],"029700576":["Editions escaliers/Doc Design"],"029700577":["Th\u00e9\u00e2tre du Moulin-Neuf"],"029700578":["De Bartha - De Senarclens Editions"],"029700579":["Sprint votre imprimeur"],"029700580":["Buchs, Patrick. Editions"],"029700581":["Mus\u00e9e cantonal d'arch\u00e9ologie et d'histoire, Palais de Rumine"],"029700582":["Association D\u00e9cadrages"],"029700583":["\u00e9ditions des sauvages"],"029700584":["ADIRA"],"029700585":["Riverboom s\u00e0rl"],"029700586":["Les Iles futures, Patrice Rossel"],"029700587":["Henige S\u00e0rl"],"029700588":["Silver Street Prod.& Ed."],"029700589":["Association Artisan de la transition"],"029700590":["Cuisine Evasion, C. Kalandranis"],"029700591":["Edition du Roc, c/o Juillerat Chervet SA"],"029700592":["Mus\u00e9e historique de Lausanne"],"029700593":["Benoit Dubuis, Les Clefs du Savoir"],"029700594":["Association Charlatan"],"029700595":["Wade & Co. SA"],"029700596":["Editions des Eaux-Vives"],"029700597":["Editions du Ch\u00e2teau, Emmanuel Vandelle"],"029700598":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029700599":["Dejmos, Zora Seibert"],"029700600":["NDS"],"029700601":["Editions MYTHRAZ, Alain Primatesta"],"029700602":["Academy & Finance SA, Andr\u00e9-Val\u00e9ry Bordes"],"029700603":["Miracle \u00c9ditions"],"029700604":["Editions Kouma"],"029700605":["Henry, J.Yves. c/o FFMI sarl"],"029700606":["Success and Career SA"],"029700607":["HISPACOM S\u00e0rl"],"029700608":["Editions FOYERS D'AMOUR"],"029700609":["Atelier Alain Auderset"],"029700610":["Fondation des Moulins souterrains"],"029700611":["eument-net, Service de l'\u00e9galit\u00e9 de l'UniFr"],"029700612":["Editions de l'escarboucle, Thierry Carbonell"],"029700613":["Les \u00e9ditions du Midi, Pierre Rouyer"],"029700614":["Editions de l'escarboucle, Thierry Carbonell"],"029700615":["\u00c9ditions de la Chervignine, Fondation A. et N. Bretz-H\u00e9ritier"],"029700616":["Olga \u00e9ditions"],"029700617":["Amis du ch\u00e2teau de Pragins, c/o B\u00e9atrice Aubert"],"029700618":["Furtado Editions"],"029700619":["World Alliance of Reformed Churches"],"029700620":["Office cantonal du mat\u00e9riel scolaire"],"029700621":["Swiss Centers"],"029700622":["Humana People to People"],"029700623":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"029700624":["AITES, c/o MIE 2"],"029700625":["GOOD HEIDI PRODUCTION SARL, Xavier Casile"],"029700626":["Fondation Burkhardt-Felder, Arts et Culture"],"029700627":["Les Editions du Canard, Jos\u00e9 Roosevelt"],"029700628":["SL&C Suisse SA, SUPERCOMM Langues & Communication SA"],"029700629":["Roboptics, J.- D. Dessimoz"],"029700630":["Rolex / The Rolex Awards for Enterprise, Madame Rebecca Irvin"],"029700631":["International Risk Governance Council"],"029700632":["La petite marchande de r\u00eaves, Carine Delfini (Sblandano)"],"029700633":["Dynavie-Cr\u00e9ation"],"029700634":["Association Lire et Ecrire"],"029700635":["Pasche, Gilbert"],"029700636":["Cahiers de Vallesia, Beihefte zu Vallesia"],"029700637":["Ecumenical Advocacy Alliance"],"029700638":["Indigo-Montangero S\u00e0rl"],"029700639":["Coninco Editions SA, c/o CONINCO Explorers in finance SA"],"029700640":["Editions BHMS, c/o IUHMSP"],"029700641":["Bibles par Internet"],"029700642":["ART-HUG, Affaires culturelles des HUG"],"029700643":["Institut f\u00fcr \u00d6kumenische Studien, Prof. Dr. Barbara Hallensleben"],"029700644":["SERENITY HEALING EDITION, Andr\u00e9 Seppey"],"029700645":["EdiPlus S\u00e0rl"],"029700646":["Concept Expression Traduction S\u00e0rl"],"029700647":["\u00e9ditions Anaad, Directeur Laurent Montbuleau"],"029700648":["IRIS"],"029700649":["EPFL Domaine Immobilier et Infrastructures, PL DII-M F&C"],"029700650":["Crastan, Valentin"],"029700651":["OPEC Office protestant d'\u00e9ditions, c/o CSP Centre social protestant"],"029700652":["Librairie Edition Albatros, Rodrigo D\u00edaz Pino"],"029700653":["Editions Paulette, C/o S\u00e9bastien Meyer"],"029700654":["The Letterworth Press"],"029700655":["Etat du Valais / Service des hautes \u00e9coles, Centrale cantonale des moyens d' enseignement"],"029700656":["Watchprint.com S\u00e0rl"],"029700657":["Adamantis press, c/o Universit\u00e9 de Lausanne, Fac. lettres"],"029700658":["Meteorisk"],"029700659":["hoteltour sarl"],"029700660":["Dynavie-Cr\u00e9ation"],"029700661":["Les Editions de la Salamandre"],"029700662":["Editions D+P SA, Patricia Oliveira"],"029700663":["Etat du Valais / Service des hautes \u00e9coles, Centrale cantonale des moyens d' enseignement"],"029700664":["Imprimerie Nationale, Rochat-Baumann SA"],"029700665":["J\u00f6rg Brockmann Photographie"],"029700666":["Editions Si, Marie-Jos\u00e9 Imsand"],"029700667":["Association Nova et Vetera"],"029700668":["Association D\u00e9cadrages"],"029700669":["CONSART SA, Franck Fatalot"],"029700670":["\u00e9ditions rouge \u00e9carlate, Vivienne Baillie Gerritsen"],"029700671":["Tradart SA"],"029700672":["International Risk Governance Council"],"029700673":["Collection 10 pages, Sylviane Beutler"],"029700674":["\u00c9ditions des Sables"],"029700675":["Maison d'Ailleurs"],"029700676":["NoBournout"],"029700677":["Tellen Books"],"029700678":["Creative Publishing S\u00e0rl"],"029700679":["VLF Votre Libert\u00e9 Financi\u00e8re"],"029700680":["Loutan, Guy"],"029700681":["CABI Europe - Switzerland"],"029700682":["CHAMAN Edition"],"029700683":["HSBC Private Bank SA"],"029700684":["InterMedService"],"029700685":["Association Entraid, Jacques-Daniel Rochat"],"029700686":["World Alliance of Reformed Churches"],"029700687":["World Alliance of Reformed Churches"],"029700688":["Editions des deux talents, Delaloye S\u00e9bastien"],"029700689":["Association Artisan de la transition"],"029700690":["SECT Sciences, Education, Cultures, Traditions. Fran\u00e7ois Miche"],"029700691":["CIDAD Centre international des artistes, pour le d\u00e9velopement"],"029700692":["Patrizzi & Co Auctioneers SA"],"029700693":["Universit\u00e9 de Lausanne, Interface sciences-soci\u00e9t\u00e9"],"029700694":["Sang Bleu"],"029700695":["ActionTypes Swiss S\u00e0rl"],"029700696":["Association suisse d'histoire et de science milita"],"029700697":["Editions de la Talwogne"],"029700698":["Editions Delphica"],"029700699":["Payot SA"],"029700700":["Patek Philippe Museum, Patek Philippe SA"],"029700701":["Olivier Morattel Editeur"],"029700702":["IDPURE, Thierry H\u00e4usermann"],"029700703":["Imprimerie Deltagraph S\u00e0rl"],"029700704":["Biblioth\u00e8que cantonale + universitaire de Fribourg"],"029700705":["Editions de l'escarboucle, Thierry Carbonell"],"029700706":["Greyscale Publishing, Manuel Schmalstieg"],"029700707":["Association Pro Aventico"],"029700708":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"029700709":["Compagnie Financi\u00e8re Richemont SA"],"029700710":["Fondation Bernard et Caroline de Watteville"],"029700711":["APPROVED MEDIA SA"],"029700712":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"029700713":["Haute \u00e9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve"],"029700714":["Initiative pour l'\u00e9ducation \u00e9conomique, Rue du Rh\u00f4ne 118"],"029700715":["Association Caf\u00e9 Africa"],"029700716":["Association int. \"Sciences, Education, Cultures, T. Fran\u00e7ois Miche"],"029700717":["wuethrich.eu"],"029700718":["GOOD HEIDI PRODUCTION SARL, Xavier Casile"],"029700719":["Tistounet, Eric"],"029700720":["Les \u00e9ditions Aquilance, Aquilance S\u00e0rl"],"029700721":["Editions Centre d'Impression Le Pays SA"],"029700722":["Edition Bircher-Benner"],"029700723":["Golden Vision Media LLC"],"029700724":["Editions Delphica"],"029700725":["LORELEO EDITIONS, Marco Maltini"],"029700726":["Greenfoot S\u00e0rl"],"029700727":["Vitrocentre Romont"],"029700728":["Editions Coccinelle S\u00e0rl"],"029700729":["Imprimex SA"],"029700730":["Centre de linguistique et des sciences du langage, Bureau 3147 - Facult\u00e9 des lettres"],"029700731":["Entreprise d'arts graphiques, Jean Genoud SA"],"029700732":["Natursil SA"],"029700733":["Allan Rich Centre Partage"],"029700734":["\u00c9ditions de la Chaussette"],"029700735":["Webster University"],"029700736":["Tradulex"],"029700737":["Thorens Press & Distribution"],"029700738":["Summit Publishing"],"029700739":["Geneva Writers Group, c/o Susan Tiberghien"],"029700740":["Stand-by"],"029700741":["Siva Editions, Kapilan Sivapathalingam"],"029700742":["Voirol, Christian"],"029700743":["Okolo, Paul Hanyel"],"029700744":["Atelier Eliette Graf"],"029700745":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029700746":["Fonds cantonal d'art contemporain, DIP-Etat de Gen\u00e8ve"],"029700747":["Helvetic House"],"029700748":["Eyes and Ears / D.L. Kung, La Ferme Sous-les-Roches"],"029700749":["Librairie Edition Albatros, Rodrigo D\u00edaz Pino"],"029700750":["\u00e9ditions Take5, C\u00e9line Fribourg"],"029700751":["nacoca, Nathalie Cohen"],"029700752":["New Bakah SA"],"029700753":["Editions Au Damassinier, J.-F. Jobin"],"029700754":["BRP Bizzozero & Partners SA"],"029700755":["Association des Amis de Gustave Roud"],"029700756":["Secret Paths Editions"],"029700757":["Mus\u00e9e Jurassien des Arts"],"029700758":["Ch\u00e2teau de Morges et ses Mus\u00e9es, Etat de Vaud, SSSCM"],"029700759":["Editions Pierre Philippe, Philippe Villette"],"029700760":["Pillet, Nadine"],"029700761":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029700762":["Elstir Editions, Susan Litsios"],"029700763":["La Pomme d'or, Krassimira Platchkov"],"029700764":["Goldkind GmbH"],"029700765":["SECT Sciences, Education, Cultures, Traditions. Fran\u00e7ois Miche"],"029700766":["H\u00e9lice H\u00e9las Editeur"],"029700767":["Artemix Design, Helene Sturdza"],"029700768":["CICAD"],"029700769":["Getratex SA"],"029700770":["\u00c9cole cantonale d'art du Valais"],"029700771":["Small Arms Survey"],"029700772":["International Risk Governance Council"],"029700773":["G\u00e9n\u00e9sis Editions"],"029700774":["L'Omnibus Journal de la r\u00e9gion d'Orbe"],"029700775":["Editions-Simonin SA"],"029700776":["AITES, c/o MIE 2"],"029700777":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire du canton de Fribourg"],"029700778":["coaltar"],"029700779":["\u00c9ditions HEP-BEJUNE"],"029700780":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"029700781":["Ca\u00f1ete, Jorge. Interior Design Philosophy"],"029700782":["Large Network Books"],"029700783":["EDITIONS DU SERIN S\u00e0rl, Charles-Andr\u00e9 Roh"],"029700784":["Exer Books, Bettina B\u00fcchel"],"029700785":["Association Nova et Vetera"],"029700786":["Geneva Academy of International Humanitarian Law a, Acad\u00e9mie de droit international humanitaire"],"029700787":["Broc'attitude, Olivier Glardon"],"029700788":["HAP International, IEH2"],"029700789":["EditionsD - Frederic Dawance SARL"],"029700790":["LA LYRE D'ALIZE - L'OISEAU LYRE, Maison des Scouts"],"029700791":["Mark International"],"029700792":["Association Boulimie Anorexie"],"029700793":["Association Kolpona, Sunila Sen Gupta"],"029700794":["R\u00e9sistance21 sarl"],"029700795":["SECT Sciences, Education, Cultures, Traditions. Fran\u00e7ois Miche"],"029700796":["David Feldman SA, David Feldman"],"029700797":["Tribune psychanalytique"],"029700798":["GOOD HEIDI PRODUCTION SARL, Xavier Casile"],"029700799":["FERRARI ART GALLERY EDITIONS"],"029700800":["Ca\u00f1ete, Jorge. Interior Design Philosophy"],"029700801":["Centre de linguistique et des sciences du langage, Bureau 3147 - Facult\u00e9 des lettres"],"029700802":["La Valsainte"],"029700803":["Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative Swiss Dojo, Les Editions du Dojo"],"029700804":["Edition la Valserine, Matthias Thomann"],"029700805":["Acme, Julien Mercier"],"029700806":["Gehner, Monika"],"029700807":["Les Editions Rodarima, Romuald Reber"],"029700808":["Fondation Braillard Architectes"],"029700809":["Dynavie-Cr\u00e9ation"],"029700810":["Fondation Barry"],"029700811":["HELVETIA Games S\u00e0rl, Pierre-Yves Franzetti"],"029700812":["Walter Delalande, Catherine"],"029700813":["Mus\u00e9e Jenisch Vevey"],"029700814":["Centre de Recherches P\u00e9riph\u00e9riscopiques, Pierre Andr\u00e9 Sch\u00fcpbach"],"029700815":["EnQu\u00eate Photographique valaisanne, Jean-Claude Roh"],"029700816":["Small Arms Survey"],"029700817":["Fondation Vevey Ville d'Images"],"029700818":["Ledermann, Nada"],"029700819":["Soci\u00e9t\u00e9 Le Mancy, Dr. Albert Franceschetti"],"029700820":["Indigo-Montangero S\u00e0rl"],"029700821":["Africa Progress Panel"],"029700822":["editions DLDC, John Gutwirth"],"029700823":["Ange Cr\u00e9ations Sarl, Christophe Vielliard"],"029700824":["Association Artisan de la transition"],"029700825":["Olivier Morattel Editeur"],"029700826":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029700827":["Barbin, Ricardo"],"029700828":["Math4Pad, Alain Cardinaux"],"029700829":["sdvig press"],"029700830":["Editions MAF Porcelaine, Frass & Co"],"029700831":["Compagnie des Montres Longines, Francillon SA. Veronique Beuchat"],"029700832":["Editions Marc Yvain"],"029700833":["TTHF Media SARL"],"029700834":["Les Roses Bleues, Marilyn Stellini"],"029700835":["Lauber, St\u00e9phane"],"029700836":["Mediaffaire s\u00e0rl, Tables ouvertes"],"029700837":["S\u00e9mafor Conseil SA"],"029700838":["L'Esprit de la lettre Editions, Suzanne Rivier"],"029700839":["Publication BIGMECI, Association ODDFEA"],"029700840":["Galerie Artvera's"],"029700841":["Editions Alpaga- SML Editions S\u00e0rl"],"029700842":["TSAR/Collectif RATS, c/o Julien Fischer"],"029700843":["ALBIZIABOOKS, Christine Wirz et Alessandra Marchetto Barbeau"],"029700844":["International Centre of Trade ans Sustainable Deve"],"029700845":["Rihs, Tatiana. Curtat Tunnel"],"029700846":["NPSN Sant\u00e9, c/o Multifiduciaire Fribourg S.A."],"029700847":["Keys, Tracey. Strategy Dynamics Global SA"],"029700848":["sbook.ch, Dr. Elisabeth Alli"],"029700849":["Editions du Signal"],"029700850":["CONSART SA, LES EDITIONS TAKE 5"],"029700851":["XyZ\u00e8bre, Association des amis de XyZ\u00e8bre"],"029700852":["TESA SA"],"029700853":["Fondation AHEAD"],"029700854":["Swiss Art Space"],"029700855":["Grimaces \u00e9ditions, c/o Dominique Vecchio"],"029700856":["Small Arms Survey"],"029700857":["e3 associates"],"029700858":["AITES, c/o MIE 2"],"029700859":["Editions du Cachot"],"029700860":["Pegastar AG"],"029700861":["Success and Career SA"],"029700862":["LP Books, c/o The LP Company"],"029700863":["Fondation Joukhadar"],"029700864":["5A7 Productions"],"029700865":["Mila Publishing, Merel Bakker"],"029700866":["Geneva Academy of International Humanitarian Law a, Acad\u00e9mie de droit international humanitaire"],"029700867":["Coaching Series - Patrick de S\u00e9pibus, L'Acacia"],"029700868":["Love of the Path, Stephen Vasey"],"029700869":["Gulf Research Center Foundation"],"029700870":["Uniterre"],"029700871":["Association Rapsodia"],"029700872":["Fondation du ch\u00e2teau de St.-Maurice"],"029700873":["Fondation a capella"],"029700874":["Service culturel de la Ville de Vevey, La Grenette"],"029700875":["ISLE CRUSOE EDITION, Ateliers du Peuplier"],"029700876":["Ad Hoc Productions S\u00e0rl, 360\u00b0 ediciones"],"029700877":["Tardy, Lionel"],"029700878":["Ghernaouti, Solange"],"029700879":["Piano Nobile"],"029700880":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"029700881":["Molecular Press, Peter McCarey"],"029700882":["Daehne, Radha"],"029700883":["Editions Pierre Philippe, Philippe Villette"],"029700884":["Editora Val de Mar, Waldemar Schmidt"],"029700885":["Erni, Barbara"],"029700886":["far\u00b0festival d'arts vivants"],"029700887":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029700888":["CIFEDHOP"],"029700889":["Eyes and Ears / D.L. Kung, La Ferme Sous-les-Roches"],"029700890":["Association Karaclown, Edition Sagesse du Rire"],"029700891":["Miami books, c/o Atelier 13"],"029700892":["SECT Sciences, Education, Cultures, Traditions. Fran\u00e7ois Miche"],"029700893":["Association de la Ferme-Asile, Centre artistique et culturel"],"029700894":["Galerie Christopher Gerber, Christopher Gerber"],"029700895":["atelier de Saint-Prex, \u00e9diteur"],"029700896":["Wade & Co. SA"],"029700897":["Small Arms Survey"],"029700898":["GEPRO, Jean Fran\u00e7ois Terramorsi"],"029700899":["Jaquet, Pierre A"],"029700900":["Tha\u00efs Art & Time SA"],"029700901":["Chaire de management de la production et de la log, Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel"],"029700902":["Fondation Ynternet.org, Th\u00e9o Bondolfi"],"029700903":["\u00e9dition \"Risques\", Brigitte Dinneweth-Schmit"],"029700904":["A Plus Trois Editions"],"029700905":["Boulakovski, Dmitri"],"029700906":["Spellbinding Editions, Denis Guiet"],"029700907":["EPTES Press"],"029700908":["Editions Clinamen"],"029700909":["Centre de comp\u00e9tence pour la formation continue et, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"029700910":["Difem Fr\u00e9d\u00e9ric Monard SA"],"029700911":["Editions Tatout, Tatout S\u00e0rl"],"029700912":["RichterBuxtorf, Madame R\u00e9gine Buxtorf"],"029700913":["Editions du petit O"],"029700914":["PAM Insight SA"],"029700915":["Editions La Perri\u00e8re"],"029700916":["Terre&Nature Publications SA"],"029700917":["Editions NAOMI"],"029700918":["Editions Obsolette, Th\u00e9r\u00e8se Roche"],"029700919":["Centre NTE - DIT, Universit\u00e9 de Fribourg"],"029700920":["A-Editions"],"029700921":["Franc, Jo\u00ebl. 5 souffles"],"029700922":["\u00c9ditions Duchamps, Martine Libertino"],"029700923":["Crosslines Essentail Media, Bureau C517"],"029700924":["Humana People to People"],"029700925":["Editions Furor"],"029700926":["Librairie Edition Albatros, Rodrigo D\u00edaz Pino"],"029700927":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029700928":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029700929":["Loetscher, Jenay"],"029700930":["TheAkademy.org, c/o Bastien Wethli"],"029700931":["Editions SELAVI, Marc Niehaus"],"029700932":["Le Grain de LBl\u00e9 International"],"029700933":["Webster University"],"029700934":["FDI - WORLD DENTAL FEDERATION"],"029700935":["Editions So Ham, Florence Lacaze - Studio 7"],"029700936":["Ryan, David"],"029700937":["Edition Davide Verioni, Moreno Verioni"],"029700938":["GLIFA, Gute Literatur f\u00fcr alle"],"029700939":["Asdiwal, Revue genevoise d'anthropologie et d'hist. c/o Unit\u00e9 d'histoire des religions"],"029700940":["Editions du Grand-Saint-Bernard"],"029700941":["Editions D+P SA, Patricia Oliveira"],"029700942":["Gaillard-Sarron, Catherine"],"029700943":["Billquist Communications News, Palais des Nations"],"029700944":["Mus\u00e9e international de la Croix-Rouge et du Croiss"],"029700945":["Amdama, Martine Richard Bovay"],"029700946":["Galaktus Studios, c/o FIDUCIAIRE JAQUES SA"],"029700947":["Plaisir et Valeur d'histoire \u00e9ditions S\u00e0rl"],"029700948":["Chopard & Cie SA"],"029700949":["Compagnie sturmfrei"],"029700950":["Service arch\u00e9ologique de l'Etat de Fribourg"],"029700951":["AS'Cr\u00e9ations SA"],"029700952":["Lewis, Dr. Robert"],"029700953":["Pro Jura"],"029700954":["Association Nova et Vetera"],"029700955":["Gateways Beyond - Beyond Resources"],"029700956":["The Research Methods Laboratory, Dr. William Feighery"],"029700957":["HLP Publishing, HL Production SA"],"029700958":["Centre de linguistique et des sciences du langage, Bureau 3147 - Facult\u00e9 des lettres"],"029700959":["IDPURE, Thierry H\u00e4usermann"],"029700960":["Make8elieve, Baptiste Lefebvre"],"029700961":["Universal Rights Group"],"029700962":["ECAL - Ecole cantonale d'art de Lausanne, Selim Atakurt"],"029700963":["Association D\u00e9cadrages"],"029700964":["Petitpierre, Genevi\u00e8ve"],"029700965":["KENZARA"],"029700966":["Association La Nef, Madame Delphine Donz\u00e9"],"029700967":["Ibex Press"],"029700968":["Mus\u00e9e cantonal d'arch\u00e9ologie et d'histoire, Palais de Rumine"],"029700969":["Cahiers de Vallesia, Beihefte zu Vallesia"],"029700970":["Editions mardi soir, c/o Personeni Raffaele Sch\u00e4rer arch."],"029700971":["Association for the Promotion of Contemporary Art"],"029700972":["Les \u00e9ditions la Voix Royale, c/o Fiduconsult S.A."],"029700973":["Editions Coeur"],"029700974":["FONDATION LEBHERZ-CORNELIUS CELSUS, Editions Fondation LCC"],"029700975":["Laboratoire de sociologie urbaine, EPFEL-ENAC-INTER-LASUR"],"029700976":["Service Social International"],"029700977":["BTEE SA Environnement & S\u00e9curit\u00e9"],"029700978":["Investment & Strategy, c/o La Muse"],"029700979":["Editions larguer les amarres"],"029700980":["Editions NeuroFit, Dr. Yannick Pauli"],"029700981":["Sandoz, Laurent"],"029700982":["Je S\u00e8me, F\u00e9d\u00e9ration romande d' Eglises \u00e9vang\u00e9liques"],"029700983":["Bacula Systems SA"],"029700984":["Feuz, Nicolas"],"029700985":["Vigousse S\u00e0rl, Martine Erard"],"029700986":["Editions Pierre Philippe, Philippe Villette"],"029700987":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire du canton de Fribourg"],"029700988":["les \u00e9ditions due Ma\u00eetre S\u00e0rl"],"029700989":["Editions Autour d'Elles"],"029700990":["Bourquin, Lionel"],"029700991":["Le Chat Grenadine, Christophe Meyer"],"029700992":["IDPURE, Thierry H\u00e4usermann"],"029700993":["Editions Eaux Troubles, Nicolas Baron"],"029700994":["L'indice-pensable, Eveline Sautaux"],"029700995":["Fondation Fellini pour le cin\u00e9ma"],"029700996":["Respini, Alessandra"],"029700997":["F\u00e9d\u00e9ration Romande des Consommateurs"],"029700998":["C3Centricity"],"029700999":["Les Editions du Bonnet Rouge"],"029701000":["European Association for the Study of the Liver (E"],"029701001":["Socialinfo"],"029701002":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029701003":["Geneva Academy of International Humanitarian Law a, Acad\u00e9mie de droit international humanitaire"],"029701004":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"029701005":["Ecole d'Ing\u00e9nieurs et d'architectes de Fribourg, Institut TRANSFORM"],"029701006":["Compagnie Financi\u00e8re Richemont SA"],"029701007":["Vuilleumier Kobel, Charlene"],"029701008":["P\u00e9pites d'encre, Julie du Fay de Lavallaz Savoy"],"029701009":["Clement, Khrissy"],"029701010":["Geneva Centre for Human Rights Advancement and Glo"],"029701011":["GUID'ARTS - DCDAMEC S\u00e0rl"],"029701012":["nyce, c/o Mazars"],"029701013":["AITES, c/o MIE 2"],"029701014":["Centre de la photographie Gen\u00e8ve, BAC-B\u00e2timent d'art contemporain"],"029701015":["HAP International, IEH2"],"029701016":["Ereman & Resaw, Gertrude Nimako-Boateng"],"029701017":["Basso, Amides. Humago"],"029701018":["Anamon-\u00e9ditions titulaire Nathania Boschung"],"029701019":["Ergas, Jeremy"],"029701020":["Pittet, Alexandre"],"029701021":["Librairie Naito, Le Petit Prince"],"029701022":["Gueudet Publishing SA"],"029701023":["Association Pro Aventico"],"029701024":["Editions M\u00e9tamorphoses, Francine Jeanmonod"],"029701025":["VPS SA"],"029701026":["L'APAGE, Madame Karine Tissot Chevallier"],"029701027":["Caran d'Ache SA"],"029701028":["Vanat, Laurent"],"029701029":["Association Focused On Nature"],"029701030":["Coninco Editions SA, c/o CONINCO Explorers in finance SA"],"029701031":["Gomez Malave, Heber"],"029701032":["Editions AST"],"029701033":["Dumont, Thierry"],"029701034":["Samuel Bitton Photographie"],"029701035":["CDA-Production s\u00e0rl"],"029701036":["BECKBOOKS"],"029701037":["SECT Sciences, Education, Cultures, Traditions. Fran\u00e7ois Miche"],"029701038":["Fondation Jan Michalski, pour l'\u00e9criture et la litt\u00e9rature"],"029701039":["Homaya, H. Montakab"],"029701040":["Monde Nouveau/Afrique Nouvelle, Fweley Diangitukwa"],"029701041":["5 Sens Editions, Madame Anne-Lise Wittwer"],"029701042":["Editions Egeiro, c/o Centre NeuroFit Dr Yannick Pauli"],"029701043":["Giglioli, Davide"],"029701044":["Imagine Sarl"],"029701045":["EDITIONS D'AC\u00d4TE, Thierry Jehotte"],"029701046":["Libine, Danielle"],"029701047":["Platinum Press Editions"],"029701048":["Pedretti, Raoul"],"029701049":["Editions A-Eurysth\u00e9e, Monsieur Bernard Antoine Rouffaer"],"029701050":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire du canton de Fribourg"],"029701051":["Fri Art, Kunsthalle Fribourg"],"029701052":["Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne, EPFL - EFNAC - LESO - PB"],"029701053":["Mus\u00e9e d'histoire"],"029701054":["Centre d'Art Contemporain Gen\u00e8ve"],"029701055":["Catherine Pr\u00e9laz Architecte, Espace d'Art Contemporain"],"029701056":["LBC Luxury Brand Communications sarl"],"029701057":["Institut Internationales des droits de l' enfant"],"029701058":["Global Studies Institute"],"029701059":["Baitan, Mathias"],"029701060":["Jardon-El Hiny, St\u00e9phanie"],"029701061":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029701062":["Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel"],"029701063":["Pro Ethnographica, Fran\u00e7ois Miche"],"029701064":["Oser sa vie, V\u00e9ronique et Thierry Balthasar"],"029701065":["Kartoglu, Umit Hamdi"],"029701066":["5 Sens Editions, Madame Anne-Lise Wittwer"],"029701067":["ISY Editions"],"029701068":["EDITIONS NOTARI"],"029701069":["Mus\u00e9e suisse de l'appareil photographique"],"029701070":["HEPIA \u2013 Gen\u00e8ve // HES-SO, Haute \u00e9cole du paysage, d'ing\u00e9nierie"],"029701071":["Editions NAOMI"],"029701072":["Ferrari, Sylvie"],"029701073":["Mereu, Francesca"],"029701074":["Tamedia Publications Romandes SA, Fabrice Schoch"],"029701075":["Munnikhuis, Joan"],"029701076":["INGPHI Press"],"029701077":["Chartrand, Sylvie"],"029701078":["Editions Pierre Philippe, Philippe Villette"],"029701079":["Ecole d'architecture ATHENAEUM EAAL SA"],"029701080":["Archer, Luke"],"029701081":["Editions Vallesia, Archives de l'Etat du Valais"],"029701082":["\u00c9ditions La Cit\u00e9"],"029701083":["Editions Institut L'Homme et le Temps"],"029701084":["Eyes and Ears / D.L. Kung, La Ferme Sous-les-Roches"],"029701085":["IMD International Insitute for Management, Development"],"029701086":["FIM MotoGP Results Guide, c/o Werner Heafliger"],"029701087":["\u00e9ditions Aquilea, Ordinata S\u00e0rl"],"029701088":["Roggen S\u00e0rl, Les Editions du Bois Carr\u00e9"],"029701089":["Association Artisan de la transition"],"029701090":["Pittet Communication SA"],"029701091":["Artmorphos, June Papineau"],"029701092":["Joy Mann\u00e9"],"029701093":["CEMA"],"029701094":["Lehmann, Anita"],"029701095":["Tradulex"],"029701096":["Mus\u00e9e d'histoire naturelle Fribourg"],"029701097":["Bibracte Editions, Thomas Mazzone"],"029701098":["EPFL ENAC SAR"],"029701099":["Lemaitre, Bruno"],"029701100":["Mus\u00e9e de l'H\u00f4tel-Dieu, Anne Schild"],"029701101":["APCd Fondation"],"029701102":["AERO-LOGIQUE, \u00e9ditions sp\u00e9cialis\u00e9es"],"029701103":["Editions Clinamen"],"029701104":["Maximage 10"],"029701105":["Editions Chamalo, Yves Schaefer"],"029701106":["Les Editions Entraide, Centre de Psychologie"],"029701107":["Aebi, Janina"],"029701108":["Editions CCCM \u00ae, Yolande Schmidt"],"029701109":["Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel"],"029701110":["L'Onomatop\u00e9e BD Club"],"029701111":["Direction de la sant\u00e9 et des affaires sociales"],"029701112":["Chra\u00efti, Djem\u00e2a"],"029701113":["Onstad, Alicia"],"029701114":["Pugnale, Pierpaolo. P\u00e9cub"],"029701115":["BAM International s\u00e0rl"],"029701116":["Editions Eaux Troubles, Nicolas Baron"],"029701117":["Guillaume Lemonde"],"029701118":["Cadrat Editions, C. Gottraux Roos"],"029701119":["Dos Santos, Valerie"],"029701120":["Berger productions, Philippe Gallaz"],"029701121":["Soci\u00e9t\u00e9 Biblique Francophone"],"029701122":["AITES, c/o MIE 2"],"029701123":["Rosset, Marc. M\u00e9diatuer Professionnel"],"029701124":["GOOD HEIDI PRODUCTION SARL, Xavier Casile"],"029701125":["Compass, c/o Kurt und Lis Buehlmann"],"029701126":["Dr. Daniel Low-Beer"],"029701127":["KLDM Kreativ-Literatur Daniela Muthreich"],"029701128":["Etat du Valais / Service des hautes \u00e9coles, Centrale cantonale des moyens d' enseignement"],"029701129":["Libre Pens\u00e9e de Gen\u00e8ve"],"029701130":["Zestemotion, Nadia Plata"],"029701131":["Sept.ch SA"],"029701132":["ARCHIZOOM EPFL"],"029701133":["Association Dialogue c\u00e9ramique, c/o Madame Claude Presset"],"029701134":["Manoir de la Ville de Martigny"],"029701135":["Piano Nobile"],"029701136":["Editions des Malvoisins"],"029701137":["Editions Jojinka, Joseph Borzykowski"],"029701138":["Praz, Narcisse"],"029701139":["Jaquet, Corinne. CoJPresse / Les Editions du Chien Jaune"],"029701140":["Service Social International"],"029701141":["Imprimerie d' Anniviers L\u00e9Z\u00e9ditions, Monsieur Paolo Marandola"],"029701142":["F\u00e9d\u00e9ration genevoise de coop\u00e9ration"],"029701143":["ALMA LUX, Association \u00e0 but non-lucratif"],"029701144":["Ca\u00f1ete, Jorge. Interior Design Philosophy"],"029701145":["Entreligne, Oliver Collaud"],"029701146":["ICBL-CMC"],"029701147":["earlybird-life.com, Madame Grivel-Favre"],"029701148":["Vuilleumier Kobel, Charlene"],"029701149":["Presses Litt\u00e9raires de Fribourg (PLF), Universit\u00e9 de Fribourg"],"029701150":["EDITIONS NOTARI"],"029701151":["Eclats de Parole (EdP), c/o Franco Rau"],"029701152":["Gottraux, Pierre"],"029701153":["Brasseur, Alexis"],"029701154":["BioSant\u00e9 Editions SA, Cl\u00e9mence Fruit"],"029701155":["Gauthier, Thomas"],"029701156":["Save Our Seas Foundation (SOSF), SOSF Headquarters"],"029701157":["ECAL - Ecole cantonale d'art de Lausanne, Selim Atakurt"],"029701158":["KARCH-GE, Monsieur Jacques Thi\u00e9baud"],"029701159":["Coates Enterprises"],"029701160":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"029701161":["Editions Montsalvens, Association culturelle"],"029701162":["Association Nova et Vetera"],"029701163":["Zig \u00e9ditions"],"029701164":["Delight Factory S\u00e0rl"],"029701165":["Galland, Mathieu"],"029701166":["Centre de Recherches P\u00e9riph\u00e9riscopiques, Pierre Andr\u00e9 Sch\u00fcpbach"],"029701167":["Isadora Editions, Isadora Crettaz"],"029701168":["Virtuose Editions"],"029701169":["Laboratoire d'architecture et technologies durable, EPFL-ENAC-IA-LAST"],"029701170":["Groupe de Recherche Alpina, Monsieur Jean B\u00e9n\u00e9dict"],"029701171":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029701172":["Maurice Fitzgerald Consulting"],"029701173":["Bortolini, Blenda Elizabeth"],"029701174":["Centre d'\u00e9dition contemporaine, Madame V\u00e9ronique Bacchetta"],"029701175":["\u00c9ditions HEP-BEJUNE"],"029701176":["Fleury, Olivier. JC2033"],"029701177":["OIDEL, Madame Eva Perez"],"029701178":["Juvet, Thierry et Monique"],"029701179":["Isenschmid, Marc"],"029701180":["Grimaces \u00e9ditions, c/o Dominique Vecchio"],"029701181":["R - F Castel, Monsieur Richard Altieri"],"029701182":["Editions D+P SA, Patricia Oliveira"],"029701183":["Association KALIOPA"],"029701184":["Edition Terre C\u00e9leste"],"029701185":["Editions Les Sept Fl\u00e8ches"],"029701186":["Yersin, Jean-Marc. Photographie"],"029701187":["Caran d'Ache SA"],"029701188":["EPFL IRGC, Madame Anca Rusu"],"029701189":["Prof. Philip D. Jaff\u00e9, CIDE - Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"029701190":["Blanco, Tania. Lotus Idea"],"029701191":["Bfluid Recherche & Expertise, Madame Sonia Lavadinho"],"029701192":["Association du Ch\u00e2teau de la Roche, Florence Bertholet"],"029701193":["L'homme qui rit, Olivier Gaillard \u00e9diteur"],"029701194":["Teramedia S\u00e0rl"],"029701195":["Immersions Mag S\u00e0rl"],"029701196":["Mooser, Michel"],"029701197":["Nina Edition, Nina Montangero"],"029701198":["Harris-McCarrick"],"029701199":["La Puce, Olivier Jaquet"],"029701200":["Carrel, Daniel. KIM Organisation S\u00e0rl"],"029701201":["Dahlgren, John"],"029701202":["Amdama, Martine Richard Bovay"],"029701203":["Editions Oladios, Nadia Staub"],"029701204":["Micronaut Editions, c/o Julien Gremaud"],"029701205":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire du canton de Fribourg"],"029701206":["Petzl Gerhard, Publishing house GerhardPetzl.com"],"029701207":["Mus\u00e9e historique de Lausanne"],"029701208":["I love Br\u00eale, c/o Bruno Borsatti"],"029701209":["ECAL - Ecole cantonale d'art de Lausanne, Selim Atakurt"],"029701210":["Isacson, Emma"],"029701211":["Wade & Co. SA"],"029701212":["McCarthy, John"],"029701213":["Lubric-\u00e0-brac Productions, Patrick Morier-Genoud"],"029701214":["Editions Soleil d'Encre, Fran\u00e7ois Berger"],"029701215":["TripYourLife Les \u00c9ditions, Triyourlife S\u00e0rl"],"029701216":["Fondation Fellini pour le cin\u00e9ma"],"029701217":["Patrimoine suisse Gen\u00e8ve"],"029701218":["Myaz, Nathalie"],"029701219":["Calderon, Anne"],"029701220":["Harmony Mentor \u00e9ditions"],"029701221":["Save Our Seas Foundation (SOSF), SOSF Headquarters"],"029701222":["Aeby, Heinz"],"029701223":["Save Our Seas Foundation (SOSF), SOSF Headquarters"],"029701224":["Edition Nutrition Holistique, Denise Kruger Fantoli"],"029701225":["Hofer, Laurence"],"029701226":["epopmusic, Alexander Poltier"],"029701227":["Vuilleumier Papers-etc, Christophe"],"029701228":["GRAD, Genevi\u00e8ve Pillet"],"029701229":["Wirz, Bernard. HAGAKURE"],"029701230":["Wild & Other Words"],"029701231":["L'\u00e9criture buissonni\u00e8re, LITTERA-DECOUVERTE"],"029701232":["Editions Mercia du Lac"],"029701233":["Un Monde, c/o Vincent Delfosse"],"029701234":["Fondation AHEAD"],"029701235":["Editions de la Talwogne"],"029701236":["BTL - Beyond The Lens Printing & Publishing"],"029701237":["Zephyr Surgical Implants"],"029701238":["Editions Patrimoine Sant\u00e9"],"029701239":["AS'Cr\u00e9ations SA"],"029701240":["Yammouni, Dr. Joseph"],"029701241":["Bridge Books, c/o PY Rollin"],"029701242":["AITES, c/o MIE 2"],"029701243":["Co-Buisson S\u00e0rl"],"029701244":["Konate, Mamadou Benoko"],"029701245":["Cultive, Valquiria Guillemin"],"029701246":["GLIFA, Gute Literatur f\u00fcr alle"],"029701247":["Le S\u00e9maphore SNC"],"029701248":["Mal\u00e9voz Quartier Culturel"],"029701249":["UNHCR WASH"],"029701250":["The Education Relief Foundation, ERF"],"029701251":["Service de la culture, Ville de Meyrin"],"029701252":["No\u00ebl, Charl\u00e8ne"],"029701253":["Geneva Academy of International Humanitarian Law a, Acad\u00e9mie de droit international humanitaire"],"029701254":["EDLC, Media Entertainment. Tania Retchisky-Benedick"],"029701255":["Groupement ADR/EDMS"],"029701256":["Encres d'Attaque, c/o Claude-Alain Guex"],"029701257":["LORELEO EDITIONS, Marco Maltini"],"029701258":["Editions Au fil du temps, Danielle Aeby"],"029701259":["Editions Qara Gugger"],"029701260":["Mytheum Schweigman"],"029701261":["Ombudfilms S\u00e0rl"],"029701262":["Editions R\u00e9organisation du Monde, Terrasse des Alpes/Apt 715"],"029701263":["Ange Cr\u00e9ations Sarl, Christophe Vielliard"],"029701264":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"029701265":["Collection du CLE, Universit\u00e9 de Lausanne, UNIL-Chamberonne"],"029701266":["Schneider, Sara"],"029701267":["Editions Bleu Poudre S\u00e0rl"],"029701268":["\u00c9ditions Virelangue"],"029701269":["Bergtatt Editions"],"029701270":["Hulin, Audrey"],"029701271":["Edition IROmag, Monique Brasey"],"029701272":["Editions de la Transcendance - Lahlou"],"029701273":["Akin, Bet\u00fcl. Lecturas"],"029701274":["fabric - lp, Patrick Keller"],"029701275":["CREA-7, Jacques-Daniel Rochat"],"029701276":["Editions Sauvages, Renaud Gfeller"],"029701277":["F\u00e9d\u00e9ration vaudoise de coop\u00e9ration"],"029701278":["Deutscher Geschichtsforschender Verein des Kantons, Schriftleitung"],"029701279":["numiservices S\u00e0rl"],"029701280":["Sigma Consulting SA"],"029701281":["Gaillard-Sarron, Catherine"],"029701282":["Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel"],"029701283":["ISEAL, Driton Kajtazi"],"029701284":["Fondation Opale"],"029701285":["Editions Nouvelle Lune, C\u00e9line Lucken"],"029701286":["moinsdecent.net, c/o F. Radeff"],"029701287":["Vaucher, Fanny"],"029701288":["M\u00fctzenberg, Denise. Editions Troglodytes"],"029701289":["IFRC"],"029701290":["Teixeira, Marina"],"029701291":["Ogive"],"029701292":["Editions Lohengrin, Madame Doris Gomes"],"029701293":["Editions Champ Libre"],"029701294":["district creative lab s\u00e0rl"],"029701295":["Advitech Advisory and Technologies SA"],"029701296":["Thomas, J."],"029701297":["Service des affaires culturelles, du canton de Vaud"],"029701298":["Jaquet, Corinne. CoJPresse / Les Editions du Chien Jaune"],"029701299":["\u00c9ditions Encre Fra\u00eeche"],"029701300":["Melina Editions, Madame Paula Hensch"],"029701301":["Centre de la photographie Gen\u00e8ve, BAC-B\u00e2timent d'art contemporain"],"029701302":["ISY Editions"],"029701303":["Omaboe, Dr. m\u00e9d. v\u00e9t. Nortey"],"029701304":["Kick and Rush, Christophe Bertschy"],"029701305":["Association CHS Alliance, Gbetoho Bonaventure Sokpoh"],"029701306":["Baumann, Silvia"],"029701307":["The Letterworth Press"],"029701308":["Mathieu, Roberte"],"029701309":["urbant S\u00e0rl, edition talpa mundum ferens"],"029701310":["Save Our Seas Foundation (SOSF), SOSF Headquarters"],"029701311":["FEDE Publications, F\u00e9deration Europeenne des \u00c9coles -"],"029701312":["Edition du Roc, c/o Juillerat Chervet SA"],"029701313":["FAS F\u00e9d\u00e9ration des architectes suisses, Section Romandie p.a. aae architectes"],"029701314":["Editions PUNK, Nicolas Genoud"],"029701315":["Moulin, Audrey"],"029701316":["Davis, Audrey"],"029701317":["Decourroux, Philippe. Philippe Bieri"],"029701318":["Loetscher, Jenay"],"029701319":["Dufey Corbaz, B\u00e9atrice"],"029701320":["Atelier 20"],"029701321":["alafolie, Marisa De Oliveira"],"029701322":["Del\u00e9mont'BD, Rencontres de bande dessin\u00e9e"],"029701323":["Korinsek Porta, Anita"],"029701324":["Association Mobsya"],"029701325":["Editions Mercia du Lac"],"029701326":["Carmel ND de l'Unit\u00e9"],"029701327":["Triptyque, c/o Michel Bertholet"],"029701328":["Soci\u00e9t\u00e9 Biblique Francophone"],"029701329":["Presses du Belv\u00e9d\u00e8re"],"029701330":["Talking4good, c/o Florence Dambricourt"],"029701331":["Smadja, Fabien. co-efficient3"],"029701332":["filigrane.art SA"],"029701333":["Henry, J.Yves. c/o FFMI sarl"],"029701334":["Editions D+P SA, Patricia Oliveira"],"029701335":["Renaudin, Hugo"],"029701336":["Association Jardin Urbain"],"029701337":["Cleak, Andrew John. Klik"],"029701338":["Association Alveoh, c/o No\u00e9 F\u00e9ret"],"029701339":["c&b Art - London"],"029701340":["Borgeaud, Virginie"],"029701341":["Espace Nicolas Schilling et Galerie"],"029701342":["Je S\u00e8me, F\u00e9d\u00e9ration romande d' Eglises \u00e9vang\u00e9liques"],"029701343":["Fonds d'art contemporain de Meyrin (FACM), Ville de Meyrin"],"029701344":["Currat, Philippe"],"029701345":["Association Nova et Vetera"],"029701346":["Enfants du Monde"],"029701347":["Extensio et Progressio SARL"],"029701348":["Constellation Equinoxe SA, St\u00e9phane Sapin"],"029701349":["Kellett-Smith, Lara"],"029701350":["Globe Cartoon, Les Dessinateurs Associ\u00e9s. Patrick Chappatte"],"029701351":["Hiron Editions, Division de Carrier Walker International S\u00e0rl"],"029701352":["Association Particip'Action"],"029701353":["Editions Pour ainsi dire"],"029701354":["DiversEarth"],"029701355":["Zingerevich, Ela"],"029701356":["ECAL - Ecole cantonale d'art de Lausanne, Selim Atakurt"],"029701357":["Association Les Deux Boucliers, c/o Dominique Annoni"],"029701358":["Sandoz, Laurent"],"029701359":["Gore des Alpes"],"029701360":["Editions Z\u00e9nobie"],"029701361":["Association l'Agora d'Hypatie, Madame Chlo\u00e9 Lavie"],"029701362":["ANYMA"],"029701363":["Prestige Graphique SA"],"029701364":["Association Unipersonnelle Arch\u00e9ographie"],"029701365":["Commune de Bagnes"],"029701366":["Editions Torti, Madame Dominique Torti"],"029701367":["Marelli, Luc"],"029701368":["Tinguely, Marit"],"029701369":["Centre d'\u00e9dition contemporaine, Madame V\u00e9ronique Bacchetta"],"029701370":["Riesenmey, Suzanne"],"029701371":["CAN Centre d'Art Neuch\u00e2tel, Sebastian Verdon"],"029701372":["Les \u00e9ditions du nouvel Homme, G\u00e9rard Zaugg"],"029701373":["Compagnie Financi\u00e8re Richemont SA"],"029701374":["Fossati, Charlotte. Pierrette Charlotte Medjo Fossati"],"029701375":["Au-Del\u00e0"],"029701376":["Fondation Hirondelle"],"029701377":["PLF Editions, Matthieu Corpataux"],"029701378":["Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire du canton de Fribourg"],"029701379":["Association pour le Maintien du Patrimoine A\u00e9ronau, Edouard Schubert & Vincent Seguin"],"029701380":["Editions Atalahalta"],"029701381":["Haute \u00e9cole de gestion de Gen\u00e8ve"],"029701382":["Adamas"],"029701383":["EPFL LEARN"],"029701384":["Schweighofer, Fran\u00e7oise"],"029701385":["CEMA"],"029701386":["The ICCA Consortium"],"029701387":["Bertidea S\u00e0rl"],"029701388":["EPFL LEARN"],"029701389":["Callas-Dubois, Ir\u00e9na"],"029701390":["Sudan, Corinne"],"029701391":["Feupo Mefenza, Henritte Pulch\u00e9rie. auto-\u00e9dition"],"029701392":["\u00c9ditions SUR LE HAUT, Daniel Musy"],"029701393":["Vitangelo Ardito, Eduardo Blanes,. Jos\u00e9 Ignacio Linazasoro, Thierry Manasseh"],"029701394":["Spring, Antonella"],"029701395":["Reboh, Michel"],"029701396":["Editions La Magie du Coeur, Nathalie Vidal"],"029701397":["O\u00efh\u00e9nart, Maud"],"029701398":["Ulivieri, Gabriel"],"029701399":["Muller, Isabelle. \u00c9cole de l'Intuition"],"029701400":["Flueckiger, Lionel"],"029701401":["Arolla Press, Marc Robinson"],"029701402":["Association Amaretto"],"029701403":["Kniga \u00c9ditions"],"029701404":["GOOD HEIDI PRODUCTION SARL, Xavier Casile"],"029701405":["Basile, Carlo"],"029701406":["Post Tenebras Libris"],"029701407":["Maillard Str\u00fcby, Fran\u00e7oise. Institut Science Infirmi\u00e8re"],"029701408":["Torticolis et Fr\u00e8res, c/o Alexandre Correa"],"029701409":["Cretton, Michel. Station Five Avenue Editions"],"029701410":["Garbo Comics"],"029701411":["PS Editions, c/o CJD Commerce International"],"029701412":["Savioz, Cathy"],"029701413":["DevPro - Centre HES-SO de D\u00e9veloppement Profession, Haute Ecole de Gestion de Fribourg"],"029701414":["marmot publishing, Reto St\u00f6cklin"],"029701415":["odoratNEWS, Caroline Reverdy"],"029701416":["\u00c9ditions Nordsix"],"029701417":["Charri\u00e8re, Jean-Marc. Nature libre"],"029701418":["ACTITUDES COACHING"],"029701419":["Mes Editions \u00e0 Moua !, Moua ! Animation & Communica"],"029701420":["\u00c9ditions de la Chervignine, Fondation A. et N. Bretz-H\u00e9ritier"],"029701421":["Editions A c\u00f4t\u00e9 de cela, Marcel Burger"],"029701422":["Ejikeme, Philip"],"029701423":["Make8elieve, Baptiste Lefebvre"],"029701424":["valexperience.com S\u00e0rl, Philip Sch\u00fcpbach"],"029701425":["Genevaz, Rachel. Auto \u00e9dition"],"029701426":["Spycher, Sandrine"],"029701427":["Diassouka, Christian"],"029701428":["UNITAR"],"029701429":["\u00c9ditions du Sauvage"],"029701430":["RCE RUIZ CARDINAUX ENTERTAINMENT"],"029701431":["Institut Cr\u00e9ole en Suisse"],"029701432":["Academy & Finance SA, Andr\u00e9-Val\u00e9ry Bordes"],"029701433":["Double ligne S\u00e0rl"],"029701434":["\u00e9ditions du goudron et des plumes"],"029701435":["Gianadda, Olivier"],"029701436":["AITES, c/o MIE 2"],"029701437":["Biz4Kids SA"],"029701438":["ALICE EPFL, BP4321"],"029701439":["Nkashama, Belotie"],"029701440":["Lawson, Alison"],"029701441":["Love for Humanity Editions, Pluchino Grandjean"],"029701442":["Accrosens \u00e9ditions"],"029701443":["Le Cric, print edition. Imprimerie Cricprint"],"029701444":["Deli\u00e8re, Yanna. auto-\u00e9dition"],"029701445":["O'Dea, Clare"],"029701446":["Gennari Curlo, Guendalina"],"029701447":["Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne, EPFL-ENAC-TSAM"],"029701448":["SYSANA"],"029701449":["Skill & Solution Accelerator, Auto-\u00e9dition"],"029701450":["Fleury, Olivier. JC2033"],"029701451":["ECAL - Ecole cantonale d'art de Lausanne, Selim Atakurt"],"029701452":["Maison Noctua, Association culturelle"],"029701453":["Genoud Arts graphiques SA"],"029701454":["Alonso, Ignacio"],"029701455":["Moreira, Elvira"],"029701456":["Pannatier, Christian"],"029701457":["Trans4Freedom"],"029701458":["Geneva Academy of International Humanitarian Law a, Acad\u00e9mie de droit international humanitaire"],"029701459":["Human Right 2 Water, Amanda Loeffen"],"029701460":["Editions Job\u00e9-Truffer S\u00e0rl, Alexandre Truffer"],"029701461":["Garzoni, Sandy"],"029701462":["Editions Torti, Madame Dominique Torti"],"029701463":["Stettler, Lydia"],"029701464":["Bedurya Publications, TME-Tibetan Medicine Education center"],"029701465":["World XR"],"029701466":["International Table Tennis Federation, Silvia Bernhard"],"029701467":["Global Migration Centre, The Graduate Institute"],"029701468":["Suermondt, Aleksandra"],"029701469":["maman-poule, Luana Reiser"],"029701470":["La Plume Royale"],"029701471":["Association Co&xister"],"029701472":["\u00c9ditions HEP-BEJUNE"],"029701473":["\u00c9ditions SUR LE HAUT, Daniel Musy"],"029701474":["Zoa Ra-On"],"029701475":["Le Journal Gauchebdo"],"029701476":["ICBL-CMC"],"029701477":["FONDATION LEBHERZ-CORNELIUS CELSUS, Editions Fondation LCC"],"029701478":["Cross-border Research Association"],"029701479":["Fatrasproduction / A.De.Litt Cie, Madame Evelyne Domenjoz"],"029701480":["Lais, Stephan. c/o Joana Avila Alves Pereira"],"029701481":["Daehne, Radha"],"029701482":["EDHEA - the Valais of Art"],"029701483":["BBH Solutions Visuelles"],"029701484":["Association d'\u00e9tudes et de recherches Otto Muehl"],"029701485":["Editions de l'ACS, Bruno Tourniaire"],"029701486":["Editions Lettres de soie, Mase. Festival de la correspondance, Manuella Maury"],"029701487":["Jaquet, Corinne. CoJPresse / Les Editions du Chien Jaune"],"029701488":["Henry, J.Yves. c/o FFMI sarl"],"029701489":["Centre International d'\u00c8tudes Portugaises de Gen\u00e8v"],"029701490":["Tunnel Tunnel, c/o Olivia Fahmy"],"029701491":["ELS Management S\u00e0rl"],"029701492":["saisOn des pluies \u00e9ditions, c/o Elodie Masin"],"029701493":["Les \u00e9ditions Petit Jean"],"029701494":["SYMBOL SA"],"029701495":["Alpigrammes, Monsieur Emmanuel Fo\u00ebx"],"029701496":["Lavi, Max-Henri"],"029701497":["Wahl, David. Meriem Jacot"],"029701498":["Baeriswyl, Rapha\u00ebl. RELEVATEUR.CH"],"029701499":["Zou, Qingshun"],"029701500":["Molecular Press, Peter McCarey"],"029701501":["Jiranek, Marion. Editions Abietum"],"029701502":["Le temps se l\u00e8ve Editions, Chez Fr\u00e9d\u00e9ric Leuba"],"029701503":["Gore des Alpes"],"029701504":["Geneva Water Hub, World Meteorological Organisation (WMO)"],"029701505":["Engage Sport & Entertainment SA"],"029701506":["Crauwels, Thomas. Fine Alpine Photography"],"029701507":["SPLOTCH!, c/o Lionel Bourquin, AtelierU"],"029701508":["Editions LesObservateurs"],"029701509":["cmc \u00e9ditions S\u00e0rl"],"029701510":["de Martini, Phyllis Pritchet"],"029701511":["Zoyah/JFF Publishing, Catherine Hayoz"],"029701512":["Charcosset, Am\u00e9lie. c/o L-Imprimerie"],"029701513":["D'autres voies"],"029701514":["- B\u00b0 -, Claire Bernier"],"029701515":["Chatton, Pierre-Fran\u00e7ois"],"029701516":["\u00c9ditions Eoliyah"],"029701517":["Editions Centre d'Impression Le Pays SA"],"029701518":["SWISS Foundation for Innovation and Training, in Surgery (SFITS)"],"029701519":["Universit\u00e9 de Lausanne"],"029701520":["Henrion, Xavier"],"029701521":["Mesey, Christel"],"029701522":["Cucciniello, Giulia"],"029701523":["Th\u00e9venaz, Benoit"],"029701524":["MCA concept"],"029701525":["Roggen S\u00e0rl, Les Editions du Bois Carr\u00e9"],"029701526":["Association Tricrochet"],"029701527":["Duteil, L\u00e9onard"],"029701528":["La Dogana"],"029701529":["maison d'\u00e9dition i-liredition jeunesse, Ilir Xheladini"],"029701530":["Ferring International Center S.A., Ferring R&D"],"029701531":["OLI Investissements"],"029701532":["Chateau Quoi Productions, c/o Rebekah Jorgensen"],"029701533":["Jhogasundram, Meera"],"029701534":["Orchydia"],"029701535":["Association du site de l'Abbatiale de Payerne"],"029701536":["ADMEE-Europe, Presses de l'ADMEE, c/o IRDP"],"029701537":["Cellaire SA, c/o Fiduciaire CM Fidatel S.A."],"029701538":["oohwii SA"],"029701539":["Cl\u00e9ment, Sam"],"029701540":["Editions d'Amont"],"029701541":["Metzger, St\u00e9phanie"],"029701542":["Padar, Thomas. Particulier"],"029701543":["Anton Paar TriTec SA"],"029701544":["M\u00e9taphores SA, Pierre-Dominique Chardonnens"],"029701545":["Scriptis, Editions S\u00e0rl"],"029701546":["Ringaby Woehr, Annika"],"029701547":["Diffusion de la Bible, G\u00e9rard Moinat"],"029701548":["Peiry, Fabien"],"029701549":["Delhom, Jean-Fran\u00e7ois"],"029701550":["Gousman Couchepin, Weideren"],"029701551":["Memo International SA"],"029701552":["valexperience.com S\u00e0rl, Philip Sch\u00fcpbach"],"029701553":["Henry, James"],"029701554":["Fleurs de Vies - Auto \u00e9dition, Sylvie Blanchon"],"029701555":["Les Editions du Puits"],"029701556":["PS Editions, c/o CJD Commerce International"],"029701557":["Association Nova et Vetera"],"029701558":["Les Editions du Raimeux, c/o Imprimerie Roos SA"],"029701559":["FAS Gen\u00e8ve"],"029701560":["Association Rapsodia"],"029701561":["Tollenaar-Szanto, Nora"],"029701562":["Fondation Fellini pour le cin\u00e9ma"],"029701563":["Barraud, Christophe"],"029701564":["Editions Lumi\u00e8re, Marque de Festen Institute SARL"],"029701565":["Lunidea"],"029701566":["\u00c9ditions Le Temps de l'Arc, Anne Bregani"],"029701567":["\u00c9dition de Tavas / Pandor Rives SA"],"029701568":["Samuel Bitton Photographie"],"029701569":["DPS Editions"],"029701570":["Note-Pinte, Laure"],"029701571":["\u00e9ditions askip, c/o H\u00e9l\u00e8ne Montero"],"029701572":["ATIKA EDITIONS"],"029701573":["Growthpublisher-Law, Dr. Inge Hochreutener"],"029701574":["Goncharenko, Viktoriya"],"029701575":["Seelentag, Leana"],"029701576":["Egis Law"],"029701577":["Marc Jancou Contemporary Editor"],"029701578":["Centre de droit bancaire et financier, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve"],"029701579":["Vixy"],"029701580":["Editions Tisser les voix, Bouchra A\u00eft Ahmed"],"029701581":["Mellace, Claudio"],"029701582":["Launaz \u00e9d. - Hymne \u00e0 la Vie"],"029701583":["Aeby, Sylvain"],"029701584":["Fondation Jean-Marc Probst pour le Petit Prince"],"029701585":["Editions Purement Romance"],"029701586":["Garbo Dream S\u00e0rl"],"029701587":["Simon Flores, Shareena"],"029701588":["Association Entremont & Merveilles, chez Pascal Rebetez"],"029701589":["Let's feel good, Ariane Derivaz"],"029701590":["Moontaha S\u00e0rl"],"029701591":["Roberto, Gianni-Luca"],"029701592":["Rigotti, Maria"],"029701593":["Schneider, Sara"],"029701594":["Editions GP, c/o Fabrice Pittet"],"029701595":["Cie En d\u00e9route"],"029701596":["Miami books, c/o Atelier 13"],"029701597":["coincoin"],"029701598":["atma"],"029701599":["Fondation Sa\u00efd Ramadan, P.A. Centre islamique de Gen\u00e8ve"],"029701600":["\u00c9ditions SUR LE HAUT, Daniel Musy"],"029701601":["GOOD HEIDI PRODUCTION SARL, Xavier Casile"],"029701602":["Kurt, Hulya"],"029701603":["\u00c9ditions Rh\u00e9ane"],"029701604":["Lattion, Aur\u00e9lie"],"029701605":["ODDO BHF (Suisse) SA"],"029701606":["Editions Tintagel, Am\u00e9lie Hanser"],"029701607":["Bogana, Alan. Cassapanca"],"029701608":["FIBA Foundation, Miguel Font"],"029701609":["Medium Sans Serif"],"029701610":["Caron, Christine"],"029701611":["Fleury, Olivier. JC2033"],"029701612":["StrideYourPassion S\u00e0rl"],"029701613":["Les Editions des Mus\u00e9es de Pully"],"029701614":["Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9ral de Lausanne (EPFL), Biblioth\u00e8que"],"029701615":["Perceuse Productions Sc\u00e9nes"],"029701616":["Bohnet, Fran\u00e7ois"],"029701617":["H\u00e9ritage \u00c9ditions SA, c/o Fimisa SA"],"029701618":["DM Editions S\u00e0rl"],"029701619":["Canetti, Flavio"],"029701620":["Montagne, Marc"],"029701621":["Degoumois, Pascal"],"029701622":["Lettres en liesse"],"029701623":["Gore des Alpes"],"029701624":["Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel"],"029701625":["HEYditions, Olivier VARIN"],"029701626":["Chez Yvette / Association d'auteurs ind\u00e9pendant, Nicolas Sjostedt"],"029701627":["Geneva Health Files, Priti Patnaik"],"029701628":["Emmel, V\u00e9ronique"],"029701629":["Buchbinder, Isabel"],"029701630":["Tschopp, David"],"029701631":["IWMC World Conservation Trust, Eugene Lapointe"],"029701632":["Jaquet, Corinne. CoJPresse / Les Editions du Chien Jaune"],"029701633":["Chaponni\u00e8re & Firmenich SA"],"029701634":["Bourquin, Ana\u00efs Carmen"],"029701635":["Morvan, Marine"],"029701636":["Touring Club Schweiz, Verlag Touring"],"029701637":["Etat du Valais / Service des hautes \u00e9coles, Centrale cantonale des moyens d' enseignement"],"029701638":["Marquis, Solange"],"029701639":["AGKURA - MAISON D'\u00c9DITION"],"029701640":["Berthoud, Jennifer"],"029701641":["Labaki-Bacca, Eurydice"],"029701642":["Just Milieu SA"],"029701643":["P\u00e9pites.club"],"029701644":["Williams, Carl"],"029701645":["Association ECCE"],"029701646":["Bellever, Caroline S."],"029701647":["Gaillard-Sarron, Catherine"],"029701648":["CERF - Centre d'enseignement et de recherche pour, \u00e0 l'enseignement au secondaire / Uni de Fribourg"],"029701649":["Moorhead, John"],"029701650":["Editions Z\u00e9nobie"],"029701651":["Garcia, Nicola"],"029701652":["Stirnemann, M. V\u00e4nci"],"029701653":["Ross\u00e9, Jocelyne"],"029701654":["COMAMALA ISMAIL ARCHITECTES S\u00e0rl"],"029701655":["Marolf, Rebecca"],"029701656":["Haymoz, Jennifer"],"029701657":["CHAMOIS, Jean-Charles"],"029701658":["Clerc, Eric"],"029701659":["Buchs, Florence"],"029701660":["les Clefs du savoir, Fondation Inartis"],"029701661":["Studios-S, Publishers"],"029701662":["IGraphix"],"029701663":["Zbinden, Beata"],"029701664":["Duchoud, Bernadette"],"029701665":["Le Pas du C\u00e9tac\u00e9"],"029701666":["\u00e9ditions du goudron et des plumes"],"029701667":["Henry, J.Yves. c/o FFMI sarl"],"029701668":["Heyn, Sandra"],"029701669":["Boulanger, Julia"],"029701670":["AITES, c/o MIE 2"],"029701671":["GILBERT, Beno\u00eet"],"029701672":["Arrigoni, C\u00e9cile"],"029701673":["Miletto, Pierrette"],"029701674":["Mayer, Henri"],"029701675":["International Federation of the Red Cross, and Red Crescent Societies"],"029701676":["Perez Cruz, Eva-Luna. Aspasie"],"029701677":["Lazzarelli, Nicolas"],"029701678":["M\u00fctzenberg, Denise. Editions Troglodytes"],"029701679":["Association ADACQ, Atelier du Piaf"],"029701680":["\u00c9ditions Kylmyys"],"029701681":["Fondation Burkhardt-Felder, Arts et Culture"],"029701682":["Association des Amis de Robert Brasillach, Gautier Decaen"],"029701683":["Editions de Saint-Loup, Communaut\u00e9 de Saint-Loup"],"029701684":["Editions de la Rive S\u00e0rl, Christian Dick"],"029701685":["Fondation Culture du B\u00e2ti"],"029701686":["JL BERTHESON maison d'edition, St\u00e9phane Nan\u00e7oz"],"029701687":["HarmoniEvolution Cr\u00e9ation S\u00e0rl"],"029701688":["Sedman, Michaela"],"029701689":["GLIFA, Gute Literatur f\u00fcr alle"],"029701690":["Vanat, Laurent"],"029701691":["Vigousse S\u00e0rl, Martine Erard"],"029701692":["Monnier, Jean-Claude"],"029800000":["Lachine (Ville)"],"029800001":["Mouvement sacerdotal marial"],"029800002":["\u00c9ditions P\u00e9n\u00e9lope"],"029800003":["Info-nature Mauricie"],"029800004":["Lessard, Daniel"],"029800005":["Dubaron, Jean"],"029800006":["Boyer Lachance design","Boyer, Bernard et Lachance, Monique"],"029800007":["Lavall\u00e9e-M\u00e9nard, Robert"],"029800008":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 150e anniversaire dela paroisse Saint-Germain-de-Rimouski","Comit\u00e9 des f\u00eates du cent cinquanti\u00e8me anniversaire de la paroisse Saint-Germain-de-Rimouski"],"029800009":["L\u00e9tourneau, Raymond"],"029800010":["Valois, Gabriel"],"029800011":["\u00c9ditions Th\u00e9l\u00eame"],"029800012":["Promotion artistique internationale"],"029800013":["Beaulieu, Christian"],"029800014":["\u00c9ditions la Tirelle"],"029800015":["Publications GIS"],"029800016":["Gagnon, Jean"],"029800017":["Giroux, Guy"],"029800018":["Dictionnaire le Rochon"],"029800019":["Beaulne, Ren\u00e9e et Migneron, Marie"],"029800020":["\u00c9ditions \u00c9grillard"],"029800021":["\u00c9ditions Riouif\u00e9roce"],"029800022":["\u00c9ditions l'\u00c9tape"],"029800023":["Huong, Que"],"029800024":["\u00c9ditions Photon"],"029800025":["Leclair, Suzanne"],"029800026":["Corporation des f\u00eates du 24 juin"],"029800027":["\u00c9ditions de Monceaux"],"029800028":["Richer, Laurette B."],"029800029":["CPMVQ","Corporation professionnelle des m\u00e9decins v\u00e9t\u00e9rinaires du Qu\u00e9bec","Ordre des m\u00e9decins v\u00e9t\u00e9rinaires du Qu\u00e9bec"],"029800030":["Gesper"],"029800031":["\u00c9ditions Joli-Mont"],"029800032":["\u00c9ditions Chasse-galerie"],"029800033":["Auguste, Claude et Bonaparte, Marcel","Auguste, Marcel B."],"029800034":["Conseil interuniversitaire des professeurs de technologie \u00e9ducative"],"029800035":["Martin, G\u00e9rald"],"029800036":["K\u00e9rouac-Harvey, Raymonde"],"029800037":["Chambre de commerce de la Haute-Matawinie"],"029800038":["\u00c9ditions Lyre"],"029800039":["Dub\u00e9, Albert"],"029800040":["Publications Sawan Kirpal","S.K. Publications","SKRM","Science de la spiritualit\u00e9","Science de la spiritualit\u00e9 Qu\u00e9bec"],"029800041":["Comit\u00e9 24 heures","Comit\u00e9 vingt-quatre heures"],"029800042":["Lagarde, Pierrette L."],"029800043":["\u00c9ditions Chema"],"029800044":["Lacaille-Laberge, Francine et Chainey, Marcel"],"029800045":["Soci\u00e9t\u00e9 numismatique de Qu\u00e9bec"],"029800046":["\u00c9ditions all\u00e9goriques"],"029800047":["Tardif, Martine"],"029800048":["Association des aides familiales du Qu\u00e9bec","Association pour la d\u00e9fense des droits du personnel domestique de Montr\u00e9al"],"029800049":["Saint-Laurent, Gilles"],"029800050":["\u00c9ditions des Nouveaux compagnons"],"029800051":["Andriesanu, Mircea"],"029800052":["H\u00e9on, G\u00e9rard"],"029800053":["Programme de formation des communicateurs africains"],"029800054":["F\u00e9d\u00e9ration des caf\u00e9s chr\u00e9tiens"],"029800055":["CEC","Centre de sant\u00e9 mentale communautaire de Montr\u00e9al","Communaut\u00e9 et sant\u00e9 mentale","Corporation du Centre de sant\u00e9 mentale"],"029800056":["Conf\u00e9rence canadienne des instituts s\u00e9culiers"],"029800057":["Pluralism Publishing"],"029800058":["Groupe de recherche sur la Mauricie"],"029800059":["Carott\u00e9dite"],"029800060":["\u00c9ditions la 5e saison","\u00c9ditions la Cinqui\u00e8me saison"],"029800061":["CIACA","Centro italiano attivita commerciali- artistiche"],"029800062":["Charleston, Justin"],"029800063":["Dudyez, Stanislas"],"029800064":["Id\u00e9es lumineuses"],"029800065":["\u00c9ditions Microm\u00e9ga"],"029800066":["Barriault, Suzanne"],"029800067":["Anawati, Karim C."],"029800068":["\u00c9ditions la Semeuse"],"029800069":["Asselin, Jacqueline Faucher","\u00c9ditions Jacqueline Faucher-Asselin"],"029800070":["Fondation Lionel-Groulx"],"029800071":["Centre hospitalier Sainte-Marie. Direction du personnel"],"029800072":["BAnQ"],"029800073":["Comit\u00e9 Logement du Plateau Mont-Royal","Comit\u00e9 du logement de Saint-Louis"],"029800074":["AMQ","Association mini\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"029800075":["\u00c9ditions de l'\u00c9cureuil noir"],"029800076":["\u00c9ditions Transformation"],"029800077":["Groupe des professionnelles des servicesde garde \u00e0 l'enfance"],"029800078":["CREM","Centre de recherches \u00e9cologiques","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherches \u00e9cologiques de Montr\u00e9al"],"029800079":["Lavall\u00e9e, Hugues"],"029800080":["Comit\u00e9 d'information des prisonniers politiques"],"029800081":["Galerie d'art M.F."],"029800082":["Lamirande, Serge"],"029800083":["Qu\u00e9villon, C\u00e9cile"],"029800084":["Oka (Ville)"],"029800085":["RACE","Regroupement des artistes des Cantons de l'Est"],"029800086":["\u00c9ditions Pen"],"029800087":["Brodeur, Cl\u00e9ment"],"029800088":["\u00c9ditions du Bec fin"],"029800089":["Tousignant, Serge"],"029800090":["\u00c9ditions du Mausol\u00e9e"],"029800091":["Promotion de voyage"],"029800092":["Bussi\u00e8res, Bernadette"],"029800093":["Lafreni\u00e8re, Claude"],"029800094":["Universit\u00e9 libre","\u00c9ditions Universit\u00e9 libre"],"029800095":["Denise Lamarche, CND","Denise Lamarche, Soeur de la Congr\u00e9gation Notre-Dame","Lamarche, Denise"],"029800096":["Placements Place d'Armes"],"029800097":["Jeux Astrocal"],"029800098":["Saint-Hilaire, Guy"],"029800099":["Depestre, Etzer"],"029800100":["Entreprises N. Pasquier"],"029800101":["\u00c9ditions Spirale"],"029800102":["Rodrigue, Andr\u00e9"],"029800103":["Beaudoin, Patrice"],"029800104":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement d'\u00e9tudes urbaines et touristiques"],"029800105":["Ateliers prie-aime"],"029800106":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Laboratoire sur la r\u00e9partition et la s\u00e9curit\u00e9 du revenu"],"029800107":["Groupe SNC Lavalin","Groupe SNC-Lavalin a/s Communications mondiales d'entreprise","Groupe SNC-Lavalin a/s Communications mondiales d?entreprise"],"029800108":["Carol Lebel - \u00c9ditions de l'A.Z.","Lebel, Carol","\u00c9ditions de l'AZ"],"029800109":["Centre audio-scripto-visuel","Cit\u00e9 de la sant\u00e9 de Laval","Cit\u00e9 de la sant\u00e9 de Laval. Centre audio-scripto-visuel"],"029800110":["\u00c9ditions LIC"],"029800111":["\u00c9ditions Gaf"],"029800112":["Brassard, L\u00e9o"],"029800113":["Aurel Ramat, \u00e9diteur","Ramat, \u00e9diteur"],"029800114":["Dubois, Andr\u00e9"],"029800115":["Gesque ass."],"029800116":["Brunet, Yves"],"029800117":["Charette, Gilbert"],"029800118":["\u00c9ditions imp\u00e9riales"],"029800119":["Sogestech"],"029800120":["Forest, Jacques"],"029800121":["\u00c9ditions Phidias"],"029800122":["Ordre des arpenteurs-g\u00e9om\u00e8tres du Qu\u00e9bec"],"029800123":["Scouts Saint-Jean-Baptiste-de-Lasalle de Sainte-Foy"],"029800124":["Poggi, Marie-Anne"],"029800125":["Soci\u00e9t\u00e9 du mus\u00e9e des Grandes-Rivi\u00e8res"],"029800126":["\u00c9ditions des Neiges"],"029800127":["Labrie, B\u00e9ate","Labrie, Elizabeth"],"029800128":["Frigault, Jean-Guy"],"029800129":["Commission des champs de bataille nationaux"],"029800130":["Tremblay, Francine"],"029800131":["Soulie, Fran\u00e7ois"],"029800132":["\u00c9ditions Enoch"],"029800133":["P\u00eacheries Cartier"],"029800134":["L\u00e9vesque, Louis"],"029800135":["Dugas, Jacques"],"029800136":["Lotographie"],"029800137":["\u00c9ditions \u00e9ph\u00e9m\u00e8res"],"029800138":["\u00c9ditions Pr\u00e9texte"],"029800139":["Harvey, Maurice"],"029800140":["Dupr\u00e9, \u00e9diteur"],"029800141":["\u00c9ditions Port-Joly"],"029800142":["Cadrin, Jean"],"029800143":["Association qu\u00e9b\u00e9coise pour l'\u00e9tude comparative du droit"],"029800144":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Drummond","Soci\u00e9t\u00e9 historique du Centre du Qu\u00e9bec"],"029800145":["Masson, Henri"],"029800146":["Giroux-C\u00f4t\u00e9, Madeleine"],"029800147":["\u00c9ditions Pierre-Cl\u00e9ment-de-Laussat"],"029800148":["Pirro, Michel (\u00c9ditions Anwou\u00e8ye)"],"029800149":["Beauchemin, Guy"],"029800150":["Des luttes et des rires de femmes"],"029800151":["V\u00e9zina, Anne"],"029800152":["\u00c9ditions MDB"],"029800153":["\u00c9ditions Grafik universel"],"029800154":["Pelletier, Charles"],"029800155":["Publications g\u00e9n\u00e9alogiques"],"029800156":["\u00c9ditions Pierre David"],"029800157":["Desjardins, Eymard"],"029800158":["Cantin, Robert","Histo-art D.R."],"029800159":["ReD \u00e9diteur","Ressources en d\u00e9veloppement"],"029800160":["Linguisticom"],"029800161":["\u00c9ditions de l'Acad\u00e9mie"],"029800162":["Groupe de recherche en histoire de l'Est du Qu\u00e9bec"],"029800163":["\u00c9ditions le Fomme"],"029800164":["Productions Juni"],"029800165":["\u00c9ditions Danielle D'Anjou"],"029800166":["Gestion familiale Gosselin et Morin"],"029800167":["Dagenais, Jean-Pierre"],"029800168":["\u00c9ditions Lumi\u00e8re"],"029800169":["ARPRIM Regroupement pour la promotion de l'art imprim\u00e9","ARPRIM, centre d'essai en art imprim\u00e9","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois de l'estampe"],"029800170":["\u00c9ditions du Capitaine"],"029800171":["Publications psycho-sociales du Qu\u00e9bec"],"029800172":["\u00c9ditions de la Rue"],"029800173":["Carbonneau, Roch"],"029800174":["Biron-Moreau, Monique"],"029800175":["Desgagn\u00e9, Jeannine","\u00c9ditions du Croissant"],"029800176":["Vaillancourt, J.B."],"029800177":["Centre de l'enfant Pont magique"],"029800178":["\u00c9ditions Diane Bellemare"],"029800179":["\u00c9ditions la Mouche \u00e0 feu"],"029800180":["Laprotte, Jean"],"029800181":["L'Heureux, Gilles"],"029800182":["Val, Charlie"],"029800183":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition du Bic"],"029800184":["Alarie, Jean-Guy"],"029800185":["Aromates de Pointe-Platon"],"029800186":["\u00c9ditions Marcel Dugas"],"029800187":["Poirier, Fran\u00e7oise"],"029800188":["Gnass, Peter","P\u00e9rim\u00e8tre - concepts en art contemporain P.G."],"029800189":["\u00c9glise de la nouvelle Alliance"],"029800190":["Lincourt, Marguerite"],"029800191":["Tamilia, Robert D."],"029800192":["Liboiron, Jeane"],"029800193":["Robert, Ivon"],"029800194":["Club des ornithologues de l'Outaouais"],"029800195":["Protec microsystem","Protec microsyst\u00e8mes"],"029800196":["Proulx, Richard G\u00e9rard","R.G. Proulx","\u00c9ditions R.G. Proulx"],"029800197":["Blanchette, Alain"],"029800198":["Houle, Jean-Louis"],"029800199":["Centre hospitalier Sainte-Marie. Comit\u00e9 des directeurs du personnel"],"029800200":["\u00c9ditions de l'Oiseau blanc"],"029800201":["\u00c9ditions de la Nouvelle-Beauce"],"029800202":["Dh\u00e9paganon, Carlo"],"029800203":["Pelletier, Fran\u00e7ois"],"029800204":["Morin, Roger"],"029800205":["\u00c9ditions Jacques Duclos"],"029800206":["\u00c9ditions Lingua"],"029800207":["National Council of Canada. Society of Saint Vincent de Paul","SSPV","Soci\u00e9t\u00e9 de Saint Vincent de Paul. Comit\u00e9 national du Canada","Soci\u00e9t\u00e9 de Saint-Vincent-de-Paul. Conseil national du Canada"],"029800208":["Soucy, Danielle","\u00c9ditions du Peuplier"],"029800209":["\u00c9ditions CEP"],"029800210":["Saint-Dunstan-du-Lac-Beauport (Municipalit\u00e9)"],"029800211":["APEC","Association professionnelle esth\u00e9tique du Canada"],"029800212":["Martinez Riquelme, Louis"],"029800213":["\u00c9ditions Mikado","\u00c9ditions Mikadoo"],"029800214":["Lafontaine (Village)"],"029800215":["Centre de documentation et d'interpr\u00e9tation sur les p\u00eaches de Pasp\u00e9biac"],"029800216":["Caisse populaire de Saint-Augustin"],"029800217":["Lorrain, Gilles"],"029800218":["Brisson, Maurice"],"029800219":["Dufault-Leblanc, Olivette","Leblanc, Olivette"],"029800220":["Jeanne Toulouse","Jeanne Vel Toulouse","Toulouse, Raymond"],"029800221":["Desch\u00eanes, Raymond"],"029800222":["Raymond, Alphonse"],"029800223":["Doyon, Paule"],"029800224":["Commission scolaire de Charlesbourg"],"029800225":["Soci\u00e9t\u00e9 zoologique de Qu\u00e9bec"],"029800226":["Bertrand, Jacynthe"],"029800227":["Aubin, Henri"],"029800228":["Saint-F\u00e9lix-de-Valois (Municipalit\u00e9 de paroisse)","Saint-F\u00e9lix-de-Valois (Municipalit\u00e9)"],"029800229":["Jalbert, Ginette"],"029800230":["\u00c9ditions Canada-Antilles"],"029800231":["Fondation pour l'enfance et la jeunesse - Saguenay-Lac-Saint-Jean-Chibougamau"],"029800232":["Entreprises Marguerite et soleil","Marguerite et soleil"],"029800233":["AMECQ","Association des m\u00e9dias \u00e9crits communautaires du Qu\u00e9bec"],"029800234":["Centre qu\u00e9b\u00e9cois de l'Institut international du th\u00e9\u00e2tre"],"029800235":["Montambeault, Guy"],"029800236":["\u00c9ditions des C\u00f4tes"],"029800237":["Fabrique Sainte-C\u00e9cile-de-L\u00e9vrard"],"029800238":["Chouinard, Roger et Landry, Pierre"],"029800239":["Publications la Ma\u00eetresse d'\u00e9cole"],"029800240":["Association des cadres sup\u00e9rieurs du gouvernement du Qu\u00e9bec"],"029800241":["Levasseur, Donat"],"029800242":["Bonneau-Faulkner, Rose"],"029800243":["Le Guillou, Andr\u00e9e"],"029800244":["Fortier, Cl\u00e9ment"],"029800245":["Comit\u00e9 organisateur du 8 mars de la r\u00e9gion de Mont-Laurier"],"029800246":["Guilbert, Paul-\u00c9mile"],"029800247":["Bouthillette, Jacques"],"029800248":["Vachon, Ga\u00e9tan"],"029800249":["\u00c9ditions Beaulieu"],"029800250":["Galerie d'art les 2 B","Galerie d'art les Deux B"],"029800251":["Commission scolaire des Mille-Iles"],"029800252":["Comit\u00e9 de d\u00e9veloppement touristique Sainte-B\u00e9atrix"],"029800253":["Baril, R\u00e9al"],"029800254":["Berthiaume, Alban"],"029800255":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Haute-Gasp\u00e9sie","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie des Monts","\u00c9ditions de la SHAM"],"029800256":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Lanoraie","Soci\u00e9t\u00e9 historique de Lanoraie et Dautray"],"029800257":["\u00c9ditions du Triolet"],"029800258":["Trudel-Deshaies, Georgette"],"029800259":["Soci\u00e9t\u00e9 des sports du Qu\u00e9bec"],"029800260":["Boivin, Marc"],"029800261":["Jacob, Andr\u00e9"],"029800262":["\u00c9ditions du Ginkgo"],"029800263":["Boucher, Denis"],"029800264":["Bussi\u00e8res, Jean-Paul"],"029800265":["\u00c9ditions de l'Avant-midi"],"029800266":["Landry-Saint-Laurent, Cl\u00e9mence"],"029800267":["ACPQ","Association des cin\u00e9mas parall\u00e8les du Qu\u00e9bec","Cin\u00e9-Bulles"],"029800268":["\u00c9ditions des Folles alli\u00e9es"],"029800269":["Association des Archivistes du Qu\u00e9bec (AAQ)","Association des archivistes du Qu\u00e9bec"],"029800270":["FADOQ","F\u00e9d\u00e9ration de l'\u00e2ge d'or du Qu\u00e9bec","Mouvement des a\u00een\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"029800271":["CHSLD-CLSC des Basques","CSSS des Basques","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux des Basques","Centre hospitalier de Trois-Pistoles","R\u00e9seau de sant\u00e9 et de services sociaux des Basques"],"029800272":["\u00c9ditions Lagani\u00e8re"],"029800273":["B\u00e9rub\u00e9, Claude"],"029800274":["\u00c9ditions des Id\u00e9es"],"029800275":["\u00c9duco-inter"],"029800276":["Paquin, Carmen"],"029800277":["La Croix et le lys","Martel, Lucie","\u00c9ditions Colophon"],"029800278":["Pag\u00e9-Boudreault, Rachel"],"029800279":["Cyr et Nepveu"],"029800280":["Jauron, Yvon"],"029800281":["\u00c9ditions Oeil de feu"],"029800282":["Gagnon, R\u00e9gis"],"029800283":["Centre Eckankar"],"029800284":["\u00c9ditions Geny"],"029800285":["\u00c9ditions Marie M"],"029800286":["Gallant, Marcel"],"029800287":["Unterberg, Carisse, Labelle et associ\u00e9s","Unterberg, Labelle et Lebeau avocats","Unterberg, Labelle, Jenneau, Dessureault & associ\u00e9s"],"029800288":["Rivard, Jean"],"029800289":["Arts visuels Outaouais"],"029800290":["Centre qu\u00e9b\u00e9cois de ressources \u00e0 la petite enfance -CQRPE"],"029800291":["\u00c9ditions G\u00e9b\u00e9"],"029800292":["Augustines de la Mis\u00e9ricorde de J\u00e9sus du Monast\u00e8re Saint-Augustin","Augustines de la Mis\u00e9ricorde de J\u00e9sus du Monast\u00e8re de Roberval"],"029800293":["Centre de nutrition multimodal"],"029800294":["Jo\u00ebl Raiffaud et associ\u00e9s"],"029800295":["F\u00e9d\u00e9ration de soccer du Qu\u00e9bec Qu\u00e9bec soccer magazine","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de soccer football"],"029800296":["Fr\u00e8res de la charit\u00e9"],"029800297":["Info-justice (Canada)"],"029800298":["Viens vivre, \u00e9diteur"],"029800299":["\u00c9ditions Don Bosco"],"029800300":["G\u00fcnther, Wolfram"],"029800301":["\u00c9ditions la B\u00e9cassine bleue"],"029800302":["Soci\u00e9t\u00e9 pour la conservation du Sault-au-R\u00e9collet"],"029800303":["D\u00e9sy, Lise"],"029800304":["Duval, Andr\u00e9"],"029800305":["Langlois, Michel","Maison des anc\u00eatres","\u00c9ditions du Mitan"],"029800306":["Conseil de la culture de l'Estrie"],"029800307":["Badminton Qu\u00e9bec"],"029800308":["L\u00e9tourneau, Richard"],"029800309":["AGIDD","AGIDD-SMQ","Association des groupes d'intervention en d\u00e9fense des droits en sant\u00e9 mentale du Qu\u00e9bec","Groupe Auto-psy"],"029800310":["Rousseau, M.F."],"029800311":["Soci\u00e9t\u00e9 de philat\u00e9lie des Bois-Francs"],"029800312":["\u00c9ditions des Trois saumons","\u00c9ditions des Trois-Saumons"],"029800313":["Golfco"],"029800314":["Bernard Shaw, Carolle"],"029800315":["Hulin, Michel","\u00c9ditions Dulabo"],"029800316":["Biograin"],"029800317":["\u00c9ditions Grand Prix"],"029800318":["\u00c9ditions Jean Tr\u00e9panier"],"029800319":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de Saint-Nicolas et Berni\u00e8res"],"029800320":["Centre Saint-Pierre","Centre St-Pierre","Centre d'animation Saint-Pierre de Montr\u00e9al","\u00c9ditions D\u00e9part"],"029800321":["Fabrique Saint-Philippe"],"029800322":["\u00c9ditions de l'Heure"],"029800323":["Mus\u00e9e maritime Bernier","Mus\u00e9e maritime du Qu\u00e9bec"],"029800324":["Services de cuisine commerciale"],"029800325":["Chouinard, Michel"],"029800326":["CLSC de Portneuf"],"029800327":["Pelletier, Victor"],"029800328":["Comit\u00e9 du centenaire de Saint-Damase"],"029800329":["Volubilis"],"029800330":["Conseil de la culture Mauricie, Bois-Francs, Centre du Qu\u00e9bec","Conseil r\u00e9gional de la culture Coeur du Qu\u00e9bec","Conseil r\u00e9gional de la culture Mauricie, Bois-Francs, Centre du Qu\u00e9bec"],"029800331":["Lemieux, Mariette"],"029800332":["Passeport pour la paix"],"029800333":["B\u00e9rub\u00e9-Genest, Germaine"],"029800334":["Raymond, Ren\u00e9"],"029800335":["Tremblay, Rita"],"029800336":["Guillot, Daniel"],"029800337":["RASGMFQ","Regroupement des agences de services de garde en milieu familial du Qu\u00e9bec"],"029800338":["Centre hospitalier Robert-Giffard","IUSMQ","Institut universitaire en sant\u00e9 mentale de Qu\u00e9bec"],"029800339":["Lemay, Lanzo"],"029800340":["Prodier"],"029800341":["CRIE du Grand-Portage","Comit\u00e9 d'\u00e9tudes sur les produits toxiques","Comit\u00e9 de recherche et d'intervention environnementale du Grand-Portage","\u00c9ditions du CEPT"],"029800342":["Noveltex"],"029800343":["Epistemis"],"029800344":["Comit\u00e9 organisateur du 150e anniversairede Saint-Hermas","Comit\u00e9 organisateur du cent cinquanti\u00e8me anniversaire de Saint-Hermas"],"029800345":["Petites franciscaines de Marie"],"029800346":["Aubin, Florian"],"029800347":["Sandreski-\u00c9mond, Viviane"],"029800348":["Cartier, No\u00eblla"],"029800349":["Artisanat sept-\u00eelien"],"029800350":["Productions pour un environnement meilleur"],"029800351":["Bui, Van Re"],"029800352":["Parent-Lafortune, Reine"],"029800353":["Bradley, Richard","\u00c9ditions Luciole"],"029800354":["Demers, H\u00e9l\u00e8ne"],"029800355":["\u00c9ditions insomniaques"],"029800356":["Secorep"],"029800357":["Cercle des fermi\u00e8res de Buckland"],"029800358":["Galerie Alexandre"],"029800359":["Commission du 150e anniversaire de Saint-J\u00e9r\u00f4me"],"029800360":["Morin, Pierre"],"029800361":["C\u00e9gep Ahuntsic. Service des ressources didactiques"],"029800362":["\u00c9ditions Trois M"],"029800363":["UQTR. Service de l'imprimerie","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Service d'imprimerie"],"029800364":["Nadjar-Dub\u00e9, H\u00e9l\u00e8ne"],"029800365":["Sokalnicka, Teresa"],"029800366":["TAAP"],"029800367":["Sylvestre, France"],"029800368":["Fondation du centenaire de ville D\u00e9gelis"],"029800369":["Meyer, Serge"],"029800370":["Can\u00e9a, Iris"],"029800371":["Belzil, Gilles"],"029800372":["Therrien, Onil"],"029800373":["Bouchard, Russel"],"029800374":["Artmonie"],"029800375":["Compagnie de flottage du Saint-Maurice"],"029800376":["Atelier de gravure de Laval"],"029800377":["Conseil canadien des affaires europ\u00e9ennes"],"029800378":["Gagnon, Raymond"],"029800379":["Fabrique de Saint-Joseph de Soulanges"],"029800380":["Malette, Beno\u00eet, Boulanger, Rondeau et associ\u00e9s"],"029800381":["Libre penseur"],"029800382":["Pichard, Fran\u00e7ois"],"029800383":["\u00c9ditions Coeur \u00e0 coeur"],"029800384":["Bussey, Ronald"],"029800385":["Cercle Joseph-Octave Dion"],"029800386":["Gareau, Fernand"],"029800387":["DMR","Ducros, Meilleur, Roy et associ\u00e9s","Groupe DMR"],"029800388":["Harvey, Gilles"],"029800389":["\u00c9ditions de l'Oreille perc\u00e9e"],"029800390":["Faber, \u00c9ric"],"029800391":["Conception et perception"],"029800392":["Stewart, Robert"],"029800393":["Disques Jarp","Jarp"],"029800394":["Baskharoun, Andr\u00e9"],"029800395":["Boily, Jeanne","Boily-Bergeron, Jeanne"],"029800396":["Cercle des fermi\u00e8res d'Ahuntsic"],"029800397":["Maison g\u00e9n\u00e9rale des Ursulines de l'Union canadienne","Ursulines de l'Union canadienne. Maison g\u00e9n\u00e9rale"],"029800398":["Derval, Bernard et Lenoble, Michel"],"029800399":["Jouveinal laboratoire"],"029800400":["H\u00f4pital de l'Enfant-J\u00e9sus. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"029800401":["\u00c9ditions du Jouvenceau"],"029800402":["Mineau, Fran\u00e7ois"],"029800403":["Brouwers, Xavier"],"029800404":["Compagnie des Cent-Associ\u00e9s francophones"],"029800405":["Syndicat des employ\u00e9es et employ\u00e9s de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al"],"029800406":["H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral de Montr\u00e9al. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique","Montreal General Hospital. Department of Community Health","Montreal General Hospital. Public Health Unit"],"029800407":["CLD du Kamouraska","Centre local de d\u00e9veloppement du Kamouraska","Corporation touristique du Kamouraska","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement du Kamouraska"],"029800408":["\u00c9ditions Refermez avant d'allumer"],"029800409":["Boulanger, Chantal"],"029800410":["Foucault, Jean-Laurent"],"029800411":["Communaut\u00e9 laotienne du Qu\u00e9bec"],"029800412":["Villeneuve, Claudette"],"029800413":["150 ans canoniques de Saint-Fran\u00e7ois","Cent cinquante ans canoniques de Saint-Fran\u00e7ois"],"029800414":["\u00c9ditions Consult/action"],"029800415":["BAnQ"],"029800416":["AMARC","Association montr\u00e9alaise d'action r\u00e9cr\u00e9ative et culturelle","Soci\u00e9t\u00e9 du Parc des Iles"],"029800417":["Saint-Z\u00e9phirin-de-Courval (Paroisse)"],"029800418":["Filles de J\u00e9sus","Religieuses Filles de J\u00e9sus"],"029800419":["Boiteau luminaire"],"029800420":["Le May, Andr\u00e9","Lemay, Andr\u00e9"],"029800421":["Deutsche Gesellschaft zu Montreal","Soci\u00e9t\u00e9 allemande de Montr\u00e9al"],"029800422":["\u00c9ditions du Pur Hasard"],"029800423":["Baghdjian, Kevork"],"029800424":["Germain, Natalie","\u00c9ditions Papier libre"],"029800425":["Auclair-Caron, Anne"],"029800426":["Kheops 2001","Productions Kheops 2001"],"029800427":["\u00c9ditions Jeacar"],"029800428":["Ch\u00e9nier, Maurice"],"029800429":["Conseil de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 agricolede l'Outaouais"],"029800430":["\u00c9ditions Abeille Soleille"],"029800431":["Ouellet, Marcel"],"029800432":["Commission scolaire Val d'Accueil"],"029800433":["Comit\u00e9 consultatif du Vieux-Port de Montr\u00e9al"],"029800434":["Ateliers Ulysse","Joly, Francine","\u00c9ditions Francine Joly"],"029800435":["\u00c9quipe de recherche op\u00e9rationnelle en sant\u00e9"],"029800436":["Lemay, Diane"],"029800437":["\u00c9ditions M\u00e9rin"],"029800438":["Rinfret-Raynor, Maryse, Gosselin, Jean, Lecomte, Roland et Lindsay, Jocelyn"],"029800439":["Infogestion"],"029800440":["Consultants BERIE"],"029800441":["\u00c9ditions J'ai pens\u00e9"],"029800442":["Centraide Laurentides"],"029800443":["Perspectives au f\u00e9minin"],"029800444":["Dub\u00e9, Val\u00e8re"],"029800445":["Colimon, Stanley"],"029800446":["Pilon, Andr\u00e9"],"029800447":["Salaberry-de-Valleyfield (Ville)","Valleyfield (Ville)"],"029800448":["Thibodeau et Veilleux"],"029800449":["Centre de soutien \u00e0 l'action et au d\u00e9veloppement populaire"],"029800450":["Patenaude, \u00e9diteur"],"029800451":["Tramoriad, Guihur"],"029800452":["Snow, Claude"],"029800453":["Thiffault-Blanchette, Jeannine"],"029800454":["Centre indien cri"],"029800455":["H\u00f4pital du Haut-Richelieu. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique"],"029800456":["Soci\u00e9t\u00e9 canadienne des postes"],"029800457":["B\u00e9lisle, Ferdinand"],"029800458":["Perreault, Paulette"],"029800459":["\u00c9ditions D\u00e9fi"],"029800460":["Corporation de d\u00e9veloppement \u00e9conomique r\u00e9gional de Coaticook"],"029800461":["Club Lions de Baie-Saint-Paul"],"029800462":["\u00c9ditions pratiques"],"029800463":["Chabot, Jacques"],"029800464":["Projet leg-o-jeunes"],"029800465":["Claquoir de bois"],"029800466":["Groupe interdisciplinaire pour l'enseignement et la recherche f\u00e9ministes","IREF","Institut de recherches et d'\u00e9tudes f\u00e9ministes","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe interdisciplinaire pour l'enseignement et la recherche f\u00e9ministes","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Institut de recherches et d'\u00e9tudes f\u00e9ministes"],"029800467":["Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole de la Vall\u00e9e du Richelieu","Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole de la Vall\u00e9e-du-Richelieu","Centre de b\u00e9n\u00e9volat de la Vall\u00e9e du Richelieu"],"029800468":["Saint-Lin (Municipalit\u00e9)","Saint-Lin-Laurentides (Ville)"],"029800469":["AQTE/AESEQ","Association des entrepreneurs de services en environnement du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise des techniques de l'environnement","R\u00e9seau environnement"],"029800470":["Bertrand, Luce"],"029800471":["Gr\u00e9goire, Pierre"],"029800472":["Pageau, Ren\u00e9"],"029800473":["B\u00e9lair, Ronald"],"029800474":["Tourisme jeunesse"],"029800475":["Charlton international"],"029800476":["Goupil, Georgette"],"029800477":["Porlier-Forbes, Fernande","\u00c9ditions Porlier"],"029800478":["Lavoie, Lucien"],"029800479":["Muhleck, Georg"],"029800480":["Trottier-Fernandez, Carole"],"029800481":["\u00c9ditions Michel"],"029800482":["Labarre-H\u00e9bert, Carmen"],"029800483":["Services de formation, de consultation et de recherche p\u00e9dagogique"],"029800484":["Association f\u00e9minine de Lorraine"],"029800485":["GRECC","Groupe de recherche sur les entreprises communautaires et coop\u00e9ratives","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche sur les entreprises communautaires et coop\u00e9ratives"],"029800486":["Talbot, Michel"],"029800487":["Fortin, Cl\u00e9ment","\u00c9ditions C.F."],"029800488":["Soci\u00e9t\u00e9 des graphistes du Qu\u00e9bec"],"029800489":["Bourbeau-Cholette, Th\u00e9r\u00e8se"],"029800490":["Raymond Chabot Grant Thornton","Raymond Chabot Martin Par\u00e9"],"029800491":["Institut national des viandes"],"029800492":["Coll\u00e8ge de Thetford Mines","Coll\u00e8ge de la r\u00e9gion de l'Amiante","C\u00e9gep de Thetford","C\u00e9gep de la r\u00e9gion de l'Amiante"],"029800493":["Ateliers de la m\u00e9sange"],"029800494":["\u00c9ditions la Margelle"],"029800495":["Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement Westmount","Westmount (Ville)"],"029800496":["\u00c9ditions la Plume d'or"],"029800497":["Caisse populaire de Victoriaville"],"029800498":["\u00c9ditions D\u00e9rives"],"029800499":["Carducci, Lisa","\u00c9ditions Elc\u00e9e"],"029800500":["\u00c9ditions Roussillon"],"029800501":["Fantaisie comique"],"029800502":["Ethos - \u00c9quipe de recherche en \u00e9thique","Groupe de recherche \u00c9thos"],"029800503":["Association provinciale de l'industrie du bois ouvr\u00e9 du Qu\u00e9bec"],"029800504":["C\u00e9gep de Sainte-Foy"],"029800505":["Cr\u00e9ations p\u00e9dagogiques du Qu\u00e9bec"],"029800506":["Lessard, Marc"],"029800507":["Mouvement pour l'enseignement priv\u00e9"],"029800508":["Chen, Jean"],"029800509":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Service des biblioth\u00e8ques","Universit\u00e9 de Sherbrooke. Service des biblioth\u00e8ques et archives"],"029800510":["Les \u00c9ditions des Bois-Francs"],"029800511":["Cin\u00e9dessins"],"029800512":["\u00c9ditions de la Mer"],"029800513":["Fabrique Saint-Georges"],"029800514":["Association des h\u00f4teliers-restaurateurs et propri\u00e9taires de bars"],"029800515":["Rue qui bouge"],"029800516":["Beauchamp, Pierre"],"029800517":["Guay, Jean-Ren\u00e9"],"029800518":["\u00c9ditions R\u00e9gine"],"029800519":["Rive-Nord M\u00e9dia","Rive-nord m\u00e9dias"],"029800520":["Groupe des responsables en math\u00e9matiques au secondaire"],"029800521":["Joly, \u00e9diteur"],"029800522":["Association des illustrateurs et illustratrices du Qu\u00e9bec","Illustration Qu\u00e9bec"],"029800523":["SIAQ","Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'arboriculture Qu\u00e9bec"],"029800524":["MRC de Montmagny"],"029800525":["\u00c9ditions Elgiad"],"029800526":["Tong Jen International"],"029800527":["Allard, Madlyn"],"029800528":["Vinama \u00e9ditions","\u00c9ditions B\u00e9qu\u00ea"],"029800529":["Brochu, Renaud","\u00c9ditions Brochu"],"029800530":["Morin, Pierre E."],"029800531":["Cercle des fermi\u00e8res de Saint-Maurice"],"029800532":["\u00c9ditions Angelito"],"029800533":["\u00c9ditions Cerf"],"029800534":["Plan Nagua"],"029800535":["\u00c9ditions Trois"],"029800536":["\u00c9ditions Richard Giroux"],"029800537":["Beauharnois (Ville)"],"029800538":["C\u00e9gep de Trois-Rivi\u00e8res"],"029800539":["Voy, \u00e9diteur"],"029800540":["CLSC de Hull"],"029800541":["\u00c9ditions Boulard"],"029800542":["\u00c9ditions Hermine"],"029800543":["Soci\u00e9t\u00e9 catholique de la Bible (SOCABI)"],"029800544":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie"],"029800545":["Orbis Publishing","\u00c9ditions Orbis"],"029800546":["Communaut\u00e9 urbaine de l'Outaouais"],"029800547":["Club des ornithologues de la Gasp\u00e9sie"],"029800548":["CRAC","Centre de recherches et d'analyses sur les corporations lt\u00e9e"],"029800549":["Cartel des organismes professionnels de la sant\u00e9"],"029800550":["Martineau, Serge"],"029800551":["CLSC du Centre de la Mauricie","CLSC du Centre-de-la-Mauricie","CLSC-CHSLD du Centre-de-la-Mauricie","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de l'\u00c9nergie"],"029800552":["Coop\u00e9rative l'Engoulevent"],"029800553":["Lefebvre, Yvon"],"029800554":["Association des h\u00f4teliers de la province de Qu\u00e9bec","Association des h\u00f4teliers du Qu\u00e9bec"],"029800555":["ACAPAL","Association de conservation et am\u00e9nagement plein-air de Laval"],"029800556":["Belle aventure"],"029800557":["\u00c9ditions Stellio"],"029800558":["Fr\u00e8res de l'instruction chr\u00e9tienne"],"029800559":["FPJQ","F\u00e9d\u00e9ration professionnelle des journalistes du Qu\u00e9bec"],"029800560":["\u00c9ditions lavalloises"],"029800561":["Centre hospitalier Honor\u00e9-Mercier. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire"],"029800562":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Service de l'environnement","Montr\u00e9al (Ville) Service environnement, voirie et r\u00e9seaux. Direction de l'environnement. Assainissement air et eau","Montr\u00e9al (Ville). Direction de l'environnement","Montr\u00e9al (Ville). Direction de l'environnement et du d\u00e9veloppement durable"],"029800563":["Charbonneau, Marjolaine","\u00c9ditions Fra-Gil-Isa"],"029800564":["Jonquil Press"],"029800565":["Techbyte"],"029800566":["Centre Colette Maher","Centre de yoga Colette Mayer"],"029800567":["Atelier du succ\u00e8s"],"029800568":["Librairie Ulysse"],"029800569":["Portes ouvertes aux jeunes adultes"],"029800570":["Action-jeunesse Montr\u00e9al"],"029800571":["GRELCA","Groupe de recherche sur les litt\u00e9ratures de la Cara\u00efbe"],"029800572":["Communications Xanta"],"029800573":["Association des fournisseurs d'h\u00f4tels et de restaurants"],"029800574":["\u00c9ditions Jai","\u00c9ditions du Respect"],"029800575":["Laurencelle, Louis"],"029800576":["Amouriks"],"029800577":["\u00c9ditions du Loup"],"029800578":["B\u00e9langer, Robert","\u00c9ditions Robert B\u00e9langer"],"029800579":["\u00c9ditions Fleur de lys","\u00c9ditions Jean-Charles Claveau"],"029800580":["MS communications-\u00e9ditions"],"029800581":["Collectif Paroles"],"029800582":["Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9crivains de la Mauricie"],"029800583":["Centre hospitalier Sainte-Marie"],"029800584":["Fortin, Lionel","Lionel Fortin, \u00e9diteur"],"029800585":["S\u00e9minaire Saint-Augustin"],"029800586":["\u00c9ditions le Pr\u00e9au"],"029800587":["Di Sclafani, Michel"],"029800588":["C\u00e9gep de Rimouski. Service de d\u00e9veloppement p\u00e9dagogique","C\u00e9gep de Rimouski. Service de recherche et perfectionnement"],"029800589":["ATR Saguenay-Lac-Saint-Jean","Association touristique Saguenay-Lac-Saint-Jean-Chibougamau","Association touristique r\u00e9gionale du Saguenay-Lac-Saint-Jean","F\u00e9d\u00e9ration touristique r\u00e9gionale du Saguenay-Lac-Saint-Jean","Tourisme Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029800590":["Publications B et C"],"029800591":["Association touristique r\u00e9gionale de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue","Tourisme Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029800592":["Association qu\u00e9b\u00e9coise pour la d\u00e9fense des droits des retrait\u00e9s et pr\u00e9-retrait\u00e9s. Section Longueuil"],"029800593":["Commission scolaire r\u00e9gionale Blainville-Deux-Montagnes"],"029800594":["Atelier Sud-Nord"],"029800595":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Charlevoix","\u00c9ditions Charlevoix"],"029800596":["Commission scolaire Beauport"],"029800597":["\u00c9ditions Zen qu\u00e9b\u00e9coises"],"029800598":["Oblique, \u00e9ditrices"],"029800599":["Hone, Christine"],"029800600":["H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral du Lakeshore. D\u00e9partement de sant\u00e9 communautaire","H\u00f4pital g\u00e9n\u00e9ral du Lakeshore. Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique","USP Lakeshore","Unit\u00e9 de sant\u00e9 publique Lakeshore"],"029800601":["GIFRIC","Groupe interdisciplinaire freudien de recherches et d'interventions cliniques et culturelles"],"029800602":["F\u00e9d\u00e9ration des agricotours du Qu\u00e9bec"],"029800603":["F\u00e9d\u00e9ration du plongeon amateur du Qu\u00e9bec","Plongeon Qu\u00e9bec"],"029800604":["Eaman musique"],"029800605":["\u00c9ditions Exit"],"029800606":["Imaginature"],"029800607":["Formulaires Pr\u00e9num"],"029800608":["\u00c9ditions horticoles du groupe des 7"],"029800609":["CCE","Canadian Committee on Electrotechnologies","Canadian Council on Electrotechnologies","Comit\u00e9 canadien des \u00e9lectrotechnologies","Conseil canadien des \u00e9lectrotechnologies"],"029800610":["Amis de Hocquart"],"029800611":["G\u00e9linas-H\u00e9bert, Ir\u00e8ne"],"029800612":["\u00c9ditions de l'Orbitale"],"029800613":["\u00c9ditions Mami"],"029800614":["Refuge pour les femmes de l'Ouest de l'Ile","Refuge pour les femmes de l'Ouest-de-l'Ile","West Island Women's Shelter"],"029800615":["B\u00e9d\u00e9lire/Le Sillon"],"029800616":["Salon international du livre de Qu\u00e9bec"],"029800617":["VLB inc."],"029800618":["FCSQ","F\u00e9d\u00e9ration des centres de services scolaires du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des centres de services scolaires du Qu\u00e9bec (FCSSQ)","F\u00e9d\u00e9ration des commissions scolaires du Qu\u00e9bec"],"029800619":["Entreprises S.H. Eribert"],"029800620":["\u00c9ditions de l'Arche"],"029800621":["Chbat, Joseph"],"029800622":["Progiciels Bourbeau-Pinard"],"029800623":["Institut populaire des sports du Qu\u00e9bec"],"029800624":["Dallaire, Pierre"],"029800625":["K\u00e9roul"],"029800626":["CIDIHCA","Centre international de documentation et d'information haitienne, caraibeenne et afro-canadienne","\u00c9ditions du C.I.D.I.H.C.A.","\u00c9ditions du CIDIHCA"],"029800627":["Crayons du chercheur"],"029800628":["ROCAJQ","ROCJMM","Regroupement des organismes communautaires autonomes jeunesse du Qu\u00e9bec","Regroupement des organismes communautaires jeunesse du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain"],"029800629":["\u00c9ditions l'Entier"],"029800630":["\u00c9ditions Alexandre"],"029800631":["Sextant Records"],"029800632":["Artexte","\u00c9ditions Artextes"],"029800633":["Hamelin, Anne-Marie"],"029800634":["Artinian, Arax"],"029800635":["L'instant m\u00eame","\u00c9ditions de l'Instant m\u00eame"],"029800636":["Centre Saint-Pierre","Centre St-Pierre","Centre d'animation Saint-Pierre de Montr\u00e9al","\u00c9ditions D\u00e9part"],"029800637":["Cardin, Murielle"],"029800638":["\u00c9ditions Actualit\u00e9 immobili\u00e8re"],"029800639":["Arvisais, Dolor\u00e8s"],"029800640":["Comit\u00e9 du centenaire de Ville-Marie"],"029800641":["Association de vol libre du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise de vol libre"],"029800642":["\u00c9ditions Jivot"],"029800643":["Association de la Seigneurie Lepage-Thibierge","Corporation de la Seigneurie Lepage-Thibierge"],"029800644":["Oxy-jeunes"],"029800645":["Arion \u00e9ditions"],"029800646":["\u00c9ditions A.C."],"029800647":["D'Amours, Max"],"029800648":["Dagenais, Jocelyne"],"029800649":["Mass Productions"],"029800650":["Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Jean-Baptiste du Centre du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Jean-Baptiste du Centre-du-Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 nationale des Qu\u00e9b\u00e9cois du Centre du Qu\u00e9bec"],"029800651":["Baie-d'Urf\u00e9 (Ville)"],"029800652":["Soci\u00e9t\u00e9 philat\u00e9lique de Qu\u00e9bec"],"029800653":["\u00c9ditions Conte de Montmartre","\u00c9ditions PES"],"029800654":["D'Anjou, Yvon"],"029800655":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des infirmi\u00e8res etinfirmiers"],"029800656":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement d'histoire"],"029800657":["Bergeron, Julien","\u00c9ditions Perception d'hologramme"],"029800658":["Association des familles Caron d'Am\u00e9rique","Familles Caron d'Am\u00e9rique"],"029800659":["Corporation touristique de Sept-Iles","Sept-Iles (Ville). Comit\u00e9 touristique","Tourisme Sept-Iles"],"029800660":["Bbytes inc."],"029800661":["\u00c9ditions du Phare"],"029800662":["Hudon, Jean"],"029800663":["\u00c9ditions 5155"],"029800664":["\u00c9ditions Au long cours"],"029800665":["\u00c9ditions Rada"],"029800666":["Club de l'\u00e2ge d'or de Notre-Dame- de-Piti\u00e9"],"029800667":["Distributions d'argent"],"029800668":["F\u00e9d\u00e9ration des CLSC du Qu\u00e9bec"],"029800669":["Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9dition des Mandarins"],"029800670":["Ultimatum"],"029800671":["Alliage, \u00e9diteur"],"029800672":["\u00c9ditions Ma\u00eetre d'art"],"029800673":["Interaction/\u00e9ditions"],"029800674":["APIDES","Association professionnelle des infirmi\u00e8res et infirmiers dipl\u00f4m\u00e9-e-s des \u00e9tudes sup\u00e9rieures"],"029800675":["Valmont \u00e9diteur"],"029800676":["Commission de formation professionnelle de la main-d'oeuvre. R\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de Montr\u00e9al","Emploi-Qu\u00e9bec \u00cele-de-Montr\u00e9al","Emploi-Qu\u00e9bec, \u00cele-de-Montr\u00e9al","Emploi-Qu\u00e9bec. Direction r\u00e9gionale de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de d\u00e9veloppement de la main-d'oeuvre de Montr\u00e9al"],"029800677":["Plourde, Marguerite","Plourde-Garand, Marguerite"],"029800678":["Cerveau - service-r\u00e9seau","Groupe Cerveau"],"029800679":["\u00c9ditions du Soleil"],"029800680":["Garderie Centre-jour"],"029800681":["\u00c9ditions du Vieux Manoir"],"029800682":["\u00c9ditions du Coatl"],"029800683":["Centre de l'universalit\u00e9"],"029800684":["Promosellor"],"029800685":["Galerie Claude Lafitte","Lafitte, Claude"],"029800686":["Corporation des biennales de Laval"],"029800687":["Cahiers de recherches en sciences de la religion"],"029800688":["Chartier, Daniel"],"029800689":["Fabrique de Saint-\u00c9leuth\u00e8re"],"029800690":["\u00c9cole Jonathan"],"029800691":["Soci\u00e9t\u00e9 des sports du Qu\u00e9bec"],"029800692":["\u00c9ditions D'Amours"],"029800693":["\u00c9crivains publics"],"029800694":["Germain, Jocelyn"],"029800695":["CGI","Groupe CGI"],"029800696":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Saguenay"],"029800697":["Atelier qu\u00e9b\u00e9cois de cr\u00e9ation et de recherche en \u00e9ducation pour un d\u00e9veloppement alternatif"],"029800698":["\u00c9ditions P\u00e9n\u00e9lope"],"029800699":["Fondation Santa Cabrini","H\u00f4pital Santa Cabrini","Ospedale Santa Cabrini"],"029800700":["\u00c9ditions de la Saxifrage"],"029800701":["Demers, Armand"],"029800702":["Chambre blanche","La Chambre blanche"],"029800703":["Revue vie liturgique"],"029800704":["\u00c9ditions Beauport"],"029800705":["\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Centre de perfectionnement"],"029800706":["Socener M.B."],"029800707":["\u00c9ditions Belzo","\u00c9ditions Croqui"],"029800708":["Gagnon, Sylvain et Henri, Robert"],"029800709":["\u00c9ditions d'Adr\u00e9naline"],"029800710":["Demers-Ouellet, Marie"],"029800711":["\u00c9ditions Maxime"],"029800712":["Club d'initiation aux m\u00e9dias de la Rive-Sud de Qu\u00e9bec"],"029800713":["Alliance-m\u00e9dias"],"029800714":["\u00c9ditions Pisciconsult"],"029800715":["\u00c9ditions Laplante-Agnew"],"029800716":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise des ponts couverts"],"029800717":["\u00c9ditions Maman au quotidien"],"029800718":["\u00c9ditions des Brachyc\u00e9phales"],"029800719":["Duchesne \u00e9diteur","\u00c9ditions du Plateau"],"029800720":["Occident express"],"029800721":["Carte du jour"],"029800722":["Drapeau-Dub\u00e9, Marie"],"029800723":["\u00c9disis"],"029800724":["Centre de r\u00e9adaptation Constance-Lethbridge","Constance-Lethbridge Rehabilitation Centre"],"029800725":["Galerie Oboro","Oboro"],"029800726":["Centre \u00e9volutif Shambhalla"],"029800727":["Allard, Alain"],"029800728":["Dulac, Fran\u00e7oise"],"029800729":["\u00c9ditions Acc\u00e8s logique"],"029800730":["Brezina, Milan"],"029800731":["Comalex communication"],"029800732":["\u00c9ditions Renaissance"],"029800733":["AUTOpr\u00e9vention","Association sectorielle services automobiles","Auto pr\u00e9vention"],"029800734":["J'ose \u00e9ditions"],"029800735":["Thema"],"029800736":["B\u00e9gin, Louis"],"029800737":["\u00c9ditions Fran\u00e7ois Lubrina"],"029800738":["Univers conseils"],"029800739":["Jean, Paul-\u00c9mile","\u00c9ditions Jean"],"029800740":["Analogon","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de recherche sur la bande dessin\u00e9e"],"029800741":["F\u00e9d\u00e9ration des agricultrices du Qu\u00e9bec"],"029800742":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de tennis","Tennis Qu\u00e9bec"],"029800743":["Rouyn-Noranda (Ville)"],"029800744":["Agence de publicit\u00e9 Hibiscus"],"029800745":["Journal Le Large"],"029800746":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des parents d'enfants handicap\u00e9s visuels (AQPEHV)"],"029800747":["C\u00e9gep de Granby Haute-Yamaska. Service de formation aux adultes et aux entreprises","C\u00e9gep de Granby. Service d'\u00e9ducation des adultes"],"029800748":["\u00c9ditions Quafec"],"029800749":["Desjardins, Louise"],"029800750":["Association touristique Mauricie","Association touristique du Coeur-du-Qu\u00e9bec","Association touristique r\u00e9gionale de la Mauricie","Tourisme Mauricie","Tourisme Mauricie - Bois-Francs"],"029800751":["Scriptor Canada"],"029800752":["\u00c9ditions de l'Isle Saint-Bernard"],"029800753":["RGPAQ","Regroupement des groupes populaires en alphab\u00e9tisation du Qu\u00e9bec"],"029800754":["Association des cadres sportifs du Qu\u00e9bec"],"029800755":["Saint-Onge, Serge"],"029800756":["Lionel-Groulx","Presses coll\u00e9giales","Productions Lionel-Groulx"],"029800757":["CIRELFA"],"029800758":["Comit\u00e9 Qu\u00e9bec-Am\u00e9rique centrale"],"029800759":["Mayflower","Sivori","Terra nova","\u00c9ditions Sivori"],"029800760":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Lanaudi\u00e8re"],"029800761":["ASTE","Association sectorielle - transport entreposage","Via Pr\u00e9vention"],"029800762":["ACHAP","AEPC","Association des centres hospitaliers et des centres d'accueil priv\u00e9s du Qu\u00e9bec","Association des \u00e9tablissements priv\u00e9s conventionn\u00e9s - Sant\u00e9 services sociaux"]}