{"029813796":["Ianna Book","Landry, Ianna"],"029813797":["Barette, Marie-\u00c8ve","Les \u00e9ditions Exclamare"],"029813798":["\u00c9ditions du Matin"],"029813799":["Max Wells","Providence","Richer, Sylvain"],"029813800":["Galerie d'art Yves Laroche"],"029813801":["Soucy, Genevi\u00e8ve"],"029813802":["Kapler, Nicolas"],"029813803":["Perreault, Sylvie"],"029813804":["Dumont, Janique"],"029813805":["\u00c9ditions du Po\u00e8me-Objet"],"029813806":["Rivet, Monique"],"029813807":["FPOQ","F\u00e9d\u00e9ration des producteurs d'oeufs de consommation du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des producteurs d'oeufs du Qu\u00e9bec"],"029813808":["Audet, Charles-Henri"],"029813809":["Landry, Dominique"],"029813810":["Forest, Miguel"],"029813811":["Filisetti, Laura"],"029813812":["Fran\u00e7ais Plus"],"029813813":["Centre Paramita de bouddhisme tib\u00e9tain du Qu\u00e9bec"],"029813814":["\u00c9cole du yoga du rire"],"029813815":["\u00c9cole Sainte-Bernadette"],"029813816":["Tr\u00e9panier-Massicotte, Janine","\u00c9ditions J.T.M."],"029813817":["Leblond, Robin"],"029813818":["Fort-Coulonge (Village)"],"029813819":["Marquis, Jean-Claude"],"029813820":["Danube Publishing","\u00c9ditions Danube"],"029813821":["Perrault, Marie"],"029813822":["AAQ","AQAIRS","Association des ar\u00e9nas du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise des ar\u00e9nas et des installations r\u00e9cr\u00e9atives et sportives"],"029813823":["Berthiaume, Claudette"],"029813824":["\u00c9ditions Duroi"],"029813825":["Tout compte fait consultants inc."],"029813826":["Havet, Jos\u00e9"],"029813827":["Raymond, Mary-Ann"],"029813828":["Lorraine (Ville)"],"029813829":["\u00c9duca-Drogues","\u00c9ducadrogues"],"029813830":["Gagneur, Arnaud"],"029813831":["Comit\u00e9 du 100e anniversaire de Taschereau"],"029813832":["Corporation culturelle de Shawinigan","Culture Shawinigan"],"029813833":["Calv\u00e9, Martine"],"029813834":["Union des philat\u00e9listes de Montr\u00e9al"],"029813835":["Leblanc, Josianne","\u00c9ditions du Sac \u00e0 dos"],"029813836":["\u00c9ditions M\u00e9duse"],"029813837":["Artographe","Guide et carte touristique des Hautes-Laurentides","L'Artographe inc."],"029813838":["Fr\u00e9chette, Lise"],"029813839":["Lirette Sioui, Maud","\u00c9ditions du trappeur"],"029813840":["Dumond, Mario"],"029813841":["\u00c9ditions JKJ"],"029813842":["Benjamin Faucon"],"029813843":["House of calendars","Maison du calendrier"],"029813844":["S\u00e9minaire Saint-Joseph","S\u00e9minaire de Saint-Joseph des Trois-Rivi\u00e8res"],"029813845":["Frigault, Christiane"],"029813846":["Bertrand, Fran\u00e7ois"],"029813847":["Viau, \u00c9ric"],"029813848":["Lanthier, St\u00e9phanie","\u00c9dition El Circo"],"029813849":["Paquette-M\u00e9th\u00e9, Caroline"],"029813850":["Lefebvre, Bernard"],"029813851":["Editura Lira","\u00c9dition Lira"],"029813852":["Beaudoin, Denis","Maison d'\u00e9dition Tirelire"],"029813853":["Bakhshian Gharahdaghi, Erik"],"029813854":["Lachance, M\u00e9lanie"],"029813855":["\u00c9ditions de la Tournure","\u00c9ditions de la Tournure, Coop de solidarit\u00e9"],"029813856":["Toun, On"],"029813857":["Robert, Guy"],"029813858":["Boiteau, Jean-Marc"],"029813859":["C\u00f4t\u00e9, Anne-Marie"],"029813860":["C.A.M.","CAM","Club d'astronomie Maskoutain"],"029813861":["Astro log","Astro-log Communications","Chrzanowska, Denise"],"029813862":["Godbout, Jos\u00e9e"],"029813863":["Aanischaaukamikw Cree Cultural Institute","Aanischaaukamikw Institut culturel cri"],"029813864":["Gagn\u00e9, Alexandre"],"029813865":["Th\u00e9\u00e2tre du Suro\u00eet"],"029813866":["Douyon, Frantz"],"029813867":["\u00c9ditions \u00c9veilleuses","\u00c9\u00c9"],"029813868":["Laurentides \u00c9conomique"],"029813869":["Saint-Pierre, Bruno","St-Pierre, Bruno"],"029813870":["Bussi\u00e8res, Simone"],"029813871":["Centre de soins prolong\u00e9s Grace Dart","Grace Dart Extended Care Centre"],"029813872":["Boul\u00e9, Pascale"],"029813873":["Table de concertation des personnes a\u00een\u00e9es de la MRC du Granit"],"029813874":["Demers, Rosalie"],"029813875":["\u00c9ditions l'Hirondelle"],"029813876":["\u00c9ditions Youkali"],"029813877":["Legault, Monique et Christine Larose"],"029813878":["Lord, Marie-Claude"],"029813879":["Girard, Jacques"],"029813880":["Eug\u00e8ne, Emmanuel"],"029813881":["Dor\u00e9, Mario"],"029813882":["BAnQ"],"029813883":["Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole des Moulins"],"029813884":["ETQ","\u00c9ditions touristiques du Qu\u00e9bec"],"029813885":["Productions Julix"],"029813886":["Deschamps, Benoit"],"029813887":["Plume rousse"],"029813888":["CLD au CSur de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Centre local de d\u00e9veloppement au CSur de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Centre local de d\u00e9veloppement au Coeur de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029813889":["\u00c9ditions la Porte c\u00e9leste"],"029813890":["\u00c9ditions Nuit d'automne"],"029813891":["Caf\u00e9 de la D\u00e9brouille"],"029813892":["Champoux, Robert"],"029813893":["Bernard Saint-Pierre, Ginette","Bernard St-Pierre, Ginette"],"029813894":["Doucet, Julie","Le mouvement lent","Panique","\u00c9ditions le Pantalitaire"],"029813895":["Beno\u00eet, Raymond C."],"029813896":["Imaginerie","L'Imaginerie"],"029813897":["Beauchamp, Michel"],"029813898":["\u00c0 l'aise M\u00e9dia"],"029813899":["Ozanne, G\u00e9rard"],"029813900":["Guay, Jacynthe"],"029813901":["\u00c9ditions du Sablier"],"029813902":["Gestion Desjardins & L\u00e9vesque","Gestion Desjardins et L\u00e9vesque"],"029813903":["Danjou, Rapha\u00ebl"],"029813904":["Speak your Heart Publishing","\u00c9ditions Se brancher coeur"],"029813905":["Je risque ! les \u00e9ditions sans tabou","Je risque : les \u00e9ditions sans tabou"],"029813906":["Montpetit, Andr\u00e9"],"029813907":["Collection Couleur-Nature","\u00c9ditions Collection Couleur-Nature"],"029813908":["Coache, Florent"],"029813909":["Dubois, Nicole"],"029813910":["CQI","Ciment Qu\u00e9bec"],"029813911":["\u00c9ditions de l'\u00c9crou"],"029813912":["\u00c9ditions les Pitchounets"],"029813913":["ATQ","Association des tisserandes du Qu\u00e9bec","Association des tisserands du Qu\u00e9bec","Quebec Weavers Association"],"029813914":["Copacte de Natashquan","Corporation de d\u00e9veloppement patrimonial, culturel et touristique de Natashquan"],"029813915":["Garon, Muriel","\u00c9ditions Muriel Garon"],"029813916":["Jacques jauvin"],"029813917":["96219 Canada Lt\u00e9e","Lamoureux, Gilles"],"029813918":["Charette, Micheline","\u00c9ditions Micheline Charette"],"029813919":["Hall\u00e9, France","\u00c9ditions France Hall\u00e9"],"029813920":["Citizen Advocacy Montr\u00e9al","Parrainage civique de Montr\u00e9al"],"029813921":["Chantal Gevrey","Gevrey, Chantal"],"029813922":["Mus\u00e9e Royal 22e R\u00e9giment"],"029813923":["Fr\u00e9d\u00e9rick-Fournier, Jocelyne et Denise Latr\u00e9mouille"],"029813924":["Haxhillari, Besnik"],"029813925":["Levesque, Sylvain"],"029813926":["Gigu\u00e8re, Robert"],"029813927":["Lavoie, Nicole"],"029813928":["R\u00e9sidence 2000 de Qu\u00e9bec"],"029813929":["Marchand, Lucie"],"029813930":["Maison des enfants Marie-Rose"],"029813931":["Drouin, Claude"],"029813932":["Communaut\u00e9 moldave du Qu\u00e9bec"],"029813933":["Cadieux, Xavier (Mon gros lit froid)"],"029813934":["Pach\u00e8s, Jacky","\u00c9ditions les Ailes du temps"],"029813935":["Saint-Maurice, Fran\u00e7ois","St-Maurice, Fran\u00e7ois"],"029813936":["Couture, Danielle"],"029813937":["Harvey-Otis, Louiselle"],"029813938":["\u00c9cole nationale de cirque"],"029813939":["Le Point en administration scolaire","\u00c9ditions du Point"],"029813940":["Coicou, Marie Gessy Cameau"],"029813941":["Roy, Suzie"],"029813942":["Larouche, Andr\u00e9"],"029813943":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Jeanne-Mance","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Jeanne-Mance"],"029813944":["RQAM","RQESR","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois d'\u00e9ducation en sant\u00e9 respiratoire","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois d'\u00e9ducation en sant\u00e9 respiratoire (RQESR)","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois de l'asthme et de la M.P.O.C."],"029813945":["Trencia, Guy"],"029813946":["Bezan\u00e7on, Alain"],"029813947":["Pouliot, Jocelyne"],"029813948":["Entreprises \u00c9qui-Nature LBH"],"029813949":["Universit\u00e9 Concordia. Centre d'histoire orale et de r\u00e9cits num\u00e9ris\u00e9s"],"029813950":["Kossa, Prince","Sikama"],"029813951":["\u00c9cole de la Mosa\u00efque"],"029813952":["Groupe d'action des 50 ans et + de Charlevoix","Groupe d'action des 50 ans et plus de Charlevoix"],"029813953":["Boulanger, Marc"],"029813954":["Comit\u00e9 Vie de quartier Nord"],"029813955":["\u00c9ditions de l'Anneau d'or"],"029813956":["Pellerin, Jos\u00e9e"],"029813957":["Acad\u00e9mie d\u00e9veloppement professionnel Rive-Nord"],"029813958":["Constant Vanier"],"029813959":["Dionne, Marie-Pier"],"029813960":["Association de d\u00e9veloppement professionnel pr\u00e9scolaire du Qu\u00e9bec","The Quebec Association for Preschool Professionnal Development"],"029813961":["Lamontagne, Ginny"],"029813962":["Simard, Denyse"],"029813963":["Lepage, Lorraine"],"029813964":["Martin, Bernadette","Martin, Ga\u00eblle"],"029813965":["Despaties, Val\u00e9rie"],"029813966":["Pothier, Jean-Mica\u00ebl"],"029813967":["Vincent, Nathalie"],"029813968":["Pelletier, Laure"],"029813969":["Fondation de la Visite"],"029813970":["Fondation H\u00f4pital de Baie-Saint-Paul"],"029813971":["Desruisseaux, Tony"],"029813972":["Th\u00e9rien, Marie-\u00c8ve et Sylvie Brouillard"],"029813973":["CRE des Laurentides","CRELA","Conseil r\u00e9gional de l'environnement des Laurentides"],"029813974":["LeBlanc, Delvida"],"029813975":["Khelifi, Omar"],"029813976":["\u00c9ditions du Couloir"],"029813977":["9378-0666 Qu\u00e9bec inc.","Gaudette, Jacques"],"029813978":["Immortals.ca","Immortels.ca"],"029813979":["Communications Ciel et Terre"],"029813980":["Pino, Claudio"],"029813981":["Samson, Lise"],"029813982":["Douglas, Lalie"],"029813983":["Revue Teatro de palabras","Ricardo Serrano, revue Teatro de palabras"],"029813984":["Fauster"],"029813985":["Roy, C\u00e9line"],"029813986":["Imprime Emploi","Imprime-Emploi"],"029813987":["Charest, Nathan"],"029813988":["Tremblay, Lucien"],"029813989":["CSEP","Centre de services \u00e9ducatifs populaires du Haut-Saint-Fran\u00e7ois"],"029813990":["Ghali, Mohamed Raouf"],"029813991":["RVPR","Rendez-vous photo du Richelieu"],"029813992":["Riel, Robert"],"029813993":["CMC \u00c9ditions","Canada-Mediterranean Centre/Centre Canada-M\u00e9diterran\u00e9e","Centre Canada-Maghreb"],"029813994":["Gratton, Liliane L.","Michel Gratton, \u00e9diteur","\u00c9ditions de l'AUDI~ss\u00e9e","\u00c9ditions de l'Odyss\u00e9e"],"029813995":["\u00c9ditions Az\u00e9lie"],"029813996":["Syndicat des enseignantes et des enseignants du C\u00e9gep Montmorency"],"029813997":["P\u00e9loquin, Claudette"],"029813998":["Raymond, Diane"],"029813999":["Centre du Cin\u00e9ma Parall\u00e8le","Cin\u00e9ma Excentris","Cin\u00e9ma Parall\u00e8le"],"029814000":["Lalibert\u00e9, Kathy, Matteau, Marjolaine et Lucie Payeur, enseignantes","Lalibert\u00e9, Kathy, Matteau, Marjolaine etLucie Payeur"],"029814001":["US. \u00c9cole de travail social","Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines. \u00c9cole de travail social","Universit\u00e9 de Sherbrooke. \u00c9cole de travail social"],"029814002":["CEIDEF","Groupe de recherche en d\u00e9veloppement de l'enfant et de la famille","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre d'\u00e9tudes interdisciplinaires sur le d\u00e9veloppement de l'enfant","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre d'\u00e9tudes interdisciplinaires sur le d\u00e9veloppement de l'enfant et la famille"],"029814003":["Girard-Savoie, Tania"],"029814004":["CIT Laurentides","CITL","Conseil intermunicipal de transport Laurentides"],"029814005":["Renaud, Isabelle et Radford Crasto","\u00c9ditions Renaud"],"029814006":["Quesnel, Monique"],"029814007":["Melan\u00e7on, Pierre-Yves"],"029814008":["L\u00e9vesque, St\u00e9phane"],"029814009":["Carrara, Ricardo"],"029814010":["Entraide familiale de l'Outaouais"],"029814011":["Figoli, Yves"],"029814012":["Groupe Harmonie"],"029814013":["Demers, Maurice"],"029814014":["Table de concertation des personnes a\u00een\u00e9es de la Capitale-Nationale"],"029814015":["Gascon, Hubert"],"029814016":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Richelieu-Yamaska","R\u00e9seau sant\u00e9 Richelieu Yamaska","R\u00e9seau sant\u00e9 Richelieu-Yamaska"],"029814017":["Gossselin, Sylvie","\u00c9ditions Shamirah"],"029814018":["3905276 Canada","Annuel de l'automobile"],"029814019":["Espace La Fontaine"],"029814020":["Communoutils"],"029814021":["Gruais, Viviane"],"029814022":["Lafleur, Charles"],"029814023":["CPTMQ","Corporation professionnelle des technologistes m\u00e9dicaux du Qu\u00e9bec","OPTMQ","Ordre professionnel des technologistes m\u00e9dicaux du Qu\u00e9bec"],"029814024":["Wagener-Jobidon, Vesta"],"029814025":["\u00c9ditions du Fleurdelys\u00e9"],"029814026":["SMART Communication"],"029814027":["\u00c9ditions Plume Fontaine"],"029814028":["Beaupr\u00e9, Daniel"],"029814029":["Ex tempo m\u00e9dia","Extempo m\u00e9dia"],"029814030":["Les publicatons mon potentiel.ca","Tardif, Marc"],"029814031":["Zocalo, Place publique","Zocalo, atelier d'art de Longueuil"],"029814032":["\u00c9ditions Notes blanches"],"029814033":["Lalancette, C\u00e9cile"],"029814034":["Lefebvre, Jacques"],"029814035":["CTTEI","Centre de transfert technologique en \u00e9cologie industrielle"],"029814036":["Lemieux, Marc"],"029814037":["Souffle et vie sans fronti\u00e8res"],"029814038":["Marceau, Carole"],"029814039":["Burry, Catherine"],"029814040":["Perron, Judith"],"029814041":["Bergeron, Catherine"],"029814042":["Maison de la Polarit\u00e9","Rayon de Vie"],"029814043":["Ene, Marin"],"029814044":["Association des Lebel d'Am\u00e9rique"],"029814045":["Trudel, Marcel. B."],"029814046":["Lessard, Mathias"],"029814047":["Gon\u00e7alves, Vitor"],"029814048":["Albanel (Municipalit\u00e9)"],"029814049":["Hyppolite, Wilfrid"],"029814050":["Lacroix, Rolande"],"029814051":["IVPSA","Institut sur le vieillissement et la participation sociale des a\u00een\u00e9s de l'Universit\u00e9 Laval","Universit\u00e9 Laval. Institut sur le vieillissement et la participation sociale des a\u00een\u00e9s"],"029814052":["Laporte, Christiane"],"029814053":["Binette, Louise"],"029814054":["Lapierre Parent, Denyse"],"029814055":["Serdy m\u00e9dia"],"029814056":["Parc r\u00e9gional des Appalaches"],"029814057":["Pierre Bougie"],"029814058":["Table de concertation des organismes communautaires, secteur Personnes a\u00een\u00e9esde Sherbrooke"],"029814059":["Beaulieu, Marie"],"029814060":["Philie Gagn\u00e9, Andr\u00e9e"],"029814061":["Mercier, Micheline"],"029814062":["Classiques des sciences sociales","Les Classiques des sciences sociales"],"029814063":["La Gang \u00e0 Rambrou"],"029814064":["CR\u00c9 Lanaudi\u00e8re","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus(es) Lanaudi\u00e8re"],"029814065":["Veilleux, Jean-Paul"],"029814066":["Fondation Telos mondiale"],"029814067":["Cil-te-pla\u00eet"],"029814068":["Didactica, C.\u00c9.F."],"029814069":["St-Denis, Denise"],"029814070":["Lair, Bernard","Lair, Bernard Alexandre","Les \u00c9ditions Lairisme"],"029814071":["La Plume Raconteuse"],"029814072":["Gardner, Gilbert"],"029814073":["RTPM","Regroupement du travail de proximit\u00e9 de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029814074":["Tremblay, Nicole"],"029814075":["Corporation des f\u00eates du 350e de Notre-Dame de Qu\u00e9bec"],"029814076":["Desbiens, Isabelle"],"029814077":["Dub\u00e9, Viateur"],"029814078":["\u00c9ditions citoyennes"],"029814079":["Grenon-Morin, Julie","\u00c9ditions d'Ailleurs"],"029814080":["Sauriol, Lynda"],"029814081":["Simard, Louise"],"029814082":["\u00c9dition Adr\u00e9naline","\u00c9ditions Adr\u00e9naline"],"029814083":["Genesse, M\u00e9lanie"],"029814084":["Dupr\u00e9, Claude"],"029814085":["Agence municipale de financement et de d\u00e9veloppement des centres d'urgence 9-1-1 du Qu\u00e9bec"],"029814086":["Cormier Godbout, Rolande"],"029814087":["Fortin, Guy","Lalancette, Diane et Guy Fortin"],"029814088":["Mombrun, Rachel Daphmar"],"029814089":["Saint-Hyacinthe (Ville)"],"029814090":["\u00c9ditions Maryse Pepin"],"029814091":["Maison des arts de Laval"],"029814092":["Interforce Marketing"],"029814093":["Ordre des chimistes du Qu\u00e9bec"],"029814094":["Delisle, Jean-Fran\u00e7ois"],"029814095":["Studio Lounak","\u00c9ditions Lounak"],"029814096":["Daigle, Jean-Pierre"],"029814097":["Tolerance.ca"],"029814098":["Soci\u00e9t\u00e9 de leuc\u00e9mie et lymphome du Canada - Section Qu\u00e9bec"],"029814099":["Fleur jaune","Gendron, Daniel E."],"029814100":["Rodrigue, Corine"],"029814101":["\u00c9ditions Viveka"],"029814102":["Caron, Martine"],"029814103":["Martin, Christian","Temps t\u00f4t","\u00c9ditions de l'\u00c0 venir"],"029814104":["AEFO","Association des enseignants et des enseignantes franco-ontariens (AEFO)"],"029814105":["\u00c9ditions Giomotivation"],"029814106":["\u00c9ditions la Citadelle"],"029814107":["AQGO","Association qu\u00e9b\u00e9coise des groupes d'ornithologues","Regroupement Qu\u00e9becOiseaux"],"029814108":["Michaud, Martin"],"029814109":["\u00c9ditions du Bardeau"],"029814110":["Brisebois-Brunelle, Pauline"],"029814111":["\u00c9ditions de la Bourlingueuse"],"029814112":["B\u00e9dard, Sophie"],"029814113":["Blink \u00c9ditions"],"029814114":["Gauthier, Denise"],"029814115":["Ourlin, Candace","Ourlin, Candy Simon"],"029814116":["Association Lurelu","Lurelu"],"029814117":["Voyager pour l'humanit\u00e9"],"029814118":["\u00c9ditions Impact formation"],"029814119":["Sirois, Jeannine"],"029814120":["Marcil, Ianik"],"029814121":["Prommel inc."],"029814122":["\u00c9ditions Os\u00e9"],"029814123":["Racine, C\u00e9cile"],"029814124":["Bougie, Louis-Pierre","La Griffe d'acier"],"029814125":["Lebel, C\u00e9line"],"029814126":["Sauv\u00e9, Linda"],"029814127":["Corporation du S\u00e9minaire de Saint-Germain de Rimouski"],"029814128":["Vaillancourt, \u00c9ric"],"029814129":["Danse cit\u00e9","Danse-Cit\u00e9"],"029814130":["Bouchard, Joanne"],"029814131":["H\u00e9misph\u00e8re Droit","H\u00e9misph\u00e8reDroit"],"029814132":["Dumaine, Marie"],"029814133":["Leb\u00e8gue, Olivier"],"029814134":["Patrymonia Groupe"],"029814135":["Vigneau, R\u00e9al"],"029814136":["\u00c9ditions Winterfields"],"029814137":["Demers, Suzanne"],"029814138":["Morissette, St\u00e9phanie"],"029814139":["Clinique Sant\u00e9 optimale"],"029814140":["Lemire, Georges"],"029814141":["L\u00e9vesque, Ulric"],"029814142":["Landry-Boivin, Gilberte"],"029814143":["Beaulieu, Patrice"],"029814144":["Agence Cl\u00e9ment Doyer"],"029814145":["Aguanish (Municipalit\u00e9)"],"029814146":["Alpha Bellechasse"],"029814147":["Nogu\u00e8s, Aline"],"029814148":["Shaink, Nancy"],"029814149":["Timmons, Jasmin"],"029814150":["Jean, Caroline"],"029814151":["UQAM. \u00c9tudiant-e-s socialistes","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9tudiant-e-s socialistes"],"029814152":["Jean-Dominic Leduc - M\u00c9M9OIRE","Leduc, Jean-Dominic"],"029814153":["Centre de recherche sur les milieux insulaires et maritimes - CERMIM"],"029814154":["Marcheterre, Dave"],"029814155":["Gagnon, Gabrielle-Claudette"],"029814156":["Gagnon, Michelle"],"029814157":["\u00c9ditions de la Maison jaune"],"029814158":["\u00c9ditions Miroirs"],"029814159":["Cloutier, Christiane"],"029814160":["Maison des femmes de Baie-Comeau"],"029814161":["\u00c9ditions Jean-Maurice-Dumoulin"],"029814162":["Fortin, Monique"],"029814163":["DelBurgo, Alberto"],"029814164":["Gilbert-Tremblay, Pierre-Luc"],"029814165":["Chasseur de nature"],"029814166":["No\u00ebl de Tilly, Hugues"],"029814167":["Artistes de coeur"],"029814168":["Action-Habitation de Qu\u00e9bec"],"029814169":["Institut international de gymnastique holistique"],"029814170":["\u00c9ditions Carthag\u00e8ne"],"029814171":["Galion Capital"],"029814172":["Studios Darwin"],"029814173":["Leclerc, Normand"],"029814174":["Parents-Espoir"],"029814175":["Nuit Blanche, magazine litt\u00e9raire","Nuit blanche (Magazine)","Nuit blanche - le magazine du livre"],"029814176":["Go\u00e9go"],"029814177":["Petit, Yves"],"029814178":["Georgeaud, Cendrine"],"029814179":["Editions Burzano Consulting Limited"],"029814180":["\u00c9ditions Sonambula"],"029814181":["Soci\u00e9t\u00e9 philosophique Ithaque"],"029814182":["Arseneault, Keven"],"029814183":["Raymond Chabot Grant Thornton - R\u00e9gion Cantons de l'Est"],"029814184":["C\u00e9gep de Rimouski. D\u00e9partement de fran\u00e7ais"],"029814185":["Ouellet, Jean-Marc"],"029814186":["CHUS","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke"],"029814187":["SFOPHO","Soci\u00e9t\u00e9 franco-ontarienne du patrimoine et de l'histoire d'Orl\u00e9ans"],"029814188":["Alpha Nicolet","Alpha-Nicolet"],"029814189":["Cornet, Lucienne"],"029814190":["Petkova, Nataliya"],"029814191":["Perez, Nelly"],"029814192":["Centre d'\u00e9tudes iranologiques Sohrvardi"],"029814193":["Gignac, St\u00e9phane"],"029814194":["Nicolas, \u00c9ric","\u00c9n\u00e9ditions"],"029814195":["Hacalaki, Mustafa"],"029814196":["SFPQ","Syndicat de la fonction publique du Qu\u00e9bec","Syndicat de la fonction publique et parapublique du Qu\u00e9bec"],"029814197":["Adventures of Gen and Jeff","Aventures de Gen et Jeff"],"029814198":["Moelo, Pierre-Antoine"],"029814199":["Mitri, Oscar"],"029814200":["\u00c9dition Extr\u00eamement vrai"],"029814201":["MRC Les Basques"],"029814202":["\u00c9ditions AX"],"029814203":["Montgomery, Kathleen"],"029814204":["RCJEQ","R\u00e9seau des carrefours jeunesse-emploi du Qu\u00e9bec"],"029814205":["En t'attendant"],"029814206":["LeBel, Pierre"],"029814207":["Roussy, Michel"],"029814208":["AQLPA","Association qu\u00e9b\u00e9coise de lutte contre la pollution atmosph\u00e9rique"],"029814209":["BIECTR","Biennale internationale d'estampe contemporaine de Trois-Rivi\u00e8res","\u00c9ditions de la Biennale"],"029814210":["\u00c9dition Plume b0.leue","\u00c9dition Plume bleue"],"029814211":["Beauchamp, Sylvie"],"029814212":["1 D Gestion","I D Gestion"],"029814213":["Patry, Danielle"],"029814214":["Productions des \u00c9t\u00e9s"],"029814215":["Infirmerie du Haut-Richelieu"],"029814216":["OVS","Observatoire Vieillissement et soci\u00e9t\u00e9"],"029814217":["Thibault , Sylvie"],"029814218":["Fino \u00e9ducation","\u00c9ditions Orthofino"],"029814219":["Plante, Berthier"],"029814220":["Comtois, St\u00e9phanie","D.-Comtois, St\u00e9phanie","Doucet-Comtois, St\u00e9phanie"],"029814221":["B\u00e9langer, Alexandre"],"029814222":["Aboumrad, Elias"],"029814223":["Panneton, Nicole"],"029814224":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Chaire sur la culture portugaise"],"029814225":["Perceptions Classiques"],"029814226":["Gharbaoui, Youssef"],"029814227":["Parent, Marcel"],"029814228":["Godard, Raymond"],"029814229":["Th\u00e9rien, Annick"],"029814230":["Martineau Beaulieu, Ren\u00e9e"],"029814231":["Brunel, Suzel"],"029814232":["Terhzaz, Samih"],"029814233":["\u00c9ditions Vision d'or"],"029814234":["Guertin, Donald"],"029814235":["Bouchard, Lucile et Lise Fournier"],"029814236":["Rochette, F\u00e9licit\u00e9e-Carole"],"029814237":["Tessier, Jocelyne"],"029814238":["Communications Armure"],"029814239":["Gannevalle, Nicole"],"029814240":["S.O.O.N.","SOON"],"029814241":["Ugo","Ugo.ca"],"029814242":["Boulay Michaud, Denise","Boulay-Michaud, Denise"],"029814243":["Pellerin, C\u00e9cile"],"029814244":["C\u00f4t\u00e9, Marie"],"029814245":["Benoit, R\u00e9jean"],"029814246":["Michel, William"],"029814247":["Bond, Chantal"],"029814248":["Comit\u00e9 du 150e de Ham-Nord","Comit\u00e9 du cent cinquanti\u00e8me de Ham-Nord"],"029814249":["Darveau, Carmelle"],"029814250":["Ouellette-Saucier, Denise"],"029814251":["Mossoba, Viviane"],"029814252":["SPHM","Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine et de l'histoire de Mercier"],"029814253":["Bergeron, L\u00e9andre","\u00c9ditions des deux ailes"],"029814254":["Martins, Maria-Am\u00e9lia"],"029814255":["Ferron, Marc-Andr\u00e9","Gestion authentique"],"029814256":["Verreault, Jean-Marie"],"029814257":["Blouin, Martha D."],"029814258":["Cyr, Isabelle"],"029814259":["Brisebois, Guy-Marie"],"029814260":["L'\u00c9cuyer, Gilbert","\u00c9ditions Escales Sud"],"029814261":["Gobeil, Val\u00e9rie"],"029814262":["RQCC","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois du cr\u00e9dit communautaire"],"029814263":["Saint-Laurent, Th\u00e9ona"],"029814264":["Plan B"],"029814265":["\u00c9ditions Fascination"],"029814266":["Biolistix"],"029814267":["Biblioth\u00e8que publique de Hearst"],"029814268":["Dufour, Marleyne"],"029814269":["Comit\u00e9 d'action local du Haut-Saint-Laurent","R\u00e9seau 0-5 Haut-Saint-Laurent"],"029814270":["Mabit, Gr\u00e9goire"],"029814271":["\u00c9crivains francophones d'Am\u00e9rique"],"029814272":["Campeau, Jean-Pierre"],"029814273":["\u00c9ditions Lacroix"],"029814274":["De Gaule, Christophe","Degaule, Christophe"],"029814275":["Groupe de travail sur les enjeux du cin\u00e9ma qu\u00e9b\u00e9cois"],"029814276":["Mercier, Danielle"],"029814277":["Galerie Bernard"],"029814278":["Pioger, Jeannine"],"029814279":["\u00c9ditions Kimanie","Faille, Muriel"],"029814280":["L-A be","L-Abe","Productions L-A be","\u00c9ditions L-A be","\u00c9ditions Labe"],"029814281":["Voir \u00e0 l'Est - Art contemporain"],"029814282":["Centre le Pont"],"029814283":["Roy Boudreau, Anna"],"029814284":["Fournier, Jacynthe-Mona","La Haute Mer"],"029814285":["Association pour la protection du bois\u00e9 Sainte-Doroth\u00e9e"],"029814286":["AQICESH","Association qu\u00e9b\u00e9coise interuniversitaire des conseillers aux \u00e9tudiants en situation de handicap"],"029814287":["AC3M","Alliance des chr\u00e9tiens du troisi\u00e8me mill\u00e9naire"],"029814288":["ECCENB","Early Childhood Care & Education New Brunswick","SEPENB","Soins et \u00e9ducation \u00e0 la petite enfance du Nouveau-Brunswick"],"029814289":["Lajeunesse, Simon-Louis"],"029814290":["Simard, Jeanne-Ita"],"029814291":["Du\u00f4Design Graphique"],"029814292":["Truchon, Aimy"],"029814293":["Faucher, Jean-Fran\u00e7ois"],"029814294":["Cr\u00e9ations Lou Sabourin"],"029814295":["Cogn\u00e9, Daniel"],"029814296":["Rolland, Michel"],"029814297":["2866-4449 Qu\u00e9bec inc.","Valade, Dominique"],"029814298":["Rouyn-Noranda (Ville)"],"029814299":["FP","FPPSCQ","F\u00e9d\u00e9ration des professionnelles et professionnels salari\u00e9-e-s et cadres du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des professionnels et des professionnelles salari\u00e9-e-s et cadres du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des professionn\u00e8les-CSN"],"029814300":["Lafond, Aline"],"029814301":["Rossano, Annie"],"029814302":["Journal communautaire de Malartic","Le P'tit Journal de Malartic"],"029814303":["Comeau, Brigitte"],"029814304":["Green Ties","Maillon vert"],"029814305":["Chapitre TI","IT Chapter"],"029814306":["CPASS","Centre de p\u00e9dagogie appliqu\u00e9e aux sciences de la sant\u00e9","Presses du CPASS"],"029814307":["R\u00e9seau alternatif et communautaire des organismes (RACOR) en sant\u00e9 mentale","R\u00e9seau alternatif et communautaire des organismes en sant\u00e9 mentale de l'\u00cele de Montr\u00e9al"],"029814308":["CLISA-FERA","Raymond, Claude","\u00c9ditions Claude Raymond"],"029814309":["Dupont, Pierre"],"029814310":["PADAM"],"029814311":["Ferraton, Dominique"],"029814312":["Lefebvre, Guy"],"029814313":["\u00c9ditions Jo-Ly","\u00c9ditions Jo-Ly s.e.n.c."],"029814314":["Entreprises Mon bout du monde"],"029814315":["CIAFT","Conseil d'intervention pour l'acc\u00e8s des femmes au travail","Conseil d'intervention pour l'acc\u00e8s des femmes au travail (CIAFT) du Qu\u00e9bec"],"029814316":["Aubry, Richard","\u00c9ditions Richard Aubry"],"029814317":["Comunik m\u00e9dia"],"029814318":["Dion, Am\u00e9lie"],"029814319":["Lajoie-Gagnon, \u00c9milie"],"029814320":["Association diab\u00e8te Qu\u00e9bec","Diab\u00e8te Qu\u00e9bec"],"029814321":["Fabrique de la paroisse de Saint-Ir\u00e9n\u00e9e"],"029814322":["\u00c9ditions Diff\u00e9rance p\u00e9renne"],"029814323":["Laframboise, Yves"],"029814324":["Dinel, Michel"],"029814325":["Baril, Ren\u00e9"],"029814326":["Chassaing, Ariane"],"029814327":["Mongrain, \u00c9dith"],"029814328":["\u00c9ditech Documentation"],"029814329":["CND","Congregation of Notre Dame","Congr\u00e9gation de Notre-Dame","Soeurs de la Congr\u00e9gation de Notre-Dame"],"029814330":["Le laps","Le laps \u00e9diteur","Les \u00e9ditions Le laps","\u00c9ditions le Laps"],"029814331":["D'Astous, Claude"],"029814332":["\u00c9ditions Ga\u00e9tan \u00c9mond","\u00c9mond, Ga\u00e9tan"],"029814333":["Vincent, Louis"],"029814334":["ACEF Rive-Sud de Qu\u00e9bec"],"029814335":["Lavoie, Francine"],"029814336":["Chaire de recherche du Canada sur la sant\u00e9 psychosociale des familles - Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais. Chaire de recherche du Canada sur la sant\u00e9 psychosociale des familles"],"029814337":["\u00c9ditions Chez Nous"],"029814338":["\u00c9ditions Caramello"],"029814339":["Alc\u00f4ve Intervention psychosociale"],"029814340":["\u00c9ditions de l'Exil"],"029814341":["Libre-\u00c8re"],"029814342":["Capital r\u00e9ussite"],"029814343":["Dion, Patrick"],"029814344":["Desjardins, Danielle"],"029814345":["Gu\u00e9nette, Sylvain"],"029814346":["Lauzi\u00e8re, Marie-Paule"],"029814347":["Le Roy, Yann","Leroy, Yann","Roy, Yann Le"],"029814348":["Bibeau, Jean-Fran\u00e7ois"],"029814349":["Gagnon, Marl\u00e8ne"],"029814350":["Cunningham, Michel"],"029814351":["Verge, William-R"],"029814352":["Cordeau, Kevin"],"029814353":["Barreda, Naiv\u00ed Chikoc","Chikoc-Barreda, Naiv\u00ed"],"029814354":["Provost, Anne"],"029814355":["Houle, Andr\u00e9"],"029814356":["Tremblay, Julie-Anne"],"029814357":["Productions Plein jour"],"029814358":["Beauchemin, Jacqueline"],"029814359":["Bastien, Pierre A"],"029814360":["Desaulniers, Gilles"],"029814361":["Center for Middle East Studies of Canada","Centre canadien d\u2019\u00e9tudes sur le Moyen-Orient","Centre canadien d\u2019\u00e9tudes sur le Moyen-Orient. Salon culturel Andalousie"],"029814362":["Panisset, Alain"],"029814363":["Aubin, Emmanuelle J."],"029814364":["Schwartz, Jocelyn"],"029814365":["Bellefeuille, Normand"],"029814366":["Mancheron, Raymond"],"029814367":["Marchand, Steve"],"029814368":["Mercier, \u00c9milie"],"029814369":["Services maritimes Latitude"],"029814370":["Nouveaux Mots"],"029814371":["Morissette, Paul"],"029814372":["Strasbourg, \u00c9ric"],"029814373":["Gueye, Ousseynou J M","Gueye, Ousseynou Junior Madick\u00e9"],"029814374":["H\u00e9ritage du coeur"],"029814375":["Murphy, Ian"],"029814376":["Sullivan de Laplante, Rose"],"029814377":["\u00c9ditions 3 sista","\u00c9ditions Trois sista"],"029814378":["Carey, Guy"],"029814379":["CGM2 - Communications graphiques Martine Mongrain"],"029814380":["Lapointe, Lucienne"],"029814381":["CF Montr\u00e9al","Club de Foot Montr\u00e9al","Impact de Montr\u00e9al"],"029814382":["Poulin, Francis"],"029814383":["Simard, Victor-Ann"],"029814384":["Edipade.com"],"029814385":["Guay, Martin"],"029814386":["\u00c9ditions Vitalit\u00e9"],"029814387":["ARIHQ","Association des ressources interm\u00e9diaires d'h\u00e9bergement du Qu\u00e9bec"],"029814388":["Bottes et V\u00e9lo S.E.N.C.","Bottes et v\u00e9lo","Lalibert\u00e9, \u00c9ric et Brigitte Harouni"],"029814389":["Alpha Mach"],"029814390":["Fortin, Dianne"],"029814391":["Larouche, Suzanne"],"029814392":["\u00c9ditions Fond'tonne"],"029814393":["CCP","Caron-Pilote, Christiane"],"029814394":["Catelani, Lisette"],"029814395":["Survie Saguenay"],"029814396":["Lareau, Danielle","\u00c9ditions Danielle Lareau"],"029814397":["Productions Musiques quantiques","Productions de la 6e","Productions de la sixi\u00e8me","Quantic","Quantic Music","\u00c9ditions Quantic"],"029814398":["S\u00e9guin, Jean-Pierre"],"029814399":["Proulx, Michel"],"029814400":["Omnigraphe"],"029814401":["Cavalia"],"029814402":["TROCFL","Table r\u00e9gionale des organismes communautaires Famille de Lanaudi\u00e8re"],"029814403":["Tanguay, Anne-Marie"],"029814404":["Sainte-Barbe (municipalit\u00e9)"],"029814405":["Scher\u00fcbel, Klaus"],"029814406":["Caza, H\u00e9l\u00e8ne"],"029814407":["Langlois, Dany"],"029814408":["Sow, Doudou"],"029814409":["C\u00f4t\u00e9, M\u00e9lanie"],"029814410":["Martineau, Pierre","\u00c9ditions P. Martineau"],"029814411":["MDJ l'Escalier en mon temps","Maison de jeunes l'Escalier en mon temps"],"029814412":["NEQ 2269766525 radi\u00e9 au REQ depuis 2017-05-24 Attention! \u00c0 ne pas confondre avec dossier ISISEDDL (NEQ 2277238046, enregistr\u00e9 le 5 janv. 2022)","\u00c9ditions Isis"],"029814413":["Collectif action alternative en ob\u00e9sit\u00e9","Groupe d'action sur le poids \u00e9quilibre","\u00c9quiLibre, Groupe d'action sur le poids"],"029814414":["Rousseau, Romain"],"029814415":["\u00c9pist\u00e9mocritique","\u00c9pist\u00e9mocritique, litt\u00e9rature et savoirs"],"029814416":["Godin, Laurent"],"029814417":["\u00c9ditions du Wilford Enchant\u00e9"],"029814418":["OTJ Saint-Fran\u00e7ois-Xavier-de-Brompton","OTJ St-Fran\u00e7ois-Xavier-de-Brompton"],"029814419":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi. Centre des Premi\u00e8res Nations Nikanite"],"029814420":["CHSLD Institut canadien-polonais du bien-\u00eatre","Institut canadien-polonais du bien-\u00eatre"],"029814421":["Chevaliers de Colomb de Loretteville - conseil Montcalm 5529","Chevaliers de Colomb de Loretteville, conseil 5529","Chevaliers de Colomb du Conseil de Montcalm - no. 5529"],"029814422":["\u00c9ditions Second Chapitre"],"029814423":["A.D.A.M.","Association des descendants d'Andr\u00e9 Marsil"],"029814424":["Paulin, Rachel"],"029814425":["CEN-R","CENR","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre d'expertise num\u00e9rique pour la recherche"],"029814426":["Parent, Tahnie"],"029814427":["Prenovost, Michel"],"029814428":["Lavall\u00e9e, Denis"],"029814429":["Larochelle, Yolande"],"029814430":["Chantal, Yves"],"029814431":["Long, Essouma"],"029814432":["Lefebvre, Pierre"],"029814433":["Lassonde, Jean"],"029814434":["Coll\u00e8ge Andr\u00e9-Grasset. Direction p\u00e9dagogique. Service de la recherche"],"029814435":["Tr\u00e9panier-Ostafichuck, Johanne"],"029814436":["Barr\u00e9, Michel"],"029814437":["Oliphanz productions"],"029814438":["CNDR","Centre Notre-Dame de la Rouge"],"029814439":["Empire Desmarais Lavigne maison d'\u00e9dition","L'empire Desmarais Lavigne maison d'\u00e9dition"],"029814440":["Harnois Groupe p\u00e9trolier"],"029814441":["Lighthouse, Children And Families","Phare, enfants et familles"],"029814442":["Editura Tudor","\u00c9ditions Tudor"],"029814443":["Mazet, Antoine"],"029814444":["Pouliot, Th\u00e9r\u00e8se"],"029814445":["\u00c9ditions ABI"],"029814446":["Goyette, Nathalie"],"029814447":["Guay, Fran\u00e7ois"],"029814448":["Morissette, Dominic","\u00c9ditions Dominic Morissette"],"029814449":["Parent, Guy","Regards et r\u00e9flexions"],"029814450":["Mc Sween, Christine","McSween, Christine"],"029814451":["Aveolancis","Publications Mellifera"],"029814452":["Elementa Publishing","\u00c9ditions Elementa"],"029814453":["Perreault, Fran\u00e7ois"],"029814454":["La Marie Debout, centre d'\u00e9ducation des femmes"],"029814455":["AJEFA","Association des juristes d'expression fran\u00e7aise de l'Alberta"],"029814456":["Renaud, Georgette"],"029814457":["Dupuis, Julien J."],"029814458":["Vachon, Andr\u00e9-Carl"],"029814459":["AAOF","Association des auteures et auteurs de l'Ontario fran\u00e7ais","Association des auteurs de l'Ontario"],"029814460":["Robitaille, Jean"],"029814461":["\u00c9ditions Essence de vie"],"029814462":["Morency, Marie-Nicole"],"029814463":["Lahaie, Richard","RL \u00c9diteur","Richard Lahaie \u00e9diteur","\u00c9ditions Salem"],"029814464":["\u00c9ditions Ren\u00e9e Clairon"],"029814465":["Aylestock, Jacques-Fran\u00e7ois"],"029814466":["GREHD","Groupe de recherche et d'\u00e9ducation en hygi\u00e8ne dentaire"],"029814467":["Gaudreault, J\u00e9r\u00f4me"],"029814468":["Cowansville (Ville)"],"029814469":["AREQ des Draveurs, r\u00e9gion 7","Association des retrait\u00e9es et retrait\u00e9s de l'\u00e9ducation et des autres services publics du Qu\u00e9bec. Secteur des Draveurs, Region 07"],"029814470":["Sinave, Patrice"],"029814471":["Fondation Qu\u00e9bec-Labrador","Fondation Qu\u00e9bec-Labrador du Canada","QLF Canada","Quebec-Labrador Foundation"],"029814472":["Passementerie"],"029814473":["Levasseur, Val\u00e9rie"],"029814474":["Brunet, St\u00e9phanie"],"029814475":["Bourgeois, Denise"],"029814476":["Da Silva, Annie","\u00c9ditions Apprentisme"],"029814477":["Prudencio, Horacio"],"029814478":["Laporte-Rainville, Luc","\u00c9ditions Pulsar"],"029814479":["Babin, Jean-Claude"],"029814480":["Campeau, Jean-Pierre"],"029814481":["Services Kam-Aide"],"029814482":["\u00c9ditions \u00c9veilleuses","\u00c9\u00c9"],"029814483":["Ouellet, Charles-Fr\u00e9d\u00e9rick"],"029814484":["\u00c9ditions du R\u00eaveur"],"029814485":["Corporation de la revue Notre-Dame","Revue Id\u00e9es"],"029814486":["Tanguay, Virginie"],"029814487":["Un p'tit mot de 4 lettres","Un petit mot de quatre lettres"],"029814488":["Provencher, Herv\u00e9"],"029814489":["Charbonnier, No\u00ebl"],"029814490":["Gervais-Larouche, Denise"],"029814491":["Desgagn\u00e9s, Hubert"],"029814492":["Girard, Georgette"],"029814493":["Coulombe-Boulet, Am\u00e9lie"],"029814494":["Varichon, G\u00e9rald"],"029814495":["Akamendo-Bita, Marie-Claire"],"029814496":["Cr\u00e9ations K.i.S.S.","Cr\u00e9ations KiSS","Keep it Simple & Smart"],"029814497":["Gagne, Michel"],"029814498":["Cruela productions"],"029814499":["Bourdon, Pierre","\u00c9ditions du Poisson bleu"],"029814500":["Baribeau-Marchand, Magali"],"029814501":["Robitaille, Philippe"],"029814502":["Imagination Sonore Louis Hone"],"029814503":["Corporation des F\u00eates du 150e anniversaire de Coaticook"],"029814504":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs de bovins du Qu\u00e9bec","Producteurs de bovins du Qu\u00e9bec"],"029814505":["Caron, \u00c9tiennette"],"029814506":["Qu\u00e9bec chapter, Canada Green Building Council","Section du Qu\u00e9bec du CBDCa","Section du Qu\u00e9bec du Conseil du b\u00e2timent durable du Canada"],"029814507":["TCMFM","Table de concertation des groupes de femmes de la Mauricie-Bois-Francs-Drummond","Table de concertation des groupes-femmes de la Mauricie Bois-Francs Drummond","Table de concertation du mouvement des femmes de la Mauricie"],"029814508":["Bulle & Gaspard","Bulle et Gaspard","\u00c9ditions Bambou","\u00c9ditions du Cactus"],"029814509":["Solar, Claudie"],"029814510":["Godin, Genevi\u00e8ve"],"029814511":["Derome, Paul"],"029814512":["PANACHE art actuel"],"029814513":["Giraldo, Ney","Ney Giraldo, \u00e9diteur"],"029814514":["Bouchard, Marie-\u00c8ve"],"029814515":["\u00c9ditions du Suro\u00eet","\u00c9ditions JBC"],"029814516":["Galerie d'art L'espace contemporain"],"029814517":["Tremblay, Francesca"],"029814518":["Fruits & Passion boutiques","Fruits et Passion boutiques"],"029814519":["Thibault, Rachel"],"029814520":["H\u00e9bert, Lise"],"029814521":["Bertrand, J\u00e9r\u00f4me"],"029814522":["\u00c9ditions Juju et \u00c9miloup"],"029814523":["Bistro culturel Coeur de village"],"029814524":["CLC Canada","Librairie CLC"],"029814525":["IRICoR","Institut de recherche en immunologie et en canc\u00e9rologie. Commercialisation de la recherche"],"029814526":["CALACS Rive Sud","Centre d'aide et de lutte contre les agressions \u00e0 caract\u00e8re sexuel Rive-Sud","Centre d'aide et de lutte contre les agressions \u00e0 caract\u00e8re sexuel de la Rive-Sud","\u00c0 Tire-d'Aile, centre d'aide et de lutte contre les agressions \u00e0 caract\u00e8re sexuel"],"029814527":["Lussier, Brigitte"],"029814528":["Pellerin, R\u00e9al"],"029814529":["Genest, Claude"],"029814530":["Borduas, Isabelle"],"029814531":["Howick (Municipalit\u00e9)"],"029814532":["Chevalier, Ren\u00e9e"],"029814533":["L\u00e9vesque, Nadia"],"029814534":["Bouchard, Marie-Chantal"],"029814535":["\u00c9ditions de l'Humour"],"029814536":["Fillion-Fecteau, Virginie"],"029814537":["\u00c9ditions du Cor au fond des Bois","\u00c9ditions le Son du cor au fond des bois"],"029814538":["Mercure, Sasha"],"029814539":["Francoeur, Claude"],"029814540":["Saint-Laurent, Lynda","St-Laurent, Lynda"],"029814541":["Bonneau, Guy O."],"029814542":["Mass\u00e9, Bruno"],"029814543":["CSSS de Memphr\u00e9magog","CSSSM","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Memphr\u00e9magog"],"029814544":["Comit\u00e9 du 75e anniversaire de Saint-Gabriel-Lalemant"],"029814545":["Les Hachur\u00e9es"],"029814546":["Les Libraires magazine","Revue Les Libraires"],"029814547":["Tardif, Jean-Marc"],"029814548":["Despatie-l'\u00c9cuyer, Fran\u00e7ois-Ren\u00e9"],"029814549":["Durand, Cynthia"],"029814550":["MSSC","Myst\u00e9rieuse soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te de la Confr\u00e9rie"],"029814551":["Comit\u00e9 de la Fondation du centenaire de la Base de Valcartier"],"029814552":["B\u00e9land, Denis"],"029814553":["\u00c9coRessources"],"029814554":["Rancourt, Jocelyn"],"029814555":["\u00c9ditions Camima"],"029814556":["Centre Interligne","Gai \u00c9coute"],"029814557":["Tissages Faby-Lin"],"029814558":["Palardy-Therrien, Gemma"],"029814559":["ACPFNL","Association pour la commercialisation des produits forestiers non ligneux"],"029814560":["Pierre, Kareen-Dorothy"],"029814561":["Chaudi\u00e8re-Appalaches \u00c9conomique"],"029814562":["AREQ (CSQ), secteur Du Ruisseau Raimbault","Association des retrait\u00e9es et retrait\u00e9s de l'\u00e9ducation et des autres services publics du Qu\u00e9bec. Region 06. Secteur Du Ruisseau Raimbault"],"029814563":["Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 Niska"],"029814564":["Djandji, Guy"],"029814565":["New Light Editions","\u00c9ditions Nouvelle Lumi\u00e8re"],"029814566":["ACEF Lanaudi\u00e8re","Association coop\u00e9rative d'\u00e9conomie familiale de Lanaudi\u00e8re"],"029814567":["\u00c9ditions Christian"],"029814568":["Pouliot, Madeleine"],"029814569":["Chez Marikit'Art"],"029814570":["Victor, Rose"],"029814571":["Guides de vie","Mieux-\u00eatre avec soi"],"029814572":["H\u00e9bert, Alain"],"029814573":["Elfes de la vapeur"],"029814574":["D\u00e9ziel, St\u00e9phanie"],"029814575":["Fondation Internationale Ga\u00efayoga","Gaiayoga","\u00c9ditions Mario Proulx"],"029814576":["Th\u00e9odore-Dejean, Marie-Mich\u00e8le"],"029814577":["Lalonde, M\u00e9lanie"],"029814578":["Castonguay, Cynthia"],"029814579":["Par\u00e9, Martin","\u00c9ditions quantique"],"029814580":["Artigau, Jean-Pierre"],"029814581":["Laforest, Roxanne"],"029814582":["FOSAFA","Fondation Sauver la famille"],"029814583":["Des-mots-o-galop"],"029814584":["Formule 27","Formule vingt-sept"],"029814585":["BAnQ"],"029814586":["Boyle-Singfield, John"],"029814587":["CPNQ","Club des producteurs de noix comestibles du Qu\u00e9bec"],"029814588":["\u00c9ditions Jurem"],"029814589":["\u00c9ditions Maison-Close"],"029814590":["Temistour"],"029814591":["CAFI","Centre d\u2019accueil et d\u2019accompagnement francophone des immigrants du Sud-Est du Nouveau-Brunswick"],"029814592":["Bergeron, Jeannine"],"029814593":["OEDC","Observatoire estrien du d\u00e9veloppement des communaut\u00e9s"],"029814594":["Lafortune, Denise"],"029814595":["Major, Rachel"],"029814596":["OPPQ","ORDRE PS.\u00c9D.","Ordre des psycho\u00e9ducateurs et psycho\u00e9ducatrices du Qu\u00e9bec"],"029814597":["Fabrique \u00e9thique"],"029814598":["Ruel, Jessica"],"029814599":["Les Productions Windrose Inc.","Productions Windrose"],"029814600":["Groupe ProConseil"],"029814601":["Tremblay, Lucie"],"029814602":["Legros, Jean-Baptiste"],"029814603":["B\u00e9dard H\u00f4, Francine"],"029814604":["Samizdat"],"029814605":["Wernert, Sarah-Marie"],"029814606":["CR\u00c9 de la Capitale-Nationale","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de la Capitale-Nationale"],"029814607":["Beauregard, Benoit"],"029814608":["Lefebvre, J-Guy"],"029814609":["Lamarre, Jean","Les \u00c9ditions Foulam"],"029814610":["Tr\u00e8s-Saint-Sacrement (Municipalit\u00e9 de paroisse)"],"029814611":["Interbol"],"029814612":["Editions Mistral"],"029814613":["L\u00e9gar\u00e9, France","\u00c9ditions France L\u00e9gar\u00e9"],"029814614":["Dupont, Benjamin"],"029814615":["IMACP","Institut Mallet pour l'avancement de la culture philanthropique"],"029814616":["BMP","Productions Brains Motion Pictures"],"029814617":["\u00c9ditions Cabochon"],"029814618":["Carri\u00e8re, Eric"],"029814619":["Morel, Jacqueline"],"029814620":["Moreau, Diane"],"029814621":["Gigu\u00e8re, R\u00e9al","REAGIG publications","R\u00e9agig-publications"],"029814622":["Alliance de l\u2019industrie nautique du Qu\u00e9bec","Association maritime du Qu\u00e9bec","Nautisme Qu\u00e9bec"],"029814623":["Action Famille Lavaltrie"],"029814624":["Atelier du Loisir"],"029814625":["Busque, Martial","Busquem"],"029814626":["Publications LCR","Publications touristiques LCR"],"029814627":["\u00c9ditions Vies d\u2019ici et d\u2019ailleurs"],"029814628":["Gougeon, Jeanne"],"029814629":["COMACO","Coalition pour le maintien dans la communaut\u00e9 (Montr\u00e9al et alentours)"],"029814630":["Labrecque, Laurent"],"029814631":["Lavoie, Delvina A."],"029814632":["McNamara, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029814633":["C.O.M.S.E.P.","COMSEP","Centre d'organisation Mauricien de services et d'\u00e9ducation populaire"],"029814634":["Martel, Jinny"],"029814635":["Hamelin, Sylvie"],"029814636":["Corbin, Jean-Pierre"],"029814637":["Amis de la Tourbi\u00e8re de Saint-Joachim-de-Shefford"],"029814638":["Lessard, Chantalle"],"029814639":["Eulihin, Georges"],"029814640":["Pettersen Coulombe, Bruno"],"029814641":["Les Tr\u00e8s Mal Entendus","Tr\u00e8s Mal Entendus","\u00c9ditions les Tr\u00e8s Mal Entendus"],"029814642":["Laflamme-Leblond, Maxime"],"029814643":["Riopel, Ga\u00e9tan","Riopel-Savignac, Ga\u00e9tan"],"029814644":["Tremblay, Maxime"],"029814645":["Catudal, Steve"],"029814646":["Corriveau, Lucie"],"029814647":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Mille-\u00celes","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie des Mille-\u00celes"],"029814648":["C.I.EAU","Centre d'interpr\u00e9tation de l'eau de Laval"],"029814649":["Lemire, Sylvie"],"029814650":["B\u00e9rub\u00e9, Ga\u00e9tan"],"029814651":["Logique du calendrier","Rompr\u00e9 Brodeur, Eug\u00e9nie"],"029814652":["Fontaine, Anna Louise E."],"029814653":["Entrecultures","Lingane, Zakaria"],"029814654":["\u00c9ditions Roma-Nesk"],"029814655":["Communications Bolduc-Laplante"],"029814656":["Simplicom"],"029814657":["Brault & Bouthillier","Brault et Bouthillier"],"029814658":["Hamm, Jean-Jacques N."],"029814659":["Beauregard, St\u00e9fanie","Beauregard, St\u00e9phanie"],"029814660":["Cr\u00eate, S\u00e9bastien"],"029814661":["Bouchard, Ginette","Atelier Les chemins d'encre","Chemins d'encre","Les chemins d'encre","\u00c9ditions Chemins d'encre"],"029814662":["Harnois, Nicole"],"029814663":["Bouchard, Sylvie","Bouchard, Sylvy"],"029814664":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Saint-R\u00e9mi"],"029814665":["Tremblay Bouchard, C\u00e9cile"],"029814666":["Mus\u00e9e min\u00e9ralogique de Malartic","Mus\u00e9e min\u00e9ralogique de l\u2019Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029814667":["Auger, Dominique"],"029814668":["Danvoye, Dominique","Productions Submersion Images"],"029814669":["Claude Guimont","Guimont, Claude"],"029814670":["Lessard, Mariette"],"029814671":["Th\u00e9riault, Jean-Fran\u00e7ois"],"029814672":["\u00c9ditions Id\u00e9e que j\u2019aie"],"029814673":["Gauthier, Jean-Fran\u00e7ois"],"029814674":["Lalema"],"029814675":["Fabrique de la paroisse de Saint-Hilaire-de-Dorset"],"029814676":["Th\u00e9rien, Pierre-Louis"],"029814677":["Gagn\u00e9, Th\u00e9r\u00e8se"],"029814678":["Moisan, Pierre","Pierre Moisan, \u00e9diteur"],"029814679":["St-Gelais, Annette"],"029814680":["Le Gallo, Typhaine"],"029814681":["Lafond-Matte, Ren\u00e9e"],"029814682":["Campeau, Nicole"],"029814683":["Lafrance, Paul"],"029814684":["100 inspirations","Cent inspirations"],"029814685":["Trahan, Marc"],"029814686":["Tremblay, Diane"],"029814687":["Bussi\u00e8res, Th\u00e9r\u00e8se"],"029814688":["Edition SIE Inc.","\u00c9dition SIE"],"029814689":["Lefran\u00e7ois, Andr\u00e9-Charles"],"029814690":["\u00c9ditionsTremplin"],"029814691":["Yanick G. productions","\u00c9dition Yanick G. productions"],"029814692":["Patoine, Lucie"],"029814693":["Lemay, Vincent","\u00c9ditions Sans piti\u00e9"],"029814694":["Institut s\u00e9culier Les Oblates missionnaires de Marie Immacul\u00e9e","Oblates missionnaires de Marie Immacul\u00e9e"],"029814695":["\u00c9ditions Seconde vue"],"029814696":["Les \u00c9ditions Mundo","\u00c9ditions Mundo"],"029814697":["Larochelle, Nathalie"],"029814698":["Grenier, Richard","Guichet Agrobotanique","Richard Grenier \u00e9diteur"],"029814699":["Dubois, Pierre"],"029814700":["Brassard, Norbert"],"029814701":["Clercin, Yves","Grand h\u00e9ron bleu","Tochingo","Tochingoinc"],"029814702":["Despatis, Christiane"],"029814703":["Pineau, Jacinthe"],"029814704":["Thiffault, Christine"],"029814705":["Goulet, Jacinthe"],"029814706":["Morand, Gilles"],"029814707":["Roy, Lynda"],"029814708":["Mus\u00e9e acadien du Qu\u00e9bec","Mus\u00e9e acadien du Qu\u00e9bec \u00e0 Bonaventure"],"029814709":["Fabrique de la paroisse de Saint-Hilarion"],"029814710":["\u00c9ditions \u00catre"],"029814711":["\u00c9ditions A. Provencher"],"029814712":["\u00c9ditions Romans Noirs"],"029814713":["Gagnon, St\u00e9phane"],"029814714":["\u00c9ditions Je suis"],"029814715":["Leduc, Alexandra"],"029814716":["Desrosiers, Jules"],"029814717":["Schaller, Francine"],"029814718":["Malenfant, Gino"],"029814719":["Ancien Presbyt\u00e8re"],"029814720":["Delorme, Tristan"],"029814721":["Dub\u00e9, Bernard"],"029814722":["BNLMTL","Biennale de Montr\u00e9al"],"029814723":["Conf\u00e9rence internationale sur les olivines pour batteries rechargeables"],"029814724":["Lessard, Jessica-Sophie"],"029814725":["LUDOLOG"],"029814726":["Belzil-Normand, Carol-Ann"],"029814727":["Dionne, Suzanne"],"029814728":["Jess\u00e9 Nev\u00e9"],"029814729":["Publications GD"],"029814730":["Diamodesign"],"029814731":["Question Retraite","\u00c9duc\u00c9pargne"],"029814732":["Boucher, Sophie Rozenn"],"029814733":["Regroupement des Tables de concertation et des partenaires de la MRC des Pays-d'en-Haut"],"029814734":["Regroupement des Tables de concertation et des partenaires de la MRC des Pays-d'en-Haut"],"029814735":["Regroupement des Tables de concertation et des partenaires de la MRC des Pays-d'en-Haut"],"029814736":["Galerie Colline"],"029814737":["Latendresse, Carol"],"029814738":["Poulin, Richard","Richard Poulin"],"029814739":["Girard, Anne-Genevi\u00e8ve"],"029814740":["Moreau, Karine"],"029814741":["Comit\u00e9 du 100i\u00e8me anniversaire de Roxboro"],"029814742":["Far\u00e8s, Magda"],"029814743":["Tremblay, Marcel"],"029814744":["\u00c9ditions Juste pour toi"],"029814745":["Disques Cr\u00e9ation","Distributions Last Call","Last Call Distribution"],"029814746":["\u00c9ditions Gestionnaires inspirants"],"029814747":["NBS Montr\u00e9al","NBS nature beaut\u00e9 sant\u00e9","Naturadif","Naturadif inc","Nature, beaut\u00e9, sant\u00e9","\u00c9ditions NBS"],"029814748":["C\u00f4t\u00e9, Marcel"],"029814749":["Rondeau, Cl\u00e9ment"],"029814750":["Agence Caroline Houde"],"029814751":["Labb\u00e9, Roger"],"029814752":["CSS du Bas du fleuve","Centre jeunesse du Bas-Saint-Laurent","Centres jeunesse du Bas Saint Laurent","Centres jeunesse du Bas-Saint-Laurent"],"029814753":["Le Blanc, Anne-Th\u00e9r\u00e8se"],"029814754":["SHRDM","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Deux-Montagnes","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire r\u00e9gionale Deux-Montagnes"],"029814755":["Art Sylvain Tremblay","Tremblay, Sylvain"],"029814756":["Fondation Lucie et Andr\u00e9 Chagnon"],"029814757":["HUGO","Huot, H\u00e9l\u00e8ne et Antoine Godbout"],"029814758":["Lab \u00e9ditions"],"029814759":["Ouidja, Boussad"],"029814760":["\u00c9ditions Phil\u00e9as"],"029814761":["\u00c9ditions AmyPro"],"029814762":["Guimaraes, Mauricio"],"029814763":["Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole de Cowansville"],"029814764":["Productions du GiTan","Tanguay, Gilles"],"029814765":["UQAM. Vitalit\u00e9, Laboratoire de recherche sur la sant\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Vitalit\u00e9 - Laboratoire de recherche sur la sant\u00e9","Vitalit\u00e9 - Laboratoire de recherche sur la sant\u00e9 (UQAM)"],"029814766":["Lachapelle, Louise"],"029814767":["Bitar, Lilia"],"029814768":["Bolduc, Denis"],"029814769":["IdQ","Institut du Qu\u00e9bec"],"029814770":["Pinsonneault, Lily"],"029814771":["Proulx, Rita","Rita Proulx"],"029814772":["Bazin, V\u00e9ronique"],"029814773":["B\u00e9b\u00e9 attitude"],"029814774":["LeBlanc, Jean-Claude"],"029814775":["Allaire, Gratien"],"029814776":["Bri\u00e8re, Julie"],"029814777":["P.O.P.I.R.","P.O.P.I.R. - Comit\u00e9 Logement","POPIR - Comit\u00e9 Logement","Projet d'organisation populaire d'information et de regroupement. Comit\u00e9 logement"],"029814778":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029814779":["Bazinet Charbonneau, Colette"],"029814780":["Hibiscus"],"029814781":["A-\u00e9dition Vlan!","Draper, Mario"],"029814782":["Desch\u00eanes, Gervais"],"029814783":["\u00c9ditions Spirale"],"029814784":["Plouffe, Caroline","Ploumain"],"029814785":["Gagnon, Raynald","Raynald Gagnon"],"029814786":["Provencher, Marie-Eve"],"029814787":["Jacques-B\u00e9lair, Val\u00e9rie","Val-Bleu"],"029814788":["Dallaire, C\u00e9line J."],"029814789":["Cyr, Georgette"],"029814790":["Defaye, Monique","M\u00e2'ha\u00eb Defaye"],"029814791":["Labrosse, Thierry"],"029814792":["Productions Molotov"],"029814793":["Guilbeault, Daniel"],"029814794":["Boucard, Alix"],"029814795":["Beaulieu, Yvon"],"029814796":["Allard, Sylvain"],"029814797":["Massuard, Michel"],"029814798":["Campos, Ualace"],"029814799":["Thouin, Fran\u00e7oise"],"029814800":["Jean-Louis Sasseville, Ph.D.","Sasseville, Jean-Louis"],"029814801":["Rouillard, Chantale"],"029814802":["G\u00e9lineau, Monique"],"029814803":["Jacques, Jean"],"029814804":["\u00c9ditions Nolan"],"029814805":["Etienne, Marlene"],"029814806":["S sept productions","S7 Productions"],"029814807":["Jacques, Ren\u00e9","Ren\u00e9 Jacques, \u00e9diteur"],"029814808":["Camp litt\u00e9raire de Baie-Comeau","Maison d'\u00e9dition Tire-Veille","Tire-veille","\u00c9ditions Tire-Veille"],"029814809":["\u00c9cole Jacques-Cartier"],"029814810":["CRIEVAT Centre de recherche et d'intervention sur l'\u00e9ducation et la vie au travail","Universit\u00e9 Laval. Centre de recherche interuniversitaire sur l'\u00e9ducation et la vie au travail"],"029814811":["Galerie Nicolas Robert"],"029814812":["Gosselin, Danielle, \u00e9ditrice"],"029814813":["Plante, Manon"],"029814814":["Morrier, Madeleine"],"029814815":["Campeau, Clairette"],"029814816":["MRC des Sources","Municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 des Sources"],"029814817":["Dufresne, Luc"],"029814818":["CSSS du Val-Saint-Fran\u00e7ois","Carrefour de la sant\u00e9 et des services sociaux Val Saint-Fran\u00e7ois","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Val-Saint-Fran\u00e7ois"],"029814819":["Maranda, Patrick"],"029814820":["Pierre, Niger"],"029814821":["Gaspard, Herwil"],"029814822":["Rapatel, Carole"],"029814823":["Fabrique de la paroisse de Saint-Sylvestre"],"029814824":["Joubert, Suzanne"],"029814825":["Gauthier, Karelle"],"029814826":["Tremblay, C\u00e9line"],"029814827":["ASBC","Association for Science and Common Good","Association science et bien commun","\u00c9ditions Science et bien commun"],"029814828":["Hanouti, Youcef"],"029814829":["Brosseau, Sylvain"],"029814830":["\u00c9ditions Peisaj"],"029814831":["Ouellet, Aubert"],"029814832":["Martel, Dominic"],"029814833":["Quatri\u00e8me M\u00e2t"],"029814834":["Marchand, Nicolas","\u00c9ditions Nicolas Marchand"],"029814835":["\u00c9ditions de la Clef d'or","\u00c9ditions de la Cl\u00e9 d'or"],"029814836":["Simoneau, Mario"],"029814837":["Boisjoly, Edith"],"029814838":["Lavoie-Gauthier, Caroline"],"029814839":["Larouche, Jonathan"],"029814840":["Tonik Groupimage","Tonik-Groupimage"],"029814841":["Roy, Caroline","\u00c9ditions Caroline Roy"],"029814842":["Convercit\u00e9, l'agence de valorisation urbaine"],"029814843":["Chamberland, Martine"],"029814844":["Beauchemin, Yves","Le geai bleu","Productions le Geai bleu"],"029814845":["Dufault, Robert"],"029814846":["Parent, Chantal"],"029814847":["Bouvrette, Michel"],"029814848":["Basque, Aline"],"029814849":["\u00c9ditions Almanach"],"029814850":["Fondation F\u00e9lix-Leclerc"],"029814851":["Dupont, Kim"],"029814852":["Mornard, Yvan"],"029814853":["Patenaude, Philipe","Philipe Patenaude"],"029814854":["Fleury-Larouche, Ursula"],"029814855":["Chiquette, Jocelyne"],"029814856":["Mylene Recrute"],"029814857":["OPSQ","Ordre professionnel des sexologues du Qu\u00e9bec"],"029814858":["Christian Direction","Direction Chr\u00e9tienne"],"029814859":["C\u00f4t\u00e9, Martin"],"029814860":["\u00c9ditions CENT/100","\u00c9ditions Cent 100"],"029814861":["Prix litt\u00e9raire jeunesse T\u00e9l\u00e9-Qu\u00e9bec"],"029814862":["ABC des Hauts Plateaux","ABC des Hauts Plateaux Montmagny-L'Islet"],"029814863":["Dion, Ga\u00ebtane"],"029814864":["\u00c9ditions Dorim\u00e8ne, F\u00e9d\u00e9ration des caisses Desjardins du Qu\u00e9bec"],"029814865":["Centre des femmes de Charlevoix"],"029814866":["Jett\u00e9, Denis"],"029814867":["Comit\u00e9 du centenaire 2014 de la ville de L\u00e9ry"],"029814868":["Bout du Mille","Le bout du mille"],"029814869":["Projean, Daniel"],"029814870":["C\u00f4t\u00e9, Sandra"],"029814871":["Regroupement f\u00e9ministe du Nouveau-Brunswick"],"029814872":["Champs d'Elles","Les Champs d'Elles"],"029814873":["Bellemare, Ginette"],"029814874":["Syndicat des M\u00e9tallos"],"029814875":["Bouchard, Fran\u00e7ois-G\u00e9rald","Bouchard, G\u00e9rald"],"029814876":["Lemieux, Michel F\u00e9lix"],"029814877":["Comit\u00e9 du patrimoine de Ripon"],"029814878":["Gagnon, St\u00e9phane"],"029814879":["\u00c9ditions Euphorik"],"029814880":["Foley, H\u00e9l\u00e8ne"],"029814881":["Garneau, Ann-Marie"],"029814882":["Net 2 evolution","Net deux evolution","Net2 \u00e9volution","Net\u00b2 \u00c9volution"],"029814883":["Atalia Conseils"],"029814884":["Editions Chantale Laberge et Diane Bouchard"],"029814885":["CTE Mont\u00e9r\u00e9gie","Centre de transfert d'entreprises de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Mont\u00e9r\u00e9gie \u00e9conomique"],"029814886":["Fortin, Carole","\u00c9ditions Carole Fortin"],"029814887":["Acad\u00e9mie Excel Coaching"],"029814888":["Cr\u00e9ations Krasses"],"029814889":["Fredette, Lynda"],"029814890":["Paperole"],"029814891":["Heuser, Alexis"],"029814892":["Lebel, Simon"],"029814893":["H\u00f4tel Le Saint-Sulpice","Saint-Sulpice H\u00f4tel Montr\u00e9al"],"029814894":["Gravel, Guy"],"029814895":["Duel films"],"029814896":["Bonsound","Bonsound Records","Gwenwed","Proxenett"],"029814897":["Orateur Public.com","OrateurPublic.com"],"029814898":["Simoneau, Jean","\u00c9ditions du Temps"],"029814899":["Gervais, Marie-Anne"],"029814900":["Garant, J\u00e9r\u00f4me"],"029814901":["Veilleux, Laurence"],"029814902":["Les Auberges du coeur","Regroupement des Auberges du c\u0153ur du Qu\u00e9bec"],"029814903":["AIG \u00e9ditions","Art Info Graphik"],"029814904":["ECM","Ensemble contemporain de Montr\u00e9al","Ensemble contemporain de Montr\u00e9al (ECM+)"],"029814905":["Uniatox","Unit\u00e9 d'information et d'action en toxicomanie"],"029814906":["Longpr\u00e9, Fran\u00e7ois"],"029814907":["Eaux-vives","Minist\u00e8re Eaux vives","\u00c9ditions Eaux vives"],"029814908":["Chambre de commerce Haute-Yamaska et r\u00e9gion","Chambre de commerce du district de Granby-Bromont"],"029814909":["Centre L\u00e9a-Roback","L\u00e9a-Roback, centre de recherche sur les in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9 de Montr\u00e9al"],"029814910":["Magloire Mpembi \u00e9diteur","\u00c9ditions Libre-Pens\u00e9e","\u00c9ditions de l'\u00c9rabli\u00e8re"],"029814911":["Claveau, Anick"],"029814912":["Quenneville, Denis"],"029814913":["Gagnon, Fran\u00e7ois","Fran\u00e7ois Gagnon, \u00e9diteur"],"029814914":["Jeunessor Portneuf"],"029814915":["Lupien, Claudia"],"029814916":["Saucier conseil"],"029814917":["K\u00e8resKr\u00e9ation"],"029814918":["Magn\u00e9toth\u00e8que","Vues & voix","Vues et Voix"],"029814919":["Morin, Jean-Louis"],"029814920":["Asselin de Beauville, Jean-Pierre"],"029814921":["Cobby, Franck et Johevah Faradjane Cobby"],"029814922":["Faucher, Marie"],"029814923":["Boisrond, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029814924":["Presses Panafricaines"],"029814925":["Lise Moisan \u00e9diteur","Moisan, Lise"],"029814926":["Boisvert, Lise"],"029814927":["Lemay, Jocelyne"],"029814928":["Crispo, Carolle"],"029814929":["ISOC Qu\u00e9bec - Soci\u00e9t\u00e9 Internet du Qu\u00e9bec"],"029814930":["Alter Go","AlterGo","Association r\u00e9gionale pour le loisir des personnes handicap\u00e9es de l'\u00eele de Montr\u00e9al"],"029814931":["Phynancier"],"029814932":["Da Costa, G.V\u00e9ronique"],"029814933":["Charest, Jean"],"029814934":["Morin, Fran\u00e7ois"],"029814935":["Lamirande, C\u00e9cile de"],"029814936":["Joncas, Myl\u00e8ne"],"029814937":["Patrimoine hilairemontais"],"029814938":["Moreau, Daniel"],"029814939":["CR\u00c9 de l'agglom\u00e9ration de Longueuil","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de Longueuil","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de l'agglom\u00e9ration de Longueuil"],"029814940":["Simard, Lucienne"],"029814941":["\u00c9ditions Exit","\u00c9ditions Exit S.E.N.C."],"029814942":["Bor\u00e9al t\u00e9l\u00e9com"],"029814943":["Garon, Ginette"],"029814944":["Knights of the Plume Edition","\u00c9ditions Gens de plume"],"029814945":["Fabrique de Cap-Saint-Ignace","Presbyt\u00e8re de Cap-Saint-Ignace"],"029814946":["\u00c9ditions de l'Abstrait"],"029814947":["\u00c9ditions de l'\u00c9rotisme"],"029814948":["Cossette, Lucie"],"029814949":["Diakit\u00e9, Moussa","\u00c9ditions Maskafrica"],"029814950":["Kaseraka, Daniel"],"029814951":["Desc\u00f4teaux, Diane"],"029814952":["Le chemin de l'\u00e9veil","Ouellet, Normand"],"029814953":["D.-Girard, Fran\u00e7ois","Girard, Fran\u00e7ois"],"029814954":["Lafontaine, Lucie"],"029814955":["Richard, Th\u00e9r\u00e8se","Therich infographie"],"029814956":["Pereg, Samuel"],"029814957":["Maison 1608","YQB m\u00e9dia"],"029814958":["Cyr, Luc-Andr\u00e9"],"029814959":["Boucher, Pierre E."],"029814960":["Fortin, Dolor\u00e8s"],"029814961":["Consultants Vigilance Sant\u00e9","Consultants Vigilance Sant\u00e9 (1999) Inc."],"029814962":["Centre d'artistes Vaste et vague","Vaste et vague"],"029814963":["Robert, Jean-Marc"],"029814964":["Fournier, Christine"],"029814965":["Desch\u00eanes, Julie","\u00c9ditions Julie Desch\u00eanes"],"029814966":["Bonnin, Alain"],"029814967":["\u00c9ditions G.F.D.","\u00c9ditions GFD"],"029814968":["\u00c9ditions Humanimo"],"029814969":["MRC de Maskinong\u00e9"],"029814970":["Meunier, Pierrette"],"029814971":["Gestion et Environnement GD"],"029814972":["\u00c9ditions la Rose"],"029814973":["\u00c9ditions Estime Plus","\u00c9ditions Estime-Plus"],"029814974":["L\u00e9pine, Jocelyne"],"029814975":["Thorez, Gr\u00e9gory","\u00c9ditions du Perchoir"],"029814976":["Ashkar, Nathalie"],"029814977":["Magloire Mpembi \u00e9diteur","Mpembi, Magloire"],"029814978":["Ferron, Ren\u00e9"],"029814979":["Leclerc, Mich\u00e8le"],"029814980":["Philipps, Maurice"],"029814981":["Larocque, Hubert"],"029814982":["Miotto, Bianca"],"029814983":["Val-David (Municipalit\u00e9)"],"029814984":["Larochelle, Ghislain"],"029814985":["Pilon, Maude","Pilon, Maude S."],"029814986":["Attitude Zen","Attitude Zen S.E.N.C."],"029814987":["\u00c9ditions INTACT"],"029814988":["Cloutier, Lise","Lise Cloutier \u00e9dition"],"029814989":["AQOCI","Association qu\u00e9b\u00e9coise des organismes de coop\u00e9ration internationale"],"029814990":["R\u00e9solu Arts et Sciences"],"029814991":["MRC Beauce-Sartigan","MRC de Beauce Sartigan","MRC de Beauce-Sartigan"],"029814992":["\u00c9ditions Del Arte"],"029814993":["Table des partenaires du d\u00e9veloppement social de Lanaudi\u00e8re"],"029814994":["Vivier, Marie-Jos\u00e9e"],"029814995":["So\u00ff Lirette, Marie-France"],"029814996":["Coop\u00e9rative de d\u00e9veloppement r\u00e9gional Qu\u00e9bec-Appalaches"],"029814997":["Castiglione"],"029814998":["Zeineddine, Donia"],"029814999":["Champlain, Cynthia de","De Champlain, Cynthia"],"029815000":["V\u00e9zina, R\u00e9my"],"029815001":["BTLF","Banque de titres de langue fran\u00e7aise","Soci\u00e9t\u00e9 de gestion de la BTLF","Soci\u00e9t\u00e9 de gestion de la Banque de titres de langue fran\u00e7aise"],"029815002":["CSEP","Centre de services \u00e9ducatifs populaires du Haut-Saint-Fran\u00e7ois"],"029815003":["1\u00e8re \u00c9dition du Sud-Ouest","1\u00e8re \u00e9dition","Hebdos du Suro\u00eet","Journal Premi\u00e8re \u00c9dition","Premi\u00e8re \u00e9dition du Sud-Ouest","Viva m\u00e9dia"],"029815004":["Bleu Lumignon \u00e9dition"],"029815005":["Axel Robin","Robin, Axel"],"029815006":["Groupe des partenaires pour le d\u00e9veloppement forestier durable des communaut\u00e9s de Charlevoix et du Bas-Saguenay"],"029815007":["P\u00c9PO","Universit\u00e9 Laval. Plateforme d'\u00e9valuation en pr\u00e9vention de l'ob\u00e9sit\u00e9"],"029815008":["P.E.C.H.","PECH","PECH - Programme d'encadrement clinique et d'h\u00e9bergement"],"029815009":["A.N.P.B.","ANPB","Association des numismates et des philat\u00e9listes de Boucherville"],"029815010":["Perron, Sonia"],"029815011":["Olifant musique"],"029815012":["SPSSS Qu\u00e9bec - Chaudi\u00e8re-Appalaches","Syndicat des professionnels de la sant\u00e9 et des services sociaux de Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches (FP-CSN)","Syndicat des profession\u00e8les de la sant\u00e9 et des services sociaux de Qu\u00e9bec et Chaudi\u00e8re-Appalaches (FP-CSN)"],"029815013":["EVE","Espace Vie Emploi"],"029815014":["Perras, R\u00e9my"],"029815015":["Trottier, Jean-Claude","\u00c9ditions Jean-Claude Trottier"],"029815016":["\u00c9ditions Division Iris"],"029815017":["Zayed, Antoine"],"029815018":["Institut du d\u00e9veloppement de l'enfant et de la famille"],"029815019":["Institut de planification des soins","Institut de planification des soins du Qu\u00e9bec"],"029815020":["Bergeron, Sonia","Sonia Bergeron R\u00e9Lovution po\u00e9tique","Sonia Bergeron \u00ab R\u00e9Lovution po\u00e9tique \u00bb"],"029815021":["Laurencelle, Shana"],"029815022":["Lirette, Paul"],"029815023":["Th\u00e9berge, Mariette"],"029815024":["Alain Cliche","Cliche, Alain"],"029815025":["Thibodeau, Henri"],"029815026":["Perron Beaulieu, Th\u00e9r\u00e8se"],"029815027":["\u00c9ditions Contre vents et mar\u00e9es"],"029815028":["\u00c9dition Plume b0.leue","\u00c9dition Plume bleue"],"029815029":["Suzie Soleil"],"029815030":["Comunik m\u00e9dia"],"029815031":["Mbu Lubanda, Stephane"],"029815032":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine dentaire"],"029815033":["Chambly (Ville)"],"029815034":["Bouffard, Fran\u00e7ois"],"029815035":["Grenier, Pierre"],"029815036":["Mercier, Alain","\u00c9ditions Marie-Claire Hugo"],"029815037":["CIRRIS","Universit\u00e9 Laval. Centre interdisciplinaire de recherche en r\u00e9adaptation et int\u00e9gration sociale"],"029815038":["GCDE - Gestion Conseil d\u00e9veloppement \u00e9conomique"],"029815039":["Larabi, Saphia","Saphia Larabi"],"029815040":["Soci\u00e9t\u00e9 de transport de L\u00e9vis"],"029815041":["Simoneau, Jean","\u00c9ditions du Temps"],"029815042":["Huet, Steeve"],"029815043":["\u00c9ditions G\u00e9rard Boismenu"],"029815044":["Trudel, Claude"],"029815045":["Tribu grafik"],"029815046":["Duclair, Joseph Flaubert"],"029815047":["Studio Lounak","\u00c9ditions Lounak"],"029815048":["Jacques, Emmanuelle"],"029815049":["Lemay, Nicole"],"029815050":["Bilodeau, Pascale"],"029815051":["Quart-de-Lune \u00e9ditions & Loisirs"],"029815052":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029815053":["Martin, Christian","Temps t\u00f4t","\u00c9ditions de l'\u00c0 venir"],"029815054":["ABX studio"],"029815055":["Girolle Communications"],"029815056":["Collection NSD","Forget, Mathieu"],"029815057":["L'aut'journal","\u00c9ditions du Renouveau qu\u00e9b\u00e9cois"],"029815058":["CSSS de Laval","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Laval"],"029815059":["\u00c9ditions l'Hybride"],"029815060":["CSSQ","Coalition sida des sourds du Qu\u00e9bec","RSSSQ","R\u00e9seau de la sant\u00e9 sexuelle des sourds du Qu\u00e9bec"],"029815061":["Association du patrimoine de Potton","Potton Heritage Association"],"029815062":["Engrenage noir"],"029815063":["\u00c9ditions de la Soupe au lait"],"029815064":["Cr\u00e9ations R.G. Hemm","Cr\u00e9ations RG Hemm"],"029815065":["Rootchild, S\u00e9raphin","S\u00e9raphin, Rootchild"],"029815066":["\u00c9ditions Exit","\u00c9ditions Exit S.E.N.C."],"029815067":["RSSMO","R\u00e9seau des services sp\u00e9cialis\u00e9s de main-d'oeuvre"],"029815068":["Darlington, Robert"],"029815069":["\u00c9ditions Jakar"],"029815070":["Havard, Chantal"],"029815071":["Qu\u00e9bec-Transplant","Transplant Qu\u00e9bec"],"029815072":["Gaudreault, Gabrielle"],"029815073":["\u00c9ditions Sylvie Pepin"],"029815074":["Durham-Sud (Municipalit\u00e9)"],"029815075":["Centre biblique Har'el","\u00c9ditions Har'el"],"029815076":["Sanctuaire du Sacr\u00e9-Coeur de Beauvoir"],"029815077":["Bijanu Nkashama, Cedrick"],"029815078":["\u00c9ditions Mine d'art"],"029815079":["Milone, Ren\u00e9"],"029815080":["A.Q.C.P.E.","AQCPE","Association qu\u00e9b\u00e9coise des CPE","Association qu\u00e9b\u00e9coise des centres de la petite enfance"],"029815081":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Haute-Yamaska"],"029815082":["S\u00e9vigny, Luc"],"029815083":["\u00c9ditions Pierre Fecteau"],"029815084":["Audet, Francine","ISBN"],"029815085":["Promarket"],"029815086":["Minist\u00e8res A.C.T.E.S.","Minist\u00e8res ACTES"],"029815087":["Lacaille, Michel"],"029815088":["9054-7175 Qu\u00e9bec inc.","Lalonde, Bruno"],"029815089":["Pautel, G\u00e9rard"],"029815090":["DANIER musique","DANIERm"],"029815091":["Baril, G\u00e9rard"],"029815092":["Seidel Tech inc.","Seidel Tech."],"029815093":["FIFA","Festival international du film sur l'art"],"029815094":["Corporation \u00e9glise Sainte-Am\u00e9lie... ouverte \u00e0 la vie"],"029815095":["B\u00e9gin, Marco"],"029815096":["Rioux, Marcel"],"029815097":["De Courval, Sophie"],"029815098":["Nadeau, Henri"],"029815099":["Arc-en-Ciel, regroupement de parents et de personnes handicap\u00e9es. Volet Autisme-TED - Chaudi\u00e8re-Appalaches","L'Arc-en-Ciel, Regroupement de parents et de personnes handicap\u00e9es. Volet Autisme Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029815100":["Revue Tangence","Tangence \u00e9diteur"],"029815101":["Gamache, Venise"],"029815102":["Leduc, St\u00e9phanie"],"029815103":["Ambassadeurs et ambassadrices de la Paix","Cr\u00e9ateurs de Paix"],"029815104":["Poirier, Luce"],"029815105":["Thibodeau, Jean-Claude"],"029815106":["Maison d'\u00e9dition Jade"],"029815107":["Zoom sur le monde int\u00e9rieur"],"029815108":["Gauthier, Danielle"],"029815109":["Magassouba, Seydou"],"029815110":["THESPIAN services artistiques"],"029815111":["Mandato, Rosaria"],"029815112":["\u00c9ditions Ateliers Coeur de soleil"],"029815113":["AFEAO","Association francophone pour l'\u00e9ducation artistique en Ontario"],"029815114":["Soci\u00e9t\u00e9 des Amis du Moulin Michel"],"029815115":["Innocent, J\u00e9ova"],"029815116":["Bonnier, Jocelyn"],"029815117":["Belleville, Guy"],"029815118":["\u00c9ditions Groupe Parim"],"029815119":["\u00c9ditions Groupe Listal"],"029815120":["Centre de formation Bodhi Shin","\u00c9ditions Bodhi Shin"],"029815121":["Kennedy, C\u00e9cilia"],"029815122":["Simard, Ren\u00e9e"],"029815123":["Boutin, Bernard"],"029815124":["Atelier d'\u00e9criture A.R.E.Q.-ARSSMI","Atelier d'\u00e9criture des associations A.R.E.Q et ARSSMI"],"029815125":["Lafrance, Pierre-Luc","Pierre-Luc Lafrance \u00e9diteur"],"029815126":["Consultation Formaction"],"029815127":["UdeM. DCPP","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de m\u00e9decine. Direction Collaboration et partenariat patient"],"029815128":["Ateliers les Pots d'amis","Demers, Guy","Pots d'amis"],"029815129":["Tremblay, Annie"],"029815130":["CAAS","Centre d'amiti\u00e9 autochtone du Saguenay"],"029815131":["Lucuix, Laurent"],"029815132":["Productions Talina","Productions Talina S.E.N.C.","\u00c9ditions Talina","\u00c9ditions Talina-Press"],"029815133":["D'Astous, Sarah"],"029815134":["Association touristique et culturelle de Piopolis"],"029815135":["Nesthetik"],"029815136":["Doyle, Gladys"],"029815137":["De Blois, Yvan"],"029815138":["Bilodeau, Genevi\u00e8ve","Port d'attache","Productions Genevi\u00e8ve Bilodeau"],"029815139":["Maison de la po\u00e9sie","Maison de la po\u00e9sie de Montr\u00e9al"],"029815140":["CPMQ","Coll\u00e8ge des m\u00e9decins du Qu\u00e9bec","Corporation professionnelle des m\u00e9decins du Qu\u00e9bec","M\u00e9decins du Qu\u00e9bec"],"029815141":["Tolerance.ca"],"029815142":["Ensemble folklorique de Lachine Les \u00e9clusiers","\u00c9clusiers de Lachine"],"029815143":["Secr\u00e9tariat des infirmi\u00e8res et infirmiers de l'espace francophone (SIDIIEF)"],"029815144":["Dumais, Olivia"],"029815145":["Cousineau, Fernand"],"029815146":["Boss\u00e9, Julie"],"029815147":["D\u00f4, Ngoc-Hi\u00eau"],"029815148":["Belzile, Robert"],"029815149":["CDEC Montr\u00e9al-Nord"],"029815150":["Shanaprod"],"029815151":["Lauzon, Richard Claude"],"029815152":["Centre comm\u00e9moratif de l'Holocauste \u00e0 Montr\u00e9al","Montreal Holocaust Museum","Montreal Holocaust memorial center","Mus\u00e9e de l'Holocauste Montr\u00e9al"],"029815153":["B\u00e9rub\u00e9, Jean-Fran\u00e7ois"],"029815154":["Lu-et-relu books"],"029815155":["Jacques, Monique"],"029815156":["Ndiaye, Bourre"],"029815157":["\u00c9ditions Scripto"],"029815158":["Savoie, Aline"],"029815159":["Comit\u00e9 famille Anna Dubois et Th\u00e9odule M\u00e9nard"],"029815160":["AMAN","Association des Mercier d'Am\u00e9rique","Association des Mercier d'Am\u00e9rique du Nord","Association des Mercier de l'Am\u00e9rique du Nord"],"029815161":["Beno\u00eet, Diane"],"029815162":["Corporation de la communaut\u00e9 Sainte-Trinit\u00e9"],"029815163":["AXART, Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 artistique de la MRC de Drummond"],"029815164":["Beno\u00eet Guay, Fran\u00e7oise"],"029815165":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement commercial d'Alma"],"029815166":["Centre Epic","Centre Epic de l'Institut de cardiologie de Montr\u00e9al","Epic - Centre de m\u00e9decine pr\u00e9ventive et d'activit\u00e9 physique de l'Institut de cardiologie de Montr\u00e9al"],"029815167":["Branchaud Picard, Maxime","\u00c9ditions d\u2019Handaria"],"029815168":["Fournier, V\u00e9ro","Les \u00c9ditions V\u00e9ro"],"029815169":["Leriche-Gionet, Samantha"],"029815170":["REDTAC","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. R\u00e9seau d\u2019\u00e9tudes des dynamiques transnationales et de l'action collective"],"029815171":["Leprohon, Louis E."],"029815172":["Action-PME","\u00c9ditions Blackburn T\u00e9treault"],"029815173":["Tremblay, Jessi","Tremblay, Jessica"],"029815174":["\u00c9ditions Pythagore"],"029815175":["Dubord, Jacques"],"029815176":["Fondation des sourds du Qu\u00e9bec"],"029815177":["Raji, Sidi Mohamed"],"029815178":["Institut universitaire de g\u00e9riatrie de Sherbrooke (CSSS-IUGS). Centre de recherche sur le vieillissement. Chaire de recherche sur la maltraitance envers les personnes a\u00een\u00e9es"],"029815179":["Boisvert, Sylvie"],"029815180":["Vigilance OGM","Vigilance Organismes g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s"],"029815181":["\u00c9ditions Coup de coeur"],"029815182":["Vermette, Monique","\u00c9dition Monique Vermette"],"029815183":["Le Guerrier, Claire"],"029815184":["Guilbault, Rapha\u00ebl"],"029815185":["CEPN","Conseil en \u00e9ducation des Premi\u00e8res Nations","First Nations Education Council"],"029815186":["B\u00e9rub\u00e9, Caroline"],"029815187":["Lavall\u00e9e, Claudie"],"029815188":["Arc-en-Ciel d'Afrique"],"029815189":["Alliance des femmes de la francophonie canadienne (AFFC)"],"029815190":["Togba, Alexandra Yasmine"],"029815191":["CALACS francophone d'Ottawa","Centre d'aide et de lutte contre les agressions \u00e0 caract\u00e8re sexuel d'Ottawa"],"029815192":["Dam\u00eame, Philippe"],"029815193":["Latendresse, Mario"],"029815194":["Blais-Leblanc, Thomas"],"029815195":["Borg, Emilie"],"029815196":["Gr\u00e9goire, Jean Elie"],"029815197":["\u00c9ditions Puissance 2"],"029815198":["Cloutier, Jonathan"],"029815199":["Gu\u00e9rin, Raymond"],"029815200":["3 Opinion maintenant"],"029815201":["Index","L'Index"],"029815202":["Nolin, Marceline"],"029815203":["\u00c9ditions Manuka"],"029815204":["Cholette, Line"],"029815205":["Fondation de l'H\u00f4pital Charles LeMoyne"],"029815206":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Pays d'en Haut","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie des Pays-d'en-Haut"],"029815207":["St-Yves, Janie"],"029815208":["Gosselin, Eric"],"029815209":["Fl\u00e9cherands du Saint-Laurent"],"029815210":["Michelle Tisseyre \u00c9diteur","Tisseyre, Michelle"],"029815211":["Paquet, Denis"],"029815212":["Durand, L\u00e9opold"],"029815213":["FCM Communications"],"029815214":["Pano, Nathalie A. et Sylvie Soulard","Soulard, Sylvie et Nathalie A. Pano"],"029815215":["Harvey, Chantal"],"029815216":["Breton, Samuel"],"029815217":["Chr\u00e9tien-Morissette, Ginette"],"029815218":["Pellerin, Sylvain","\u00c9ditions Sylvain Pellerin"],"029815219":["Boivin, Pierre"],"029815220":["\u00c9ditions Ouissis"],"029815221":["Th\u00e9riault, Aim\u00e9"],"029815222":["Solomon, Sylvain"],"029815223":["\u00c9ditions le Royaume d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9"],"029815224":["Claude Huard Entreprise","Huard, Claude"],"029815225":["Famille d'Hector Lafrance et de Maria Arseneau"],"029815226":["Caouette, Genevi\u00e8ve"],"029815227":["CEP de l'Estrie","Centre d'\u00e9ducation populaire de l'Estrie"],"029815228":["Services Vita Hominis"],"029815229":["FETPaw"],"029815230":["Centre des femmes D'ici et d'ailleurs"],"029815231":["Maisons Mon Roc"],"029815232":["Bourbeau, Jean"],"029815233":["Association des m\u00e9decins de CLSC du Qu\u00e9bec"],"029815234":["UdeM. \u00c9cole d'architecture","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement. \u00c9cole d'architecture","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. \u00c9cole d'architecture"],"029815235":["Formations Eur\u00eaka"],"029815236":["Les \u00c9ditions Arcadins","\u00c9ditions Arcadins","\u00c9mile, Claude Junior"],"029815237":["Turcotte, S\u00e9bastien"],"029815238":["Dion, C\u00e9line"],"029815239":["Centre de femmes Entre Ailes Ste-Julie","Entre ailes Sainte-Julie","Entre ailes Ste-Julie"],"029815240":["Gr\u00e9goire, Bernard"],"029815241":["Promotion Vieillissement"],"029815242":["Acad\u00e9mie d'hypnose th\u00e9rapeutique du Qu\u00e9bec","Editions AHTQ - Acad\u00e9mie d'hypnose th\u00e9rapeutique du Qu\u00e9bec"],"029815243":["Martin, Camille"],"029815244":["Robert, Lise"],"029815245":["MRC Le-Haut-Saint-Laurent","MRC du Haut-Saint-Laurent","Municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 Le Haut-Saint-Laurent"],"029815246":["Succession Famille Ubald Savard"],"029815247":["F\u00e9d\u00e9ration des Villages-relais du Qu\u00e9bec"],"029815248":["PTB production"],"029815249":["Simard, Charlotte"],"029815250":["Mus\u00e9e r\u00e9gional de Vaudreuil-Soulanges"],"029815251":["Ateliers zooth\u00e9rapeutiques Muzoo","Domaine, Chantal"],"029815252":["\u00cele du savoir"],"029815253":["Corriveau Stang, Dolor\u00e8s"],"029815254":["Lauda, Ian"],"029815255":["Moduli Publicit\u00e9 Communication"],"029815256":["\u00c9ditions Exit","\u00c9ditions Exit S.E.N.C."],"029815257":["CEDA","Comit\u00e9 d'\u00e9ducation aux adultes de la Petite-Bourgogne et de Saint-Henri"],"029815258":["SOPPOQ","Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine politique du Qu\u00e9bec"],"029815259":["Moni\u00e8re et Wollank \u00e9diteurs","Moni\u00e8re, Denis","Moni\u00e8re-Wollank"],"029815260":["\u00c9ditions du N\u0153ud papillon"],"029815261":["Equilibrium Productions","Productions En \u00e9quilibre"],"029815262":["Conseil des sages","The Wisemen Council","Wisemen Council"],"029815263":["Groupe CDH","Groupe-conseil en d\u00e9veloppement de l'habitation de Montr\u00e9al"],"029815264":["Projet accompagnement Qu\u00e9bec-Guatemala"],"029815265":["Galerie d'art universitaire de l'UQTR","UQTR. Galerie d'art R3","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Galerie d'art universitaire R3"],"029815266":["Roy, Marie-Marthe"],"029815267":["Belpaire, Fran\u00e7ois"],"029815268":["Fran\u00e7on, Ala\u00efs"],"029815269":["Corporation professionnelle des inhaloth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec","OPIQ","Ordre professionnel des inhaloth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec"],"029815270":["CISSS de Chaudi\u00e8re-Appalaches. CRDP-CA","CISSS de Chaudi\u00e8re-Appalaches. Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique Chaudi\u00e8re-Appalaches","CRDP-CA","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique Chaudi\u00e8re-Appalaches","Centre int\u00e9gr\u00e9 de sant\u00e9 et de services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches. Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029815271":["Centre Paramita de bouddhisme tib\u00e9tain du Qu\u00e9bec"],"029815272":["Ekissi, Euloge","Ekissi, N'takpe Euloge"],"029815273":["Fondation OLO"],"029815274":["Mont-Tremblant (Ville)"],"029815275":["Murdock, Josette"],"029815276":["C\u00f4t\u00e9, Genevi\u00e8ve"],"029815277":["\u00c9ditions Ren\u00e9e Clairon"],"029815278":["Simoneau, Ghislain"],"029815279":["Association \u00e9tudiante des cycles sup\u00e9rieurs de la Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","A\u00c9CSFSIUM","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res. Association \u00e9tudiante des cycles sup\u00e9rieurs"],"029815280":["Awassi Atsimadja Mbani, F\u00e9licit\u00e9"],"029815281":["Girard, Sylvie"],"029815282":["Rioux, Fran\u00e7ois"],"029815283":["Collette, H\u00e9l\u00e8ne"],"029815284":["Blais, Jeanne D'Arc"],"029815285":["\u00c9ditions Hispaniola de Anna Alessendri L\u00e9ger"],"029815286":["Pelletier, Serge"],"029815287":["Lemieux, Claude"],"029815288":["\u00c9cole int\u00e9gr\u00e9e De la Vall\u00e9e"],"029815289":["Jean-Baptiste Monge - Goblin's WAY","Monge, Jean-Baptiste"],"029815290":["Laronche, Daniel"],"029815291":["Lamarche-Roel S.E.N.C."],"029815292":["Bouchard, Marie Ginette"],"029815293":["Pleine Page"],"029815294":["Le Toucher de l'Ange","Toucher de l'Ange"],"029815295":["Rousseau, Steve"],"029815296":["R\u00e9seau des groupes de femmes Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029815297":["\u00c9cole primaire Beau-S\u00e9jour"],"029815298":["Soci\u00e9t\u00e9 de mise en valeur du patrimoine historique qu\u00e9b\u00e9cois"],"029815299":["Kayata Eid, Gis\u00e8le"],"029815300":["Diane Martel, consultante en p\u00e9dagogie","Martel, Diane"],"029815301":["Robertson, Carmen"],"029815302":["Jean-Dominic Leduc - M\u00c9M9OIRE","Leduc, Jean-Dominic"],"029815303":["Centre de pri\u00e8re l'Alliance"],"029815304":["MRC des Pays-d'en-Haut"],"029815305":["Mathon, Th\u00e9r\u00e8se"],"029815306":["D'Anjou, Annie"],"029815307":["Courtemanche-Auclair, Jeanne"],"029815308":["B\u00e9langer, Car\u00e8le"],"029815309":["\u00c9ditions des Transitions de vie"],"029815310":["Dumais, Mario"],"029815311":["Latulippe, Diane"],"029815312":["Perrault St-Maurice, Nicolas","St-Maurice Perrault, Nicolas"],"029815313":["Association des artistes de LaSalle"],"029815314":["Labelle, Denis"],"029815315":["Peluches et compagnie"],"029815316":["D'Amours, Catherine"],"029815317":["Boutin-Gagn\u00e9, Patrick"],"029815318":["Conscience-di Renzo, Chantal","Maxime LaFlamme"],"029815319":["Association des hommes d'affaires du Plein \u00c9vangile au Canada","FGBMF in Canada","Full Gospel Business Men's Fellowship in Canada"],"029815320":["TARSO Inc."],"029815321":["M\u00e9nard, Jean-Fran\u00e7ois"],"029815322":["Maison du Vert polis"],"029815323":["Duhamel, Fran\u00e7ois"],"029815324":["Biodidacte"],"029815325":["Philog\u00e8ne, Myriam"],"029815326":["Duguay, Sylvie","\u00c9dition Sylvie Duguay"],"029815327":["\u00c9ditions de l'\u00c9rotisme"],"029815328":["Maison Saint-Columba","Saint Columba House"],"029815329":["Lamontagne, Ren\u00e9e"],"029815330":["Cotin, Eric Joseph"],"029815331":["Maison des jeunes la Baraque des \u00c9boulements"],"029815332":["Caroline Coulombe, \u00e9ditrice","Coulombe, Caroline"],"029815333":["Villeneuve Lafleur, Rachel","Villeneuve-Lafleur, Rachel"],"029815334":["Pouliot, Eric"],"029815335":["Fournier, Nicole et Martine M\u00e9nard","M\u00e9nard, Martine et Nicole Fournier"],"029815336":["Racicot, France"],"029815337":["MEPAL","Mouvement d'\u00e9ducation populaire autonome de Lanaudi\u00e8re","Mouvement d'\u00e9ducation populaire autonome de Lanaudi\u00e8re (MEPAL)"],"029815338":["Marion, Pascal"],"029815339":["Rodier studio"],"029815340":["Entraide Grands Br\u00fbl\u00e9s"],"029815341":["Paradis, Robert C."],"029815342":["ISEHMG","Int\u00e9gration sociale des enfants en milieu de garde","Int\u00e9gration sociale des enfants handicap\u00e9s en milieu de garde"],"029815343":["Bouchard, Isabelle"],"029815344":["Maillet, Marguerite"],"029815345":["Premi\u00e8re Nation Mal\u00e9cite de Viger"],"029815346":["Ex Aequo"],"029815347":["Paquette, Christian"],"029815348":["Dub\u00e9, Jean-Claude"],"029815349":["Girard, Jocelyn"],"029815350":["Dupont, Ren\u00e9e"],"029815351":["Pilon, St\u00e9phane"],"029815352":["CSMO mines","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie des mines"],"029815353":["Dupuis, Christine"],"029815354":["Goulet, Pierre"],"029815355":["Leduc, Marc"],"029815356":["Salon du livre du Saguenay-Lac-Saint-Jean","Salon du livre du Saguenay-Lac-St-Jean"],"029815357":["BioMed, centre de recherche en sciences biom\u00e9dicales","UQAM. Centre de recherche en sciences biom\u00e9dicales BioMed","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Centre de recherche en sciences biom\u00e9dicales BioMed"],"029815358":["Samson, Alain","Soci\u00e9t\u00e9-conseil Alain Samson"],"029815359":["Patatronik"],"029815360":["Bisaillon, Andr\u00e9"],"029815361":["Blackburn, Mathieu"],"029815362":["Gagnon, Marc"],"029815363":["\u00c9ditions in Vivo"],"029815364":["Desbiens, Joseph-Henri"],"029815365":["Lac-Tremblant-Nord (Municipalit\u00e9)"],"029815366":["Fortin, Julie"],"029815367":["Beauregard, Estelle","Estelle Beauregard \u00e9diteur"],"029815368":["Beauregard, Karine"],"029815369":["Viens, Francine"],"029815370":["Filion, Rolande"],"029815371":["Latulippe, Jacques"],"029815372":["Collectif Nyx","Revue Nyx"],"029815373":["Jimmy Ratt\u00e9, \u00e9diteur"],"029815374":["Stratediplo"],"029815375":["Boucher, Jean-Guy"],"029815376":["Lafontaine, Robert","\u00c9ditions Lafontaine"],"029815377":["Groupe Torpedo"],"029815378":["Cr\u00e9ations Fryma"],"029815379":["Bri\u00e8re, Roger"],"029815380":["Plourde, Suzane"],"029815381":["Rouleau, Sylvie","Sylvie Rouleau"],"029815382":["\u00c9ditions Laurence Jobidon"],"029815383":["Moineau, Guy"],"029815384":["L'Avenue, justice alternative"],"029815385":["Gervais, Andr\u00e9"],"029815386":["ZEN \u00e9diteur"],"029815387":["Hudon, Pierre-Carle"],"029815388":["Duval, Martin","Martin Duval"],"029815389":["Apiculteurs et apicultrices du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des apiculteurs du Qu\u00e9bec"],"029815390":["AQU","Association qu\u00e9b\u00e9coise d'urbanisme"],"029815391":["\u00c9ditions M'as-tu lu?"],"029815392":["W. Maxwell"],"029815393":["G mots","G-mots","G\u00e9meaux"],"029815394":["Monfette, G\u00e9rard"],"029815395":["Leblanc Babin, Candide","Leblanc, Candide","Leblanc, Candide, Nathalie Arsenault et Kathy Bri\u00e8re"],"029815396":["Leblanc, Noella"],"029815397":["Leblanc, Josianne","\u00c9ditions du Sac \u00e0 dos"],"029815398":["\u00c9ditions Adama","\u00c9ditions d'Adama"],"029815399":["Gardien, Jean-Marie"],"029815400":["\u00c9ditions Ajurnamat"],"029815401":["Oliveira, Maria-Ad\u00e9la\u00efde"],"029815402":["\u00c9ditions Dynamis"],"029815403":["Mayer, Andr\u00e9","Mayer, Andr\u00e9 F."],"029815404":["SCABRIC","Soci\u00e9t\u00e9 de conservation et d'am\u00e9nagement du bassin de la rivi\u00e8re Ch\u00e2teauguay"],"029815405":["Turcot, Marl\u00e8ne"],"029815406":["Osias, Ronald (Edisyon Soley)"],"029815407":["Karyne L'Oiseau artiste-Auto\u00e9dition","L'Oiseau, Karyne","Productions Karyne L'Oiseau"],"029815408":["Bonvouloir, Erick","Erick Bonvouloir"],"029815409":["Ang\u00e9lus","\u00c9ditions 1re Avenue"],"029815410":["B\u00e9langer, Danielle"],"029815411":["Chartrand, Christian"],"029815412":["Zicat, Carole"],"029815413":["Laflamme, Pierre","Pierre Laflamme romans"],"029815414":["Beaudoin, G\u00e9rard","G\u00e9rard Beaudoin"],"029815415":["B\u00e9langer, Guy","G.B. Consultant","Guy B\u00e9langer enr."],"029815416":["Coop\u00e9rative agricole de la C\u00f4te Sud","Coop\u00e9rative agroalimentaire","Groupe Dynaco - coop\u00e9rative agroalimentaire","Groupe coop\u00e9ratif Dynaco"],"029815417":["Aubin Georges","Aubin-Blanchet, Recherches historiques"],"029815418":["Dorlot, Jean-Marie"],"029815419":["Maltais, Pierre","Pierre Maltais"],"029815420":["Centre interuniversitaire de recherche sur le cycle de vie des produits, proc\u00e9d\u00e9s et services (CIRAIG)","Interuniversity Research Centre for the Life Cycle of Products, Processes and Services"],"029815421":["Belleli, Mathieu"],"029815422":["Publications le Message","\u00c9ditions Th\u00e9ophanie"],"029815423":["Bajt, Raymonde"],"029815424":["L\u00e9ger, Normand"],"029815425":["Tuncay, Vildan Bahar"],"029815426":["Larose, Marie-Chantal"],"029815427":["Couture, Pauline"],"029815428":["RED","R\u00e9seau d'enseignement de la danse"],"029815429":["Rouillard, Nancy"],"029815430":["UQAM. Chaire de recherche sur l'homophobie","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de recherche sur la diversit\u00e9 sexuelle et la pluralit\u00e9 des genres","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences humaines. Chaire de recherche sur l'homophobie"],"029815431":["\u00c9ditions F\u00e9rule"],"029815432":["\u00c9ditions de l'\u00c2me"],"029815433":["Pamphile, Nadia"],"029815434":["David, Marie-H\u00e9l\u00e8ne"],"029815435":["\u00c9ditions de la Carotte blanche"],"029815436":["Gosselin, Am\u00e9lie"],"029815437":["\u00c9ditions Solstice austral"],"029815438":["Ogust, Ray","\u00c9ditions Ray Ogust"],"029815439":["B\u00e9dard, Alain","Cartes P\u00f4le Nord"],"029815440":["Potvin, Lise"],"029815441":["\u00c9ditions Roquefort"],"029815442":["Paul, Marie Virginie"],"029815443":["Saint-\u00c9tienne-de-Bolton (Municipalit\u00e9)","St-\u00c9tienne-de-Bolton (Municipalit\u00e9)"],"029815444":["SNAP","Soci\u00e9t\u00e9 pour la nature et les parcs du Canada - Section Qu\u00e9bec"],"029815445":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de g\u00e9ographie. Chaire de recherche du Canada en g\u00e9ographie historique du Nord"],"029815446":["Houle, Dominique"],"029815447":["Syndicat des technicien-ne-s d'Hydro-Qu\u00e9bec. Section locale 957","Syndicat des technologues d'Hydro-Qu\u00e9bec"],"029815448":["\u00c9ditions Fond'tonne"],"029815449":["Gaudon, Adrien"],"029815450":["Granger, Richard"],"029815451":["Fabrique de la paroisse de Saint-Joachim","Paroisse Saint-Joachim de La Plaine","Paroisse Saint-Joachim de Terrebonne (La Plaine)"],"029815452":["Pierre Tremblay \u00e9diteur","Tremblay, Pierre"],"029815453":["Lagac\u00e9, Roger"],"029815454":["Picard, Fran\u00e7ois"],"029815455":["Caron, Denis"],"029815456":["Barbier, Wilfrid"],"029815457":["CIFI","UdeM. Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res. Centre d'innovation en formation infirmi\u00e8re","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res. Centre d'innovation en formation infirmi\u00e8re"],"029815458":["Comit\u00e9 national d'\u00e9thique sur le vieillissement"],"029815459":["Laperri\u00e8re, Jean"],"029815460":["Allaire, Jean"],"029815461":["Entrepreneuriat Qu\u00e9bec"],"029815462":["Photographie Luxcraft"],"029815463":["Doiron, Eug\u00e8ne"],"029815464":["Jules la Mouche","Productions de la Mouche"],"029815465":["Surbrillance"],"029815466":["Fondation Mira"],"029815467":["Saint-Louis, Jonathan"],"029815468":["Cantu-Pati\u00f1o, Diego Abelardo Agustin"],"029815469":["Handfield, Monique"],"029815470":["Rogobete, Nicoleta"],"029815471":["Lyonnais, Patrick"],"029815472":["Lefebvre, Nathalie"],"029815473":["Galerie No\u00ebl Guyomarc'h"],"029815474":["Robichaud, Max-Emilien"],"029815475":["Bibollet, Georges"],"029815476":["Tamache, Rokia"],"029815477":["Lizotte, Nicole","Succession R\u00e9jeanne Lizotte"],"029815478":["Les \u00c9ditions JDG","\u00c9ditions JDG"],"029815479":["Tremblay, Jacynthe"],"029815480":["Kalgora, Nicolas Bidjemna"],"029815481":["Guillemette, Jacynthe","JG\u00e9dition","www.jacynteguilmet.com"],"029815482":["Fontaine, Suzanne"],"029815483":["\u00c9dition Enfants en sant\u00e9"],"029815484":["Petit, Jocelyne"],"029815485":["Provencher, Ga\u00ebtan"],"029815486":["Archives des Clercs de Saint-Viateur du Canada","Clercs de Saint-Viateur du Canada. Service des archives"],"029815487":["Lefort, Paul"],"029815488":["Pouliot, Jocelyne"],"029815489":["TRARA MRC Rivi\u00e8re-du-Nord","Table de r\u00e9flexion et d'actions de retrait\u00e9s et d'a\u00een\u00e9s MRC de la Rivi\u00e8re-du-Nord"],"029815490":["Masse, William"],"029815491":["Mallette, Yves Roch (YRM)"],"029815492":["Centre de pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire Om\u00e9ga"],"029815493":["Potvin, Manon"],"029815494":["Valli\u00e8res, St\u00e9phan"],"029815495":["Vialle, Laurence","\u00c9ditions laurentidiennes de Laurence Vialle"],"029815496":["B. Hamilton, Jackie","Hamilton, Jackie B."],"029815497":["Vital productions"],"029815498":["Nicolet (Ville)"],"029815499":["Espace Perreault Transmissions chor\u00e9graphiques","Fondation Jean-Pierre Perreault"],"029815500":["Marleau, Serge","Productions Monde de la mouche"],"029815501":["Vinet, Daniel"],"029815502":["S-L-A","SLA"],"029815503":["Faucher, Jean-Fran\u00e7ois"],"029815504":["Breton, Adrien"],"029815505":["Prince, Claire"],"029815506":["DM","\u00c9ditions Connaissance et libert\u00e9s","\u00c9ditions Dami"],"029815507":["Tousignant, Myriam"],"029815508":["AQLP","Alliance qu\u00e9b\u00e9coise du loisir public"],"029815509":["\u00c9ditions la Bo\u00eete \u00e0 outils"],"029815510":["PubliusQc"],"029815511":["Gerrior, Michelle L.","Lapierre, Michelle"],"029815512":["Solidarit\u00e9 populaire Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029815513":["Myre, Marcel"],"029815514":["Fondation du Grand Montr\u00e9al"],"029815515":["Un chapitre \u00e0 la fois"],"029815516":["Capital Inter A World","Club A"],"029815517":["Zidara9 R\u00e9mi Paradis","\u00c9ditions R\u00e9mi Paradis"],"029815518":["Forest, Jean-Pierre","\u00c9ditions Jean-Pierre Forest","\u00c9ditions les Dames de Kamouraska"],"029815519":["Forum jeunesse r\u00e9gional Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029815520":["Guindon, Genevi\u00e8ve"],"029815521":["Cyr, Guillaume D.","D. Cyr, Guillaume"],"029815522":["TPPE de Saint-Hubert","Table des partenaires en petite enfance de Saint-Hubert"],"029815523":["Lac-Etchemin (Ville)"],"029815524":["C\u00e9ili","C\u00e9ili \u00c9cole de langues"],"029815525":["CoachingFORCES","Logiciels Interforces"],"029815526":["Walenta, Tomasz"],"029815527":["B\u00e9rub\u00e9, Gabriel"],"029815528":["Ferland, Samuel"],"029815529":["Brassard, Kathleen"],"029815530":["Wikim\u00e9dia Canada"],"029815531":["STAME","St-Amour \u00e9diteur","St-Amour, Daniel"],"029815532":["\u00c9leveurs de poulettes du Qu\u00e9bec"],"029815533":["Schryer, Jos\u00e9e"],"029815534":["Beaudry, Odette"],"029815535":["Dor\u00e9, Louise"],"029815536":["R.A.P.H.A.T.","RAPHAT","Regroupement d'associations de personnes handicap\u00e9es de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029815537":["\u00c9cole de joaillerie de Montr\u00e9al"],"029815538":["\u00c9ditions la L\u00e9gende"],"029815539":["Qualigram"],"029815540":["\u00c9ditions Merlyne"],"029815541":["Morand, Gilles"],"029815542":["CRIJEST","Centre de recherche sur l'enseignement et l'apprentissage des sciences, Universit\u00e9 de Sherbrooke","Universit\u00e9 de Sherbrooke. Chaire de recherche sur l'int\u00e9r\u00eat des jeunes \u00e0 l'\u00e9gard des sciences et de la technologie"],"029815543":["Lafreni\u00e8re, Daniel"],"029815544":["Lemieux-Houle, Th\u00e9r\u00e8se"],"029815545":["Art Qu\u00e9bec","Art Qu\u00e9bec.ca","Artquebec.ca"],"029815546":["Vignola, Jean-Pierre"],"029815547":["Boucher, Claude","Stop stop stop","Stopstopstop Claude Boucher \u00e9diteur"],"029815548":["Tomassini, Shanie"],"029815549":["Villeneuve, Nicole"],"029815550":["C.P. Nolin, productions graphiques et culturelles"],"029815551":["Paquette, Sonia"],"029815552":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de la C\u00f4te-du-Sud"],"029815553":["Richard, Alain","\u00c9dition Alain Richard"],"029815554":["Productions S'melle de botte"],"029815555":["Gurik, Robert","Robert Gurik \u00e9ditions"],"029815556":["Jobin, Jacques"],"029815557":["Institut de formation en communications et la gestion de la diversit\u00e9"],"029815558":["\u00c9ditions Chauve-Souris"],"029815559":["Conseil du patrimoine religieux du Qu\u00e9bec","Fondation du patrimoine religieux du Qu\u00e9bec"],"029815560":["Smith, Marc L."],"029815561":["L\u00e9ger, Johanne-Marie"],"029815562":["Boucher, Mireille"],"029815563":["Rougier, Bertrand"],"029815564":["Sawan, Mariane"],"029815565":["Labrie, M\u00e9riane"],"029815566":["Blouin, Guy"],"029815567":["Art cible"],"029815568":["Possibles \u00e9ditions"],"029815569":["Canop\u00e9e M\u00e9dias"],"029815570":["Quartier 50 plus","Quartier 50+ de la Ville de Saint-J\u00e9r\u00f4me","Ville de Saint-J\u00e9r\u00f4me. Quartier 50+"],"029815571":["\u00c9ditions de l'\u00c9toile"],"029815572":["Girouard, Ian"],"029815573":["Beurdouche-Bertacco, Edward"],"029815574":["Price (Municipalit\u00e9)"],"029815575":["Fafard, Jacqueline"],"029815576":["V\u00e9zina, Robert"],"029815577":["Cercle de fermi\u00e8res de Sainte-Julie"],"029815578":["Lacourse, Marie-Louise"],"029815579":["Escarn\u00e9, Josselin"],"029815580":["Chambre de commerce de Sorel-Tracy m\u00e9tropolitain","Chambre de commerce et d'industrie Sorel-Tracy m\u00e9tropolitain"],"029815581":["\u00c9dition Nouvelle Vie, Nueva Vida"],"029815582":["Mbatika, Nancy"],"029815583":["\u00c9ditions SMB"],"029815584":["\u00c9ditions Grille-Pain"],"029815585":["Jeanty, Constant"],"029815586":["P'tits mots-dits de Anabelle Soucy-C\u00f4t\u00e9","Soucy-C\u00f4t\u00e9, Anabelle"],"029815587":["Plante, Elizabeth"],"029815588":["Chouinard, Denis","\u00c9ditions du Beau Temps - Denis Chouinard"],"029815589":["HEC Montr\u00e9al. Chaire de gestion du secteur de l'\u00e9nergie","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Chaire de gestion du secteur de l'\u00e9nergie"],"029815590":["Aubin, Claire"],"029815591":["Salon du livre de Rimouski"],"029815592":["2 Doors M\u00e9dia","Two Doors Media"],"029815593":["CMAQ","Conseil des m\u00e9tiers d'art du Qu\u00e9bec"],"029815594":["CAVAC de l'Outaouais","Centre d'aide aux victimes d'actes criminels de l'Outaouais"],"029815595":["Rivard, Dominique","\u00c9ditions Brise-glace"],"029815596":["Lain\u00e9, V\u00e9ronique"],"029815597":["Anik Hamel, \u00e9ditrice","Hamel, Anik"],"029815598":["\u00c9ditions Phil\u00e9as"],"029815599":["Gagn\u00e9, Aurore"],"029815600":["\u00c9ditions Linakim Champagne"],"029815601":["Tremblay, Jean-Pierre","\u00c9ditions Jean-Pierre Tremblay"],"029815602":["Raymond, Monique"],"029815603":["Boulet, Bernard","Collection R\u00e9surgences"],"029815604":["Saco (Aldo Furfaro)"],"029815605":["Groupe Leblanc Syndic"],"029815606":["D\u00e9fense de la foi","Tuitio fidei"],"029815607":["Thibault, Natalie"],"029815608":["Brien, Claude"],"029815609":["Lavoie, France"],"029815610":["Couture, Jean-David"],"029815611":["Pantaloni, Sabrin\u00e0"],"029815612":["CHUS","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke"],"029815613":["R.J.\u00c9.","RJ\u00c9","Regroupement des jardiniers \u00e9cologiques"],"029815614":["Bellemare, Jocelyne"],"029815615":["Morin, Lyette"],"029815616":["Drouin, \u00c9milie"],"029815617":["Fondation de l'athl\u00e8te d'excellence du Qu\u00e9bec","Fondation du sport qu\u00e9b\u00e9cois"],"029815618":["Esprit libre","Revue L'Esprit libre"],"029815619":["Poirier, Diane"],"029815620":["Grenon, Jean-Claude"],"029815621":["Bergeron, Monique"],"029815622":["Ema & Cie","Ema et Cie"],"029815623":["Alex De Lavoie","Lavoie, Marie-Carmelle"],"029815624":["PAMQ","Programme d'aide aux m\u00e9decins du Qu\u00e9bec"],"029815625":["Gingras, Meggie"],"029815626":["SGSH","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de Saint-Hubert"],"029815627":["\u00c9ditions Jarvis"],"029815628":["Fisccom","Fisccom S.e.n.c."],"029815629":["Agrilait, coop\u00e9rative agricole","Coop Agrilait"],"029815630":["MRC des Etchemins","Municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 des Etchemins"],"029815631":["Boul\u00e9, Dominic"],"029815632":["Placard imaginaire"],"029815633":["Lachapelle, Fran\u00e7ois A."],"029815634":["Centre de leadership et d'\u00e9valuation"],"029815635":["Sicard, \u00c8ve-Catherine"],"029815636":["\u00c9ditions S'occuper de ses affaires"],"029815637":["Galia m\u00e9dia"],"029815638":["Blanc, Arlaine"],"029815639":["Poirier, Claude Andr\u00e9"],"029815640":["TCAAL","Table de concertation agro-alimentaire de Laval","Table de concertation agroalimentaire de Laval"],"029815641":["\u00c9ditions Soo & Husky","\u00c9ditions Soo et Husky"],"029815642":["Hardy, Pierre"],"029815643":["Debbache, Nadia"],"029815644":["Poulin, Genevi\u00e8ve"],"029815645":["Forget, Karine","Karine Forget, les G\u00e9mellicours"],"029815646":["Poulin, Doria"],"029815647":["UQAM. Chaire de recherche sur l'homophobie","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des sciences humaines. Chaire de recherche sur l'homophobie"],"029815648":["Laurent, Magali"],"029815649":["\u00c9critoire"],"029815650":["Leloup Mayrand, Jules"],"029815651":["Shed espace cr\u00e9atif","Shed espace cr\u00e9atif inc."],"029815652":["Gonin, Sylvie","\u00c9ditions Sylvie Gonin"],"029815653":["\u00c9ditions Le Triskel"],"029815654":["Giroux, Alain"],"029815655":["Gelet, Marc"],"029815656":["Gaudreault, Martin"],"029815657":["Pelletier, Solange"],"029815658":["Imaginaire c\u00e9l\u00e9br\u00e9 - Daniel Dandino Tremblay, \u00e9diteur","Tremblay, Daniel"],"029815659":["Binet, Yolande"],"029815660":["Lapierre, Guy"],"029815661":["Bourque, Dominique","The Never Ending Press","\u00c9ditions sans fin","\u00c9ditions sans fin - Dominique Bourque"],"029815662":["\u00c9ditions Alberoni"],"029815663":["Laplante, Kudley"],"029815664":["Centre des g\u00e9n\u00e9rations de Boucherville"],"029815665":["COSMOSS Matap\u00e9dia","Communaut\u00e9 ouverte et solidaire pour un monde outill\u00e9, scolaris\u00e9 et en sant\u00e9"],"029815666":["\u00c9crits d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9"],"029815667":["Desgroseilliers-Hall\u00e9, Ir\u00e8ne"],"029815668":["Form\u00c9sant\u00e9"],"029815669":["Corporation des m\u00e9tiers d'art du Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029815670":["Simidzija, Adis","\u00c9ditions DL et DR","\u00c9ditions DL&DR","\u00c9ditions Des Livres et Des R\u00e9fugi\u00e9-e-s"],"029815671":["Chouinard, Jean-Guy"],"029815672":["Paul, Nicole"],"029815673":["Francopol","Francopol-R\u00e9seau international francophone de formation polici\u00e8re"],"029815674":["Le lapin du Qu\u00e9bec","Producteurs de lapins du Qu\u00e9bec","Syndicat des producteurs de lapins du Qu\u00e9bec"],"029815675":["Paul, Mich\u00e8le"],"029815676":["Tremblay, Isabelle"],"029815677":["Valli\u00e8res, Monique"],"029815678":["Moreau, Izabelle"],"029815679":["\u00c9ditions de l'Humour"],"029815680":["Charbonneau, Odette"],"029815681":["Boucher, Robert"],"029815682":["Ramala, Rivo"],"029815683":["Benoit, Robert","Robert Benoit \u00e9diteur"],"029815684":["Rousseau, Jean"],"029815685":["EquiSpec - Spectra Musique","Spectra musique","\u00c9quipe Spectra"],"029815686":["Passe-Montagne, \u00e9cole d'escalade et de vie en montagne"],"029815687":["Appui proches aidants","L'appui","L'appui pour les proches aidants","L'appui pour les proches aidants ain\u00e9s","Soci\u00e9t\u00e9 de gestion pour le soutien aux proches aidants"],"029815688":["D'Arcy, H\u00e9l\u00e8ne"],"029815689":["Productions Procigale","Productions Procigales"],"029815690":["Maltais, Michel","Michel Maltais \u00e9ditions"],"029815691":["Giroux, Jocelyn"],"029815692":["Damien, Dominique"],"029815693":["Melek livres"],"029815694":["Barry, Judith"],"029815695":["Nyada, Germain"],"029815696":["Centre \u00c9ducation et diversit\u00e9"],"029815697":["Bourget, Paul","Paul Bourget, consultant en techniques de gestion"],"029815698":["Gagnon, Michelle"],"029815699":["Pierre Belv\u00e9d\u00e8re inc."],"029815700":["Fondaction, le Fonds de d\u00e9veloppement de la CSN pour la coop\u00e9ration et l'emploi","Fondaction, le Fonds de d\u00e9veloppement de la Conf\u00e9d\u00e9ration des syndicats nationaux pour la coop\u00e9ration et l'emploi"],"029815701":["Viau, Marcel"],"029815702":["Pichette, Yvon"],"029815703":["Ndzouli, C\u00e9dric"],"029815704":["Auger, H\u00e9l\u00e8ne"],"029815705":["Contes des mille et une vies"],"029815706":["Images nomades"],"029815707":["Gervais, S\u00e9bastien"],"029815708":["Outils pour la vie"],"029815709":["Saint-Cyprien (Municipalit\u00e9 de paroisse)"],"029815710":["Bernier, Gabriel"],"029815711":["LeBlond, Daniel"],"029815712":["Ren\u00e9 Derouin","\u00c9ditions du Versant Nord"],"029815713":["\u00c9ditions l'Essentiel"],"029815714":["MECI Marson \u00e9dition et consultation","Marson \u00e9dition et consultation"],"029815715":["Wizgo M\u00e9dias"],"029815716":["Hola Clara"],"029815717":["Legault, Robin"],"029815718":["Groupe PVP"],"029815719":["Maill\u00e9, Marc"],"029815720":["100 mots","Cent mots","H\u00e9bert, Diane"],"029815721":["Dub\u00e9, Daniel","\u00c9ditions Daniel Dub\u00e9"],"029815722":["Happy Productions","\u00c9ditions Happy"],"029815723":["Plus-Que-Pluriel","Rigaud, Jean Marie"],"029815724":["\u00c9dition Bastet"],"029815725":["Martin, Sylvie"],"029815726":["Funambules M\u00e9dias, coop\u00e9rative de travail","Productions Funambules M\u00e9dias"],"029815727":["Parnia, Michel Calin"],"029815728":["Bernier, Ang\u00e8le","\u00c9ditions Ang\u00e8le Bernier"],"029815729":["Ges\u00f9","Ges\u00f9 - Centre de cr\u00e9ativit\u00e9"],"029815730":["Co\u00efncidences productions"],"029815731":["Choquette, Guy","\u00c9ditions Guy Choquette"],"029815732":["Bussi\u00e8res, Laurent"],"029815733":["Charles, Anouk"],"029815734":["El-Makhour, Hala"],"029815735":["Formule Math"],"029815736":["Beauregard-Mayer, Julie"],"029815737":["Lacroix, Isabelle"],"029815738":["\u00c9ditions Alexandre St-Hilaire"],"029815739":["Mercier, Charlotte"],"029815740":["Datcu, Ion Anton"],"029815741":["Ateliers du Pissenlit","\u00c9ditions du Pissenlit"],"029815742":["Labb\u00e9, Carole"],"029815743":["Formation Estudio espagnol"],"029815744":["Sauv\u00e9, R\u00e9nald"],"029815745":["Laverdi\u00e8re, Michel"],"029815746":["Cr\u00e9peau, Chantal"],"029815747":["Gu\u00e8vremont, F\u00e9lix"],"029815748":["Marcoux, Gis\u00e8le"],"029815749":["Hayoun, Daniel"],"029815750":["Comit\u00e9 sur la conservation du patrimoine de Saint-Ambroise-de-Kildare","Saint-Ambroise-de-Kildare (Ville). Comit\u00e9 sur la conservation du patrimoine de Saint-Ambroise-de-Kildare"],"029815751":["Nicolau, Marion D."],"029815752":["Bournival, Justin"],"029815753":["Centre d'intendance \u00e9cologique Latreille (CIEL)"],"029815754":["Brassard, Chantale","Pont litt\u00e9raire S.E.N.C."],"029815755":["Lusignan, Serge"],"029815756":["Beaulieu, Guillaume","Guillaume Beaulieu \u00e9diteur"],"029815757":["Clerson, Suzanne"],"029815758":["Pelletier, Pierre"],"029815759":["Collections Regain"],"029815760":["Tessier, Lois"],"029815761":["Index Design","Index-Design"],"029815762":["R\u00e9hel, Pierre"],"029815763":["Renaud, Daniel"],"029815764":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de g\u00e9nie des mines, de la m\u00e9tallurgie et des mat\u00e9riaux","Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement des mines et m\u00e9tallurgie"],"029815765":["Menager.ca"],"029815766":["Saint-Mathieu-de-Rioux (Municipalit\u00e9)"],"029815767":["\u00c9ditions Marie-Soleil"],"029815768":["Sac \u00e0 dos","Sac \u00e0 dos (Action-R\u00e9insertion)"],"029815769":["Dallaire, Normand"],"029815770":["GD Vues alternatives"],"029815771":["Aston-Jonction (Municipalit\u00e9). Comit\u00e9 du 100e d'Aston-Jonction","Aston-Jonction (Municipalit\u00e9). Comit\u00e9 du centi\u00e8me d'Aston-Jonction"],"029815772":["Tremblay, Louise"],"029815773":["Editions du Sens oral","\u00c9ditions du SensOral"],"029815774":["Lehoux, Nicolas","\u00c9ditions Iubire"],"029815775":["Boisvert-Jacques, Katleen","Jacques, Katleen"],"029815776":["Leclerc, Marie-France"],"029815777":["Fontana, Gabri\u00e8le"],"029815778":["Allen, Raymond-Patrick"],"029815779":["Bolduc, Johanne"],"029815780":["Atelier Pierre Thibault"],"029815781":["Disques Pyl\u00f4ne","\u00c9ditions du Rupin noir"],"029815782":["Hach\u00e9, Vanessa","Vanessa Hach\u00e9, VH Consultants"],"029815783":["O Synergie","\u00c9ditions Coeur synergie"],"029815784":["Delisle, Josiane"],"029815785":["Pinsonneault, Sylvie"],"029815786":["Sauriol, Ren\u00e9"],"029815787":["Aucoin, Carole","Carole Aucoin auto\u00e9dition"],"029815788":["Ferland, Jos\u00e9e"],"029815789":["Groupe Alma ma terre"],"029815790":["Municipalit\u00e9 de Saint-Pie-de-Guire","Saint-Pie-de-Guire (Municipalit\u00e9)"],"029815791":["Demers, Omer"],"029815792":["Place aux jeunes Charlevoix"],"029815793":["Belles Combines"],"029815794":["Arcand, Robert"],"029815795":["Bonneau, Pierre"],"029815796":["Thomas, Normand"],"029815797":["\u00c9ditions Chaos K.O."],"029815798":["Lecours, Alex"],"029815799":["A.P.E.L.A.","APELA","Association de la protection de l'environnement du lac \u00e0 l'Anguille"],"029815800":["\u00c9ditions la Plume magique"],"029815801":["Bernier, Ivan"],"029815802":["Ste-Marie, Aline"],"029815803":["\u00c9ditions Grizou"],"029815804":["Lacourse, Richard","\u00c9ditions trucs faciles"],"029815805":["M\u00e9ducation"],"029815806":["IFTM","Institut de formation th\u00e9ologique de Montr\u00e9al"],"029815807":["CrackBoom! Books","CrackBoom! Livres","\u00c9ditions Chouette. CrackBoom! Livres"],"029815808":["ArtExpert.ca"],"029815809":["Bourget, Pierre-Etienne"],"029815810":["Zenit consultants","Zenit \u00e9ditions"],"029815811":["Rayflexion","Roy, Raymond"],"029815812":["Morin, Paul"],"029815813":["Groupe Investissement responsable"],"029815814":["\u00c9ditions Feuilles volages"],"029815815":["Montambault, Serge"],"029815816":["Bouchard, Louise-Marie"],"029815817":["Bergeron, Michel"],"029815818":["Samson, Claire"],"029815819":["Lemieux, Katia"],"029815820":["\u00c9ditions les Nuageonautes"],"029815821":["Khouzam-Gendron, Monique"],"029815822":["\u00c9ditions 3 sista","\u00c9ditions Trois sista"],"029815823":["Guy, Catherine"],"029815824":["Prieur, Claude"],"029815825":["Essor \u00e9diteur"],"029815826":["Houchard, Jacques"],"029815827":["D'Hommes \u00e0 Hommes"],"029815828":["\u00c9ditions Fototrafic"],"029815829":["R\u00e9cif 02 - Table de concertation des groupes de femmes Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029815830":["Bouchard, Louise"],"029815831":["Masse, Nicole"],"029815832":["Forget, Jonathan"],"029815833":["FAMUFR\u00c8S - Antite Mukendi","Mukendi, Antite"],"029815834":["Bourbonnais, Robert"],"029815835":["Tremblay, Lisette"],"029815836":["Canuel, Jacques"],"029815837":["\u00c9ditions Harvey"],"029815838":["Soci\u00e9t\u00e9 Art et science pour la nature"],"029815839":["Groupe Chiropt\u00e8res du Qu\u00e9bec"],"029815840":["Ruette, Jean-Philippe"],"029815841":["Forcier, Julien"],"029815842":["Conseil de l'\u00e2ge d'or - r\u00e9gion de la Mauricie","FADOQ - r\u00e9gion Mauricie"],"029815843":["B\u00e9langer, Ga\u00e9tan"],"029815844":["Claire Pelletier, auteure","Pelletier, Claire"],"029815845":["Lela, Ah Mwega Kena"],"029815846":["Choeur du Vallon"],"029815847":["Pampalon, Alexandre"],"029815848":["Boustani, Michel J."],"029815849":["Gareau, Roxanne"],"029815850":["Priv\u00e9, Ir\u00e8ne"],"029815851":["St-Pierre, Gratien"],"029815852":["Therrien, Th\u00e9o"],"029815853":["Couleurs Qu\u00e9bec"],"029815854":["M. Texture productions","Productions M. Texture"],"029815855":["Mon agenda","Mon agenda.ca"],"029815856":["Tremblay, Lucie L."],"029815857":["Chapleau, Danielle"],"029815858":["Saulnier-Leclerc, Sarah"],"029815859":["Frenette, Robert"],"029815860":["Congr\u00e9gation des S\u0153urs de la Charit\u00e9 d'Ottawa","Sisters of Charity of Ottawa","Soeurs de la Charit\u00e9 d'Ottawa"],"029815861":["Paquette, Danielle","\u00c9ditions Danielle Paquette"],"029815862":["Association des propri\u00e9taires de Spyder du Qu\u00e9bec"],"029815863":["Chauvin, Line"],"029815864":["Delisle, Madeleine"],"029815865":["Daude, Jean Herv\u00e9"],"029815866":["Po\u00e9sies Nancy Roy","Roy, Nancy"],"029815867":["Drapeau, Louis"],"029815868":["Regroupement pour la p\u00e9rennit\u00e9 de l'\u00cele Verte"],"029815869":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs forestiers du Qu\u00e9bec"],"029815870":["Myre, Ga\u00e9tan"],"029815871":["Tremblay, Serge V."],"029815872":["R\u00e9seau de lutte \u00e0 l'analphab\u00e9tisme"],"029815873":["Leroux, Nathalie"],"029815874":["Mabelele"],"029815875":["Bellemarre, Claudine","Claudine Bellemarre cr\u00e9ation","\u00c9ditions du Zarkaz"],"029815876":["\u00c9ditions Anima mundi"],"029815877":["Th\u00e9odore, Doreth"],"029815878":["\u00c9ditions Plume et patrimoine"],"029815879":["Espace pour la vie Montr\u00e9al"],"029815880":["Tremblay, Am\u00e9lia"],"029815881":["Azca \u00e9dition"],"029815882":["Sibu\u00e9, \u00c9milie"],"029815883":["Maison Rodolphe-Duguay de Nicolet-Sud","Maison et atelier Rodolphe-Duguay"],"029815884":["Morin, Julie"],"029815885":["Lemieux, Luc"],"029815886":["Centre Clark","Centre d'art et de diffusion Clark"],"029815887":["Jett\u00e9, Jean"],"029815888":["Maillet, Marguerite"],"029815889":["Centres d'action b\u00e9n\u00e9vole affili\u00e9s Lanaudois","RCABAL","Regroupement des CAB affili\u00e9s de Lanaudi\u00e8re","Regroupement des centres d'action b\u00e9n\u00e9vole affili\u00e9s de Lanaudi\u00e8re","Regroupement des organismes communautaires b\u00e9n\u00e9voles avec permanence en maintien \u00e0 domicile de Lanaudi\u00e8re"],"029815890":["UQO. Chaire interdisciplinaire de litt\u00e9ratie et inclusion","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais. Chaire interdisciplinaire de litt\u00e9ratie et inclusion"],"029815891":["Langlais, V\u00e9ronique"],"029815892":["Th\u00e9\u00e2tre Mic-Mac","Troupe de th\u00e9\u00e2tre Mic-Mac"],"029815893":["Okuka, Nikolina"],"029815894":["\u00c9ditions E3ML"],"029815895":["Froment, Daniel"],"029815896":["Rancourt, Marie-Christine"],"029815897":["\u00c9ditions Vie Christine Gagn\u00e9"],"029815898":["Tremblay, Marjolaine"],"029815899":["\u00c9ditions Samy"],"029815900":["Carr\u00e9ment po\u00e9tique"],"029815901":["Dor\u00e9 Brunet,Nicole","\u00c9dition Au fil du bois"],"029815902":["Soci\u00e9t\u00e9 Montr\u00e9al-Nord 2015"],"029815903":["Rousseau, Line"],"029815904":["Lescarbeau, Catherine"],"029815905":["Sanschagrin, Luc"],"029815906":["Verreault, Audrey"],"029815907":["Fillion, Jean-Claude"],"029815908":["Guide de la moto","MCG enr.","Motor Cycles Guides"],"029815909":["Vos belles histoires"],"029815910":["Afro-M\u00e9diation"],"029815911":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire du Plateau Mont-Royal","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie du Plateau Mont-Royal"],"029815912":["Aux \u00e9ditions du Phare"],"029815913":["Champagne, Pierre"],"029815914":["Cholette, Isabelle"],"029815915":["Grenon, Nicole"],"029815916":["C\u00f4t\u00e9 Amisse, Annie"],"029815917":["St-Germain, Laurent"],"029815918":["Grenier, Claude","Num\u00e9ra"],"029815919":["Trudel, Martine"],"029815920":["Faucher, Ginette"],"029815921":["Portfolio conseil"],"029815922":["Maison de la famille Chutes Chaudi\u00e8re"],"029815923":["Mission chr\u00e9tienne J\u00e9sus restaure"],"029815924":["Jutras, Michel"],"029815925":["Saint-Prime (Municipalit\u00e9)"],"029815926":["\u00c9ditions Nemours communications"],"029815927":["Ouimet, Richard"],"029815928":["Bouvier, Jean-Pierre"],"029815929":["Bardou, St\u00e9phanie"],"029815930":["Centre de recherche sur l'aluminium - REGAL"],"029815931":["Laboratoire Design et proximit\u00e9 - \u00c9cole de design. Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al","UQAM. \u00c9cole de design. Laboratoire Design et proximit\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole de design. Laboratoire Design + proximit\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole de design. Laboratoire Design et proximit\u00e9"],"029815932":["Espresso-Musique"],"029815933":["Boissonneault, H\u00e9l\u00e8ne"],"029815934":["Cloutier, Paul-Andr\u00e9"],"029815935":["Lord, Chantal"],"029815936":["RCJEQ","R\u00e9seau des carrefours jeunesse-emploi du Qu\u00e9bec"],"029815937":["\u00c9ditions Hossea"],"029815938":["\u00c9ditions KOD\u00c9"],"029815939":["Audibert, Reine"],"029815940":["Sarrazin, Andr\u00e9"],"029815941":["\u00c9ditions Palomino"],"029815942":["CL\u00c9, Centre de lecture et d'\u00e9criture"],"029815943":["N\u00e9ciphore et Compagnie"],"029815944":["Savard, Andr\u00e9e"],"029815945":["\u00c9ditions Mademoiselle Mymy"],"029815946":["Dion-Desjardins, Lise"],"029815947":["Pelletier, Luc"],"029815948":["ADLIE","Association du Lac des \u00celes d'Entrelacs"],"029815949":["Beaulieu, Claude"],"029815950":["Rey, Genevi\u00e8ve"],"029815951":["Caron, Fernand","\u00c9ditions Fernand Caron"],"029815952":["Lavoie, Denis"],"029815953":["Frigon, Marthe"],"029815954":["SHAC","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire d'Ahuntsic-Cartierville"],"029815955":["Gagnon, Mario"],"029815956":["Goutier, Guy Ernst"],"029815957":["Leclerc, Gaston"],"029815958":["Proulx, Jean-Luc"],"029815959":["Champagne, Francine"],"029815960":["Souffle de vie, services professionnels"],"029815961":["Appui pour les proches aidants d'a\u00een\u00e9s Laval","L'Appui pour les proches aidants d'a\u00een\u00e9s Laval"],"029815962":["Pierard, Gladys"],"029815963":["Fleury, Jean-Christophe"],"029815964":["\u00c9ditions Ichkotimi"],"029815965":["Kouka Nguimbi, Edvie"],"029815966":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des \u00e9checs"],"029815967":["Fabrique de la paroisse de Saint-S\u00e9bastien"],"029815968":["Liagre, Fran\u00e7ois-Xavier"],"029815969":["Fortin, Mathieu"],"029815970":["Parc Marie-Victorin"],"029815971":["C\u00f4t\u00e9, Laval"],"029815972":["Association de la rivi\u00e8re Petit-Saguenay"],"029815973":["M\u00e9tivier, Normand"],"029815974":["Bellemarre, Claudine","Claudine Bellemarre cr\u00e9ation","\u00c9ditions du Zarkaz"],"029815975":["Le Marie-Terre","Marie-Terre","Roy, Marie-Soleil"],"029815976":["Ateliers cr\u00e9ateurs","Promeneur des ond\u00e9es"],"029815977":["Soucy, Monique"],"029815978":["Genest, Kevin"],"029815979":["Fortin, Mathieu","Mathieu Fortin \u00e9ditions"],"029815980":["Derome, Gilles"],"029815981":["Cattaruzza, Anne"],"029815982":["\u00c9ditions Trublion"],"029815983":["ORTQ","OTIMROEPMQ","Ordre des techniciens en radiologie du Qu\u00e9bec","Ordre des technologues en imagerie m\u00e9dicale et en radio-oncologie m\u00e9dicale du Qu\u00e9bec","Ordre des technologues en imagerie m\u00e9dicale, en radio-oncologie et en \u00e9lectrophysiologie m\u00e9dicale du Qu\u00e9bec","Ordre des technologues en radiologie du Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 des techniciens en radiologie m\u00e9dicale du Qu\u00e9bec"],"029815984":["CERNEC","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre de recherche en neuropsychologie et cognition"],"029815985":["GRFPQ","Groupe de recherche et de formation sur la pauvret\u00e9 au Qu\u00e9bec (GRFPQ)"],"029815986":["Gendron, Julie"],"029815987":["Gagn\u00e9, Jean-Pierre"],"029815988":["\u00c9ditions Comptex"],"029815989":["Girard, Alex S.","Girard, Alexandre S."],"029815990":["Bellemare, Guylaine"],"029815991":["Bleu - Le regroupement des artistes et artisans d'art de l'\u00eele d'Orl\u00e9ans"],"029815992":["Muse p\u00e9dagogique"],"029815993":["Gauthier, Michel D.","Gestion litt\u00e9raire Michel D. Gauthier"],"029815994":["Davis, Deborah"],"029815995":["Olmedo Evans, Saulo"],"029815996":["Desbiens, Fran\u00e7oise"],"029815997":["AVECtoi"],"029815998":["Legault, Line"],"029815999":["Corporation professionnelle des inhaloth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec","OPIQ","Ordre professionnel des inhaloth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec"],"029816000":["Caresses magiques","Caresses magiques S.E.N.C."],"029816001":["FQESR","Fondation qu\u00e9b\u00e9coise d\u2019\u00e9ducation en s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re"],"029816002":["New Light Editions","\u00c9ditions Nouvelle Lumi\u00e8re"],"029816003":["\u00c9ditions du Grand \u00c9lan"],"029816004":["Frappier, Andr\u00e9"],"029816005":["Espace Projet"],"029816006":["\u00c9ditions Perspectives","Perspectives"],"029816007":["Mus\u00e9e du Haut-Richelieu"],"029816008":["Bobo \u00e9ditions"],"029816009":["Pelletier, Philippe Andr\u00e9","\u00c9ditions Ulysse et P\u00e9n\u00e9lope"],"029816010":["Ferland, Marcien","\u00c9ditions le Potache"],"029816011":["Beausoleil, Pauline"],"029816012":["Melba","Vaudry, Marie-Pier"],"029816013":["Berger, Gilles"],"029816014":["Saint-Ren\u00e9 (Municipalit\u00e9 de paroisse)"],"029816015":["Artefact","Association des \u00e9tudiants de 2e et 3e cycles du D\u00e9partement d'histoire de l'Universit\u00e9 Laval"],"029816016":["Centre de recherche du CHU de Qu\u00e9bec","Centre de recherche du CHU de Qu\u00e9bec-Universit\u00e9 Laval","Centre de recherche du CHUQ","Centre hospitalier universitaire de Qu\u00e9bec. Centre de recherche"],"029816017":["Dagenais-Migneault, Jacqueline"],"029816018":["Girard, Ricky"],"029816019":["Girard, Caroline","\u00c9ditions Caroline Girard"],"029816020":["Moliner-Roy, Myl\u00e8ne"],"029816021":["Viau, Mariette"],"029816022":["Maison d'\u00e9dition Kimberly"],"029816023":["Sabourin, Am\u00e9lie"],"029816024":["\u00c9ditions Globe-Trotter"],"029816025":["Girard, Johanne"],"029816026":["L'Informateur catholique","LeVerbe","Verbe m\u00e9dias","\u00c9ditions Le Verbe"],"029816027":["Via Ethica conseil"],"029816028":["Posthuma"],"029816029":["BSP","Bureau de la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e"],"029816030":["Rolland, Michel"],"029816031":["Painchaud, Julie"],"029816032":["Inspiration Publishings","\u00c9ditions Inspiration","\u00c9ditions Inspiration Publishings (EiP)"],"029816033":["Nosel, D\u00e9borah"],"029816034":["Lorente, Roland"],"029816035":["Fondation Maison Gilles-Carle"],"029816036":["Barendegere, David"],"029816037":["Roy, Gabriel"],"029816038":["Lefran\u00e7ois, Ghislaine"],"029816039":["Association des cycles sup\u00e9rieurs en Am\u00e9nagement (ACSA) de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement. Association \u00e9tudiante des cycles sup\u00e9rieurs"],"029816040":["Grosjean, Annayelle"],"029816041":["Gagnon, Vital"],"029816042":["\u00c9ditions Luberta"],"029816043":["Art en Beauce - la Collection"],"029816044":["Goulet, Gilbert"],"029816045":["Bouchard, Ronald"],"029816046":["Mage M\u00e9dia"],"029816047":["Paquette, Andr\u00e9"],"029816048":["Pasquier, Anne"],"029816049":["Cormier, Lise"],"029816050":["MEMINI g\u00e9n\u00e9alogies"],"029816051":["Maison de la culture C\u00f4te-des-Neiges"],"029816052":["Zahnd, G\u00e9rald","\u00c9ditions G\u00e9rald Zahnd"],"029816053":["Alliance \u00e9ducation"],"029816054":["Tremblay, Donald"],"029816055":["Groupe Ruel","Ruel, Dave"],"029816056":["Dagenais, Lorraine"],"029816057":["CPEITC","Centre de partage d'expertise en intervention technoclinique","UQTR. Centre de partage d'expertise en intervention technoclinique","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Centre de partage d'expertise en intervention technoclinique"],"029816058":["\u00c9ditions Escuminac - Parcours du point de vue Gasp\u00e9sie - Rencontres internationales photo","\u00c9ditions Escuminac - Rencontres internationales de la photographie en Gasp\u00e9sie"],"029816059":["Noeuds \u00e9ditions"],"029816060":["Pelchat, Philippe"],"029816061":["Drouin, Louisette"],"029816062":["Atelier Iojik","\u00c9ditions Iojik"],"029816063":["Pruneau, Am\u00e9lie"],"029816064":["Duchesne, Jonathan"],"029816065":["\u00c9ditions Cyb\u00e8le","Richard, Nancy"],"029816066":["CREDIL","Comit\u00e9 r\u00e9gional d'\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement international de Lanaudi\u00e8re"],"029816067":["Gaudet, Josette"],"029816068":["Fafard, R\u00e9mi"],"029816069":["Guilde des dentelli\u00e8res et des brodeuses"],"029816070":["Margineanu, Gabrielle"],"029816071":["Conseil r\u00e9gional de l'environnement de Laval"],"029816072":["Boyer, Isabelle"],"029816073":["Bureau, Pierre"],"029816074":["Bergeron, Serge"],"029816075":["Castonguay, Jacques N."],"029816076":["R\u00e9seau-Femmes Colombie-Britannique"],"029816077":["Lefebvre, France"],"029816078":["Parenteau, Marcel"],"029816079":["Beaulieu, Nadia"],"029816080":["SPUQ","Syndicat des professeurs de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al","Syndicat des professeurs et professeures de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al"],"029816081":["Dussault, Laurent"],"029816082":["Association des professeures et professeurs retrait\u00e9s de l'Universit\u00e9 de Sherbrooke (APPRUS)"],"029816083":["Fleuve Espace-Danse"],"029816084":["Gauthier, Pierre"],"029816085":["St-Gelais, Grace"],"029816086":["Camara, Kader"],"029816087":["Guarna, Antonio"],"029816088":["Monette communication"],"029816089":["\u00c9ditions en pyjama"],"029816090":["\u00c9ditions R\u00c9PI"],"029816091":["Larouche, Laurie"],"029816092":["Sanatorium historique Lac-\u00c9douard"],"029816093":["\u00c9ditions les Francophiles"],"029816094":["Audy, Lucie"],"029816095":["\u00c9ditions Guido Amabili"],"029816096":["Association des bienfaiteurs de Sainte-Anne de Cantalupo","Association des bienfaiteurs de Ste-Anne de Cantalupo","Associazione di Sant'Anna di Cantalupo di Montreal"],"029816097":["Groupe de parents de la Maison de naissance de Limoilou"],"029816098":["Tousignant, Pierre"],"029816099":["Roy, Nathalie"],"029816100":["Gauthier, Sandra"],"029816101":["L'Artefieor Inc."],"029816102":["Montminy, Jean-Guy"],"029816103":["\u00c9ditions Omri"],"029816104":["Office municipal d'habitation de Laval"],"029816105":["\u00c9ditions Verge-d'Or"],"029816106":["Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de m\u00e9decine. D\u00e9partement de psychiatrie et de neurosciences"],"029816107":["Binette, Linda"],"029816108":["Productions Andr\u00e9 Harvey"],"029816109":["Gestion et formation GDLH","Hacquard, Lorraine"],"029816110":["Poulin, Th\u00e9r\u00e8se"],"029816111":["Bolduc, Marie-Claude"],"029816112":["Therrien, Ren\u00e9"],"029816113":["Mercidieu, Doreus"],"029816114":["Dussault, Johanne"],"029816115":["Morin, Julie"],"029816116":["Harrisson, Yves"],"029816117":["Desfoss\u00e9s, Denis"],"029816118":["Gauthier, Paul"],"029816119":["Duval, Francine","\u00c9ditions Autrement dit"],"029816120":["Sign\u00e9 Fran\u00e7ois Roy"],"029816121":["\u00c9ditions Ad Vitam","\u00c9ditions Ad Vitan"],"029816122":["\u00c9ditions les Illusarts"],"029816123":["Terral, Charles (\u00c9ditions Mouny)"],"029816124":["Ranger, France"],"029816125":["Brodeur, Francine"],"029816126":["Pesot Organisme de cr\u00e9ation","SPUNKT Organisme de cr\u00e9ation"],"029816127":["Auguste, Jean-Ren\u00e9","J.R. Auguste","\u00c9ditions Centre Philomathique des Protestants Ha\u00eftiens"],"029816128":["Richard, Guy"],"029816129":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des technologies (AQT)","Centre de promotion du logiciel qu\u00e9b\u00e9cois"],"029816130":["Jutras, Marius, Diane Duquette et Lucille Dussault (collectif d'auteurs)"],"029816131":["Soly, Sylvie"],"029816132":["\u00c9ditions L'Escargot bleu"],"029816133":["Delisle, Jacinthe"],"029816134":["Khoudeir, Sami"],"029816135":["Paquet, Sophie"],"029816136":["Unicursal"],"029816137":["Turcotte-Desrochers, David"],"029816138":["Marinacci, Lynn"],"029816139":["Guitard, Jean-Fran\u00e7ois"],"029816140":["Marchessault, Guy"],"029816141":["\u00c9ditions RAME"],"029816142":["Dupuis, Edith"],"029816143":["Glorieux, Guy","Guy Glorieux \u00e9diteur"],"029816144":["Les \u00e9ditions Ciel Pommel\u00e9","Le\u00f3n, Carlos H."],"029816145":["Martel, Andr\u00e9"],"029816146":["Beaulieu, Vanessa"],"029816147":["Sabourin, Charles"],"029816148":["Imag\u00e9mo","Imag\u00e9mo textes et photos"],"029816149":["Perez, Barbara"],"029816150":["Hudon, Dany"],"029816151":["Bachand, Francine"],"029816152":["Culturamour","Culturamour \u00e9ditions"],"029816153":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Waterville"],"029816154":["Cartes g\u00e9ographiques C.P."],"029816155":["Yim, Seong-Sook"],"029816156":["Provencher, Denis M."],"029816157":["Larouche, Jacques"],"029816158":["Collection Marie Marie"],"029816159":["Geotics Editions","\u00c9ditions Geotics"],"029816160":["Clinique sant\u00e9 Denise Tapp"],"029816161":["Tremblay, Robert"],"029816162":["Sayeur, Annie"],"029816163":["Dumais, Denis"],"029816164":["Beausoleil, Marc-Olivier"],"029816165":["Gestion TISEB"],"029816166":["Vienneau, Karine"],"029816167":["\u00c9ditions DUHO"],"029816168":["\u00c9ditions Aln\u00e9us"],"029816169":["Carri\u00e8re, Claude-Aline"],"029816170":["Fortin, Mitchel"],"029816171":["Blouin, Simon-Charles"],"029816172":["Aliter concept"],"029816173":["Gareau, Caroline"],"029816174":["Pelletier, Marie"],"029816175":["Gilbert Th\u00e9berge \u00e9diteur","Th\u00e9berge, Gilbert"],"029816176":["Huard, Gabriel"],"029816177":["Dans la t\u00eate","\u00c9ditions Dans la t\u00eate, S.E.N.C."],"029816178":["St-Martin, Simone"],"029816179":["\u00c9ditions du Ch\u00eane chevelu"],"029816180":["Bautista, Jo\u00ebl"],"029816181":["Charette, Martin"],"029816182":["Galerie Bernard"],"029816183":["Porteuse d'eau","Porteuse d'eau sous les \u00e9toiles","Porteuse d'o sous les \u00e9toiles"],"029816184":["Perez, Alejandro"],"029816185":["Goudreau, Manon"],"029816186":["Courchesne, Yvon"],"029816187":["\u00c9ditions Un peu plus loin"],"029816188":["Coaching Technologies"],"029816189":["Cormier, Caroline"],"029816190":["Action patrimoine (architecture et paysages du Qu\u00e9bec)"],"029816191":["Gauthier, Paul","\u00c9ditions Paul Gauthier"],"029816192":["Larouche, Jean"],"029816193":["Richer, France"],"029816194":["Tout r\u00e9uni"],"029816195":["Demers, Marie-Claude"],"029816196":["Ellephant"],"029816197":["F.E.A.R. \u00e9ditions - Fantastique et autre r\u00eave"],"029816198":["Tremblay, Alain"],"029816199":["Fiorito, Jean","Jean Fiorito, photographe"],"029816200":["Morin, Alain"],"029816201":["Charron, Alexandre"],"029816202":["\u00c9ditions Kardiosph\u00e8re"],"029816203":["Gallichan, Liette"],"029816204":["S.L.E.","SLE","Salon du livre de l'Estrie"],"029816205":["ACBP","Association pour la conservation du Bois Papineau","Association pour la conservation du Bois\u00e9-Papineau"],"029816206":["Paradis, Jos\u00e9e"],"029816207":["Trottier, Jean-Paul"],"029816208":["Carol Lebel - \u00c9ditions de l'A.Z.","Lebel, Carol","\u00c9ditions de l'AZ"],"029816209":["\u00c9ditions du Quai pench\u00e9"],"029816210":["Productions Benannah"],"029816211":["SADC d'Abitibi-Ouest","Soci\u00e9t\u00e9 d'aide au d\u00e9veloppement des collectivit\u00e9s d'Abitibi-Ouest","Soci\u00e9t\u00e9 d'aide au d\u00e9veloppement des collectivit\u00e9s d'Abitibi-Ouest (SADCAO)"],"029816212":["M Ta r\u00e9gion"],"029816213":["Gingras, H\u00e9l\u00e8ne"],"029816214":["Hamel, Val\u00e9rie"],"029816215":["Dostie, Tidos R\u00e9al"],"029816216":["Dionne, Laurence Dea","Laurence Dea Dionne Art"],"029816217":["\u00c9ditions Alaska"],"029816218":["Darsigny, Yvon P."],"029816219":["Dessureault, Marthe"],"029816220":["St-Onge, Johanne"],"029816221":["\u00c9ditions du Wampum"],"029816222":["Chaire DDSA","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 de droit. Chaire de recherche en droit sur la diversit\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 alimentaires"],"029816223":["Beaulieu, Alain"],"029816224":["Peters, Michael Sandy"],"029816225":["Association des familles monoparentales ou recompos\u00e9es La Source"],"029816226":["Oberhuber, Andrea"],"029816227":["Sabin, Jean"],"029816228":["ESBQ","\u00c9cole nationale de ballet contemporain","\u00c9cole sup\u00e9rieure de ballet contemporain","\u00c9cole sup\u00e9rieure de ballet contemporain de Montr\u00e9al","\u00c9cole sup\u00e9rieure de ballet du Qu\u00e9bec","\u00c9cole sup\u00e9rieure de danse du Qu\u00e9bec"],"029816229":["Roy, Huguette"],"029816230":["Saint-Jean-sur-Richelieu (Ville)"],"029816231":["Gravel, Sandra"],"029816232":["Elfxpedition"],"029816233":["Fondation Guido Molinari"],"029816234":["\u00c9ditions Pranayama"],"029816235":["Tremblay, Yves"],"029816236":["Tremblay, Maryl\u00e8ne"],"029816237":["Perreault, Serge"],"029816238":["Hervieux, Jean-Paul"],"029816239":["Cadotte, Marcel","\u00c9ditions Rugande, Marcel Cadotte"]}