{"029806896":["TROCL","Table r\u00e9gionale des organismes communautaires de Lanaudi\u00e8re"],"029806897":["Legault, Marie-France","\u00c9ditions Irvillac"],"029806898":["Cap-de-la-Madeleine (Ville)"],"029806899":["Groupe MADIE","MADIE","Mat\u00e9riel didactique en environnement"],"029806900":["Jacques, Vaudr\u00e9"],"029806901":["Mo\u00efse, Jacques","\u00c9ditions du Mistral"],"029806902":["Brulotte, Yves et Delachevroti\u00e8re, Jean-Marie","Delachevroti\u00e8re, Jean-Marie"],"029806903":["Comit\u00e9 d'histoire de Montr\u00e9al-Nord","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Montr\u00e9al-Nord"],"029806904":["\u00c9ditions de la Dame de coeur"],"029806905":["Michaud, Pierrette"],"029806906":["Am\u00e9rimage spectra"],"029806907":["B\u00e9langer, Fran\u00e7ois Papik"],"029806908":["Cube \u00c9diteurs"],"029806909":["LHJMQ","Ligue de hockey junior majeur du Qu\u00e9bec"],"029806910":["\u00c9ditions transatlantiques"],"029806911":["\u00c9ditions B\u00e9l\u00e9nos"],"029806912":["FSH Welding Canada","Soudotec"],"029806913":["Divine lumi\u00e8re de J\u00e9sus et de Marie","Groupe de la divine lumi\u00e8re de J\u00e9sus et de Marie","Oeuvre de la divine lumi\u00e8re de J\u00e9sus et de Marie"],"029806914":["Di Nunzino Savino, Rosina","DiNunzio-Savino, Rosina"],"029806915":["Comit\u00e9 du 75e de Palmarolle"],"029806916":["Ymenak"],"029806917":["Toussaint, Robert"],"029806918":["Editions mangrove","\u00c9ditions Mangroves"],"029806919":["Alpha sant\u00e9","Alpha-sant\u00e9","Groupe de recherche \u00e9ducation-sant\u00e9 Universit\u00e9 Laval - Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"029806920":["La Corporation des conseillers certifi\u00e9s en assurance et rentes collectives en milieu de travail","MF Conseil","\u00c9ditions Lacorpo","\u00c9ditions MFC"],"029806921":["Club de produits tourisme autochtone (Qu\u00e9bec)"],"029806922":["AHGRM","Association des haltes-garderies communautaires du Qu\u00e9bec","Association des haltes-garderies de la r\u00e9gion de Montr\u00e9al"],"029806923":["Forgues, J-Raymond"],"029806924":["CDAFCQ","Corporation de d\u00e9veloppement agroalimentaire-for\u00eat du Centre-du-Qu\u00e9bec","TCACQ","Table de concertation agroalimentaire du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029806925":["Association VoVi du Canada"],"029806926":["Payette, Richard","RPMTAICHI"],"029806927":["CSSS du Lac-des-Deux-Montagnes","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Lac-des-Deux-Montagne","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux du Lac-des-Deux-Montagnes","Centre hospitalier Saint-Eustache"],"029806928":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et d'arch\u00e9ologie du T\u00e9miscouata"],"029806929":["Labrecque, Alain"],"029806930":["Renaissance","Industries Goodwill Renaissance Montr\u00e9al"],"029806931":["Centre communautaire Sainte-Marie"],"029806932":["Association des locataires de Villeray"],"029806933":["Des Groseilliers, Gaby","\u00c9ditions Tenviela"],"029806934":["Akpaki, Ay\u00e9 Victor","\u00c9ditions Ose-agir"],"029806935":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Riverains","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des Riverains de Petite-Rivi\u00e8re-Saint-Fran\u00e7ois"],"029806936":["Comit\u00e9 du mill\u00e9naire Chaleur"],"029806937":["\u00c9ditions Pijet"],"029806938":["\u00c9ditions de l'Infini"],"029806939":["Escaouette","Th\u00e9\u00e2tre l'Escaouette"],"029806940":["Centre pr\u00e9vention suicide le Faubourg","Le Faubourg"],"029806941":["Cr\u00e9ations Guerres et qu\u00eates","Guerres et qu\u00eates"],"029806942":["Picard, Johanne"],"029806943":["Auto journal inc."],"029806944":["MRC Manicouagan"],"029806945":["Bureau coordonnateur La trottinette carott\u00e9e","CPE la Trottinette carott\u00e9e","Centre de la petite enfance la Trottinette carott\u00e9e"],"029806946":["Soci\u00e9t\u00e9 historique Sartigan"],"029806947":["Dubuc, Beno\u00eet"],"029806948":["Publications Nik\u00e2nis"],"029806949":["Consultations Louise Doucet","Doucet, Louise"],"029806950":["Daneau, Gaston"],"029806951":["Myre, Louise"],"029806952":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 d'\u00e9ducation"],"029806953":["Masino, Alexandre"],"029806954":["\u00c9ditions Toutes voiles ouvertes"],"029806955":["IAR","Institut apostolique Renaissance"],"029806956":["Chant de fleurs","R\u00e9seau chant de fleurs"],"029806957":["Institut d'anglais de la Mauricie"],"029806958":["\u00c9ditions Africana"],"029806959":["Gilbert, Andr\u00e9","Karat\u00e9 auto-d\u00e9fense Andr\u00e9 Gilbert"],"029806960":["Cabinet potentiel F.G."],"029806961":["\u00c9ditions Rose Stanislas"],"029806962":["C.P.E. Tournesol","CPE Tournesol","Centre de la petite enfance Tournesol"],"029806963":["AJEFO","Association des juristes d'expression fran\u00e7aise de l'Ontario"],"029806964":["Connexion Lanaudi\u00e8re","Connexion-Lanaudi\u00e8re"],"029806965":["H\u00e9bert, Alain"],"029806966":["Bonheurs de la terre"],"029806967":["Talbot, Serge"],"029806968":["Marquis, \u00e9diteur"],"029806969":["\u00c9ditions Chartrand"],"029806970":["Delisle, Jean Gilles"],"029806971":["CREDETAO","Centre de recherche et de d\u00e9veloppement technologique agricole de l'Outaouais"],"029806972":["LaFreni\u00e8re, Gabriel"],"029806973":["AGPI","Association des gestionnaires de parcs immobiliers en milieu institutionnel"],"029806974":["Mercier, Pierre-Paul"],"029806975":["Chorale le Bel \u00e2ge D'Amour"],"029806976":["2 Marie","Aux 2 Marie","Aux deux Marie","Deux Marie"],"029806977":["Rioux, Langis"],"029806978":["Hedes \u00e9diteur"],"029806979":["MRC de Champlain"],"029806980":["\u00c9cho des femmes de la Petite Patrie"],"029806981":["Corporation de d\u00e9veloppement \u00e9conomique de la r\u00e9gion Port-Cartier"],"029806982":["Comit\u00e9 de l'album-souvenir du 150e de Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029806983":["\u00c9ditions Sandryl\u00e8ne"],"029806984":["\u00c9ditions M et L","\u00c9ditions M. et L."],"029806985":["Descheneaux, Harold"],"029806986":["Le Crayon magique"],"029806987":["C\u00f4t\u00e9, France","France:C\u00f4t\u00e9"],"029806988":["\u00c9ditions Lucange"],"029806989":["ID clic carri\u00e8re et formation","IDclic carri\u00e8re et formation","Id\u00e9e clic carri\u00e8re et formation"],"029806990":["Bernard, Madeleine","Rousseau-Bernard, Madeleine"],"029806991":["ACAP du Qu\u00e9bec","Association de cr\u00e9ations des artisans et peintres du Qu\u00e9bec"],"029806992":["Lavoie, Daniel"],"029806993":["Comit\u00e9 3e \u00e2ge Chutes-Chaudi\u00e8re-Desjardins","Comit\u00e9 Troisi\u00e8me \u00e2ge Chutes-Chaudi\u00e8re-Desjardins"],"029806994":["Corporation de d\u00e9veloppement communautaire du Bas-Richelieu"],"029806995":["Beaulieu, H\u00e9l\u00e8ne"],"029806996":["Han Art","Han Art Gallery"],"029806997":["Le, Xuan Loi","Phong, Vu","Vu, Phong"],"029806998":["CAPE","Centre d'activit\u00e9s populaires et \u00e9ducatives"],"029806999":["Fournier, Pierre","Maison d'\u00e9dition Pi Fou","\u00c9ditions Pifou"],"029807000":["\u00c9ditions du Sorbier"],"029807001":["B\u00e9langer, Denise"],"029807002":["Laiterie Chalifoux"],"029807003":["Marion, Andr\u00e9","Marion \u00e9diteur"],"029807004":["AMPQ","Association des m\u00e9decins psychiatres du Qu\u00e9bec"],"029807005":["Centre d'intervention en mati\u00e8re de harc\u00e8lement sexuel","Universit\u00e9 Laval. Centre d'intervention en mati\u00e8re de harc\u00e8lement"],"029807006":["Lesage, Danielle P."],"029807007":["Camp litt\u00e9raire de Baie-Comeau","Maison d'\u00e9dition Tire-Veille","Tire-veille","\u00c9ditions Tire-Veille"],"029807008":["Cit\u00e9 des mots"],"029807009":["Association qu\u00e9b\u00e9coise des parents d'enfants handicap\u00e9s visuels (AQPEHV)"],"029807010":["Inkel, Jos\u00e9e"],"029807011":["Tremblay, Mich\u00e8le"],"029807012":["Artiste plus num\u00e9ro 1","Artiste-plus #1"],"029807013":["Arnaud, Jean Wilner"],"029807014":["L\u00e9ger, Claude"],"029807015":["Productions Tristany","Tristany"],"029807016":["Cin\u00e9photo S."],"029807017":["Sainte-Catherine-de-Hatley (Municipalit\u00e9)"],"029807018":["\u00c9ditions Charles Garnier"],"029807019":["AEGSFMUM","Association des \u00e9tudiants au grade sup\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de m\u00e9decine de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"029807020":["Ouellette Bri\u00e8re, Rita"],"029807021":["St-Hilaire, Claude"],"029807022":["Tremplin","Leboeuf, Marc-Andr\u00e9"],"029807023":["Leroux, Alexandre"],"029807024":["Cusson, Pierre"],"029807025":["Consultations p\u00e9dagogiques Fortin","\u00c9ditions CPF"],"029807026":["Th\u00e9rien, Annette"],"029807027":["\u00c9ditions Amour & lumi\u00e8re"],"029807028":["Association qu\u00e9b\u00e9coise pour la conservation du patrimoine photographique"],"029807029":["Martin Paquette photo","Paquette, Martin"],"029807030":["Larocque, Simon"],"029807031":["Centre de femmes Les unes et les autres"],"029807032":["Centre de psychoth\u00e9rapie strat\u00e9gique"],"029807033":["Cie de gestion Optilog","Compagnie de gestion Optilog","Optilog"],"029807034":["Profil sant\u00e9 di\u00e9t\u00e9tique","Profil sant\u00e9 inc."],"029807035":["Couture, Richard"],"029807036":["Forum for\u00eat-faune"],"029807037":["Brousseau, Pierre"],"029807038":["Comit\u00e9 des partenaires pour l'accompagnement en loisir pour les personnes ayant une d\u00e9ficience"],"029807039":["Mongeau, Jean Luc"],"029807040":["Visions sur l'art Qu\u00e9bec"],"029807041":["\u00c9ditions du Messager"],"029807042":["V\u00e9zina, G\u00e9rard"],"029807043":["Tremblay, Suzanne"],"029807044":["B\u00e9langer consultant"],"029807045":["Bui, Hong Phuc et Ngo, Thi Ngoc Lan","Ngo, Thi Ngoc Lan"],"029807046":["F\u00eates du 350e anniversaire de Cap-de-la-Madeleine","F\u00eates du trois cent cinquanti\u00e8me anniversaire de Cap-de-la-Madeleine"],"029807047":["H\u00f4pital Charles LeMoyne","H\u00f4pital Charles-LeMoyne"],"029807048":["Alliance des maisons d'aide et d'h\u00e9bergement de la Gasp\u00e9sie pour femmes violent\u00e9es dans un contexte conjugal et leurs enfants","Alliance gasp\u00e9sienne des maisons d'aide et d'h\u00e9bergement","Maisons d'aide et d'h\u00e9bergement de la Gasp\u00e9sie pour femmes violent\u00e9es dans un contexte conjugal et leurs enfants"],"029807049":["Centre Immacul\u00e9e-Conception"],"029807050":["Soci\u00e9t\u00e9 Rhythm and Zouk","Soci\u00e9t\u00e9 Rhythm'n'Zouk"],"029807051":["\u00c9ditions Almatides"],"029807052":["Mayrand, Jean-Pierre"],"029807053":["Bachand, Guy"],"029807054":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs de pommes de terre du Qu\u00e9bec","Producteurs de pommes de terre du Qu\u00e9bec"],"029807055":["Maison de la famille Nouvelle-Beauce"],"029807056":["FCUP","Fondation du calendrier universel pour la paix","Houde, Fernand"],"029807057":["COPERMIF","UMIF","Unit\u00e9 des minist\u00e8res en fran\u00e7ais de l'\u00c9glise unie du Canada","\u00c9glise unie du Canada. Comit\u00e9 permanent des minist\u00e8res en fran\u00e7ais"],"029807058":["Coop\u00e9rative foresti\u00e8re Laterri\u00e8re"],"029807059":["\u00c9dition Co-na\u00eetre","\u00c9ditions Conna\u00eetre","\u00c9ditions M\u00e9lanie-Rose"],"029807060":["Trudel, Michel"],"029807061":["Normand, Pascale"],"029807062":["Loisir Sport Outaouais","Unit\u00e9 r\u00e9gionale de loisir et de sport de l'Outaouais"],"029807063":["Greenleaf Press"],"029807064":["Rochon, Christian"],"029807065":["MRC de Charlevoix"],"029807066":["Comit\u00e9 d'histoire de Sainte-Catherine"],"029807067":["\u00c9ditions ENS","\u00c9ditions NS","\u00c9ditions Nouveau si\u00e8cle"],"029807068":["Langlois-Martel, Gis\u00e8le"],"029807069":["Fortier, Serge","\u00c9ditions Serge Fortier"],"029807070":["Productions Laval Provencher","Provencher, Laval"],"029807071":["Langlois, R\u00e9jean"],"029807072":["Table de concertation de Laval en condition f\u00e9minine"],"029807073":["Groupe Cleary"],"029807074":["Guiard, Jean-Paul"],"029807075":["\u00c9ditions Belles-lettres"],"029807076":["Laverdi\u00e8re, Suzanne"],"029807077":["\u00c9ditions du Po\u00e8te tatou\u00e9"],"029807078":["Fondation Radio Galil\u00e9e","Radio Galil\u00e9e"],"029807079":["Avatar","Cr\u00e9ations Avatar"],"029807080":["Action main-d'oeuvre"],"029807081":["\u00c9ditions A l'imprimerie","\u00c9ditions Alainprimerie","\u00c9ditions Alimprimerie"],"029807082":["Flibotte, Jacqueline"],"029807083":["\u00c9ditions Souffle de vent"],"029807084":["\u00c9ditions Maryposa"],"029807085":["Bergeron, Yvan"],"029807086":["Riverin, Agn\u00e8s"],"029807087":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Saint-Roch-de-l'Achigan"],"029807088":["Caron, Ren\u00e9"],"029807089":["CIBIM","Conseil des industries bioalimentaires de l'Ile de Montr\u00e9al"],"029807090":["Association des familles Labrosse dit Raymond"],"029807091":["Carbonneau, Claude","\u00c9ditions Claude Carbonneau"],"029807092":["SHL","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire r\u00e9gionale de L\u00e9vis","Soci\u00e9t\u00e9 d\u2019histoire de L\u00e9vis"],"029807093":["AESTQ","Association des professeurs de sciences du Qu\u00e9bec","Association pour l'enseignement de la science et de la technologie au Qu\u00e9bec","Le Saut quantique"],"029807094":["PPE","Parents partenaires en \u00e9ducation"],"029807095":["CAMO personnes immigrantes","CAMO-PI","Comit\u00e9 d'adaptation de la main-d'oeuvre - personnes immigrantes","Comit\u00e9 sectoriel d'adaptation de la main-d'oeuvre pour personnes immigrantes"],"029807096":["Novar"],"029807097":["Colombourg (Ville)"],"029807098":["\u00c9ditions du Scribe"],"029807099":["DM","\u00c9ditions Connaissance et libert\u00e9s","\u00c9ditions Dami"],"029807100":["Castilloux, Ga\u00e9tan"],"029807101":["Groupe Alcan m\u00e9tal primaire - Usine Alma"],"029807102":["RSVP jeunes"],"029807103":["Peroux, Wesner","\u00c9ditions Pax"],"029807104":["CEP","\u00c9dition Culture et personnalit\u00e9"],"029807105":["\u00c9cole de l'Anse"],"029807106":["Maison aux r\u00eaves fous"],"029807107":["C\u00f4t\u00e9, Fran\u00e7ois","Fran\u00e7ois C\u00f4t\u00e9, libraire"],"029807108":["Diotte, Lorraine"],"029807109":["Steak Hach\u00e9"],"029807110":["Cusson, Guy"],"029807111":["Spectre de rue"],"029807112":["Corporation des f\u00eates du 150e de Saint-Rapha\u00ebl","Corporation des f\u00eates du cent cinquanti\u00e8me de Saint-Rapha\u00ebl"],"029807113":["Dubreuil, Estelle"],"029807114":["R\u00e9seau des femmes des Laurentides"],"029807115":["Comit\u00e9 des f\u00eates du centenaire de Saint-Marc-des-Carri\u00e8res","Comit\u00e9 du livre du centi\u00e8me anniversaire de Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"],"029807116":["Consilium","Groupe Consilium"],"029807117":["L'Ile-Bizard (Ville)"],"029807118":["Richer, Pierre","Richer, Pierre Paul"],"029807119":["R\u00e9seau r\u00e9gional de cliniques de pr\u00e9vention des maladies cardiovasculaires au Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029807120":["GRI","Groupe de promotion pour le rayonnement international des r\u00e9gions de Qu\u00e9bec et de Chaudi\u00e8re-Appalaches","Groupe pour le rayonnement international"],"029807121":["\u00c9ditions Clair Val"],"029807122":["\u00c9cole Georges-\u00c9tienne-Cartier"],"029807123":["Brabant, Jean de","De Brabant, Jean","M\u00e9moire \u00e0 vie \u00e9diteur"],"029807124":["Rues principales Rigaud"],"029807125":["Il \u00e9tait une fois ... une petite colonie","Une petite colonie"],"029807126":["Dufour, Langis"],"029807127":["Oliveira-Vaz, Amelia","Vaz, Amelia"],"029807128":["Vid\u00e9o femmes"],"029807129":["Publications Survie"],"029807130":["\u00c9ditions MBD"],"029807131":["Houle, Suzanne"],"029807132":["Revue ImaginAire"],"029807133":["La Belle \u00e9dition","Labelle \u00e9ditions"],"029807134":["\u00c9ditions Joe et Joe productions"],"029807135":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Gatineau. H\u00f4pital de Gatineau","Centre hospitalier des Vall\u00e9es de l'Outaouais. H\u00f4pital de Hull"],"029807136":["\u00c9ditions de la Francophonie"],"029807137":["Comit\u00e9 du tricentenaire","SFOHG r\u00e9gionale Windsor-Essex","Soci\u00e9t\u00e9 franco-ontarienne d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie","Soci\u00e9t\u00e9 franco-ontarienne d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie - r\u00e9gionale Windsor-Essex","Windsor-Essex"],"029807138":["\u00c9ditions Puissance Agap\u00e9"],"029807139":["Saint-Fran\u00e7ois d'Assise (Municipalit\u00e9)"],"029807140":["Turcotte, Jean-Pierre"],"029807141":["\u00c9ditions de l'As de coeur 2","\u00c9ditions de l'As de coeur 3","\u00c9ditions de l'As de coeur trois"],"029807142":["M\u00e9taformation M.D."],"029807143":["Regroupement des artistes en arts visuels du Qu\u00e9bec"],"029807144":["Fleurimont (Ville). Service des loisirs, de la culture et de la vie communautaire","Loisirs de Fleurimont"],"029807145":["Club de golf de Joliette"],"029807146":["Azur concept","Azzur concept"],"029807147":["Allain, Carl"],"029807148":["Guit\u00e9, Marcel"],"029807149":["Rocamigo"],"029807150":["\u00c9ditions Aigle royal"],"029807151":["Table agroalimentaire du Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029807152":["Espace pour la vie. Plan\u00e9tarium Rio Tinto Alcan","Espace pour la vie. Plan\u00e9tarium de Montr\u00e9al","Plan\u00e9tarium de Montr\u00e9al"],"029807153":["Communaut\u00e9 catholique des Portugais de Montr\u00e9al","Mission Santa Cruz"],"029807154":["Amis de B\u00e9thanie","Les Amis de B\u00e9thanie"],"029807155":["Langlois, Maurice"],"029807156":["Corporation des f\u00eates du 150i\u00e8me de Saint-Pac\u00f4me","Corporation des f\u00eates du cent cinquanti\u00e8me de Saint-Pac\u00f4me"],"029807157":["CRE des Laurentides","CRELA","Conseil r\u00e9gional de l'environnement des Laurentides"],"029807158":["\u00c9ditions de l'Oeuvre en cours"],"029807159":["Rodrigue Blais, Huguette"],"029807160":["Morand, Gilles"],"029807161":["Kane-Therrien, Rose-Alice"],"029807162":["Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine de Calixa-Lavall\u00e9e"],"029807163":["Gosselin, Claude"],"029807164":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 150e de Saint-Alexandre-de-Kamouraska","Comit\u00e9 des f\u00eates du cent cinquanti\u00e8me de Saint-Alexandre-de-Kamouraska"],"029807165":["Guimond, Jean"],"029807166":["Paquin, Roger"],"029807167":["Communautique"],"029807168":["Douville, Claire"],"029807169":["Fondation Marcel Tanguay"],"029807170":["Consultants B.L.","Consultants BL"],"029807171":["Roy, Marie-Nicole","Roy, Nicole"],"029807172":["TR\u00c9AQFP","Table des responsables de l'\u00e9ducation des adultes et de la formation professionnelle des commissions scolaires du Qu\u00e9bec"],"029807173":["Pag\u00e9, Monique"],"029807174":["Fournier, Philippe"],"029807175":["Dubuc-S\u00e9guin, Denise"],"029807176":["Hardy d'Am\u00e9rique"],"029807177":["Saint-Hilaire, Louis"],"029807178":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Universit\u00e9 du troisi\u00e8me \u00e2ge","Universit\u00e9 du 3e \u00e2ge","Universit\u00e9 du troisi\u00e8me \u00e2ge","\u00c9ditions de l'UTA"],"029807179":["APAMM de Granby et r\u00e9gion","Association des parents et amis du malade mental de Granby et r\u00e9gion","Oasis sant\u00e9 mentale Granby et r\u00e9gion"],"029807180":["Th\u00e9r\u00e8se Trudel","\u00c9ditions du Semeur d'\u00e9toiles"],"029807181":["ABC Lotbini\u00e8re"],"029807182":["Cercle litt\u00e9raire de Berthier-sur-Mer"],"029807183":["Fabrique Saint-Gr\u00e9goire-le-Grand"],"029807184":["911 \u00c9ditions","Masse, Mario","Trauma experts"],"029807185":["Formation Alpha Charlevoix","Formation en alphab\u00e9tisation de Charlevoix","Service de formation en alphab\u00e9tisation de Charlevoix"],"029807186":["Lalibert\u00e9-Gervais, H\u00e9l\u00e8ne"],"029807187":["Pomerleau, Anita"],"029807188":["Lussier, Gr\u00e9goire"],"029807189":["Association des familles Fortier"],"029807190":["Hubert, Louis-Andr\u00e9"],"029807191":["Caisse Desjardins de Manic-Outardes","Caisse populaire Desjardins de Hauterive"],"029807192":["Landry, Paul"],"029807193":["Bio-contr\u00f4le","Services Bio-contr\u00f4le"],"029807194":["Lavoie, Laval"],"029807195":["Cloutier, Myriam"],"029807196":["Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Centre de s\u00e9curit\u00e9 civile","Ville de Montr\u00e9al. Centre de s\u00e9curit\u00e9 civile"],"029807197":["Courtemanche, Jean-Pierre"],"029807198":["Leblanc, Nil"],"029807199":["Pacas, Ana de","Rodriguez Otto"],"029807200":["Association des familles Lemire d'Am\u00e9rique"],"029807201":["Table de concertation jeunesse de Chute-aux-Outardes"],"029807202":["Pleins feux sur l'heure juste"],"029807203":["Beaudoin, Pauline"],"029807204":["Institut de recherches cliniques de Montr\u00e9al"],"029807205":["Blais, Jeannine","Galerie Jeannine Blais"],"029807206":["Distributions Spun","Spun"],"029807207":["Gareau, G.-Robert","\u00c9dition G.-R. Gareau"],"029807208":["Le Coin ALPHA"],"029807209":["FQLI","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise du loisir en institution"],"029807210":["APIA","Art\u00e8re","Association des personnes int\u00e9ress\u00e9es \u00e0 l'aphasie"],"029807211":["CDC","Centre de documentation coll\u00e9giale"],"029807212":["Magnan, Reine","\u00c9ditions du Lac Corbeau"],"029807213":["Comit\u00e9 organisateur des Jeux de la Francophonie","Jeux de la Francophonie (4e : 2001 : Ottawa-Hull)"],"029807214":["Descoteaux, Antoine","\u00c9ditions Antoine Descoteaux"],"029807215":["Trahan, Claude"],"029807216":["MRC de Memphr\u00e9magog","Municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 de Memphr\u00e9magog"],"029807217":["Comit\u00e9 aviseur femmes en d\u00e9veloppement de la main-d'oeuvre"],"029807218":["Concepts Hippocampe","Hippocampe"],"029807219":["Tremblay, Yves A.","Tremblay, Yves Alexandre"],"029807220":["Cantin, Fran\u00e7oise"],"029807221":["Servantes du Saint-Coeur de Marie","Soeurs servantes du Saint-Coeur de Marie"],"029807222":["RQFE","R\u00e9seau des femmes en environnement","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois des femmes en environnement"],"029807223":["Bri\u00e8re, Luc","\u00c9ditions Bricom"],"029807224":["Municipalit\u00e9 de Saint-Narcisse","Saint-Narcisse (Paroisse)"],"029807225":["Dubuc, Yves"],"029807226":["\u00c9ditions de la Rose"],"029807227":["Van Houtte inc."],"029807228":["Dugas, Marc"],"029807229":["AGIR","Association g\u00e9n\u00e9rale des insuffisants r\u00e9naux"],"029807230":["\u00c9ditions de l'O\u00e9sie"],"029807231":["Aluminium Association of Canada","Association de l'aluminium du Canada"],"029807232":["Marchand, Louise"],"029807233":["VarennArt"],"029807234":["Fabrique Saint-Augustin"],"029807235":["Regroupement des sauvaginiers du Lac Saint-Pierre"],"029807236":["D\u00e9ragon, Chantal","\u00c9ditions Chantal D\u00e9ragon"],"029807237":["H\u00f4pital Sainte-Anne-de-Beaupr\u00e9"],"029807238":["Atelier Fovea, collectif de photographes","Fovea"],"029807239":["Carrefour de po\u00e9sie de Lanaudi\u00e8re"],"029807240":["Mouvement MANA","Mouvement alternatif de non-violence active"],"029807241":["Centre pr\u00e9vention suicide de la Haute-Yamaska"],"029807242":["Association des familles Bouliane"],"029807243":["Pouliot, France"],"029807244":["Pero"],"029807245":["Saint-Pierre, Hugues"],"029807246":["Le MIENS","Mouvement d'information, d'\u00e9ducation et d'entraide dans la lutte contre le sida"],"029807247":["Longueuil (Ville)"],"029807248":["Saint-Hilaire, Luc"],"029807249":["Centre de recherche d'emploi Laval"],"029807250":["Bergeron 93"],"029807251":["Bouchard, \u00c9dith"],"029807252":["\u00c9ditions Empire"],"029807253":["Ash, Meliza","Pro Memoria"],"029807254":["\u00c9ditions Zgharta"],"029807255":["Coll\u00e8ge de Sainte-Anne-de-la-Pocati\u00e8re"],"029807256":["Le Facteur"],"029807257":["Duclos, Gilbert"],"029807258":["Corporation des f\u00eates du centenaire de Shawinigan"],"029807259":["Organisation mondiale de l'eau (humanitaire)","World Water Organization (Humanitarian)"],"029807260":["\u00c9ditions \u00c9toile de Bethl\u00e9em"],"029807261":["Audacieuses d'hier et d'aujourd'hui","Centre des femmes de Pointe-aux-Trembles"],"029807262":["Cosmopolite communication"],"029807263":["Parti lib\u00e9ral du Qu\u00e9bec"],"029807264":["Leghari, Safia"],"029807265":["\u00c9ditions la Magie des tout-petits"],"029807266":["Communiplex Marketing"],"029807267":["Mont\u00e8s, G\u00e9rard D."],"029807268":["Blais, Roland"],"029807269":["Daoust, Nathalie"],"029807270":["Mondoux, Michelle"],"029807271":["Association laiti\u00e8re de la ch\u00e8vre du Qu\u00e9bec"],"029807272":["Gaudette, Francine"],"029807273":["\u00c9ditions Janus","Ratt\u00e9, Jean"],"029807274":["Trajectoire 150. Comit\u00e9 du volume"],"029807275":["Andr\u00e9e Tessier","\u00c9ditions Astres"],"029807276":["Messier, Gilles"],"029807277":["\u00c9ditions Carapace"],"029807278":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des coop\u00e9ratives de travail","R\u00e9seau de la coop\u00e9ration du travail du Qu\u00e9bec"],"029807279":["Mailhot, Bernard"],"029807280":["Gendron, Yannick"],"029807281":["\u00c9dition le Phare"],"029807282":["L\u00e9vesque, Sylvie"],"029807283":["\u00c9ditions Oc\u00e9ane"],"029807284":["\u00c9dition Honn\u00eatet\u00e9"],"029807285":["Formid\u00e9rable"],"029807286":["\u00c9ditions TDV","\u00c9ditions Th\u00e9\u00e2tre des vari\u00e9t\u00e9s"],"029807287":["Couture, Bernard"],"029807288":["Sorel-Tracy (Ville)"],"029807289":["Les Effluves gasp\u00e9siens"],"029807290":["Vir-Landriault, Agathe","\u00c9ditions Agathe Vir-Landriault"],"029807291":["Cielo raso ediciones","\u00c9ditions Cielo raso Canada-Suisse"],"029807292":["Boyer, Nicole","Boyer-Laberge, Nicole"],"029807293":["La Crois\u00e9e des chemins","\u00c9ditions AMI"],"029807294":["\u00c9ditions Duguesclin"],"029807295":["\u00c9ditions du Colporteur","\u00c9ditions du R\u00e9surrectionniste"],"029807296":["Comit\u00e9 des festivit\u00e9s du 75e anniversaire de Rouyn-Noranda"],"029807297":["Proulx, R\u00e9jean"],"029807298":["Publications Tremblay"],"029807299":["MRC de Brome-Missisquoi"],"029807300":["Yagoub, Nacim"],"029807301":["Gaudreau, Yves"],"029807302":["L'Atmosph\u00e8re de Carleton","Maison des jeunes de Carleton"],"029807303":["Conseil r\u00e9gional de l'environnement du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029807304":["\u00c9ditions du Globe-trotter"],"029807305":["Interface","Coop\u00e9rative de travail Interface"],"029807306":["\u00c9ditions du Charivari"],"029807307":["G.-Dumas, Rolande","Gagnon-Dumas, Rolande"],"029807308":["Table de concertation des groupes de femmes de la Gasp\u00e9sie et des Iles-de-la-Madeleine"],"029807309":["Fondation Pro jeune Est","Pro-Jeune-Est Rimouski-Neigette"],"029807310":["CRDITED de Montr\u00e9al"],"029807311":["\u00c9ditions Alondras"],"029807312":["3905276 Canada","Annuel de l'automobile"],"029807313":["Club des amis du Mus\u00e9e du Domaine","Mus\u00e9e du Domaine. Club des amis"],"029807314":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Lachine"],"029807315":["Bouchard, Th\u00e9r\u00e8se"],"029807316":["Bureau du tourisme de Saint-Jean-Port-Joli"],"029807317":["Gagnon, Jean"],"029807318":["Fredette, Jean-Marc"],"029807319":["ADLM"],"029807320":["Boivin-Brais, Suzanne"],"029807321":["Duchesne, Johanne","\u00c9ditions Jor\u00e9"],"029807322":["CDEC Centre-Sud / Plateau Mont-Royal","Corporation de d\u00e9veloppement \u00e9conomique et communautaire Centre-Sud / Plateau Mont-Royal"],"029807323":["Gonthier, Oscar"],"029807324":["Charlebois, Micheline"],"029807325":["\u00c9ditions Mer et mots"],"029807326":["Fondation Source de vie"],"029807327":["Pro Mammo CD","Pro-Mammo-CD"],"029807328":["Lapierre, Sylvie"],"029807329":["Delisle, Jacques"],"029807330":["\u00c9duc alcool","\u00c9duc'alcool"],"029807331":["Flynn, Marie"],"029807332":["Paroisse Sainte-Ad\u00e8le"],"029807333":["Langlois, Gaston"],"029807334":["Table de concertation sur la faim du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain","Table de concertation sur la faim et le d\u00e9veloppement social du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain","Table de concertation sur la faim \u00e0 Montr\u00e9al"],"029807335":["Doddridge Pouliot, Jocelyne"],"029807336":["Suicide-action Montr\u00e9al"],"029807337":["Productions Zedem","Zedem"],"029807338":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la Haute-Yamaska"],"029807339":["Job \u00e9vasion"],"029807340":["CEPC","Centre d'\u00e9tudes par correspondance"],"029807341":["\u00c9ditions Anglo-saxon"],"029807342":["6 brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te","Les six brumes","Les six brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8tes","Six Brumes","Six brumes de la soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te"],"029807343":["Centre Durocher-Lajoie"],"029807344":["Paroisse Saint-Antoine-Marie-Claret"],"029807345":["Provencher, Suzanne"],"029807346":["Robillard, Edmond"],"029807347":["Kanahbeh, Oni"],"029807348":["D\u00e9ry, Denis"],"029807349":["AGISQ","AQAM","Association des gestionnaires de l'information de la sant\u00e9 du Qu\u00e9bec (AGISQ)","Association qu\u00e9b\u00e9coise des archivistes m\u00e9dicales (ancien nom)"],"029807350":["\u00c9ditions les Pissenlits"],"029807351":["Cardin, Christian"],"029807352":["Prud'Homme, Charles"],"029807353":["Picard, Georges"],"029807354":["Saint-Michel, Lucie","St-Michel, Lucie"],"029807355":["C\u00f4t\u00e9, Georgette"],"029807356":["Dionne-C\u00f4t\u00e9, Odette"],"029807357":["Paroisse Saint-Viateur"],"029807358":["OPCC","Organisation des professionnels congolais du Canada"],"029807359":["Leblanc, Georges","\u00c9quipe Voile oc\u00e9anique"],"029807360":["CLSC du Plateau Mont-Royal"],"029807361":["2003 World Forestry Congress","Congr\u00e8s forestier mondial 2003"],"029807362":["Table de concertation en mati\u00e8re de violence conjugale du territoire de la Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al","Table de concertation en violence conjugale de Montr\u00e9al"],"029807363":["Universit\u00e9 Laval. Bureau de l'Ombudsman"],"029807364":["Intrigues sang limite","Intrigues sans limite"],"029807365":["Conseil des loisirs scientifiques nord-c\u00f4tier"],"029807366":["AQIFLV","Association qu\u00e9b\u00e9coise des interpr\u00e8tes francophones en langage visuel"],"029807367":["\u00c9ditions Maranatha"],"029807368":["Photo Paris","Sinyor, Salomon"],"029807369":["Beaulieu, L\u00e9opold E."],"029807370":["Cl\u00e9 en \u00e9ducation populaire de Maskinong\u00e9"],"029807371":["VAND-ART","Vandart"],"029807372":["Cormier, Denise","\u00c9ditions Denise Cormier-Moreau"],"029807373":["St-Arnault, Julie","Valois, Nicole et St-Arnault, Julie"],"029807374":["SOCAP","Solidarit\u00e9 chr\u00e9tienne avec les pauvres"],"029807375":["Violence info"],"029807376":["Legault, Denise"],"029807377":["Ruse, Lilion"],"029807378":["Pion-Tanguay, Jacques"],"029807379":["Fabrique Sainte-Famille de Boucherville","Paroisse Sainte-Famille de Boucherville"],"029807380":["Association des biblioth\u00e8ques publiques de la Mont\u00e9r\u00e9gie","Les Biblioth\u00e8ques publiques de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029807381":["BCE Corporated Services","Services corporatifs BCE"],"029807382":["Mallette, Pierre"],"029807383":["Athier, \u00c9rick","\u00c9ditions @pprouve"],"029807384":["Gagnon, Louis","\u00c9ditions le Mirlou"],"029807385":["Lasry, Pierre","\u00c9ditions Midbar"],"029807386":["HNS distribution","Horizons Nord-Sud"],"029807387":["\u00c9ditions de la Science de l'\u00eatre"],"029807388":["Lacourse, Louise"],"029807389":["\u00c9chosf\u00e8re","\u00c9ditions \u00c9chosph\u00e8re"],"029807390":["Centre de la petite enfance le Funambule","Garderie Le Funambule"],"029807391":["Doyon, Paule"],"029807392":["Desrochers, St\u00e9phane"],"029807393":["Cr\u00e9ations Infomusik","Info musique","Infomusik"],"029807394":["Bui, Ho"],"029807395":["\u00c9ditions du Papillon blanc"],"029807396":["Haentjens, Christian","\u00c9ditions techniques de l'automobile"],"029807397":["SCQS","Soci\u00e9t\u00e9 culturelle qu\u00e9b\u00e9coise des sourds"],"029807398":["Forum sur la formation technique"],"029807399":["C\u00e9gep de Granby","C\u00e9gep de Granby Haute-Yamaska"],"029807400":["R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois des groupes \u00e9cologistes"],"029807401":["Centre d'exp\u00e9rimentation des v\u00e9hicules \u00e9lectriques du Qu\u00e9bec"],"029807402":["Plante, Denise"],"029807403":["Les Produits Bobois"],"029807404":["Monette, Jacques"],"029807405":["100 papiers","Cent papiers"],"029807406":["Horizons qu\u00e9b\u00e9cois","\u00c9ditions Horizons Qu\u00e9bec"],"029807407":["Demers, R\u00e9al L."],"029807408":["Rivard, Bernard"],"029807409":["Association pour la promotion des droits des personnes handicap\u00e9es de Jonqui\u00e8re"],"029807410":["L\u00e9vesque, Georgette"],"029807411":["Table de concertation interordres montr\u00e9alaise"],"029807412":["Village des sources"],"029807413":["Perry, Jacques"],"029807414":["Pomerleau, Chantal","\u00c9ditions Pied de vent","\u00c9ditions du Pied-de-vent"],"029807415":["Paroisse Saint-Hyacinthe-le-Confesseur","Paroisse cath\u00e9drale Saint-Hyacinthe-le-Confesseur"],"029807416":["Gagnon, Rodolphe"],"029807417":["Regroupement des centres d'action b\u00e9n\u00e9vole de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029807418":["Compl\u00e8tement litho"],"029807419":["Mystik connexion, \u00e9diteur"],"029807420":["MJP","Perron, Mary J."],"029807421":["\u00c9ditions le Vautour"],"029807422":["\u00c9diteur \u00e9digique"],"029807423":["\u00c9ditions RDM"],"029807424":["\u00c9ditions Namast\u00e9"],"029807425":["Gratton, Liliane L.","Michel Gratton, \u00e9diteur","\u00c9ditions de l'AUDI~ss\u00e9e","\u00c9ditions de l'Odyss\u00e9e"],"029807426":["Centre Materia","Centre Materia, diffusion en m\u00e9tiers d'art","Materia","\u00c9ditions MATERIA"],"029807427":["CLSC Saint-Laurent","CLSC de Saint-Laurent"],"029807428":["FDM","Faites de la musique"],"029807429":["LibreCours","LibreCours EVF","LibreCours \u00e9dition d'environnements virtuels de formation"],"029807430":["Distribution Marcor","Marcor","\u00c9ditions Marcor"],"029807431":["Lacroix, Lise-A.","\u00c9ditions Antoinette","\u00c9ditions Lilac"],"029807432":["Avec amour et tendresse"],"029807433":["Studio iD"],"029807434":["L\u00e9vesque, Micheline"],"029807435":["Aelbrecht, Jean"],"029807436":["Lachance, Jacqueline","Lachance-Samson, Jacqueline","\u00c9ditions Jacqueline Lachance"],"029807437":["Grenon, Marcel"],"029807438":["AXTRA Alliance des centres-conseils en emploi","RQUODE","Regroupement qu\u00e9b\u00e9cois des organismes pour le d\u00e9veloppement de l'employabilit\u00e9"],"029807439":["Chauvette, R\u00e9jean","Chauvette-Filteau, R\u00e9jean"],"029807440":["\u00c9ditions le Montagnard"],"029807441":["Institut Kishori","Kishori"],"029807442":["\u00c9ditions Transcendance"],"029807443":["Regroupement des proches aidants de Bellechasse"],"029807444":["Pommet, Gilles"],"029807445":["B\u00e9langer, Guy","G.B. Consultant","Guy B\u00e9langer enr."],"029807446":["Caron, Marjolaine"],"029807447":["Saint-J\u00e9r\u00f4me (Ville)"],"029807448":["\u00c9ditions Fatima"],"029807449":["Desjardins, Ghislain"],"029807450":["Tougas, R\u00e9mi"],"029807451":["Soci\u00e9t\u00e9 de recherches historiques culturelles antillaises","\u00c9ditions SORHICA"],"029807452":["Hamelin, Louis-Edmond","Microsyst\u00e8mes Sittel","Sittel"],"029807453":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'astronomie"],"029807454":["CLSC Saint-Michel"],"029807455":["Centre de recherche Lionel-Groulx"],"029807456":["Escale pour elle (Montr\u00e9al)"],"029807457":["Quesnel, Christian"],"029807458":["Bergevin, Pierre"],"029807459":["Tardif, H.-P.","Tardif, Henri-P."],"029807460":["Centre d'orientation et pr\u00e9vention de l'alcoolisme et toxicomanie Maya Quich\u00e9. Edimaya Quich\u00e9","EdiMaya Quich\u00e9"],"029807461":["Association chasse et p\u00eache Martin-p\u00eacheur"],"029807462":["Corriveau, Serge","G\u00e9n\u00e9alogie des Corriveau"],"029807463":["Centre M\u00e9tamorphose Laurentien"],"029807464":["Groupe d'entraide GEME"],"029807465":["Lanct\u00f4t, Guylaine","Saint-Pierre Lanct\u00f4t, Ghislaine"],"029807466":["Atelier de c\u00e9ramique Saint-Elme"],"029807467":["Consulat g\u00e9n\u00e9ral de France \u00e0 Qu\u00e9bec"],"029807468":["\u00c9dition Dacor"],"029807469":["Corporation Augustin-Ch\u00e9nier","Rift"],"029807470":["Chass\u00e9, Pauline","Editions Na\u00efra","Editions de Marie","Institut psycho-corporel Marie Pauline Chass\u00e9"],"029807471":["Cl\u00e9ment, Benoit"],"029807472":["Association r\u00e9gionale des trappeurs Laurentides-Labelle"],"029807473":["Syndicat des enseignants et enseignantes du C\u00e9gep de Granby-Haute-Yamaska"],"029807474":["Corporation du patrimoine de Saint- Antoine-de-Tilly","Corporation du tricentenaire de Saint-Antoine-de-Tilly"],"029807475":["Centre d'alphab\u00e9tisation le Tr\u00e9sor des mots","Tr\u00e9sor des mots"],"029807476":["Maison des mots des Basses-Laurentides"],"029807477":["Van Montagu, Marinette"],"029807478":["Cadieux, Liliane","\u00c9ditions English in squares"],"029807479":["AQLF","Association qu\u00e9b\u00e9coise des loisirs folkloriques","R\u00e9seau Qu\u00e9bec Folklore"],"029807480":["Artographe","Guide et carte touristique des Hautes-Laurentides","L'Artographe inc."],"029807481":["Bernard, Philippe"],"029807482":["Distribution Fran\u00e7ois Harvey","Harvey, Fran\u00e7ois"],"029807483":["Gaudet, Georges","\u00c9ditions Georges Gaudet"],"029807484":["\u00c9ditions Nouveaux genres"],"029807485":["O'Shaughnessy, Dorothy"],"029807486":["Painchaud, Marie","Publications Marie Painchaud"],"029807487":["Femmes et minist\u00e8res"],"029807488":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 325e de L'Islet","Comit\u00e9 du livre du 325e"],"029807489":["\u00c9ditions la Mise en quarantaine"],"029807490":["\u00c9ditions Ardoise","\u00c9ditions Artdoise"],"029807491":["Houde, Laurent"],"029807492":["Regroupement des organismes offrant du suivi alternatif communautaire sur l'Ilede Montr\u00e9al"],"029807493":["Gagnon, Vincent"],"029807494":["Sainte-Flavie (Municipalit\u00e9)"],"029807495":["Thibault, Julie-Dominique"],"029807496":["Option - une alternative \u00e0 la violence conjugale et familiale"],"029807497":["FADOQ - r\u00e9gion de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029807498":["TCRAPHL","Table de concertation r\u00e9gionale des associations de personnes handicap\u00e9es de Lanaudi\u00e8re"],"029807499":["Jolin, H\u00e9l\u00e8ne"],"029807500":["SIDAC Avenue du Mont-Royal","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement de l'Avenue du Mont-Royal"],"029807501":["Riopel, Andr\u00e9e","Votre talent vous ; emploi inc."],"029807502":["Investissements Th\u00e9riault","Th\u00e9riault \u00e9dition"],"029807503":["BJM","Ballets jazz de Montr\u00e9al","Les Ballets de Montr\u00e9al"],"029807504":["Sudler & Hennessey"],"029807505":["FCTAQ","F\u00e9d\u00e9ration des coop\u00e9ratives de travailleurs actionnaires du Qu\u00e9bec"],"029807506":["Moni\u00e8re et Wollank \u00e9diteurs","Moni\u00e8re, Denis","Moni\u00e8re-Wollank"],"029807507":["La Rochelle, Louise","LouLaR"],"029807508":["Asselin Eric","Mano blanco comix"],"029807509":["Charbonneau, Diane"],"029807510":["Belhumeur, Pierre"],"029807511":["Les Coloristes"],"029807512":["St-Gelais, Fran\u00e7ois","\u00c9ditions Mes \u00e9crits, mon to\u00eet"],"029807513":["Les \u00c9ditions panoramiques Denis Tremblay, Labtex inc.","Tremblay, Denis","\u00c9ditions panoramiques Denis Tremblay"],"029807514":["Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration"],"029807515":["Club de l'\u00e2ge d'or L'Amiti\u00e9 de Caplan"],"029807516":["Fortin, Marie-Jos\u00e9e"],"029807517":["Comit\u00e9 du livre souvenir du 175e anniversaire de Saint-Sylvestre"],"029807518":["Cimeti\u00e8re Mont-Royal"],"029807519":["Jalette, Henri-Paul"],"029807520":["Centre Louise-Am\u00e9lie"],"029807521":["Watier, Janique"],"029807522":["Cr\u00e9ations F.A.D.L."],"029807523":["Garcia Romero, Edwin"],"029807524":["Wasistdas \u00e9tude"],"029807525":["Piotte, Fernand"],"029807526":["CLD de la r\u00e9gion de Matane","Centre local de d\u00e9veloppement de la r\u00e9gion de Matane"],"029807527":["\u00c9glise l'Unit\u00e9 en Dieu (r\u00e9form\u00e9e)"],"029807528":["CFT Canada","Centre de formation en transport"],"029807529":["\u00c9dival"],"029807530":["Fonds d'indemnisation des services financiers"],"029807531":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des \u00celes Per\u00e7\u00e9es","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des \u00celes-Perc\u00e9es, Boucherville"],"029807532":["Centre de formation tactique du Qu\u00e9bec","DEF-TEC","Fillion, Mario"],"029807533":["\u00c9dition des Montants"],"029807534":["CLSC Saint-Hubert"],"029807535":["Production de l'Harmonie scolaire","Production de l'Harmonie-scolaire"],"029807536":["Lambert Poitras, Louisette","Poitras, Jean"],"029807537":["Mave international"],"029807538":["CHUS","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke"],"029807539":["Debien Bertrand, Annette"],"029807540":["Camp Bosco","Camp de vacances familiales Valleyfield"],"029807541":["\u00c9ditions Laflamme"],"029807542":["N\u00e9nuf'art","Productions du N\u00e9nuf'art","Productions du N\u00e9nuphar"],"029807543":["Bournival, Etienne","M\u00e9tiers en poche"],"029807544":["\u00c9ditions Jardin d'art"],"029807545":["Belleville, Richard"],"029807546":["Carri\u00e8re, Paul"],"029807547":["IntellectuNet"],"029807548":["Polyvalente La Samare"],"029807549":["H\u00e9ma-Qu\u00e9bec"],"029807550":["Musique Multi-Montr\u00e9al","Musique multi Montr\u00e9al"],"029807551":["Centres de formation en entreprise et r\u00e9cup\u00e9ration","R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois des CFER"],"029807552":["Laurent Normand inc.","Maison fun\u00e9raire Laurent Normand","Productions Laurent Normand inc."],"029807553":["Ferland, Marie-Claude"],"029807554":["Landry C\u00e9cile","\u00c9ditions du Tralala"],"029807555":["Fondation Do-Mi-Sol des a\u00een\u00e9s de Montr\u00e9al"],"029807556":["Tardif, H\u00e9l\u00e8ne"],"029807557":["Enfants terribles, \u00e9diteurs"],"029807558":["\u00c9ditions du Tr\u00e8fle \u00e0 quatre feuilles"],"029807559":["Centre de services scolaire du Pays-des-Bleuets","Commission scolaire du Pays-des-Bleuets"],"029807560":["Association des familles L'\u00c9toile et L'Italien","De L'\u00c9toile, Daniel"],"029807561":["Centre d'intervention gestaltiste Le Reflet","\u00c9ditions du CIG","\u00c9ditions du Reflet"],"029807562":["Larochelle, Solange"],"029807563":["\u00c9dition Claude R. Blouin","\u00c9ditions Le Murmure","\u00c9ditions du Murmure"],"029807564":["\u00c9cole secondaire Jean-Grou"],"029807565":["Vall\u00e9e Jeunesse"],"029807566":["Chaire Docteur Sadok Besrour en m\u00e9decine familiale","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Chaire Docteur Sadok Besrour en m\u00e9decine familiale"],"029807567":["Burman, Carmen"],"029807568":["Table des partenaires du d\u00e9veloppement social de Lanaudi\u00e8re"],"029807569":["Saucier conseil"],"029807570":["Fonds de stabilisation et de consolidation des arts et de la culture du Qu\u00e9bec"],"029807571":["Martel, Th\u00e9r\u00e8se"],"029807572":["Chr\u00e9tien, Dianne"],"029807573":["Comit\u00e9 aviseur pour la client\u00e8le judiciaris\u00e9e adulte","Comit\u00e9 aviseur pour les personnes judiciaris\u00e9es adultes","Comit\u00e9 consultatif client\u00e8le judiciaris\u00e9e adulte"],"029807574":["\u00c9ditions FJ"],"029807575":["C\u00f4t\u00e9, Rachel","Provencher-C\u00f4t\u00e9, Rachel"],"029807576":["Comit\u00e9 des citoyens du Vieux-Qu\u00e9bec"],"029807577":["Pellerin, Martine"],"029807578":["Par\u00e9 Saint-Hilaine, Jeannine","Par\u00e9-Saint-Hilaire, Jeannine"],"029807579":["La Belle Lurette","Perreault, Marie-France"],"029807580":["Cabinet de relations publiques National","National"],"029807581":["Productions de l'Oeil"],"029807582":["Maison d'aide et d'h\u00e9bergement pour femmes victimes de violence conjugale avec ou sans enfants","S\u00e9journelle - maison d'aide et d'h\u00e9bergement pour femmes victimes de violence conjugale avec ou sans enfants"],"029807583":["Boisvert, Danny","\u00c9ditions du Verbe incarn\u00e9"],"029807584":["Ogonowski, Nadine"],"029807585":["Rodrigue-Lafleur, Alexis"],"029807586":["Legault, Ren\u00e9e"],"029807587":["Tremblay, Jacques"],"029807588":["Montr\u00e9al (Ville). Division des relations avec les citoyens et des communications"],"029807589":["Garneau, Anne-Marie"],"029807590":["Saint-Georges, Antonio","St-Georges, Antonio"],"029807591":["CDARS Moisson Rive-Sud","Centre de distribution alimentaire de la Rive-Sud","Moisson Rive-Sud"],"029807592":["Sainte-Anne-de-Portneuf (Municipalit\u00e9)"],"029807593":["B\u00e9land, Fran\u00e7ois","De Longue \u00c9p\u00e9e, Maurice et B\u00e9land, Fran\u00e7ois"],"029807594":["Hamelin, Louise","Louise Hamelin","\u00c9ditions L.H. yoga"],"029807595":["Centre de services scolaire des Chic-Chocs","Commission scolaire des Chic-Chocs"],"029807596":["Houde, Jean-Guy"],"029807597":["Les C\u00e8dres (Municipalit\u00e9)"],"029807598":["MKT \u00e9ditions"],"029807599":["Association des employ\u00e9es et employ\u00e9s du gouvernement du Qu\u00e9bec","Association des employ\u00e9s(\u00e9es) du gouvernement du Qu\u00e9bec"],"029807600":["Saint-Urbain-Premier (Municipalit\u00e9)"],"029807601":["Club populaire des consommateurs de Pointe-Saint-Charles"],"029807602":["\u00c9cole Saint-Pie X"],"029807603":["Angus. Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement Angus (SDA)","Groupe Angus. Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement Angus (SDA)","SDA","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement Angus","Technop\u00f4le Angus"],"029807604":["CHSLD-CLSC Bordeaux-Cartierville","CHSLD-CLSC Nord de l'\u00cele","CLSC de Bordeaux-Cartierville","CLSC-CHSLD Bordeaux-Cartierville"],"029807605":["Leli\u00e8vre, David"],"029807606":["Envirocom","Nova envirocom"],"029807607":["Gauthier, Jeannette"],"029807608":["Fabrique des Saints-Martyrs-Canadiens","Paroisse des Saints-Martyrs-Canadiens","Paroisse des Sts-Martyrs-Canadiens"],"029807609":["CTNAM","Consultants en tourisme nautique et en am\u00e9nagement marine"],"029807610":["Mus\u00e9e d'art inuit Brousseau"],"029807611":["Levasseur, Francis"],"029807612":["Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des plantes fourrag\u00e8res"],"029807613":["Turgeon, Alexandre","\u00c9ditions Mathieu"],"029807614":["\u00c9ditions du Gars d'la place","\u00c9ditions du Gars de la place"],"029807615":["Coll\u00e8ge du Sacr\u00e9-Coeur. Fondation","Fondation du Coll\u00e8ge du Sacr\u00e9-Coeur"],"029807616":["Tremblay, Pierre Antoine \u00c9diteur/Publisher"],"029807617":["Groupe Kheops"],"029807618":["Cercle de fermi\u00e8res de Sainte-Madeleine"],"029807619":["Musart","Muzart"],"029807620":["Soci\u00e9t\u00e9 des arts indisciplin\u00e9s"],"029807621":["Cr\u00e9ations Amu","Dup\u00e9r\u00e9, Th\u00e9r\u00e8se"],"029807622":["Paquette, No\u00eblla"],"029807623":["Conseil r\u00e9gional de l'environnement Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029807624":["\u00c9ditions le Diable blanc"],"029807625":["Vivre et lire","Vivr\u00e9lire"],"029807626":["Comit\u00e9 du livre du 150e"],"029807627":["\u00c9ditions Juliette"],"029807628":["Comit\u00e9 organisateur du congr\u00e8s CSAS 2002"],"029807629":["Fondation Boule de r\u00eave"],"029807630":["\u00c9ditions CLC"],"029807631":["Canadian Egyptian Organization for Human Rights","Organisation canado-\u00e9gyptienne des droits de la personne"],"029807632":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Saint-Pascal"],"029807633":["Brebis de J\u00e9sus"],"029807634":["Magie de la pomme"],"029807635":["Lescadres, Jean-Claude"],"029807636":["Agence r\u00e9gionale de mise en valeur des for\u00eats priv\u00e9es du Bas-Saint-Laurent"],"029807637":["Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine Rivi\u00e8re-des-Quinze"],"029807638":["Mus\u00e9e de Gu\u00e9rin"],"029807639":["\u00c9ditions MIQ"],"029807640":["Soci\u00e9t\u00e9 du 400e anniversaire de Qu\u00e9bec","Soci\u00e9t\u00e9 du quatre centi\u00e8me anniversaire de Qu\u00e9bec"],"029807641":["Centre d'exposition de Val-d'Or"],"029807642":["Rose films \u00e9ditions"],"029807643":["Casseus, P. William"],"029807644":["Comit\u00e9 ZIP des Iles-de-la-Madeleine"],"029807645":["Bouclier d'Ath\u00e9na, services familiaux","Shield of Athena, family services"],"029807646":["Ginseng Bor\u00e9al"],"029807647":["Conseil qu\u00e9b\u00e9cois du th\u00e9\u00e2tre"],"029807648":["Lemire, Rachel","\u00c9ditions Rachel Lemire"],"029807649":["Cardio plein air","Danault, Danielle"],"029807650":["Institut national de s\u00e9curit\u00e9 nautique"],"029807651":["CSSS Qu\u00e9bec-Nord, Secteur Beauport"],"029807652":["\u00c9ditions Jamora"],"029807653":["Th\u00e9riault, Pierre"],"029807654":["Galerie d'art de Matane"],"029807655":["La, To\u00e0n Vinh","Somethingmore Press"],"029807656":["Ladouceur, \u00c9ric","\u00c9ditions \u00c9ric Ladouceur"],"029807657":["Inform'Elle","Informelle"],"029807658":["Baron-Lafreni\u00e8re, Suzanne"],"029807659":["DT \u00e9diteur","Th\u00e9rien, Daniel"],"029807660":["Diffuzart"],"029807661":["\u00c9ditions les Yeux du coeur"],"029807662":["Comit\u00e9 de conservation et de mise en valeur de l'\u00e9glise Notre-Dame-de-la-Visitation de Champlain"],"029807663":["Daoust, Nathalie"],"029807664":["Tram Design Multimedia"],"029807665":["Paquin, Pierre"],"029807666":["Sainte-Anne-de-Sorel (Paroisse)"],"029807667":["\u00c9ditions Y.V. Djiezion"],"029807668":["Centre de femmes du T\u00e9miscamingue. Comit\u00e9 de la condition f\u00e9minine au T\u00e9miscamingue"],"029807669":["F\u00e9d\u00e9ration d'alphab\u00e9tisation du Nouveau-Brunswick"],"029807670":["ASAO"],"029807671":["Beauregard, Claudia"],"029807672":["Gagnon, Fran\u00e7ois"],"029807673":["Artefact","Association des \u00e9tudiants de 2e et 3e cycles du D\u00e9partement d'histoire de l'Universit\u00e9 Laval"],"029807674":["Parc technologique du Qu\u00e9bec m\u00e9tropolitain","Quebec Metro High Tech Park"],"029807675":["Envision Publishing","\u00c9ditions En vision","\u00c9ditions Envision"],"029807676":["Productions th\u00e9\u00e2trales TGP","Th\u00e9\u00e2tre des gens de la place"],"029807677":["E/N","Ediciones Naylamp","Miranda Tarrillo, Ricardo"],"029807678":["Mill\u00e9naire 3","Mill\u00e9naire trois"],"029807679":["Carpe diem"],"029807680":["La Petite le\u00e7on enr.","Provencher, Sylvie"],"029807681":["Landry, Madeleine","\u00c9ditions du Sault \u00e0 la puce","\u00c9ditions du Sault-\u00e0-la-Puce"],"029807682":["Sept-\u00celes (Ville)"],"029807683":["Guaya","\u00c9ditions La Guaya"],"029807684":["Fondation Andr\u00e9 Rochais du Canada"],"029807685":["Gagnon, Normand"],"029807686":["Formation 2000","Formation deux mille"],"029807687":["Ghalem, Nadia","\u00c9ditions Nadiag"],"029807688":["\u00c9ditions Le Petit Philosophe","\u00c9ditions l'Aventurier"],"029807689":["Maison des a\u00een\u00e9s de L\u00e9vis"],"029807690":["\u00c9ditions Colombel"],"029807691":["Bowater - produits forestiers du Canada. Usine Gatineau"],"029807692":["Ouellette, Nicole-Ren\u00e9e"],"029807693":["Charest, Nicole"],"029807694":["Rh\u00e9aume, Annette"],"029807695":["Larocque, Pierre","Pierre Larocque, consultant inc."],"029807696":["Tremblay, Gratienne"],"029807697":["Sarrazin, Claude"],"029807698":["Michaud, Gaston","Michaud, J.-Gaston"],"029807699":["Bouchard, Pierre","Pierre Bouchard conseil strat\u00e9gique"],"029807700":["Lalonde, Jean-Louis"],"029807701":["\u00c9ditions G\u00e9d\u00e9on Michaud"],"029807702":["Parent'aime maison de la famille des Etchemins","Parentaime - maison de la famille des Etchemins"],"029807703":["Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul. Conseil central de Montr\u00e9al","Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul. R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Laval et la MRC de L\u2019Assomption"],"029807704":["Editions Astra","Tiramola, Despina"],"029807705":["Brother Joseph Memorial Fund","Fondation \u00e0 la m\u00e9moire du fr\u00e8re Joseph"],"029807706":["Fondation les Ailes de la mode"],"029807707":["\u00c9ditions Qu\u00e9bital"],"029807708":["Jutras, Sylvie"],"029807709":["Sainte-Brigitte-des-Saults (Paroisse)"],"029807710":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement. \u00c9ditions Trames","\u00c9ditions Trames. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement"],"029807711":["Galerie Bernard"],"029807712":["Lalonde, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029807713":["\u00c9ditions d'Ang\u00e8le"],"029807714":["IMSL","Institut maritime du Saint-Laurent","St. Lawrence Marine Institute"],"029807715":["Scouts - district Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029807716":["Impressions num\u00e9riques"],"029807717":["Tchakmakchian, Arto"],"029807718":["C\u00e9gep de l'Outaouais"],"029807719":["FrancInfo"],"029807720":["Laporte, Marc"],"029807721":["Gallant, Jacqueline","Gallant-Bujold, Jacqueline"],"029807722":["Auger, Rina","\u00c9ditions Rina Auger"],"029807723":["B\u00e9lisle, P\u00e2querette"],"029807724":["Kearns, Thomas"],"029807725":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre du commerce de d\u00e9tail","D\u00e9tail Qu\u00e9bec"],"029807726":["Unit\u00e9 Domr\u00e9my de Baie-Comeau"],"029807727":["Centre N A Rive de Montr\u00e9al","Centre d'alphab\u00e9tisation N-A Rive de Montr\u00e9al"],"029807728":["CALACS Chaudi\u00e8re-Appalaches","L'Envol\u00e9e - CALACS Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029807729":["CRDI Clair Foyer"],"029807730":["Iles-de-la-Madeleine (Municipalit\u00e9)"],"029807731":["\u00c9ditions Cramoel"],"029807732":["Dufour, Marianne-Danielle"],"029807733":["Malisan"],"029807734":["Joly, Suzanne"],"029807735":["Maison LePailleur","Maison LePailleur - Soci\u00e9t\u00e9 du Mus\u00e9e du Grand Ch\u00e2teauguay"],"029807736":["Osservatore Phenicia"],"029807737":["Paquette, Marie-Claude","\u00c9ditions M\u00e9dialib"],"029807738":["ISMER UQAR","Institut des sciences de la mer de Rimouski (ISMER)","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski (UQAR)","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski. Institut des sciences de la mer de Rimouski"],"029807739":["Cryptofilia"],"029807740":["Technopole maritime du Qu\u00e9bec"],"029807741":["B\u00e9b\u00e9-toutou","T\u00e9treault, Genevi\u00e8ve"],"029807742":["Tel-aide"],"029807743":["Harvey, Sylvie"],"029807744":["CIAFT","Conseil d'intervention pour l'acc\u00e8s des femmes au travail","Conseil d'intervention pour l'acc\u00e8s des femmes au travail (CIAFT) du Qu\u00e9bec"],"029807745":["Corporation Femmes et m\u00e9tiers non traditionnels","FMNT","Femmes et m\u00e9tiers non traditionnels"],"029807746":["Labranche-Rancourt, Constance"],"029807747":["Action solidarit\u00e9 grand Plateau. Approche locale sur la faim","Approche locale sur la faim"],"029807748":["\u00c9ditions de Chez nous"],"029807749":["AQEA Lanaudi\u00e8re","Association qu\u00e9b\u00e9coise pour les enfants atteints d'audimutit\u00e9. Chapitre Lanaudi\u00e8re","Dysphasie Lanaudi\u00e8re"],"029807750":["Gigu\u00e8re, Nicolas"],"029807751":["SOPREF","Soci\u00e9t\u00e9 pour la promotion de la rel\u00e8ve musicale de l'espace francophone"],"029807752":["Morency, Yvon"],"029807753":["Centre de sant\u00e9 des Nord-C\u00f4tiers","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Haute-C\u00f4te-Nord"],"029807754":["\u00c9ditions Maximum"],"029807755":["ICA Identifi-C-Action","Services de bureautique M"],"029807756":["CPE de Rivi\u00e8re-du-Loup","Centre de la petite enfance de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"029807757":["\u00c9ditions Pierre de lune"],"029807758":["Entre deux concept","Entre deux concepts","Entre-Deux concept"],"029807759":["Somabec","\u00c9ditions D & F"],"029807760":["Gagnon, Jean"],"029807761":["Consulat g\u00e9n\u00e9ral de la R\u00e9publique d'Ha\u00efti \u00e0 Montr\u00e9al"],"029807762":["\u00c9ditions Macadam"],"029807763":["Salon du livre de Montr\u00e9al"],"029807764":["Festival de la canneberge de Villeroy"],"029807765":["\u00c9ditions Vivre maintenant"],"029807766":["APHPRN","Association des personnes handicap\u00e9es physiques Rive-Nord"],"029807767":["Phos"],"029807768":["Comit\u00e9 centenaire 2003"],"029807769":["R\u00e9seau Compassion international"],"029807770":["F\u00e9d\u00e9ration \u00e9questre du Qu\u00e9bec"],"029807771":["Dioc\u00e8se de Joliette","L'\u00c9v\u00eaque catholique romain de Joliette","\u00c9v\u00each\u00e9 de Joliette"],"029807772":["Coop\u00e9rative d'habitation les Trois Galeries","Les 3 Galeries","Les Trois Galeries"],"029807773":["Rickert, Norman","\u00c9ditions Normartmuse"],"029807774":["Samizdat"],"029807775":["Dupont, Denise","Dupont-Boily, Denise"],"029807776":["Slabbaert, Francine"],"029807777":["Libretto"],"029807778":["\u00c9ditions Parenth\u00e8ses","(P) Parenth\u00e8ses"],"029807779":["Fraser, Gray","Productiongray editions"],"029807780":["Centre jeunesse de l'Estrie"],"029807781":["Concept Top Niveau"],"029807782":["Productions de taille et d'estoc"],"029807783":["Louise B\u00e9dard Danse"],"029807784":["Association \u00e9tudiante d'\u00e9ducation pr\u00e9scolaire et d'enseignement primaire"],"029807785":["Dias, Maria de Lourdes"],"029807786":["\u00c9cole Saint-Jean-Baptiste","\u00c9ditions Jeunes \u00e9crivains"],"029807787":["\u00c9ditions CJR"],"029807788":["Couture, Joffre"],"029807789":["Hogan, Marcel"],"029807790":["Psychocognition BGLP"],"029807791":["Gesti-faune"],"029807792":["\u00c9ditions Del Risco"],"029807793":["R.R.A.S.M.Q.","RRASMQ","Regroupement des ressources alternatives en sant\u00e9 mentale du Qu\u00e9bec"],"029807794":["Maison des jeunes de Cap-Rouge"],"029807795":["Anne Rogier inc.","Rogier, Anne"],"029807796":["Laurin, Jean-Claude"],"029807797":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de la Trisomie-21 Organisme national"],"029807798":["Groupe interdisciplinaire de recherche en archivistique"],"029807799":["Fafard, Georges"],"029807800":["Snow, Claude"],"029807801":["Labarthe, Carole R."],"029807802":["Atelier Mine de rien"],"029807803":["Turcot, Sonia"],"029807804":["Coliforme","Koliph\u00f6rm"],"029807805":["Histoires nouvelles"],"029807806":["\u00c9ditions Laurandrai"],"029807807":["Lariv\u00e9e-Woolgar, Janine"],"029807808":["Universit\u00e9 Laval. Chaire en gestion de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 du travail"],"029807809":["Cl\u00e9ment, Andr\u00e9"],"029807810":["\u00c9ditions Brub"],"029807811":["Sinfibec, experts-conseil"],"029807812":["Tremblay, Mario"],"029807813":["Comit\u00e9 BAILS","Comit\u00e9 de base pour l'action et l'information sur le logement social d'Hochelaga-Maisonneuve"],"029807814":["La Spiral\u00e9e"],"029807815":["Services p\u00e9dago-info"],"029807816":["BAQ"],"029807817":["Presses de Rappatipetang"],"029807818":["Cantillon, Marie-Andr\u00e9e"],"029807819":["Meunier, Richard"],"029807820":["Association de la famille Trudel(le)","Famille Trudel(le)"],"029807821":["\u00c9ditions Ascension"],"029807822":["Love of Life Publisher","\u00c9ditions Amour de la vie"],"029807823":["Coll\u00e8ge du savoir"],"029807824":["Institut de recherche en histoire de l'architecture"],"029807825":["Communications holistiques"],"029807826":["Desgagn\u00e9, Danny Philippe","\u00c9ditions Trisk\u00e8le"],"029807827":["Morin, Jean-Luc"],"029807828":["Fondation pour l'art th\u00e9rapeutique & l'art brut du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions les Impatients"],"029807829":["\u00c9ditions B\u00f4chagri"],"029807830":["CPE La Frimousse","Centre de la petite enfance La Frimousse","Garderie La Frimousse"],"029807831":["Mon resto Saint-Michel","Resto Saint-Michel"],"029807832":["B\u00e9liveau, Georgette"],"029807833":["Cabro productions"],"029807834":["L'Escale nautique"],"029807835":["RMM","R\u00e2ph\u00e2h minist\u00e8res mondiaux"],"029807836":["B\u00e9dard, Lyane","\u00c9ditions Rose olive"],"029807837":["Info-Habitat","LeBlanc, Daniel"],"029807838":["Guimont, Jacques","Jacques Guimont, \u00e9diteur"],"029807839":["Paroisse Saint-Dominique"],"029807840":["\u00c9ditions du Lac Noir"],"029807841":["Guertin, Claire","Les Ateliers couleur et lumi\u00e8re"],"029807842":["Les Petits villages"],"029807843":["Bureau coordonnateur La trottinette carott\u00e9e","CPE la Trottinette carott\u00e9e","Centre de la petite enfance la Trottinette carott\u00e9e"],"029807844":["Galerie Sans Nom coop."],"029807845":["Coalition des TROCs","Coalition des Tables r\u00e9gionales d'organismes communautaires","Tables r\u00e9gionales d'organismes communautaires et b\u00e9n\u00e9voles"],"029807846":["Truchon, \u00c9dith"],"029807847":["N\u00e9ron, G\u00e9rald"],"029807848":["\u00c9ditions du Phalanst\u00e8re"],"029807849":["\u00c9ditions Anagram"],"029807850":["CHSLD Estriade"],"029807851":["SDIM"],"029807852":["\u00c9ditions le Poutchoman"],"029807853":["L\u00e9tourneau-Gagnon, Carole"],"029807854":["Read, Claudette","\u00c9ditions Claudette Read"],"029807855":["Demers, Alain"],"029807856":["Fabrique Pr\u00e9cieux-Sang"],"029807857":["\u00c9ditions G\u00e9mini"],"029807858":["Blais, Martin"],"029807859":["MRC de la Haute-C\u00f4te-Nord"],"029807860":["Saucier, Patric"],"029807861":["Fahmy, Jean-Pierre"],"029807862":["AgroExpert"],"029807863":["Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement Westmount","Westmount (Ville)"],"029807864":["Sainte-Brigitte-de-Laval (Municipalit\u00e9)"],"029807865":["\u00c9ditions Belle Feuille"],"029807866":["\u00c9ditions Luc Thibault"],"029807867":["LOBE","Oreille coup\u00e9e"],"029807868":["Paroisse de Saint-Joseph-de-Beauce"],"029807869":["Centre des femmes l'H\u00e9ritage"],"029807870":["\u00c9ditions Ondi"],"029807871":["Centre de librairie SCML","Soci\u00e9t\u00e9 catholique des missionnaires la\u00efcs"],"029807872":["Zaor\u00e9, Roger"],"029807873":["Manif d'art","Manifestation internationale d'art de Qu\u00e9bec"],"029807874":["Corporation le V\u00e9losentier Nord-Sud","V\u00e9lo sentier Nord Sud","V\u00e9losentier Nord/Sud"],"029807875":["Griffe d'Alpha"],"029807876":["Fabrique du Sacr\u00e9-Coeur-de-J\u00e9sus"],"029807877":["Cayer, Denise"],"029807878":["Ordre des acupuncteurs du Qu\u00e9bec"],"029807879":["Ada X","Studio XX"],"029807880":["MRC de Roussillon"],"029807881":["Carri\u00e8re, Robert"],"029807882":["Lavoie-Maheux, Louise"],"029807883":["Accademia Qualitas"],"029807884":["Gauthier, Sylvie","S.G. Edition"],"029807885":["Dufresne, Bruno"],"029807886":["Bouchard, Sim\u00e9on"],"029807887":["Plan B"],"029807888":["\u00c9ditions Rodrigol"],"029807889":["Comit\u00e9 du centenaire de Matap\u00e9dia"],"029807890":["Boudreau, Diane","\u00c9ditions le Ch\u00eane vert"],"029807891":["Association des Bisson d'Am\u00e9rique"],"029807892":["\u00c9ditions KMSA"],"029807893":["N\u00e9ron, Steeve"],"029807894":["Association foresti\u00e8re des Cantons de l'Est","Association foresti\u00e8re du sud du Qu\u00e9bec"],"029807895":["Dumais, Danielle","Editions Ibiris"],"029807896":["Table de concertation condition f\u00e9minine des Moulins"],"029807897":["St-Pierre, Monique"],"029807898":["Halte-femmes Montr\u00e9al-Nord"],"029807899":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Richelieu-Yamaska","R\u00e9seau sant\u00e9 Richelieu Yamaska","R\u00e9seau sant\u00e9 Richelieu-Yamaska"],"029807900":["Association des condominiums du Qu\u00e9bec","Association des propri\u00e9taires de condominiums du Qu\u00e9bec","Association des syndicats de copropri\u00e9t\u00e9 du Qu\u00e9bec"],"029807901":["Pag\u00e9, Richard"],"029807902":["Centre Explorama mer, monts et merveilles de la Gasp\u00e9sie","Explorama"],"029807903":["Saint-Honor\u00e9-de-T\u00e9miscouata (Municipalit\u00e9)"],"029807904":["Table de concertation sur la faim et le d\u00e9veloppement social de l'Outaouais"],"029807905":["Jurisconssult"],"029807906":["Fortin, Jean-Rock"],"029807907":["SOS ressources"],"029807908":["\u00c9ditions Ad lib"],"029807909":["Hardy, Marcelle"],"029807910":["Scalcos, Lidia"],"029807911":["Golf Michel Gr\u00e9goire"],"029807912":["Brou\u00e9, Jacques"],"029807913":["CRDMU","Fiducie MUL","Fiducie M\u00e9decins d'urgence de L\u00e9vis"],"029807914":["Lesieur, Jean-Fr\u00e9d\u00e9rick"],"029807915":["CRAIE","Centre de recherche appliqu\u00e9e en instrumentation de l'enseignement"],"029807916":["Objectif emploi 40 ans +"],"029807917":["Gaboury, Line"],"029807918":["GESQ","Groupe d'\u00e9conomie solidaire du Qu\u00e9bec"],"029807919":["Maison Parenfant des Basses-Laurentides","Parenfant"],"029807920":["Beaul\u00e9, Guillaume"],"029807921":["Docomomo Qu\u00e9bec"],"029807922":["SOQIBS","Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d'informatique biom\u00e9dicale et de la sant\u00e9"],"029807923":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre des industries des portes et fen\u00eatres, du meuble et des armoires de cuisine"],"029807924":["Mouvement Personne d'abord Saint-Eustache"],"029807925":["Paroisse Saint-Simon-Ap\u00f4tre"],"029807926":["\u00c9ditions les Remparts de Qu\u00e9bec"],"029807927":["CEJFI","Centre d'encadrement pour jeunes femmes immigrantes"],"029807928":["Tr\u00e9panier-Massicotte, Janine","\u00c9ditions J.T.M."],"029807929":["Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole de service social","Universit\u00e9 Laval. \u00c9cole de travail social et de criminologie"],"029807930":["Comit\u00e9 du livre souvenir du 100e anniversaire"],"029807931":["Jacques, Maurice"],"029807932":["Claude Huart \u00e9diteur","Huart, Claude"],"029807933":["Martin, Pierre"],"029807934":["Ogamo"],"029807935":["\u00c9ditions Adamas"],"029807936":["Soeurs des Saints Coeurs de J\u00e9sus et de Marie"],"029807937":["Tremblay, No\u00ebl","\u00c9ditions Libert\u00e9 le fjord","\u00c9ditions No\u00ebl Tremblay"],"029807938":["Regroupement des mariculteurs du Qu\u00e9bec"],"029807939":["Stella","Stella, l'amie de Maimie"],"029807940":["Martin, M\u00e9lanie"],"029807941":["Centre Alpha-sourd"],"029807942":["\u00c9ditions Aricot","\u00c9ditions Haricot"],"029807943":["Simoneau, Jean","\u00c9ditions du Temps"],"029807944":["Groupe Teknika","Services de gestion Teknika","Teknika"],"029807945":["Lamontagne, Jean-Guy"],"029807946":["APAMME","Association des parents et amis des malades mentaux de l'Estrie","Association des proches de personnes atteintes de maladie mentale de l'Estrie"],"029807947":["Langevin, Sylvie"],"029807948":["\u00c9ditions Avril"],"029807949":["Paroisse Sainte-C\u00e9cile de Masham"],"029807950":["Boivin, Guy","\u00c9dition Guy Boivin"],"029807951":["Comit\u00e9 ZIP des Seigneuries"],"029807952":["Promo exports Canada"],"029807953":["\u00c9cole Saint-Joseph et Sp\u00e9nard","\u00c9coles Saint-Joseph et Sp\u00e9nard"],"029807954":["GRIS-Montr\u00e9al","Groupe de recherche et d'intervention sociale gaies et lesbiennes de Montr\u00e9al"],"029807955":["ACEF Lanaudi\u00e8re","Association coop\u00e9rative d'\u00e9conomie familiale de Lanaudi\u00e8re"],"029807956":["\u00c9ditions Horizons"],"029807957":["CAVAC des Laurentides","Centre d'aide aux victimes d'actes criminels des Laurentides"],"029807958":["Savoie, Louise"],"029807959":["Association des familles Morissette"],"029807960":["Clubs conseils en agro-environnement","Clubs-conseils en agroenvironnement"],"029807961":["APAME Centre du Qu\u00e9bec","Association des parents et amis du malade \u00e9motionnel du Centre du Qu\u00e9bec"],"029807962":["\u00c9ditions Messagers des \u00e9toiles"],"029807963":["\u00c9ditions Sc\u00e9narios & m\u00e9tamorphose"],"029807964":["Aub\u00e9, Marcel","Le Petit Compendium"],"029807965":["Entreprises Bosco"],"029807966":["Technaflora"],"029807967":["\u00c9ditions du Loup-garou"],"029807968":["Ecoceans"],"029807969":["\u00c9ditions Jalinis"],"029807970":["YMCA de Montr\u00e9al","Young Men's Christian Association of Montr\u00e9al"],"029807971":["Corriveau, Marcelle","\u00c9ditions MC"],"029807972":["Langlois, Richard"],"029807973":["Zooth\u00e9rapie Qu\u00e9bec"],"029807974":["Belleau, Ir\u00e8ne"],"029807975":["Centre A.-W.-Gagn\u00e9"],"029807976":["Taillon, Pierre"],"029807977":["Retro laser","\u00c9ditions R\u00e9tro laser"],"029807978":["Centre d'information et de documentation des femmes du Haut-Richelieu. \u00c9dition la Plume d'amour","\u00c9dition la Plume d'amour"],"029807979":["Bouchard, Pierre"],"029807980":["Charest Internet","Charest, Pierre"],"029807981":["Caisse populaire Desjardins de Limoilou"],"029807982":["Union des consommateurs","Action r\u00e9seau consommateur","FNACQ","F\u00e9d\u00e9ration nationale des associations de consommateurs du Qu\u00e9bec"],"029807983":["Festival de th\u00e9\u00e2tre de rue de Shawinigan"],"029807984":["Morelli, Joseph"],"029807985":["Gaudet, Andr\u00e9"],"029807986":["Office des producteurs de bois de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec","SPFRQ","Syndicat des producteurs de bois de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec","Syndicat des propri\u00e9taires forestiers de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec"],"029807987":["Clavette, Denise"],"029807988":["\u00c9ditions Floraison"],"029807989":["Sports internationaux de Qu\u00e9bec"],"029807990":["Corporation Sports Qu\u00e9bec","Corporation Sports-Qu\u00e9bec","Sports Qu\u00e9bec"],"029807991":["Femmes du monde \u00e0 C\u00f4te-des-Neiges"],"029807992":["Lampron-Pratte, Carmen"],"029807993":["\u00c9ditions Prozak"],"029807994":["Coll\u00e8ge de L\u00e9vis"],"029807995":["\u00c9ditions Jean Robert"],"029807996":["Clavet, Robert"],"029807997":["\u00c9clipse \u00e9ditions"],"029807998":["ASPM - Sculpteurs sur pierre","Association des sculpteurs sur pierre de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029807999":["\u00c9ditions de la Voli\u00e8re"],"029808000":["Maison Malou","\u00c9ditions Malou"],"029808001":["F\u00e9d\u00e9ration Canada-France"],"029808002":["Viens, Jeannine"],"029808003":["Alternativa"],"029808004":["Centre D\u00c9BAT","Centre de d\u00e9veloppement de l'\u00e9ducation de base au travail"],"029808005":["Centre des femmes italiennes de Montr\u00e9al","Centre des femmes solidaires et engag\u00e9es","Centro donne italiane di Montreal","Italian wormen center of Montreal"],"029808006":["Mercier, G\u00e9rald","\u00c9ditions G\u00e9rald Mercier"],"029808007":["Association nationale des orth\u00e9sistes du pied"],"029808008":["Jackson, Peter"],"029808009":["Lacombe, Cathy"],"029808010":["Maison Sir \u00c9tienne Pascal Tach\u00e9","Maison Sir \u00c9tienne-Paschal-Tach\u00e9"],"029808011":["Centre d'innovation p\u00e9dagogique en sciences au coll\u00e9gial, le Saut quantique","Saut quantique"],"029808012":["Paquin, Maryse"],"029808013":["Woodward-Pr\u00e9fontaine, Phyllis"],"029808014":["\u00c9ditions Silvaticus"],"029808015":["Comit\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves finissants du profil Cr\u00e9ation litt\u00e9raire et du programme Arts et lettres du C\u00e9gep du","C\u00e9gep du Vieux-Montr\u00e9al. Profil cr\u00e9ation litt\u00e9raire. Comit\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves finissants"],"029808016":["Institut des arts figuratifs"],"029808017":["Centre d'excellence de feng-shui"],"029808018":["Mus\u00e9e d'art urbain"],"029808019":["Tecsult \u00e9duplus"],"029808020":["MOMENTA Biennale de l'image","Mois de la photo \u00e0 Montr\u00e9al"],"029808021":["\u00c9ditions Lise B."],"029808022":["Larouche, C\u00e9line"],"029808023":["Bilodeau, R\u00e9jean"],"029808024":["Gagnon, Monique"],"029808025":["D\u00e9saulniers-G\u00e9linas, Am\u00e9lie"],"029808026":["Dignard, Suzanne"],"029808027":["Thibaudeau, Christian"],"029808028":["Association des animateurs et animatrices de la pastorale de la sant\u00e9 du Qu\u00e9bec","Association des aum\u00f4niers d'h\u00f4pitaux du Qu\u00e9bec","Association des intervenants et des intervenantes en soins spirituels du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise de la pastorale de la sant\u00e9"],"029808029":["CTY","Centre de transmission du yoga"],"029808030":["Amis du cr\u00e9puscule"],"029808031":["Club BD"],"029808032":["Merlin \u00e9diteur","Potvin, Sylvain"],"029808033":["\u00c9ditions Reine de la paix"],"029808034":["\u00c9ditions le Pin qui penche"],"029808035":["Kavaska"],"029808036":["Des Rosiers et associ\u00e9s - gestion des arts et du patrimoine","Desrosiers et associ\u00e9s","Gestion des arts et du patrimoine"],"029808037":["Invocation d'Aigle Bleu","Invocations d'Aigle bleu","\u00c9ditions Invocation"],"029808038":["Valli\u00e8res, Jocelyn"],"029808039":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement du boulevard Saint-Laurent"],"029808040":["Boucher, C\u00e9line"],"029808041":["Lefebvre, Lise"],"029808042":["\u00c9ditions de la Roche \u00e9clat\u00e9e"],"029808043":["\u00c9ditions Le Vent qui vente"],"029808044":["Gravel, Bertrand"],"029808045":["Paroisse Saint-Fran\u00e7ois-Xavier-de-Viger"],"029808046":["Boisrond, Rodrigue"],"029808047":["Vincent, Sylvie"],"029808048":["Osez","\u00c9ditions Inspiration Osez"],"029808049":["\u00c9ditions HL"],"029808050":["Unit\u00e9 r\u00e9gionale de loisir et de sport de la Mauricie"],"029808051":["Trigone animation"],"029808052":["Savoy, Marc","SavoyM\u00e9dia"],"029808053":["CDRET","Centre de d\u00e9veloppement, de recherche et d'\u00e9tude sur le travail","Forum intersyndical"],"029808054":["Lachance, Kim"],"029808055":["St-Pierre, Raymond"],"029808056":["\u00c9ditions du Brouillard"],"029808057":["Paroisse Sainte-Anne-de-Bellevue"],"029808058":["F\u00e9licit\u00e9 de Plour, \u00e9ditrice","Plour, F\u00e9licit\u00e9 de"],"029808059":["\u00c9ditions du Bargamo"],"029808060":["Id \u00e9diteur","Id. \u00e9diteur"],"029808061":["Allegorie Inc.","\u00c9ditions All\u00e9gorie"],"029808062":["AQSSS","Association qu\u00e9b\u00e9coise des sp\u00e9cialistes en sciences du sol"],"029808063":["Prix litt\u00e9raire Damase-Potvin"],"029808064":["Centre de r\u00e9adaptation Les Filandi\u00e8res","La Myriade, centre de r\u00e9adaptation"],"029808065":["Pr\u00e9ambule communication publique"],"029808066":["Soci\u00e9t\u00e9 des parcs de sciences naturelles du Qu\u00e9bec"],"029808067":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. CRDITED de Montr\u00e9al","CR Lisette-Dupras","CRDITED de Montr\u00e9al","CRLD","Centre de r\u00e9adaptation Lisette-Dupras","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement de Montr\u00e9al"],"029808068":["Paroisse Saint-Hippolyte"],"029808069":["Bisson, Michel"],"029808070":["Comit\u00e9 culturel de Saint-Isidore"],"029808071":["\u00c9ditions Oracle"],"029808072":["\u00c9dition PLQ"],"029808073":["Girouard, Laurette"],"029808074":["Jacques, Line et Tremblay, Ga\u00ebtan","Tremblay, Ga\u00ebtan"],"029808075":["Arsic, Miroslav Mile"],"029808076":["Centre Clark","Centre d'art et de diffusion Clark"],"029808077":["Daneault, Serge","\u00c9ditions du Faire-soi-m\u00eame"],"029808078":["Comit\u00e9 du centenaire de l'\u00c9glise de Saint-Prosper"],"029808079":["\u00c9ditions Jeux-Joue"],"029808080":["Doucet Currie, Jeanne"],"029808081":["Association de Ultimate de Montr\u00e9al"],"029808082":["Le MIENS","Mouvement d'information, d'\u00e9ducation et d'entraide dans la lutte contre le sida"],"029808083":["Bolduc \u00e9diteur inc.","Les Artistocrates inc.","Safarir"],"029808084":["RSIQ","R\u00e9seau solidarit\u00e9 itin\u00e9rance du Qu\u00e9bec"],"029808085":["Etnotech"],"029808086":["\u00c9ditions la Griffe f\u00e9ministe"],"029808087":["Sirois, Victor"],"029808088":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs forestiers du Qu\u00e9bec"],"029808089":["Guay, Normande"],"029808090":["H\u00e9bert, Jacques"],"029808091":["Missionnaires de Mariannhill"],"029808092":["Association des alternatives en sant\u00e9 mentale de la Mont\u00e9r\u00e9gie (AASMM)","Regroupement des organismes en sant\u00e9 mentale de la Mont\u00e9r\u00e9gie (ROCSMM)"],"029808093":["Syndicat des agricultrices du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029808094":["Lacroix, Florence L.","Lawless-Lacroix, Florence"],"029808095":["B\u00e9rub\u00e9, Pierre et Gaudette, Claire","Gaudette, Claire"],"029808096":["La Veuve noire, \u00e9ditrice"],"029808097":["Walsh-Moleski, Kathleen"],"029808098":["Fontaine, Andr\u00e9","\u00c9ditions Andr\u00e9 Fontaine"],"029808099":["\u00c9ditions \u00c9cosoci\u00e9t\u00e9"],"029808100":["Les Tifault d'Am\u00e9rique"],"029808101":["Coalition pour les alternatives aux pesticides"],"029808102":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 75e anniversaire de Beaupr\u00e9"],"029808103":["Atelier d'histoire de la Pointe-aux-Trembles"],"029808104":["Comit\u00e9 du marais de Kingsbury","MAKI"],"029808105":["Productions Cit\u00e9 magique"],"029808106":["Fontaine, Michel"],"029808107":["Saucier et Perrotte architectes"],"029808108":["Otis, Marc"],"029808109":["Gagnon, Jean-Claude"],"029808110":["Alphare - centre d'alphab\u00e9tisation populaire de Beauce","Centre d'alphab\u00e9tisation populaire de Beauce"],"029808111":["Fondation Dyson Moore"],"029808112":["Publications du CLU","Sac \u00e0 mots"],"029808113":["Fr\u00e8res de Saint-Gabriel","Institut des fr\u00e8res de Saint-Gabriel du Canada"],"029808114":["Dupuis, Suzanne"],"029808115":["Ouimet Cordon bleu","Ouimet-Cordon Bleu"],"029808116":["CR de l'Ouest de Montr\u00e9al","Centre de r\u00e9adaptation de l'Ouest de Montr\u00e9al"],"029808117":["Marsolais, Gilles"],"029808118":["\u00c9ditions LMG"],"029808119":["Cit\u00e9 grafix"],"029808120":["Karat\u00e9 Kyoshindo"],"029808121":["Randonn\u00e9es Nature-Charlevoix"],"029808122":["Le Quartanier"],"029808123":["\u00c9ditions Lucie Lambert"],"029808124":["Fr\u00e8res et soeurs d'\u00c9mile-Nelligan"],"029808125":["Sceau du coeur","Simard, Arch\u00e9s"],"029808126":["Table de concertation en environnement de Portneuf"],"029808127":["\u00c9ditions Marcel Brunette"],"029808128":["Service alimentaire la Recette"],"029808129":["G\u00e9linas, Arthur","Schoonbroodt, Colette et G\u00e9linas, Arthur"],"029808130":["Perte de signal"],"029808131":["Regroupement des cuisines collectives de l'Estrie"],"029808132":["\u00c9ditions L'Aidojeunes","\u00c9ditions l'Aide aux jeunes"],"029808133":["AAOF","Association des auteures et auteurs de l'Ontario fran\u00e7ais","Association des auteurs de l'Ontario"],"029808134":["Amato, Alain","Gagnon, Sylvio et Amato, Alain"],"029808135":["\u00c9ditions du Verse-eaux","\u00c9ditions du Verseau"],"029808136":["Harrisson, Julie"],"029808137":["Vent & mar\u00e9e","Vent et mar\u00e9e"],"029808138":["Longue-Rive (Municipalit\u00e9)"],"029808139":["\u00c9ditions des Cimes"],"029808140":["\u00c9ditions Spiritec"],"029808141":["Allard, Jean-Denis"],"029808142":["Bekolo, Jean-Pierre"],"029808143":["Communications Jean-Pierre Patry","Patry, Jean-Pierre"],"029808144":["Hamelin-B\u00e9rub\u00e9, Ginette"],"029808145":["Mathews, Diane"],"029808146":["Larche, Martin"],"029808147":["Arts caf\u00e9"],"029808148":["Durette, Marc (\u00c9ditions Poncheville)"],"029808149":["CSSSPNQL","Commission de la sant\u00e9 et des services sociaux des Premi\u00e8res Nations du Qu\u00e9bec et du Labrador","First Nations of Quebec and Labrador Health and Social Services Commission"],"029808150":["Roy, Paul-\u00c9mile"],"029808151":["Pelletier, Ghyslain"],"029808152":["\u00c9ditions d'Auvergne"],"029808153":["Collectif action alternative en ob\u00e9sit\u00e9","Groupe d'action sur le poids \u00e9quilibre","\u00c9quiLibre, Groupe d'action sur le poids"],"029808154":["\u00c9ditions Jusqu'\u00e0 la derni\u00e8re dose"],"029808155":["Lessard, Robert"],"029808156":["Larocque, Marie-Jos\u00e9e"],"029808157":["\u00c9ditions Amarante"],"029808158":["Gosselin, Lucie et Rioux, Isabelle","Rioux, Isabelle"],"029808159":["Bernath, Peter","\u00c9dition Peter Bernath"],"029808160":["Beaudoin, Rigolt & associ\u00e9s","Compagnie de gestion de la famille Beaudoin"],"029808161":["Beaulieu, Kurt","Non-Colosse"],"029808162":["Espace Verre"],"029808163":["Plus ou moins \u00e9diteurs"],"029808164":["Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole Laviolette","Centre de b\u00e9n\u00e9volat du Trois-Rivi\u00e8res m\u00e9tropolitain"],"029808165":["Cam, Lisa","Camarra, Lise","Lachapelle-Camarra, Lise"],"029808166":["Jean Routier Consultation","\u00c9ditions JRC"],"029808167":["Tremblay, Marilyn"],"029808168":["\u00c9b\u00e8ne m\u00e9dia & strat\u00e9gies","\u00c9ditions d'\u00c9b\u00e8ne"],"029808169":["Groupe Houdes 2003"],"029808170":["\u00c9dition Aux sources du coeur"],"029808171":["Naud, L\u00e9once"],"029808172":["Bernier, Ga\u00e9tan"],"029808173":["Service budg\u00e9taire populaire de l'Estrie","Solutions budget plus"],"029808174":["Vaar"],"029808175":["Daras, Michel"],"029808176":["Centre de sant\u00e9 Cloutier-du Rivage"],"029808177":["Communications MPR","DPG (Dery Publishing Group)","MPR communications"],"029808178":["\u00c9ditions ATMA internationales"],"029808179":["Tanguay, Michel"],"029808180":["Sarrus"],"029808181":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement d'\u00e9conomie agroalimentaire et des sciences de la consommation","Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement de nutrition humaine et de consommation"],"029808182":["CSMO-CGQ","Comit\u00e9 sectoriel de main-d'\u0153uvre des communications graphiques du Qu\u00e9bec (CSMOCGQ)"],"029808183":["Stellaire \u00e9diteur"],"029808184":["Maltais, Alonzo"],"029808185":["\u00c9ditions Guybou-T\u00e9mis"],"029808186":["L\u00e9tourneau, Mimi"],"029808187":["B\u00e9langer, Fernande"],"029808188":["Paquin, Mireille"],"029808189":["Lalancette, Aline"],"029808190":["\u00c9ditions Nation nouvelle"],"029808191":["Leclerc, Mich\u00e8le"],"029808192":["Gamache, Lisette"],"029808193":["\u00c9ditions Charles et Alexandre"],"029808194":["Girard, Carmen"],"029808195":["Formations Francine Gendron"],"029808196":["Robert, Michel"],"029808197":["Effiscience","Groupe EFFIscience"],"029808198":["Thuot, Jean-Ren\u00e9"],"029808199":["Perron, Donald"],"029808200":["Lefebvre, Fran\u00e7ois"],"029808201":["Leblanc, R\u00e9nald"],"029808202":["Association des Lambert d'Am\u00e9rique"],"029808203":["FSAA","Universit\u00e9 Laval. Facult\u00e9 des sciences de l'agriculture et de l'alimentation"],"029808204":["Soci\u00e9t\u00e9 de l'autisme S.A.R. des Laurentides","Soci\u00e9t\u00e9 de l'autisme des Laurentides"],"029808205":["Productions Passionnata"],"029808206":["Centre de soins prolong\u00e9s Grace Dart","Grace Dart Extended Care Centre"],"029808207":["\u00c9ditions Denyse Durand"],"029808208":["Bromont (Ville)"],"029808209":["\u00c9ditions du Concass\u00e9"],"029808210":["RGF-O3","Regroupement des groupes de femmes de la r\u00e9gion 03 (Portneuf-Qu\u00e9bec-Charlevoix)","Regroupement des groupes de femmes de la r\u00e9gion de la Capitale-Nationale (Portneuf-Qu\u00e9bec-Charlevoix)"],"029808211":["MICHO","Michaud, Nicolas","\u00c9ditions Sawin"],"029808212":["Impact pro"],"029808213":["\u00c9ditions du Gouvernail"],"029808214":["Moya, Aurolina"],"029808215":["Productions Johanne Demers"],"029808216":["CCBM","Centre communautaire b\u00e9n\u00e9vole Matawinie"],"029808217":["Tremblay, Mich\u00e8le"],"029808218":["Bilodeau, Mathieu","Les \u00c9ditions Premi\u00e8res Impressions","Premi\u00e8res Impressions"],"029808219":["Bilodeau, Andr\u00e9"],"029808220":["Listen English","Productions Listenglish"],"029808221":["Gautreau, Euclide"],"029808222":["Watier, Natacha"],"029808223":["Gareau, Roger","Roger Gareau, \u00e9diteur"],"029808224":["Bureau d'information de l'Opus Dei au Canada","Opus Dei au Canada. Bureau d'information"],"029808225":["Caisse populaire de Lafl\u00e8che"],"029808226":["McLaughlin, John"],"029808227":["Church Sites","Churchsites.org"],"029808228":["Le Bourdais, Armand"],"029808229":["Promotions Socbec"],"029808230":["CRDI Mont\u00e9r\u00e9gie-Est","CRDITED Mont\u00e9r\u00e9gie-Est","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle Mont\u00e9r\u00e9gie-Est (CRDIME)","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience intellectuelle et en troubles envahissants du d\u00e9veloppement de la Mont\u00e9r\u00e9gie-Est (CRDITEDME)"],"029808231":["Aubert, Roland"],"029808232":["Boyer, Marie Danielle"],"029808233":["C\u00f4t\u00e9, Jacqueline"],"029808234":["Centre r\u00e9gional de pr\u00e9vention de la criminalit\u00e9 Mauricie-Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029808235":["Gayo cr\u00e9ation"],"029808236":["Musimage"],"029808237":["Croisade d'amour","\u00c9ditions FA"],"029808238":["De Gr\u00e2ce, \u00c9loi","DeGr\u00e2ce, \u00c9loi"],"029808239":["Maltais, Bernadette"],"029808240":["CENTOR","Centre de recherche sur les technologies de l'organisation r\u00e9seau","Universit\u00e9 Laval. Centre de recherche sur les technologies de l'organisation r\u00e9seau"],"029808241":["Garant, Robert","RG"],"029808242":["Duchesne, Raymonde"],"029808243":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Louiseville"],"029808244":["Morin, No\u00eblla"],"029808245":["Conseil communautaire solidarit\u00e9s Villeray"],"029808246":["Club de g\u00e9n\u00e9alogie de la Jemmerais","Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de la Jemmerais"],"029808247":["Leroux, Marie-Christine"],"029808248":["Labrosse, Jean","\u00c9ditions Labray"],"029808249":["Simard, Julien"],"029808250":["Art total multim\u00e9dia"],"029808251":["Perreault, Guy"],"029808252":["Galerie d'art internationale"],"029808253":["\u00c9ditions Josuka"],"029808254":["Passeport travail de Beauce"],"029808255":["FRESIQ","Fondation de l'OIIQ","Fondation de l\u2019Ordre des infirmi\u00e8res et infirmiers du Qu\u00e9bec","Fondation de recherche en sciences infirmi\u00e8res du Qu\u00e9bec"],"029808256":["Productions Passionnata","Animation Space-cats","Space cats"],"029808257":["Forgescom"],"029808258":["Info-secte","info cult"],"029808259":["Boissonneault, Ghislaine","Carnets de Dame Plume"],"029808260":["\u00c9ditions du Sablier"],"029808261":["Le Roux, Michel","Leroux, Michel"],"029808262":["Alliance th\u00e9\u00e2trale ha\u00eftienne"],"029808263":["Cr\u00e9peau, Genevi\u00e8ve","Dumont, Matthieu","Genevi\u00e8ve et Matthieu","Madame Touladi"],"029808264":["Union internationale des op\u00e9rateurs- ing\u00e9nieurs local 905"],"029808265":["Duclos, Claudette"],"029808266":["Chaire UNESCO en patrimoine culturel","Universit\u00e9 Laval. Chaire UNESCO en patrimoine culturel"],"029808267":["Interaction famille Hochelaga-Maisonneuve"],"029808268":["Cadieux, Gilles"],"029808269":["Louise et Caroline pour les adolescents"],"029808270":["APEDAH Sagamie","Association de parents d'enfants ayant un d\u00e9ficit de l'attention avec ou sans hyperactivit\u00e9 Sagamie"],"029808271":["CLSC-CHSLD de Rosemont"],"029808272":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire r\u00e9gionale de Chibougamau"],"029808273":["Allard, Normand"],"029808274":["Cantin, Jean-Claude"],"029808275":["\u00c9ditions sur la Pointe des pieds"],"029808276":["Ampleman, Claude","D'Ampleman MLJ, Claude"],"029808277":["Baron, Richard"],"029808278":["Industries manufacturi\u00e8res M\u00e9gantic"],"029808279":["Colascanada"],"029808280":["APTS","Alliance du personnel professionnel et technique de la sant\u00e9 et des services sociaux","Syndicat des ergoth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec"],"029808281":["Poulin, Nathalie et Giraudeau, R\u00e9ginald","R\u00e9v\u00e9lation lumi\u00e8re"],"029808282":["Corporation de d\u00e9veloppement communautaire Universeau","Universeau"],"029808283":["Syndicat professionnel des hom\u00e9opathes du Qu\u00e9bec"],"029808284":["Zone Loisir Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029808285":["\u00c9coscience","\u00c9coscience. Universit\u00e9 Laval"],"029808286":["Reynaud, Francine"],"029808287":["Aubin, Th\u00e9r\u00e8se"],"029808288":["Sauvageau, Claude"],"029808289":["Ulloa, Emilio A."],"029808290":["\u00c9ditions Arthus Analysis"],"029808291":["Gu\u00e9rin, Sylvie","\u00c9ditions Sylvie Gu\u00e9rin"],"029808292":["\u00c9ditions Colibri"],"029808293":["Paquette, Patrice"],"029808294":["Service de pastorale sociale du dioc\u00e8se de Sherbrooke"],"029808295":["Mercier, Guy"],"029808296":["CARQGG","Centre d'aide et recherches du Qu\u00e9bec pour victimes canadiennes de la guerre du Golfe"],"029808297":["Dionne, C\u00e9line"],"029808298":["\u00c9ditions collo\u00efdales"],"029808299":["Dioc\u00e8se d'Amos","L'\u00c9v\u00eaque catholique romain d'Amos","\u00c9v\u00each\u00e9 d'Amos"],"029808300":["B\u00e9dard, Michel"],"029808301":["Archambault, Michel"],"029808302":["Action travail des femmes","Action travail des femmes du Qu\u00e9bec"],"029808303":["Lid\u00e9el"],"029808304":["\u00c9ditions du Libre-arbitre"],"029808305":["Saint-Sylvestre (Municipalit\u00e9)"],"029808306":["Fortier, Guy","\u00c9ditions Guy Fortier"],"029808307":["Gest-AS","Logiciels Gest-AS"],"029808308":["Phan, Toan My"],"029808309":["Asselin, Paul-Andr\u00e9"],"029808310":["St-Pierre, Claude Andr\u00e9"],"029808311":["Galerie d'art le Portal Artour","Portal Artour"],"029808312":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie textile du Qu\u00e9bec"],"029808313":["CLSC des Faubourgs"],"029808314":["B\u00e9langer, Lise","Communications Bor\u00e9ales"],"029808315":["Couillard, Aline"],"029808316":["\u00c9thier, Raymond"],"029808317":["Eaux-vives","Minist\u00e8re Eaux vives","\u00c9ditions Eaux vives"],"029808318":["Ici par les arts"],"029808319":["Option femmes emploi"],"029808320":["Tremblay, Henri-Charles"],"029808321":["Vision Femmes Beauce-Sartigan"],"029808322":["Atelier des Parques"],"029808323":["Cascades","\u00c9ditions Cascades"],"029808324":["H\u00e9ritage Saint-Bernard"],"029808325":["Publications de l'ARC"],"029808326":["CDEC de la Rivi\u00e8re-du-Nord","Corporation de d\u00e9veloppement \u00e9conomique communautaire de la Rivi\u00e8re-du-Nord"],"029808327":["Monique Tremblay, consultante","Tremblay, Monique"],"029808328":["TReMA","Travailleurs renomm\u00e9s en m\u00e9tiers d'art"],"029808329":["Maison de parents de la Matawinie Ouest"],"029808330":["GR\u00c9CIP","Groupe de recherche en \u00e9ducation sur les communaut\u00e9s inclusives au pr\u00e9scolaire","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec en Outaouais. Groupe de recherche en \u00e9ducation sur les communaut\u00e9s inclusives au"],"029808331":["Bouchard, Charles"],"029808332":["Loubier, Renaud"],"029808333":["\u00c9ditions LM"],"029808334":["Huot, Jean-Marc"],"029808335":["Gosselin, Yves Sauveur"],"029808336":["Nguyen, Huu Hiep"],"029808337":["APAJ","Aide p\u00e9dagogique aux adultes et aux jeunes"],"029808338":["Anctil, S. Rolly"],"029808339":["Loisirs Laurentides"],"029808340":["FTGQ","F\u00e9d\u00e9ration des trappeurs gestionnaires du Qu\u00e9bec"],"029808341":["Secr\u00e9tariat des infirmi\u00e8res et infirmiers de l'espace francophone (SIDIIEF)"],"029808342":["Comit\u00e9 patrimoine action de Beauceville"],"029808343":["Brico magique","Fournier, Genevi\u00e8ve"],"029808344":["Michaudville, Louise"],"029808345":["Centre de recherche sur les grains","C\u00c9ROM"],"029808346":["Gagn\u00e9, Denis"],"029808347":["ADEDS","Association des droits de l'enfance en difficult\u00e9 et dans la souffrance"],"029808348":["Lambert, Laurent","\u00c9ditions Un monde meilleur"],"029808349":["Rivi\u00e8re-du-Loup (Ville)","Ville de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"029808350":["Desjardins Laforest, Jeannine"],"029808351":["Th\u00e9riault, Ginette"],"029808352":["CIFQ","Conseil de l'industrie foresti\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"029808353":["Cormier, Lionel"],"029808354":["Savard, Jean-Guy"],"029808355":["\u00c9ditions Saint-Amand"],"029808356":["Fabrique de la Paroisse de Sainte-Luce","Paroisse de Sainte-Luce"],"029808357":["Edition Torus","Palla, Massimiliano"],"029808358":["Caissie, Vincent"],"029808359":["Saint-Pierre, Denis"],"029808360":["Attention frag\u00celes","Mouvement pour le patrimoine naturel des \u00eeles"],"029808361":["Comit\u00e9 du Tricentenaire de l'Ile Dupas"],"029808362":["Paroles d'encre \u00e9diteur"],"029808363":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre des industries du bois de sciage"],"029808364":["Paquette, Danielle","\u00c9ditions Danielle Paquette"],"029808365":["Galerie Simon Blais","\u00c9ditions Simon Blais"],"029808366":["Bouffard, Maurice","\u00c9ditions Maurice Bouffard"],"029808367":["Groupe Forget audioproth\u00e9sistes"],"029808368":["CRAPO","Centre r\u00e9gional d'animation du patrimoine oral de Lanaudi\u00e8re"],"029808369":["Leclerc, Marcel"],"029808370":["Administration r\u00e9gionale crie"],"029808371":["Delorme, Jean-Guy","Publications Jean-Guy Delorme"],"029808372":["Grenier, Denis","Pictogram"],"029808373":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Montmagny"],"029808374":["Le Petit \u00e9crivain","Petit \u00c9crivain","\u00c9ditions le Petit \u00e9crivain"],"029808375":["\u00c9cole Marguerite-d'Youville"],"029808376":["Savignac, Lina"],"029808377":["P\u00e8res Maristes"],"029808378":["Franco son"],"029808379":["Marcotte, Yves"],"029808380":["Publications LR","Rault-Plouffe, Louise"],"029808381":["Fafard, Sylvain"],"029808382":["Tetreault, Marise"],"029808383":["COSE Lanaudi\u00e8re","Comit\u00e9 de suivi environnemental de Lanaudi\u00e8re"],"029808384":["Cantin, M\u00e9lanie"],"029808385":["Salvas-Dupr\u00e9, Marguerite"],"029808386":["Gagnon, Gilbert"],"029808387":["Boldireff-Rh\u00e9aume, Fran\u00e7oise"],"029808388":["Fili\u00e8re biologique du Qu\u00e9bec"],"029808389":["Beaubien, Ginette"],"029808390":["Shaffer-Levac, Marie-Paule"],"029808391":["Paroisse Saint-Andr\u00e9"],"029808392":["Intelfun","Poupart, Fran\u00e7ois"],"029808393":["Poudrier, Roger"],"029808394":["M\u00e9rak \u00e9ditions","Robin"],"029808395":["\u00c9ditions Contre-courant"],"029808396":["\u00c9cole Maurice-Jodoin"],"029808397":["Corporation de la Fabrique de la paroisse de Saint-Fabien-de-Panet"],"029808398":["Accent \u00c9ditorial","Ruiz, Pedro"],"029808399":["Lamirande, Jeffrey-Jason"],"029808400":["ARLPHCA","Association r\u00e9gionale de loisir pour personnes handicap\u00e9es de la Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029808401":["SODAC","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement des arts et de la culture","Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement des arts et de la culture de Longueuil"],"029808402":["Carrefour recherche et d\u00e9veloppement forestier de la C\u00f4te-Nord"],"029808403":["G\u00e9rald H. Kuehne & Associ\u00e9s","Services de cautionnement Kuehne"],"029808404":["Pich\u00e9, Jean-Paul"],"029808405":["Trio Communication-marketing"],"029808406":["CRIC","Canadian Unity Council","Centre de recherche et d'information sur le Canada","Centre for Research and Information on Canada","Conseil de l'unit\u00e9 canadienne","Conseil pour l'unit\u00e9 canadienne","Council for Canadian Unity"],"029808407":["Lapka, Eva"],"029808408":["Fauteux, Anne-Marie"],"029808409":["Chevalier, Marie-Th\u00e9r\u00e8se"],"029808410":["Club d'ornithologie de la C\u00f4te-Nord"],"029808411":["Laurens, Lionel"],"029808412":["Centre communautaire Le Coumbite de Laval","Coumbite de Laval"],"029808413":["Les 100 dessins"],"029808414":["Venne, Rolland"],"029808415":["Beaudry, Marie-H\u00e9l\u00e8ne"],"029808416":["Paquebot Design + \u00c9dition"],"029808417":["Thibault, Pierrette"],"029808418":["\u00c9ditions l'Abeille"],"029808419":["Corporation professionnelle des orthophonistes et audiologistes du Qu\u00e9bec","Ordre des orthophonistes et audiologistes du Qu\u00e9bec"],"029808420":["La Maison du Tournesol"],"029808421":["Productions SCM"],"029808422":["Hayeur, Isabelle"],"029808423":["FPBQ","F\u00e9d\u00e9ration des pr\u00e9pos\u00e9(e)s aux b\u00e9n\u00e9ficiaires public et priv\u00e9 du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des pr\u00e9pos\u00e9s et des pr\u00e9pos\u00e9es aux b\u00e9n\u00e9ficiaires des \u00e9tablissements de sant\u00e9 du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des pr\u00e9pos\u00e9s et des pr\u00e9pos\u00e9es aux b\u00e9n\u00e9ficiaires des \u00e9tablissements de sant\u00e9 du Qu\u00e9bec public et priv\u00e9"],"029808424":["FPOQ","F\u00e9d\u00e9ration des producteurs d'oeufs de consommation du Qu\u00e9bec","F\u00e9d\u00e9ration des producteurs d'oeufs du Qu\u00e9bec"],"029808425":["\u00c9ditions Grand-papa & grand-maman"],"029808426":["CREFOPI","Centre de recherche clinique en r\u00e9adaptation au travail PR\u00c9VICAP","Centre de recherche et de formation en pr\u00e9vention d'incapacit\u00e9"],"029808427":["\u00c9dition Bertal"],"029808428":["Hubert, Louis-Philippe"],"029808429":["Comit\u00e9 du centenaire de Point-Fortune"],"029808430":["\u00c9ditions Benjamin"],"029808431":["Beaulieu, Marc","Productions N\u00f4lieu"],"029808432":["Paniers gourmands"],"029808433":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9rante de culture orientale","\u00c9ditions Sog\u00e9co"],"029808434":["Rioux, Marie-Jos\u00e9e"],"029808435":["Soci\u00e9t\u00e9 philat\u00e9lique de Qu\u00e9bec"],"029808436":["UdeM. \u00c9cole d'architecture de paysage","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement. \u00c9cole d'architecture de paysage"],"029808437":["L\u00e9vesque, Serge","\u00c9ditions du Littoral"],"029808438":["Larochelle, Robert"],"029808439":["\u00c9ditions Mailloux-D'Amours"],"029808440":["Cl\u00e9ment-Aubin, Danielle"],"029808441":["Roy, H\u00e9l\u00e8ne"],"029808442":["Ydes"],"029808443":["Rouleau Boyer, Ginette"],"029808444":["Qu\u00e9bec secours"],"029808445":["Commission de tourisme de Mercier"],"029808446":["C.R.\u00c9.\u00c9. Alain Salesse","CR\u00c9\u00c9 Alain Salesse"],"029808447":["Guilbault, Pierre"],"029808448":["Phaneuf design graphique inc.","Phaneuf, Michel"],"029808449":["Le Bourdais, Guy"],"029808450":["Forges fantastiques"],"029808451":["Soci\u00e9t\u00e9 patrimoine et histoire de l'\u00eele Bizard"],"029808452":["ACREQ","Association des centres de recherche d'emploi du Qu\u00e9bec","Association des clubs de recherche d'emploi du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions de l'Acreq"],"029808453":["Higgins, G\u00e9rald"],"029808454":["B\u00e9lair, St\u00e9phane"],"029808455":["EDIROM"],"029808456":["MOFIF","Mouvement ontarien des femmes immigrantes francophones"],"029808457":["Les \u00c9ditions franco-t\u00e9noises/L'Aquilon","\u00c9ditions franco-t\u00e9noises"],"029808458":["Cardin, Francine"],"029808459":["Fondation Ren\u00e9 Gagnon","Gagnon, Ren\u00e9 et Claire-H\u00e9l\u00e8ne Hovington"],"029808460":["\u00c9ditions Pierrette Desjardins"],"029808461":["Lepage-Lizotte, Lucette"],"029808462":["Alliance fran\u00e7aise de Vancouver"],"029808463":["Les \u00c9ditions Gl\u00e8be"],"029808464":["CRIR","Centre de recherche interdisciplinaire en r\u00e9adaptation du Montr\u00e9al m\u00e9tropolitain"],"029808465":["B\u00e9gin-Chabot, Monique","Chabot, Monique B."],"029808466":["\u00c9cole Versant-Nord"],"029808467":["Centre pour la d\u00e9mocratie du Vietnam. Section Montr\u00e9al","Trung Tam Dan Chu Cho Viet Nam"],"029808468":["Scouts de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029808469":["Saveur des mots","\u00c9ditions le R\u00e9pit"],"029808470":["Villa Maria","\u00c9cole secondaire Villa Maria"],"029808471":["Kriterium"],"029808472":["Paroisse Marie-M\u00e9diatrice d'Estcourt"],"029808473":["SORAT","Solidarit\u00e9 rurale Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029808474":["Comit\u00e9 du livre souvenir du 175e anniversaire de Saint-Isidore","Livre souvenir du 175e"],"029808475":["Regroupement pour la sant\u00e9 des a\u00een\u00e9s Pierre-De Saurel","Regroupement pour la sant\u00e9 des a\u00een\u00e9s du Vieux-Sorel"],"029808476":["Partenariat innovation for\u00eat"],"029808477":["Alt-6"],"029808478":["Soci\u00e9t\u00e9 du Havre de Montr\u00e9al"],"029808479":["Brunelle, Rolland"],"029808480":["Lefran\u00e7ois-Otis, Huguette"],"029808481":["\u00c9ditions Marianne"],"029808482":["Blais, Berthe"],"029808483":["Alerte centre-sud"],"029808484":["Lemaire, Lise"],"029808485":["Fabrique Notre-Dame-du-Rosaire"],"029808486":["Charles, John Henry Wesley","JWC mentoring network","R\u00e9seau de parrainage de JWC"],"029808487":["Pouliot, Jos\u00e9"],"029808488":["EMKA international"],"029808489":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement. \u00c9cole de design industriel"],"029808490":["ASAC","Association des sciences de l'administration du Canada"],"029808491":["Concept total sant\u00e9 Angela","Lebreton, Brigitte et Montemiglio","Montemiglio, Angela"],"029808492":["Bureau des \u00e9v\u00e9nements du Qu\u00e9bec"],"029808493":["Inforum"],"029808494":["Eduprojex"],"029808495":["Bourgeois, Claude"],"029808496":["Boutros, Raymond"],"029808497":["Amis de la d\u00e9ficience intellectuelle Rive-Nord"],"029808498":["Le Blond, Brigitte","LeBlond, Brigitte"],"029808499":["Regroupement provincial des artistes","\u00c9ditions RPA"],"029808500":["Corporation de d\u00e9veloppement du Vieux-L\u00e9vis"],"029808501":["\u00c9ditions Niflheim"],"029808502":["Commission qu\u00e9b\u00e9coise de solidarit\u00e9 avec les femmes de Ciudad Juarez"],"029808503":["Corporation du Bourg de Pabos"],"029808504":["Fortier communications"],"029808505":["Ally-Grenier, Suzanne"],"029808506":["\u00c9ditions Hebt"],"029808507":["Saint-Jean, Julie","St-Jean, Julie"],"029808508":["\u00c9ditions GL"],"029808509":["Harrisson, Brigitte"],"029808510":["Fabrique de la paroisse de Saint-\u00c9tienne-de-Lauzon"],"029808511":["\u00c9ditions Voyelles & Consonnes"],"029808512":["Association des familles Besner"],"029808513":["Gaudette, Lyne"],"029808514":["Martineau, \u00c9veline"],"029808515":["Femme au soleil"],"029808516":["Camp de jour K\u00e9no","K\u00e9no"],"029808517":["\u00c9ditions CaJudal","\u00c9ditions Po\u00e9tiques"],"029808518":["Belzile, Monique","Jean, Rodrigue","Monique Belzile et Rodrigue Jean \u00e9diteurs"],"029808519":["\u00c9ditions du Fjord"],"029808520":["Beno\u00eet, Suzanne"],"029808521":["Animal Health Record","DS@HR","DSAHR","Dossier de sant\u00e9 animale"],"029808522":["Table de concertation des a\u00een\u00e9-es de Montr\u00e9al-Nord","Table de concertation des a\u00een\u00e9s de Montr\u00e9al-Nord"],"029808523":["Centre le Passage"],"029808524":["Fabrique Saint-Michel de Sillery"],"029808525":["Grands ballets canadiens de Montr\u00e9al"],"029808526":["Institut m\u00e9tis de l'Est du Canada"],"029808527":["Desjardins, G\u00e9rard"],"029808528":["Lacourse, Marcel","Publications Lacourse","\u00c9dition Lacourse"],"029808529":["Beaudin, Pierre"],"029808530":["Tourisme Mitis"],"029808531":["\u00c9ditions les Agatrois de Lanouette"],"029808532":["D\u00e9cision m\u00e9dia","Groupe D\u00e9cision M\u00e9dia inc."],"029808533":["La Crois\u00e9e"],"029808534":["La Tuque (Ville)","La Tuque (Ville) Service des communications"],"029808535":["NCN","National credit news","Nouvelles de cr\u00e9dit nationales"],"029808536":["Guit\u00e9, Pauline","\u00c9ditions Pauline Guit\u00e9"],"029808537":["Publications Verlamer","Verlamer","Vers la mer"],"029808538":["Chapitre 1er","Chapitre premier","Chapytre 1er","Chapytre premier"],"029808539":["UQAM. D\u00e9partement de communication sociale et publique. Chaire de relations publiques et communication marketing","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de relations publiques et communication marketing","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire en relations publiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. D\u00e9partement de communication sociale et publique. Chaire de relations publiques et communication marketing"],"029808540":["Navigation Qu\u00e9bec LS"],"029808541":["Commission des a\u00een\u00e9s et retrait\u00e9s de l'Estrie","Table r\u00e9gionale de concertation des a\u00een\u00e9s de l'Estrie"],"029808542":["Fleurimages"],"029808543":["Association des retrait\u00e9es et des retrait\u00e9s de l'enseignement du Qu\u00e9bec Laurentie","Atelier d'\u00e9criture AREQ","\u00c9ditions Du Tremble"],"029808544":["\u00c9ditions Au creux de la langue"],"029808545":["Soci\u00e9t\u00e9 pour la sauvegarde du patrimoine de Pointe-Claire"],"029808546":["MRC de Lotbini\u00e8re"],"029808547":["\u00c9ditions Imath"],"029808548":["CLSC CHSLD d'Autray","CLSC d'Autray","CLSC-CHSLD d'Autray"],"029808549":["Duquet, G\u00e9rard"],"029808550":["Op\u00e9ra de Montr\u00e9al"],"029808551":["Paroisse Sainte-Anne-de-Prescott"],"029808552":["Forand, Denise","Hamel, Denyse F."],"029808553":["Canada billard & bowling"],"029808554":["Corporation des arts et de la culture de L'Islet"],"029808555":["Femmes d'influenceS"],"029808556":["L\u00ea, Quynh Mai"],"029808557":["R\u00e9pit du passant"],"029808558":["Lachat, Jean","\u00c9ditions Celtiques"],"029808559":["Gauvin, Marc G."],"029808560":["Garneau, Jules"],"029808561":["\u00c9ditions d'un monde"],"029808562":["ARA Canada","Association des amis de la reliure d'art du Canada","Les Amis de la reliure d'art du Canada"],"029808563":["Carmel de Trois-Rivi\u00e8res","Monast\u00e8re du Carmel"],"029808564":["\u00c9ditions MusiMagiques"],"029808565":["Fondation jeunesse et culture du Qu\u00e9bec","Mus\u00e9e de l'imprimerie du Qu\u00e9bec","Petit mus\u00e9e de l'impression"],"029808566":["ATQ","Agri-tra\u00e7abilit\u00e9 Qu\u00e9bec","Attestra"],"029808567":["Daniel D\u00e9ry et associ\u00e9s inc.","D\u00e9ry, Daniel"],"029808568":["Simard, Fran\u00e7ois","\u00c9ditions Fran\u00e7ois Simard"],"029808569":["Prinergia"],"029808570":["Taillon, Esther"],"029808571":["\u00c9ditions Versus"],"029808572":["Monde de Metthriam","\u00c9dition du Bouvreuil"],"029808573":["Boivin, Nicolas"],"029808574":["\u00c9ditions Petifleur"],"029808575":["Alcoa limit\u00e9e"],"029808576":["N'Ange D'Agn\u00e8s"],"029808577":["Auerbach-Chevrier, Lorraine"],"029808578":["Dubois, Jean-Jacques"],"029808579":["Boily, Rosaire"],"029808580":["Street Wise Africa","StreetWise Africa"],"029808581":["Dor\u00e9, \u00c9liane"],"029808582":["Binette, Marianne"],"029808583":["Dioc\u00e8se de Trois-Rivi\u00e8res","L'\u00c9v\u00eaque catholique romain de Trois-Rivi\u00e8res","Office dioc\u00e9sain de pastorale du Dioc\u00e8se catholique de Trois-Rivi\u00e8res"],"029808584":["\u00c9ditions Ta\u00efga"],"029808585":["Syndicat des producteurs de bois de la Mauricie"],"029808586":["Lemire, Jacqueline M."],"029808587":["Coop de solidarit\u00e9 en soins et services","Corv\u00e9e de Saint-Camille"],"029808588":["Brochu, Andr\u00e9 F."],"029808589":["L'Heure contes-th\u00e9","S\u00e9n\u00e9cal, Nicole"],"029808590":["Aqua-photo"],"029808591":["S'\u00e9panouir pour r\u00e9ussir"],"029808592":["Felino Press","\u00c9ditions Felino"],"029808593":["\u00c9ditions Lou-Ange","\u00c9ditions Louange"],"029808594":["Nation algonquine des Trois-Rivi\u00e8res"],"029808595":["Salvas, Marie","\u00c9ditions Marie Salvas"],"029808596":["Cloutier, Annie"],"029808597":["Lalibert\u00e9, C\u00e9lyne"],"029808598":["SOPABIC","Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine du bassin inf\u00e9rieur de la Rouge et de la cha\u00eene g\u00e9ologique du Mont-Tremblant"],"029808599":["CLSC-CHSLD Meilleur"],"029808600":["Groupe Ulnar Press","Ulnar Press Group"],"029808601":["EM optimisation international"],"029808602":["HEC Montr\u00e9al. Chaire de gestion des arts Carmelle et R\u00e9mi-Marcoux","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Chaire de gestion des arts Carmelle et R\u00e9mi-Marcoux"],"029808603":["CIME","Centre d'int\u00e9gration au march\u00e9 de l'emploi"],"029808604":["Question Retraite","\u00c9duc\u00c9pargne"],"029808605":["Centre hospitalier des Vall\u00e9es de l'Outaouais. H\u00f4pital de Hull","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Gatineau. H\u00f4pital de Hull","H\u00f4pital de Hull"],"029808606":["Terrain vague"],"029808607":["CLSC Arthur-Buies","CSSS de Saint-J\u00e9r\u00f4me","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Saint-J\u00e9r\u00f4me"],"029808608":["Thibault, Marie-Eve"],"029808609":["Grandpr\u00e9, Jean-Yves de"],"029808610":["Club Kiwanis Saint-Laurent de Montr\u00e9al"],"029808611":["Bikai, Samuel"],"029808612":["Diesel"],"029808613":["\u00c9ditions du F\u00e9tiche"],"029808614":["Entropie","Jean-Olivier Noreau"],"029808615":["Vincent, Jean"],"029808616":["Lavall\u00e9e, Ga\u00e9tan"],"029808617":["CSSS de Kamouraska","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Kamouraska","R\u00e9seau sant\u00e9 Kamouraska"],"029808618":["Service d'entraide familiale de Val-d'Or"],"029808619":["Accueil et int\u00e9gration BSL","Accueil et int\u00e9gration Bas-Saint-Laurent"],"029808620":["Cloutier, Raymonde"],"029808621":["Artiste peintre sans fronti\u00e8res"],"029808622":["Handfield, Agathe"],"029808623":["CDEC Lasalle-Lachine","Corporation de d\u00e9veloppement \u00e9conomique communautaire Lasalle-Lachine","Transaction pour l'emploi"],"029808624":["Ogilvy Renault"],"029808625":["MRC de Drummond"],"029808626":["Belzile, Fr\u00e9d\u00e9rick A."],"029808627":["AQFORTH","Association qu\u00e9b\u00e9coise de formation en restauration, tourisme et h\u00f4tellerie"],"029808628":["Martel, Richard"],"029808629":["Sauv\u00e9, Claudine"],"029808630":["\u00c9ditions Cit\u00e9s d'or"],"029808631":["Marcil, Pierre"],"029808632":["Magazine Enfants Qu\u00e9bec","\u00c9ditions Enfants Qu\u00e9bec"],"029808633":["CLD Haute-Yamaska","CLD des Cantons de l'Est","Centre local de d\u00e9veloppement Haute-Yamaska"],"029808634":["Bergeron, Marcel"],"029808635":["Picard, Pierrette"],"029808636":["Mageau, Ludger"],"029808637":["Parrainage civique de la banlieue Ouest","West Island citizen advocacy"],"029808638":["Centre Nelligan"],"029808639":["Sabourin-Brunet, Fran\u00e7oise"],"029808640":["Dallaire, Th\u00e9r\u00e8se"],"029808641":["Th\u00e9riault, Jos\u00e9e"],"029808642":["NCN","National credit news","Nouvelles de cr\u00e9dit nationales"],"029808643":["Refuge la Piaule du Centre du Qu\u00e9bec"],"029808644":["B\u00e9rub\u00e9, Anne"],"029808645":["Jouets Boom!"],"029808646":["CEFES","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Centre d'\u00e9tudes et de formation en enseignement sup\u00e9rieur"],"029808647":["C\u00f4t\u00e9, Andr\u00e9"],"029808648":["Centrale","Centrale Galerie Powerhouse","Galerie La Centrale","La Centrale","Powerhouse Gallery"],"029808649":["Frenette, Patrick"],"029808650":["Corporation touristique de Berthier-sur-Mer"],"029808651":["R\u00e9seau mont\u00e9r\u00e9gien des organismes non traditionnels"],"029808652":["\u00c9ditions spontan\u00e9es"],"029808653":["\u00c9ditions Pl\u00e9nitude"],"029808654":["\u00c9ditions DesRuisseaux"],"029808655":["Lafreni\u00e8re, Lisette P.","Plante-Lafreni\u00e8re, Lisette"],"029808656":["Coalition des groupes jeunesse LGBTQ+","Coalition jeunesse montr\u00e9alaise de lutte \u00e0 l'homophobie","Coalition montr\u00e9alaise des groupes jeunesse LGBT"],"029808657":["SHGV","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Victoriaville"],"029808658":["Asselin, Sylvie"],"029808659":["Audet, Normand"],"029808660":["MRC de La Matap\u00e9dia"],"029808661":["Lefebvre-Germain, Simone"],"029808662":["EPIK","Journal EPIK de Cacouna","\u00c9ditions EPIK"],"029808663":["Jodoin, Sophie"],"029808664":["Fief de la huronie"],"029808665":["Arseneau, \u00c9milie"],"029808666":["Barreau du Qu\u00e9bec. Fondation","Fondation du Barreau du Qu\u00e9bec"],"029808667":["Litalien, Joseph-Alfred"],"029808668":["Weyssor","\u00c9ditions Libert\u00e9 des mots"],"029808669":["Le Privil\u00e8ge, traiteur et consultants"],"029808670":["\u00c9ditions Diakomo"],"029808671":["Roussel, Camille"],"029808672":["Association des membres Sa Long Cuong","Hoi Ai Huu Mon Sinh Sa Long Cuong"],"029808673":["Campeau, Olivier","\u00c9ditions Olivier Campeau"],"029808674":["Galerie d'arts contemporains"],"029808675":["\u00c9dition Fany"],"029808676":["\u00c9ditions du Rocher noir (Andr\u00e9 Gaudreau)"],"029808677":["Doucet, Th\u00e9r\u00e8se"],"029808678":["\u00c9ditions Arc-en-ciel"],"029808679":["Librairie Saint-Louis"],"029808680":["Romain, Eug\u00e9nia"],"029808681":["Les Dumas d'Am\u00e9rique"],"029808682":["Beauvilliers, Josiane"],"029808683":["\u00c9ditions le Loup-cervier"],"029808684":["Jorg, Michel"],"029808685":["\u00c9ditions Kayros"],"029808686":["Centre-femmes la Jardilec","Jardilec"],"029808687":["Berger, Marie"],"029808688":["Dupuis, L\u00e9on Guy","Laverdure, Bertrand et Dupuis, L\u00e9on Guy"],"029808689":["Matte, Roch"],"029808690":["Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Jean-Baptiste de Qu\u00e9bec"],"029808691":["Corporation des f\u00eates du centenaire de Saint-Louis-de-France"],"029808692":["APCCPEQ","Association du personnel cadre des Centres de la petite enfance du Qu\u00e9bec"],"029808693":["Action Communiterre","Communiterre"],"029808694":["Des Rosiers, Norbert"],"029808695":["Ouellette, Pierre-Fran\u00e7ois","Pierre-Fran\u00e7ois Ouellette art contemporain"],"029808696":["Lanoix-B\u00e9land, Yvonne"],"029808697":["Royer, Rosanne"],"029808698":["Racine, Pierre"],"029808699":["\u00c9ditions Infolevure.com"],"029808700":["La Porte ouverte - maison de jeunes"],"029808701":["CR\u00c9 de Laval","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de Laval"],"029808702":["Lis-nous"],"029808703":["Caron, Nancy"],"029808704":["B\u00e9rub\u00e9, Jean-S\u00e9bastien"],"029808705":["\u00c9ditions Delphine"],"029808706":["Productions Rubato"],"029808707":["Institut d'administration publique de Qu\u00e9bec"],"029808708":["Belzile, Jean-Marc"],"029808709":["Module communications","Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement Verdun. Protocole et relations publiques"],"029808710":["Editions Dalino"],"029808711":["Regroupement Loisir et Sport du Qu\u00e9bec","Regroupement des organismes nationaux de loisir et de sport du Qu\u00e9bec","Regroupement loisir Qu\u00e9bec"],"029808712":["Carrefour international de th\u00e9\u00e2tre"],"029808713":["\u00c9ditions Pythagora"],"029808714":["LJ Comics"],"029808715":["CARTV","Conseil des appellations agroalimentaires du Qu\u00e9bec (-2007)","Conseil des appellations r\u00e9serv\u00e9es et des termes valorisants (CARTV)","Conseil des appellations r\u00e9serv\u00e9es et des termes valorisants (depuis 2007)"],"029808716":["Productions Caliban"],"029808717":["Arteka","Arteka Cabinet-conseil"],"029808718":["Lahaie, Richard","RL \u00c9diteur","Richard Lahaie \u00e9diteur","\u00c9ditions Salem"],"029808719":["Corps de diamant","Kumgang Yuksa"],"029808720":["De Champlain S.F."],"029808721":["\u00c9cole de la Mont\u00e9e"],"029808722":["Perron, Gaston"],"029808723":["\u00c9ditions Paule Nord"],"029808724":["Comit\u00e9 r\u00e9gional de concertation pour favoriser l'int\u00e9gration des enfants handicap\u00e9s dans les services de garde des Laurentides"],"029808725":["Duret, Emmanuel","\u00c9ditions Alphus & Zabrovski","\u00c9ditions Alphus et Zabrovski"],"029808726":["Publication Maud'or"],"029808727":["CCR Qu\u00e9bec","Estimation CCR Qu\u00e9bec"],"029808728":["Table de concertation du Faubourg Saint-Laurent"],"029808729":["Maison d'\u00e9dition et de production Simplicit\u00e9","Simplicit\u00e9"],"029808730":["Legault-Lafontaine, Clairette"],"029808731":["Resto-pop le Saint-Claude"],"029808732":["Centre femmes aux plurielles","Centre-femmes aux plurielles"],"029808733":["\u00c9ditions Sainte-Ad\u00e8le 2005","\u00c9ditions Ste-Ad\u00e8le 2005"],"029808734":["Karsh, Salim"],"029808735":["Letendre, Robert"],"029808736":["SAFERA"],"029808737":["CENOP FL","Centre d'\u00e9valuation neuropsychologique et d'orientation p\u00e9dagogique"],"029808738":["Myrrha sant\u00e9","Tremblay, \u00c9ric"],"029808739":["Bo\u00eete Rouge vif","La Bo\u00eete rouge vif"],"029808740":["Centre d'exposition de Val-David La Maison du village","Conseil culturel et communautaire de Val-David"],"029808741":["\u00c9ditions du Bourdon"],"029808742":["Messagers sans papiers","Tremblay, G\u00e9rald","\u00c9ditions du Bolo","\u00c9ditions du Bolo - G\u00e9rald Tremblay, \u00e9diteur","\u00c9ditions du Bolo, G\u00e9rald Tremblay"],"029808743":["Labrecque, L\u00e9vesque et associ\u00e9s"],"029808744":["Communaut\u00e9 catholique vietnamienne de Montr\u00e9al Mission Saint-Martyrs du Vietnam"],"029808745":["DCYSA architecture + design","DCYSM architecture & design","Desmarais Cousineau Yaghjian St-Jean Marchand, architectes","Desmarais, Cousineau, Yaghjian, St-Jean & associ\u00e9s, architectes","Neuf architectes"],"029808746":["ACHIM","Alternatives communautaires d'habitationet d'intervention de milieu"],"029808747":["Association des cadres scolaires du Qu\u00e9bec"],"029808748":["Beauchesne, Bernard Hugues","Des livres des copies"],"029808749":["Couture, Carole","\u00c9ditions Carole Couture"],"029808750":["Fondation Docteur Philippe-Pinel","Fondation Pinel"],"029808751":["Audet, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029808752":["UQAM","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Division de l'information","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service de l'information et des relations publiques","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Service des communications"],"029808753":["\u00c9ditions aux Trois c\u00e8dres"],"029808754":["Th\u00e9riault, M\u00e9lissa"],"029808755":["Fondation du patrimoine laurentien"],"029808756":["Beaulieu, Aim\u00e9-Guy"],"029808757":["\u00c9ditions P\u00e9r\u00e9grine"],"029808758":["Soci\u00e9t\u00e9 de g\u00e9n\u00e9alogie de L\u00e9vis"],"029808759":["Coop\u00e9rative Tandem"],"029808760":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement culturel de Terrebonne"],"029808761":["Th\u00e9\u00e2tre des petites lanternes"],"029808762":["Table de concertation en violence de Charlevoix"],"029808763":["CLSC Drummond","CSSS Drummond-CLSC Drummond"],"029808764":["Poulin, Beno\u00eet"],"029808765":["Crocheti\u00e8re, Raymond"],"029808766":["\u00c9ditions Ros\u00e9mile"],"029808767":["Groupe d'entraide la Lanterne","Lanterne"],"029808768":["\u00c9ditions Ang\u00e9lique a/s Huguette Berthiaume"],"029808769":["Ciel variable","Productions Ciel variable"],"029808770":["\u00c9ditions Cyb\u00e8le","Richard, Nancy"],"029808771":["Sirois, Marco"],"029808772":["\u00c9ditions Pyramides"],"029808773":["Labelle, Luc"],"029808774":["Lemay, V\u00e9ronick"],"029808775":["Centre socioculturel G\u00e9rard-Ouellet"],"029808776":["Rousseau, Marie-Jacinthe"],"029808777":["Comit\u00e9 des f\u00eates du centenaire de Saint-Ludger"],"029808778":["Groupe conseil CFC"],"029808779":["\u00c9ditions du D\u00e9tour"],"029808780":["Boire, Denise"],"029808781":["Tardif, Michel","Michel Tardif inc."],"029808782":["Oeil de l'ours qui louche"],"029808783":["Publications PRISM"],"029808784":["Dumont, Nicole","Nicole Dumont enr."],"029808785":["Morin, Ginette","\u00c9ditions Ginette Morin"],"029808786":["Bourbonni\u00e8re, Marie"],"029808787":["Forest, Jean-Pierre","\u00c9ditions Jean-Pierre Forest","\u00c9ditions les Dames de Kamouraska"],"029808788":["Tremblay-Bressani, Claire"],"029808789":["Maison L'Asphod\u00e8le"],"029808790":["Breton, Fran\u00e7ois"],"029808791":["CHSLD Dollard-des-Ormeaux","Vigi sant\u00e9"],"029808792":["Gravel, Lucie"],"029808793":["Fondation qu\u00e9b\u00e9coise en environnement"],"029808794":["M\u00e9nard, Alain"],"029808795":["Fruchi, Dino"],"029808796":["AHLA","Publication et diffusion AHLA"],"029808797":["Gigu\u00e8re, R\u00e9al","REAGIG publications","R\u00e9agig-publications"],"029808798":["Marques da Silva, Jos\u00e9 Joaquim"],"029808799":["Morin, Ga\u00e9tan"],"029808800":["Desbiens, J.-Fernand"],"029808801":["Brown, Gregory"],"029808802":["Comit\u00e9 des f\u00eates anniversaires de la paroisse Ste-C\u00e9cile-du-Bic"],"029808803":["\u00c9ditions Rapha\u00ebl-Robin"],"029808804":["FIDJP","Fondation internationale pour le d\u00e9veloppement, la justice et la paix"],"029808805":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Portneuf"],"029808806":["Association Lurelu","Lurelu"],"029808807":["\u00c9ditions de la Violette"],"029808808":["FormaPlus"],"029808809":["CLD de La Mitis","Centre local de d\u00e9veloppement de La Mitis"],"029808810":["Magn\u00e9tic"],"029808811":["Guay, G\u00e9rard"],"029808812":["Diva","Productions Diva"],"029808813":["Lavall\u00e9e, Annie"],"029808814":["\u00c9ditions Air d'\u00e9t\u00e9"],"029808815":["Lacasse, Marguerite"],"029808816":["Fabrique de la paroisse Saint-Timoth\u00e9e"],"029808817":["Turcotte, Huguette","\u00c9dition M\u00e9mer'Age"],"029808818":["B\u00e9rub\u00e9, Reynelde"],"029808819":["Champoux, Serge"],"029808820":["Centre de la petite enfance de Boucherville"],"029808821":["Canards Illimit\u00e9s Canada, bureau du Qu\u00e9bec","Ducks Unlimited Canada"],"029808822":["Achim, Normand"],"029808823":["SARDEC","SARTEC","Soci\u00e9t\u00e9 des auteurs de radio, t\u00e9l\u00e9vision et cin\u00e9ma","Soci\u00e9t\u00e9 des auteurs, recherchistes, documentalistes et compositeurs"],"029808824":["Maltais-Robitaille, C\u00e9line"],"029808825":["Comit\u00e9 d'histoire de Sainte-Julie"],"029808826":["MedPlan communications"],"029808827":["RESO","Regroupement des parents et amis des enfants sourds et malentendants franco-ontariens"],"029808828":["Soci\u00e9t\u00e9 Histoire & G\u00e9n\u00e9alogie du Granit","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Saint-S\u00e9bastien-de-Frontenac","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie du Granit"],"029808829":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 des \u00e9tudes sup\u00e9rieures","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. \u00c9tudes sup\u00e9rieures et postdoctorales"],"029808830":["Centre de la petite enfance de l'\u00c9rabli\u00e8re"],"029808831":["FAFA","F\u00e9d\u00e9ration des a\u00een\u00e9s franco-albertains"],"029808832":["Sarrat, Karine"],"029808833":["Bourgeois, G\u00e9rard"],"029808834":["Nadon, Francine"],"029808835":["CSUSOCN","Corporation des services universitaires du secteur ouest de la C\u00f4te-Nord"],"029808836":["Faure, Jacques"],"029808837":["Maison d'h\u00e9bergement l'\u00c9quinoxe","\u00c9quinoxe"],"029808838":["Centre de la petite enfance la Giboul\u00e9e"],"029808839":["Sextant Films","SextantFilms"],"029808840":["Dubois, Michel et Pierre Varin","Varin, Pierre"],"029808841":["\u00c9ditions Paulitha"],"029808842":["Table r\u00e9gionale de concertation des a\u00een\u00e9s du Nord-du-Qu\u00e9bec"],"029808843":["\u00c9ditions J\u00e9sanne Desf\u00e9es"],"029808844":["Service ADB"],"029808845":["Thiboutot, Marcel"],"029808846":["Mont-Joli (Ville)"],"029808847":["Visme, Andr\u00e9 de","\u00c9ditions Andr\u00e9 de Visme"],"029808848":["\u00c9ditions des Rivi\u00e8res"],"029808849":["Bell Canada"],"029808850":["\u00c9ditions MGT2 - 2003"],"029808851":["Kendell","\u00c9dition H. Kendell"],"029808852":["Tremblay, Camille"],"029808853":["Universit\u00e9 Laval. D\u00e9partement des sols et de g\u00e9nie agroalimentaire"],"029808854":["Gagnon, Jacynthe"],"029808855":["Alexandre, Louiselle"],"029808856":["L'Espace Vox","VOX, centre de l'image contemporaine","Vox populi","Vox, centre de diffusion de la photographie"],"029808857":["Deslandes, Claude"],"029808858":["Jimmy le magicien"],"029808859":["Comit\u00e9 du 150e anniversaire du Canton de Lingwick"],"029808860":["M\u00e9dialfa"],"029808861":["Vadnais, Gervaise"],"029808862":["\u00c9ditions de l'\u00c9cureuil noir"],"029808863":["Magog (Ville)"],"029808864":["Dumais B\u00e9rub\u00e9, Yvette","\u00c9ditions Yvette Dumais-B\u00e9rub\u00e9"],"029808865":["Succ\u00e8s formation"],"029808866":["Comit\u00e9 du centenaire des Filles de J\u00e9sus \u00e0 Sayabec","Filles de J\u00e9sus. Centenaire"],"029808867":["CLD Robert-Cliche","Centre local de d\u00e9veloppement Robert-Cliche"],"029808868":["Association qu\u00e9b\u00e9coise pour le multi\u00e2ge"],"029808869":["Centre fran\u00e7ais"],"029808870":["Paquet, Julie"],"029808871":["Therrien, Yannick M."],"029808872":["Bakvis, Julien"],"029808873":["\u00c9ditions Exp\u00e9dition plein air"],"029808874":["Paquette, Jean","Pulse Editions"],"029808875":["\u00c9ditions Japanimation"],"029808876":["SERM","Syndicat de l'enseignement de la r\u00e9gion de la Mitis"],"029808877":["RCPECE","RGCE","Regroupement des centres de la petite enfance des Cantons de l'Est","Regroupement des garderies des Cantons de l'Est"],"029808878":["Dumas, Maryse et Groleau, Roger","Groleau, Roger"],"029808879":["Communication Michel Verret","Verret, Michel"],"029808880":["\u00c9ditions Bleu indigo"],"029808881":["Roy, Chantale"],"029808882":["Conseil communautaire Beausoleil"],"029808883":["Minist\u00e8res Parole d'espoir"],"029808884":["LeBlanc, Ronnie-Gilles"],"029808885":["\u00c9ditions Petite-Rivi\u00e8re-Saint-Fran\u00e7ois"],"029808886":["Richard, Francine","\u00c9ditions Francine Richard"],"029808887":["Mercier, Georgette"],"029808888":["CIBLE","Centre d'intervention des Basses-Laurentides pour l'emploi"],"029808889":["RESO","Regroupement pour la relance \u00e9conomique et sociale du Sud-Ouest de Montr\u00e9al","Regroupement \u00e9conomique et social du Sud-Ouest"],"029808890":["Richard, Shirley"],"029808891":["Bronsard, Ren\u00e9"],"029808892":["SCCNRS","Soci\u00e9t\u00e9 de conservation du corridor naturel de la Rivi\u00e8re au Saumon"],"029808893":["Viva concept international","Vivaconcept international"],"029808894":["Niami"],"029808895":["Paroisse Sainte-Trinit\u00e9"],"029808896":["Loiselle, Chantal"],"029808897":["Bertrand, Antonio"],"029808898":["Vision 3"],"029808899":["Caza, Claude"],"029808900":["Tandem Ville-Marie Est"],"029808901":["\u00c9ditions AL\u00c8VE"],"029808902":["La Vie montante nationale"],"029808903":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie Nouvelle-Longueuil-Saint-Polycarpe"],"029808904":["\u00c9ditions de la V\u00e9rit\u00e9"],"029808905":["Consortium national de formation en sant\u00e9"],"029808906":["DeRepentigny, Fanny","Repentigny, Fanny de"],"029808907":["Cournoyer communication marketing","Page Cournoyer publications"],"029808908":["Association touristique et culturelle de Dudswell"],"029808909":["Conseil r\u00e9gional de la culture et des communications de la C\u00f4te-Nord"],"029808910":["\u00c9ditions \u00e9volutives"],"029808911":["Maison Monbourquette"],"029808912":["Rochette, Christine"],"029808913":["Sainte-Anne-des-Monts (Ville)"],"029808914":["Sartori, Michel","\u00c9ditions Michel Sartori"],"029808915":["Bire, Ren\u00e9"],"029808916":["Girard, Sylvio"],"029808917":["Association des distributeurs exclusifs de livres en langue fran\u00e7aise"],"029808918":["Innovation maritime"],"029808919":["Association des familles Beaudet","Association des familles Beaudet(te) d'Am\u00e9rique"],"029808920":["ACVL","Action, concertation, vieillissement Longueuil","Centre communautaire des a\u00een\u00e9(e)s de Longueuil","Table de concertation abus n\u00e9gligences personnes \u00e2g\u00e9es"],"029808921":["Dezainde, Marguerite"],"029808922":["Biodesign","Groleau, Pierre","S\u00e9miographe","S\u00e9mioguide","miniminiguides.quebec","\u00c9ditions Sc\u00e9nofil et Biodesign"],"029808923":["Mouvement humanisation","\u00c9ditions humanisation"],"029808924":["Sylvain, Louise"],"029808925":["Shift - Change - Still","Shitf change still"],"029808926":["Jardins de Cristal"],"029808927":["Jardins de M\u00e9tis","Reford Gardens"],"029808928":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de kin\u00e9siologie"],"029808929":["Centre de recherche du CHUL. Unit\u00e9 de recherche en sant\u00e9 publique"],"029808930":["Savoie, Alain"],"029808931":["Typo Qu\u00e9bec"],"029808932":["Les Amis du plein air"],"029808933":["\u00c9ditions Libre imaginaire"],"029808934":["Lalibert\u00e9, \u00c9ric"],"029808935":["Office d'initiatives \u00e9conomiques de Montmagny"],"029808936":["ACREQ","Association pour la cr\u00e9ation et la recherche \u00e9lectroacoustiques du Qu\u00e9bec","Biennale internationale d'art num\u00e9rique (BIAN)"],"029808937":["Maltais, Monique","Maltais-Beaudoin, Monique"],"029808938":["SADC Bellechasse-Etchemins","Soci\u00e9t\u00e9 d'aide au d\u00e9veloppement des collectivit\u00e9s Bellechasse-Etchemins"],"029808939":["\u00c9cole Saint-Damase"],"029808940":["Leblanc Morin, Ren\u00e9e"],"029808941":["Dion, Marie-France"],"029808942":["LeBlanc, Anne"],"029808943":["Doth, H\u00e9l\u00e8ne"],"029808944":["Depratto, Monique"],"029808945":["Gagnon, Gis\u00e8le"],"029808946":["Lachance, Claude"],"029808947":["Sarrazine \u00e9dition"],"029808948":["Association des centres-villes de Chicoutimi"],"029808949":["Biblioth\u00e8que de Memphr\u00e9magog. Fondation","Fondation de la Biblioth\u00e8que de Memphr\u00e9magog"],"029808950":["Diasporas \u00e9diteurs","Jamfa Chiadjeu, Moise L\u00e9onard","Jamfa, L\u00e9onard"],"029808951":["Centre d'entraide aux a\u00een\u00e9s"],"029808952":["Table de promotion de C\u00f4te-des-Neiges"],"029808953":["\u00c9ditions de la Vigne","La Vigne AA"],"029808954":["Rohrer, Jean-Daniel"],"029808955":["S\u00e9gal, Andr\u00e9"],"029808956":["CSSS de la Pointe-de-l'\u00cele","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la Pointe-de-l'\u00cele"],"029808957":["ETQ","\u00c9ditions touristiques du Qu\u00e9bec"],"029808958":["Congr\u00e9gation des religieuses adoratrices du Pr\u00e9cieux-Sang"],"029808959":["Andreoli Roy, Mireille"],"029808960":["Cormier, Huberte"],"029808961":["9054-7175 Qu\u00e9bec inc.","Lalonde, Bruno"],"029808962":["\u00c9cole La Pr\u00e9sentation"],"029808963":["\u00c9cole Douville"],"029808964":["L'Avenue, justice alternative"],"029808965":["Co-\u00e9co","Collectivit\u00e9s \u00e9cologiques Bas-Saint-Laurent"],"029808966":["\u00c9cole Saint-Thomas d'Aquin"],"029808967":["Beaulieu-Meunier, Lizette","Meunier, Lizette B."],"029808968":["Minist\u00e8re de la parole qui parle","Productions Dunamis"],"029808969":["Guimond, Martin","\u00c9ditions Excr\u00e9ment & fils"],"029808970":["Sylvestre, Martin"],"029808971":["OrMika Communications"],"029808972":["Giard, Ren\u00e9e"],"029808973":["Comit\u00e9 organisateur des f\u00eates du centenaire de Saint-Fran\u00e7ois-Xavier"],"029808974":["Soci\u00e9t\u00e9 canadienne de l'h\u00e9mophilie - Section Qu\u00e9bec"],"029808975":["\u00c9ditions AD"],"029808976":["Russo, J. Erol R."],"029808977":["Orientation Azimut"],"029808978":["CommuniPomme"],"029808979":["Imprime Emploi","Imprime-Emploi"],"029808980":["FFAPAMM","F\u00e9d\u00e9ration des familles et amis de la personne atteinte de maladie mentale"],"029808981":["Mus\u00e9e de Soci\u00e9t\u00e9 des Deux-Rives (MUSO)","Mus\u00e9e des Deux-Rives"],"029808982":["Almeida, Fernanda"],"029808983":["Landry-Noreau"],"029808984":["Bigras, H\u00e9l\u00e8ne","\u00c9dition du Bourget"],"029808985":["Canton de Lochaber (Municipalit\u00e9)"],"029808986":["Comit\u00e9 du centenaire du Saint-Nom de Marie"],"029808987":["Deslauriers, Jean Beno\u00eet"],"029808988":["Filiatrault, Jacques"],"029808989":["Clubs Richelieu - r\u00e9gion Mauricie"],"029808990":["B\u00e9gin Rajotte, Madeleine","MBR \u00c9dition"],"029808991":["Laroche, Jacques","\u00c9ditions Jacques Laroche"],"029808992":["Potvin, Andr\u00e9"],"029808993":["Association touristique du Nunavik","Nunavik Tourism Association"],"029808994":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Saint-Jean-Baptiste de Rouville"],"029808995":["Martin, Jeannette R."],"029808996":["Perron, Patrick"],"029808997":["\u00c9ditions Moulin d'art"],"029808998":["Fiset, Jacques"],"029808999":["Houle, Michelle"],"029809000":["Pigeon d'Amours","Pigeon, Line"],"029809001":["Hardy, Camil"],"029809002":["Varin, Pierre"],"029809003":["L\u00e9v\u00eaque, Claire-Aline"],"029809004":["Gaudreau, Jean"],"029809005":["ARQ","Association pour la recherche qualitative"],"029809006":["FABQ","F\u00e9d\u00e9ration d'agriculture biologique du Qu\u00e9bec"],"029809007":["Solfel"],"029809008":["Maison des m\u00e9tiers d'art de Qu\u00e9bec"],"029809009":["Toronto accueil"],"029809010":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 150e de Pointe-\u00e0-la-Croix","Comit\u00e9 du cent-cinquanti\u00e8me de la Municipalit\u00e9 de Pointe-\u00e0-la-Croix"],"029809011":["Fortuna Imperatrix","Fortuna imperatrix mundi"],"029809012":["Lazarre, Emmanuel","\u00c9ditions Mission des Co-H\u00e9ritiers internationale","\u00c9ditions Mission internationale des coh\u00e9ritiers du Canada","\u00c9ditions Mission internationale des coh\u00e9ritiers internationale du Canada"],"029809013":["Centre missionnaire oblat"],"029809014":["Blouin, Florence Tormey","Tormey Blouin, Florence"],"029809015":["Bujold, Michel-Wilbrod"],"029809016":["\u00c9ditions Mont d'Or","\u00c9ditions Mont-d'Or"],"029809017":["Duranleau, Ir\u00e8ne","\u00c9ditions ID"],"029809018":["Royer, Francine"],"029809019":["Mus\u00e9ologie in situ"],"029809020":["Soci\u00e9t\u00e9 de production Bougie Van Schendel"],"029809021":["Association des terrains de camping du Qu\u00e9bec","Camping Qu\u00e9bec"],"029809022":["Ordre des architectes de la province de Qu\u00e9bec","Ordre des architectes du Qu\u00e9bec"],"029809023":["Boudreau, Roger","B\u00e9langer, Jean et Boudreau, Roger"],"029809024":["CIUSSS du Centre-Sud-de-l\u2019\u00cele-de-Montr\u00e9al. Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Jeanne-Mance","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Jeanne-Mance"],"029809025":["Paulhus, Jean-Pierre"],"029809026":["Trottier, Jeanne"],"029809027":["Robitaille, Michel"],"029809028":["Productions Andr\u00e9 Harvey"],"029809029":["CORAMH","Corporation de recherche et d'action sur les maladies h\u00e9r\u00e9ditaires"],"029809030":["Collectif d'intervention par les pairs"],"029809031":["Fondation Acte d'humanit\u00e9","Turgeon, Richard","Umanyt"],"029809032":["Aluminerie Alouette inc."],"029809033":["Lepage, Yvon"],"029809034":["Rousse, Jean-Paul"],"029809035":["Gilbert, Patricia"],"029809036":["Beaulieu, Madeleine Morin","Morin Beaulieu, Madeleine"],"029809037":["ECR","Rocheleau, Carl","\u00c9ditions Carl Rocheleau"],"029809038":["Groupe po\u00e9sie combattante"],"029809039":["Agence G\u00e9oculture"],"029809040":["Gino Richard","Richard, Gino"],"029809041":["Ser\u00e9na Qu\u00e9bec"],"029809042":["Rosa, Richard","\u00c9ditions Richard Rosa"],"029809043":["Adi, Kamel, Amyot, Daniel et Logrippo, Luigi","Kamel Adi, Daniel Amyot et Luigi Logrippo"],"029809044":["Henri Rivard, \u00e9diteur","Rivard, Henri"],"029809045":["Hontoy, C\u00e9cile","\u00c9ditions C\u00e9cile Hontoy"],"029809046":["\u00c9ditions La Par\u00e9lia","\u00c9ditions La Par\u00e9lia / \u00c0 contre sens"],"029809047":["Plan Nagua"],"029809048":["Presses agrumes"],"029809049":["\u00c9ditions Consonance"],"029809050":["Chelsea (Municipalit\u00e9)"],"029809051":["Association canadienne des photographes et des illustrateurs en communications. Chapitre de Montr\u00e9al","CAPIC Montr\u00e9al"],"029809052":["\u00c9ditions Esse"],"029809053":["ACT Production","Cloutier Turcotte Alexandre"],"029809054":["Beauchesne, Maude Payette","Maude Payette Beauchesne","Payette Beauchesne, Maude"],"029809055":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Warwick"],"029809056":["Jeunes musiciens du monde"],"029809057":["\u00c9ditions les Muses"],"029809058":["Imprimerie \u00c9lite"],"029809059":["Landry, Monique"],"029809060":["Aquarium m\u00e9dia"],"029809061":["L'Oiseleur","Saint-Gelais, Olivier"]}