{"029811266":["\u00c9ditions Yvon Drolet"],"029811267":["SNA","Soci\u00e9t\u00e9 nationale de l'Acadie"],"029811268":["Kin, Yanni","\u00c9ditions Libre Delire"],"029811269":["Perron, Louise"],"029811270":["Parent, Jocelyn"],"029811271":["Verret, Louis"],"029811272":["Comeau, Robert"],"029811273":["Zoom sur le monde int\u00e9rieur"],"029811274":["Turcotte, Jacqueline"],"029811275":["Michel Roberge, \u00e9diteur"],"029811276":["Bellemare, Yvette"],"029811277":["Groupe Sud-Ouest"],"029811278":["Relations plus"],"029811279":["Lehouillier, Fran\u00e7oise"],"029811280":["Ostiguy, Jean-Ren\u00e9"],"029811281":["Chabert-Hacikyan, Brigitte"],"029811282":["Ligne \u00e0 harde"],"029811283":["Plume et sarcelle \u00e9ditions","Th\u00e9\u00e2tre Madame Pommette"],"029811284":["Atelier Bleu M'ajjjiiik","Atelier Bleu magique"],"029811285":["\u00c9ditions Nathalie"],"029811286":["Accounting Publications","\u00c9ditions Comptabilit\u00e9"],"029811287":["Carpentier, Vienney"],"029811288":["\u00c9ditions du Centi\u00e8me"],"029811289":["Coll\u00e8ge Shawinigan","C\u00e9gep de Shawinigan"],"029811290":["PRECI","Programme de regroupement \u00e9tudiant pour la coop\u00e9ration internationale"],"029811291":["Luce, Victor J."],"029811292":["Fondation des oeuvres du Foyer de Rivi\u00e8re-du-Loup"],"029811293":["Comit\u00e9 du livre du 150e de Saint-On\u00e9sime-d'Ixworth"],"029811294":["Duguay, St\u00e9phane Joseph"],"029811295":["75e de Lejeune"],"029811296":["Losier, Evelyn"],"029811297":["Observatoire de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029811298":["Office de tourisme de la MRC des Appalaches"],"029811299":["Comit\u00e9 d'action local de St-Lin- Laurentides du projet Qu\u00e9bec enfants"],"029811300":["FSAQ","F\u00e9d\u00e9ration de sport automobile du Qu\u00e9bec"],"029811301":["Rosem\u00e8re (Ville)"],"029811302":["Vers un mieux-\u00eatre"],"029811303":["Centre spiritualit\u00e9sant\u00e9 de la Capitale-Nationale (CSsant\u00e9)","SRPS","Service r\u00e9gional de pastorale de la sant\u00e9"],"029811304":["Des Lierres, Jean"],"029811305":["Lombard Suarez, Ernesto Jorge"],"029811306":["Fondation Gabriel-Lajoie"],"029811307":["Association histoire de chez nous"],"029811308":["Mus\u00e9e qu\u00e9b\u00e9cois de la radio"],"029811309":["Association acadienne des artistes professionnel.le.s du Nouveau- Brunswick"],"029811310":["Cossette-Dessureault, Th\u00e9r\u00e8se"],"029811311":["Mus\u00e9e Huron-Wendat"],"029811312":["\u00c9ditions Transformaction"],"029811313":["Trinh, Du Van","Trinh, Van Du"],"029811314":["Gravel, Diane"],"029811315":["CLG \u00c9dition Distribution","Girouard, Chantal-Louise"],"029811316":["\u00c9ditions MCTG"],"029811317":["Centre conseils grossesse, Montr\u00e9al","Pregnancy Counselling Centre Montr\u00e9al"],"029811318":["Beaudoin, Michel"],"029811319":["Toucher la vie"],"029811320":["Fondation des amis du patrimoine scolaire"],"029811321":["Fortin, Philippe"],"029811322":["Harvey, Louiselle"],"029811323":["Vachon, L\u00e9andre"],"029811324":["Lacaille, Jacqueline"],"029811325":["Gagnon, Madeleine"],"029811326":["Allaire, Benoit Guy"],"029811327":["Bernard, Jean"],"029811328":["B\u00e9rub\u00e9 Hains, Gis\u00e8le"],"029811329":["Productions Lefou"],"029811330":["Gestion plan de match"],"029811331":["\u00c9ditions Le Vent qui vente"],"029811332":["Ouellet, G\u00e9rald"],"029811333":["Atelier d'histoire de la Pointe-aux-Trembles"],"029811334":["GICA inc."],"029811335":["\u00c9ditions JPLOU"],"029811336":["Gari\u00e9py, Gis\u00e8le","Jean-Denis Gauvreau jygov"],"029811337":["McCluskey, Normand"],"029811338":["Editions NKS, le vent dans les voiles","Groupe S\u00e9vigny"],"029811339":["Maison du Vert polis"],"029811340":["B\u00e9land, Louis"],"029811341":["Centre de femmes du Haut-Richelieu"],"029811342":["\u00c9ditions Vie \u00e9conomique (EVE)"],"029811343":["Centre arch\u00e9o topo"],"029811344":["R\u00e9serve mondiale de la biosph\u00e8re Manicouagan-Uapishka"],"029811345":["Desch\u00eanes, Lise"],"029811346":["Club de bridge Rideau"],"029811347":["CLD de la MRC des Chenaux","Centre local de d\u00e9veloppement de la MRC des Chenaux"],"029811348":["MacDonald, Jacques"],"029811349":["ACPQ","Association des cin\u00e9mas parall\u00e8les du Qu\u00e9bec","Cin\u00e9-Bulles"],"029811350":["Lapierre Pintal, \u00c9milie","Zem\u00eb \u00e9ditions"],"029811351":["Maloney, Claire"],"029811352":["\u00c9ditions de la Haille"],"029811353":["Nec pluribus impar"],"029811354":["Allard, Pierre"],"029811355":["Amies d'affaires"],"029811356":["Hachey, Carole"],"029811357":["Fondation pour l'art th\u00e9rapeutique & l'art brut du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions les Impatients"],"029811358":["Journal L'Avantage","L'Avant'\u00e2ge","L'Avantage consommateurs","L'Avantage, votre journal","Le Laurentien","Lexis M\u00e9dia","M\u00e9dialo","Publications L'Avantage"],"029811359":["Web nouveaux auteurs"],"029811360":["Young, Genevi\u00e8ve"],"029811361":["Pinson, Josette"],"029811362":["Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine d'Abitibi-T\u00e9miscamingue"],"029811363":["Fafard, Nicole"],"029811364":["\u00c9ditions Plume et patrimoine"],"029811365":["Artout \u00e9ditions"],"029811366":["Arts visuels Roussillon"],"029811367":["Caron, Sylvie"],"029811368":["Pelletier, Daniel"],"029811369":["LIbrairie coop\u00e9rative du C\u00e9gep Saint-Jean-sur-Richelieu","Librairie Coopsco Saint-Jean- sur-Richelieu"],"029811370":["\u00c9ditions Joshua"],"029811371":["Michon, Fran\u00e7oise"],"029811372":["Poirier, Brigitte"],"029811373":["Lacombe, Pierre"],"029811374":["Normandeau, Fran\u00e7ois"],"029811375":["SPHCB","SPHCBIO","Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine et d'histoire de la C\u00f4te-de-Beaupr\u00e9","Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine et d'histoire de la C\u00f4te-de-Beaupr\u00e9 et de l'\u00cele-d'Orl\u00e9ans"],"029811376":["Typomage"],"029811377":["Bissonnette, St\u00e9phane"],"029811378":["Allard, Jacques"],"029811379":["Ratures, \u00e9ditions"],"029811380":["MRC du Fjord-du-Saguenay"],"029811381":["Agence MO"],"029811382":["CNFS - Volet Universit\u00e9 de Moncton","Consortium national de formation en sant\u00e9 - Volet Universit\u00e9 de Moncton"],"029811383":["Productions Solo etc."],"029811384":["Az\u00e9rad-Goldman, Liliane"],"029811385":["Servir plus","Servir+"],"029811386":["P572"],"029811387":["\u00c9ditions du Tullinois"],"029811388":["P\u00e9hel, Adrien"],"029811389":["Fecteau, Thomas"],"029811390":["\u00c9ditions Pont noir"],"029811391":["H\u00e9nault, Patrick","\u00c9ditions papa et maman"],"029811392":["Geografix communications"],"029811393":["Parent, Richard"],"029811394":["Ritchie, Manon"],"029811395":["Pedneault, Danielle"],"029811396":["Publications R\u00e9f\u00e9rence"],"029811397":["TRECQ","Table r\u00e9gionale de l'\u00e9ducation du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029811398":["Essenia Foundation","Fondation Essenia"],"029811399":["Nauleau, Nathalie","\u00c9ditions de l'Un"],"029811400":["Ligue pour la lecture de la Bible"],"029811401":["MMQ","Mutuelle des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"029811402":["Montr\u00e9al (Ville). Service de la culture","Montr\u00e9al (Ville). Service du d\u00e9veloppement culturel"],"029811403":["Carrefour jeunesse-emploi de la MRC Deux-Montagnes"],"029811404":["Belpaire, Fran\u00e7ois"],"029811405":["Comit\u00e9 du patrimoine paysager estrien"],"029811406":["Cardinal, Guylaine"],"029811407":["Christensen, Andr\u00e9e"],"029811408":["Fabrique de Saint-L\u00e9andre"],"029811409":["CR\u00c9 Lanaudi\u00e8re","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus(es) Lanaudi\u00e8re"],"029811410":["\u00c9ditions lyriques"],"029811411":["Coop\u00e9rative For\u00eat d'Arden"],"029811412":["CISSS Mont\u00e9r\u00e9gie-Est / H\u00f4pital Pierre-Boucher","CISSS Mont\u00e9r\u00e9gie-Est. H\u00f4pital Pierre-Boucher","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux Pierre-Boucher"],"029811413":["Laboratoire LARIM - \u00c9cole Polytechnique de Montr\u00e9al","\u00c9cole Polytechnique de Montr\u00e9al Laboratoire de recherche en r\u00e9seautique et informatique mobile"],"029811414":["AQDR Des Chenaux","Association qu\u00e9b\u00e9coise de d\u00e9fense des droits des personnes retrait\u00e9es et pr\u00e9retrait\u00e9es Des Chenaux"],"029811415":["Patrimoine et histoire des seigneuries de Lotbini\u00e8re","Soci\u00e9t\u00e9 patrimoine et histoire des seigneuries de Lotbini\u00e8re"],"029811416":["Goulet, Vincent"],"029811417":["\u00c9ditions du Nord-Ouest"],"029811418":["Question Retraite","\u00c9duc\u00c9pargne"],"029811419":["Soci\u00e9t\u00e9 historique du Golfe"],"029811420":["Saint-Venant, Ghislaine de"],"029811421":["\u00c9crivain public"],"029811422":["Concept Consulted"],"029811423":["Covapharm"],"029811424":["Langevin, Manon"],"029811425":["Delisle, St\u00e9phane","\u00c9ditions quelconques"],"029811426":["Lunch club"],"029811427":["Dupasquier, Normand"],"029811428":["Joos, Julianna"],"029811429":["Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 de la R\u00e9serve de la biosph\u00e8re du Lac-Saint-Pierre"],"029811430":["Morin, Carole"],"029811431":["Dumoulin, Lucie"],"029811432":["Arbour, Rose-Marie"],"029811433":["Communications Pierre Arpin"],"029811434":["De Souza, Marie-Claude"],"029811435":["Baillargeon, Diane"],"029811436":["Comit\u00e9 de parents Les Flots de la Maison de naissance de la Rivi\u00e8re"],"029811437":["Alliance des maisons d'aide et d'h\u00e9bergement de la Gasp\u00e9sie pour femmes violent\u00e9es dans un contexte conjugal et leurs enfants","Alliance gasp\u00e9sienne des maisons d'aide et d'h\u00e9bergement","Maisons d'aide et d'h\u00e9bergement de la Gasp\u00e9sie pour femmes violent\u00e9es dans un contexte conjugal et leurs enfants"],"029811438":["Goize, Linda-Christine"],"029811439":["Productions Stareyes"],"029811440":["Bussi\u00e8res, Diane"],"029811441":["\u00c9ditions du Journal de l'assurance"],"029811442":["Belleau, Priscilla"],"029811443":["\u00c9ditions Mother Nation Publishing"],"029811444":["Lessard, Annick"],"029811445":["Perreault, Jessica L."],"029811446":["Sofia, Mustapha","Soufia, Moustafa"],"029811447":["Roy, Marie-Justine"],"029811448":["Gasp\u00e9 (Ville)"],"029811449":["Ricardo m\u00e9dia inc."],"029811450":["Cyclope","Leduc, Christian"],"029811451":["Galerie Michel-Ange"],"029811452":["Centre de services scolaire de la C\u00f4te-du-Sud","Commission scolaire de la C\u00f4te-du-Sud"],"029811453":["Michaud, Gilles L."],"029811454":["Dwane, Madeleine"],"029811455":["Phi Group inc."],"029811456":["Paquin, Julie"],"029811457":["Pelletier, Cl\u00e9ment"],"029811458":["Turpin, Jean"],"029811459":["Richard, H\u00e9l\u00e8ne"],"029811460":["Comit\u00e9 du 150e d'Inverness"],"029811461":["Chagnon, Gilberte"],"029811462":["Violette, Vicky"],"029811463":["Dubois, Christine"],"029811464":["Comit\u00e9 des b\u00e9n\u00e9voles de l'Orchestre symphonique de Montr\u00e9al"],"029811465":["LHJMQ","Ligue de hockey junior majeur du Qu\u00e9bec"],"029811466":["\u00c9ditions complices"],"029811467":["AFIRSE - Section canadienne","Association francophone internationale de recherche scientifique en \u00e9ducation - Section canadienne"],"029811468":["Association chr\u00e9tienne pour le progr\u00e8s social"],"029811469":["\u00c9ditions Visc\u00e9ral"],"029811470":["B\u00e9dard, Jean"],"029811471":["Rioux, Anna"],"029811472":["Forum des finissant(e)s et dipl\u00f4m\u00e9(e)s en histoire de l'art de l'UQAM"],"029811473":["Comit\u00e9 r\u00e9gional pour la promotion de la paternit\u00e9 dans Lanaudi\u00e8re"],"029811474":["\u00c9ditions La Vie agricole"],"029811475":["Abrantes, Antonio"],"029811476":["\u00c9ditions J'ai l'espoir"],"029811477":["Levasseur, Henriette"],"029811478":["\u00c9ditions S.R.D."],"029811479":["Bouchard, Serge"],"029811480":["\u00c9ditions Sonambula"],"029811481":["Vanda Odimba, Thomas"],"029811482":["\u00c9dition MHA"],"029811483":["L\u00e9vesque, Daniel"],"029811484":["Outils p\u00e9dagogiques L.I.D.A."],"029811485":["\u00c9ditions de l'\u00c9crou"],"029811486":["Origine Nord-Ouest"],"029811487":["Abramian, Ana\u00eft"],"029811488":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de patrimoine de Frelighsburg"],"029811489":["Centre de ressources familiales de la P\u00e9ninsule acadienne"],"029811490":["\u00c9mond, Jules"],"029811491":["Flora Medicina, \u00e9cole d'herboristerie","FloraMedicina \u00e9cole d'herboristerie en ligne"],"029811492":["\u00c9ditions du Braquet"],"029811493":["Dallain, Jean-Paul Ad\u00e9lard"],"029811494":["Formation solutions nursing","Solutions nursing L.F.C."],"029811495":["Ski de fond Qu\u00e9bec"],"029811496":["Dynamo","Dynamo E-Media Inc.","E-M\u00e9dia Dynamo Inc.","Go Dynamo"],"029811497":["Fondation Monique-Fitz-Back"],"029811498":["R\u00e9seau communautaire d'aide aux alcooliques et autres toxicomanes"],"029811499":["Letarte, Judith"],"029811500":["Raymonde Lebel \u00e9ditrice"],"029811501":["Possibles \u00e9ditions"],"029811502":["\u00c9ditions Thula Publishing"],"029811503":["Simon, Vida"],"029811504":["Modimo"],"029811505":["Stand Montr\u00e9al inc."],"029811506":["Beaulieu, Fran\u00e7ois"],"029811507":["Cr\u00e9ations Guerres et qu\u00eates","Guerres et qu\u00eates"],"029811508":["Nguyen, Hai-Binh"],"029811509":["Carpentier, Patrick","Chapitre qu\u00e9b\u00e9cois de la Soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine de recherche sur le baseball","SABR - Qu\u00e9bec"],"029811510":["Adoption Vivere","Vivere Adoption"],"029811511":["Jones, Henri"],"029811512":["Lessoil-Daelman, Marcelle"],"029811513":["Galerie Blanche"],"029811514":["Maltais, Marcel"],"029811515":["Diffusion aire libre"],"029811516":["Vaillancourt, Marie"],"029811517":["SMCQ","Soci\u00e9t\u00e9 de musique contemporaine du Qu\u00e9bec"],"029811518":["Boucher, Micheline"],"029811519":["CPE Les Petits bonheurs","Centre de la petite enfance Les Petits bonheurs"],"029811520":["REPAF","R\u00e9seau des entrepreneurs et professionnels africains"],"029811521":["Dupuis, \u00c9ric"],"029811522":["S\u00e9n\u00e9chal, Olivier"],"029811523":["T\u00e9nor Films"],"029811524":["Comit\u00e9 de d\u00e9veloppement \u00e9conomique d'Inverness"],"029811525":["Maison des grands-parents de Trois-Rivi\u00e8res"],"029811526":["\u00c9ditions Hebt"],"029811527":["Delage, Richard"],"029811528":["\u00c9ditions Isaac Anais"],"029811529":["JB Hamiand"],"029811530":["Auger, Agathe"],"029811531":["Renard jaune"],"029811532":["Table de concertation en violence conjugale et agressions \u00e0 caract\u00e8re sexuel de Laval"],"029811533":["Mackay, Lynne"],"029811534":["Rouleau, Dominic"],"029811535":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Sainte-Anne-de-la-P\u00e9rade"],"029811536":["Bouchard, \u00c9rick"],"029811537":["Comit\u00e9 d'action local Mont-Laurier Rivi\u00e8re-Rouge"],"029811538":["Rojas, Miguel"],"029811539":["Bastien, France"],"029811540":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Chaire d'enseignement Lucie et Andr\u00e9 Chagnon sur l'approche int\u00e9gr\u00e9e en pr\u00e9vention"],"029811541":["Volcy, Rovens"],"029811542":["Oserchanger.com"],"029811543":["Collins, Grant Earl"],"029811544":["Location d'outils Simplex"],"029811545":["Leclerc-Gravel, Alexandre"],"029811546":["SAJE","SAJE Montr\u00e9al M\u00e9tro","Service d'aide aux jeunes entrepreneurs Montr\u00e9al M\u00e9tro"],"029811547":["Fortier, Jean-Louis"],"029811548":["Deblois-Michaud, Isabelle"],"029811549":["Bezan\u00e7on, Alain"],"029811550":["M\u00e9nard, Lucie"],"029811551":["Tremblay, Beno\u00eet"],"029811552":["Imaviation"],"029811553":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des producteurs de fruits et l\u00e9gumes de transformation"],"029811554":["\u00c9ditions F\u00e9lix-T."],"029811555":["Samten, Lama Lobsang"],"029811556":["CSSS La Pommeraie","Centre de sant\u00e9 et des services sociaux La Pommeraie"],"029811557":["\u00c9ditions Sarigama"],"029811558":["Consortium en foresterie Gasp\u00e9sie-Les-\u00celes"],"029811559":["MRC de Matawinie"],"029811560":["L\u00e9tourneau, St\u00e9phane"],"029811561":["Pelletier, Hercule"],"029811562":["Desch\u00eanes, Conrad et Poitras, Serge"],"029811563":["Leblanc, Yvan"],"029811564":["IDLST Cr\u00e9ation, innovation et d\u00e9veloppement"],"029811565":["Desrosiers, Andr\u00e9"],"029811566":["Sauriol, Jacques"],"029811567":["Tellier, Carole"],"029811568":["O'Shaughnessy, Francis"],"029811569":["Racine, G\u00e9rard"],"029811570":["\u00c9ditions Indochine"],"029811571":["Chant de la vall\u00e9e","Duchesne, Philippe"],"029811572":["Cavale"],"029811573":["Alliance des regroupements des usagers du transport adapt\u00e9 du Qu\u00e9bec"],"029811574":["Mallet, Victorin N."],"029811575":["Sprint aviation"],"029811576":["Les Antoniennes de Marie","Soeurs Antoniennes de Marie","Soeurs antoniennes"],"029811577":["Brousseau, Liette"],"029811578":["Boileau, Pauline L."],"029811579":["Simoneau, Jean","\u00c9ditions du Temps"],"029811580":["Mass\u00e9, Claudel"],"029811581":["Chaufferie"],"029811582":["Femmes \u00c9quit\u00e9 Atlantique"],"029811583":["Corporation Soeurs de Sainte-Marcelline"],"029811584":["Couture, Louis"],"029811585":["Lagac\u00e9, Paradis"],"029811586":["Centre d'\u00e9tudes coll\u00e9giales Baie-des-Chaleurs. Programme arts, lettres et m\u00e9dias"],"029811587":["Tremblay, Viateur"],"029811588":["Denoncourt Lemieux, Pierrette"],"029811589":["Dub\u00e9, Martial"],"029811590":["Kassas, Gaby"],"029811591":["Maison d'\u00e9ditions Poussi\u00e8res d'\u00e9toiles"],"029811592":["Pouliot, Ghislain"],"029811593":["Caron, Henri"],"029811594":["Latulippe, Gilles"],"029811595":["Fabrique de Saint-L\u00e9on-de- Standon"],"029811596":["Matin\u00e9e Frimousses"],"029811597":["\u00c9ditions l'Arbre de vie"],"029811598":["Sthal Bastien (La R\u00e9v\u00e9lation)"],"029811599":["Beaulieu, Martin","Martin Beaulieu \u00c9diteur"],"029811600":["Centre r\u00e9gional de r\u00e9adaptation La RessourSe"],"029811601":["Demers, Martin"],"029811602":["Denise Aubertin \u00e9diteur"],"029811603":["Hanssens, Jean-Marie"],"029811604":["Marion, Pierre Ducharme"],"029811605":["Bourget, Lyne"],"029811606":["David, Karo-Lyne"],"029811607":["Houde, Maurice"],"029811608":["Thal\u00e8s, Rosemary"],"029811609":["St-Aubin, Carolle"],"029811610":["Aux \u00e9ditions du Phare"],"029811611":["Gr\u00e9goire, Lise"],"029811612":["Bernard, Jocelyn","Bernard, Pierre"],"029811613":["FILBLUZ \u00e9ditions"],"029811614":["Gagnon, Claire"],"029811615":["MRC d'Arthabaska"],"029811616":["La Maison Jeunes-Est"],"029811617":["Carey, Louise"],"029811618":["Tsoungui Sida, Basilide Fils"],"029811619":["Les Minist\u00e8res L.A.L.","Les Minist\u00e8res Louange Adoration Live"],"029811620":["\u00c9ditions du Gen\u00e9vrier"],"029811621":["Comit\u00e9 du 125i\u00e8me anniversaire de St-Val\u00e9rien"],"029811622":["Pilote, Gilles"],"029811623":["Khenmanisoth, Sengsay"],"029811624":["\u00c9ditions Eucalyptus"],"029811625":["Loranger-Tessier, Monique"],"029811626":["Pouliot, Denyse"],"029811627":["Jaclin, David"],"029811628":["Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole de Granby"],"029811629":["Gaudet, Daniel"],"029811630":["S\u00e9guin, H\u00e9lo\u00efse \u00c9ditions du v\u00e9lo rond"],"029811631":["L'Isle, Mado de","\u00c9ditions Chantimage"],"029811632":["Perr\u00e9e, Laurence"],"029811633":["Lapierre, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029811634":["ADL","Alain Doucet","Alain Doucet, libraire"],"029811635":["Lanlo, Jean-Marie"],"029811636":["R\u00e9seau FADOQ - R\u00e9gion \u00cele de Montr\u00e9al"],"029811637":["Dioc\u00e8se de Chicoutimi"],"029811638":["Lebeau, Julie"],"029811639":["Nicol, Richard"],"029811640":["Giriart (Gis\u00e8le Rivard)"],"029811641":["Maison de jeunes Le Point de mire"],"029811642":["\u00c9ditions Believinit Bouchard, Val\u00e9rie"],"029811643":["Dubreuil, Jean-Paul","\u00c9ditions C. Rousseau"],"029811644":["Succession Onias Asselin"],"029811645":["Dubois, Jos\u00e9e"],"029811646":["Carbonneau, Leslie"],"029811647":["Savoir scientifique"],"029811648":["Soci\u00e9t\u00e9 historique de La Tuque et du Haut-Saint-Maurice","Soci\u00e9t\u00e9 historique de La Tuque et du Haut-St-Maurice"],"029811649":["\u00c9volution 2030"],"029811650":["Janelle, Robert"],"029811651":["Delarosbil, Lucie"],"029811652":["A\u00e9ro Montr\u00e9al"],"029811653":["Mazerolle, Rodrigue"],"029811654":["Centre de formation professionnelle Samuel-De-Champlain"],"029811655":["CLD de Qu\u00e9bec","Centre local de d\u00e9veloppement de Qu\u00e9bec"],"029811656":["Jean-Fran\u00e7ois C. Lemay","Lemay, Jean-Fran\u00e7ois C."],"029811657":["Lachambre, Jean-Louis"],"029811658":["\u00c9ditions du Treize"],"029811659":["Gagnon, Paul"],"029811660":["Productions Andr\u00e9 Harvey"],"029811661":["Institut de math\u00e9matique Carl Friedrich Gauss","Institut de math\u00e9matique Gauss"],"029811662":["CLD de la MRC du Val Saint-Fran\u00e7ois","Centre local de d\u00e9veloppement de la MRC du Val Saint-Fran\u00e7ois"],"029811663":["Droits et recours Laurentides"],"029811664":["Cr\u00e9ations R.G. Hemm","Cr\u00e9ations RG Hemm"],"029811665":["Dumais, Jocelyn"],"029811666":["Dignard, Richard"],"029811667":["39e poste Wakinyam"],"029811668":["SHPS","Soci\u00e9t\u00e9 Pierre de Saurel","Soci\u00e9t\u00e9 historique Pierre-de-Saurel"],"029811669":["Lemieux, R\u00e9jean"],"029811670":["Miradior"],"029811671":["Slater, Carl"],"029811672":["\u00c9ditions Encre tropicale"],"029811673":["\u00c9ditions L.C.S."],"029811674":["Gros-Louis, Mario"],"029811675":["Viau, Roland"],"029811676":["A \u00e0 Z cr\u00e9ation"],"029811677":["Centre de femmes d'Main de femmes"],"029811678":["Tremblay, J. Armand"],"029811679":["St-Pierre, Suzanne"],"029811680":["Science pour tous"],"029811681":["Fondation de l'H\u00f4pital Charles LeMoyne"],"029811682":["Sirois, Gilles"],"029811683":["Jacques, Aur\u00e9lien"],"029811684":["\u00c9ditions Chrysalide"],"029811685":["L'Oeil de Poisson"],"029811686":["Garber, Pascale"],"029811687":["Morissette, Roger"],"029811688":["FQPPN","Fondation qu\u00e9b\u00e9coise pour la protection du patrimoine naturel"],"029811689":["\u00c9ditions Bomart"],"029811690":["Anthropographia"],"029811691":["Comit\u00e9 d'organisation des f\u00eates du 150e"],"029811692":["Bois, Carl","Y\u00e9ti Concept"],"029811693":["Carrefour communautaire Montrose"],"029811694":["Livres 5 continents (2005)"],"029811695":["Desc\u00f4teaux, Nicole et Labb\u00e9 Dubois, Diane"],"029811696":["\u00c9ditions Belle Feuille"],"029811697":["Laperri\u00e8re, Louise et Laperri\u00e8re, Pierre","Laperri\u00e8re, Louise et Roger Lafl\u00e8che"],"029811698":["V\u00e9zina, Carl"],"029811699":["\u00c9cole Jazz manouche de Montr\u00e9al"],"029811700":["Boivin, Louise"],"029811701":["Centre de services scolaire des Samares","Commission scolaire des Samares"],"029811702":["GRAVES","G.R.A.V.E.S.","Grand rassemblement des a\u00een\u00e9s de Vaudreuil et Soulanges"],"029811703":["Dufour, Sylvain"],"029811704":["\u00c9ditions Kirano"],"029811705":["Font\u00e9a"],"029811706":["P\u00e8lerinage terre et mer, Gasp\u00e9sie- Les \u00celes - Dioc\u00e8se de Gasp\u00e9"],"029811707":["Centre de recherche Les Buissons"],"029811708":["Forum jeunesse Lanaudi\u00e8re","Forum jeunesse Lanaudi\u00e8re - CR\u00c9 Lanaudi\u00e8re"],"029811709":["Le Comte-Poirier, Louise"],"029811710":["Rognon, Adeline","\u00c9ditions du Rognon"],"029811711":["M\u00e9chouar, Mohamed-Am\u00e9ziane"],"029811712":["Montambeault, R\u00e9al"],"029811713":["Poulin, Maxime"],"029811714":["Gasp\u00e9, berceau du Canada"],"029811715":["Michaud-Huot, R\u00e9jane"],"029811716":["Amis du Mus\u00e9e Alphonse-Par\u00e9"],"029811717":["Frigon, Robert"],"029811718":["Roberge, Bruno"],"029811719":["B\u00e9langer, Denis"],"029811720":["Mc Neil, France"],"029811721":["\u00c9ditions La Mar\u00e9e montante"],"029811722":["AECQ","Association des \u00e9coles de conduite du Qu\u00e9bec"],"029811723":["Foster, Kevin"],"029811724":["Salon du livre du Grand Sudbury"],"029811725":["Gestion ACE inc. (Prime Entertainment)"],"029811726":["Aux \u00e9ditions de la Foug\u00e8re","Meunier, Roger"],"029811727":["Lebrun, Monique et Denise Lussier"],"029811728":["HEM","Journal PAMH","\u00c9diteur Journal PAMH"],"029811729":["Groupe de r\u00e9flexion Avenir-Qu\u00e9bec"],"029811730":["Lapr\u00e9, Chantal"],"029811731":["Matteau, Jean-Marie"],"029811732":["Papineau, Louis-Joseph"],"029811733":["Genest Dufault, Sacha"],"029811734":["Bernier, Andr\u00e9-Guy"],"029811735":["Association des libraires du Qu\u00e9bec"],"029811736":["Pleins pouvoirs Kidpower Montr\u00e9al"],"029811737":["Ladouceur, Michel"],"029811738":["Gaudreau, Yves"],"029811739":["\u00c9ditions l'\u00c9lan"],"029811740":["CMAQ","Conseil des m\u00e9tiers d'art du Qu\u00e9bec"],"029811741":["\u00c9ditions Math\u00e9magiques"],"029811742":["Association foresti\u00e8re de la Vall\u00e9e du Saint-Maurice","Association foresti\u00e8re de la Vall\u00e9e du St-Maurice"],"029811743":["Association des artistes en arts visuels de Saint-J\u00e9r\u00f4me"],"029811744":["Aubin, Marc","Aubin, Marc-Yves"],"029811745":["Association des familles Brouillard"],"029811746":["Dufault, Gilles","Gilles Dufault"],"029811747":["CACIS","Chaire de recherche du Canada Approches communautaires et in\u00e9galit\u00e9s de sant\u00e9","UdeM. Chaire Approches communautaires et in\u00e9galit\u00e9s de sant\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire Approches communautaires et in\u00e9galit\u00e9s de sant\u00e9"],"029811748":["Lacroix, Jean"],"029811749":["Auguste, Jean-Ren\u00e9","J.R. Auguste","\u00c9ditions Centre Philomathique des Protestants Ha\u00eftiens"],"029811750":["Desjardins, Roger"],"029811751":["Mouvement ATD quart monde","Mouvement ATD quart monde du Canada"],"029811752":["Diminutif: Hace Mess","Messaoudene, Hac\u00e8ne"],"029811753":["Boulais, Joannie"],"029811754":["\u00c9ditions Antoine"],"029811755":["Harel, Lise"],"029811756":["Riendeau, Jacques"],"029811757":["Imabulle"],"029811758":["Gagn\u00e9, Jean"],"029811759":["Boicel, Rou\u00e8 Doudou","Doudou Boicel \u00e9diteur"],"029811760":["Auto Durocher"],"029811761":["Ch\u00eanevert, Claude"],"029811762":["Le, Thu-Ha"],"029811763":["H\u00e9bert, Jean-Fran\u00e7ois"],"029811764":["Entraide familiale de l'Outaouais"],"029811765":["\u00c9ditions Le Petit Philosophe","\u00c9ditions l'Aventurier"],"029811766":["Id\u00e9es m\u00e9dias"],"029811767":["Amis de la paix"],"029811768":["Melan\u00e7on, Agathe"],"029811769":["Bertrand, Francine"],"029811770":["Mathieu, Mario"],"029811771":["\u00c9ditions M\u00e9tharia"],"029811772":["Bonin, Andr\u00e9"],"029811773":["Jolicoeur, Louise"],"029811774":["Minist\u00e8re Paul Mukendi","Mukendi, Paul","\u00c9ditions Esther"],"029811775":["Racicot, Ga\u00e9tan"],"029811776":["S\u00e9guin, Jean-Pierre"],"029811777":["Natashquan (Municipalit\u00e9)"],"029811778":["\u00c9ditions H\u00e9bert Massey"],"029811779":["Centre des artistes en arts visuels de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue. L'\u00e9cart...lieu d'art actuel"],"029811780":["Drouin, Johanne"],"029811781":["Archidioc\u00e8se de Sherbrooke","Corporation archi\u00e9piscopale catholique romaine de Sherbrooke"],"029811782":["Dion, Richard"],"029811783":["\u00c9ditions @ part","\u00c9ditions \u00e0 part"],"029811784":["Rodrigue, Lilianne"],"029811785":["Haicon inc."],"029811786":["Garant, Louise"],"029811787":["Richer-Bouthyette, Marie-Paule"],"029811788":["M\u00e9s\u00e8re, Nathalie"],"029811789":["\u00c9ditions Agg\u00e9e"],"029811790":["Bachand, V\u00e9ronique"],"029811791":["\u00c9ditions G\u00e9nie cr\u00e9ateur"],"029811792":["Regroupement des organismes mont\u00e9r\u00e9giens d'aidants naturels"],"029811793":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Verdun"],"029811794":["R\u00e9seau des groupes de femmes Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029811795":["Darisse, No\u00e9mie"],"029811796":["Gaudet, Johanne"],"029811797":["CASIOPE","Centre d'aide et de soutien aux intervenants et organismes en petite enfance"],"029811798":["IEIM","Institut d'\u00e9tudes internationales de Montr\u00e9al","UQAM. Institut d'\u00e9tudes internationales de Montr\u00e9al","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Institut d'\u00e9tudes internationales de Montr\u00e9al"],"029811799":["Caisse Desjardins des Trois-Rivi\u00e8res"],"029811800":["Millette, Ako"],"029811801":["Lacasse, Jacques"],"029811802":["Centre d'\u00e9tudes n\u00e9o-hell\u00e9niques de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Centre d'\u00e9tudes n\u00e9o-hell\u00e9niques de l\u2019UdeM","Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. D\u00e9partement de litt\u00e9ratures et de langues du monde. Centre d'\u00e9tudes n\u00e9o-hell\u00e9niques"],"029811803":["Parent, Helen"],"029811804":["\u00c9ditions Pers\u00e9v\u00e9rance A.C."],"029811805":["Gilker, Walter"],"029811806":["A.Q.C.P.E.","AQCPE","Association qu\u00e9b\u00e9coise des CPE","Association qu\u00e9b\u00e9coise des centres de la petite enfance"],"029811807":["Biennale nationale de sculpture contemporaine"],"029811808":["S\u00e9guin, Claude"],"029811809":["Laforest, Marcelle"],"029811810":["Giroux, Claude","\u00c9ditions priv\u00e9es Claude Giroux"],"029811811":["Poulin, Robert"],"029811812":["Parizeau, Robert"],"029811813":["\u00c9ditions \u00c9crire en couleurs"],"029811814":["Maltais, Marc"],"029811815":["Les Arts et la ville"],"029811816":["N\u00e9d\u00e9lec (Municipalit\u00e9)"],"029811817":["Amis de Villiot","Gagnon, Pierre"],"029811818":["Centre local de d\u00e9veloppement (CLD) de l'\u00cele d'Orl\u00e9ans","Centre local de d\u00e9veloppement de l'\u00cele d'Orl\u00e9ans"],"029811819":["Les Sabines"],"029811820":["Spazuk, Steven"],"029811821":["\u00c9ditions professionnelles de sant\u00e9"],"029811822":["B2 Gestion"],"029811823":["APEC Qu\u00e9bec","Association des praticiens en \u00e9thique du Canada. Section du Qu\u00e9bec"],"029811824":["Faucher, Maryl\u00e8ne"],"029811825":["Coop des Fronti\u00e8res, coop\u00e9rative agricole"],"029811826":["Duclos, Louise"],"029811827":["Wilson, Jean"],"029811828":["De Carufel, Sylvie"],"029811829":["Jarochowska, Marie Anne"],"029811830":["Club d'ornithologie d'Ahuntsic"],"029811831":["Sroka, Ghila"],"029811832":["Galerie Riverin-Arlogos"],"029811833":["Bernier, Robert"],"029811834":["Tardif, Danielle","\u00c9ditions mes Tr\u00e9sors"],"029811835":["Perron, Sylvain"],"029811836":["Contenu sous pression"],"029811837":["Harmonie de Coaticook"],"029811838":["Bolduc, Diane"],"029811839":["\u00c9ditions Le Canulart"],"029811840":["\u00c9ditions du Colporteur","\u00c9ditions du R\u00e9surrectionniste"],"029811841":["Palmorino, Ir\u00e8ne","\u00c9ditions Cambiare"],"029811842":["Dub\u00e9, Ralph"],"029811843":["Trudeau, Alain"],"029811844":["La G\u00eet\u00e9e"],"029811845":["Turcotte, Sylvie Carole"],"029811846":["Groupe RADIXCO"],"029811847":["APFUCC a/s Pascal Michelucci","Association des professeur.e.s de fran\u00e7ais des universit\u00e9s et coll\u00e8ges canadiens"],"029811848":["Chambre blanche","La Chambre blanche"],"029811849":["Pelletier, Luce"],"029811850":["Thabet, Catherine","\u00c9ditions Catherine Thabet"],"029811851":["Cl\u00e9ment, \u00c9milie"],"029811852":["Coconas, John"],"029811853":["T\u00e9treault, Gabriel"],"029811854":["Berdnikoff, Aleksei"],"029811855":["Malo, Jean"],"029811856":["Carrefour jeunesse emploi Arthabaska"],"029811857":["CCI Granby et r\u00e9gion"],"029811858":["Guilmette, Laurent"],"029811859":["CLSC Samuel-de-Champlain","CSSS Champlain","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux (CSSS) Champlain-Charles-Le Moyne"],"029811860":["Vignola, Ghislaine"],"029811861":["\u00c9ducaro"],"029811862":["Comit\u00e9 r\u00e9gional en d\u00e9veloppement social Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029811863":["CPIQ","Conseil p\u00e9dagogique interdisciplinaire du Qu\u00e9bec"],"029811864":["Desrosiers, Claire"],"029811865":["Messier, Fran\u00e7ois"],"029811866":["Comit\u00e9 de valorisation de la rivi\u00e8re Beauport","Groupe d'\u00e9ducation et d'\u00e9cosurveillance de l'eau"],"029811867":["Blais, G\u00e9rard"],"029811868":["Proche aidance Qu\u00e9bec","Proche aidance Qu\u00e9bec - Regroupement d'organismes engag\u00e9s pour les personnes proches aidantes","RANQ","Regroupement des aidants naturels du Qu\u00e9bec"],"029811869":["Houle, Danielle"],"029811870":["Carrara, Ricardo"],"029811871":["Corporation SAGE","Corporation Service d'aide aux gestionnaires et aux entrepreneurs"],"029811872":["Centre culturel alg\u00e9rien"],"029811873":["Montmollin"],"029811874":["Michaud, Roberge"],"029811875":["B\u00e9dard, Carmelle"],"029811876":["Regroupement des centres de la petite enfance de Laval"],"029811877":["Centre de formation Comp\u00e9tences -2000"],"029811878":["Association des obst\u00e9triciens et gyn\u00e9cologues du Qu\u00e9bec"],"029811879":["LaBrosse Fleury, Johannes"],"029811880":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski Laboratoire d'arch\u00e9ologie et de patrimoine"],"029811881":["Noreau, Michel A."],"029811882":["SPUL","Syndicat des professeurs et professeures de l'Universit\u00e9 Laval"],"029811883":["Polyvalente de Normandin"],"029811884":["Dumoulin, Nicole et Th\u00e9oret, Natalia","\u00c9ditions EtOh!"],"029811885":["\u00c9ditions des Immortels"],"029811886":["Cantin, Claudette"],"029811887":["\u00c9ditions Machine machine"],"029811888":["\u00c9ditions Une plume, un livre"],"029811889":["C\u0153ur de plumes","Nicolas, Vladimir","\u00c9ditions Coeur de plumes"],"029811890":["\u00c9cole de l'Aubier"],"029811891":["RAPAQ","Regroupement des associations de personnes aphasiques du Qu\u00e9bec"],"029811892":["Pigeon, Danielle et Lemire, Robert"],"029811893":["\u00c9ditions Fran\u00e7oise Charbonneau"],"029811894":["Association touristique du Nunavik","Nunavik Tourism Association"],"029811895":["Association des propri\u00e9taires de bois\u00e9s de la Beauce","Syndicat des producteurs de bois de la Beauce"],"029811896":["\u00c9ditions le Canada fran\u00e7ais"],"029811897":["Dorais, Sylvain"],"029811898":["El Fakih Rodriguez, Gamal"],"029811899":["Table de concertation en accompagnement de Montr\u00e9al"],"029811900":["Communications D-End"],"029811901":["\u00c9ditions Rogers Lt\u00e9e"],"029811902":["Rivard, Claude"],"029811903":["Sarry, George"],"029811904":["Bernardin, Jean-Baptiste"],"029811905":["\u00c9cole Notre-Dame-des-Sept- Douleurs"],"029811906":["Mignault, Monique"],"029811907":["Atout-Lire"],"029811908":["CRAC","Collectif de recherche sur l'autonomie collective","Kruzynski, Anna"],"029811909":["SDA","\u00c9cole Soleil-de-l'aube"],"029811910":["Corporation des f\u00eates de R\u00e9migny"],"029811911":["Municipalit\u00e9 de Saint-Alexis- de-Matap\u00e9dia"],"029811912":["Poisson, Michel"],"029811913":["Plamondon, Jocelyne"],"029811914":["Montagne de l'Horeb"],"029811915":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois- Rivi\u00e8res. D\u00e9partement des lettres et communication sociale"],"029811916":["Ouellet, Francis"],"029811917":["\u00c9ditions Lyne Petit"],"029811918":["\u00c9ditions Didac-tic"],"029811919":["Intellectual Disability, Pervasive Developmental Disorders and Intersectorality Team","\u00c9quipe d\u00e9ficience intellectuelle, troubles envahissants du d\u00e9veloppement et intersectorialit\u00e9"],"029811920":["F\u00eates du 125e de Saint-Hubert"],"029811921":["Benoit Cordelier","Benoit Cordelier - professeur UQAM - Chaire de relations publiques et communication marketing","Cordelier, Beno\u00eet"],"029811922":["Bo\u00eete \u00e0 lettres de Longueuil"],"029811923":["Plante, Paul-A."],"029811924":["Labrie, Marco"],"029811925":["\u00c9cho beauceron"],"029811926":["Produire la sant\u00e9 ensemble"],"029811927":["Desrosiers, Marie Denise"],"029811928":["L\u00e9gar\u00e9, Lorraine"],"029811929":["\u00c9dition Sagittarius"],"029811930":["Vaillancourt, Georges"],"029811931":["\u00c9ditions 180 degr\u00e9s","\u00c9ditions Cent-quatre-vingt degr\u00e9s"],"029811932":["Obx labs"],"029811933":["Lasnier, Robert"],"029811934":["F\u00e9d\u00e9ration des producteurs de cultures commerciales du Qu\u00e9bec"],"029811935":["Girard, Aline"],"029811936":["MRC de Portneuf"],"029811937":["Gu\u00e9vin, Kathleen"],"029811938":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire foresti\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"029811939":["Fraternit\u00e9 r\u00e9gionale de Montr\u00e9al de l'Ordre franciscain s\u00e9culier"],"029811940":["MRC des Collines-de-l'Outaouais"],"029811941":["Pelchat, Richard Y.Y."],"029811942":["Guidegestioncondos.com"],"029811943":["CACQ","Coalition des associations de consommateurs du Qu\u00e9bec"],"029811944":["Mailhot, Raymond"],"029811945":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre des industries des portes et fen\u00eatres, du meuble et des armoires de cuisine"],"029811946":["\u00c9cole Esther-Blondin"],"029811947":["Levesque, Adrienne"],"029811948":["Gendron, Jo\u00eblle et Morin, V\u00e9ronique"],"029811949":["\u00c9cole de la Passerelle"],"029811950":["Giraldeau, Francis"],"029811951":["St-Martin, Claude"],"029811952":["Desruisseau, Eddlyn"],"029811953":["Lavoie-Jacques, Marguerite"],"029811954":["Rivest, Claudine"],"029811955":["Leclair, Yvette"],"029811956":["Lapointe, C\u00e9line G."],"029811957":["\u00c9ditions Sous tes ailes"],"029811958":["\u00c9ditions la Morue verte"],"029811959":["ACEF Rive-Sud de Qu\u00e9bec"],"029811960":["\u00c9ditions Vaudreuil"],"029811961":["\u00c9ditions Cartouche"],"029811962":["UQAM. \u00c9cole de travail social","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. \u00c9cole de travail social","\u00c9cole de travail social de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al"],"029811963":["Maison d'un nouvel \u00e9lan"],"029811964":["Bannon, Frantz"],"029811965":["Public Relations without Borders","Relations publiques sans fronti\u00e8res"],"029811966":["Conception LM"],"029811967":["AMIE","Aide m\u00e9dicale internationale \u00e0 l'enfance"],"029811968":["Desautels, Claude"],"029811969":["Nosara, Pablo"],"029811970":["Dram\u00e9, Harouna","\u00c9ditions dhArt"],"029811971":["GF D\u00e9veloppement"],"029811972":["Fran\u00e7ois, Armelle"],"029811973":["\u00c9ditions Vice versa"],"029811974":["\u00c9ditions Bonne Mine"],"029811975":["Kessouba, Badreddine"],"029811976":["\u00c9ditions 7","\u00c9ditions Sept"],"029811977":["Michaud, \u00c9ric"],"029811978":["\u00c9ditions H\u00e9l\u00e8ne Thompson"],"029811979":["\u00c9ditions H\u00e9l\u00e8ne Thompson"],"029811980":["Raymond, Sylvain","\u00c9ditions Y"],"029811981":["Arsenault, Loretta"],"029811982":["Brousseau, Raymond","Galerie A, arts du monde"],"029811983":["Guzman, Esther"],"029811984":["Lebeuf-Taylor, \u00c9l\u00e9onore"],"029811985":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Facult\u00e9 de l'am\u00e9nagement. \u00c9cole de design industriel"],"029811986":["\u00c9ditions du Presse papier"],"029811987":["\u00c9ditions Peisaj"],"029811988":["G\u00e9nome Qu\u00e9bec"],"029811989":["Lavoie, Martin"],"029811990":["Poirier, Lise"],"029811991":["\u00c9cohabitation"],"029811992":["Gauthier, Pierre-Jacques"],"029811993":["Lamy, Georgette"],"029811994":["Demers, Marie-Claude"],"029811995":["\u00c9ditions Pierre-Luc Gagnon"],"029811996":["Gestrans","Soci\u00e9t\u00e9 Gestrans inc."],"029811997":["Lepage, Robert"],"029811998":["ARPUL","Association des r\u00e9sidents en pharmacie de l'Universit\u00e9 Laval 2010"],"029811999":["\u00c9crits d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9"],"029812000":["Fredette, Jean-Marc"],"029812001":["Boily, Thomas"],"029812002":["Bertrand Lemeunier - BL photographe","Lemeunier, Bertrand"],"029812003":["\u00c9ditions du Terroir"],"029812004":["Berthelot Kerr, C\u00e9cile"],"029812005":["Aubade \u00e9ditions musicales","Baker, Serge"],"029812006":["Gourmandises de Vera"],"029812007":["Lortie, Alain","Message initial"],"029812008":["ALPPAMM","Association laurentienne des proches de la personne atteinte de maladie mentale"],"029812009":["ACGL","Association des conseils en francisation du Qu\u00e9bec","Association des conseils en gestion linguistique","Association of Linguistic Services Managers","Comit\u00e9 des gestionnaires de services linguistiques"],"029812010":["Galerie Lacroix"],"029812011":["Les \u00c9ditions Bel-Air"],"029812012":["Sohn, Aur\u00e9lie"],"029812013":["DSD International"],"029812014":["Garzon, Ruben Dario"],"029812015":["K\u00e9toupa \u00c9dition","Riopelle, Yseult"],"029812016":["Limage, Claudette"],"029812017":["Didactinet"],"029812018":["R\u00e9seau universitaire en transfert des technologies de l'Est du Qu\u00e9bec","ValoRIST et RUTTEQ Vice-rectorat \u00e0 la recherche et \u00e0 la cr\u00e9ation litt\u00e9raire"],"029812019":["Publications Jean Robert"],"029812020":["Bruno Gauthier, \u00e9diteur","Gauthier, Bruno"],"029812021":["Serge Perreault, la Plume et l'\u00e9p\u00e9e"],"029812022":["CMC \u00c9ditions","Canada-Mediterranean Centre/Centre Canada-M\u00e9diterran\u00e9e","Centre Canada-Maghreb"],"029812023":["R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois de d\u00e9veloppement social"],"029812024":["Cacciatore, Laurent"],"029812025":["Roy, Garnet"],"029812026":["\u00c9lixir \u00e9ditions"],"029812027":["Amalgamme m\u00e9dias","\u00c9ditions Amalgamme"],"029812028":["\u00c9ditions Cr\u00e9acoeur"],"029812029":["Xiang, Bing"],"029812030":["Ch\u00eanevert, Jocelyne"],"029812031":["Galerie sas"],"029812032":["Camden, Marco"],"029812033":["Gendron, Daniel-Claude"],"029812034":["Fondation Pierre Elliott Trudeau","Pierre Elliott Trudeau Foundation"],"029812035":["Lafontaine, Jean"],"029812036":["Russin, Alexandru","\u00c9ditions Corollaire"],"029812037":["Olinga, Guy Fran\u00e7ois"],"029812038":["Raymond, Suzanne"],"029812039":["Gestion H. Dickner"],"029812040":["Aubry, Raymond"],"029812041":["Bruneau, Yvon"],"029812042":["Grimard, Francine"],"029812043":["\u00c9ditions Cocciminis"],"029812044":["Lavertu, Yves"],"029812045":["Regroupement des usagers du transport adapt\u00e9 et accessible de l'\u00eele de Montr\u00e9al"],"029812046":["Laberge, Marl\u00e8ne"],"029812047":["Bellemare Raiche, Lucie"],"029812048":["\u00c9dition Bill"],"029812049":["Beauvolsk, Paul"],"029812050":["Vision 21 m\u00e9dia"],"029812051":["\u00c9ditions Galipette"],"029812052":["Alarie, Ginette"],"029812053":["Artefact","Association des \u00e9tudiants de 2e et 3e cycles du D\u00e9partement d'histoire de l'Universit\u00e9 Laval"],"029812054":["Johnson, Kaylynne"],"029812055":["Atelier Mange-Camion","Parent, Mathieu","\u00c9ditions Mange-Camion"],"029812056":["F\u00eates du 125e de Lac-M\u00e9gantic"],"029812057":["Gnofame-Awator, Arezima"],"029812058":["Girardin, Michelle"],"029812059":["Abitbol, Joseph"],"029812060":["Centre-Femmes de Bellechasse"],"029812061":["Espace temps coaching"],"029812062":["Wizz services linguistiques","\u00c9ditions Malcom"],"029812063":["Regroupement artistique francophone de l'Alberta"],"029812064":["Bujold, Dolor\u00e8s"],"029812065":["Bourgoin Granier, Monique"],"029812066":["Productions Solo etc."],"029812067":["New training solution"],"029812068":["Binette, Marianne"],"029812069":["Norac, Marie N."],"029812070":["\u00c9ditions Sans murs"],"029812071":["Roussel, Claude"],"029812072":["Faubert-Guay, Lauranne"],"029812073":["Productions Roland Gauvin"],"029812074":["Lacroix, Monique"],"029812075":["Grandmont, Jos\u00e9e"],"029812076":["Communication graphique recto-verso"],"029812077":["Houle, Pierrette"],"029812078":["Ferreri, Mathieu"],"029812079":["Coups de pieds"],"029812080":["\u00c9ditions de l'Intemporel"],"029812081":["Roy, Raymond-Claude"],"029812082":["Grand-Maison, Micheline"],"029812083":["Jobin, Jean-Louis","Journal Les enseignants"],"029812084":["Barreau de Montr\u00e9al"],"029812085":["Gagnon, Marie-France"],"029812086":["\u00c9ditions Maletto"],"029812087":["\u00c9ditions de l'Homme panache"],"029812088":["Dutil, Jean-Paul"],"029812089":["Lamarche, Marguerite"],"029812090":["Grenier, Sylvie"],"029812091":["A.N.N.A.C.A.","ANNACA"],"029812092":["Katimavik OPCAN"],"029812093":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de la r\u00e9gion de Thetford"],"029812094":["Communications (1992) Fernand Foisy"],"029812095":["Caplette Charette, Audrey"],"029812096":["Gaudet \u00e9diteur"],"029812097":["D\u00e9lisle, No\u00e9mie"],"029812098":["Champagne, Martin"],"029812099":["Queval, Sacha"],"029812100":["Passionn\u00e9s des arts visuels"],"029812101":["Bombardier, Marie"],"029812102":["MRC Pierre-De Saurel","MRC du Bas-Richelieu"],"029812103":["Genest, Kevin"],"029812104":["Lebeuf, Ren\u00e9e"],"029812105":["Pellerin-Gr\u00e9goire, Nicole"],"029812106":["Comit\u00e9 de parents de la Commission scolaire des Laurentides"],"029812107":["Masseau, Sonia"],"029812108":["Boily, Jocelyne"],"029812109":["Viva\u00ef","atp nutrition"],"029812110":["St-Onge, Yoan"],"029812111":["Jean, Rolande"],"029812112":["Caron, Rita"],"029812113":["Dion, Lyne","\u00c9ditions Caf\u00e9-Crime"],"029812114":["\u00c9ditions Jean Lacroix"],"029812115":["Fr\u00e9chette, Anne"],"029812116":["Cantin, Joseph M."],"029812117":["L\u00e9vesque, Aim\u00e9e"],"029812118":["Biopterre, centre de d\u00e9veloppement des bioproduits"],"029812119":["Productions Louise Aub\u00e9"],"029812120":["Bouchard, Jos\u00e9e"],"029812121":["\u00c9ditions Un Nouveau souffle"],"029812122":["Grand'Maison, R\u00e9ginald"],"029812123":["Curieuse limit\u00e9e","Jacinthe Tremblay, \u00e9ditrice"],"029812124":["Gestion express (1991) inc."],"029812125":["Drouin, Claude"],"029812126":["Proulx, Jean-Luc"],"029812127":["Vall\u00e9e, Maurice"],"029812128":["CACI FTD / Olivier Fortin","Olivier Fortin"],"029812129":["Fondation Internationale Ga\u00efayoga","Gaiayoga","\u00c9ditions Mario Proulx"],"029812130":["Marret, Jean-Luc"],"029812131":["Acc\u00e8s culture Montr\u00e9al","Montr\u00e9al (Ville)","Montr\u00e9al (Ville). Acc\u00e8s culture Montr\u00e9al"],"029812132":["Ouellette, Nicole-Ren\u00e9e"],"029812133":["Tardif, Jennifer"],"029812134":["Steak Hach\u00e9"],"029812135":["OComunica"],"029812136":["Fafard, Roger"],"029812137":["Hamel, Jocelyne"],"029812138":["Mwambutsa, Maombi"],"029812139":["Galerie Donald Browne"],"029812140":["\u00c9ditions Gabriel Charles Antoine"],"029812141":["Phaneuf, Marc-Antoine K."],"029812142":["Laporte, Caroline"],"029812143":["Ravel, Marie Alix"],"029812144":["Le Petit \u00e9crivain","Petit \u00c9crivain","\u00c9ditions le Petit \u00e9crivain"],"029812145":["Basque, Jean-Claude"],"029812146":["Lareau, Johanne","\u00c9ditions Art\u00c9mis"],"029812147":["Dumont, Pierre"],"029812148":["Alary, Louise"],"029812149":["Productions Musiques quantiques","Productions de la 6e","Productions de la sixi\u00e8me","Quantic","Quantic Music","\u00c9ditions Quantic"],"029812150":["\u00c9ditions Lazonevente","\u00c9ditions lazonevente.com"],"029812151":["Finalement conif\u00e8re"],"029812152":["Les Lieurs de livres"],"029812153":["Cl\u00e9ment, H\u00e9l\u00e8ne"],"029812154":["\u00c9ditions Saphir"],"029812155":["R\u00e9seau agriconseils Mont\u00e9r\u00e9gie Ouest"],"029812156":["Ouellette, Nicole-Ren\u00e9e"],"029812157":["Rouleau, Jean-Cl\u00e9ment"],"029812158":["\u00c9dition Fralie"],"029812159":["Publications m\u00e9tropolitaines"],"029812160":["Martel, Jean"],"029812161":["Production Sombrian","Sauv\u00e9, Philippe","\u00c9ditions Sombrian"],"029812162":["Lemieux, Geoffrey"],"029812163":["\u00c9clipse technologies"],"029812164":["Tremblay, Danielle et Saint-Pierre Jacques"],"029812165":["Ouellette, R\u00e9al"],"029812166":["La Voix des mots","Voix des mots"],"029812167":["Comit\u00e9 r\u00e9gional en exploration de la formation professionnelle"],"029812168":["Dostie, Georgette"],"029812169":["Lafreni\u00e8re, Pascal"],"029812170":["Rivard, Claude"],"029812171":["\u00c9ditions Mario Hade"],"029812172":["Marie-Soleil Larouche \u00e9diteur"],"029812173":["Corporation de l'Arsenal"],"029812174":["ScienceTech Communications"],"029812175":["Hewitt, Jennie"],"029812176":["Corporation R\u00e9v. Louis- Napol\u00e9on-Fiset"],"029812177":["Thibault, Richard"],"029812178":["Banville, Gilles"],"029812179":["Presses de Bras-d'Apic"],"029812180":["Espace humain","Human Space"],"029812181":["Lazure, Johanne"],"029812182":["LG2"],"029812183":["Compagnie Marie Chouinard","\u00c9ditions Compagnie Marie Chouinard"],"029812184":["Monter\u00e8ge Design","Sysjet","Tardy, Jean"],"029812185":["Influence Communication"],"029812186":["Legault, Martin"],"029812187":["Agence Gravel","LeCamp ( Le Camp)"],"029812188":["Les \u00c9ditions Magique futur"],"029812189":["Fabrique de la paroisse de Saint-Charles-Borrom\u00e9e"],"029812190":["Fournier, Sophie"],"029812191":["Thibault, Marie-France"],"029812192":["Lumi\u00e8re du Soi","Sergi, Christina","\u00c9ditions Lumi\u00e8re du Soi"],"029812193":["Belliveau, J.L."],"029812194":["Journal Graffici"],"029812195":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al \u00c9cole d'optom\u00e9trie"],"029812196":["Eug\u00e8ne, Th\u00e9v\u00e9no"],"029812197":["713e R\u00e9giment des communications"],"029812198":["Association francophone des municipalit\u00e9s du Nouveau- Brunswick"],"029812199":["Dubois, Blaise"],"029812200":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 d'administration. D\u00e9partement de management"],"029812201":["Association canadienne pour la sant\u00e9 mentale. Filiale de Qu\u00e9bec"],"029812202":["DAO","Droits - Acc\u00e8s de l'Outaouais"],"029812203":["Coll\u00e8ge international Marie de France"],"029812204":["Le, Ngoc Huyen"],"029812205":["Pag\u00e9, Michel"],"029812206":["Pich\u00e9, Claire"],"029812207":["B\u00e9langer, C\u00e9cile"],"029812208":["Fabrique Saint-Sacrement","Fabrique de la paroisse du Tr\u00e8s-Saint-Sacrement de Qu\u00e9bec","Paroisse du Tr\u00e8s-Saint-Sacrement","Paroisse du Tr\u00e8s-St-Sacrement"],"029812209":["C.P.U. Informatique"],"029812210":["P\u00e9pin, Gilles"],"029812211":["Cr\u00eate, Ghislaine et Paulin Nappert"],"029812212":["\u00c9pisode","\u00c9pisode, philanthropie et investissement communautaire"],"029812213":["Plourde, Richard"],"029812214":["Madeleine Quenneville, Reggina"],"029812215":["\u00c9diteur Mo\u00efse L\u00e9vy"],"029812216":["Croissance PME"],"029812217":["Dion, Renald","\u00c9ditions Renald Dion"],"029812218":["L\u00e9on, Pascale"],"029812219":["Boivin, Nicole"],"029812220":["Centre des femmes de Montr\u00e9al- Est/Pointe-aux-Trembles"],"029812221":["\u00c9glise baptiste \u00e9vang\u00e9lique de Gatineau"],"029812222":["Isabelle-Morand, Lucia"],"029812223":["Films Gilles Carle"],"029812224":["Montr\u00e9al (Ville). Direction de la diversit\u00e9 sociale"],"029812225":["Langlois, Raymond"],"029812226":["Maysenhoelder, Donnalynne"],"029812227":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire Saint-Basile de Portneuf","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Saint-Basile inc.","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de St-Basile de Portneuf"],"029812228":["Beaudry Dion, Jacqueline et Dion, Jean-Pierre"],"029812229":["SHGV","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Victoriaville"],"029812230":["St-Cyr-Morin, \u00c9lyse"],"029812231":["\u00c9ditions YL"],"029812232":["Exploration gratitude"],"029812233":["\u00c9dition-c-n-1989"],"029812234":["Chemin de fer Vermont & Essex"],"029812235":["Bilodeau, Christian"],"029812236":["St-Laurent, Jeanne-Marie"],"029812237":["Mireault, Nicole"],"029812238":["Le Point en administration de la sant\u00e9"],"029812239":["\u00c9ditions Jusqu'\u00e0 l'amour"],"029812240":["Noiseux, Ginette"],"029812241":["\u00c9ditions du Papillon bleu"],"029812242":["Consulado General de Colombia en Montreal","Consulat g\u00e9n\u00e9ral de Colombie \u00e0 Montr\u00e9al"],"029812243":["STAME","St-Amour \u00e9diteur","St-Amour, Daniel"],"029812244":["Banque Laurentienne Groupe Financiers","Banque Laurentienne Groupe financier","Banque Laurentienne du Canada"],"029812245":["Regroupement des activistes pour l'inclusion au Qu\u00e9bec"],"029812246":["\u00c9ditions en orbite"],"029812247":["Boucher, Denis"],"029812248":["Blackburn, Michel"],"029812249":["Claire Duhamel, publications"],"029812250":["\u00c9ditions Astrocarillon"],"029812251":["Billette, Martine"],"029812252":["Brouillard, Julie"],"029812253":["F\u00e9d\u00e9ration du Qu\u00e9bec pour le planning des naissances (FQPN)"],"029812254":["Faubert, Raymonde"],"029812255":["Labont\u00e9, C\u00e9cile"],"029812256":["St-Aubin, Pierre"],"029812257":["Lemaire, Beno\u00eet"],"029812258":["Boiss\u00e9, H\u00e9l\u00e8ne"],"029812259":["L'aut'journal","\u00c9ditions du Renouveau qu\u00e9b\u00e9cois"],"029812260":["Centre d'aide en affaires et en entrepreneuriat"],"029812261":["Lessard, Marie-Maryse"],"029812262":["\u00c9ditions A3Brins"],"029812263":["Conception Genevi\u00e8ve Plante","Plante, Genevi\u00e8ve"],"029812264":["Duchesne et du r\u00eave","Duchesne et du r\u00eave (2008) inc."],"029812265":["Beaudoin, Philippe"],"029812266":["\u00c9ditions du Soleil en soi"],"029812267":["Doucine, Alain"],"029812268":["Comit\u00e9 sectoriel de main-d'oeuvre de l'industrie textile du Qu\u00e9bec","CSMO Textile"],"029812269":["Jean-Guy Paquin \u00e9diteur","Paquin, Jean-Guy"],"029812270":["\u00c9ditions Gabrielle Boucher"],"029812271":["Gamand, Catherine"],"029812272":["Polymancer Studios"],"029812273":["Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique InterVal"],"029812274":["\u00c9ditions Progression"],"029812275":["Messier, Fran\u00e7ois"],"029812276":["Roger Cimon"],"029812277":["DaveStudio - David Therrien"],"029812278":["Comit\u00e9 du patrimoine de Saint-Jean-Baptiste"],"029812279":["Dubuc, Lorraine","Solutions du Scorpion"],"029812280":["\u00c9volution financi\u00e8re"],"029812281":["Association des parents des enfants handicap\u00e9s Richelieu-Val-Maska"],"029812282":["Fournier, Ana\u00efs"],"029812283":["Genivar"],"029812284":["Disques Victoire","Prodat"],"029812285":["Ellyson, Marcel"],"029812286":["FADOQ de Racine"],"029812287":["Fex, Fran\u00e7ois"],"029812288":["Jean-Paul Alloi, \u00e9diteur"],"029812289":["Beauchemin, Clair"],"029812290":["Belleau, Ir\u00e8ne"],"029812291":["CAMO personnes immigrantes","CAMO-PI","Comit\u00e9 d'adaptation de la main-d'oeuvre - personnes immigrantes","Comit\u00e9 sectoriel d'adaptation de la main-d'oeuvre pour personnes immigrantes"],"029812292":["Productions Bonne id\u00e9e"],"029812293":["Loisel, Jeannine"],"029812294":["Centre de soins prolong\u00e9s Grace Dart","Grace Dart Extended Care Centre"],"029812295":["B\u00e9langer, Michel"],"029812296":["Mellaoui, Halima"],"029812297":["Henri, Pierre"],"029812298":["Marcoux Langelier, Armande"],"029812299":["Leblanc, Nicole et Lise Dagenais","\u00c9ditions Nicole Leblanc et Lise Dagenais"],"029812300":["Aubert Bonn, \u00c9tienne"],"029812301":["Comit\u00e9 logement social de Roussillon"],"029812302":["\u00c9ditions Objectif Sud"],"029812303":["Lebarb\u00e9, Gaston"],"029812304":["Lefebvre, Lise"],"029812305":["\u00c9ditions du Cueilleur d'\u00e9toiles"],"029812306":["Deschamps, Andr\u00e9"],"029812307":["Chambre de commerce et d'industrie des Bois-Francs et de l'\u00c9rable"],"029812308":["Galerie du coin"],"029812309":["Atelier des lettres en alphab\u00e9tisation"],"029812310":["Caisse populaire Desjardins de Charlesbourg"],"029812311":["Forgues, Richard","Gentilhomme de Fortune"],"029812312":["\u00c9ditions Ozalee"],"029812313":["\u00c9ditions La Forteresse"],"029812314":["Marie, Pierre"],"029812315":["Laforest, Michelle"],"029812316":["Ren\u00e9 Blain, \u00e9diteur"],"029812317":["Productions Elles"],"029812318":["\u00c9toile magique"],"029812319":["Omnibus, le corps du th\u00e9\u00e2tre"],"029812320":["Transactions Excel"],"029812321":["Laforest, Michelle"],"029812322":["Bourgault, Pierre P.","Vives lettres \u00e9diteur","\u00c9ditions de l'Ange triste"],"029812323":["Claude Fr\u00e9geau Architecte"],"029812324":["Lavigne-Ortiz, Olivier","OLOrtiz","Wali"],"029812325":["Musetec"],"029812326":["Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 des \u00c9crits des hautes terres"],"029812327":["Starlene Design - Arlene Poirier"],"029812328":["Caron, Lyne"],"029812329":["Boisclair, Normand","\u00c9ditions Esprits de libert\u00e9"],"029812330":["Concordia University - Internal relations and communications department","Universit\u00e9 Concordia"],"029812331":["\u00c9ditions Trio"],"029812332":["Centre de formation Bodhi Shin","\u00c9ditions Bodhi Shin"],"029812333":["Warwick (Ville)"],"029812334":["Potvin, Liliane"],"029812335":["Bourgeons de la Mitis"],"029812336":["ADRIQ","Association de la recherche industrielledu Qu\u00e9bec"],"029812337":["Alain Cardou"],"029812338":["Noreau, Alain"],"029812339":["Paquet, Guy"],"029812340":["Simard, Raymond-Marie"],"029812341":["Comit\u00e9 de valorisation de la formation professionnelle et technique au Bas-Saint-Laurent"],"029812342":["Som\u00e9, No\u00e9mie"],"029812343":["Comit\u00e9 du centenaire de Duhamel-Ouest"],"029812344":["Asnong, Jef","La Soleill\u00e9e"],"029812345":["Breton, Fran\u00e7ois"],"029812346":["Rolland Descheneaux"],"029812347":["\u00c9ditions Noddi noir"],"029812348":["Moineau, Claude"],"029812349":["Loup blanc"],"029812350":["\u00c9ditions Soleil d'antan"],"029812351":["Tremblay, Christian"],"029812352":["Logi-cr\u00e9ation"],"029812353":["Dumas, Serge"],"029812354":["L'Heureux, Rachel"],"029812355":["AMSSCQ","Association des m\u00e9decins sp\u00e9cialistes en sant\u00e9 communautaire du Qu\u00e9bec"],"029812356":["St-Louis, Rachel"],"029812357":["Gauthier \u00e9diteur","Louise Gauthier \u00e9diteur"],"029812358":["Champagne, Sabine"],"029812359":["Archidioc\u00e8se de l\u2019\u00c9glise catholique \u00e0 Montr\u00e9al","CACRM","Corporation archi\u00e9piscopale catholique romaine de Montr\u00e9al"],"029812360":["Champoux, Fran\u00e7ois"],"029812361":["D.KO","DKO"],"029812362":["Envert communication"],"029812363":["Pasp\u00e9biac (Ville)"],"029812364":["Fleury, H\u00e9l\u00e8ne","Fleury, H\u00e9l\u00e8ne et Paradis, Gis\u00e8le"],"029812365":["Soci\u00e9t\u00e9 historique d'Odanak"],"029812366":["Juneau, Marc-Andr\u00e9"],"029812367":["Plante, Jacqueline"],"029812368":["Dumont, Daniel"],"029812369":["Gingras, Marcel","\u00c9ditions MLG Marcel Gingras"],"029812370":["FCUP","Fondation du calendrier universel pour la paix","Houde, Fernand"],"029812371":["Association canadienne pour la sant\u00e9 mentale. Division du Qu\u00e9bec","Mouvement Sant\u00e9 mentale Qu\u00e9bec"],"029812372":["Marchand d'id\u00e9es","\u00c9ditions C-Royal","\u00c9ditions Champs de bl\u00e9","\u00c9ditions Courte cible","\u00c9ditions Jags","\u00c9ditions Orace","\u00c9ditions des anges cornus"],"029812373":["Fillion, Jean-Fran\u00e7ois"],"029812374":["TUEJ","Th\u00e9\u00e2tres unis enfance jeunesse"],"029812375":["Werbrouck, H\u00e9l\u00e8ne"],"029812376":["Lavoie, Annie","\u00c9ditions Annie Lavoie"],"029812377":["Armoire du Haut"],"029812378":["Beaudoin, H\u00e9l\u00e8ne"],"029812379":["Robitaille, Robert"],"029812380":["Regroupement des intervenantes et intervenants francophones en sant\u00e9 et en services sociaux de l'Ontario","Rifssso"],"029812381":["\u00c9diteur Ibrahima Tour\u00e9"],"029812382":["Les Pr\u00e9cambriens","L\u00e9tourneau, Lise"],"029812383":["Souli\u00e8re, R\u00e9mi"],"029812384":["\u00c9ditions Majoca"],"029812385":["COFEC - R\u00eaves d'automne","Corporation des f\u00eates et \u00e9v\u00e9nements de Charlevoix / R\u00eaves d'automne"],"029812386":["Gal\u00e9ace inc.","\u00c9ditions Gal\u00e9ace"],"029812387":["Comit\u00e9 du livre du centenaire"],"029812388":["Dionne, Lionel"],"029812389":["Balthazard, Sandrine et Martel, Julien"],"029812390":["\u00c9ditions Nox"],"029812391":["\u00c9ditions Chantou"],"029812392":["Galerie les Territoires"],"029812393":["Acc\u00e8s b\u00e9n\u00e9volat","Service b\u00e9n\u00e9vole de l'Est de Montr\u00e9al"],"029812394":["Francis, \u00c9tienne"],"029812395":["AGRMQ","Association des gestionnaires en ressources mat\u00e9rielles"],"029812396":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire et de g\u00e9n\u00e9alogie de Saint-Casimir"],"029812397":["McDuff, Rita"],"029812398":["Charron, Christian"],"029812399":["Maison de musique"],"029812400":["ULSCN","Unit\u00e9 de loisir et de sport de la Capitale-Nationale"],"029812401":["Taillefer, Ginette"],"029812402":["\u00c9ditions de la Providence"],"029812403":["APEDAH et plus Beauce-Etchemins","Association de parents d'enfants ayant un d\u00e9ficit de l'attention avec ou sans hyperactivit\u00e9 et plus Beauce-Etchemins"],"029812404":["\u00c9ditions KLK"],"029812405":["Couture, Gilles"],"029812406":["Tousignant, Andr\u00e9"],"029812407":["Maison Source Gabriel","Maison de la Source Gabriel"],"029812408":["Jean-Fran\u00e7ois Boul\u00e9 \u00e9ditions"],"029812409":["\u00c9dition Elyuse"],"029812410":["Montr\u00e9al (Ville). Bureau du Mont-Royal"],"029812411":["Labarre-H\u00e9bert, Carmen"],"029812412":["B\u00e9langer, Micheline","\u00c9ditions Graffias"],"029812413":["L'Arc-en-ciel"],"029812414":["Association des Blais d'Am\u00e9rique"],"029812415":["Fortin, Th\u00e9r\u00e8se"],"029812416":["Livres Virtuels Black Pearl","Livres virtuels Black Pearl / Black Pearl Productions"],"029812417":["Rioux, Claire"],"029812418":["Gendron, Michel \u00c9mile","\u00c9ditions Lizon oz\u00e9"],"029812419":["Terrain vague"],"029812420":["C.P.E. Bellechasse et Lac-Etchemin","CPE Bellechasse et Lac-Etchemin","Centre de la petite enfance Bellechasse et Lac-Etchemin"],"029812421":["\u00c9ditions Multiplart"],"029812422":["\u00c9dition du Bonheur"],"029812423":["Voilier bleu"],"029812424":["AMOM","Association des m\u00e9decins omnipraticiens de Montr\u00e9al"],"029812425":["Agence municipale de financement et de d\u00e9veloppement des centres d'urgence 9-1-1 du Qu\u00e9bec"],"029812426":["Penser la th\u00e9orie"],"029812427":["\u00c9co-quartier Saint-Jacques"],"029812428":["Observatoire international des droits linguistiques"],"029812429":["Mus\u00e9e de la femme"],"029812430":["Portail VIH/sida du Qu\u00e9bec"],"029812431":["Bujold, Mathieu"],"029812432":["Marin, Jonathan"],"029812433":["\u00c9ditions Plein Soleil"],"029812434":["Savard, \u00c9ric"],"029812435":["St-Pierre, Yvon"],"029812436":["L.C. Marsan inc."],"029812437":["Gagn\u00e9, Onil"],"029812438":["MRC de La Mitis"],"029812439":["Centre de services scolaire de la R\u00e9gion-de-Sherbrooke (CSSRS)","Commission scolaire de la R\u00e9gion-de-Sherbrooke (CSRS)"],"029812440":["F\u00e9d\u00e9ration de l'UPA du Saguenay-Lac-St-Jean"],"029812441":["\u00c9ditions du Marchand qu\u00e9b\u00e9cois"],"029812442":["Fran\u00e7ois B\u00e9langer-Boisclair"],"029812443":["Rocheleau-Davidson, Louise"],"029812444":["Vallerand, Lucille et Pauline"],"029812445":["Gautier, Michel"],"029812446":["Centre d'expertise r\u00e9gional d'\u00e9ducation en vue du d\u00e9veloppement durable"],"029812447":["Carpentier, Rachel"],"029812448":["Charbonneau, Serge"],"029812449":["Lefebvre, Julie"],"029812450":["Centre de m\u00e9tallurgie du Qu\u00e9bec"],"029812451":["\u00c9ditions Jean H\u00e9bert"],"029812452":["\u00c9ditions Kath"],"029812453":["Hauptmann, Yannick"],"029812454":["Rajakesari, Meena"],"029812455":["Fraser, Colin"],"029812456":["Boucher Nadeau, Madeleine"],"029812457":["Leclerc, Ga\u00e9tan"],"029812458":["Martens, Didier"],"029812459":["Antenor, Fritzner"],"029812460":["Dufault, Gilles","Gilles Dufault"],"029812461":["Racette, Paul"],"029812462":["\u00c9ditions du SANGTENAIRE"],"029812463":["LeBlanc, G\u00e9rard \u00c9mile"],"029812464":["Monette, Sylviane"],"029812465":["Fournier, Jean"],"029812466":["Gagn\u00e9, Lisette"],"029812467":["Lacroix, Michel"],"029812468":["Gauthier, Hubert"],"029812469":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 de m\u00e9decine et des sciences de la sant\u00e9"],"029812470":["Interscript"],"029812471":["Galerie Linda Verge"],"029812472":["Alpha au quotidien","\u00c9ditions du Principe"],"029812473":["\u00c9ditions Latitude"],"029812474":["Fradet, Lise"],"029812475":["St-Arneault, Serge"],"029812476":["Humbles \u00e9ditions"],"029812477":["Reid, Patricia"],"029812478":["ACI Art Consultants","Battat Contemporary","Consultants en Art ACI"],"029812479":["Centre de r\u00e9adaptation Domr\u00e9my Mauricie / Centre-du-Qu\u00e9bec","Domr\u00e9my Mauricie / Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029812480":["De Koninck, Godelieve"],"029812481":["Simard, Diane"],"029812482":["Suddard-Annett, Corinne"],"029812483":["Proteau-Beaulieu, Guillaume"],"029812484":["\u00c9ditions Cachalot"],"029812485":["R\u00e9cif 02 - Table de concertation des groupes de femmes Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029812486":["Collectif Cridencre"],"029812487":["Dub\u00e9, Micheline"],"029812488":["Centre local de d\u00e9veloppement (CLD) de Marguerite-D'Youville","Centre local de d\u00e9veloppement de Lajemmerais"],"029812489":["\u00c9cole Saint-Louis"],"029812490":["Intergroupe OA fran\u00e7ais de Montr\u00e9al"],"029812491":["Association g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants de sciences humaines appliqu\u00e9es de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"029812492":["Duhamel, Th\u00e9r\u00e8se"],"029812493":["Martineau Leclerc, Richard"],"029812494":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la r\u00e9gion d'Acton"],"029812495":["Lechasseur, Gilles","Le Chasseur, Gilles"],"029812496":["Groupe T\u00e9l\u00e9maque Universit\u00e9 Laval D\u00e9p. d'information et de communication"],"029812497":["Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9alogique de Ch\u00e2teauguay"],"029812498":["\u00c9ditions Michel Dachy"],"029812499":["Centre d'\u00e9tudes sur l'action communautaire et b\u00e9n\u00e9vole"],"029812500":["\u00c9ditions Michel Savage"],"029812501":["\u00c9cole l'Aquarelle"],"029812502":["Dutil, Francine"],"029812503":["F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des coop\u00e9ratives foresti\u00e8res"],"029812504":["Fondation Telos mondiale"],"029812505":["Centre ta bonne \u00e9toile","Groupe C\u00e9line Jacques","Jacques, C\u00e9line","\u00c9ditions Au fil des pages"],"029812506":["Tardif, H.-P.","Tardif, Henri-P."],"029812507":["Sport et Loisir de l'\u00cele de Montr\u00e9al"],"029812508":["LaMothe, Bernard"],"029812509":["Bonanni, Jean"],"029812510":["Comit\u00e9 sectoriel de la main-d'oeuvre de l'industrie \u00e9lectrique et \u00e9lectronique","Elexpertise","\u00c9lexpertise - CSMO de l'industrie \u00e9lectrique et \u00e9lectronique"],"029812511":["Petit Gourou"],"029812512":["Pepin, Roland"],"029812513":["ComSant\u00e9, Centre de recherche sur la communication et la sant\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Groupe de recherche M\u00e9dias et sant\u00e9"],"029812514":["Knight, Pascaline J."],"029812515":["Halley, Marcille"],"029812516":["Allard, Mathieu"],"029812517":["Quinn, Martin"],"029812518":["Sauriol, Marc"],"029812519":["\u00c9ditions du C\u00e9nacle"],"029812520":["Chaire TSA","Chaire de recherche sur les technologies de soutien \u00e0 l'autod\u00e9termination","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res. Chaire de recherche sur les technologies de soutien \u00e0 l'autod\u00e9termination"],"029812521":["Brisson, Ginette"],"029812522":["Duli\u00e8pre, Jean Sony"],"029812523":["Pauz\u00e9, Marc-Andr\u00e9"],"029812524":["Sanctuaire Notre-Dame-de-Lourdes de Rigaud","\u00c9ditions du Sanctuaire"],"029812525":["ATA","Aide aux travailleurs accident\u00e9s"],"029812526":["Les \u00e9ditions [Memento Mori] Design"],"029812527":["\u00c9ditions Auxiliaires"],"029812528":["Trudel, Marie-Paule"],"029812529":["Bergeron, Denis"],"029812530":["RVP","Regroupement pour la valorisation de la paternit\u00e9"],"029812531":["Comit\u00e9 du centenaire de Saint-Eug\u00e8ne-de-Guigues"],"029812532":["Corporation du S\u00e9minaire de Saint-Hyacinthe"],"029812533":["Lavoie, Audrey"],"029812534":["Vaugien Gadbois, Martine"],"029812535":["AIEQ","Association internationale des \u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises"],"029812536":["\u00c9ditions l'Arbre du retour"],"029812537":["Hontoy, C\u00e9cile","\u00c9ditions C\u00e9cile Hontoy"],"029812538":["C\u00f4t\u00e9, Ga\u00e9tan"],"029812539":["Arsenault, Diane"],"029812540":["Ga\u00ebna da Sylva (Kareen P\u00e9pin)"],"029812541":["Corporation professionnelle des physioth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec","Ordre des physioth\u00e9rapeutes du Qu\u00e9bec","Ordre professionnel de la physioth\u00e9rapie du Qu\u00e9bec (OPPQ)"],"029812542":["Savaria, Louise"],"029812543":["Tremblay, Simon"],"029812544":["Marrone, Angela (Frisina) et Marrone, Nicola"],"029812545":["Perron, Louise"],"029812546":["Editions NKS, le vent dans les voiles","Groupe S\u00e9vigny"],"029812547":["Comit\u00e9 des finissants en arts visuels de l'Universit\u00e9 Laval, promotion 2011"],"029812548":["Hermedia marketing"],"029812549":["Coll\u00e8ge Saint-Bernard"],"029812550":["Rio Tinto, Fer et Titane"],"029812551":["Coop de solidarit\u00e9 sant\u00e9 de Sainte-Gertrude","Coop sant\u00e9 Sainte-Gertrude","Coop\u00e9rative de solidarit\u00e9 sant\u00e9 de Ste-Gertrude"],"029812552":["\u00c9ditions Deshaies"],"029812553":["Bourret, Louise","LB"],"029812554":["\u00c9ditions Bonjour"],"029812555":["Sen\u00e9cal, Alain"],"029812556":["Nedelcu, Tinel"],"029812557":["Maison Victor-Gadbois"],"029812558":["Z\u00e9l\u00fc"],"029812559":["Pariseau, Pierre-Paul"],"029812560":["Goupil, \u00c9lyse"],"029812561":["Projet accompagnement solidarit\u00e9 Colombie"],"029812562":["Decelles, Madeleine","\u00c9ditions DeVi"],"029812563":["Ferron Marchand, Paul","Marchand, Paul"],"029812564":["St-Cyr, Guy"],"029812565":["ACCQ","Association des collectionneurs de c\u00e9ramique du Qu\u00e9bec"],"029812566":["Maltais, C\u00e9cile"],"029812567":["Giffard, Charline","La luna luz"],"029812568":["Regroupement des organismes de personnes handicap\u00e9es de la r\u00e9gion 03"],"029812569":["Szlam, Jos\u00e9"],"029812570":["CHUS","CIUSSS de l'Estrie - Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","CIUSSS de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Installation H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke","Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke","Centre int\u00e9gr\u00e9 universitaire de sant\u00e9 et de services sociaux de l'Estrie. Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. H\u00f4tel-Dieu de Sherbrooke"],"029812571":["Communaut\u00e9 angkorienne du Canada"],"029812572":["Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de Greenfield Park"],"029812573":["Belleau, Janick"],"029812574":["Maurose, B\u00e9atrice"],"029812575":["Alin\u00e9a"],"029812576":["Bertili, Albert","Fanfan Mahoti\u00e8re"],"029812577":["Ferme Maskita"],"029812578":["R\u00c9FIPS, section des Am\u00e9riques","R\u00e9seau francophone international pour la promotion de la sant\u00e9, section des Am\u00e9riques","\u00c9ditions du R\u00c9FIPS"],"029812579":["Bureau du cin\u00e9ma et de la t\u00e9l\u00e9vision du Qu\u00e9bec"],"029812580":["Massin, Fran\u00e7ois"],"029812581":["Tanguay, Daphn\u00e9"],"029812582":["Rousseau H\u00e9bert, Madeleine"],"029812583":["\u00c9cole Pr\u00e9s Fleuris"],"029812584":["Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Rimouski. D\u00e9partement de biologie, chimie et g\u00e9ographie"],"029812585":["Administration r\u00e9gionale crie","Cree Regional Authority"],"029812586":["Comit\u00e9 des usagers du Centre jeunesse de Montr\u00e9al - Institut universitaire"],"029812587":["Accueil francophone de Thunder Bay"],"029812588":["L\u00e9vesque, Fran\u00e7ois"],"029812589":["Fortier, Reynald"],"029812590":["Richer, Fran\u00e7ois et Richer, Louis"],"029812591":["Beaulieu, Jacques"],"029812592":["Contant, Jean-Pierre"],"029812593":["\u00c9cole Jean vingt-trois","\u00c9cole Jean-XXIII"],"029812594":["Dallaire, Gilles"],"029812595":["Centre \u00c9tape, service d'aide \u00e0 l'emploi pour les femmes","\u00c9tape emploi"],"029812596":["Bourbeau, Jacques","\u00c9ditions du Manou Blanc"],"029812597":["St-Laurent, Brigitte"],"029812598":["Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de la Mauricie"],"029812599":["Parent, Huguette"],"029812600":["Maison de la culture de Grande-Rivi\u00e8re"],"029812601":["Jean, Paul"],"029812602":["F\u00e9d\u00e9ration de soccer du Qu\u00e9bec Qu\u00e9bec soccer magazine","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise de soccer football"],"029812603":["Roy, Ren\u00e9"],"029812604":["Parent, Johanne"],"029812605":["Labrecque, Romain"],"029812606":["Claire Bianchi","Dumont, J\u00e9r\u00f4me"],"029812607":["Communaut\u00e9 s\u00e9pharade du Qu\u00e9bec","Communaut\u00e9 s\u00e9pharade unifi\u00e9e du Qu\u00e9bec"],"029812608":["Beaulieu, Ren\u00e9e"],"029812609":["Sith M\u00e9dia"],"029812610":["Pomerleau, Gabriel"],"029812611":["Gigu\u00e8re, R\u00e9al","REAGIG publications","R\u00e9agig-publications"],"029812612":["Montr\u00e9al Timbres et Monnaies International"],"029812613":["\u00c9cole Pierre-Laporte"],"029812614":["Flash formation","Flash \u00c9dition"],"029812615":["J.-C. Ricard inc.","Ricard, J.-C."],"029812616":["Lefebvre, Judith","\u00c9ditions Po\u00e9tik Ju"],"029812617":["Parent, Jocelyn"],"029812618":["Groupe Infopresse","\u00c9ditions Info Presse","\u00c9ditions Infopresse"],"029812619":["Paquette, Maxime"],"029812620":["Gauthier, Richard","Richard Gauthier"],"029812621":["UQAC","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi"],"029812622":["Corporation sentier Notre-Dame, Kapatakan","Sentier Notre-Dame Kapatakan"],"029812623":["Boisvert, Lauraine"],"029812624":["Comit\u00e9 du patrimoine naturel et culturel du Bic"],"029812625":["Lincourt, Michel"],"029812626":["Coll\u00e8ge constituant de Joliette"],"029812627":["Parent, Lise"],"029812628":["MRC de la Jacques-Cartier"],"029812629":["Lavoie, Nicole"],"029812630":["SHFR","Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire des filles du roy"],"029812631":["\u00c9ditions Au coeur de soi"],"029812632":["Parent, Jean"],"029812633":["LaRochelle, Jean"],"029812634":["Desfoss\u00e9s, Fran\u00e7ois"],"029812635":["Besner, Lucie"],"029812636":["\u00c9ditions Guylzen"],"029812637":["Deschamps, Lucie"],"029812638":["Vanasse, C\u00e9cile"],"029812639":["\u00c9ditions Caroline Pich\u00e9"],"029812640":["EJH","Huot, Jean","\u00c9ditions Jean Huot"],"029812641":["Ludo Studio","LudoStudio"],"029812642":["AEDEPGH-Q","Association des \u00e9l\u00e8ves du Dr Ehrenfried et des praticiens en gymnastique holistique - Section Qu\u00e9bec"],"029812643":["Ryan, Marc"],"029812644":["CLAVA","Comit\u00e9 lavallois en abus et violence envers les a\u00een\u00e9s"],"029812645":["Desbiens, Myl\u00e8ne"],"029812646":["Bourbeau-Marcoux, Denise"],"029812647":["Boucher, Jocelyne"],"029812648":["Dub\u00e9, Jean"],"029812649":["Jacques Laberge Communication"],"029812650":["Marier, Martin"],"029812651":["Boilard, Doroth\u00e9e"],"029812652":["Norceide, Wislene Hyacinthe"],"029812653":["Fabrique de Saint-Janvier-de-Joly"],"029812654":["Robidoux, Huguette"],"029812655":["\u00c9ditions MarieJean"],"029812656":["Milette, Nicole"],"029812657":["Mus\u00e9e des cultures du monde","Mus\u00e9e des religions","Mus\u00e9e des religions du monde"],"029812658":["\u00c9ditions du 3e oeil","\u00c9ditions du Troisi\u00e8me oeil"],"029812659":["Maison nationale des Patriotes"],"029812660":["Mathieu, S\u00e9bastien"],"029812661":["Lacombe, Jean-Fran\u00e7ois"],"029812662":["Bigras-Ouimet, \u00c9lizabeth"],"029812663":["Chouinard, Suzie"],"029812664":["Centre d'histoire de Montr\u00e9al","Ville de Montr\u00e9al Centre d'histoire de Montr\u00e9al"],"029812665":["Rioux, Denyse"],"029812666":["Jutras, Claude"],"029812667":["Jean-Jules, Joachim"],"029812668":["Verreault, Monique"],"029812669":["Dionne, Jacques"],"029812670":["\u00c9ditions de l'Enfant"],"029812671":["Th\u00e9berge, Daniel"],"029812672":["Couturier, Marco"],"029812673":["RP Consultants","\u00c9ditions Petit Conseiller"],"029812674":["\u00c9ditions FRJ"],"029812675":["Ekosurvie","Soucy, Daniel"],"029812676":["Isabel, Carrolle"],"029812677":["Panorama-cin\u00e9ma"],"029812678":["Breton, Catherine"],"029812679":["Chambre de commerce et de l'industrie les Maskoutains"],"029812680":["Univers culturel de Saint-Sulpice"],"029812681":["Diffusion Katapulpe"],"029812682":["Maison d'\u00e9dition Sapiens"],"029812683":["Chantegreil, Alain"],"029812684":["Chaque jour compte","Gr\u00e9goire, Nathalie"],"029812685":["Collard, Marcel"],"029812686":["Lamarre, Olivier"],"029812687":["Beaudoin, France"],"029812688":["M\u00e9mento"],"029812689":["Pouliot, H\u00e9l\u00e8ne"],"029812690":["Laplante, Ghislaine"],"029812691":["Productions Odon"],"029812692":["Toussaint-Fils, Mikelson"],"029812693":["Gestion R. De Blois"],"029812694":["Centre interuniversitaire de recherche sur le cycle de vie des produits, proc\u00e9d\u00e9s et services (CIRAIG)","Interuniversity Research Centre for the Life Cycle of Products, Processes and Services"],"029812695":["Landry, Serge"],"029812696":["Lavoie, L\u00e9o"],"029812697":["Blouin, Marc"],"029812698":["Martel, Roger"],"029812699":["Harvey, Maxime"],"029812700":["Loutfi, Mohamed"],"029812701":["M\u00e9chant Mix"],"029812702":["Blanchette, Mireille"],"029812703":["St-Hilaire, Djanice"],"029812704":["LeBlanc, J. \u00c9douard"],"029812705":["Cloutier, St\u00e9fane"],"029812706":["Bouchard, Ginette"],"029812707":["Carbonneau, Johanne"],"029812708":["Coderre, Maurice"],"029812709":["Picotin, Germaine"],"029812710":["Bachand Giroux, Diane"],"029812711":["Centre de recherche DMDEA","Centre de recherche et de d\u00e9veloppement de mat\u00e9riel didactique pour enfants autistes"],"029812712":["Turbide, J.-Albert"],"029812713":["Caron, Roger"],"029812714":["Leblanc, \u00c9ric"],"029812715":["Brassard, H\u00e9l\u00e8ne"],"029812716":["Lambert, Jean-Yves"],"029812717":["RGF-O3","Regroupement des groupes de femmes de la r\u00e9gion 03 (Portneuf-Qu\u00e9bec-Charlevoix)","Regroupement des groupes de femmes de la r\u00e9gion de la Capitale-Nationale (Portneuf-Qu\u00e9bec-Charlevoix)"],"029812718":["Carreau, Aline"],"029812719":["\u00c9ditions les Intuitifs"],"029812720":["Houde, Roland"],"029812721":["Bulle & Gaspard","Bulle et Gaspard","\u00c9ditions Bambou","\u00c9ditions du Cactus"],"029812722":["Pelletier, Luce"],"029812723":["Bastarache, Catherine","L'maninge"],"029812724":["Editura Destine","Filip, George"],"029812725":["Journal communautaire Le Portageur","Secom-Le Portageur"],"029812726":["\u00c9ditions Marie-H\u00e9l\u00e8ne Godin"],"029812727":["Publications Cosmotronik"],"029812728":["ACA","Appalachian Corridor","Corridor appalachien"],"029812729":["\u00c9ditions Laissez Parler"],"029812730":["Jean A. R\u00e9gol","Lafreni\u00e8re, \u00c9dith"],"029812731":["Groupe Fran\u00e7ois Houle r\u00e9alisations","Houle, Fran\u00e7ois"],"029812732":["\u00c9ditions Sylvie Roy"],"029812733":["Chinese Writers Association in Quebec","Zheng, Nanchuan"],"029812734":["Grondin Leclerc, Maxime"],"029812735":["Guertin, Carole"],"029812736":["Centre d'art E.K. Voland"],"029812737":["Renaissance Lac Brome"],"029812738":["Association musulmane qu\u00e9b\u00e9coise"],"029812739":["Philosophiques","Soci\u00e9t\u00e9 de philosophie du Qu\u00e9bec"],"029812740":["LaRose, Denis"],"029812741":["Les Services formatiques"],"029812742":["Morissette, Christian"],"029812743":["\u00c9ditions RPM"],"029812744":["La nef des fous"],"029812745":["Emond, Ghislain"],"029812746":["C\u00f4t\u00e9, Julie"],"029812747":["CLDAP","Corporation lavalloise pour le d\u00e9veloppement de l'art photographique"],"029812748":["Bandhoo, Bibi Roziana"],"029812749":["Ch\u00e2teauvert, Louise"],"029812750":["\u00c9ditions r\u00e9ussir au Qu\u00e9bec"],"029812751":["Eug\u00e8ne, Mimose"],"029812752":["Trouillot, Jacques"],"029812753":["Gagn\u00e9, L\u00e9o"],"029812754":["Richard, Francine"],"029812755":["Pouliot, Anne"],"029812756":["Vall\u00e9e, Madeleine"],"029812757":["Brins d'\u00e9ternit\u00e9"],"029812758":["Cauvin, Dominique"],"029812759":["Nutra-fruit","\u00c9ditions IKIGAI"],"029812760":["Reni\u00e8re, Guylaine"],"029812761":["Carrefour de l'info"],"029812762":["Manufacture de films et de photographies"],"029812763":["\u00c9ditions Aqualux"],"029812764":["\u00c9ditions de la Recherche"],"029812765":["Picard, Marie-Pier"],"029812766":["Longtin, Marie-Jos\u00e9"],"029812767":["Collectif Deux ailes","\u00c9ditions 2L","\u00c9ditions Deux ailes"],"029812768":["Houle, Robert W."],"029812769":["Actions femmes \u00ce.-P.-\u00c9."],"029812770":["Am\u00e9o Actions Marketing"],"029812771":["Esperanto"],"029812772":["Zidara9 R\u00e9mi Paradis","\u00c9ditions R\u00e9mi Paradis"],"029812773":["\u00c9ditions LVA"],"029812774":["Roy, Chantale"],"029812775":["Galerie Tzara"],"029812776":["CLD de la r\u00e9gion d'Acton"],"029812777":["\u00c9ducation internationale"],"029812778":["Mabiala, Jean-Claude"],"029812779":["Saint-Jean, France"],"029812780":["Cit\u00e9 des mots CDM"],"029812781":["Cloutier, Claire"],"029812782":["CEFPI","Centre d'expertise en formation pr\u00e9vention industriel"],"029812783":["Cloutier, Denise"],"029812784":["Enfance libre Lanaudi\u00e8re"],"029812785":["Comeau Desautels, Denise"],"029812786":["Toulza, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029812787":["Groupe durabilit\u00e9/communication"],"029812788":["Dupont, Daniel"],"029812789":["Larivi\u00e8re aux pommes design"],"029812790":["\u00c9dition Nouvelle Voie"],"029812791":["CSSS de Laval","Centre de sant\u00e9 et de services sociaux de Laval"],"029812792":["Publications Lobe"],"029812793":["\u00c9ditions Trotte-Menu"],"029812794":["Nikiema, Hamadou Abdel Kader"],"029812795":["Lemerise, Odette"],"029812796":["\u00c9ditions Alexandre St-Hilaire"],"029812797":["Burovision"],"029812798":["AFPED","Association francophone de parents d'enfants dyslexiques"],"029812799":["R\u00e9seau ligniculture Qu\u00e9bec"],"029812800":["Michaud, Djanick"],"029812801":["\u00c9ditions Y'Marc"],"029812802":["Sant\u00e9-Ar\u00f4me"],"029812803":["Legault, Luc"],"029812804":["Hardy, Lise"],"029812805":["Centre sur la productivit\u00e9 et la prosp\u00e9rit\u00e9","HEC Montr\u00e9al. Centre sur la productivit\u00e9 et la prosp\u00e9rit\u00e9","\u00c9cole des hautes \u00e9tudes commerciales. Centre sur la productivit\u00e9 et la prosp\u00e9rit\u00e9"],"029812806":["Explos-Nature","Jeunes explos"],"029812807":["Filles de la charit\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur de J\u00e9sus"],"029812808":["MRC de T\u00e9miscamingue","Municipalit\u00e9 r\u00e9gionale de comt\u00e9 de T\u00e9miscamingue"],"029812809":["\u00c9ditions Rouge ciel"],"029812810":["Maison d'\u00e9dition le Triangle d'or"],"029812811":["Amnistie internationale Canada francophone","Amnistie internationale Section canadienne / francophone"],"029812812":["St-Fran\u00e7ois en action"],"029812813":["Rinfret, Mich\u00e8le"],"029812814":["Outils pour la vie"],"029812815":["le Pierot de Lune","\u00c9ditions les Deux Fr\u00e8res","\u00c9ditions les Deux Fr\u00e8res S.E.N.C."],"029812816":["Compagnie des arts Exilio"],"029812817":["Tellier, Claude"],"029812818":["Laroche, Rollande"],"029812819":["Centre Turbine"],"029812820":["\u00c9ditions La Parade des mots"],"029812821":["Antonin Buisson","Bui, Tuan"],"029812822":["Kirkland (Ville)"],"029812823":["Fondation jeunesse et culture du Qu\u00e9bec","Mus\u00e9e de l'imprimerie du Qu\u00e9bec","Petit mus\u00e9e de l'impression"],"029812824":["A.Q.C.P.E.","AQCPE","Association qu\u00e9b\u00e9coise des CPE","Association qu\u00e9b\u00e9coise des centres de la petite enfance"],"029812825":["Langues illico"],"029812826":["Jalbert, Nathalie"],"029812827":["Trudel, Claude"],"029812828":["Minist\u00e8re de la parole qui parle","Productions Dunamis"],"029812829":["Fortin, Audrey","Horizons"],"029812830":["Paradis, Ghislaine"],"029812831":["Diab\u00e8te Sant\u00e9","Ludivine sant\u00e9","\u00c9ditions Croissance Professionnelle"],"029812832":["Garneau, Jean"],"029812833":["Charbonneau, Fr\u00e9d\u00e9rick"],"029812834":["GAIHST","Groupe d'aide et d'information sur le harc\u00e8lement sexuel au travail de la province de Qu\u00e9bec"],"029812835":["Galerie BAC, Bigu\u00e9 art contemporain"],"029812836":["Turcotte, Marie-France"],"029812837":["Ratt\u00e9, Rose-H\u00e9l\u00e8ne"],"029812838":["Torres Toro, Hector Miguel"],"029812839":["\u00c9ditions de C\u00e9lestine"],"029812840":["Minalliance"],"029812841":["Lafreni\u00e8re, Albert C."],"029812842":["Michaud, Lise"],"029812843":["Kenney, Annabelle"],"029812844":["\u00c9ditions Vehadi"],"029812845":["Courtemanche, Francine","Les escales cr\u00e9atives"],"029812846":["M\u00e9nard, Gilles J."],"029812847":["FADOQ - R\u00e9gion des Laurentides"],"029812848":["Morin, Jean-Guy"],"029812849":["Veillette, Lorraine"],"029812850":["Leclerc, Ga\u00e9tan"],"029812851":["FQCCL","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des centres communautaires de loisir"],"029812852":["\u00c9mard, Lionel"],"029812853":["Raccourcis vers le bonheur"],"029812854":["Fabrique de la paroisse St-Dominique de Jonqui\u00e8re"],"029812855":["Centre Lumi\u00e8re des math\u00e9matiques et des sciences","LMS Center"],"029812856":["L\u00e9tourneau, Jean-Paul"],"029812857":["Anderson, Fortner"],"029812858":["Yoga centre","YogaCentre"],"029812859":["Loignon, Daniel"],"029812860":["O'Keefe, Jacques H."],"029812861":["\u00c9ditions du Yin et du Yang"],"029812862":["Leblanc, Martha"],"029812863":["Magazines TVA","TVA publications","Publications TVA II"],"029812864":["Carol Lebel - \u00c9ditions de l'A.Z.","Lebel, Carol","\u00c9ditions de l'AZ"],"029812865":["Association JMV (J'\u00e9cris ma vie)"],"029812866":["Morneault, Philippe"],"029812867":["Tremblay, Gilles"],"029812868":["Conseil de d\u00e9veloppement bioalimentaire de la Gasp\u00e9sie","Gasp\u00e9sie gourmande"],"029812869":["Maison des visc\u00e8res"],"029812870":["\u00c9ditions Alayuk"],"029812871":["Mascouche (Ville)"],"029812872":["Mougenot, Michel"],"029812873":["Acad\u00e9mie de l'entrepreneurship qu\u00e9b\u00e9cois"],"029812874":["Corporation F\u00e9lix Hubert d'H\u00e9relle","Maison d'H\u00e9relle"],"029812875":["GYN (Genevi\u00e8ve Young Network) \u00c9ditions"],"029812876":["Fuertes, Serge"],"029812877":["No\u00ebl, Marie-Claude"],"029812878":["Desrosby, Jean-Fran\u00e7ois"],"029812879":["Association qu\u00e9b\u00e9coise pour le tourisme \u00e9questre et l'\u00e9quitation de loisir","Cheval Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec \u00e0 cheval"],"029812880":["Cin\u00e9pomme"],"029812881":["Multi\u00e2ge support"],"029812882":["Bertrand P\u00e9ladeau, Claire"],"029812883":["Beaudoin, Andr\u00e9"],"029812884":["ILOB","Institut des langues officielles et du bilinguisme"],"029812885":["D'Anjou, Claudine"],"029812886":["\u00c9ditions Oryx / Dany Breton"],"029812887":["Scott, Mario"],"029812888":["Gagnon, Denise"],"029812889":["Productions KB"],"029812890":["Valli\u00e8res, Caroline"],"029812891":["Partenariat solidarit\u00e9 familles Limoilou"],"029812892":["Poulin, Pierrette"],"029812893":["Entrepreneuriat Qu\u00e9bec"],"029812894":["Moses, Danielle"],"029812895":["Benoit, Georges","Quai de l'horloge - \u00c9diteur","\u00c9ditions Quai de l'horloge"],"029812896":["Canada World Youth","Jeunesse Canada Monde"],"029812897":["Regroupement des Centres de la petite enfance 08-10","Regroupement des Centres de la petite enfance de l'Abitibi-T\u00e9miscamingue et Nord-du-Qu\u00e9bec"],"029812898":["Patenaude-Monette, Martin"],"029812899":["Fabrique de la paroisse Notre-Dame de Montr\u00e9al","\u00c9ditions de la Fabrique de la paroisse Notre-Dame de Montr\u00e9al"],"029812900":["Agronor"],"029812901":["Boudreau, Gabrielle"],"029812902":["Les Faits d'hiver"],"029812903":["Leduc, Johanne"],"029812904":["Universit\u00e9 Laval. Bureau de l'Ombudsman"],"029812905":["Gill, Marie-Andr\u00e9e"],"029812906":["Ch\u00e9nard, G\u00e9rald"],"029812907":["\u00c9ditions Sarrazin"],"029812908":["CIEM","Centre de l'image et de l'estampe de Mirabel"],"029812909":["\u00c9ditions du B\u00e9gonia voyageur"],"029812910":["Corvisier, Laurent"],"029812911":["Saint-Denis-sur-Richelieu (Municipalit\u00e9)"],"029812912":["Levesque, Ginette","Marketing Pro-Forma"],"029812913":["X-Squad Communications","XSquad Communications"],"029812914":["Savard, G\u00e9rald"],"029812915":["Saint-Cyprien (Municipalit\u00e9)"],"029812916":["Action sant\u00e9 Outaouais"],"029812917":["Nadeau, Carole"],"029812918":["Mercier, Marie-Louise"],"029812919":["Minist\u00e8res EnseigneMoi"],"029812920":["\u00c9duc'Argent - Michel Martel"],"029812921":["\u00c9ditions de l'\u00c9cole de langues des Am\u00e9riques"],"029812922":["Collin, Denyse"],"029812923":["Plante, Charlotte"],"029812924":["Atelier du parc"],"029812925":["Locas, St\u00e9phanie"],"029812926":["H\u00e9roux, Sylvie D."],"029812927":["Pierre Gagnon \u00e9diteur"],"029812928":["PG impression"],"029812929":["Lacroix, Marie-Johanne","\u00c9ditions Jo & Jo","\u00c9ditions JoetJo"],"029812930":["Corriveau, Orig\u00e8ne"],"029812931":["\u00c0 vos marques, sant\u00e9"],"029812932":["Louis, Jean-Marie Pradel"],"029812933":["Hamel-Beaudoin, Fran\u00e7oise"],"029812934":["Biscotte & cie"],"029812935":["Olivier, Th\u00e9r\u00e8se"],"029812936":["Entreprises m\u00e9taphysiques"],"029812937":["Comit\u00e9 du 75e de La R\u00e9demption","Comit\u00e9 du soixante-quizi\u00e8me de La R\u00e9demption"],"029812938":["Ferguson, Jacinthe"],"029812939":["Communication culturelle Gen"],"029812940":["\u00c9ditions Coups de coeur"],"029812941":["Libre \u00e9dition Claude Aubin"],"029812942":["\u00c9ditions Sylvain Pag\u00e9"],"029812943":["Corriveau, Raymond","\u00c9ditions de la Profondeur de champ"],"029812944":["Mouvement jeunesse Baie-James"],"029812945":["St-Pierre, Nathalie"],"029812946":["Ouellet, R\u00e9gent"],"029812947":["Brisson, Micheline"],"029812948":["Turgeon, Jean-Marc"],"029812949":["Attitude orange"],"029812950":["Jacques Lamontagne - lachevalerie.org"],"029812951":["Provost, Claude"],"029812952":["Denis Morissette communications"],"029812953":["Journal Le Phare","Journal communautaire Le Phare","Journal le Phare l'autre vision"],"029812954":["Vis\u00e9o Solutions","\u00c9ditions Vis\u00e9o"],"029812955":["Michel Rail \u00e9diteur"],"029812956":["Mouvement en faveur de la vie"],"029812957":["Centre d\u2019animation Fran\u00e7ois de Laval","Centre d\u2019animation Fran\u00e7ois-de Laval","S\u00e9minaire de Qu\u00e9bec. Centre d\u2019animation Fran\u00e7ois-De Laval","S\u00e9mnaire de Qu\u00e9bec. Centre d\u2019animation Fran\u00e7ois-De Laval"],"029812958":["CLD de la MRC de Memphr\u00e9magog","Centre local de d\u00e9veloppement de la MRC de Memphr\u00e9magog"],"029812959":["St-Onge, Jacinthe et Chiasson Ricard, Pier-Luc"],"029812960":["Kalibbala, Xavier"],"029812961":["Nappert, Roch"],"029812962":["Pilote, Renaud"],"029812963":["Cercle des mycologues amateurs de Qu\u00e9bec"],"029812964":["Pelletier, Yvan"],"029812965":["Fabrique de la paroisse Saint-Hubert"],"029812966":["Productions Feux sacr\u00e9s"],"029812967":["Pencalet, Herv\u00e9"],"029812968":["Gauvin, Danielle"],"029812969":["Chibougamau (Ville)"],"029812970":["Maison Michel Sarrazin","Maison Michel-Sarrazin"],"029812971":["Ren\u00e9 Lemieux \u00e9diteur","\u00c9ditions Trahir"],"029812972":["Revivre"],"029812973":["Coll\u00e8ge O'Sullivan de Qu\u00e9bec"],"029812974":["CASA des Laurentides","Concert action soutien autonomie des Laurentides"],"029812975":["Laverdi\u00e8re, Ren\u00e9"],"029812976":["Centre Saint-Michel"],"029812977":["Grenier, Claudette"],"029812978":["Manif d'art","Manifestation internationale d'art de Qu\u00e9bec"],"029812979":["Consultants AECOM"],"029812980":["3 x 3 \u00e9diteur","Charles, Wesner M."],"029812981":["Morisset, Louise"],"029812982":["Interculturalisme 2011"],"029812983":["Gallichan (Municipalit\u00e9)"],"029812984":["Maison Alice-Desmarais"],"029812985":["L\u00e9vesque, Jacques","\u00c9ditions Excellence 2000"],"029812986":["Lefebvre, Catherine"],"029812987":["Kolodziejski, Emeline"],"029812988":["\u00c9ditions INTACT"],"029812989":["Gablik","Gauthier, Yves"],"029812990":["\u00c9ditions du Gros Poisson blanc"],"029812991":["Commission scolaire Pierre-Neveu"],"029812992":["Bance, Adrien, Douyon, Frantz, Simon, Pierre A."],"029812993":["Ndour, Henri-Jo\u00ebl"],"029812994":["Productions Gem-Bem"],"029812995":["Gendron, Sylvie"],"029812996":["Boivin, Pierre"],"029812997":["C\u00e9b\u00e9 C\u00e9line"],"029812998":["Archet, Anne"],"029812999":["9225-3004 Qu\u00e9bec inc."],"029813000":["Jolicoeur, Francine"],"029813001":["Gill Com","GillCom","Mishinikan","Piekuakami","Premi\u00e8res Nations"],"029813002":["C\u00f4t\u00e9, Diane"],"029813003":["Duquette, Isabelle"],"029813004":["Magloire Mpembi \u00e9diteur","\u00c9ditions Libre-Pens\u00e9e","\u00c9ditions de l'\u00c9rabli\u00e8re"],"029813005":["\u00c9ditions des Po\u00e8mes anim\u00e9s"],"029813006":["McSween, Micheline"],"029813007":["Laplante, Lise"],"029813008":["Poulin, Lucille"],"029813009":["Godue-Faucher, Charles-Antoine"],"029813010":["De Glandon, Marie Johanne"],"029813011":["Dalcourt, Pierre"],"029813012":["\u00c9ditions Dakyil"],"029813013":["G\u00e9linas, Pauline"],"029813014":["Ateliers T","Ateliers Tristan"],"029813015":["Groupe des aidants de LaSalle"],"029813016":["Rodrigue, Placide"],"029813017":["Jolicoeur, Jean-Yves"],"029813018":["Editions LaLucia","L\u00e9tourneau, Lucie","\u00c9ditions La Lucia"],"029813019":["\u00c9ditions H\u00e9l\u00e8ne Thompson"],"029813020":["Bourdon, Luc"],"029813021":["Gravel, Marie-Christine"],"029813022":["CISSS de Chaudi\u00e8re-Appalaches. CRDP-CA","CISSS de Chaudi\u00e8re-Appalaches. Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique Chaudi\u00e8re-Appalaches","CRDP-CA","Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique Chaudi\u00e8re-Appalaches","Centre int\u00e9gr\u00e9 de sant\u00e9 et de services sociaux de Chaudi\u00e8re-Appalaches. Centre de r\u00e9adaptation en d\u00e9ficience physique Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029813023":["FQAO","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise des amis de l'orgue"],"029813024":["Rousselle-Brosseau, Louis- Philippe, \u00e9diteur"],"029813025":["La Fontaine, Marc","Lafontaine, Marc"],"029813026":["Comit\u00e9 du livre de Padoue"],"029813027":["M\u00e9ta Vie","\u00c9ditions M\u00e9taVie"],"029813028":["Rainville, Paskal","\u00c9dition Paskal Rainville"],"029813029":["Chantal Pharand, professeure titulaire - Facult\u00e9 de pharmacie de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","Pharand, Chantal"],"029813030":["\u00c9ditions Abacus"],"029813031":["Rivard, J\u00e9r\u00e9mie","\u00c9ditions Dernier Mot"],"029813032":["Bourbeau, Claudette","Publications Solaia"],"029813033":["R deux \u00e9ditions","R2 \u00e9ditions"],"029813034":["Popa, Teodora"],"029813035":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Facult\u00e9 d'\u00e9ducation physique et sportive"],"029813036":["Tessier, Ga\u00e9tan"],"029813037":["\u00c9ditions Ouraniennes"],"029813038":["Ouellet, Alain"],"029813039":["Blanchette, Yvon"],"029813040":["Joanette, Constance","Les Conteurs de la Rivi\u00e8re-du-Ch\u00eane"],"029813041":["Jean-Louis, Rodney"],"029813042":["Productions Andr\u00e9 Harvey"],"029813043":["Boucher Nadeau, Madeleine"],"029813044":["Corporation Marie-Reine-de-la-R\u00e9conciliation"],"029813045":["Edipade.com"],"029813046":["CERIU","Centre d'expertise et de recherche en infrastructures urbaines"],"029813047":["Organisme de justice alternative Volteface","\u00c9quijustice Centre-de-la-Mauricie/M\u00e9kinac"],"029813048":["Melanson Dugas, Corinne"],"029813049":["Boucher, Diane"],"029813050":["Admo, Nina"],"029813051":["Laplante, Rachel"],"029813052":["\u00c9ditions \u00c0 tout coeur"],"029813053":["Laurin, Jocelyne","\u00c9dition du vingt et un"],"029813054":["\u00c9mond, Michel"],"029813055":["Bouts de papier de la Haute-Gasp\u00e9sie"],"029813056":["Mouvement des mar\u00e9es"],"029813057":["Piron, Dominique L."],"029813058":["Carrefour Marguerite-Bourgeoys"],"029813059":["Requiem pour un livre"],"029813060":["\u00c9duconseil"],"029813061":["Bolivar, Joseph"],"029813062":["Thibault, Andr\u00e9"],"029813063":["Judith Tremblay livre griff\u00e9"],"029813064":["Delaire, Dominique","Happy Technologie"],"029813065":["Goulet, Viviane"],"029813066":["\u00c9ric Constantin, ergoth\u00e9rapeute"],"029813067":["Bonnel, Maryse"],"029813068":["Jobin, Denis"],"029813069":["\u00c9ditions Caroline Brunelle"],"029813070":["CRCHUM","Centre de recherche du CHUM","Centre de recherche du Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"],"029813071":["Gobeille ressources humaines"],"029813072":["Association des familles Demers"],"029813073":["Vanhamme, Fran\u00e7oise"],"029813074":["\u00c9ditions du Lac Noir"],"029813075":["\u00c9ditions Jacques Tardif"],"029813076":["Simard, Gabrielle"],"029813077":["\u00c9ditions de l'ABC en succession"],"029813078":["Veilleux, Karine"],"029813079":["Bell, Michel"],"029813080":["Nourizadeh, Nader"],"029813081":["Promotions X"],"029813082":["Lalonde, Alexandre"],"029813083":["McDowell, Karole"],"029813084":["Lessard, R\u00e9gis"],"029813085":["Empirik","Mo\u00efse, Nancy"],"029813086":["Tardif, M\u00e9lissa"],"029813087":["Garneau, Pierre-Alexandre"],"029813088":["Conseil des arts de Longueuil"],"029813089":["LeBlanc, Raymond"],"029813090":["Larivi\u00e8re aux pommes design"],"029813091":["Lis\u00e9e, Rolland"],"029813092":["Bodson, Paul"],"029813093":["Masson, Steve"],"029813094":["MPublishings","\u00c9ditions M","\u00c9ditions MPublishings"],"029813095":["Primo Mobile \u00e9diteur"],"029813096":["O.B.V.Z.B.","Organisme des bassins versants de la Zone Bayonne","Zone Bayonne"],"029813097":["Fondation Pro jeune Est","Pro-Jeune-Est Rimouski-Neigette"],"029813098":["Leblanc, Vincent"],"029813099":["Fondation C\u00e9gep Saint-Jean- sur-Richelieu"],"029813100":["\u00c9ditions M\u00e8re-Grand"],"029813101":["Pr\u00e9vost, Diane"],"029813102":["S.A.C. Service d'aide aux conjoints","Service d'aide aux conjoints"],"029813103":["Saint-Sauveur (Ville)"],"029813104":["B\u00e9lisle, Lyne"],"029813105":["Dragon bleu communications","\u00c9ditions du Dragon bleu"],"029813106":["AJEFA","Association des juristes d'expression fran\u00e7aise de l'Alberta"],"029813107":["Daigneault, Fran\u00e7ois"],"029813108":["Productions Rhizome","Rhizome"],"029813109":["Atelier 19"],"029813110":["Desjardins, Patrick"],"029813111":["Belpaire, Fran\u00e7ois"],"029813112":["\u00c9ditions du Grand H\u00e9ron"],"029813113":["Drouin, Andr\u00e9"],"029813114":["Ensemble vocal de l'UQTR"],"029813115":["Fondation des Choisis de J\u00e9sus"],"029813116":["Huntly Stratford & associ\u00e9s"],"029813117":["C\u00f4t\u00e9, Manuella"],"029813118":["\u00c9ditions Donald Rayle"],"029813119":["Bourgeois, Danielle"],"029813120":["Comit\u00e9 du livre 75e L'Ascension de Patap\u00e9dia"],"029813121":["Groupe de recherche sur l'\u00e9ducation \u00e9thique et l'\u00e9thique en \u00e9ducation (GREE)","Groupe de recherche sur l'\u00e9thique en \u00e9ducation et en formation (GREE)"],"029813122":["B\u00e9rub\u00e9, Albert"],"029813123":["Huot, Jean-Luc"],"029813124":["\u00c9ditions Bonheur et espoir"],"029813125":["Action-PME","\u00c9ditions Blackburn T\u00e9treault"],"029813126":["Comit\u00e9 du centenaire de Saint-Luc-de- de-Bellechasse"],"029813127":["Sindon, Andr\u00e9"],"029813128":["Racont'Arts 2010"],"029813129":["\u00c9ditions des Marges"],"029813130":["Pike River (Municipalit\u00e9)"],"029813131":["Pearson, Berthier"],"029813132":["Poissant, Caroline"],"029813133":["Bouchard, Bob","Bouchard, Robert"],"029813134":["Touchette, Lise"],"029813135":["Table jeunesse du Vieux-Longueuil"],"029813136":["\u00c9ditions Dorim\u00e8ne, F\u00e9d\u00e9ration des caisses Desjardins du Qu\u00e9bec"],"029813137":["Gr\u00e9goire, Bernard"],"029813138":["VL photographe"],"029813139":["Guillet, Yves"],"029813140":["Indig, Yossi"],"029813141":["URLS Gasp\u00e9sie-\u00celes-de-la-Madeleine"],"029813142":["H\u00e9bert, Pierre"],"029813143":["Association \u00e9tudiante de l'unit\u00e9 des programmes multidisciplinaires de l'UQAM"],"029813144":["Piette, Andr\u00e9"],"029813145":["Jutras, Guylaine"],"029813146":["Activit\u00e9s populaires Lellis"],"029813147":["Boisvert Blanchard, Marie-Marthe"],"029813148":["\u00c9ditions Andr\u00e9e Duchesneau"],"029813149":["Beaulieu, Rubis"],"029813150":["Projections lib\u00e9rantes"],"029813151":["Maison d'entraide de Pr\u00e9vost"],"029813152":["SERY","Solidarit\u00e9 ethnique r\u00e9gionale de la Yamaska"],"029813153":["\u00c9ditions Ouate de phoque"],"029813154":["Bordeleau, Yvan"],"029813155":["Bouchard, Marjolaine"],"029813156":["Traductions L.E.C."],"029813157":["Moreault, Christiane"],"029813158":["Yadnas Crelcel"],"029813159":["Lamarche, Gabriel"],"029813160":["Fleurant, Monique"],"029813161":["T\u00e9treault, Sylvie"],"029813162":["Landry, Dany"],"029813163":["Beaudoin, Louise"],"029813164":["Mento Communications"],"029813165":["\u00c9ditions Patriote"],"029813166":["\u00c9ditions Namparasz inc. - Martine Breuillaud"],"029813167":["Imbeault, David"],"029813168":["Carpentier, Micha\u00ebl"],"029813169":["Vanasse, Alice"],"029813170":["Messier, Jean-Jacques"],"029813171":["Latreille, Jean-Marie","Les messageries du ciel"],"029813172":["Martin, Jean Claude"],"029813173":["Bouc Productions"],"029813174":["Pilon, Francine"],"029813175":["Prud'homme, Fran\u00e7ois David"],"029813176":["Leclerc, Guylaine"],"029813177":["ADAMA","Association de d\u00e9veloppement des arts martiaux adapt\u00e9s"],"029813178":["Sur l'air des mots"],"029813179":["Corriveau-Gravel, Madeleine"],"029813180":["MRC de la Vall\u00e9e-de-la-Gatineau"],"029813181":["Haudegand, Pascale"],"029813182":["Laurin, Pauline"],"029813183":["Com-m\u00e9dia services","Les \u00e9ditions CMS"],"029813184":["Dugas, Laurent"],"029813185":["Tremblay, Paul-Henry"],"029813186":["Anctil, Charles"],"029813187":["Association des familles de personnes assassin\u00e9es ou disparues (AFPAD)"],"029813188":["ECR","Rocheleau, Carl","\u00c9ditions Carl Rocheleau"],"029813189":["Carvalho, Manuel"],"029813190":["Association des artilleurs de la Mauricie"],"029813191":["Paradis, Andr\u00e9","\u00c9ditions Andr\u00e9 Paradis"],"029813192":["Corporations de d\u00e9veloppement \u00e9conomique communautaire : CDEC du Qu\u00e9bec","Regroupement des CDEC du Qu\u00e9bec","R\u00e9seau des CDEC de Montr\u00e9al"],"029813193":["Aliments Ultima"],"029813194":["Masmedia inc."],"029813195":["Lachance Legault, Louise"],"029813196":["Leriche-Gionet, Samantha"],"029813197":["\u00c9ditions Pat et Chanou"],"029813198":["Caron, Jacques"],"029813199":["Archives des Clercs de Saint-Viateur du Canada","Clercs de Saint-Viateur du Canada. Service des archives"],"029813200":["Soci\u00e9t\u00e9 Constance Lamarche"],"029813201":["Renaud Bouret \u00e9diteur"],"029813202":["Fug\u00e8reville (Municipalit\u00e9)"],"029813203":["Cheval-Marcel","Vachon Boucher, M\u00e9lodie"],"029813204":["Duret, Richard"],"029813205":["Racicot, Gilles","\u00c9ditions Nouveau Module"],"029813206":["Sauv\u00e9, Ginette"],"029813207":["C\u00e9l\u00e9brations L\u00e9vis 2011"],"029813208":["\u00c9cole Saint-Paul"],"029813209":["Ben Philippi","Philippi, Ben"],"029813210":["Hardy, Martin"],"029813211":["Comit\u00e9 du centenaire de B\u00e9arn"],"029813212":["Groupe Multi-concept","\u00c9ditions Multi-Concept"],"029813213":["Blanc Cahier","Sterzi, Suzanne","\u00c9ditions le Blanc Cahier"],"029813214":["Onraet, Francine"],"029813215":["Soci\u00e9t\u00e9 pour un monde digne des enfants"],"029813216":["Hamlet, Martine"],"029813217":["Renaud, Jean-Fran\u00e7ois"],"029813218":["Cornellier, Marie"],"029813219":["AQRAL","Association des relieurs du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise des relieurs et des artisans du livre","Association qu\u00e9b\u00e9coise des relieurs et des artistes du livre"],"029813220":["Journal La Gal\u00e8re. \u00c9ditions la Gal\u00e8re","Les Affranchis","Point de rue. Les \u00c9ditions la Gal\u00e8re","\u00c9ditions la Gal\u00e8re"],"029813221":["Girard, Simon"],"029813222":["Carrier, Mario"],"029813223":["P\u00e9trin, Serge"],"029813224":["Pellerin, Pierre"],"029813225":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 150e anniversaire de Sainte-Justine"],"029813226":["Noreau, Danielle"],"029813227":["Secr\u00e9tariat du Congr\u00e8s des Am\u00e9riques sur l'\u00e9ducation internationale"],"029813228":["Deschesnes, Pierre"],"029813229":["Lehoux, Nicolas","\u00c9ditions Iubire"],"029813230":["Chambre des huissiers de justice du Qu\u00e9bec"],"029813231":["Actvision"],"029813232":["\u00c9ditions La Corde \u00e0 linge"],"029813233":["Groupe H2M"],"029813234":["Lacroix, Jean Pierre"],"029813235":["Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques Centre-du-Qu\u00e9bec, de Lanaudi\u00e8re et de la Mauricie","Centre r\u00e9gional de services aux biblioth\u00e8ques publiques Mauricie - Bois-Francs - Lanaudi\u00e8re","R\u00e9seau biblio du Centre-du-Qu\u00e9bec, de Lanaudi\u00e8re et de la Mauricie"],"029813236":["Centre Phi","Fondation Phi pour l'art contemporain"],"029813237":["Plante, Gilles"],"029813238":["B\u00e9langer, Victor"],"029813239":["Fabrique Sainte-Anne-de-Portneuf"],"029813240":["Martin, M\u00e9lanie"],"029813241":["Roseau infographie - RO traduction et infographie","\u00c9ditions du Monde ordinaire"],"029813242":["Bouts de papier de la Haute-Gasp\u00e9sie"],"029813243":["Filles de la Sagesse du Canada"],"029813244":["GGUL","Groupe gai de l'Universit\u00e9 Laval"],"029813245":["Caisse Desjardins Pr\u00e9fontaine- Hochelaga"],"029813246":["Girardin, Pascale"],"029813247":["Organisme de bassins versants des rivi\u00e8res Rouge, Petite Nation et Saumon"],"029813248":["Institut de la Famille"],"029813249":["Trottier, Daniel"],"029813250":["Gagn\u00e9, Beno\u00eet"],"029813251":["Larivi\u00e8re, Manon"],"029813252":["\u00c9ditions du Pays montant"],"029813253":["In\u00e9ditions","In\u00e9ditions de la Revue \u00c9crits","In\u00e9ditions-Gaspo\u00e9sie"],"029813254":["Ducharme, Huguette"],"029813255":["Levesque, J. Andr\u00e9"],"029813256":["Lincourt, Sylvie"],"029813257":["Th\u00e9riault Atouts"],"029813258":["Jean Guyard, urbaniste"],"029813259":["La Plume d'or","\u00c9ditions la Plume d'or"],"029813260":["Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de bryologie"],"029813261":["Productions Recto-Verso","Productions Recto-Verso Qu\u00e9bec"],"029813262":["Hop La vie du Sud de L'Islet"],"029813263":["\u00c9ditions India my love"],"029813264":["Centre Mn\u00e9mo","\u00c9ditions Mn\u00e9mo"],"029813265":["Dufort, Sylvain"],"029813266":["FADOQ - r\u00e9gion Saguenay-Lac- Saint-Jean-Ungava","FADOQ - r\u00e9gion Saguenay-Lac-St-Jean-Ungava","R\u00e9seau FADOQ - Saguenay - Lac-Saint-Jean - Ungava"],"029813267":["Benyekhlef, Djamel"],"029813268":["Thibault, Pierrette"],"029813269":["L\u00e9gar\u00e9, Jean"],"029813270":["Turcot, Sonia et Boutin, Pascale"],"029813271":["Boucher, Denis"],"029813272":["Dignard, Paul"],"029813273":["Chapais (Municipalit\u00e9)"],"029813274":["Animal Hugs Publisher","Ginette Rochon, \u00e9ditrice","\u00c9dition Les C\u00e2lins d'Ani-Mots"],"029813275":["Dunkel"],"029813276":["\u00c9ditions Interactions"],"029813277":["Champoux, \u00c9ric"],"029813278":["Bergeron, Samuel"],"029813279":["Centre de soutien entr'aidants"],"029813280":["GMB","Gervais Mboumba"],"029813281":["Log N inc.","LogN inc."],"029813282":["H\u00e9ritage Chemin Kempt"],"029813283":["\u00c9ditions CaJudal","\u00c9ditions Po\u00e9tiques"],"029813284":["\u00c9ditions du Souffle"],"029813285":["Pag\u00e9-Pelletier, Jacqueline"],"029813286":["Docteur Patch inc."],"029813287":["Corporation de vitalisation de K\u00e9nogami"],"029813288":["Durand, Marie-Nicole"],"029813289":["\u00c9ditions GAM"],"029813290":["Malenfant, Florence"],"029813291":["FQSA","F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise pour le saumon atlantique","Saumon illimit\u00e9"],"029813292":["Regroupement des organismes humanitaires et communautaires pour les mesures d'urgence \u00e0 Montr\u00e9al"],"029813293":["Coop\u00e9rative des consommateurs de Ste-Foy"],"029813294":["Dopamine"],"029813295":["Alexis Lavoie - Les restes humains"],"029813296":["Quadriscan"],"029813297":["Bibeau, Robert","Les7duQuebec.com"],"029813298":["Germain-Lefebvre, Annie"],"029813299":["Investissements Th\u00e9riault","Th\u00e9riault \u00e9dition"],"029813300":["Martel, Louise"],"029813301":["Cailean, Malina"],"029813302":["Rymarczyk, Clotilde"],"029813303":["Lamouche, Xavier"],"029813304":["Dufour, France"],"029813305":["Groupe de recherche sur l\u2019\u00e9criture nord-c\u00f4ti\u00e8re","Gr\u00e9noc"],"029813306":["Institut Louis Even","Pilgrims of St. Michael (White Berets)","P\u00e8lerins de Saint-Michel"],"029813307":["Bonanni, Jean"],"029813308":["Infolecta"],"029813309":["Maurice, Majella","Village des a\u00een\u00e9s"],"029813310":["\u00c9ditions Maghreb Canada"],"029813311":["Blanchette, Fran\u00e7oise"],"029813312":["CPIQ","Conseil p\u00e9dagogique interdisciplinaire du Qu\u00e9bec"],"029813313":["Chouinard, Jean-Guy"],"029813314":["CJE Saint-Laurent","Carrefour jeunesse emploi Saint-Laurent"],"029813315":["Audette, Nicole"],"029813316":["M361 | Moteur d'impact social","Qu\u00e9bec en forme"],"029813317":["R\u00e9seau Kangourou"],"029813318":["Dub\u00e9, Marie-Jos\u00e9e"],"029813319":["Malenfant, \u00c9milien"],"029813320":["Alpha-Entraide des Chutes-de-la-Chaudi\u00e8re"],"029813321":["Danjou, Rapha\u00ebl"],"029813322":["CARD","Centre d'aide \u00e0 la r\u00e9ussite et au d\u00e9veloppement"],"029813323":["Georges, Claude"],"029813324":["CHUS. Regroupement cardiopulmonaire","Centre hospitalier universitaire de Sherbrooke. Regroupement cardiopulmonaire"],"029813325":["Publications Le Buisson ardent"],"029813326":["Bassaletti Quilodr\u00e1n, Carlos"],"029813327":["8150940 Canada inc."],"029813328":["Artmour"],"029813329":["New Light Editions","\u00c9ditions Nouvelle Lumi\u00e8re"],"029813330":["Le Duc, Rita"],"029813331":["Regroupement des coll\u00e8ges PERFORMA"],"029813332":["\u00c9ditions Tadine"],"029813333":["\u00c9ditions La Caverne du dragon bleu"],"029813334":["\u00c9ditions Harmonie-Vie"],"029813335":["F\u00eates du 175e du Saguenay-Lac-Saint-Jean"],"029813336":["Vigneau, Daniel","\u00c9dition Hand in hand"],"029813337":["Bourdages, Michel"],"029813338":["CR\u00c9 de la Capitale-Nationale","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de la Capitale-Nationale"],"029813339":["Ordre des CRHA et CRIA du Qu\u00e9bec","Ordre des conseillers en relations industrielles du Qu\u00e9bec","Ordre des conseillers en ressources humaines agr\u00e9\u00e9s","Ordre des conseillers en ressources humaines et en relations industrielles agr\u00e9\u00e9s du Qu\u00e9bec"],"029813340":["No\u00ebl, Robert"],"029813341":["Les \u00e9ditions H0H 0H0","Les \u00e9ditions La G\u00e2chette","Les \u00e9ditions La boussole de la vie...","Saulnier, Jean-Claude"],"029813342":["Harmonie et Sant\u00e9 2000"],"029813343":["Coins du voile"],"029813344":["Chirinos, Fabio"],"029813345":["Regroupement pour la formation en audiovisuel du Qu\u00e9bec (RFAVQ)"],"029813346":["CPM","Cercle des po\u00e8tes de la Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029813347":["Gravel, Maurice"],"029813348":["Acc\u00e8s-micro-cr\u00e9dit Gasp\u00e9sie"],"029813349":["Grave","Groupement d'artistes en arts visuels de Victoriaville et ses environs","Groupement des arts visuels de Victoriaville"],"029813350":["Samson, Nicole"],"029813351":["\u00c9ditions S\u00e9ditions"],"029813352":["Durand, Monique"],"029813353":["De Rose, Serge"],"029813354":["Michelle C\u00f4t\u00e9 Morency \u00e9dition"],"029813355":["CEGQ","Corporation des entrepreneurs g\u00e9n\u00e9raux du Qu\u00e9bec"],"029813356":["Pouliot, Jocelyne"],"029813357":["Soci\u00e9t\u00e9 du patrimoine de Sainte-Justine-de-Langevin"],"029813358":["Poussin, Jenny"],"029813359":["Productions les belles ann\u00e9es"],"029813360":["Man\u00e9, Anso Boroko"],"029813361":["Centre d'action b\u00e9n\u00e9vole de la Missisquoi-Nord"],"029813362":["CMMTQ","Corporation des ma\u00eetres m\u00e9caniciens en tuyauterie du Qu\u00e9bec"],"029813363":["ARPUL","Association des r\u00e9sidents en pharmacie de l'Universit\u00e9 Laval 2012"],"029813364":["Va.de.me.cum, le livre"],"029813365":["Nedelcu, Catalin Ionel"],"029813366":["Pitre, Jean-Marie"],"029813367":["Centre de formation La Libert\u00e9 d'\u00eatre","Despr\u00e9s, Sylvie"],"029813368":["Voillemont, Christian"],"029813369":["Han Art","Han Art Gallery"],"029813370":["Groupe d'action b\u00e9n\u00e9vole ENSEMble de Sainte-Monique et de Saint-Henri"],"029813371":["Simard, \u00c9ric"],"029813372":["Arts et mati\u00e8re"],"029813373":["Han Art","Han Art Gallery"],"029813374":["Begon, Mickael, Allard, Paul et Georges Dalleau"],"029813375":["Chambre de commerce et d'industrie de Trois-Rivi\u00e8res"],"029813376":["Ch\u00e2telain, Jacques"],"029813377":["Trudeau, Jacques"],"029813378":["Malboeuf, Jacinte"],"029813379":["Communications \u00e9ducatives NG"],"029813380":["Institut d'optimisme et du bonheur"],"029813381":["Gagnon, Pierre"],"029813382":["Productions Andr\u00e9 Harvey"],"029813383":["Bureau, Liane"],"029813384":["Labont\u00e9, Jean-Pierre","Prime digits corporation"],"029813385":["Laurin, Monique"],"029813386":["CR\u00c9 de l'agglom\u00e9ration de Longueuil","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de Longueuil","Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus de l'agglom\u00e9ration de Longueuil"],"029813387":["Centre d'\u00e9ducation des adultes Laure-Conan"],"029813388":["Laferri\u00e8re, Carole"],"029813389":["Fondation Montmorency","Fondation du Coll\u00e8ge Montmorency de Laval"],"029813390":["Saint-Eug\u00e8ne-de-Ladri\u00e8re (Municipalit\u00e9)"],"029813391":["La Travers\u00e9e - Atelier de g\u00e9opo\u00e9tique"],"029813392":["Malenfant, Julie"],"029813393":["Appui proches aidants","L'appui","L'appui pour les proches aidants","L'appui pour les proches aidants ain\u00e9s","Soci\u00e9t\u00e9 de gestion pour le soutien aux proches aidants"],"029813394":["Coop du Grand-Bois"],"029813395":["La Presse"],"029813396":["Duchemin Dumont, Suzanne"],"029813397":["Centre jeunesse de la Mauricie et du Centre-du-Qu\u00e9bec"],"029813398":["V\u00e9zina, Michel"],"029813399":["Fajardo, Ana"],"029813400":["Inex Forma"],"029813401":["Desnoyers, Pierre"],"029813402":["Miller, Gladys"],"029813403":["Eurydice","\u00c9ditions Eurydice"],"029813404":["L'H\u00e9breux, St\u00e9phan","Prosper international"],"029813405":["Mus\u00e9e min\u00e9ralogique et minier de Thetford Mines","Mus\u00e9e min\u00e9ralogique et minier de la r\u00e9gion de l'Amiante"],"029813406":["Filion, Colette"],"029813407":["Bouchard-Richer, C\u00e9cile"],"029813408":["Brousseau, Constance C\u00e9line"],"029813409":["Diamodesign"],"029813410":["Bonnichon, Olivier","Olivier Pierson"],"029813411":["\u00c9ditions Vivat"],"029813412":["Placide, Yves"],"029813413":["Lachance, St\u00e9phane","St\u00e9phane Lachance"],"029813414":["Gauthier, Guy A."],"029813415":["BSP","Bureau de la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e"],"029813416":["Roberge, M\u00e9lanie"],"029813417":["Deschamps, Jean-Pierre"],"029813418":["Fabrique Saint-Charles-Garnier"],"029813419":["L'Ange-Gardien (Municipalit\u00e9)"],"029813420":["Dion, Solange"],"029813421":["Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des \u00e9lus (CR\u00c9) de la Chaudi\u00e8re-Appalaches","Conseil r\u00e9gional de concertation et de d\u00e9veloppement de Chaudi\u00e8re-Appalaches"],"029813422":["Hamel, Claude"],"029813423":["GEACH","Groupe d'\u00e9tudes et d'actions civiques pour Haiti"],"029813424":["Mieluzeyi, Pascal"],"029813425":["Samson, Samuel"],"029813426":["Poitras, Andr\u00e9"],"029813427":["\u00c9ditions du Renard"],"029813428":["Marquis, Andr\u00e9"],"029813429":["Victoriaville (Ville)","Ville de Victoriaville"],"029813430":["Bureau des affaires po\u00e9tiques","Printemps des po\u00e8tes"],"029813431":["AMIK - Agence Mamu Innu Kaikuseht"],"029813432":["Groupes bibliques universitaires du Canada"],"029813433":["Gaudet, R\u00e9jeanne"],"029813434":["Corporation Magitiel","Soci\u00e9t\u00e9 Magitiel"],"029813435":["Guay, Manon, Desrosiers, Johanne, Dubois, Marie-France et Judith Robitaille"],"029813436":["\u00c9ditions Mine d'art"],"029813437":["Lapierre, Nicole"],"029813438":["Synergie V.I.P International"],"029813439":["Gagnon, Jean-Paul"],"029813440":["Montminy, Roger"],"029813441":["Girard, Jacques"],"029813442":["Robertson, Diane"],"029813443":["Greene, Carole et Louise Lemieux B\u00e9rub\u00e9"],"029813444":["Meloche, R\u00e9jean"],"029813445":["Saturnome (Lemelin, Francis)"],"029813446":["Services de soutien \u00e0 la famille Hay Doun"],"029813447":["Nicolibri \u00c9ditions"],"029813448":["Jacques, Diane"],"029813449":["Fondation pour l'art th\u00e9rapeutique & l'art brut du Qu\u00e9bec","\u00c9ditions les Impatients"],"029813450":["Villemaire, Ferdinand"],"029813451":["Thibeault, Pascal"],"029813452":["\u00c9ditions du radeau"],"029813453":["Soci\u00e9t\u00e9 de biologie de Montr\u00e9al"],"029813454":["Viger, Louise"],"029813455":["Beaudoin, Raymonde"],"029813456":["Daigle, Johanne","\u00c9ditions la Plume d'aigle"],"029813457":["Conseil des sages","The Wisemen Council","Wisemen Council"],"029813458":["L'Arche-Montr\u00e9al"],"029813459":["Sanschagrin, Marc"],"029813460":["Vachon, Madeleine"],"029813461":["Fondation du Graal - Canada","Publications du Graal"],"029813462":["Unis vert l'art"],"029813463":["Centre ACER"],"029813464":["Corporation professionnelle des di\u00e9t\u00e9tistes du Qu\u00e9bec","ODNQ","OPDQ","Ordre des di\u00e9t\u00e9tistes-nutritionnistes du Qu\u00e9bec","Ordre professionnel des di\u00e9t\u00e9tistes du Qu\u00e9bec"],"029813465":["Poitras, Dany"],"029813466":["\u00c9den M\u00e9dias"],"029813467":["Aprahamian culture et multim\u00e9dias","Aprahamian culture et multim\u00e9dias - Le monde entre la r\u00e9alit\u00e9 et l'illusion / The world between reality and illusions","Aprahamian culture et multim\u00e9dias - Le monde et la r\u00e9alit\u00e9 et l'illusion / The world between reality and illusions","Rossignol en cage pour la culture et les multim\u00e9dias"],"029813468":["District du Qu\u00e9bec des Assembl\u00e9es de la Pentec\u00f4te du Canada"],"029813469":["Boutin, Dominique"],"029813470":["Guimont, Martin"],"029813471":["Universit\u00e9 de Sherbrooke. Programme d'apprentissage exp\u00e9rientiel par l'intervention communautaire (PAEIC)"],"029813472":["Lessard, Christian"],"029813473":["Salvaille, Jean"],"029813474":["Fondation Monique-Fitz-Back"],"029813475":["MPI","Montr\u00e9al Production Imprim\u00e9e"],"029813476":["Coaching de Gestion Inc","Entrepreneurship public","L'Acad\u00e9mie du coaching","Sog\u00e9nad"],"029813477":["Perreault, Guillaume"],"029813478":["\u00c9dition & promotion public'art","\u00c9dition et promotion public'art"],"029813479":["Petite Barque"],"029813480":["\u00c9ditions de La Fourche"],"029813481":["Universit\u00e9 de l'Alberta. Campus Saint-Jean"],"029813482":["Laroche, Guylaine"],"029813483":["Sommet international des coop\u00e9ratives","Sommet international du coop\u00e9ratisme"],"029813484":["Joliette (Ville)","Ville de Joliette"],"029813485":["Blanchet, \u00c9douard-Julien, Renaud Marie-Pierre et Fr\u00e9d\u00e9ric Laugrand"],"029813486":["C2 Montr\u00e9al","C2-MTL","C2.MTL","C2MTL"],"029813487":["\u00c9cole Eulalie-Durocher","\u00c9cole secondaire Eulalie-Durocher"],"029813488":["La maison rouge","Plante, Andr\u00e9"],"029813489":["Centre de sant\u00e9 et de services sociaux d'Arthabaska-\u00c9rable"],"029813490":["Club de curling Longue-Pointe"],"029813491":["Duchesne, Simon"],"029813492":["Bonne femme Demers"],"029813493":["Dupont, Benoit"],"029813494":["Manago, Lucie"],"029813495":["Lacasse, Normand"],"029813496":["Rivard, Gilles"],"029813497":["Universit\u00e9 de Montr\u00e9al. Bureau des communications et des relations publiques"],"029813498":["Fortier, Gabriel"],"029813499":["Inconv\u00e9nient"],"029813500":["\u00c9ditions Lumi\u00e8res nouvelles"],"029813501":["Chabot Martel, Sarah"],"029813502":["GREFICOPE","Groupe de recherche sur la formation initiale et continue du personnel enseignant (GREFICOPE)."],"029813503":["Nguepi Dongmo, Vivian"],"029813504":["Beauplan, R\u00e9gine","Feuilles d'amandier"],"029813505":["VADG"],"029813506":["Chantal Binet Coach"],"029813507":["\u00c9pilepsie Granby et r\u00e9gion","\u00c9pilepsie Mont\u00e9r\u00e9gie"],"029813508":["Pintal, Paule"],"029813509":["\u00c9ditions Madame L\u00e9onie"],"029813510":["Horvath, Pascal"],"029813511":["Charlebois, Marcel"],"029813512":["Action Femmes et handicap","Action des femmes handicap\u00e9es (Montr\u00e9al)"],"029813513":["Benoit, Anne-Marie, \u00e9ditrice"],"029813514":["Aln\u00e9us, Flar\u00e8s"],"029813515":["FSAC-CSQ","F\u00e9d\u00e9ration des syndicats de l'action collective"],"029813516":["Marquis, Jos\u00e9e"],"029813517":["Granby (Ville)"],"029813518":["Cormier, Claudette"],"029813519":["Cr\u00e9neau d'excellence Agriculture nordique"],"029813520":["Association des \u00e9glises baptistes \u00e9vang\u00e9liques au Qu\u00e9bec"],"029813521":["Productions Attitude"],"029813522":["Auguston Consultants"],"029813523":["Moisan, Isabelle"],"029813524":["P\u00e9pin Dulac, Fran\u00e7oise"],"029813525":["Brouillet, Raymond"],"029813526":["Malouin, Harel"],"029813527":["\u00c9ditions de la Rue Dorion"],"029813528":["Soci\u00e9t\u00e9 Pi\u00e8ce sur pi\u00e8ce","\u00c9dition Pi\u00e8ce sur pi\u00e8ce"],"029813529":["Ouellet, Diane"],"029813530":["Lemay, Claire"],"029813531":["Belliveau, Nadine"],"029813532":["Robillard, Robert"],"029813533":["H\u00e9bergement La Casa Bernard-Hubert"],"029813534":["Formation vocale H\u00e9l\u00e8ne Parent"],"029813535":["B.C.M.R. Multi Services","BCMR Multi-Services","BCMR Multiservices"],"029813536":["Lauzon, Jacques"],"029813537":["Gotlieb, Bernard"],"029813538":["AQTE/AESEQ","Association des entrepreneurs de services en environnement du Qu\u00e9bec","Association qu\u00e9b\u00e9coise des techniques de l'environnement","R\u00e9seau environnement"],"029813539":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement de la seigneurie Mauvide-Genest"],"029813540":["Nadeau, Aubert"],"029813541":["Service d'orientation et de recherche d'emploi pour l'int\u00e9gration des femmes au travail (SORIF)"],"029813542":["\u00c9ditions de l'Ombre"],"029813543":["Losier, Janic"],"029813544":["Anbar, Frida"],"029813545":["Centre de femmes du Haut-Richelieu"],"029813546":["Galerie MP Tresart","\u00c9ditions M.P. Tresart","\u00c9ditions MP Tresart"],"029813547":["Bonheur en vrac","\u00c9ditions Bonheur en vrac"],"029813548":["\u00c9ditions Caramello"],"029813549":["\u00c9ditions la Valise bleue"],"029813550":["BerBer 13-13","Bergeron & Berger","Bergeron et Berger"],"029813551":["Poitras, Ga\u00e9tan"],"029813552":["CACUM","Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al. Conseil des arts","Conseil des arts de Montr\u00e9al","Conseil des arts de la Communaut\u00e9 urbaine de Montr\u00e9al","Conseil des arts de la r\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de Montr\u00e9al"],"029813553":["Rouillard, Lise"],"029813554":["Martin, Nathalie"],"029813555":["R\u00e9seau Trans-tech"],"029813556":["\u00c9ditions Publiweb"],"029813557":["Corporation Philippe-Aubert-de-Gasp\u00e9","Mus\u00e9e de la m\u00e9moire vivante"],"029813558":["Labelle, Genevi\u00e8ve","\u00c9ditions du Fl\u00e9ch\u00e9"],"029813559":["Alphonse, Romy","Editions Pluie de lune"],"029813560":["Phoenxyz"],"029813561":["Giroux, Genevi\u00e8ve"],"029813562":["Bolduc, Maxime"],"029813563":["Chouinard, Francine"],"029813564":["Ouellette, H\u00e9l\u00e8ne"],"029813565":["Champlain, Laurette de","De Champlain, Laurette"],"029813566":["Script\u00e9e","\u00c9ditions Script\u00e9e"],"029813567":["Gingras, Paul-Andr\u00e9"],"029813568":["Chef en sc\u00e8ne","Chefs en sc\u00e8ne"],"029813569":["Gagn\u00e9, Myriam"],"029813570":["Table Violence Locale","Table de concertation locale en mati\u00e8re de violence faite aux femmes et aux adolescentes de Chicoutimi"],"029813571":["Fleur bleue \u00e9dition","\u00c9ditions Inconnues"],"029813572":["Tremblay Lacoursi\u00e8re, Michelle"],"029813573":["Humour","Lafond Humour \u00c9ditions"],"029813574":["Delahaye, Pierre"],"029813575":["Boisvert, Gilles"],"029813576":["ACSALF","Association canadienne des sociologues et anthropologues de langue fran\u00e7aise"],"029813577":["Baribeau, Andr\u00e9e"],"029813578":["\u00c9ditions Alkebec"],"029813579":["ADERAE - Association pour le d\u00e9veloppement de l\u2019enseignement et de la recherche en administration de l\u2019\u00e9ducation"],"029813580":["Deti\u00e8ge, B\u00e9atrice"],"029813581":["\u00c9ditions de la Feuille d'or"],"029813582":["Suicide-action Montr\u00e9al"],"029813583":["\u00c9ditions \u00c0 tout coeur"],"029813584":["Tremblay, Jean"],"029813585":["Gibert Guibbaud","Guibbaud, Gilbert et Ginette Arsenault Meloche"],"029813586":["Chambre de commerce de Mont-Tremblant"],"029813587":["\u00c9ditions RBRT"],"029813588":["Annette Debigar\u00e9 Fournier, \u00e9ditrice","Debigar\u00e9 Fournier, Annette"],"029813589":["CDC","Corporation de d\u00e9veloppement communautaire des Chenaux"],"029813590":["Disques Gavroche"],"029813591":["\u00c9ditions Vehadi"],"029813592":["Globe. revue internationale d'\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises","Revue Globe"],"029813593":["Charbonneau, Louis","Productions du Roi-Soleil"],"029813594":["Takto"],"029813595":["Genest, Christianne"],"029813596":["Nolet, Sonia"],"029813597":["\u00c9ditions Globematin"],"029813598":["S\u00e9guin, Caroline"],"029813599":["13 m\u00e8res","\u00c9ditions Treize m\u00e8res"],"029813600":["Centre d'amiti\u00e9 autochtone La Tuque"],"029813601":["Arch\u00e9o-Qu\u00e9bec"],"029813602":["Wilkie, Evelyne"],"029813603":["Boissinot, Chantal"],"029813604":["Centre de recherche sur les grains","C\u00c9ROM"],"029813605":["\u00c9ditions Amyo"],"029813606":["Guilbault Roussel, Lorraine"],"029813607":["Galipeau, Mireille","Galipeau, Mireille L."],"029813608":["Pilon, \u00c9ric"],"029813609":["\u00c9ditions la P\u00e9richole"],"029813610":["Nolin, Claude"],"029813611":["MCE Conseils"],"029813612":["Rimouski (Ville)"],"029813613":["Iyodi, Dieudonn\u00e9"],"029813614":["Paradis, Laurence"],"029813615":["RAME","R\u00e9seau d'appui aux familles monoparentales et recompos\u00e9es de l'Estrie"],"029813616":["Mieux-\u00catre-Active"],"029813617":["Duclos, Colombe"],"029813618":["Harold Martinez Books","Harold Martinez Livres"],"029813619":["Goldman, Abraham"],"029813620":["\u00c9ditions Mille eaux"],"029813621":["Mass\u00e9, Karine"],"029813622":["Gagnon, Christine"],"029813623":["CAMF","Carrefour Action municipale et famille"],"029813624":["Francoeur, R\u00e9gine"],"029813625":["Girard, Diane"],"029813626":["Mercier, Cl\u00e9ment"],"029813627":["\u00c9ditions Publica"],"029813628":["Croque ta vie","Croquetavie"],"029813629":["Dupuis, Monique"],"029813630":["Charette, Dominic"],"029813631":["Couturier, Pierre"],"029813632":["Walsh, Marie"],"029813633":["Moisan, Sophie","\u00c9ditions Colonies"],"029813634":["Renaud, V\u00e9ronique"],"029813635":["Roger Nkambou"],"029813636":["Duval, Carole"],"029813637":["Robillard, Suzanne"],"029813638":["Provost, Guillaume Adjutor"],"029813639":["Corporation du Moulin L\u00e9gar\u00e9"],"029813640":["Journal Haute C\u00f4te-Nord","Journal Haute-C\u00f4te-Nord","\u00c9ditions Nordiques (NEQ 1145326972)"],"029813641":["CQAM","Conseil qu\u00e9b\u00e9cois des arts m\u00e9diatiques"],"029813642":["Cotton, Ann"],"029813643":["Gaudreau, Nicolas","\u00c9ditions Black Arrow"],"029813644":["Couture, Linda"],"029813645":["Wallace, Cindy"],"029813646":["Bellot, C\u00e9line"],"029813647":["AESEQ","Association des entreprises sp\u00e9cialis\u00e9es en eau du Qu\u00e9bec"],"029813648":["Lefebvre, Francine"],"029813649":["Manon Tessier enr."],"029813650":["Qualit\u00e9 Habitation"],"029813651":["Laz, Karim-Andr\u00e9"],"029813652":["Nolin, Yannick"],"029813653":["Coeur de Sureau"],"029813654":["\u00c9ditions Z\u00e9phyrin Mapaka Mbende"],"029813655":["Crusine Sant\u00e9","Surprenant, Sheryl-Anne"],"029813656":["Fournier, Jean-Claude"],"029813657":["D'Amours, Marcel"],"029813658":["Ch\u00e2teauvert, Jacques"],"029813659":["Marchi, Pierre"],"029813660":["Publications Plumes et pinceaux"],"029813661":["Fleury, R\u00e9jean"],"029813662":["Pelletier, Nicolas"],"029813663":["Lebarb\u00e9, Martin","Marcelle Tessier-Lebarb\u00e9"],"029813664":["Fortin, Marie"],"029813665":["IRBV","Institut de recherche en biologie v\u00e9g\u00e9tale","Institut de recherche en biologie v\u00e9g\u00e9tale de Montr\u00e9al"],"029813666":["Bureau du 375","Bureau du 375e anniversaire de Montr\u00e9al","Montr\u00e9al (Ville). Bureau du 375e"],"029813667":["H\u00f4pital juif de r\u00e9adaptation"],"029813668":["\u00c9ditions Entre les lignes"],"029813669":["Imaginami","\u00c9ditions Miss Bean"],"029813670":["Dufour, Gabriel"],"029813671":["Bureau du 375","Bureau du 375e anniversaire de Montr\u00e9al","Montr\u00e9al (Ville). Bureau du 375e"],"029813672":["Bourcier, Ghislaine"],"029813673":["Montr\u00e9al (Ville). Arrondissement Rosemont-La Petite-Patrie"],"029813674":["Larriv\u00e9e, Daniel"],"029813675":["Boutin, Bernard"],"029813676":["Arsenault, Alban"],"029813677":["Entre fleuve et montagnes"],"029813678":["Martinel, Fabien"],"029813679":["Lahaie, Richard","RL \u00c9diteur","Richard Lahaie \u00e9diteur","\u00c9ditions Salem"],"029813680":["D\u00e9silets, Sylvie"],"029813681":["Conseil de la culture et des communications de la Mauricie","Culture Mauricie"],"029813682":["Beretta, Nicolas"],"029813683":["Mbimba, Tomas Yebi"],"029813684":["Harvey, Eric R."],"029813685":["Boucher, Denise"],"029813686":["Deschamps, Manon"],"029813687":["Solidarit\u00e9 Br\u00e9sil-Outaouais"],"029813688":["Harmonie de Loretteville"],"029813689":["Bien grandir","Fondation Lucie et Andr\u00e9 Chagnon. Na\u00eetre et grandir","Na\u00eetre et grandir"],"029813690":["Hudon, Louise"],"029813691":["Dumoulin, Gilles"],"029813692":["Centre de formation Source de vie"],"029813693":["Deschamps, Marie-Michelle"],"029813694":["Rancourt, Ren\u00e9e"],"029813695":["Objectif Qualit\u00e9","Objectif... Qualit\u00e9"],"029813696":["Larouche, Pascal"],"029813697":["Paradis, Sylvie"],"029813698":["Vivre dans la dignit\u00e9"],"029813699":["Centre de r\u00e9adaptation Les Filandi\u00e8res","La Myriade, centre de r\u00e9adaptation"],"029813700":["Dussah, Shirley"],"029813701":["\u00c9ditions Dakyil"],"029813702":["Finance Montr\u00e9al","Finance Montr\u00e9al - La grappe financi\u00e8re du Qu\u00e9bec"],"029813703":["Bourbeau, Lise"],"029813704":["La Corporation des conseillers certifi\u00e9s en assurance et rentes collectives en milieu de travail","MF Conseil","\u00c9ditions Lacorpo","\u00c9ditions MFC"],"029813705":["Tremblay, Guy"],"029813706":["Fortin, Jean","Jean Fortin"],"029813707":["Saveur des mots","\u00c9ditions le R\u00e9pit"],"029813708":["Carpentier, Normand"],"029813709":["Baril, Jean-Claude et France Gravel"],"029813710":["Tancelin, Maurice"],"029813711":["\u00c9ditions Documentaires Jeunesse"],"029813712":["Groupe Maurice"],"029813713":["Club-conseil Gestrie-Sol"],"029813714":["Jarry, Johanne"],"029813715":["Tremblay, St\u00e9fanie"],"029813716":["Gosselin, Francine"],"029813717":["Lavoie, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"029813718":["Gagnon, Christian"],"029813719":["Soci\u00e9t\u00e9 Huntington du Qu\u00e9bec"],"029813720":["Weche, M\u00e9r\u00e8s"],"029813721":["Publications Lysar"],"029813722":["Ouellet, Marguerite"],"029813723":["Champoux, Pierre"],"029813724":["Galerie Thomas Henry Ross art contemporain"],"029813725":["Yanni Productions"],"029813726":["Union des transports adapt\u00e9s et collectifs du Qu\u00e9bec (UTACQ)"],"029813727":["Clio","Clio \u00e9ditions","Miouze"],"029813728":["L\u00e9ger, Marc-Andr\u00e9"],"029813729":["Boucher, Denis M."],"029813730":["Aux \u00e9ditions du Phare"],"029813731":["Dauphin, Raynald"],"029813732":["\u00c9ditions Mots de Lune"],"029813733":["Liberman, George"],"029813734":["Danjou, Rapha\u00ebl"],"029813735":["Vizib"],"029813736":["Germain, C\u00e9line"],"029813737":["C E I","C. E. I.","Comit\u00e9 d'\u00e9ducation internationale"],"029813738":["CReCES","UQAM. Chaire de recherche du Canada en \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9","Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al. Chaire de recherche du Canada en \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9"],"029813739":["R\u00e9seau d'observation de mammif\u00e8res marins"],"029813740":["Veilleux, Denis"],"029813741":["Caisse Desjardins de Saint-Hubert"],"029813742":["Labb\u00e9, Normand"],"029813743":["Pelletier, Alicia"],"029813744":["Genex communications","\u00c9ditions Genex"],"029813745":["Cantin, Robert","Histo-art D.R."],"029813746":["Pierre Charbonneau"],"029813747":["B\u00e9land, Jocelyne"],"029813748":["Boulay, Louise"],"029813749":["Doyon, Claude"],"029813750":["Gorry, Nicole"],"029813751":["Belles gn\u00e9series de Lora Zepam"],"029813752":["Camp litt\u00e9raire de Baie-Comeau","Maison d'\u00e9dition Tire-Veille","Tire-veille","\u00c9ditions Tire-Veille"],"029813753":["RSSMO","R\u00e9seau des services sp\u00e9cialis\u00e9s de main-d'oeuvre"],"029813754":["Rossignol en cage pour la culture et les multim\u00e9dias","Fondation Rossignol en cage pour la culture et les multim\u00e9dias - Le Monde entre la r\u00e9alit\u00e9 et l'illusion / The World between reality and illusions","Rossignol en cage pour la culture et les multim\u00e9dias - Le Monde entre la r\u00e9alit\u00e9 et l'illusion / The World between reality and illusions"],"029813755":["Saint-Pierre, Mireille","St-Pierre, Mireille"],"029813756":["Marie-Laure Landais"],"029813757":["Editions de la Derni\u00e8re Chance"],"029813758":["L\u00e9cuyer, France","\u00c9ditions Humanit\u00e9 conquise"],"029813759":["Trempe, Jonathan"],"029813760":["Arctic Net","ArcticNet"],"029813761":["Dornier, Fran\u00e7ois"],"029813762":["Coop Vid\u00e9o de Montr\u00e9al"],"029813763":["Veilleux, Marianne"],"029813764":["\u00c9ditions du Grand Ruisseau","\u00c9ditions du Grand-Ruisseau"],"029813765":["Beaulac, Guy"],"029813766":["23 degr\u00e9s productions","Vingt-trois degr\u00e9s productions"],"029813767":["Nguyen, F\u00e9lix"],"029813768":["Centre de services scolaire des Ch\u00eanes","Commission scolaire des Ch\u00eanes"],"029813769":["Imaginature"],"029813770":["\u00c9ditions Olibrius"],"029813771":["Lefebvre, Ga\u00eblyodaian"],"029813772":["\u00c9cole du Plateau"],"029813773":["\u00c9nigme","\u00c9nigme \u00e9diteur"],"029813774":["\u00c9ditions Thomaturge"],"029813775":["Beaulieu, Charles-E"],"029813776":["Parent, Marie-H\u00e9l\u00e8ne"],"029813777":["R\u00e9alisatrices \u00e9quitables"],"029813778":["\u00c9ditions Parce que"],"029813779":["B\u00e9langer, Louise"],"029813780":["Action Centre-Ville","Corporation de gestion et d'animation du centre-ville d'Alma"],"029813781":["Saad, Dominic"],"029813782":["M\u00e9tivier, Normand"],"029813783":["Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement de Saint-Honor\u00e9"],"029813784":["\u00c9ditions Noir de Naphtal\u00e8ne"],"029813785":["BAnQ"],"029813786":["Eudistes","Maison des Eudistes","Maison provinciale des Eudistes"],"029813787":["Perte de signal"],"029813788":["Espace contemporain"],"029813789":["Abdul-Rasul Masumbuko, Tabasum"],"029813790":["Fortin, Claude"],"029813791":["Denoncourt, Yves"],"029813792":["Jaktfalk Forlag","\u00c9ditions du Gerfaut/Jaktfalk Verlag"],"029813793":["Th\u00e9\u00e2tre de l'Odyss\u00e9e"],"029813794":["Bourdages, Gaston"],"029813795":["Comit\u00e9 des f\u00eates du 150e de Beauharnois"]}