{"037976":["Spectrum-Verlag GmbH"],"037977":["Stadler Verlagsgesellschaft mbH"],"037978":["Stahlberg Verlag GmbH"],"037979":["Stalling Verlag GmbH"],"037980":["Starke, C. A."],"037981":["Starczewski-Verlag, Hanns-Joachim"],"037982":["Stauda, Johannes, Verlag GmbH"],"037983":["Technische Universit\u00e4t Berlin. Universit\u00e4tsbibliothek, Abt. Universit\u00e4tsverlag"],"037984":["Lutherische Verlagsgesellschaft mbH"],"037985":["Steinkopff. in Springer-Verlag GmbH"],"037986":["Stephenson, Carl, Verlag GmbH & Co. KG"],"037987":["Elser, Karl, GmbH Buch- u. Zeitungsverlag"],"037988":["BLEICHER Medien GmbH"],"037989":["Stockmann Verlag - Inhaber Franz Josef Stockmann"],"037990":["Verlag STYRIA GmbH"],"037991":["S\u00fcddeutscher Verlag GmbH"],"037992":["Sch\u00e4ffer-Poeschel Verlag f\u00fcr Wirtschaft \u00b7 Steuern \u00b7 Recht GmbH"],"037993":["Tellus-Verlag Karl Koenen & Co. KG"],"037994":["Thiemig, Karl, Verlag, KG"],"037995":["Schwabenverlag Aktiengesellschaft","Jan Thorbecke Verlag. ein Unternehmen der Verlagsgruppe Patmos in der Schwabenverlag AG"],"037996":["Titania Verlag Ferdinand Schroll"],"037997":["Akademische Verlagsgesellschaft Athenaion Zweigniederlassung der Akademischen Verlagsgesellschaft mbH"],"037998":["Triltsch Druck und Verlag GmbH & Co KG"],"037999":["Lorber-Verlag & Turm-Verlag GmbH & Co. KG","Turm-Verlag. ein Imprint von Lorber-Verlag & Turm-Verlag GmbH & Co. KG"],"038000":["Ueberreuter Verlag GmbH"],"038001":["Eugen Ulmer KG"],"038002":["Union Verlag"],"038003":["St\u00fcrtz Verlag GmbH","Rautenberg Verlag. im Verlagshaus W\u00fcrzburg GmbH & Co. KG","St\u00fcrtz Verlag. im Verlagshaus W\u00fcrzburg GmbH & Co. KG","Weidlich Verlag. im Verlagshaus W\u00fcrzburg GmbH & Co. KG"],"038004":["F. A. Herbig. in Langen M\u00fcller Verlag GmbH","Langen M\u00fcller Verlag GmbH","Universitas Verlag. in Langen M\u00fcller Verlag GmbH"],"038005":["Deutscher Fachverlag GmbH","Fachmedien Recht und Wirtschaft. in Deutscher Fachverlag GmbH"],"038006":["Vahlen, Franz, GmbH, Verlag"],"038007":["VDE VERLAG GMBH"],"038008":["'Veritas' Inh. Karl Gruber"],"038009":["Siemens AG. ZWD Verlag"],"038010":["Verlag f\u00fcr B\u00fcrotechnik Andreas Strippel & Margarete Strippel"],"038011":["VERLAG DEUTSCHE POLIZEILITERATUR GMBH Buchvertrieb"],"038012":["Dietz, J.H.W., Nachf. GmbH, Verlag"],"038013":["Verlag der Europ\u00e4ischen B\u00fccherei H. Martin Hieronimi"],"038014":["Verlag f\u00fcr Literatur und Zeitgeschehen GmbH"],"038015":["VERLAG NEUE KRITIK Dorothea Rein e.K."],"038016":["Max Schmidt-R\u00f6mhild GmbH & Co. KG","Verlag f\u00fcr polizeiliches Fachschrifttum Georg Schmidt-R\u00f6mhild. im Verlag Max Schmidt-R\u00f6mhild"],"038017":["Hogrefe Verlag GmbH & Co. KG"],"038018":["Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"038019":["Verlag f\u00fcr Standesamtswesen GmbH"],"038020":["Verlag f\u00fcr Wissenschaft, Wirtschaft und Technik GmbH & Co. KG"],"038021":["IDW Verlag GmbH"],"038022":["VDE VERLAG GMBH"],"038023":["Vogel Communications Group GmbH & Co. KG"],"038024":["Voggenreiter Verlag OHG Inh. Ralph und Charles Voggenreiter"],"038025":["Bastei L\u00fcbbe AG","LYX. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","LYX.digital. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"038026":["Volk-Verlag, Arno, Hans Gerig-KG"],"038027":["Vulkan-Verlag GmbH"],"038028":["Verlag f\u00fcr Wirtschaft und Verwaltung Hubert Wingen GmbH & Co. KG"],"038029":["Walhalla u. Praetoria Verlag GmbH & Co. KG"],"038030":["WASMUTH & ZOHLEN Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"038031":["Wagenbach, Klaus, GmbH, Verlag"],"038032":["LMV audio. ein Label von United Soft Media Verlag GmbH","United Soft Media Verlag GmbH"],"038033":["M\u00f6nch Verlagsgesellschaft mbH","Wehr und Wissen Verlag. in der M\u00f6nch Verlagsgesellschaft mbH"],"038034":["Weichert Verlagsgesellschaft mbH. c/o Patmos Verlag"],"038035":["Flechsig Verlag. ein Imprint von Heinz Nickel VDM","Nickel, Heinz. VDM"],"038036":["Weiss Verlag GmbH"],"038037":["'Welt am Sonnabend' GmbH"],"038038":["Weltspiegel-Verlag Emmerich Ramhofer"],"038039":["Weltforum-Verlagsgesellschaft mbH f\u00fcr Politik und Auslandskunde"],"038040":["Reed Elsevier Deutschland GmbH"],"038041":["Wolters Kluwer Deutschland GmbH","Werner Verlag. in Wolters Kluwer Deutschland GmbH"],"038042":["Boyens Buchverlag GmbH & Co. KG"],"038043":["Weltbild Ratgeber Verlage GmbH & Co. KG"],"038044":["Bange, C., Verlag GmbH"],"038045":["Westermann Berufliche Bildung GmbH","Winklers Verlag. in Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"038046":["Pflug, Helker. Verlag Wissenschaft und Politik"],"038047":["Wissenschaftliche Verlagsgesellschaft mbH"],"038048":["Lutherische Verlagsgesellschaft mbH"],"038049":["Verlagshaus Christian Wolff GmbH"],"038050":["Steyler Verlagsbuchhandlung GmbH"],"038051":["Keip GmbH Antiquariat und Verlag"],"038052":["Rowohlt Verlag GmbH","ROWOHLT Wunderlich. ein Imprint von Rowohlt Verlag GmbH"],"038053":["Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","wbg Philipp von Zabern. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)"],"038054":["Zimmer, J., Verlag"],"038055":["Karger, S., Verlag f\u00fcr Medizin und Naturwissenschaften GmbH"],"038056":["Hohenstaufen Verlag, Inh. Karl-Heinz Biebl"],"038057":["Fachbuchverlag Pfanneberg GmbH & Co. KG"],"038058":["TR-Verlagsunion GmbH"],"038059":["Otto Schmidt Verlagskontor / Walter de Gruyter Verlag OHG"],"038060":["DM Verlag GmbH"],"038061":["Druffel & Vowinckel - Verlag e.K."],"038062":["Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","wbg Theiss. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)"],"038063":["Kochbuch Verlag Heimeran KG"],"038064":["Marx, Marret. Deutscher Eichverlag"],"038065":["Winter'sche, C. F., Verlagshandlung"],"038066":["Verkehrs- und Wirtschafts-Verlag Borgmann GmbH & Co. KG"],"038067":["Gerstenberg, Gebr., GmbH & Co.. Abt. Wissenschafts- und Regionalverlag"],"038068":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Falken Verlag. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038069":["Teich, Otto"],"038070":["Bergmann, J. F., Verlag GmbH & Co. KG"],"038071":["Williams-Verlag GmbH"],"038072":["Athenaeum Fischer"],"038073":["Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH","Rehm Verlag. in Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH"],"038074":["Editio Simile GmbH & Co. KG"],"038075":["Wissen Verlag GmbH"],"038076":["Bechauf, Ludwig, Verlag Inh. Wilfried Carlmeyer"],"038077":["Rogner & Bernhard GmbH & Co. Verlags KG","Rogner & Bernhard bei Zweitausendeins. ein Imprint der Rogner & Bernhard GmbH & Co. Verlags KG"],"038078":["Deutscher Fachschriften-Verlag Braun GmbH & Co. KG"],"038079":["Religionsp\u00e4dagogisches Institut der Evangelischen Landeskirche in Baden (RPI)"],"038080":["verlag modernes lernen Borgmann GmbH & Co. KG"],"038081":["Luther, W., Verlag"],"038082":["Koenig Verlag"],"038083":["Kraft, Adam, Verlag Zweigniederlassung der Universit\u00e4tsdruckerei H. St\u00fcrtz AG"],"038084":["Finken-Verlag GmbH"],"038085":["Verlag Europa-Lehrmittel Nourney, Vollmer GmbH & Co.KG"],"038086":["Harrassowitz, O."],"038087":["Gr\u00f6sschen, W., Verlag"],"038088":["Moeller, W., Verlag"],"038089":["Siebert Verlag GmbH"],"038090":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Limes. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Entertainment. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038091":["Forum-Verlag GmbH & Co."],"038092":["Haufe-Lexware GmbH & Co. KG"],"038093":["Stadt Bochum. Stadtb\u00fccherei"],"038094":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Bassermann. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038095":["Poehnl, F., Verlag"],"038096":["Hueber & Holzmann P\u00e4dagogischer Verlag Zweigniederlassung der Max Hueber Verlag GmbH & Co. KG"],"038097":["NBV-Neue Verlagsgesellschaft Weege"],"038098":["Lehrmittel-Verlag Karl Br\u00fcggendieck. Nachf. Max Hueber Verlag"],"038099":["JRO Kartografische Verlagsgesellschaft mbH"],"038100":["Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Vieweg & Teubner. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038101":["H\u00fcthig GmbH"],"038102":["M i n e r v a GmbH, Wissenschaftlicher Verlag und Buchhandlung"],"038103":["Verlag Erziehung und Wissenschaft e.V."],"038104":["Bildung und Wissen"],"038105":["S. FISCHER Verlag GmbH","S. FISCHER. ein Imprint der S. Fischer Verlag GmbH","FISCHER Kr\u00fcger. ein Imprint der S. Fischer Verlag GmbH"],"038106":["Verlag Rote Fahne GmbH"],"038107":["Bernardus Verlag. ein Imprint von G\u00fcnter Mainz","Mainz, G\u00fcnter"],"038108":["Syndikat Autoren- und Verlagsgesellschaft mbH"],"038109":["Cornelsen Verlag GmbH","Cornelsen Verlag. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH"],"038110":["Lehrmittelverlag Ch. Jaeger & Co."],"038111":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"038112":["gondolino GmbH"],"038113":["Jugend und Volk Verlag GmbH"],"038114":["C.F. M\u00fcller GmbH"],"038115":["Politladen"],"038116":["St\u00e4hle + Friedel Verlagsgesellschaft mbH + Co."],"038117":["NOTOS Verlagsbuchhandlung Gisela Aumann"],"038118":["Pabel-Moewig Verlag KG"],"038119":["Semrau Verlag KG"],"038120":["Merkur Verlag Rinteln Hutkap GmbH & Co. KG"],"038121":["Eichhorn-Verlag"],"038122":["UNIPART-Verlag GmbH"],"038123":["Homo et Religio. Verlag der Forschungsgruppe f\u00fcr Anthropologie und Religionsgeschichte Prof. Dr. A. Rupp"],"038124":["Mikado Verlag Rolf Marold"],"038125":["VNR Verlag f\u00fcr die Deutsche Wirtschaft AG"],"038126":["K\u00f6nig, Oliver"],"038127":["Festo Didactic SE"],"038128":["Flechsig Verlag. ein Imprint von Heinz Nickel VDM","Nickel, Heinz. VDM"],"038129":["Leuthold, Wolfgang, Offsetdruck"],"038130":["Seidelmeier GmbH"],"038131":["'MEYSTER' Verlags-Gesellschaft mbH"],"038132":["Maximilian Verlag GmbH & Co. KG","Mittler. in Maximilian Verlag GmbH & Co. KG"],"038133":["Wachholz, D.E., KG"],"038134":["Deutscher Wanderverlag Dr. Mair & Schnabel & Co."],"038135":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Knaus. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038136":["AHDE - Verlag GmbH"],"038137":["Bundes-Verlag eG"],"038138":["Erd, Peter, GmbH, Verlag"],"038139":["Union Verlag GmbH"],"038140":["Mildenberger Verlag GmbH"],"038141":["Naturforschende Gesellschaft zu Emden von 1814. c/o Herrn Theo Erfeling"],"038142":["Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg. BIS - Verlag"],"038143":["Molden Taschenbuchverlag GmbH & Co. KG"],"038144":["Pelikan Vertriebsgesellschaft mbH & Co. KG"],"038145":["RWS Verlag Kommunikationsforum GmbH & Co. KG"],"038146":["HOMA-Verlag Manfred Hochauer"],"038147":["\"Hohenheim\" Verlag GmbH"],"038148":["be.bra Verlag, Medien und Verwaltungs GmbH"],"038149":["Proclama Verlags-GmbH"],"038150":["Advent-Verlag GmbH"],"038151":["IDD Verlag f\u00fcr Internationale Dokumentation Werner Flach KG"],"038152":["Gaggstatter, Roland"],"038153":["Allfinanz Verm\u00f6gensberatungsgesellschaft mbH. Abt. Verlag"],"038154":["Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Vieweg & Teubner. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038155":["Apollo Medien GmbH"],"038156":["Metzler Schulbuchverlag GmbH"],"038157":["Coppenrath-Verlag GmbH & Co. KG"],"038158":["Data Becker GmbH & Co. KG"],"038159":["M\u00f6ller, Wilhelm, Verlagsbuchhandlung, Inh. Frank Sicker"],"038160":["Schwann/Kaynar-Verlag"],"038161":["Theurer, Ralf. Presseverlag"],"038162":["Schulz, Klaus"],"038163":["VDMA Services GmbH"],"038164":["St\u00e4dte-Verlag E. v. Wagner & J. Mitterhuber GmbH"],"038165":["Landesinstitut f\u00fcr Schule"],"038166":["'Buch und Zeit' Verlagsgesellschaft mbH"],"038167":["Fraunhofer - Gesellschaft zur F\u00f6rderung der angewandten Forschung e.V.","Fraunhofer IRB Verlag. ein Imprint von Fraunhofer - Gesellschaft zur F\u00f6rderung der angewandten Forschung e.V."],"038168":["Fleischer, Erich, Verlag GmbH & Co. KG"],"038169":["Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG","expert verlag. ein Imprint von Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG"],"038170":["Kunstverlag Weingarten GmbH"],"038171":["Deutsch, Harri, GmbH, Wissenschaftlicher Verlag"],"038172":["Ev.-luth. Landeskirche Hannovers. Evangelische Akademie Loccum"],"038173":["Lipp Service GmbH"],"038174":["Circon Verlag GmbH"],"038175":["Wissenschaftsverlag Vauk Kiel KG"],"038176":["Institut f\u00fcr Landes- und Stadtentwicklungsforschung und Bauwesen des Landes Nordrhein-Westfalen (ILS)"],"038177":["CONZEMA Marketing GmbH"],"038178":["Franzis Verlag GmbH"],"038179":["Faksimile-Verlag Bremen GmbH"],"038180":["Heimsoeth, Fritz"],"038181":["Westermann Bildungsmedien Verlag GmbH"],"038182":["HIRT-REGER Verlagsgesellschaft mbH"],"038183":["Raabe, Josef, Dr., Verlags-GmbH"],"038184":["Schwager & Steinlein Verlag GmbH"],"038185":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg"],"038186":["Eugen Ulmer KG"],"038196":["Universit\u00e4tsverlag Dr. Norbert Brockmeyer"],"038199":["Hueber & Didier P\u00e4dagogischer Verlag"],"038200":["Abakon Verlagsgesellschaft mbH"],"038201":["Melzer, Abi, Productions Verlag GmbH"],"038202":["Sch\u00e4ffer-Poeschel Verlag f\u00fcr Wirtschaft \u00b7 Steuern \u00b7 Recht GmbH"],"038203":["Hoppenstedt GmbH & Co. KG"],"038204":["Peter Lang GmbH, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"038205":["Literarischer Verlag Steinhausen GmbH"],"038206":["GESIS e.V.. IZ Sozialwissenschaften"],"038207":["F. G. Neuer Verlag Gruenwald GmbH"],"038208":["MMV Medizin Verlag GmbH M\u00fcnchen"],"038209":["Henn Verlag der \"Rheinischen B\u00fccherei\" GmbH"],"038210":["M\u00f6nch Verlagsgesellschaft mbH"],"038211":["Verlag \"Beste Unternehmensf\u00fchrung\" GmbH"],"038212":["Carlsen Verlag GmbH","Nelson Verlag. in der Carlsen Verlag GmbH"],"038213":["Klett, Ernst, Verlag GmbH"],"038214":["BW Bildung und Wissen Verlag und Software GmbH"],"038215":["Beleke GmbH, Verlag"],"038216":["Berg, Ingrid"],"038217":["IB Verlag Islamische Bibliothek Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft mbH"],"038218":["Eichborn AG"],"038219":["Verlag f\u00fcr Wehrwissenschaften -wVw- GmbH"],"038220":["Domain MV Handel GmbH"],"038221":["Sellier Verlag GmbH"],"038222":["UGB Beratungs- und Verlags GmbH"],"038223":["Intertrans-Verlag GmbH"],"038224":["WV Werbe- und Verlagsgesellschaft mbH"],"038225":["Piper Verlag GmbH"],"038226":["Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH"],"038227":["NEUER FAVORIT VERLAG GmbH"],"038228":["TASCHEN GmbH"],"038229":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Institut f\u00fcr Lern-Innovation (FIM NeuesLernen)"],"038230":["Gemini Verlag GmbH"],"038231":["Tomus Verlag GmbH"],"038232":["Verlag Recht und Praxis GmbH, Fachinformationen f\u00fcr rechts- und steuerberatende Berufe"],"038233":["Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG"],"038235":["regio Verlag Glock und Lutz Inh. Dr. Lothar Johannes"],"038236":["Margraf Publishers und Morra Musik Verlagsgesellschaft mbH"],"038237":["Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"038238":["Neumann Verlage GmbH & Co. KG"],"038239":["Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"038240":["Deutscher Anwaltverlag & Institut der Anwaltschaft GmbH"],"038241":["Englisch Verlag GmbH"],"038242":["Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"038243":["Elsevier GmbH","Urban & Fischer Verlag. in Elsevier GmbH"],"038244":["Betriebswirtschaftlicher Verlag Dr. Th. Gabler. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Deutscher Universit\u00e4tsverlag. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Deutscher Universit\u00e4ts-Verlag GmbH"],"038245":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"038246":["Statistisches Bundesamt"],"038247":["Naumann & G\u00f6bel Verlagsgesellschaft mbH"],"038248":["Schulz-Kirchner Verlag GmbH"],"038249":["T\u00dcV Media GmbH T\u00dcV Rheinland Group"],"038250":["Mohndruck Kalender & Promotion Verlag GmbH"],"038251":["Verlag Freies Geistesleben & Urachhaus GmbH","Verlag Urachhaus. in Verlag Freies Geistesleben & Urachhaus GmbH"],"038252":["UTB GmbH"],"038253":["Universit\u00e4tsverlag Winter GmbH Heidelberg"],"038254":["sportinform Verlag Zweigniederlassung der Copress Verlag GmbH"],"038255":["Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038256":["St.-Johannis-Druckerei C. Schweickhardt GmbH"],"038257":["Philo Verlagsgesellschaft mbH"],"038258":["LIT Verlag Dr. Wilhelm Hopf"],"038259":["BurdaForward GmbH"],"038260":["K\u00f6nigshausen & Neumann, Verlag, GmbH"],"038261":["Chapman & Hall GmbH"],"038262":["Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","Primus Verlag. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","Reprint-Verlag-Leipzig. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)"],"038263":["Blackwell Verlag GmbH"],"038264":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"038265":["Shaker Verlag GmbH"],"038266":["Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH"],"038267":["Frankfurter Verlagsgruppe GmbH"],"038268":["APA Publications GmbH & Co Verlag KG"],"038269":["Lax, Dorothea, Verlag, GmbH & Co. KG"],"038270":["Piper Verlag GmbH","Piper ebooks. in Piper Verlag GmbH","Berlin Verlag. in Piper Verlag GmbH"],"038271":["Niemeyer, CW, Buchverlage GmbH"],"038272":["Pearson Deutschland GmbH"],"038273":["Pearson Deutschland GmbH","Addison Wesley. ein Imprint von Pearson Deutschland GmbH"],"038274":["Springer-Verlag GmbH","Spektrum Akademischer Verlag. in Springer-Verlag GmbH"],"038275":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Siedler. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038276":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"038277":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"038278":["Kamp, Ferdinand, GmbH & Co. KG, Verlag"],"038279":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"038280":["Frieling & Huffmann GmbH & Co. KG"],"038281":["TLC The Learning Company Deutschland GmbH"],"038282":["Lucius & Lucius Verlagsgesellschaft mbH"],"038283":["Hallwag Verlag GmbH"],"038284":["Diana. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038285":["Park K\u00f6rner GmbH"],"038286":["Rowohlt Verlag GmbH","Fest, Alexander, Verlag. ein Imprint von Rowohlt Verlag GmbH"],"038287":["bhv Verlag GmbH"],"038288":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Tectum Wissenschaftsverlag. Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"038289":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"038290":["K\u00f6nemann Verlagsgesellschaft mbH"],"038291":["Universal Music GmbH"],"038292":["Georgi GmbH"],"038293":["Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG","L\u00fcbecker Medien Verlag. in Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG"],"038294":["3B Scientific GmbH"],"038295":["Umschau Buchverlag Breidenstein GmbH"],"038296":["Schirmer/Mosel Verlag GmbH"],"038297":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"038298":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Geschichte der Arabisch-Islamischen Wissenschaften"],"038299":["HONOS Verlag GmbH"],"038300":["Kovac GmbH, Verlag Dr."],"038301":["Fischer, R.G., Verlag GmbH"],"038302":["Auditorium Verlag Winfried D\u00fcnninger e.K."],"038303":["Carlsen Verlag GmbH","Lappan Verlag. in der Carlsen Verlag GmbH"],"038304":["Enke Verlag. in Georg Thieme Verlag KG","Hippokrates-Verlag. in Georg Thieme Verlag KG","Karl F. Haug Verlag. in Georg Thieme Verlag KG","Sonntag, Johannes, Verlagsbuchhandlung. in Georg Thieme Verlag KG","Thieme, Georg, Verlag KG","TRIAS. in Georg Thieme Verlag KG"],"038305":["BWV Berliner Wissenschafts-Verlag. in Franz Steiner Verlag GmbH","Steiner, Franz, Verlag GmbH"],"038306":["EOS Verlag Erzabtei St. Ottilien"],"038307":["Stiebner Verlag GmbH"],"038308":["Bundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung (BLE)"],"038309":["Waxmann Verlag GmbH"],"038310":["Dorling Kindersley Verlag GmbH"],"038311":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038312":["Komplett-Media GmbH"],"038313":["Wartberg-Verlag GmbH"],"038314":["Knapp, Fritz, GmbH, Verlag"],"038315":["Baumhaus Medien AG"],"038316":["utzverlag GmbH"],"038317":["Reise Know-How Verlag Peter Rump GmbH"],"038318":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Heye. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"038319":["Ellert & Richter Verlag GmbH"],"038320":["DUMONT Kalenderverlag GmbH & Co. KG"],"038321":["DuMont Buchverlag GmbH & Co. KG"],"038322":["Shaker Verlag GmbH"],"038323":["Wirtschaftsverlag Carl Ueberreuter GmbH"],"038324":["Bedey und Thoms Media GmbH","Diplomica Verlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"038325":["Logos Verlag Berlin GmbH"],"038326":["Landesamt f\u00fcr innere Verwaltung Mecklenburg-Vorpommern. Amt f\u00fcr Geoinformation, Vermessungs- und Katasterwesen"],"038327":["teNeues Verlag GmbH"],"038328":["BILDNER Verlag GmbH"],"038329":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"038330":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038331":["h.f.ullmann publishing GmbH"],"038332":["Panini Verlags GmbH"],"038333":["Piper Verlag GmbH","Berlin Verlag Taschenbuch. in Piper Verlag GmbH"],"038334":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038335":["digitalreprint GmbH"],"038336":["M\u00dcLLER, KARL, GmbH, VERLAG"],"038337":["GOYA libre. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","GOYA. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","GOYALiT. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH"],"038338":["GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Audiobooks. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","GR\u00c4FE UND UNZER Edition. ein Imprint von Gr\u00e4fe und Unzer Verlag GmbH","Gr\u00e4fe und Unzer Autorenverlag. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","unum. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH"],"038339":["Bastei L\u00fcbbe AG","Baumhaus Verlag. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"038340":["wbv Media GmbH & Co.KG"],"038341":["Audiobooks-on-Demand Produktions- und Verlags KG"],"038342":["GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Merian / Holiday. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH"],"038343":["Vogel Communications Group GmbH & Co. KG"],"038344":["AAP Lehrerwelt GmbH","Persen Verlag. in der AAP Lehrerwelt GmbH","scolix. in der AAP Lehrerwelt GmbH"],"038345":["arti Kalender & Promotion Service GmbH"],"038346":["Cornelsen. bei Verlag an der Ruhr GmbH","Verlag an der Ruhr GmbH"],"038347":["Springer-Verlag GmbH","Springer Gabler. in Springer-Verlag GmbH","Springer Spektrum. in Springer-Verlag GmbH","Springer VS. in Springer-Verlag GmbH","Springer Vieweg. in Springer-Verlag GmbH"],"038348":["Betriebswirtschaftlicher Verlag Dr. Th. Gabler. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Vieweg & Teubner. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038349":["Betriebswirtschaftlicher Verlag Dr. Th. Gabler. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Deutscher Universit\u00e4tsverlag. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Vieweg & Teubner. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038350":["Betriebswirtschaftlicher Verlag Dr. Th. Gabler. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Deutscher Universit\u00e4tsverlag. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038351":["Betriebswirtschaftlicher Verlag Dr. Th. Gabler. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Vieweg & Teubner. in Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"038352":["Haufe-Lexware GmbH & Co. KG"],"038353":["Konstanz University Press. in Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung","Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung"],"038354":["BLV Buchverlag GmbH & Co. KG","BLV. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH"],"038355":["Cornelsen Verlag GmbH","Duden Schulbuch. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH"],"038356":["Vulkan-Verlag GmbH"],"038357":["Keip & von Delft GmbH. Antiquariat und Verlag"],"038358":["Deus GmbH"],"038359":["Laufersweiler, Tom. VVB LAUFERSWEILER Verlag"],"038360":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","edition sigma. ein Imprint von Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"038361":["Area Verlag GmbH"],"038362":["Rheinwerk Verlag GmbH"],"038363":["Hanser, Carl, Verlag GmbH & Co. KG","hanserblau. in Carl Hanser Verlag GmbH & Co. KG"],"038364":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038365":["TASCHEN GmbH"],"038366":["Bedey und Thoms Media GmbH","Diplomica Verlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"038367":["Butzon & Bercker GmbH","Topos plus Verlagsgemeinschaft. in Butzon & Bercker GmbH"],"038368":["RADIOROPA H\u00f6rbuch. eine Division der TechniSat Digital GmbH","TechniSat Digital GmbH"],"038369":["Gerstenberg Verlag GmbH & Co. KG"],"038370":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038371":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Audio Editionen. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Audio. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","cbj audio. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038372":["Frankfurter Literaturverlag GmbH"],"038373":["Oetinger Media GmbH"],"038374":["UNI-MED Verlag AG"],"038375":["Jakob Funke Medien Beteiligungs GmbH & Co.KG","Klartext Verlag. in Jakob Funke Medien Beteiligungs GmbH & Co. KG"],"038376":["Bielefeld University Press. ein Imprint von Roswitha Gost u. Karin Werner - transcript Verlag","Gost, Roswitha, u. Karin Werner. transcript Verlag","mdwPress. ein Imprint von R. Gost u. K. Werner - transcript Verlag"],"038377":["Westermann Lernwelten GmbH"],"038378":["Edition Temmen e.K."],"038379":["Psychosozial-Verlag GmbH & Co. KG"],"038380":["Ravensburger Verlag GmbH","F. X. Schmid. ein Imprint der Ravensburger Verlag GmbH"],"038381":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038382":["Jessica Haunschild u. Christian Sch\u00f6n GbR. ibidem-Verlag","ibidem-Sachbuch. ein Imprint von Jessica Haunschild u. Christian Sch\u00f6n GbR"],"038383":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038384":["Ackermann Kunstverlag. ein Imprint der Merkur Marketing Services GmbH","Merkur Marketing Services GmbH"],"038385":["UTB GmbH"],"038386":["Bedey und Thoms Media GmbH","Diplomarbeiten Agentur diplom.de. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"038387":["Bastei L\u00fcbbe AG","L\u00fcbbe. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","Quadriga. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","Boje Verlag. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","Baumhaus Verlag. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","Eichborn Verlag. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","L\u00fcbbe Audio. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"038388":["Christian Verlag GmbH","Christophorus Verlag. ein Imprint von Christian Verlag GmbH"],"038389":["Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung. Fachbereich Print"],"038390":["Loewe Verlag GmbH","script5. ein Imprint der Loewe Verlag GmbH"],"038391":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038392":["Gmeiner-Verlag GmbH"],"038393":["be.bra Verlag, Medien und Verwaltungs GmbH"],"038394":["Bielefeld University Press. ein Imprint von Roswitha Gost u. Karin Werner - transcript Verlag","Gost, Roswitha, u. Karin Werner. transcript Verlag","mdwPress. ein Imprint von R. Gost u. K. Werner - transcript Verlag"],"038395":["Verlag Dr. Flosbach UG"],"038396":["Fraunhofer - Gesellschaft zur F\u00f6rderung der angewandten Forschung e.V.","Fraunhofer Verlag. ein Imprint von Fraunhofer e.V."],"038397":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038398":["Argon Digital. ein Imprint von Argon Verlag AVE GmbH","Argon Verlag AVE GmbH","Argon Balance. ein Imprint von Argon Verlag AVE GmbH","Argon Sauerl\u00e4nder Audio. ein Imprint von Argon Verlag AVE GmbH","Parlando. ein Imprint von Argon Verlag AVE GmbH"],"038399":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Weingarten. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"038400":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Weingarten. in Athesia Kalenderverlag GmbH","Harenberg. in Athesia Kalenderverlag GmbH","edition momente. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"038401":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Heye. in Athesia Kalenderverlag GmbH","Danilo. in Athesia Kalenderverlag GmbH","PAL. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"038402":["Mamut-Lexware Vertriebs GmbH"],"038403":["Meyer & Meyer Fachverlag und Buchhandel GmbH"],"038404":["Cadmos Verlag GmbH"],"038405":["Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t. Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek M\u00fcnster"],"038406":["Yanus Verlag GmbH"],"038407":["Neumann Verlage GmbH & Co. KG"],"038408":["Arena Verlag GmbH"],"038409":["Hogrefe Verlag GmbH & Co. KG"],"038410":["Christian Verlag GmbH","Christophorus Verlag. ein Imprint von Christian Verlag GmbH"],"038411":["Christian Verlag GmbH","Christophorus Verlag. ein Imprint von Christian Verlag GmbH"],"038412":["Aufbau Verlage GmbH & Co. KG","Aufbau digital. in Aufbau Verlage GmbH & Co. KG"],"038413":["Egmont Comic Collection. in EGMONT Verlagsgesellschaften mbH","Egmont Ehapa Media GmbH"],"038414":["S. FISCHER Verlag GmbH","S. FISCHER. ein Imprint der S. Fischer Verlag GmbH","FISCHER FJB. ein Imprint der S. Fischer Verlag GmbH"],"038415":["Verlag Friedrich Oetinger GmbH","Oetinger Taschenbuch. ein Imprint von Verlag Friedrich Oetinger GmbH"],"038416":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038417":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038418":["Roba Music Verlag GmbH","Bleu Blanc Rouge Editions. ein Imprint von Roba Music Verlag GmbH","Gramu.Consult. ein Imprint von Roba Music Verlag GmbH","Lied der Zeit Musikverlag. ein Imprint von Roba Music Verlag GmbH","Lynton Muir Music. ein Imprint von Roba Music Verlag GmbH","Scorpio Music Verlag. ein Imprint von Roba Music Verlag GmbH","Shapiro Bernstein. ein Imprint von Roba Music Verlag GmbH"],"038419":["Edel Verlagsgruppe GmbH","Edel Books. ein Verlag der Edel Verlagsgruppe GmbH"],"038420":["ANKAMA. ein Imprint von TOKYOPOP GmbH","POPCOM. ein Imprint von TOKYOPOP GmbH","TOKYOPOP GmbH"],"038421":["Rheinwerk Verlag GmbH","Vierfarben. eine Marke der Rheinwerk Verlag GmbH"],"038422":["Fischer, Karin, Verlag GmbH"],"038423":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038424":["tredition GmbH"],"038425":["Silberburg-Verlag GmbH"],"038426":["Schl\u00fctersche Fachmedien GmbH","humboldt Verlag. ein Imprint der Schl\u00fctersche Fachmedien GmbH"],"038427":["Ullmann Medien GmbH"],"038428":["Bedey und Thoms Media GmbH","Diplomica Verlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"038429":["mediaKern GmbH"],"038430":["Contumax GmbH & Co. KG"],"038431":["Lediberg GmbH"],"038432":["Bastei L\u00fcbbe AG","Baumhaus Verlag. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"038433":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038434":["Schirner Verlag GmbH & Co. KG"],"038435":["Kontor New Media GmbH"],"038436":["Schwabenverlag Aktiengesellschaft","Patmos Verlag. ein Unternehmen der Verlagsgruppe Patmos in der Schwabenverlag AG"],"038437":["Ullstein Buchverlage GmbH","Ullstein Ebooks. in Ullstein Buchverlage GmbH"],"038438":["Berlin University Press ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","Corso ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","Waldemar Kramer ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","Weimarer Verlagsgesellschaft ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","edition erdmann ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","marix Verlag ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH"],"038439":["Verlag Dr. Hut GmbH"],"038440":["Shaker Verlag GmbH"],"038441":["Eul, Josef, Verlag GmbH"],"038442":["Neopubli GmbH","epubli. ein Imprint der Neopubli GmbH"],"038443":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038444":["Hogrefe Verlag GmbH & Co. KG"],"038445":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Der H\u00f6rverlag. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"038446":["EK-Verlag. ein Imprint von VMM Verlag + Medien Management Gruppe GmbH","VMM Verlag + Medien Management Gruppe GmbH"],"038447":["arvato Systems S4M GmbH"],"038448":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038449":["H\u00f6rbuch Hamburg HHV GmbH","Silberfisch. bei H\u00f6rbuch Hamburg HHV GmbH","Kids Audio. bei H\u00f6rbuch Hamburg HHV GmbH","OSTERWOLDaudio. bei H\u00f6rbuch Hamburg HHV GmbH","TIDE exklusiv. bei H\u00f6rbuch Hamburg HHV GmbH"],"038450":["Satzweiss.com Print, Web, Software GmbH"],"038451":["Carlsen Verlag GmbH","Nelson Verlag. in der Carlsen Verlag GmbH"],"038452":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"038453":["Pabel-Moewig Verlag KG","PERRY RHODAN digital ein Imprint der Pabel-Moewig Verlag KG"],"038454":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038455":["Carlsen Verlag GmbH","Nelson Verlag. in der Carlsen Verlag GmbH"],"038456":["Buchhandlung Rupprecht GmbH"],"038457":["Unikum-Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"038458":["arsEdition GmbH"],"038459":["AAVAA Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"038460":["Outlook Verlagsgesellschaft mbH"],"038461":["Akademische Verlagsoffizin Bauer & Raspe KG"],"038462":["Reguvis Fachmedien GmbH"],"038463":["UTB GmbH"],"038464":["GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Merian / Holiday. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Polyglott. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH"],"038465":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038466":["Bastei L\u00fcbbe AG","ONE. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"038467":["Brill Deutschland GmbH","Brill | Fink. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH"],"038468":["Neuer Kaiser Verlag Gesellschaft m.b.H."],"038469":["Edition Ruprecht, Inhaberin Dr. Reinhilde Ruprecht e.K."],"038470":["Brill Deutschland GmbH","Vandenhoeck & Ruprecht. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH","V&R unipress. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH"],"038471":["Brill Deutschland GmbH","Vandenhoeck & Ruprecht. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH","V&R unipress. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH"],"038472":["tredition GmbH"],"038473":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038474":["Verlag Barbara Budrich GmbH"],"038475":["Schwarzkopf & Schwarzkopf Verlag GmbH"],"038476":["Neopubli GmbH","neobooks. ein Imprint der Neopubli GmbH"],"038477":["Aufbau Verlage GmbH & Co. KG","AB - Die Andere Bibliothek. ein Imprint von Aufbau Verlage GmbH & Co. KG"],"038478":["Henricus - Edition Deutsche Klassik UG"],"038479":["Bastei L\u00fcbbe AG","Eichborn Verlag. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"038480":["h.f.ullmann publishing GmbH"],"038481":["Cornelsen Verlag GmbH","Cornelsen Verlag. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH","Oldenbourg Schulbuchverlag. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH","Brigg Verlag. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH"],"038482":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"038483":["Microsoft Press Division. ein Imprint von O'Reilly Verlag GmbH & Co. KG - c/o dpunkt.verlag GmbH","O'Reilly Verlag GmbH & Co. KG. c/o dpunkt.verlag GmbH"],"038484":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"038485":["Verlagsgruppe Droemer Knaur GmbH & Co. KG","Groh Verlag. ein Imprint von Verlagsgruppe Droemer Knaur GmbH & Co. KG"],"038486":["Hofmann-Verlag GmbH & Co. KG"],"038487":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"038488":["Absolut Medien GmbH"],"038489":["Thienemann-Esslinger Verlag GmbH","Aladin. in der Thienemann-Esslinger Verlag GmbH"],"038490":["Stark Verlag GmbH"],"038491":["tredition GmbH"],"038492":["Outlook Verlagsgesellschaft mbH","Klassik Literatur. ein Imprint von Outlook Verlagsgesellschaft mbH"],"038493":["Metrolit Verlag GmbH & Co. KG"],"038494":["NEUER FAVORIT VERLAG GmbH"],"038495":["tredition GmbH"],"038496":["Beck, J\u00fcrgen. Jazzybee Verlag"],"038497":["Carl-Auer-Systeme Verlag und Verlagsbuchhandlung GmbH"],"038498":["AISTHESIS Verlag GmbH & Co. KG"],"038499":["Schwager & Steinlein Verlag GmbH"],"0385000":["Verlag Esterbauer GmbH"],"0385001":["TOSA Verlagsgesellschaft m.b.H."],"0385002":["Amalthea Signum Verlag GmbH"],"0385003":["TOSA Verlagsgesellschaft m.b.H."],"0385004":["Wakuword Kurt Walchensteiner"],"0385005":["Adyar Verlag"],"0385006":["Amt der N\u00d6 Landesregierung LAD1 - Beratungsstelle"],"0385007":["Librarius Verlag Autorengemeinschaft Librariu"],"0385008":["Buchhandlung Klaus Fischer"],"0385009":["Amandus Verlag Josef Fuchs"],"0385010":["Bundesministerium f\u00fcr soziale Sicherheit Generationen und Konsumentenschutz Abteilung I/B/9"],"0385011":["Andreas Joern"],"0385012":["Andreas GesmbH"],"0385013":["Hermagoras Verein in Klagenfurt Mohorjeva Verlagsbuchhandlung"],"0385014":["Ars Hungarica Buch- und Kunstverlag"],"0385015":["Amt der Salzburger Landesregierung Landes-Medienzentrum Salzburg Salzburger Information, Kommunikation und Marketing"],"0385016":["Kulturbuero Gerhard Habarta Kunsthandel & Verlag"],"0385017":["A-Tempo-Verlag"],"0385018":["Franz Auleithner"],"0385019":["Austria-Edition"],"0385020":["Austria Verlags-Ges.m.b.H."],"0385021":["VCM-Verlag Verena Czezik-Mueller"],"0385022":["novum publishing GmbH"],"0385023":["Bastei Verlags- u. Anzeigenges.m.b."],"0385024":["Black Toad Press Reindl Thomas E."],"0385025":["MPV Medizinisch Pharmazeutischer Verlag GmbH"],"0385026":["Kompass-Karten GmbH"],"0385027":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Artficial Intelligence"],"0385028":["Ferdinand Berger & S\u00f6hne Gesellschaft m.b.H. Verlag"],"0385029":["Verlag Alexander Bernhardt Inh. Siegfried Bernhardt"],"0385030":["Residenz Verlag im N\u00d6 Pressehaus Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"0385031":["Bundesministerium f\u00fcr Bildung, Wissenschaft und Kultur BMBWK AUFGEL\u00d6ST --> BMUKK!"],"0385032":["Galerie Eva Griss Steirische Moderne"],"0385033":["Christian Brandst\u00e4tter Verlagsgesellschaft m.b.H & Co KG"],"0385034":["Buch und Welt Verlag Kaiser Hans"],"0385035":["Buehnenverlag Szene Inh. Dr. Gustav Zagler"],"0385036":["Burgenland-Verlag Ges.m.b.H."],"0385037":["Institut f. Wirtschafts- und Sozialgeographie"],"0385038":["Cabal - Verlag Helmut Zenker"],"0385039":["Oesterr.Bundestheaterverband"],"0385040":["united p.c. Verlag"],"0385041":["Compass-Verlag GmbH"],"0385042":["Galerien N\u00e4chst St. Stefan Kunsthandlung GesmbH Rosemarie Schwarzw\u00e4lder"],"0385043":["Afro-Pub Institut f\u00fcr \u00c4gyptologie der Universit\u00e4t Wien Mag. Irene Kaplan"],"0385044":["Danubia Verlag Braumueller & Sohn"],"0385045":["Josef Dechat"],"0385046":["Hermann Demel"],"0385047":["Denzel-Verlag Inh. Harald Denzel"],"0385048":["Deutsche Buchgemeinschaft C.A. Koch's Verlag Nachf."],"0385049":["Lechner Verlag Gesellschaft m.b.H."],"0385050":["Norka Buch- und Zeitungsverlag Ges.m.b.H."],"0385051":["Josef Doerr"],"0385052":["Ibera Verlag European University Press Verlagsgesellschaft m-b-H"],"0385053":["Oesterr. Gesellschaft zur Erhaltung von Bauten oeGEB"],"0385054":["Julius Dressler"],"0385055":["Wiener Urtext Edition Musikverlag GesmbH & CoKG Dr. Johann Juranek"],"0385056":["ArchiMediaVerlag DI Leopold Dungl"],"0385057":["Panorama Verlag Inh. Siegfried Korn"],"0385058":["Verlagsgruppe Styria GmbH & Co KG"],"0385059":["Editio Totius Mundi Kunstverlag"],"0385060":["Edition Central Josef Worall"],"0385061":["Helbling Verlagsgesellschaft m.b.H."],"0385062":["Edition Scala Hoffmann & Co. KG"],"0385063":["Edition Tusch Buch- und Kunstverlag der City-Post Zeitschriftenverlags GmbH"],"0385064":["Edition Reinartz"],"0385065":["Johanna Theurer vormals Hermann Theurer-Samek Verlag"],"0385066":["Verlag Gerhard Regenspurger"],"0385067":["R\u00f6tzer Druck GmbH Roman R\u00f6tzer"],"0385068":["Ennsthaler Gesellschaft m.b.H. & co KG Verlag"],"0385069":["Ertl Verlag"],"0385070":["ES-Verlag"],"0385071":["ADIM Verein Arbeitsgemein- schaft fuer Didaktik, Informatik u.Mikroelektronik"],"0385072":["Europaeische Export-Edition Gesellschaft m.b.H."],"0385073":["Evangelischer Presseverband in \u00d6sterreich"],"0385074":["Walter Exner Siebenberg-Verlag"],"0385075":["Fachverlag fuer das Oesterreichische Bekleidungs Koeniger O.G."],"0385076":["Facultas Verlags- und Buchhandels AG VERLAG"],"0385077":["Faehrmann Verlag Katholisches Jugendwerk"],"0385078":["Fatima Verlag"],"0385079":["Gemeindenverlag Hans Fellerer"],"0385080":["Josef Fellner"],"0385081":["Festungsverlag Presseagentur GmbH"],"0385082":["Herbert Fitzek Landskron-Verlag"],"0385083":["Dr. Johann Fonje"],"0385084":["Freytag-Berndt & Artaria KG Kartographische Anstalt - Zentrale"],"0385085":["Franz von Sales Verlag"],"0385086":["Georg Fromme & Co."],"0385087":["Walter Schwarzlmueller Dichter u. Maler"],"0385088":["Prof. Hans Fuchs"],"0385089":["Rot-Weiss-Rot Publishing"],"0385090":["Geyer-Edition"],"0385091":["Galerie Lang Art Service Ges.m.b.H."],"0385092":["Buchhandlung Carl Gerolds Sohn Inh. Elfriede Schaffarz"],"0385093":["Berenkamp Buch- und Kunstverlag Dr Ingenhaeff^Berenkamp Wolfgang"],"0385094":["Fric & Fric interaktiv Technische Fachbuchhandlung Anton Fric GmbH."],"0385095":["GOF-Verlag Friedl Gustav O. Nfg- H. Wal"],"0385096":["Alois G\u00f6schl & Co. \"Practicus\" Verlag & Vertrieb GmbH Mag. Kerstin Knogler"],"0385097":["Dieter G\u00f6schl GmbH Verlagsbuchhandel"],"0385098":["Grasl Fairprint"],"0385099":["Grenz-Verlag GmbH & Co KG"],"0385100":["Gruensfeld-Verlag"],"0385101":["Guardaval Handels- und Verlagsgesellschaft INAKTIV"],"0385102":["Roga Verlag"],"0385103":["Hauptverband des \u00d6sterreichischen Buchhandels"],"0385104":["Verband Druck & Medientechnik"],"0385105":["Be & Be Verlag"],"0385106":["B\u00fchnen- und Musikalienverlag Josef Weinberger Wien, Ges.m.b.H."],"0385107":["Josef Heindl"],"0385108":["Dr. A. Heinrich"],"0385109":["Dr. Othmar Helwich Inh. Maria Helwich"],"0385110":["Herold Business Data GmbH"],"0385111":["Hiro Typopress Verlags- u. Buchhandels-GmbH"],"0385112":["Hirt Ferdinand Ges.m.b.H. &"],"0385113":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"0385114":["Facultas Verlags- und Buchhandels AG VERLAG"],"0385115":["D\u00f6cker Verlag GmbH & Co. KG"],"0385116":["Ed. H\u00f6lzel Gesellschaft m.b.H. Nfg KG"],"0385117":["Verlag Holzhausen GmbH"],"0385118":["Informationszentrum f. Lehre Institut f. Sozial- u Wirtschaftswissenschaften"],"0385119":["Br\u00fcder Hollinek & Co. Ges.m.b.H. Verlagsbuchhandlung"],"0385120":["Humata Verlag Harold S. Blume Auslieferung"],"0385121":["Kunstraum Buchberg"],"0385122":["Linde Verlag Ges.m.b.H."],"0385123":["INNVERLAG - INNVISION Medien & Technik GmbH"],"0385124":["Universit\u00e4t Innsbruck Institut f\u00fcr Sprache, Literatur und Literaturkritik"],"0385125":["Verlag der Technischen Universit\u00e4t Graz Universit\u00e4tsbibliothek"],"0385126":["Norka Buch- und Zeitungs- verlag, Dr. Norbert Kastelic +++ KONKURS +++"],"0385127":["Ulysses Kunsthandelsgesellschaft m.b.H"],"0385128":["\u00d6sterreichischer Bundesverlag Schulbuch GmbH & Co. KG"],"0385129":["Wieser Verlag Alois Wieser"],"0385130":["Axel Juncker Verlag Ges.m.b.H."],"0385131":["Juridica-Verlag GmbH."],"0385132":["Verlag Turia + Kant"],"0385133":["\u00d6sterreichischer Verband f\u00fcr Elektrotechnik OVE"],"0385134":["agensketterl Druckerei GmbH"],"0385135":["Killinger & Co."],"0385136":["Bank Verlag Wien"],"0385137":["RM Verlag Reichard-Martini Ges.m.b.H."],"0385138":["Verlag Kitzler Ges.m.b.H. MMag. Walter L\u00f6ffler"],"0385139":["KLIMENT JOHANN KG Musikverlag"],"0385140":["CTV Compraform TV Production Ges.m.b.H."],"0385141":["IBE, Joh.Kepler Universitaet Institut f. Berufs- und Erw dungsforschung an der Uni Li"],"0385142":["Kolorit Verlag GesmbH"],"0385143":["Kongregation der Herz-Jesu-P"],"0385144":["Amt der Tiroler Landesregierung Kanzleidirektion z.H. Klaus J\u00e4ger"],"0385145":["M\u00fcller-Speiser Ursula Wissenschaftlicher Verlag"],"0385146":["Kreuzbund \u00d6sterreichs Verband abstinenter Katholiken"],"0385147":["Dkfm. Eleonore Krickl"],"0385148":["Walter Krieg"],"0385149":["Karl Kuehne"],"0385150":["VI-Verwaltungs- u. Beteiligu"],"0385151":["Lafite Verlag MUSIKZEITedition"],"0385152":["Albert Langen Georg Mueller"],"0385153":["Kosmos Verlag"],"0385154":["Dr. Oskar Langer"],"0385155":["Leinmueller & Co. Fritz Anton"],"0385156":["Spitzenberger & Tautschnig B u. Verlagsgesellschaft m.b.H Kinder & Jugenbuchhandlung L"],"0385157":["Verlag Leitner im Wiener Domverlag GmbH"],"0385158":["Edition Cogito Verlag f. Management, Kultur Interdisziplinaeres Gedanken"],"0385159":["Gesundheit \u00d6sterreich G.m.b.H Gesch\u00e4ftsbereich \u00d6BIG"],"0385160":["Schlebr\u00fcgge.Editor"],"0385161":["Phoibos Verlag Mag. Roman Jacobek"],"0385162":["Buchhandlung Lingenh\u00f6le & Co."],"0385163":["Paul List p.A. Karl Hoefle"],"0385164":["H. Seemann u. Ch. Lunzer OG Album Verlag f\u00fcr Photographie"],"0385165":["Passagen Verlag GmbH"],"0385166":["Magazin Verlags- u. Vertrieb Art de Livre Magazin"],"0385167":["Edition Va Bene Prof. Mag. Dr. Walter Weiss"],"0385168":["bit media e-Learning solution Walter Khom"],"0385169":["Arbeitskreis f. Regionalfors"],"0385170":["Wissenschaftsverlag"],"0385171":["Manutiuspresse Wulf Stratowa Verlag Manutiuspresse"],"0385172":["Marianischer Verlag Ges.m.b.H."],"0385173":["Thomas Sessler Verlag Gesellschaft mbH"],"0385174":["Bundesmin.f. Land- u. Forst- wirt., Umwelt u. Wasserwirt. Sektion VII -Wasser"],"0385175":["Maudrich Verlag in der Facultas Verlags- und Buchhandels AG"],"0385176":["Hieronymus Muenzer Verlag Siegfried Gabrielli"],"0385177":["Oesterr. Institut f.Berufs- bildung u. Forschung, OeIBF"],"0385178":["Ing. Johann Kaiser Verlag"],"0385179":["Thiele Verlag Thiele & Brandst\u00e4tter Verlag GmbH"],"0385180":["Oesterr. Institut f.Energiew"],"0385181":["Verlag Oswald Moebius"],"0385182":["Verein Pro Esperanto"],"0385183":["Moldavia-Verlag Bartelt Bruno, Buchdruckerei"],"0385184":["VIP-Verlag Integrative Psychiatrie Dr Meise Ulrich"],"0385185":["Turmbund Gesellschaft f\u00fcr Literatur und Kunst"],"0385186":["\u00d6sterreichische Raumordnungskonferenz \u00d6ROK"],"0385187":["Winfried Ernst Weilguny Verlag"],"0385188":["Mozart-Edition Dr. Gustav Zagler OHG"],"0385189":["Mina & Partner OEG"],"0385190":["Mundus Oesterr. Verlags Ges.m.b.H."],"0385191":["Dachs-Verlag in Patmos Verlag GmbH & Co. KG"],"0385192":["Musikwissenschaftlicher Verlag"],"0385193":["Freipresse"],"0385194":["Margarethe Neidl Igonta-Verlag"],"0385195":["Michael Neugebauer Verlag"],"0385196":["Federkiel Verlag"],"0385197":["Obelisk Verlag Inh. Ing. Helga Buchroithner"],"0385198":["Interregio - Verlag"],"0385199":["Dr. Peter Odelga"],"0385200":["\u00d6sterreichische Apotheker-Verlagsgesellschaft mbH"],"0385201":["Verlag \u00d6sterreich GmbH"],"0385202":["Agens-Werk Geyer + Reisser Druck- und VerlagsgmbH"],"0385203":["\u00d6VG - \u00d6sterreichische Verlagsgesellschaft C. & E. Dworak GmbH"],"0385204":["Veritas Verlags- u. Handelsges.m.b.H. & Co. OHG VERLAG"],"0385205":["\u00d6sterreichische Bibelgesellschaft Bibelzentrum"],"0385206":["\u00d6sterreichsiche Studiengesellschaft f\u00fcr Kybernetik \u00d6SGK"],"0385207":["Verlag H\u00f6lder-Pichler-Tempsky GmbH"],"0385208":["Jagdwirtschafts-, F\u00f6rderungs- und Betriebsges.m.b.H."],"0385209":["Wiener Institut f\u00fcr Internationale Wirtschaftsvergleiche"],"0385210":["Kulturverlag Inh. Hubert Giesriegl"],"0385211":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst"],"0385212":["\u00d6sterreichischer Wirtschaftsverlag GmbH"],"0385213":["Oesterr. Institut fuer Bauforschung"],"0385214":["Landesverlag Nieder\u00f6sterreichisches Pressehaus Druck- und Verlagsges.mbH"],"0385215":["Osterr Verband Gemeinnuetzig u. Siedlungsvereinigungen"],"0385216":["Orbit Verlagsbuchhandlung Gisela Harranth"],"0385217":["Pallas Verlag Dr. Gustav Zagler"],"0385218":["Haymon Verlag Ges.m.b.H."],"0385219":["KULTURAG, Verein f\u00fcr konstruktive Kultur-Impulse"],"0385220":["Sensen-Verlag Anna Schwarcz"],"0385221":["Lemberger GMBH Dr. Michael Lemberger"],"0385222":["Edition Papiertiger, Mag. Dr Verein z. Foerderung und Ver Literatur auf Umweltschutzpa"],"0385223":["Franz Deuticke Verlagsgesellschaft m.b.H."],"0385224":["Bundesministerium f. Bildung Wissenschaft u. Kultur Abt. oeffentlichkeitsarbeit"],"0385225":["Bruno Stubenrauch c/o Martin Hodel"],"0385226":["Verlag Gerhard H\u00f6ller VMM Verlagsservice Ges.m.b.H. INAKTIV"],"0385227":["Justicia Brno Rechts- und Steuerberat"],"0385228":["Donau Verlag Dr. Mohamed-Ali Ibrahim"],"0385229":["Oesterr.Arabischer Wirtschaf"],"0385230":["Physika-Verlag Rudolf Liebing KG"],"0385231":["Platzer & Co, Verlag Karthographisches Atelier"],"0385232":["Druck- und Verlagshaus GesmbH Ernst Ploetz GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG PER 28.2.2009!!!"],"0385233":["Ranael Verlag"],"0385234":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Wasserg\u00fcte, Ressourcenmanagement und Abfallwirtschaft"],"0385235":["Johann Prager"],"0385236":["jiffy stories im N\u00d6 Pressehaus Druck-und VerlagsgesmbH."],"0385237":["Progress-Verlag Dr. Micolini's Witwe"],"0385238":["Prugg Verlag"],"0385239":["G. M. Prutscher"],"0385240":["Pyramiden-Verlag"],"0385241":["Verlag Die Quelle GmbH"],"0385242":["Quintus Verlag KG"],"0385243":["Verlag Dr. Herta Ranner"],"0385244":["Josef Rasteiger"],"0385245":["Felizian Rauch, Verlag Abt. der Antiquariat Gallus"],"0385246":["Weilburg Verlag"],"0385247":["Kunsthalle Wien"],"0385248":["Regenbogenverlag Buchverlagsgesellschaft m.b."],"0385249":["Franz Reisinger Verlagsbuchhandlung"],"0385250":["\u00d6sterr. Kuratorium f\u00fcr Landtechnik und Landentwicklung \u00d6KL"],"0385251":["edition nove"],"0385252":["Bibliothek der Provinz- Publication P Nr. 1 Mag. Richard Pils"],"0385253":["E. Weber Verlag GmbH"],"0385254":["Rudolf M. Rohrer"],"0385255":["Aarachne Verlag Wien"],"0385256":["Folio Verlags GmbH"],"0385257":["Ruf-Buchhaltung Definitiv Organisation"],"0385258":["Verlag Russmedia GmbH"],"0385259":["Salzburger Kulturvereinigung"],"0385260":["Oko-Plan,Oekologische u. energ. Beratungs- u. Planungsgesell"],"0385261":["Verlag R\u00f6ck"],"0385262":["ALS ARGE zu Lehr- und Lernmittel Erstellung f\u00fcr Sehgesch\u00e4digte"],"0385263":["Verlag Paul Sappl"],"0385264":["Gesellschaft des g\u00f6ttlichen Wortes Zeitschriftenverlag St. Gabriel- Missionsbuchhandlung St. Gabriel"],"0385265":["Dkfm. Johann Sauer"],"0385266":["edition selene Alfred Goubran"],"0385267":["Jos. Feichtingers Erben-GmbH & Co. KG Grosser Verlag"],"0385268":["Verlag Dr.A. Schendl GesmbH & Medien KG"],"0385269":["Schluesselverlag Moser & Co."],"0385270":["Margarete H. Schmidinger"],"0385271":["SRZ Stadt + Regionalforschung GmbH"],"0385272":["Helbling Languages GmbH"],"0385273":["Verlag Edition Doppelpunkt Erika Mitterer Gesellschaft"],"0385274":["Schoenbrunn-Verlag"],"0385275":["Seran Verlagsges. m.b.H."],"0385276":["Scholle Verlag Fuchs Margareta"],"0385277":["Roeschnar OHG +++ Verlag eingestellt +++"],"0385278":["Oesterr.Gesellschaft f. Oekologie"],"0385279":["Polycollege-Stoebergasse Verlag des Vereins Wiener Volksbildung"],"0385280":["Peter Melzer Ges.m.b.H. Wib Informationssysteme"],"0385281":["Verlag Hugo Sedlmayr"],"0385282":["Seeverlag H. Schneider Inhaber Gerhard Hiebeler"],"0385283":["Fachbereich Geographie und Geologie der Universit\u00e4t Salzburg"],"0385284":["Tennengauer Verlagsanstalt Friedrich Helminger"],"0385285":["Resistenz Verlag Ehrenreich Dietmar"],"0385286":["Milena Verlag"],"0385287":["Benua Verlag"],"0385288":["Technische Universitaet Wien Ausseninstitut"],"0385289":["SOS-Kinderdorf Verlag"],"0385290":["Om Greater Europe Verein Greater"],"0385291":["Sozialistischer Verlag Ges.m.b.H."],"0385292":["Sozialpolitischer Verlag Troestler M."],"0385293":["PROCUREMENT SERVICES GMBH"],"0385294":["Stauffacher Verlag"],"0385295":["Medienfabrik Graz GmbH"],"0385296":["J. Steinbrener KG Verlag"],"0385297":["Imabe Institut f\u00fcr Medizinische Anthropologie und Bioethik"],"0385298":["Hecht Druck GmbH & Co KG"],"0385299":["Stephanus-Verlag Josef Aumann"],"0385300":["LESSINGSTRASSE 6 Imprint der Ecowin Verlag GmbH"],"0385301":["Tiroler Tageszeitung Schluesselverlag J.S. Moser Gesellschaft m.b.H., Buchver"],"0385302":["Verlag 7 Verlags- u. Vertriebsgesellschaft"],"0385303":["Verlag Herder Wien Herder & Co."],"0385304":["SN Verlag Salzburger Nachrichten Verlags GmbH u. Co. KG."],"0385305":["Buhag Heinrich Strauss"],"0385306":["Edition Garamond Peterson Wolf"],"0385307":["O.K offenes Kulturhaus Ober\u00f6sterreich"],"0385308":["Verein der Freunde der Edition Atelier"],"0385309":["Musikverlag CeDition Christian Dreo"],"0385310":["Styria Musikverlag"],"0385311":["Bundesanstalt f\u00fcr Bergbauernfragen"],"0385312":["Norea Repro Druck und Verlag Inh. Marija Miksche"],"0385313":["Firma GEOSDAT GmbH"],"0385314":["Technischer Verlag"],"0385315":["Erb Verlag Ges.m.b.H."],"0385316":["Geologische Bundesanstalt Verlag"],"0385317":["BBB Verlagsgesellschaft mbH Nfg KEG"],"0385318":["Edition Anteros"],"0385319":["Tiroler Graphik Ges.m.b.H."],"0385320":["Trauner Verlag + Buchservice GmbH"],"0385321":["MBS Management Book Service Buchvertriebs-GmbH Wirtschaftsbuchhandlung"],"0385322":["Edition Atebu Christine Buchner"],"0385323":["Koch Media GmbH"],"0385324":["druck & grafik gmbh"],"0385325":["Edition Neues M\u00e4rchen Verlags Ges.m.b.H. Mag. Astrid Tegetthoff"],"0385326":["Residenz Verlag im N\u00d6 Pressehaus Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"0385327":["Verlag Urban & Schwarzenberg INAKTIV!!!"],"0385328":["Naturwissenschaftlicher Verein f. K\u00e4rnten"],"0385329":["Veritas Verlags- u. Handelsges.m.b.H. & Co. OHG VERLAG"],"0385330":["Verlag Austria Press GmbH"],"0385331":["Forum Humanum"],"0385332":["Die Galerie"],"0385333":["Vehling Verlag GmbH"],"0385334":["Verlag A. F. Koska STILLGELEGT!"],"0385335":["Mag. Carmen Krisai-Chizzola Verlag"],"0385336":["Richard Vojtischek"],"0385337":["Verlag Der Palme"],"0385338":["Verlag der Salzburger Druckerei e.U."],"0385339":["Welsermuehl Fritsch & Dusl KG"],"0385340":["Edition Anteros Alfred Weidinger"],"0385341":["Volksbuchverlag Ges.m.b.H."],"0385342":["Volkstum-Verlag"],"0385343":["Koch International GmbH Edition Koch"],"0385344":["Mediaprint Zeitungs- u. Zeitschriftenverlag GesmbH & Co KG"],"0385345":["Wedl Kurt Druckerei u. Verlag"],"0385346":["Wagner'sche Universitaets- Buchdruckerei"],"0385347":["Institut f\u00fcr Handel, Absatz und Marketing Universit\u00e4t Graz/Resowi"],"0385348":["Studio Widnau Film- u. Videoproduktion"],"0385349":["Galerie Welz Ges.m.b.H. Verlag"],"0385350":["Werdertor-Verlag H. Preiss"],"0385351":["Wiener Dom-Verlag GmbH"],"0385352":["Schloss Hofen Wissenschaft u.Weiterbildung GesmbH"],"0385353":["Verlag Salvator Mundi B\u00fccher- u. Cassettenversand GmbH"],"0385354":["Wiener Kueche Ruhm Verlag"],"0385355":["Verlagsagentur Kager & Treml GmbH"],"0385356":["Wiener Verlag Ges.m.b.H."],"0385357":["Wiener Volksbuchhandlung"],"0385358":["Tips Zeitungs GmbH & Co KG"],"0385359":["Bonbon Verlagsges.m.b.H."],"0385360":["Wambacher Josef Druckerei"],"0385361":["Edition Tirol Martin Peter Reiter"],"0385362":["Adolf Zinner Kartographischer Verlag"],"0385363":["Fachverlag f\u00fcr B\u00fcrgerinformation INAKTIV"],"0385364":["Globus-Verlag"],"0385365":["Verlag F. Sammler im Stocker Verlag"],"0385366":["Verlag Johannes Heyn GesmbH & Co KG"],"0385367":["Georg Prachner Verlag INAKTIV"],"0385368":["Buchverlage Kremayr & Scheriau Orac INAKTIV"],"0385369":["Notring Verband Wissenschaftlicher Gesellschaften Oesterreichs"],"0385370":["Hubertusverlag Richter & Springer"],"0385371":["Promedia Druck- & Verlagsges.m.b.H."],"0385372":["MM-Verlag Ges.m.b.H."],"0385373":["Wort und Welt BuchverlagsgesmbH & CO KG"],"0385374":["R\u00f6tzer Druck GmbH Roman R\u00f6tzer"],"0385375":["RM-Druck u. Verlagsges."],"0385376":["Wolfgang Neugebauer Verlag GmbH"],"0385377":["Wieser Alois Ges.m.b.H."],"0385378":["Verlagsgruppe Styria GmbH & Co KG Verlag Carinthia"],"0385379":["Jasomirgottverlag Oskar Hoefels"],"0385380":["Alfred Winter Verlag"],"0385381":["Mittellaendischer Lloyd Oesterreich"],"0385382":["Resch Verlag Dr Resch Andreas"],"0385383":["Internationale Publikationen"],"0385384":["Verlag Malek"],"0385385":["Prugg Verlag Ges.m.b.H."],"0385386":["A.A.Verlag"],"0385387":["Verband oesterr. Hoehlenforsch"],"0385388":["Burgfried Verlag Herbert Novak"],"0385389":["Werner Ennsthaler Junior Druck"],"0385390":["Edition Dr. Heinrich Fuchs"],"0385391":["KVERLAG K\u00e4rntner Druck- und Verlagsges.m.b.H."],"0385392":["Loecker & Woegenstein"],"0385393":["Ober\u00f6sterreichische Heimatbl\u00e4tter Landeskulturdirektion/Institut f\u00fcr Kunst und Volkskultur"],"0385394":["Cubasch Thomas Rhombus Verlag"],"0385395":["Kulturverlag Inh. Hubert Giesriegl"],"0385396":["\u00d6sterreichisches Katholisches Bibelwerk Werk der \u00f6sterreichischen Bischofskonferenz"],"0385397":["Institut f\u00fcr Zeitgeschichte Univ.-Prof. DDr. Oliver Rathkolb"],"0385398":["Alfred Eipeldauer"],"0385399":["Perlinger Verlag GesmbH"],"0385400":["Druck- und Verlagshaus Thaur GmbH."],"0385401":["Neue Mitte"],"0385402":["\u00d6sterreichisches Normungsinstitut"],"0385403":["\u00d6sterreichische Computer Gesellschaft"],"0385404":["Caesar-Druck Ing. Boehm"],"0385405":["Landesmuseum Burgenland"],"0385406":["Mediatrix Verlag Zischkin & Co GmbH"],"0385407":["Pollischansky Verlag Fischer-Pollischansky Eveline"],"0385408":["Sozialamt der Stadt Wien"],"0385409":["Erhard L\u00f6cker Ges.m.b.H. Verlag"],"0385410":["Verlag OVILAVA-LIBRI Johann Kellner"],"0385411":["N.Oe. Heimatwerk"],"0385412":["Archivum Oecologiae Hominis"],"0385413":["IBP International Book and Publishing GesmbH Verlag f. Biographische Enzyklop\u00e4die"],"0385414":["Ariadne Buch- und Musikverlags gesellschaft m.b.H. Nfg KG"],"0385415":["Ritter Verlag KG"],"0385416":["Verlag Slezak KEG"],"0385417":["SON-Verlag"],"0385418":["Karolinger-Verlag"],"0385419":["Unipress Verlag GmbH GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG!!"],"0385420":["Literaturverlag Droschl GmbH"],"0385421":["Evangelische Akademie fuer Ungarn In Europa"],"0385422":["Wirtschaft u. Technik Druck- Verlags - Ges.m.b.H. u. Co."],"0385423":["Steiger-Verlag Ges.m.b.H. Buch-, Kunst- u. Musikalienv"],"0385424":["Edition Galerie Elefant Monika Lami"],"0385425":["Merkur Verlags- u. Verwaltun Ges.m.b.H."],"0385426":["SIR Salzburger Institut f\u00fcr Raumordnung u. Wohnen"],"0385427":["-"],"0385428":["Facultas Verlags- und Buchhandels AG VERLAG"],"0385429":["Literas Universit\u00e4tsverlag IN LIQUIDATION!!!"],"0385430":["Vorarlberger Verlagsanstalt GmbH"],"0385431":["Verlagsgruppe Styria GmbH & Co KG"],"0385432":["KURIER Redaktionsgmbh & Co.KG"],"0385433":["Wienerwaldverlag"],"0385434":["Ludwig Boltzmann Forschungss f. Informationstechnologisch Systemforschung"],"0385435":["Drava Verlags- Zalo\u017eba Drava GmbH"],"0385436":["Signum Verlag in der F.A. Herbig Verlagsbuchhandlung GmbH INAKTIV"],"0385437":["\u00d6sterreichischer Kunst- und Kulturverlag DI Martischnig Michael"],"0385438":["united p.c. Verlag"],"0385439":["Falter Verlagsgesellschaft mbH"],"0385440":["Arbeitsgemeinschaft Katholischer Verband ( A K V"],"0385441":["Edition Tusch Buch- und Kunstverlag der City-Post Zeitschriftenverlags GmbH"],"0385442":["Autorenkollektiv Verein zur Foerderung wissenschaftlicher Publikati"],"0385443":["Edition OeH Verlag d.Oesterr.Hochschuele"],"0385444":["Technische Universitaet Graz"],"0385445":["KOCH International GmbH Hannibal Verlag"],"0385446":["Medusa-Verlags-Ges.m.b.H. Bohmann Druck-, Verlag- und Verwaltungs-GmbH"],"0385447":["Christian Brandst\u00e4tter Verlagsgesellschaft m.b.H & Co KG"],"0385448":["Technische Universitaet Wien Universitaetsbibliothek"],"0385449":["Sonderzahl Verlagsges.m.b.H."],"0385450":["Verlag Der Apfel Thomas C. Cubasch"],"0385451":["Kindler-Hollinek-Prosa Ges.m"],"0385452":["Picus Verlag GesmbH"],"0385453":["Druckhaus Nonntal"],"0385454":["Geschichtsverein f\u00fcr K\u00e4rnten Landesmuseum"],"0385455":["Buecherfabrik Wien Fabryka Kriazek Wieden Book Factory Vienna"],"0385456":["Bundesministerium f. Wissenschaft u. Forschung"],"0385457":["Umweltbundesamt GmbH"],"0385458":["Wespennest Zeitschrift & Edition"],"0385459":["International Helsinki Federation for Human Rights"],"0385460":["N\u00d6 Museum Betriebsges.m.b.H N\u00d6 Landesmuseum"],"0385461":["Arcadia Verlag Dr. Ilse Pollack"],"0385462":["Institut f. Volkskunde der Universitaet Wien"],"0385463":["Paul Zsolnay Verlag Ges.m.b.H."],"0385464":["Renner Institut"],"0385465":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Sensor- und Aktuatorsysteme"],"0385466":["Sequoyah-Verlag Sylvester Lohninger"],"0385467":["K\u00f6stenbauer OEG"],"0385468":["Antiquariat Inlibris Hugo Wetscherek & Co. KEG"],"0385469":["Orac Electronica Verlags-GmbH"],"0385470":["Fachhochschule Salzburg"],"0385471":["Wissenschaftsverlag Huber Mag. Roland Huber"],"0385472":["Inovamedia Print-Medienproduktion Ges.m"],"0385473":["Verlag W. J. Verw\u00fcster Motorliteratur"],"0385474":["Ober\u00f6sterreichisches Landesmuseum Direktion"],"0385475":["Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Handel und Marketing"],"0385476":["Mandelbaum Verlag Michael Baiculescu"],"0385477":["Paw-Software Soft Art - Design"],"0385478":["Mittag - Verlag Ges.m.b.H."],"0385479":["ATV International"],"0385480":["Bundesministerin f.Frauenang Bundeskanzleramt"],"0385481":["Verlag Liber Libri Peterson Wolf"],"0385482":["LINK Interactive Systems KEG Andreas Link"],"0385483":["Amt der O.\u00d6. Landesregierung Landeskulturdirektion"],"0385484":["Nordico - Museum der Stadt Linz"],"0385485":["Verlagsgruppe Styria GmbH & Co KG Molden Verlag"],"0385486":["Triton Gehrmann-Wallner Verlags KEG INAKTIV"],"0385487":["Trauner Verlag + Buchservice GmbH"],"0385488":["Karl Vospernik Keryx Film"],"0385489":["Leykam Buchverlag Buchverlagsges.m.b.H.Nfg.& Co KG"],"0385490":["St\u00e4dte-Verlag E.v.Wagner & J. Mitterhuber GesmbH"],"0385491":["Kompass-Karten GmbH"],"0385492":["TOSA Verlagsgesellschaft m.b.H."],"0385493":["Verlag Holzhausen GmbH"],"0385494":["LIBRO Entertainment GmbH Entertainment Publishing INAKTIV"],"0385495":["Arbeitsmarktservice \u00d6sterr. Bundesgesch\u00e4ftsstelle"],"0385496":["Universitaet Klagenfurt Wirtschaftswissenschaften, P Logistik-u. Umweltmanagement"],"0385497":["Kunsthistorisches Museum mit MVK und \u00d6TM Wissenschaftliche Anstalt \u00f6ffentlichen Rechts"],"0385498":["Christian Brandst\u00e4tter Verlagsgesellschaft m.b.H & Co KG"],"0385499":["Trauner Verlag + Buchservice GmbH"],"0385500":["Interpublishing service"],"0385501":["A-bus Verlag"],"0385502":["AT Verlag AG"],"0385503":["Adastros"],"0385504":["ABC Verlag"],"0385505":["ATW Management AG"],"0385506":["Weiss Medien AG, Aehren Verlag"],"0385507":["Aellen, Dr. P."],"0385508":["Affolterer"],"0385509":["Ala"],"0385510":["Albanus"],"0385511":["Akritas"],"0385512":["Aldus-Manutius-Verlag"],"0385513":["Allgemeine Geschichtsforschende Gesellschaft"],"0385514":["Alpina"],"0385515":["Schweizerische Stiftung f\u00fcr Alpine Forschung"],"0385516":["ABZ Verlag AG"],"0385517":["Amboss-Verlag St. Gallen"],"0385518":["Andres Verlag"],"0385519":["Analytica"],"0385520":["Antonius-Verlag"],"0385521":["Amirani-Verlag, Nachlass Dr. K. Tschenk\u00e9li"],"0385522":["Arcados"],"0385523":["API Verlag, Astrol.-Psycholog. Institut"],"0385524":["Archantic Publications"],"0385525":["Archimedes"],"0385526":["Ardschuna"],"0385527":["ARPA Druck-Verlag"],"0385528":["Ars Medici, L\u00fcdin AG"],"0385529":["Armato"],"0385530":["Aschmann & Scheller"],"0385531":["Adriano Record"],"0385532":["Athenaeum"],"0385533":["Athena AH"],"0385534":["Ashia-Verlag, Fritz Praxmarer"],"0385535":["Atrium Verlag AG"],"0385536":["Union Schweizerischer Yachtclubs USY, c/o Swiss Sailing"],"0385537":["Amacher"],"0385538":["Aufgebot"],"0385539":["Matija, Rada"],"0385540":["Augustin"],"0385541":["Orell F\u00fcssli + Friedrich Verlag AG"],"0385542":["Schnellmann-Verlag"],"0385543":["Geographisches Institut der Uni Z\u00fcrich"],"0385544":["Viera-Edition"],"0385545":["Baden-Verlag, buag Grafisches Unternehmen AG"],"0385546":["Baeschlin B\u00fccher AG"],"0385547":["ECO Verlags AG, c/o V. Stettler"],"0385548":["Balmer Zug, c/o B\u00fccher Balmer AG"],"0385549":["Punkt Verlag"],"0385550":["Bargezzi AG, Druck und Verlag"],"0385551":["Barf\u00fcsserdruckerei"],"0385552":["Holunderpresse"],"0385553":["Bauer Publikcations"],"0385554":["Baukaderverband"],"0385555":["Basileia"],"0385556":["Kantonale Denkmalpflege Basel-Stadt"],"0385557":["Bernina Buchhandlung, Antiquariat"],"0385558":["Bruderer/Friedauer Verlag"],"0385559":["Biotop Verlag, (Zofinger Tagblatt AG,Verlag)"],"0385560":["Basilius-Presse AG"],"0385561":["Basler Nachrichten Buchverlag"],"0385562":["Kunsthalle Basel, c/o Basler Kunstverein"],"0385563":["Bauen & Wohnen GmbH, Redaktion"],"0385564":["ABB Schweiz AG, Abteilung Werbung VMW"],"0385565":["Baufachverlag AG"],"0385566":["Bawarel AG"],"0385567":["CRB Schweizerische Zentralstelle, f\u00fcr Baurationalisierung"],"0385568":["BEER Verlag, c/o Ursula Piffaretti"],"0385569":["Ringier Axel Springer Schweiz AG, Beobachter-Edition"],"0385570":["Berchtold Haller Verlag"],"0385571":["Bergmann - Verlag AG"],"0385572":["Berichthaus Buchverlag, Dr. Conrad Ulrich"],"0385573":["Edition Brista S. A. UG"],"0385574":["B\u00fccherkarawane, Edition"],"0385575":["Editions Beyeler"],"0385576":["Seminar f\u00fcr biblische Theologie Beatenberg"],"0385577":["Verlag Stocker-Schmid AG"],"0385578":["Brennessel Verlag, c/o Peter Scheucher"],"0385579":["Bischofberger AG"],"0385580":["Blaukreuz-Verlag"],"0385581":["Bohem Press AG"],"0385582":["Druckerei Br\u00fchwiler AG, Druckerei/Binderei"],"0385583":["Br\u00fcgger AG, Graphischer Betrieb"],"0385584":["Verlag des Bildungsverbandes schweizerischer Typog, BST"],"0385585":["Bubenberg Druck- und Verlags-AG"],"0385586":["Verlag Bohli"],"0385587":["Pro Natura"],"0385588":["Burg Verlag AG"],"0385589":["Brunner"],"0385590":["Selbstverlag Butz"],"0385591":["Edition CAG"],"0385592":["Caritas-Verlag / Editions Caritas"],"0385593":["Bo Cavefors, c/o Mandatropa AG"],"0385594":["B\u00e4nziger, Dr. J."],"0385595":["Carta"],"0385596":["Produzentenverein f\u00fcr biolo-, gisch-dynamische Landwirt-"],"0385597":["Acta Medicinae Sinensis"],"0385598":["Castel Verlag"],"0385599":["Verlag Coating"],"0385600":["CANTINA Verlag, Frau Martha Keller-Felder"],"0385601":["Initiatives of Change Switzerland, Caux Foundation"],"0385602":["Schweizerischer Kunstverein"],"0385603":["Cavelti AG, Marken. Digital und gedruckt."],"0385604":["Mykologia GmbH"],"0385605":["Cesana, Angelo"],"0385606":["Lichtspuren UG, Verlag Beat Streit"],"0385607":["Col-Art, Rossana Dur\u00e1n & Marc Kuhn"],"0385608":["Irma Christen-Dorizzi"],"0385609":["Remed Verlags AG"],"0385610":["Schiffahrt und Welt Verkehr AG"],"0385611":["Verlag Citron Presse"],"0385612":["KLV Verlag AG"],"0385613":["Verlag Museum Bruder Klaus"],"0385614":["be blessed plus"],"0385615":["Christliches Verlagshaus"],"0385616":["Christoph Merian Verlag"],"0385617":["MedTriX AG"],"0385618":["Comenius Verlag, c/o Klett und Balmer AG"],"0385619":["C M Verlag"],"0385620":["Cosmogral EDV Computer - und, Diagnostik-Service"],"0385621":["Cosmos Verlag AG"],"0385622":["Cratander Verlag AG, Friedrich Reinhardt Verlag"],"0385623":["Hug & S\u00f6hne, c/o ACE Casino Holding AG"],"0385624":["PAF Verlag, Podium akademische Freiheit"],"0385625":["Editions Curiosa"],"0385626":["Druckerei K\u00f6pfli & Partner AG"],"0385627":["Metz, Wolf. Import und Verlag"],"0385628":["CVB Buch + Druck, Ev.Verlags-Auslieferungen"],"0385629":["Schweizerischer CVJM Verlag"],"0385630":["Daimon Verlag AG, Am Klosterplatz"],"0385631":["Daphnis-Verlag, J. Fischlin"],"0385632":["Linguistisches Institut, Datenverarbeitung"],"0385633":["Demos Buch und Kunst"],"0385634":["De Clivo Press, Dr. Walter Amstutz"],"0385635":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"0385636":["Futurum Verlag GmbH"],"0385637":["Verlag Desertina, c/o Desertina Verlag und Logistik AG"],"0385638":["Distel"],"0385639":["Domo Verlag GmbH"],"0385640":["HCI Solutions AG, Abteilung Documed"],"0385641":["Philippe, J."],"0385642":["Edition Editka, Fritz K\u00f6lliker"],"0385643":["drei Eidgenossen"],"0385644":["Edition Hippique"],"0385645":["Dynamis-Verlag"],"0385646":["ECO Technics UG, ECO Press SA"],"0385647":["ECO Verlags AG, c/o V. Stettler"],"0385648":["Verlag Merker im Effingerhof"],"0385649":["Verlag Eisenbahn AG, Vertrieb von Eisenbahnb\u00fcchern"],"0385650":["Electronic shop"],"0385651":["Elektrowirtschaft"],"0385652":["Egger"],"0385653":["Eisele"],"0385654":["Licorne-Verlag, Verlag Alpenhorn-Kalender"],"0385655":["Edition Stimmen, Bl\u00e4tter f\u00fcr Dichtung"],"0385656":["Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie. und Kardiologie"],"0385657":["E A Verlag"],"0385658":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr die Geschichte, der Zeitmessung, Chronometrofilia"],"0385659":["Esperanto"],"0385660":["Etcetera"],"0385662":["Kunzelmann GmbH, Edition"],"0385663":["Energieforum Schweiz"],"0385664":["Elvag Elektronik-Verlag Luzern AG"],"0385665":["Europa Verlag AG Z\u00fcrich"],"0385666":["Schwengeler Verlag AG, Redaktion ethos & factum"],"0385667":["Edition LEU, Verlags- und Medien GmbH"],"0385668":["FABAG+ Druckerei Winterthur AG"],"0385669":["European Organization for Quality"],"0385670":["Educational Service ES"],"0385671":["Fachverlag AG"],"0385672":["Faksimile Verlag AG"],"0385673":["Kantonale Schul- und B\u00fcromaterialverwaltung BL"],"0385674":["Fehr'sche Buchhandlung AG, Libro Disco"],"0385675":["SES - Schweizerische Energie-Stiftung"],"0385676":["gta Verlag, ETH Z\u00fcrich"],"0385677":["Eidgen\u00f6ssisches Institut UG, f\u00fcr Reaktorforschung"],"0385678":["Feuz Verlag"],"0385679":["Dr. Oetker AG"],"0385680":["Lixomat AG, Villa Haglen"],"0385681":["Fischer AG f\u00fcr Data und Print, Daniel Troxler"],"0385682":["Fondation Martin Bodmer"],"0385683":["Verlag \u00abDie neue Zeit\u00bb, Ed. Fankhauser"],"0385684":["Fortuna Finanz-Verlag AG"],"0385685":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr die Geschichte, der Zeitmessung, Chronometrofilia"],"0385686":["Gegenverlag"],"0385687":["Gesellschaft f\u00fcr Hochschule und Technik"],"0385688":["Hollinger, Leo E.. c/o Martin Josephy"],"0385689":["Frei, Hans"],"0385690":["Sigi Frey Verlag"],"0385691":["Heimatschutz Winterthur, c/o Schweizer Heimatschutz"],"0385692":["Gebr\u00fcder Fretz AG"],"0385693":["Heurista Verlag"],"0385694":["Institut f\u00fcr Grundlagen der, Maschinenkonstruktion"],"0385695":["Frobenius AG"],"0385696":["Edition Galerie zem Specht"],"0385697":["Gasser Medienwerkstadt AG"],"0385698":["Buchdruckerei Gassmann AG"],"0385699":["Gerber AG Schwarzenburg, GBS Verlag"],"0385700":["Museum f\u00fcr Gestaltung Basel"],"0385701":["Z\u00fcrcher Regionalzeitung AG, Zentraler Rechnungeingang"],"0385702":["Genossenschaftsdruckerei UG, Olten"],"0385703":["Orell F\u00fcssli AG, Globi Verlag"],"0385704":["Gideon Spicker Verlag"],"0385705":["Goldschmidt Basel AG, Verlag Buchhandlung"],"0385706":["Gotthelf Verlag Basel, Friedrich Reinhardt AG"],"0385707":["SGGP Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Gesundheitspo"],"0385708":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Gesundheitstherapi"],"0385709":["Graphis Verlag"],"0385710":["G2W-Verlag, Glaube in der 2. Welt"],"0385711":["Geistige Loge Z\u00fcrich"],"0385712":["Privatdruck, Gredinger"],"0385713":["Gropengiesser Verlag"],"0385714":["ILP Verlag / Innerschweizer Lyrik + Prosatexte"],"0385715":["Gr\u00fcter, Otto"],"0385716":["Erich G\u00fclland, Domus-Presse"],"0385717":["Th. Gut Verlag"],"0385718":["IPH Edition Internationaler, Papierhistoriker"],"0385719":["Gyr, Martin"],"0385720":["Medizinische Fakult\u00e4t Bern, Universit\u00e4t Bern"],"0385721":["Haag, Eugen. Verlag"],"0385722":["Heman Verlag"],"0385723":["Habegger AG"],"0385724":["Verlag zum Hecht AG"],"0385725":["GMG AG"],"0385726":["Helion-Verlag"],"0385727":["Helvetia Chimica Acta"],"0385728":["Hint Verlag"],"0385729":["Verlag Hans-Rudolf Hintermann"],"0385730":["Goethe-Verlag, Godhard v. Heydebrand"],"0385731":["Historischer Verein des Kantons Bern, Staatsarchiv des Kt. Bern"],"0385732":["Patent- und Markenschutzanwalt, Dipl. Ing. S. V. Kulhavy"],"0385733":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"0385734":["Verlag Rudolf Hostettler"],"0385735":["M\u00fcller Medien AG"],"0385736":["Edition + B\u00fccherstube"],"0385737":["Hug-Verlag AG"],"0385738":["Fachpresse Z\u00fcrich AG, Hauptsitz"],"0385739":["Wepf & Co. AG, Buchhandl., Antiquariat, Verlag"],"0385740":["Imba - Verlag"],"0385741":["Industrie - & Wirtschaftsverlag AG"],"0385742":["International Federation of Pharmaceutical, Manufacturers & Associations IFPMA"],"0385743":["Verlag Industrielle Organisation"],"0385744":["Institut f\u00fcr Sexualforschung"],"0385745":["Institut f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik und Psychotherapie"],"0385746":["International Language Service, Establishment"],"0385747":["Intensiv-Kontakt AG"],"0385748":["IABSE -International Association for Bridge and St, IABSE, ETH Z\u00fcrich"],"0385749":["Interavia SA d'Editions, A\u00e9ronautiques Internationales"],"0385750":["Interdocumentation AG"],"0385751":["Iris Verlag AG"],"0385752":["Istituto Editoriale Ticinese SA, Casagrande"],"0385753":["Jeger-Moll Druck und Verlag AG"],"0385754":["Jeunesse en Mission, ch. Praz-d'Eau 1"],"0385755":["Stiftung Interfeminas, Interfeminas Verlag"],"0385756":["Institut f\u00fcr Hochbauforschung"],"0385757":["Joy-Books-Verlag AG"],"0385758":["Terminal 870 GmbH, ehem. Bucher & Co., Publikationen"],"0385759":["Juwo Verlags AG UG"],"0385760":["Ulrike Jauslin Verlag"],"0385761":["Kalt Medien AG"],"0385762":["Kantonale Planungsgruppe Bern"],"0385763":["Kandelaber Verlag"],"0385764":["Kanisiuswerk Verlag"],"0385765":["Kirschgarten-Druckerei AG, Verlag"],"0385766":["Keller & Co. AG, Fusion mit Maihof Druck Buchv."],"0385767":["Kober Verlag AG"],"0385768":["Kugler Verlag"],"0385769":["Kolumbus-Verlag, Dr. Gerhard van den Bergh"],"0385770":["Konfrontation AG, Verlag und Engros-Buchhandlung"],"0385771":["Kontakt Verlag AG UG"],"0385772":["Elisabeth Korfeld"],"0385773":["Galerie Kornfeld Verlag AG"],"0385774":["Verlag Karl Kr\u00e4mer & Co."],"0385775":["Druckerei Krebs AG"],"0385776":["K\u00fchnle"],"0385777":["Krebser AG"],"0385778":["Der k\u00fchne Heinrich UG"],"0385779":["Kreuzer-Verlag"],"0385780":["Kunsthalle Bern"],"0385781":["Kristall-Verlag"],"0385782":["Gesellschaft f\u00fcr Schweizerische, Kunstgeschichte GSK"],"0385783":["The English Institute"],"0385784":["Verlag Linguistik"],"0385785":["Lutz Verlag"],"0385786":["Leemann AG UG"],"0385787":["Lenos Verlag AG"],"0385788":["Leobuchhandlung (Kommissionsverlag), Hans-Walter L\u00fcthi"],"0385789":["Liechtenstein Verlag AG"],"0385790":["Logos-Verlag, Frank Abt"],"0385791":["Limmat Verlag"],"0385792":["L\u00fcdin AG Buchhandlung Verlag, L\u00fcdin AG Buchhandlung"],"0385793":["L\u00fcthy + Stocker AG, Personalabteilung"],"0385794":["Magica-Verlag, Mike Emil L\u00e4nzlinger"],"0385795":["Marianisches Schriftenwerk"],"0385796":["Management Assistant AG"],"0385797":["Marc Aurel Verlag"],"0385798":["Martinus Verlag"],"0385799":["Osec Business Network Switzerland"],"0385800":["Marva, H. Karder"],"0385801":["Meier Cie AG Schaffhausen, Meier Buchverlag"],"0385802":["Medica Press AG"],"0385803":["Meili, Fritz. Druckerei"],"0385804":["St. Mauritius-Verlag"],"0385805":["Meili, Peter"],"0385806":["Madliger-Schwab AG, Buchhandlung und Antiquariat"],"0385807":["Metz, Max S."],"0385808":["Verlag Alfred Mohler UG"],"0385809":["Wolfau-Druck AG"],"0385810":["Missionswerk Mitternachtsruf"],"0385811":["M\u00fcnzen und Medaillen AG"],"0385812":["Mond-Buch-Verlag GmbH"],"0385813":["Murbacher Verlag"],"0385814":["Muster-Schmidt GmbH"],"0385815":["Basler Zeitung Medien, National Zeitung und Basler Nachrichten AG"],"0385816":["Das kleine Literaturhaus Basel, Verlag Matthyas Jenny"],"0385817":["Verlag am Goetheanum"],"0385818":["Naturhistorisches Museum Bern, Bibliothek, z.Hd. Andr\u00e9 Rehazek"],"0385819":["E. L\u00f6pfe-Benz AG, Druck-und Verlagshaus"],"0385820":["Neptun Verlag Bern"],"0385821":["Dicodemus Verlag"],"0385822":["Neue Diana Presse AG"],"0385823":["NZZ Libro, Schwabe Verlagsgruppe AG"],"0385824":["Neue Zeitschrift f\u00fcr, Missionswissenschaft"],"0385825":["NordS\u00fcd Verlag AG"],"0385826":["Nova Press AG UG"],"0385827":["TVZ Theologischer Verlag Z\u00fcrich AG, Lisa Briner Sch\u00f6nberger"],"0385828":["Planarium Z\u00fcrich"],"0385829":["Photoplastic AG"],"0385830":["orte-Verlag"],"0385831":["Druckerei Oberholzer AG, c/o ERNi Druck und Media AG"],"0385832":["Verlag Atelier Oehri"],"0385833":["Oesch Verlag, Sunflower Foundation"],"0385834":["Von Oppelsdorff, Inigo"],"0385835":["Origo Verlag Bern"],"0385836":["Orpheus Verlag UG"],"0385837":["Verlag Ostschweiz AG, Buchdruckerei"],"0385838":["Paulusverlag"],"0385839":["Panton Verlag AG"],"0385840":["Pestalozzi, Kalenderverlag"],"0385841":["Phoebus Verlag GmbH"],"0385842":["Pendo Verlag GmbH"],"0385843":["Problem Verlag"],"0385844":["profax Verlag AG"],"0385845":["Plata AG"],"0385846":["Verlag Psychosophische Gesellschaft"],"0385847":["Proteus Verlag, Peter Gschwind"],"0385848":["Die Pyramide, Verlag. Roland Arm"],"0385849":["Schweizerische Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr, Qualit\u00e4tsf\u00f6rderung"],"0385850":["Ra-Verlag"],"0385851":["Quarto Press"],"0385852":["Kanitz, Dr. Joachim. ehemals Rabe-Verlag"],"0385853":["Reichtum Verlag, Sperisen & Co."],"0385854":["Reihe W UG"],"0385855":["Raggi Verlag, A. Golfetto"],"0385856":["Remak Verlags AG"],"0385857":["Rhein-Verlag"],"0385858":["Edition Renteria SA"],"0385859":["Ringier Axel Springer Schweiz AG, Beobachter-Edition"],"0385860":["Rigibahn Gesellschaft"],"0385861":["Institut Ritter AG, Espresso Verlag"],"0385862":["Regenbogen-Verlag AG"],"0385863":["Schweizer Spiegel - Verlag mit Rodana Verlag AG, c/o Anna von Senger"],"0385864":["Rogoll Siebdruckerei Verlag"],"0385865":["Wissenschaftliches Antiquariat, Alexander Wild"],"0385866":["Regina Verlag"],"0385867":["Rotapfel-Verlag"],"0385868":["Palfries Verlag"],"0385869":["Rotpunktverlag AG"],"0385870":["Verlag Pro Vita Alpina"],"0385871":["Roven Verlag GmbH"],"0385872":["R\u00fcegger"],"0385873":["Schweizerische Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr die Berggeb"],"0385874":["St. Arbogast Verlag"],"0385875":["Verlag des Schweiz. Samenh\u00e4ndler-Verbandes, c/o Wyss"],"0385876":["Sanduhr Press"],"0385877":["Institut Sandoz"],"0385878":["Sarganserl\u00e4nder Druck AG, Karl Hardegger"],"0385879":["Edition Seefeld in Liq"],"0385880":["Sensetalbahn"],"0385881":["Verlag Scheidegger & Spiess AG"],"0385882":["Appenzeller Verlag AG, Verlagshaus Schwellbrunn"],"0385883":["Schibli-Doppler AG, Modernes Antiquariat & Verlag"],"0385884":["Schlaefli & Maurer AG, Grafische Betriebe"],"0385885":["Galerie Schl\u00e9gl"],"0385886":["Schoeller & Co."],"0385887":["Sigg + Sch\u00f6nenberger AG Druck und Verlag, Offset Buchdruck"],"0385888":["Sisyphos-Verlag AG, Eugen Rauber"],"0385889":["Albert Steffen-Stiftung"],"0385890":["Bertschi Consulting"],"0385891":["Verband Schweiz. Schreinermeister, und M\u00f6belfabrikanten"],"0385892":["Schwarzwasser Verlag UG"],"0385893":["Sch\u00fcck S\u00f6hne AG, Druckerei und Verlag"],"0385894":["Schuler B\u00fccher AG"],"0385895":["Riehener Zeitung AG"],"0385896":["Schweizerischer Verein f\u00fcr Schweisstechnik SVS"],"0385897":["Buchzentrum AG (BZ)"],"0385898":["GastroZ\u00fcrich"],"0385899":["Stiftungsrat 800 Jahre Stadt Luzern, Anton Sticher"],"0385900":["Schwitter Verlag AG"],"0385901":["Seminar f\u00fcr freie Jugendarbeit, auf Grundlage der Geisteswis-"],"0385902":["Schweizer Alpen-Club SAC, WEBER VERLAG AG"],"0385903":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Afrikastudien SGAS, c/o Institut f\u00fcr Sozialanthropologie"],"0385904":["Schweizerischer CVJM Verlag"],"0385905":["Schweizer Buchhandels- und Verlags-Verband SBVV"],"0385906":["Schweizerische Kynologische Gesellschaft SKG"],"0385907":["SSR-Reisen"],"0385908":["Galerie Storrer + Co."],"0385909":["Schweizerisches Institut f\u00fcr das Gesundheitswesen"],"0385910":["SSO"],"0385911":["Sinwel Buchhandlung und Verlag, Daniel Stehelin"],"0385912":["Stauffenegger Verlag"],"0385913":["SOI Verlag"],"0385914":["Buchhandlung Sphinx GmbH"],"0385915":["Songo Verlag"],"0385916":["Speer Verlag AG"],"0385917":["Sport Verlags AG"],"0385918":["Stiftung Franz Xaver Schnyder von Wartensee, c/o Zentralbibliothek Z\u00fcrich, \u00f6ffentliche Stiftung"],"0385919":["Staatskunde-Verlag, E. Krattiger AG"],"0385920":["Stahlbau Zentrum Schweiz SZS"],"0385921":["Strom-Verlag Luzern"],"0385922":["Stocker Luzern, c/o L\u00fcthy + Stocker AG"],"0385923":["Neptun Verlag AG"],"0385924":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Volkswirtschaft un, Schweiz. Ges. f. Statistik und"],"0385925":["Swedenborg Institut"],"0385926":["Sumus Verlag"],"0385927":["Swedenborg Verlag"],"0385928":["Stutz Medien AG, Das kreative Medienhaus"],"0385929":["Tanning Extract Producers Fe-, deration"],"0385930":["Tau-Buchhandlung AG"],"0385931":["Tanner + Staehelin Verlag AG"],"0385932":["Weber Verlag AG"],"0385933":["T\u00f6ssegg Verlag, Frau A. Brandenberger"],"0385934":["Urban + Partner, Verlag und Fachbuchhandlung"],"0385935":["Thali AG, Verlagsauslieferung"],"0385936":["Theseus-Verlag UG"],"0385937":["Tingel-Tangel-Verlag"],"0385938":["Thomas-Verlag AG UG"],"0385939":["Tobler"],"0385940":["Toggenburger Verlag"],"0385941":["Traber Verlag Bern, Markus Traber"],"0385942":["ott verlag, c/o hep verlag ag"],"0385943":["Transbooks"],"0385944":["Troxler-Verlag"],"0385945":["Topia Verlags AG, F\u00fcr Erziehung und Wissenschaft"],"0385946":["Tr\u00fcb & Cie AG"],"0385947":["Silberer, Bernhard M."],"0385948":["linthverlag"],"0385949":["Schweizerische Vogelwarte Sempach"],"0385950":["Tschudy Druck AG"],"0385951":["Urs Graf Verlag GmbH"],"0385952":["Brunnen BibelPanorama"],"0385953":["WWZ-Bibliothek, Schweizerisches Wirtschaftsarchiv"],"0385954":["Verkehrshaus der Schweiz (VHS), Abteilung Verlag"],"0385955":["Verlagsgenossenschaft Z\u00fcrich"],"0385956":["Verlag Alfred F. Vetter"],"0385957":["Urbanistics Fritz Stuber, c/o Fritz Stuber"],"0385958":["Viktoria Verlag"],"0385959":["Vita Nova Verlag"],"0385960":["Villiger Druck AG"],"0385961":["Orell F\u00fcssli Winterthur"],"0385962":["Vogt-Schild Druck AG"],"0385963":["Van Hoorick"],"0385964":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"0385965":["Vontobel Kunstverlag AG"],"0385966":["Verlag Die Waage"],"0385967":["Union-Verlag"],"0385968":["Verlag Roland Uebersax"],"0385969":["Verlag Gebr\u00fcder Wagner & co."],"0385970":["Urania Verlag"],"0385971":["Waldstatt AG, Verlagsanstalt"],"0385972":["Roland R. Vuille"],"0385973":["Wanderer Verlag"],"0385974":["Weltflugbildverlag"],"0385975":["Weltwoche Verlags AG"],"0385976":["Schweizerisches Weisses Kreuz, Versandbuchhandlung"],"0385977":["Wepf & Co. AG, Buchhandl., Antiquariat, Verlag"],"0385978":["Wenger, Andreas"],"0385979":["Werner & Bischoff Verlag"],"0385980":["Verlag ohne Zukunft"],"0385981":["Z\u00fcrcher Oberland Medien AG, ZO-Shop"],"0385982":["Wied, Alexander"],"0385983":["Wirz Verlag, Friedrich Reinhardt AG"],"0385984":["Wieland, Richard Rudolf"],"0385985":["VWTI Verlag f\u00fcr Wissenschaft,, Technik & Industrie AG"],"0385986":["World Wild Life Films Pty.Ltd., Eduard Zingg"],"0385987":["Wolfsberg Verlag, c/o Steindruckerei Wolfensberger AG"],"0385988":["WWF Schweiz"],"0385989":["Zbinden Verlag, Rudolf Steiner Verlag"],"0385990":["Z-Verlag"],"0385991":["Zofinger Tagblatt, Zeitung"],"0385992":["Zander Verlag, Pierre Braunschweig"],"0385993":["Zollikofer AG"],"0385994":["Verlag Zumstein & Cie., Inhaber Hertsch & Co."],"0385995":["TVZ Theologischer Verlag Z\u00fcrich AG, Lisa Briner Sch\u00f6nberger"],"0385996":["Albert Z\u00fcst-Verlag"],"0385997":["Wolfsberg Verlag, c/o Steindruckerei Wolfensberger AG"],"0385998":["Verlag K\u00fchne"],"0385999":["Verlag Psychologie im Gespr\u00e4ch"],"0386000":["Zentralinstitut f\u00fcr Bibliothekswesen"],"0386001":["Bibliotheksverband der Deutschen Demokratischen Republik"],"0386002":["Methodisches Zentrum f\u00fcr wissenschaftliche Bibliotheken"],"0386003":["B\u00f6rsenverein der Deutschen Buchh\u00e4ndler zu Leipzig, Verband der Verleger und Buchh\u00e4ndler der Deutschen Demokratischen Republik"],"0386004":["Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin. Universit\u00e4tsbibliothek - AG Elektronisches Publizieren"],"0386005":["Technische Universit\u00e4t Dresden. SLUB"],"0386006":["Universit\u00e4t Greifswald. Presse- und Informationsstelle"],"0386007":["Universit\u00e4tsverlag Jena GmbH. c/o pmi-Verlagsgruppe"],"0386008":["Karl-Marx-Universit\u00e4t Leipzig. Direktorat f\u00fcr Forschung, Abt. Wissenschaftliche Publikationen"],"0386009":["Universit\u00e4t Rostock. Universit\u00e4tsbibliothek"],"0386010":["Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg. Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek Sachsen-Anhalt"],"0386011":["Hochschule Anhalt (FH). Hochschulbibliothek"],"0386012":["Technische Universit\u00e4t Bergakademie Freiberg"],"0386013":["Universit\u00e4t Potsdam. Fachbereich Geographie"],"0386014":["Technische Universit\u00e4t Chemnitz. Redaktion TU-Spektrum"],"0386015":["Technische Hochschule \"Carl Schorlemmer\" Leuna-Merseburg. Hochschulbibliothek"],"0386016":["Henfling-Ahrns, Jutta. TRANSFER VERLAG"],"0386017":["Hochschule f\u00fcr \u00d6konomie"],"0386018":["Zentralinstitut f\u00fcr Hochschulbildung. Informationszentrum"],"0386019":["BURG GIEBICHENSTEIN Hochschule f\u00fcr Kunst und Design Halle"],"0386020":["G+J Berliner Zeitung Verlag GmbH & Co"],"0386021":["Archenhold-Sternwarte Berlin-Treptow"],"0386022":["Behr' s GmbH"],"0386023":["Forschungszentrum f\u00fcr Tierproduktion Dummerstorf-Rostock"],"0386024":["City - Plan Verlagsgesellschaft mbH"],"0386025":["Elsevier GmbH","Spektrum Akademischer Verlag. in Springer-Verlag GmbH"],"0386026":["Harms, Volker"],"0386027":["STS Standard Tabellen- und Software Verlag GmbH"],"0386028":["Duda, Wendelin. Freiburger Echo Verlag"],"0386029":["Geologischer Dienst Nordrhein-Westfalen - Landesbetrieb"],"0386030":["Kulturbund-Landesverband Th\u00fcringen e.V."],"0386031":["Schwarz, Elvira. SYLT REPRINT"],"0386032":["Peter Lang GmbH, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"0386033":["Wolfram, Markus. Abt. Verlag"],"0386034":["Edition di\u00e1, Verlag und Vertrieb GmbH"],"0386035":["vub GmbH Wissen mit System"],"0386036":["Universit\u00e4tsverlag Passau GmbH"],"0386037":["Edition Limosa GmbH"],"0386038":["Landesamt f\u00fcr Digitalisierung, Breitband und Vermessung, Bayern"],"0386039":["AJZ-Druck und Verlag GmbH"],"0386040":["Interconnections medien & reise e.K."],"0386041":["Zentrum f\u00fcr Information und Dokumentation der Au\u00dfenwirtschaft (ZIDA)"],"0386042":["Alibaba - Verlag - GmbH"],"0386043":["Deutsches Hygiene-Museum"],"0386044":["Oberlausitzer Kunstverlag GmbH"],"0386045":["Zentralstelle f\u00fcr Lehr- und Organisationsmittel"],"0386046":["vth Verlag f\u00fcr Technik und Handwerk neue Medien GmbH"],"0386047":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"0386048":["VEB Berlin-Chemie"],"0386049":["Deutsche Post. Zentralamt f\u00fcr Berufsbildung, Abt. Unterrichtsmittel"],"0386050":["Akademie der K\u00fcnste zu Berlin"],"0386051":["Georgi-Dimitroff-Museum"],"0386052":["Technisches Museum Dresden"],"0386053":["Stadt Erfurt. Angermuseum"],"0386054":["Tierpark Berlin-Friedrichsfelde GmbH"],"0386055":["Komische Oper Berlin"],"0386056":["Robert-Schumann-Haus Zwickau"],"0386057":["Stauffenburg Verlag GmbH"],"0386058":["Zentrum f\u00fcr Kunstausstellungen der DDR. Herstellung"],"0386059":["Loeper, Angelika von. Literaturverlag"],"0386060":["Museum der bildenden K\u00fcnste"],"0386061":["Stadt Leipzig. Leipziger St\u00e4dtische Bibliotheken"],"0386062":["Landesbibliothek Mecklenburg-Vorpommern G\u00fcnther Uecker"],"0386063":["Microsoft Press Division. ein Imprint von O'Reilly Verlag GmbH & Co. KG - c/o dpunkt.verlag GmbH","O'Reilly Verlag GmbH & Co. KG. c/o dpunkt.verlag GmbH"],"0386064":["Kovac GmbH, Verlag Dr."],"0386065":["Akademie f\u00fcr Staats- und Rechtswissenschaft der DDR. Informationszentrum \"Staat und Recht\", Abt. Publikationen und Druck"],"0386066":["Ministerium f\u00fcr Land-, Forst- und Nahrungsg\u00fcterwirtschaft der DDR. Institut f\u00fcr angewandte Tierhygiene"],"0386067":["Ingenieurhochschule f\u00fcr Seefahrt Warnem\u00fcnde/Wustrow"],"0386068":["Bauhaus - Universit\u00e4t Weimar. Abt. Verlag"],"0386069":["Hochschule \"Thomas M\u00fcntzer\" Bernburg"],"0386070":["M\u00fcller, Karl, Inh. Lotte M\u00fcller, Druck- und Verlagshaus"],"0386071":["Pinkau, Rainer"],"0386072":["Verlag an der Ruhr GmbH"],"0386073":["Mainz, G\u00fcnter"],"0386074":["Kammer der Technik. Bezirksverband Frankfurt (Oder)"],"0386075":["Ingenieurtechnischer Verband KDT e.V."],"0386076":["Rufer Verlag und Handelsgesellschaft mbH"],"0386077":["Friedrich-Ebert-Stiftung e.V.. Bibliothek im Archiv der sozialen Demokratie"],"0386078":["gpa - Verlag GmbH"],"0386079":["Wissenschaftliches Informationszentrum Berlin"],"0386080":["Akademie der Wissenschaften der DDR. Zentrum f\u00fcr wissenschaftlichen Ger\u00e4tebau"],"0386081":["Akademie der Wissenschaften der DDR. Zentralinstitut f\u00fcr Wirtschaftswissenschaften, Abt. Bibliothek"],"0386082":["Leibniz-Institut f\u00fcr L\u00e4nderkunde e.V."],"0386083":["Akademie der Wissenschaften der DDR. Zentralinstitut f\u00fcr Wirtschaftswissenschaften, Abt. Bibliothek"],"0386084":["INTASOFT Medienvertrieb GmbH"],"0386085":["Forschungszentrum f\u00fcr Mechanisierung und Energieanwendung in der Landwirtschaft. Abt. Land- und umwelttechnische Information"],"0386086":["Zentralstelle f\u00fcr philosophische Information und Dokumentation. Akademie f\u00fcr Gesellschaftswissenschaften"],"0386087":["Verlag und Druckerei Fortschritt Erfurt-GmbH"],"0386088":["Borland GmbH"],"0386089":["Galerie Nord"],"0386090":["Galerie West"],"0386091":["Kunst der Zeit Galerie oben"],"0386092":["Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH"],"0386093":["Das Arabische Buch Vertriebs GmbH"],"0386094":["Urban & Vogel GmbH"],"0386095":["ets GmbH Verlag didaktische Medien"],"0386096":["Virgin Vision M.C.E.G. Filmvertrieb-GmbH"],"0386097":["Guting, Wolfgang. Holos Verlag"],"0386098":["Christliche Kommunikation und Verlagsgesellschaft mbH"],"0386099":["Brandes & Apsel Verlag GmbH"],"0386100":["Mulzer, Peter"],"0386101":["Stadt Berlin. Staatliche Museen, Verwaltung, Publikationsvertrieb"],"0386102":["Deutsches Historisches Museum-GmbH"],"0386103":["Museum Schlo\u00df Burgk"],"0386104":["Lindenau-Museum"],"0386105":["Kulturstiftung Sachsen-Anhalt"],"0386106":["Staatliches Museum Schwerin. Ludwigslust / G\u00fcstrow"],"0386107":["Kulturstiftung DessauW\u00f6rlitz"],"0386108":["Edition Temmen e.K."],"0386109":["Stroemfeld Verlag Buchversand GmbH"],"0386110":["R\u00f6hrig Universit\u00e4tsverlag GmbH"],"0386111":["Shaker Verlag GmbH"],"0386112":["Unterwegs Verlag GmbH"],"0386113":["Max-Planck-Institut f\u00fcr Ausl\u00e4ndisches und Internationales Strafrecht. Abt. Verlag"],"0386114":["Tank, Ulrich, Dr.. STUDIO. Medienservice und Verlag"],"0386115":["Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG"],"0386116":["Fritsch Landkartenverlag e.K."],"0386117":["Langenscheidt GmbH & Co. KG"],"0386118":["Druffel & Vowinckel - Verlag e.K."],"0386119":["Menze, Frohmut. bbv - book.byte.vision"],"0386120":["Nu\u00dfer, Horst, Dr."],"0386121":["Schulbuchverlag ANADOLU Verlag und Versandbuchhandlung GmbH"],"0386122":["Francke-Buch GmbH. Abt. Verlag"],"0386123":["Weltschach Verlag GmbH"],"0386124":["be.bra Verlag, Medien und Verwaltungs GmbH"],"0386125":["Mond\u00e4ndruck Buchverlag GmbH"],"0386126":["Elsevier GmbH","Urban & Fischer Verlag. in Elsevier GmbH"],"0386127":["Cadmos Verlag GmbH"],"0386128":["Quintessenz Verlags-GmbH"],"0386129":["Gillessen, Heinz-J\u00fcrgen. edition cicero"],"0386130":["Mainz, G\u00fcnter"],"0386131":["Kienzler, Renate. Verlag f\u00fcr Lehr-, Lern- und Arbeitsmittel"],"0386132":["Jahr Top Special Verlag GmbH & Co. KG"],"0386133":["Podszun Buchhandels- und Verlags GmbH"],"0386134":["Wartberg-Verlag GmbH"],"0386135":["Aglaster, Rolf. VWB-Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Bildung"],"0386136":["Gessler, Robert, GmbH & Co. KG"],"0386137":["Haag + Herchen GmbH"],"0386138":["Kleiner, Herbert. HEK Verlag"],"0386139":["Bendt, Siegbert. BALTIC VERLAG"],"0386140":["Th\u00fcringer Landesamt f\u00fcr Bodenmanagement und Geoinformation"],"0386141":["RPA Verlag religionsp\u00e4dagogischer Arbeitshilfen GmbH"],"0386142":["Isele, Klaus"],"0386143":["Hillen, Jakob, Dr.. Romanistischer Verlag"],"0386144":["Metz, Gebr., Verlags GmbH"],"0386145":["borgmann publishing GmbH & Co. KG"],"0386146":["Neuer Pawlak Verlag GmbH"],"0386147":["Druckhaus Harms e.K.","Verlag der Lutherischen Buchhandlung. ein Imprint von Druckhaus Harms e.K."],"0386148":["Komplett-Media GmbH"],"0386149":["Albino Verlag,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Bruno Books,. Salzgeber Buchverlage GmbH","M\u00e4nnerschwarm,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Salzgeber Buchverlage GmbH"],"0386150":["Zweitausendeins Versand-Dienst GmbH"],"0386151":["Forum Verlag Leipzig Buch-Gesellschaft mbH"],"0386152":["Loest, Elke u. Thomas. Linden-Verlag GbR"],"0386153":["Aufbau Verlage GmbH & Co. KG","Ch. Links Verlag. ein Imprint von Aufbau Verlage GmbH & Co. KG"],"0386154":["Verlag CONSTRUKTIV Berlin, Inh. Hans-Ulrich Herold"],"0386155":["Bock & K\u00fcbler, Verlag"],"0386156":["Naumburger Verlagsanstalt"],"0386157":["Trunschke, Olaf. amok:books"],"0386158":["PVA Plural Verlagsagentur GmbH"],"0386159":["Kessler, Max, Verlag Jena"],"0386160":["Wartburg Verlag GmbH. c/o Evangelisches Medienhaus"],"0386161":["Benger & Roolf Kommunikative Medien GmbH"],"0386162":["B\u00f6rner, Madlen, u. Susanne Donhof GbR"],"0386163":["BasisDruck Verlag GmbH"],"0386164":["Wolf's-Verlag Berlin"],"0386165":["Gr\u00fcmmer, Gerhard, Prof. Dr.. Warnow-Verlag"],"0386166":["Eppert, Dr. G\u00fcnter"],"0386167":["Reich, Konrad, Verlag GmbH"],"0386168":["CSG-Versicherungsdienst GmbH"],"0386169":["Leipzig-Musik GmbH"],"0386170":["Staatsbetrieb Geobasisinformation und Vermessung Sachsen (GeoSN)"],"0386171":["Polis Verlag GmbH"],"0386172":["Unabh\u00e4ngige Verlagsbuchhandlung Ackerstrasse GmbH. Abt. Verlag"],"0386173":["WINFORMA, Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftsinformationen mbH"],"0386174":["Thomas Verlag und Druckerei GmbH"],"0386175":["Althammer & Reese Verlagsgesellschaft mbH"],"0386176":["Beer, Matthias, Dr.. Lotos Werkstatt"],"0386177":["Druckwerkst\u00e4tten Stollberg GmbH"],"0386178":["Saale-Verlag Jena-Nord Heinz-Joachim Petzold"],"0386179":["city edition Verlags- und Kommunikationsgesellschaft m.b.H."],"0386180":["Offizin Hildburghausen GmbH & Co. Verlag Frankenschwelle KG"],"0386181":["Cornelsen Verlag f\u00fcr Bauwesen GmbH & Co"],"0386182":["Landesamt f\u00fcr innere Verwaltung Mecklenburg-Vorpommern. Amt f\u00fcr Geoinformation, Vermessungs- und Katasterwesen"],"0386183":["Mecklenburger Verlags- und Vertriebsagentur GmbH"],"0386184":["Miniaturbuchverlag Leipzig. ein Imprint der Wartelsteiner GmbH","Wartelsteiner GmbH"],"0386185":["Pabel-Moewig Verlag KG"],"0386186":["Grauer, Ulrich"],"0386187":["Gm\u00fcnder, Bruno, Group GmbH"],"0386188":["Zebold Verlag GmbH"],"0386189":["Militzke Verlag GmbH"],"0386190":["Editionnova GmbH"],"0386191":["Crotona Verlag GmbH & Co. KG"],"0386192":["Stadler Kalender Verlagsgesellschaft mbH"],"0386193":["Hemmer-W\u00fcst Verlagsgesellschaft mbH"],"0386194":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"0386195":["Outlook Verlagsgesellschaft mbH"],"0386196":["Meier, Martina. Papierfresserchens MTM-Verlag Herzsprung-Verlag"],"0386197":["Iwanowski GmbH, Vertrieb und Service, Reisebuchverlag, Reisevermittlung, Im- und Export"],"0386198":["Deichmann + Fuchs Verlag GmbH & Co. KG"],"0386199":["Contumax GmbH & Co. KG"],"0386200":["GABAL-Verlag GmbH"],"0386201":["Panini Verlags GmbH"],"0386202":["textunes GmbH"],"0386203":["Samenkorn e.V."],"0386204":["Greifenverlag zu Rudolstadt und Berlin eG (GRB)"],"0386205":["IUDICIUM Verlag GmbH"],"0386206":["DruckVerlag Kettler GmbH. Verlag Kettler"],"0386207":["ADAC Medien und Reise GmbH"],"0386208":["Staatsbetrieb Geobasisinformation und Vermessung Sachsen (GeoSN)"],"0386209":["beyreutherTRAINING GmbH"],"0386210":["ACCOMM Entertainment GmbH & Co. KG"],"0386211":["Pl\u00f6ttner Verlag GmbH & Co. KG"],"0386212":["Timm + Wilken oHG"],"0386213":["Wolfschmitt, Franz. FRANZISKUS Verlag und Versandbuchhandlung"],"0386214":["Eulenspiegel Verlagsgruppe Buchverlage GmbH","Allpart Media. ein Imprint von Eulenspiegel Verlagsgruppe Buchverlage GmbH"],"0386215":["Romanisches Caf\u00e9 Deutsche Literatur- und Verlagsgesellschaft mbH"],"0386216":["medhochzwei Verlag GmbH"],"0386217":["Chefeu Vertriebs GmbH"],"0386218":["D\u00f6lling und Galitz Verlag GmbH"],"0386219":["Universit\u00e4t Kassel - Universit\u00e4tsbibliothek Kassel -. Landesbibliothek und Murhardsche Bibliothek der Stadt Kassel"],"0386220":["Ullstein Buchverlage GmbH","Graf Verlag. in Ullstein Buchverlage GmbH"],"0386221":["Infotropic Media GmbH"],"0386222":["Volk, Michael. Volk Verlag"],"0386223":["Universit\u00e4t des Saarlandes. universaar - Universit\u00e4tsverlag des Saarlandes"],"0386224":["medhochzwei Verlag GmbH","Psychotherapeutenverlag. in medhochzwei Verlag GmbH"],"0386225":["GNT-Verlag GmbH"],"0386226":["Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH"],"0386227":["Helbling Verlag GmbH"],"0386228":["Aufbau Verlage GmbH & Co. KG","Edition Braus. ein Imprint von Aufbau Verlage GmbH & Co. KG"],"0386229":["Grafik Werkstatt \"Das Original\" GmbH & Co. KG"],"0386230":["Christian Verlag GmbH","Christophorus Verlag. ein Imprint von Christian Verlag GmbH"],"0386231":["Der Audio Verlag GmbH"],"0386232":["RDW Rheinhessische Druckwerkst\u00e4tte Druckservice GmbH"],"0386233":["Schwager & Steinlein Verlag GmbH"],"0386234":["Brill Deutschland GmbH","Vandenhoeck & Ruprecht. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH","V&R unipress. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH"],"0386235":["RM Rudolf M\u00fcller Medien GmbH & Co. KG"],"0386236":["SZ Scala GmbH"],"0386237":["Projekte-Verlag Cornelius GmbH"],"0386238":["mgo fachverlage GmbH & Co. KG"],"0386239":["Wagner, Rainer. GoodSpirit Verlag"],"0386240":["Mc Buch UG"],"0386241":["Assoziation A e.V."],"0386242":["Bommer, Oliver. peace press"],"0386243":["Draksal Fachverlag GmbH"],"0386244":["Christian Verlag GmbH"],"0386245":["GeraMond Verlag GmbH"],"0386246":["Bruckmann Verlag GmbH","J. Berg Verlag. ein Label der Bruckmann Verlag GmbH"],"0386247":["Der Andere Verlag GmbH"],"0386248":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","riva Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","mvg Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","FinanzBuch Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","REDLINE. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","mi-Wirtschaftsbuch. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"0386249":["HERDT-Verlag f\u00fcr Bildungsmedien GmbH"],"0386250":["Pharmimage GmbH. c/o Harrison Clinical Research"],"0386251":["Deutscher Segler-Verband DSV GmbH"],"0386252":["Rowohlt Verlag GmbH","ROWOHLT Polaris. ein Imprint von Rowohlt Verlag GmbH"],"0386253":["Konstanz University Press. in Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung","Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung"],"0386254":["AAVAA Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"0386255":["&more Medien- und Verlagsgesellschaft Birke-Trummer & Partner GmbH"],"0386256":["Neufeld, David"],"0386257":["Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","Lambert Schneider. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)"],"0386258":["SCM Bundes-Verlag gGmbH"],"0386259":["Institut f\u00fcr Sozialkritik Freiburg (ISF) e.V.. \u00e7a-ira-Verlag"],"0386260":["Groothuis Lohfert Verlagsgesellschaft mbH"],"0386261":["Lermer, Stephan, Dr.. Causa Verlag"],"0386262":["Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft Berlin. Kooperationszentrum Wissenschaft - Praxis"],"0386263":["Erling Verlag GmbH & Co. KG"],"0386264":["Hans-Nietsch-Verlag OHG"],"0386265":["Schwarzkopf & Schwarzkopf Verlag GmbH"],"0386266":["Saga Egmont B\u00fccher. ein Imprint von steinbach sprechende b\u00fccher e.Kfr.","steinbach sprechende b\u00fccher e.Kfr."],"0386267":["Europ\u00e4ischer Literaturverlag GmbH"],"0386268":["Hemmann, Tino. Engelsdorfer Verlag"],"0386269":["Verlag f\u00fcr Kultur und Wissenschaft Prof Schirrmacher UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"0386270":["Down to Earth. Kerstin Hack"],"0386271":["Seiffert, Holger. FTCP-Verlag"],"0386272":["Dressler Verlag GmbH","Erika Klopp. ein Imprint von Dressler Verlag GmbH"],"0386273":["Dressler Verlag GmbH","Ellermann. ein Imprint von Dressler Verlag GmbH"],"0386274":["Verlag Friedrich Oetinger GmbH"],"0386275":["Knip, Thomas"],"0386276":["Neisse Verlag. Silvia & Detlef Krell GbR"],"0386277":["blue panther books oHG"],"0386278":["Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH","MIRA Taschenbuch. in Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH"],"0386279":["Wagner Verlag GmbH"],"0386280":["Berlin University Press Verlags-GmbH & Co. KG"],"0386281":["Klemm, Ulrich. Verlag Klemm+Oelschl\u00e4ger"],"0386282":["Bedey und Thoms Media GmbH","Acabus Verlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"0386283":["Mensch und Medien GmbH"],"0386284":["Aufbau Verlage GmbH & Co. KG","Ch. Links Verlag. ein Imprint von Aufbau Verlage GmbH & Co. KG"],"0386285":["Praxiswissen Fachverlag GmbH"],"0386286":["Michason & May Verlagsgesellschaft UG"],"0386287":["Muders, Friedel. FUEGO"],"0386288":["LINCOM GmbH"],"0386289":["Ziethen, Harry, Dr."],"0386290":["LINCOM GmbH"],"0386291":["Sykosch Software AG"],"0386292":["Linnemann, Siegbert"],"0386293":["Feltes, Karl, u. Dr. Thomas Feltes. Felix-Verlag"],"0386294":["Psychosozial-Verlag GmbH & Co. KG"],"0386295":["Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH"],"0386296":["Schneider, Hans, Prof. Dr., Musikantiquariat und Verlag, oHG"],"0386297":["WEST-OST-DEVELOPMENT UG"],"0386298":["Verlag Versicherungswirtschaft GmbH & Co. KG"],"0386299":["ShortBooks GmbH & Co. KG"],"0386300":["Albino Verlag,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Bruno Books,. Salzgeber Buchverlage GmbH","M\u00e4nnerschwarm,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Salzgeber Buchverlage GmbH","Salzgeber,. Salzgeber Buchverlage GmbH"],"0386301":["Kontor New Media GmbH"],"0386302":["med publico GmbH"],"0386303":["Otto, Jochen, Dr.. Vico Verlag"],"0386304":["Heinrich-Heine-Universit\u00e4t. D\u00fcsseldorf Institute for Competition Economics (DICE)"],"0386305":["Hopf, Peter"],"0386306":["Thomas Martin Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Akademische Verlagsgemeinschaft M\u00fcnchen. ein Imprint der Thomas Martin Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0386307":["Gr\u00fcnderplan B.i.r. UG"],"0386308":["Haitzer, Axel. Quergeist"],"0386309":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. University of Bamberg Press - Universit\u00e4tsbibliothek"],"0386310":["Gr\u00fcger, Susanne. Lotti Verlag"],"0386311":["Verbreitung des christlichen Glaubens e.V.. c/o Andreas Hardt"],"0386312":["Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","Primus Verlag. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)"],"0386313":["Tosa GmbH"],"0386314":["Schulmerich, Annette. CoCon-Verlag"],"0386315":["Kersten, Sandra, Dr.. LSA Verlag"],"0386316":["Hase und Igel Verlag GmbH"],"0386317":["Mainz, G\u00fcnter","Verlag Mainz - Ratgeber & Sachb\u00fccher. ein Imprint von G\u00fcnter Mainz"],"0386318":["Kids & Concepts Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Produktentwicklung mbH"],"0386319":["Denkimpulse e.V."],"0386320":["Knolle-Aky\u00fcz, Suren. Amani / Hay Media"],"0386321":["Mabuse-Verlag GmbH"],"0386322":["CreActive GmbH"],"0386323":["Tushita Verlags GmbH"],"0386324":["Pearson Deutschland GmbH","Addison Wesley. ein Imprint von Pearson Deutschland GmbH"],"0386325":["Pearson Deutschland GmbH"],"0386326":["Pearson Deutschland GmbH","Pearson Studium. ein Imprint von Pearson Deutschland GmbH"],"0386327":["BlueCat Publishing GbR. Peter Maassen, Christiane Maassen u. Ulrike Schilling","Jeroch Verlag. ein Imprint der BlueCat Publishing GbR"],"0386328":["Klinger, Dietmar"],"0386329":["Symposion Publishing GmbH"],"0386330":["JURIS GmbH Juristisches Informationszentrum f\u00fcr die BRD"],"0386331":["Veitl, Friedrich. Metropol-Verlag"],"0386332":["Schweitzerhaus Verlag Karin Schweitzer e.K."],"0386333":["DGVT Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Verhaltenstherapie e.V.. dgvt-Verlag","Psychotherapie-Verlag. ein Imprint der DGVT Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Verhaltenstherapie e.V."],"0386334":["Gerth Medien. in der SCM Verlagsgruppe GmbH","adeo Verlag. in der SCM Verlagsgruppe GmbH"],"0386335":["K\u00f6nig, Walther, Buchhandlung, GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"0386336":["Verbraucherzentrale NRW e.V."],"0386337":["Weissbooks GmbH","Weissbooks Verlagsgesellschaft mbH"],"0386338":["Kawohl Verlag GmbH & Co. KG"],"0386339":["LIBU Verlag e.K."],"0386340":["Institut des Deutschen Textileinzelhandels GmbH (ITE)"],"0386341":["Bedey und Thoms Media GmbH","Bachelor + Master Publishing. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"0386342":["L\u00fctje, Martin. shverlag"],"0386343":["SRH Hochschulen GmbH SRH Fernhochschule Riedlingen"],"0386344":["Kamps, Bernd. Steinh\u00e4user Verlag"],"0386345":["DVG Service GmbH"],"0386346":["Bowcraft GmbH"],"0386347":["Bedey und Thoms Media GmbH","Severus Verlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"0386348":["Digital Print Group O. Schimek GmbH"],"0386349":["Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH","MIRA Taschenbuch. in Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH"],"0386350":["Rehbein, Karl-Hans. telecomputer marketing"],"0386351":["Kl\u00f6pfer & Meyer GmbH & Co. KG"],"0386352":["Kohfeldt, Christian. Hierax Medien"],"0386353":["Christliche Verlagsgesellschaft mbH"],"0386354":["Historische Kommission f\u00fcr Hessen e.V."],"0386355":["Edition Michael Fischer GmbH. EMF Verlag"],"0386356":["Pop, Traian"],"0386357":["fe-medienverlags gmbh"],"0386358":["Emons Verlag GmbH"],"0386359":["IIF - Institut f\u00fcr Industriekommunikation und Fachmedien GmbH. Apprimus Verlag"],"0386360":["Technische Universit\u00e4t Ilmenau. Universit\u00e4tsbibliothek - ilmedia"],"0386361":["Himmelst\u00fcrmer e.K"],"0386362":["h.f.ullmann publishing GmbH"],"0386363":["Studeo GmbH"],"0386364":["Palkowitsch, Oliver. Ly-Verlag"],"0386365":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"0386366":["Crunchyroll GmbH"],"0386367":["GUC Gesellschaft f\u00fcr Unternehmensrechnung und Controlling m.b.H.. GUC-Verlag"],"0386368":["Alles \u00fcber Berlin GmbH"],"0386369":["Frankfurter Taschenbuchverlag GmbH i.L."],"0386370":["Springer, Axel, SE"],"0386371":["Zuckschwerdt, W., Verlag GmbH f\u00fcr Medizin und Naturwissenschaften"],"0386372":["B\u00e4renfelser-Verlag. ein Imprint von Dr. Bernhard Albert Greiner","Greiner, Bernhard Albert, Dr."],"0386373":["Berlinische Verlagsanstalt KG"],"0386374":["Mankau Verlag GmbH"],"0386375":["TELC GmbH"],"0386376":["Sievers, Andr\u00e9. Sievers & Partner"],"0386377":["Kelter, Martin, Verlag GmbH & Co. KG"],"0386378":["Studeo GmbH","Thesis Verlag. in der Studeo GmbH"],"0386379":["Deutsches Jugendinstitut e.V."],"0386380":["MAK Verlag GmbH"],"0386381":["Bucerius Law School Hochschule f\u00fcr Rechtswissenschaft gGmbH"],"0386382":["Outlook Verlagsgesellschaft mbH","Europ\u00e4ischer Geschichtsverlag. ein Imprint von Outlook Verlagsgesellschaft mbH"],"0386383":["Outlook Verlagsgesellschaft mbH","Historisches Wirtschaftsarchiv. ein Imprint von Outlook Verlagsgesellschaft mbH"],"0386384":["Kiblitsky, Joseph"],"0386385":["Sander, Klaus. suppos\u00e9"],"0386386":["Westarp BookOnDemand. ein Imprint von Westarp Verlagsservicegesellschaft mbH","Westarp Verlagsservicegesellschaft mbH"],"0386387":["Ancker, Manfred. Mensch & Buch Verlag"],"0386388":["Budrich Academic Press GmbH","Budrich UniPress. ein Imprint von Budrich Academic Press GmbH"],"0386389":["Brack Verlag GmbH"],"0386390":["Gollenstein Verlag GmbH"],"0386391":["Verlag Voland & Quist GmbH"],"0386392":["Neues Buch Verlag GmbH"],"0386393":["CEP Europ\u00e4ische Verlagsanstalt GmbH"],"0386394":["Pekrul, Gisela, u. S\u00f6ren Pekrul. EDITION digital"],"0386395":["Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen. Nieders\u00e4chsische Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek G\u00f6ttingen - Universit\u00e4tsverlag G\u00f6ttingen"],"0386396":["Bastei L\u00fcbbe AG","INK. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG","INK.digital. ein Imprint der Bastei L\u00fcbbe AG"],"0386397":["Bertuch Verlag GmbH"],"0386398":["Landesamt f\u00fcr Geoinformation und Landentwicklung Baden-W\u00fcrttemberg (LGL)"],"0386399":["Lernen & Mehr GmbH"],"0386400":["D & D Medien GmbH"],"0386401":["Systemische Medizin AG, Verlag"],"0386402":["Latz, Guido. Atlantis Verlag"],"0386403":["Outlook Verlagsgesellschaft mbH"],"0386404":["Rabenstein, Thomas. SciFi-World Medien"],"0386405":["Andrea Verlags GmbH"],"0386406":["Edition B\u00fcchergilde GmbH"],"0386407":["FRECHMANN Kol\u00f3n GmbH"],"0386408":["Schug, Alexander, Dr.. Vergangenheitsverlag"],"0386409":["Verein zur F\u00f6rderung der Forschung auf dem Gebiet der Rundfunk\u00f6konomie e.V."],"0386410":["Windpferd Verlagsgesellschaft mbH"],"0386411":["Schell, Felix"],"0386412":["Leda Verlag e.K."],"0386413":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","riva Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"0386414":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","REDLINE. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"0386415":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","mvg Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"0386416":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","mi-Wirtschaftsbuch. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"0386417":["Mainz, G\u00fcnter","Patrimonium Verlag. ein Imprint von G\u00fcnter Mainz"],"0386418":["Oetinger Taschenbuch. ein Imprint von Verlag Friedrich Oetinger GmbH"],"0386419":["Conradi GmbH"],"0386420":["Romanisches Caf\u00e9 Deutsche Literatur- und Verlagsgesellschaft mbH"],"0386421":["Koechert, Clemens. Verlag f\u00fcr Ethnologie"],"0386422":["Dreischhoff, Karl-Heinz. Roegelsnap Buch & H\u00f6rbuchverlag"],"0386423":["Deutsche Gesetzliche Unfallversicherung e.V. (DGUV)"],"0386424":["Breuel, Susanne. Cardamina Verlag"],"0386425":["Mergenthaler, Andreas. Cross Cult"],"0386426":["Deutsches Zentrum f\u00fcr Hochschul- und Wissenschaftsforschung GmbH"],"0386427":["Callies, Frank, u. Ute Kn\u00fcsting. Zebrabuch"],"0386428":["GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Merian / Holiday. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Polyglott. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH"],"0386429":["TULIPAN VERLAG GmbH"],"0386430":["Oetinger Taschenbuch. ein Imprint von Verlag Friedrich Oetinger GmbH"],"0386431":["ZENZENTRUM e.V."],"0386432":["Erbe, Elisabeth"],"0386433":["Maroufi, Abbas. Gardoon Verlag"],"0386434":["Editionen Halbig GmbH & Co. KG"],"0386435":["LIT Verlag Dr. Wilhelm Hopf","Edition Forschung. ein Imprint von LIT Verlag Dr. Wilhelm Hopf"],"0386436":["Lasch, Ines, Dr.. Redaktionsb\u00fcro OSTPROJEKT"],"0386437":["mode... information GmbH"],"0386438":["Edition Nautilus GmbH"],"0386439":["Frohmann, Christiane, u. Sascha Lazimbat. Antidot Verlagshaus"],"0386440":["G\u00f6ring, Peter. Persimplex Verlagsgruppe"],"0386441":["Stumpp, Ralf"],"0386442":["Snoeck Verlagsgesellschaft mbH"],"0386443":["H\u00f6lzer, Sinja. Sieben-Verlag"],"0386444":["Salzwasser Verlag GmbH"],"0386445":["Kopp Verlag e.K."],"0386446":["FGSV Verlag GmbH"],"0386447":["Jost, Barbara. KONTRAST-VERLAG"],"0386448":["Schulze Media GmbH"],"0386449":["Jochmann, Norbert. H\u00f6rGut! Verlag"],"0386450":["Gottlob, Jens"],"0386451":["Edition Windm\u00fchle. ein Imprint von FELDHAUS VERLAG GmbH & Co. KG"],"0386452":["Pearson Deutschland GmbH","Pearson Studium. ein Imprint von Pearson Deutschland GmbH"],"0386453":["D\u00fcrckheim Verlag M\u00fcnchen GmbH"],"0386454":["Lais Systeme GmbH"],"0386455":["Fischer, R.G., Verlag GmbH","edition fischer. ein Imprint von R.G. Fischer Verlag GmbH"],"0386456":["Oetinger Taschenbuch. ein Imprint von Verlag Friedrich Oetinger GmbH"],"0386457":["Iwanowski GmbH, Vertrieb und Service, Reisebuchverlag, Reisevermittlung, Im- und Export"],"0386458":["EGMONT Verlagsgesellschaften mbH","Egmont Manga. in EGMONT Verlagsgesellschaften mbH","Egmont Balloon. in EGMONT Verlagsgesellschaften mbH"],"0386459":["GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Merian / Holiday. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH","Polyglott APA. ein Imprint von GR\u00c4FE UND UNZER Verlag GmbH"],"0386460":["Westarp BookOnDemand. ein Imprint von Westarp Verlagsservicegesellschaft mbH","Westarp Verlagsservicegesellschaft mbH"],"0386461":["Wolf, Ingo. Freier Autoren Verlag FAV"],"0386462":["MOSAIK Steinchen f\u00fcr Steinchen Verlag + PROCOM Werbeagentur GmbH"],"0386463":["Michaelis, Oliver. Michaelis Verlag Fachverlag f\u00fcr wissenschaftliche Publikationen"],"0386464":["trafo Wissenschaftsverlag. in Dr. Wolfgang Weist trafo Verlagsgruppe"],"0386465":["Weist, Wolfgang, Dr.. trafo verlagsgruppe","trafo Literaturverlag. in Dr. Wolfgang Weist trafo Verlagsgruppe"],"0386466":["Best Select Book. ein Imprint der Philosophia Verlag GmbH","Philosophia Verlag GmbH"],"0386467":["Rehahn, Ronny. Spurenkreis Verlag"],"0386468":["Winter, Mike. edition winterwork"],"0386469":["LegendaryMedia e.K."],"0386470":["B\u00f6rsenbuchverlag. der Imprint von B\u00f6rsenmedien AG","B\u00f6rsenmedien AG","Plassen Verlag. ein Imprint der B\u00f6rsenmedien AG","books4success. ein Imprint der B\u00f6rsenmedien AG"],"0386471":["Sarastro GmbH"],"0386472":["Titania Verlag GmbH"],"0386473":["Otto, Joachim. Romantruhe - Buchversand"],"0386474":["ABW Wissenschaftsverlagsgesellschaft mbH"],"0386475":["triboox GmbH & Co. KG"],"0386476":["Waldkirch KG Verlag-Druck-Agentur"],"0386477":["Deubner Recht & Steuern GmbH & Co. KG"],"0386478":["Konstanz University Press. in Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung","Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung"],"0386479":["BookRix GmbH & Co. KG"],"0386480":["Geissler, Cathrin, u. Frank Geissler. Geebooks-Verlag"],"0386481":["Krone, Hans-Dieter"],"0386482":["Bundesamt f\u00fcr Kartographie und Geod\u00e4sie"],"0386483":["Bartl, Silvia J. B.. Verlag Art of Arts"],"0386484":["Roof - Music Schallplatten und Verlagsgesellschaft mbH","tacheles!. ein Imprint von Roof - Music Schallplatten und Verlagsgesellschaft mbH"],"0386485":["Mechlenburg, Gustav. TEXTEM VERLAG"],"0386486":["Ultreya GmbH"],"0386487":["Bill, Evnika"],"0386488":["H\u00fclsbusch, Werner"],"0386489":["Westend Verlag GmbH"],"0386490":["\"dpunkt.verlag GmbH\""],"0386491":["\"dpunkt.verlag GmbH\""],"0386492":["Homebooks. ein Imprint von Markus Knecht","Knecht, Markus"],"0386493":["Ullstein Buchverlage GmbH","Ullstein Paperback. in Ullstein Buchverlage GmbH"],"0386494":["Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH"],"0386495":["Plaisir d'Amour Verlag Angela Wei\u00df e.K."],"0386496":["Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG","UVK. ein Imprint von Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG"],"0386497":["S\u00fcddeutsche Zeitung GmbH"],"0386498":["Friedrich-Ebert-Stiftung e.V.. Bibliothek im Archiv der sozialen Demokratie"],"0386499":["W\u00f6ckel, Frank"],"0386500":["Reed, Andrew. absolutely Learning, absolutely English, absolutely Mathematics"],"0386501":["Enk Verlag GmbH"],"0386502":["E.A. Seemann Henschel GmbH & Co. KG","E.A. Seemann. in E.A. Seemann Henschel GmbH & Co. KG"],"0386503":["Edition Erdmann GmbH"],"0386504":["TENEA VERLAG LIMITED Zweigniederlassung Deutschland"],"0386505":["Bertz, Dieter u. Katrin Fischer GbR"],"0386506":["Brendow, Joh., & Sohn Verlag GmbH"],"0386507":["New Media Agency GmbH"],"0386508":["Verlag am Birnbach GmbH"],"0386509":["Sch\u00fcnemann, Carl Ed., KG","Fachverlag NW. in Carl Ed. Sch\u00fcnemann KG"],"0386510":["Pirzkal, J\u00f6rg, u. Klaus-Dieter Ullrich. P & U Verlag"],"0386511":["Reuters, Hella. Projekt Gutenberg DE"],"0386512":["Morsak Verlag GmbH"],"0386513":["Ara - edition KG"],"0386514":["Pharus-Plan GmbH"],"0386515":["Europ\u00e4ischer Universit\u00e4tsverlag GmbH"],"0386516":["Mein Buch oHG"],"0386517":["GeraNova Bruckmann Verlagshaus GmbH"],"0386518":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"0386519":["Cox, Greggory. C & C International"],"0386520":["Buch&Media Gesellschaft f\u00fcr Buch- und Mediendienstleistungen mbH"],"0386521":["Steidl GmbH & Co. OHG"],"0386522":["Christiani, Paul, Dr.-Ing., GmbH & Co. KG Technisches Lehrinstitut und Verlag"],"0386523":["Sch\u00fcling, Klaus, Dr."],"0386524":["Schwaneberger Verlag GmbH"],"0386525":["Wehrhahn, Matthias"],"0386526":["Rheinischer Verein f\u00fcr Denkmalpflege und Landschaftsschutz e.V.. Abt. Verlag"],"0386527":["Vervuert Verlag oHG"],"0386528":["Neuer Umschau Buchverlag GmbH"],"0386529":["B\u00f6hnigk, Volker, Dr.. University Press"],"0386530":["Verlag der Kunst Dresden Ingwert Paulsen jr. e.K."],"0386531":["AKIRA IKEDA GmbH"],"0386532":["Butkus, G\u00fcnther. Pendragon-Verlag"],"0386533":["Atmosph\u00e4ren Verlag GmbH"],"0386534":["Klosterbetriebe Maria Laach GmbH & Co. KG. Abt. Klosterverlag"],"0386535":["Vielseidig Verlag GmbH"],"0386536":["BMG Ariola Miller GmbH"],"0386537":["Jentzsch-Cuvillier, Annette"],"0386538":["DELTA MUSIC GmbH & Co. KG"],"0386539":["Waldemar Kramer ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","Weimarer Verlagsgesellschaft ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","edition erdmann ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH","marix Verlag ein Imprint von Verlagshaus R\u00f6merweg GmbH"],"0386540":["Freimund GmbH"],"0386541":["Lehmanns Media GmbH"],"0386542":["Schaeferm\u00fcller Publishing GmbH"],"0386543":["Bosworth Edition. Hal Leonard Europe GmbH","Hal Leonard Europe GmbH"],"0386544":["Gregor, Hans-Joachim, Dr.. documenta naturae"],"0386545":["B\u00fccherzauber Verlag GmbH"],"0386546":["Tilsner, Thomas. SPEED Comics"],"0386547":["Tushita Verlags GmbH"],"0386548":["Frankfurter Literaturverlag GmbH"],"0386549":["ZYX Music GmbH & Co. KG"],"0386550":["OmniScriptum GmbH & Co. KG"],"0386551":["rent a mind Dienstleistungs- und Verlags GmbH"],"0386552":["Festa Verlag GmbH"],"0386553":["Stein, Stefan, Dr.. Wiku Wissenschaftsverlag & Kulturedition"],"0386554":["CNV Verm\u00f6gensverwaltungs AG. c/o Philip Neuber"],"0386555":["Schirmer/Mosel Verlag GmbH"],"0386556":["Bank-Verlag GmbH"],"0386557":["BEBUG Berliner Buchverlagsgesellschaft mbH","Nora. ein Imprint von BEBUG Berliner Buchverlagsgesellschaft mbH"],"0386558":["Deutsche Bundesbank. Zentrale"],"0386559":["Albarello Verlag GmbH"],"0386560":["K\u00f6nig, Walther, Buchhandlung, GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"0386561":["Hochfeld, Natalie, Dr.. Verlag f\u00fcr Sprachen und Kunst"],"0386562":["Gro\u00dfer & Stein GmbH"],"0386563":["co.Tec Gesellschaft f\u00fcr Softwaredistribution mbH"],"0386564":["Sodemann, Ulrich, Dr.. Uni-Online-Press"],"0386565":["Gusy, Anette"],"0386566":["minedition AG. Vertriebsb\u00fcro D/A/CH"],"0386567":["Persen Verlag. in der AAP Lehrerwelt GmbH","scolix. in der AAP Lehrerwelt GmbH","AOL-Verlag GmbH"],"0386568":["Imhof, Michael, Verlag GmbH & Co. KG"],"0386569":["Alibri Verlag GmbH"],"0386570":["Kuffer Marketing GmbH","Kinderleicht Wissen Verlag GmbH & Co. KG"],"0386571":["Admos Media GmbH"],"0386572":["Philo Fine Arts Stiftung & Co. KG"],"0386573":["Gaudig, Olaf, & Klaus-Peter Veit GbR. wvb Wissenschaftlicher Verlag Berlin"],"0386574":["Nelles Verlag GmbH"],"0386575":["AphorismA Verlag Antiquariat Agentur Mit angeschlossener Versandbuchhandlung gemeinn\u00fctzige GmbH"],"0386576":["Johann Heinrich von Th\u00fcnen-Institut (vTI). Bundesforschungsinstitut f\u00fcr l\u00e4ndliche R\u00e4ume, Wald und Fischerei"],"0386577":["Kovar, Roman"],"0386578":["Kinowelt GmbH"],"0386579":["Westdeutsche Gesellschaft f\u00fcr Familienkunde e.V."],"0386580":["POPCOM. ein Imprint von TOKYOPOP GmbH","TOKYOPOP GmbH"],"0386581":["oekom - Gesellschaft f\u00fcr \u00f6kologische Kommunikation mbH"],"0386582":["Verlagshaus Monsenstein & Vannerdat OHG"],"0386583":["Leipziger Universit\u00e4tsverlag GmbH"],"0386584":["Cartodirect GmbH"],"0386585":["Dabisch, Joachim, Dr.. Paulo Freire Verlag - Dialogische Erziehung"],"0386586":["Forum Verlag Herkert GmbH"],"0386587":["NOXXON Verlag Limited"],"0386588":["Keller, Christoph. Revolver Verlag"],"0386589":["Verlag kommunistischer und antifaschistischer Schriften V.K.S. GmbH"],"0386590":["RA-MICRO Verlag GmbH"],"0386591":["Gerth Medien. in der SCM Verlagsgruppe GmbH"],"0386592":["Berndtson GmbH"],"0386593":["Hans-B\u00f6ckler-Stiftung"],"0386594":["Leugner, Heike, u. Sabine Teichgr\u00e4ber. Rahema Verlag"],"0386595":["LINUS WITTICH Medien KG","Geiger-Verlag. eine Marke der LINUS WITTICH Medien KG"],"0386596":["Frank & Timme GmbH"],"0386597":["Heinrich, Brigitte, u. Hans Hahn. Heinrich und Hahn Verlag"],"0386598":["Minerva Journals GmbH"],"0386599":["Burckhardt, Wolfram. Kulturverlag Kadmos Berlin"],"0386600":["Stroemfeld Verlag Buchversand GmbH"],"0386601":["Parthas Verlag GmbH"],"0386602":["Berliner vorw\u00e4rts Verlagsgesellschaft mbH"],"0386603":["Bolanz, Bernhard, e.K."],"0386604":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Audio Editionen. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Audio. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","cbj audio. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"]}