{"0388902":["K-Tel International GmbH. Arbus Verlag"],"0388903":["John, Rolf E.. Palmenpresse"],"0388904":["Maertens & Partner Immobilien KG. Abt. Verlag"],"0388905":["PERIPHERIE internationalistische Medien- und Verlagsgesellschaft mbH"],"0388906":["Komitee f\u00fcr Grundrechte und Demokratie e.V."],"0388907":["notamed Verlag GmbH"],"0388908":["THALES Verlag GmbH"],"0388909":["May, Gerd. Verlag am Steinberg"],"0388910":["GIGA German Institute of Global and Area Studies. Institut f\u00fcr Asienstudien"],"0388911":["Synchron Verlag GmbH"],"0388912":["akg-images gmbH"],"0388913":["Meinerzhagener Druck- und Verlagshaus Walther K\u00e4mper GmbH & Co KG"],"0388914":["RWT\u00dcV Fahrzeug GmbH. Abt. Verlag"],"0388915":["Akademische Buchhandlung Interbook GmbH"],"0388916":["MVG Medienproduktion und Vertriebsgesellschaft mbH"],"0388917":["Hintermaier, Alfred, Offsetdruckerei + Verlag Inh. Bernhard Hintermaier"],"0388918":["Westfalen Verlag GmbH"],"0388919":["Edition Molden GmbH"],"0388920":["Sagaponack GmbH. Sautter + Lackmann"],"0388921":["Verlags-Gesellschaft \"Der Selbst\u00e4ndige\" mbH"],"0388922":["Oase Verlag Wolfgang Abel, Cornelia Stauch oHG"],"0388923":["Landesverband der Volkshochschulen Niedersachsens e.V."],"0388924":["Ladewig-Verlag GmbH"],"0388925":["B-TV Bamberg Fernsehen GmbH"],"0388926":["Meinders & Elstermann GmbH & Co. KG"],"0388927":["Fischer, Reinhard"],"0388928":["Verlag Administration GmbH"],"0388929":["Spindler, Lorenz, Verlag"],"0388930":["Haberberger Verlags- und Mediengesellschaft mbH"],"0388931":["Marzahn GmbH Agentur & Verlag"],"0388932":["ATLAS FILM + Medien GmbH & Co KG"],"0388933":["Initiative HAUS DES ISLAM e.V."],"0388934":["NIWA Verlags-GmbH"],"0388935":["Eckardt, Dietrich, Dr."],"0388936":["Herold Schriftenmission e.V."],"0388937":["Sch\u00f6nfelder, Wilfried, u. Hans-Walter Arweiler. \u00dcbergrenzen-Verlag"],"0388938":["Verlag Recht, Verwaltung, Wirtschaft GmbH"],"0388939":["S\u00fclberg, Walter. IKO - Verlag f\u00fcr Interkulturelle Kommunikation"],"0388940":["Nishen Kommunikation GmbH & Co. KG"],"0388941":["Gesellschaft f\u00fcr Information und Dokumentation mbH (GID)"],"0388942":["Freese, Erika G."],"0388943":["Danz, Ulrich. Edition Nuevo Hombre"],"0388944":["Hajek, Dieter, Prof."],"0388945":["Cooperation GmbH, Agentur f\u00fcr Werbung, graphische Produkte und Vertrieb"],"0388946":["Wiesehahn, Werner. WHW Verlagsgesellschaft"],"0388947":["Beh\u00f6rdenverlag J\u00fcngling-gbb GmbH & Co. KG"],"0388948":["SKARAB\u00c4US-Verlag und Informationsverarbeitung GmbH"],"0388949":["P\u00f6lking, Petra u. Gisela P\u00f6lking. Kilda Verlag"],"0388950":["Barthel & Barthel Verlag GmbH"],"0388951":["\"Zwillings\" Verlags GmbH"],"0388952":["\"Steinheim\" Verlag und Vertrieb GmbH"],"0388953":["Schettler, Rolf, Dr.. Travel Publikationen"],"0388954":["Kyriasoglou, Marita. diaglott Verlag"],"0388955":["vfv Verlag e.K."],"0388956":["Rosenkreuzer-Gemeinschaft e.V.. c/o EDIS GmbH Editionsdistribution"],"0388957":["com'unity sarl. \u00c9ditions Guy Binsfeld"],"0388958":["Eichler, Norbert A.. HERMES VERLAG"],"0388959":["Kriebel, Michael. Apostroph Verlag"],"0388960":["Edition Metzel e.K."],"0388961":["Kulturbuch-Verlag GmbH"],"0388962":["Deutsches Zentrum f\u00fcr Altersfragen e.V."],"0388963":["Hofacker, W., Ing., GmbH"],"0388964":["Hessisches Staatsarchiv Marburg"],"0388965":["TCS Computer GmbH"],"0388966":["Harnack, Dieter, Dr."],"0388967":["MeCo Comic Verlagsgesellschaft mbH"],"0388968":["Arbeitskammer des Saarlandes"],"0388969":["Darunnur Offsetdruckerei und Verlag GmbH"],"0388970":["Gerlach, Heinz, GmbH"],"0388971":["Schwager & Steinlein Verlag GmbH"],"0388972":["Gardill, Georg"],"0388973":["Vista Point Verlag GmbH"],"0388974":["Kalus, Bernd. Trikont Duisburg Verlag"],"0388975":["Zambon, Giuseppe. Zambon Verlag & Vertrieb"],"0388976":["beam-Verlag Dipl.-Ing. Reinhard Birchel"],"0388977":["Lamuv Verlag GmbH"],"0388978":["Burda, Aenne, Verlag, GmbH & Co. KG"],"0388979":["Wagner, Andreas Peter. Verlag Karl Dieter Wagner"],"0388980":["Verlag Raum und Zeit e.V."],"0388981":["Wichern-Verlag GmbH"],"0388982":["REMUS Produktions- und Vertriebs-GmbH, Spielwaren und Verlagserzeugnisse"],"0388983":["Studiengemeinschaft Werner Kamprath Darmstadt GmbH"],"0388984":["Wittig, Siegmar, Dr."],"0388985":["German Institute of Development and Sustainability (IDOS) gGmbH"],"0388986":["Dripke, Andreas"],"0388987":["Galle, Peter"],"0388988":["Quelle & Meyer Verlag GmbH & Co."],"0388989":["K + G Karto+Grafik Verlagsgesellschaft mbH"],"0388990":["Berenberg'sche Druckerei GmbH"],"0388991":["Ludwig-Erhard-Stiftung e.V."],"0388992":["Dumjahn, Horst-Werner"],"0388993":["MPI Medizinische Pharmazeutische Informationsgesellschaft mbH"],"0388994":["Groschke, Klaus-Dieter"],"0388995":["Ruhr-Forschungsinstitut f\u00fcr Innovations- und Strukturpolitik e.V."],"0388996":["Kurz, Anna Helene. Graphikum Dr. Mock + Zum Halben Bogen"],"0388997":["Bergmoser + H\u00f6ller Verlag AG","hutt. lernhilfen. ein Imprint von Bergmoser + H\u00f6ller Verlag AG"],"0388998":["Weis, Helmut"],"0388999":["a-verbal verlags gmbh"],"0389000":["Edition Academic Verlags-GmbH"],"0389001":["Strau\u00df, Rudolf. Sportverlag Strau\u00df"],"0389002":["Landeck, Yvonne. Verlag Y. Landeck"],"0389003":["GBI Gesellschaft f\u00fcr betriebswirtschaftliche Informationen mbH"],"0389004":["Offsetdruckerei und Verlag Dr. Peter Glas oHG"],"0389005":["Novamed Verlag GmbH"],"0389006":["Marohl, Bertold"],"0389007":["B\u00fcckle, Matthias. Laaber-Verlag"],"0389008":["Verlagsgruppe Droemer Knaur GmbH & Co. KG","Groh Verlag. ein Imprint von Verlagsgruppe Droemer Knaur GmbH & Co. KG"],"0389009":["Frieling & Huffmann GmbH & Co. KG"],"0389010":["ALMANACH VERLAGSGESELLSCHAFT mbH"],"0389011":["Data Becker GmbH & Co. KG"],"0389012":["Eul, Josef, Verlag GmbH"],"0389013":["HS Grafik + Druck GmbH & Co. KG. Abt. m+m Kalender"],"0389014":["Druck und Papier Meyer GmbH"],"0389015":["Stiftung Marktwirtschaft"],"0389016":["Bothner, Fritz. Abt. Verlag"],"0389017":["Bundesverband Jugend und Film e.V."],"0389018":["Barlach, Hans"],"0389019":["Profil Verlag GmbH"],"0389020":["Deutscher Arbeitskreis Gestaltungstherapie e.V.. Abt. Verlag"],"0389021":["Landesamt f\u00fcr Geoinformation und Landentwicklung Baden-W\u00fcrttemberg (LGL)"],"0389022":["Flieger, Jutta. Verlag f\u00fcr Deutsche Wirtschaftsbiographien"],"0389023":["Deutsch-Franz\u00f6sisches Jugendwerk. Referat f\u00fcr Presse und Information"],"0389024":["Modern Communication Verlags GmbH"],"0389025":["Verlag und Versandbuchhandlung sowie Werbeagentur \"Europ\u00e4ische Perspektiven\" GmbH"],"0389026":["Hessisches Landesamt f\u00fcr Naturschutz, Umwelt und Geologie"],"0389027":["Sch\u00fctz, Alfred, GmbH & Co., Offset- + Buchdruck"],"0389028":["The McGraw-Hill Companies GmbH"],"0389029":["Piper Verlag GmbH","MALIK. in Piper Verlag GmbH"],"0389030":["Kontur Verlag GmbH"],"0389031":["Geisselbrecht, Ernst-Wilhelm"],"0389032":["Schobert, Kurt"],"0389033":["TECHNO-EINKAUF, Marketing- und Verlagsgesellschaft mbH & Co."],"0389034":["Werbung - Druck - Vertrieb Walter Koch GmbH"],"0389035":["PIB Verlag Hannelore Schnepf"],"0389036":["Ostasien - Verlag GmbH"],"0389037":["Borza, L., - \"Egzakt\" Datenverarbeitungs- und Verlags GmbH"],"0389038":["Dittrich, Walter, Dr.. WISSLIT Verlag und Vertrieb wissenschaftlicher Literatur"],"0389039":["B & I Buch- und Idee-Verlags GmbH"],"0389040":["Editions John Schmit"],"0389041":["Schreieck, Karlheinz. Verlag Schwarzer Nachtschatten"],"0389042":["Harenberg-Labs, Ellen"],"0389043":["Innovations Verlagsgesellschaft mbH"],"0389044":["Schott Music GmbH & Co. KG","Guitar Heritage. ein Imprint von Schott Music GmbH & Co. KG"],"0389045":["Hartmann, Frank"],"0389046":["Millner, Ute"],"0389047":["Gaerner GmbH media"],"0389048":["Wimmer, Heinrich. CORIAN-VERLAG"],"0389049":["Gehling, Andreas. Verlag f\u00fcr Ethnologie"],"0389050":["Dessart, Engelbert, Verlag"],"0389051":["Hessisches Ministerium des Innern und f\u00fcr Landwirtschaft, Forsten und Naturschutz. Pressestelle"],"0389052":["argo Verlag- und Werbe GmbH"],"0389053":["Zimmermann Druck + Verlag GmbH"],"0389054":["Edition Karsten Schubert GmbH"],"0389055":["Jezovsek, Janko. Rote Note - Multimedia Editionen"],"0389056":["Osterkamp, Irene, Dr.. Moderne Medien, H\u00f6rliteratur"],"0389057":["H\u00f6ller und Zwick, Verlags-GmbH"],"0389058":["Ampersand Verlag GmbH"],"0389059":["Springer Fachmedien M\u00fcnchen GmbH","Springer Automotive Media. ein Imprint der Springer Fachmedien M\u00fcnchen GmbH"],"0389060":["NEUE ERDE GmbH"],"0389061":["SVK Verlag GmbH, Verlag des Sachverst\u00e4ndigen-Kuratoriums f\u00fcr Landwirtschaft, Forstwirtschaft, Gartenbau, Landespflege, Weinbau, Binnenfischerei"],"0389062":["Hofmann Druck N\u00fcrnberg GmbH & Co. KG"],"0389063":["Hochschule Karlsruhe Technik und Wirtschaft. Fakult\u00e4t f\u00fcr Informationsmanagement und Medien"],"0389064":["Fantasy Productions Verlags- und Medienvertriebsgesellschaft mbH"],"0389065":["Badische Bibliotheksgesellschaft e.V."],"0389066":["BVS Verlag f\u00fcr werbewirksame Publikationen GmbH"],"0389067":["SERENO Musikverlag GmbH"],"0389068":["Braum\u00fcller, Bernd, u. Alexander Bock. W + V Buch"],"0389069":["Angerm\u00fcller, J\u00f6rg. Expressum-Verlag"],"0389070":["Heit, Martha. auenthal Verlag"],"0389071":["Doerflinger, Volker. MANAS-Verlag"],"0389072":["Kartographisches Institut und Verlag Hans K\u00f6nig Inh. Gerhard Nabert"],"0389073":["Roderer, Susanne. Roderer Verlag"],"0389074":["Gr\u00e4tz, Frank, Dr."],"0389075":["ARCIS-Verlag GmbH"],"0389076":["Schwenk Verwaltungs-GmbH"],"0389077":["ONLINE GmbH Kongresse und Messen f\u00fcr Technische Kommunikation"],"0389078":["Pauli-Balleis, Gabriele, Dr."],"0389079":["commedia Rainer E. Kirsten"],"0389080":["terramed communications Verlags-Gesellschaft f\u00fcr Medizinisch-Pharmazeutische Kommunikation und Information mbH"],"0389081":["Onnasch, Reinhard, Galerie GmbH"],"0389082":["Carlsen Verlag GmbH","Lappan Verlag. in der Carlsen Verlag GmbH"],"0389083":["Institut f\u00fcr Allgemeine Sprachwissenschaft der Westf\u00e4lischen Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster"],"0389084":["D & D Fantasy Spiele Verlags-GmbH"],"0389085":["Springer Fachmedien Wiesbaden GmbH","Centaurus Verlags KG"],"0389086":["Rimbaud Verlagsgesellschaft mbH"],"0389087":["publica Verlagsgesellschaft in Berlin mbH"],"0389088":["IPN Leibniz-Institut f\u00fcr die P\u00e4dagogik der Naturwissenschaften und Mathematik an der Universit\u00e4t Kiel"],"0389089":["EPPE, Verlag und Offsetdruck, GmbH. Abt. Verlag"],"0389090":["Pearson Deutschland GmbH"],"0389091":["TeleMundis Gesellschaft f\u00fcr Telekommunikationsberatung mbH"],"0389092":["Kiesel und Wrede Verlag GmbH"],"0389093":["Orion-Heimreiter-Verlag, Zweigniederlassung der Lesen & Schenken Verlagsauslieferung und Versandgesellschaft mbH"],"0389094":["Bohmeier, Johanna"],"0389095":["CDH-Wirtschaftsdienst GmbH"],"0389096":["Bergische Universit\u00e4t - Gesamthochschule Wuppertal. Forschungsstelle B\u00fcrgerbeteiligung & Planungsverfahren"],"0389097":["PanText Verlagsgesellschaft mbH"],"0389098":["Klaiben Verlag und Vertriebsservice GmbH"],"0389099":["Industrie-Werkst\u00e4tten GmbH, Verlag- und Vertriebsgesellschaft"],"0389100":["Deutsches Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt e.V.. Bibliotheks- und Informationswesen"],"0389101":["Poellnitz, Bernhard, von. Verlag Schule Konkret"],"0389102":["EULEN VERLAG Harald Gl\u00e4ser"],"0389103":["Frauenberger, Maria Magdalena. Edition Effel-Music"],"0389104":["AULA-Verlag GmbH"],"0389105":["Schmidt, Klaus. LA FLEUR-VERLAG"],"0389106":["Anrich Verlag GmbH"],"0389107":["Birkenhauer, Renate, Dr.. straelener manuskripte verlag"],"0389108":["Islamische Wissenschaftliche Akademie zur Erforschung der Wechselbeziehungen zur abendl\u00e4ndischen Geistesgeschichte und Kultur e.V.. Fachbereich 245: Islam"],"0389109":["Bernhardt-P\u00e4tzold, Ute, Druckerei Inh. Karl-Heinz Strobel"],"0389110":["Institut f\u00fcr soziale Stadtentwicklung e.V."],"0389111":["Persen Verlag. in der AAP Lehrerwelt GmbH","scolix. in der AAP Lehrerwelt GmbH","AOL-Verlag GmbH"],"0389112":["G\u00f6rres-Buchhandlung GmbH"],"0389113":["Motor Presse Stuttgart GmbH & Co. KG"],"0389114":["Sch\u00f6nberger Verlag GmbH & Co. litera-team KG"],"0389115":["GSV Gr\u00f6\u00dfchen St\u00e4dteatlas Verlag GmbH & Co. KG"],"0389116":["Landesmedienzentrum Baden-W\u00fcrttemberg"],"0389117":["Universit\u00e4t Kassel. Infosystem Planung - Fachbereich 6 - Architektur, Stadtplanung, Landschaftsplanung"],"0389118":["Kierdorf, Ute"],"0389119":["delta Verlagsservice - und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"0389120":["Cicero Presse Verlag & Druckerei & bibliophiles Antiquariat Timm Zenner"],"0389121":["bioverlag gesundleben GmbH"],"0389122":["Cafer & Emek \u00d6zerturgut GbR"],"0389123":["R\u00fcprich, Gunnar. Atelier im Muckenschopf"],"0389124":["Meyer & Meyer Fachverlag und Buchhandel GmbH"],"0389125":["Dreisam - Verlag GmbH"],"0389126":["Daedalus Verlag Joachim Herbst"],"0389127":["Sirius-Buchladen- und Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389128":["Bernschneider-Harden, Birgit"],"0389129":["IUDICIUM Verlag GmbH"],"0389130":["Landesamt f\u00fcr Vermessung und Geoinformation Schleswig-Holstein"],"0389131":["Fischer, Harald, Verlag GmbH"],"0389132":["Missionswerk Karlsruhe Gemeinn\u00fctzige Missionsgesellschaft mbH"],"0389133":["Commodore B\u00fcromaschinen GmbH. Abt. Verlag"],"0389134":["Fuhse GmbH"],"0389135":["Allgemeiner Lehrer Service ALS-Verlag GmbH"],"0389136":["Rasch und R\u00f6hring Verlag GmbH"],"0389137":["Amrain, Susanne, Dr.. Daphne Verlag"],"0389138":["Verlag Das Seelenpflege-bed\u00fcrftige Kind GmbH"],"0389139":["Verlag f\u00fcr Gesellschaftsarchitektur GmbH"],"0389140":["Wissenschafts-Verlag GmbH"],"0389141":["W & P Buchversand f\u00fcr Wissenschaft und Praxis GmbH. Abt. Verlag"],"0389142":["Fink, J., Verlag GmbH & Co. KG"],"0389143":["delta Verlagsservice - und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"0389144":["Pahl-Rugenstein Verlag Nachfolger-GmbH"],"0389145":["Edition Nymphenburg GmbH & Co. KG"],"0389146":["PRO HISTORICA Gesellschaft f\u00fcr deutsche Wirtschaftsgeschichte mbH"],"0389147":["HIGH TECH Gesellschaft f\u00fcr Technologietransfer + Verlag mbH"],"0389148":["Neugebauer, Michael"],"0389149":["Heidelberger Verlagsanstalt und Druckerei GmbH"],"0389150":["Gregor, Bernhard. Medien-Verlag"],"0389151":["Verlagshaus Elster Verlag GmbH & Co."],"0389152":["Deutscher Olympischer Sportbund (DOSB) e.V.","Deutsche Sportjugend. im Deutschen Olympischen (DOSB) e.V."],"0389153":["Faulstich, Werner. Wissenschaftler-Verlag"],"0389154":["Spangler, Ludwig"],"0389155":["Schillinger Verlag GmbH"],"0389156":["Arbeitnehmerkammer Bremen"],"0389157":["Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie. Institut f\u00fcr St\u00e4dtebau und Landesplanung"],"0389158":["Zimmermann, Judith, u. Thomas K\u00f6hler GbR. VISTAS Verlag"],"0389159":["HOBBY PRODUCTS Produktions- und Handels-GmbH"],"0389160":["Deutsche Angestellten Gewerkschaft. Bundesvorstand, Abt. Bibliothek und Archiv"],"0389161":["Schmidt, Erich, Verlag GmbH & Co. KG"],"0389162":["Cycloplan-Institut f\u00fcr Familien- und Gesellschaftspolitik e.V."],"0389163":["wissPub Verlag GmbH"],"0389164":["Moos & Partner GmbH & Co. KG, Verlag"],"0389165":["St\u00e4dtische Kunsthalle Mannheim"],"0389166":["Wissenschaftsverlag Volker Spiess GmbH"],"0389167":["Karsten, Karin. KK-Verlag"],"0389168":["Beyer, Joachim, Verlag e.K. Inh. Robert Ullrich"],"0389169":["Sprengel Museum Hannover"],"0389170":["Edition Vogelmann Gisela T\u00f6ppe Verlagsgesellschaft mbH"],"0389171":["PERCOMP-Verlag GmbH"],"0389172":["J.P. Bachem Beteiligungsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389173":["Deutsches Orient-Institut"],"0389174":["Landesamt f\u00fcr Natur, Umwelt und Verbraucherschutz Nordrhein-Westfalen"],"0389175":["Blaues Kreuz in Deutschland (BKD) e.V."],"0389176":["St\u00fcrzel & Fehn - Inh. Helmut Walz -"],"0389177":["S\u00dcDPRESS Verlags GmbH. Verlag f\u00fcr Gastronomie-F\u00fchrer"],"0389178":["Jomsburg Innovation Systems GmbH. Abt. Verlag"],"0389179":["WBS Training AG"],"0389180":["Grabert, Bernhard. Buchdienst Hohenrain"],"0389181":["Kupfergraben Verlagsgesellschaft mbH"],"0389182":["Mut-Verlag Bernhard C. Wintzek"],"0389183":["Naturwissenschaftliche Verlagsgesellschaft mbH in Freiburg"],"0389184":["Herchen, Hans-Alfred, & Co Verlag KG"],"0389185":["Bastei L\u00fcbbe AG"],"0389186":["Dietrich, Felix, Verlag GmbH"],"0389187":["HLBS Verlag GmbH"],"0389188":["Kunstforum Ostdeutsche Galerie Regensburg"],"0389189":["emu-Verlags- und Vertriebs-GmbH Ern\u00e4hrung-Medizin-Umwelt"],"0389190":["GRENO Verlag GmbH"],"0389191":["Hartung-Gorre, Wolfgang. Wissenschaftliche Publikationen"],"0389192":["Bundesarchiv"],"0389193":["Religi\u00f6se Bildungsarbeit Stuttgart GmbH"],"0389194":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum. Institut Product and Service Engineering"],"0389195":["D\u00f6rfler, Georg"],"0389196":["Kamp, Rosemarie. R.H.D."],"0389197":["Majewski, G\u00fcnter, Dr.. Verlag der Buchhandlung G\u00fcnter Majewski"],"0389198":["Di\u00f6zesanrat e.V. K\u00f6ln"],"0389199":["Normed Verlag GmbH"],"0389200":["Aurora Verlag GmbH"],"0389201":["Gabriele-Verlag Das Wort GmbH"],"0389202":["Von der Heydt-Museum der Stadt Wuppertal"],"0389203":["Landeswohlfahrtsverband Hessen. \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"0389204":["Verlag Bertelsmann Stiftung"],"0389205":["Hessisches Ministerium f\u00fcr Wirtschaft, Verkehr und Landesentwicklung. -Bibliothek-"],"0389206":["Hohmann, Werner L., Dr.. Verlag Die Blaue Eule"],"0389207":["Hethke, Norbert, Verlag GmbH"],"0389208":["Dahlberg, Wolfgang, Dr.. Audio-Visuelle-Informations-Vertriebs-Agentur (AVIVA)"],"0389209":["Datakontext GmbH"],"0389210":["Hayit Verlag GmbH"],"0389211":["Stodieck, Thomas. VETO VERLAG BERLIN"],"0389212":["IWW Institut f\u00fcr Wissen in der Wirtschaft GmbH"],"0389213":["Amelung, Stefan, u. Joachim Hollatz"],"0389214":["Hessische Staatskanzlei. Presse- und Informationsabteilung"],"0389215":["Institut f\u00fcr Wohnpolitik und Stadt\u00f6kologie e.V."],"0389216":["ed. co. edition cordeliers / edition cadre Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"0389217":["General Reinsurance AG. Abt. MDSI"],"0389218":["Gesellschaft f\u00fcr Verkehrspolitik und Eisenbahnwesen e.V.(GVE)"],"0389219":["Lengenfelder, Helga, Dr."],"0389220":["Technische Universit\u00e4t Hamburg-Harburg. Institut Schiffbau"],"0389221":["advance music GmbH"],"0389222":["MIRA Verlagsgesellschaft mbH & Co."],"0389223":["Becker & Partner GmbH"],"0389224":["POSITIV-Vereinigung positiv denkender Menschen e.V."],"0389225":["DK Edition Maritim GmbH"],"0389226":["P\u00e4tzoldt, Bj\u00f6rn, Dr.. perspol-verlag Hamburg"],"0389227":["Technische Universit\u00e4t Dortmund. Universit\u00e4tsbibliothek"],"0389228":["Haag + Herchen GmbH"],"0389229":["\"Caesar\" International-Art-Verlags-GmbH"],"0389230":["VIBIS Verlag GmbH"],"0389231":["Orzekowsky, Helmut"],"0389232":["Arnold, Rolf H.. E.M.A. Verlag"],"0389233":["Karma Kagy\u00fc Gemeinschaft Deutschland Tibetisch-Buddhistische Religionsgemeinschaft e.V.","W\u00e4gerle, Peter. Kagy\u00fc-Dharma-Verlag"],"0389234":["Ellert & Richter Verlag GmbH"],"0389235":["scaneg Verlag e.K. M\u00fcnchen"],"0389236":["Dash\u00f6fer, Verlag, GmbH"],"0389237":["Schulze, Philippine, P\u00e4dagogische Versandhandlung. Abt. Verlag"],"0389238":["DATACOM Buchverlag GmbH"],"0389239":["VWP-Verlag Wissen + Praxis GmbH"],"0389240":["Schicke, Harald. MZ-Verlag"],"0389241":["Rauner, Erwin, Dr."],"0389242":["Verlagshaus DIE BARQUE GmbH"],"0389243":["Schlichter, Willi. Atelierverlag"],"0389244":["Wallstein-Verlag GmbH Verlag und Werbung"],"0389245":["Medical Trends Informations GmbH"],"0389246":["Aktion S\u00fchnezeichen Friedensdienste e.V.. Buch- und Mediendienst"],"0389247":["Creator Verlagsgesellschaft mbH"],"0389248":["Internationale Gesellschaft f\u00fcr Menschenrechte e.V.. Deutsche Sektion"],"0389249":["Wilfer, Ren\u00e9 F."],"0389250":["Deutsche und Schweizerische Schutzgemeinschaft f\u00fcr Auslandsgrundbesitz e.V."],"0389251":["Battenberg Gietl Verlag GmbH","Bayerland. in Battenberg Gietl Verlag GmbH"],"0389252":["Rieder, Franz. Theaterverlag"],"0389253":["Apelt, Harry. Sportschul-Verlag Fritzlar"],"0389254":["Bundesgesundheitsamt - Presse- und Informationsstelle -"],"0389255":["K\u00f6rperbehinderten-Zentrum Oberschwaben Gemeinn\u00fctzige GmbH. Abt. Verlag"],"0389256":["Samsara Verlag und Vertriebs GmbH"],"0389257":["Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg"],"0389258":["Museum Wiesbaden"],"0389259":["Penn-Club 2000 e.V.. c/o Kulturhaus Osterfeld e.V."],"0389260":["LAURIN Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"0389261":["artcolor Verlag GmbH"],"0389262":["EVG Exportverlagsgesellschaft f\u00fcr Au\u00dfenhandelsinformationen mbH"],"0389263":["Islamische Gemeinschaft in Deutschland e.V."],"0389264":["LINUS WITTICH Medien KG","Geiger-Verlag. eine Marke der LINUS WITTICH Medien KG"],"0389265":["Accedo Verlagsgesellschaft mbH"],"0389266":["Hermes Verlag und Versandbuchhandlung GmbH"],"0389267":["\"Elbag\" Elektro-Schaltschrank- und Ger\u00e4tebau GmbH. Abt. Ausbildungssysteme"],"0389268":["Taco Verlagsgesellschaft und Agentur mbH"],"0389269":["Lauer, Thomas, u. Rainer Wallwitz. Gesellschaft f\u00fcr angewandte Programmierung"],"0389270":["Stadt Hannover. Presse- und Informationsamt"],"0389271":["Julius Beltz GmbH & Co. KG. Abteilung DSV"],"0389272":["Schwer Verlag GmbH"],"0389273":["Verkehrsblatt-Verlag Borgmann GmbH & Co. KG"],"0389274":["Hessisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Landwirtschaft und Forsten. Referat \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"0389275":["MA Akademie Verlags- und Druck-Gesellschaft mbH"],"0389276":["Polyband Medien GmbH"],"0389277":["Hessisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Landwirtschaft und Forsten. Referat \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"0389278":["Ukrainische Gesellschaft f\u00fcr Auslandsstudien \"Sucasnist\" e.V."],"0389279":["Stadt Duisburg. Stabsstelle f\u00fcr Wahlen, Europaangelegenheiten und Informationslogistik"],"0389280":["Landessportbund Hessen e.V.. Sportjugend Hessen"],"0389281":["Evangelische Akademie Hofgeismar"],"0389282":["Stadt Frankfurt am Main. Historisches Museum"],"0389283":["Meunier, Christian"],"0389284":["sportinform Verlag GmbH Franz W\u00f6llzenm\u00fcller"],"0389285":["Rader Verlag Wissenschaftliche Publikationen GmbH"],"0389286":["KPMG Deutsche Treuhand-Gesellschaft Aktiengesellschaft Wirtschaftspr\u00fcfungsgesellschaft. Abt. Verlag"],"0389287":["Christliche Schriftenverbreitung e.V.. Abt. Verlag"],"0389288":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Baustoffe, Massivbau und Brandschutz, Bibliothek"],"0389289":["Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung Rheinland-Pfalz"],"0389290":["amnesty international -Sektion der Bundesrepublik Deutschland- e.V."],"0389291":["pb-Verlag Gerd Stuckert GmbH"],"0389292":["Deutsche Umwelt-Aktion (DUA) e.V.. Bundesgesch\u00e4ftsstelle"],"0389293":["Lexika Verlag Barbara Rumpf"],"0389294":["Hahner Verlag und Schulbuchversand GmbH"],"0389295":["Kimmerle, Gerd, Dr."],"0389296":["Jahrbuch-Verlag Foester und Partner Inhaber Hubertus Foester e.K."],"0389297":["Ley, Hans H."],"0389298":["Edition Schlichtenmaier GmbH"],"0389299":["Beste Zeiten Verlagsgesellschaft mbH","Worpsweder Verlag Peter Elze"],"0389300":["IGEBP Institut f\u00fcr gesellschaftliche Entwicklungsforschung, B\u00fcrgerbeteiligung und Politikberatung, Dr. Wyborski + Partner GmbH. Abt. Verlag"],"0389301":["Kurz & Co., E., Druckerei + Reprografie GmbH"],"0389302":["Boese, Gerhard. Kalker Spiele Verlag"],"0389303":["Diesbach Verlag GmbH"],"0389304":["Scherz Verlag GmbH"],"0389305":["edition cicero Verlagsgesellschaft mbH. fine art publishers"],"0389306":["St\u00f6ppel Verlag-Buchvertrieb KG. Abt. Verlag"],"0389307":["HUNDERTMORGEN Medienversand GmbH. Abt. Verlag"],"0389308":["Attempto Verlag. in Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG","Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG"],"0389309":["Badischer Kunstverein e.V."],"0389310":["Vaupel, Fred. bambus buch"],"0389311":["-Alpha-Comic-Verlags GmbH-"],"0389312":["Freiarbeit-Verlag Frohmut Menze"],"0389313":["Foto-Club Lauterbach e.V."],"0389314":["Ritterbach Verlag GmbH"],"0389315":["ZINNOBER Verlags GmbH"],"0389316":["Homa-Hof Heiligenberg e.V.. Horst Heigl Verlag"],"0389317":["GFA Systemtechnik GmbH"],"0389318":["Universit\u00e4t Konstanz. Universit\u00e4tsbibliothek"],"0389319":["Pearson Deutschland GmbH","Addison Wesley. ein Imprint von Pearson Deutschland GmbH"],"0389320":["Bittermann, Klaus. Edition TIAMAT"],"0389321":["Neptun Media GmbH"],"0389322":["Cantz'sche, Dr., Druckerei GmbH & Co. c/o Hatje Cantz Verlag"],"0389323":["Dutz, Klaus D.. Nodus Publikationen"],"0389324":["Kino Verlag GmbH"],"0389325":["Waxmann Verlag GmbH"],"0389326":["Verlag f\u00fcr Therapeutische Medien Dr. Stein & Co."],"0389327":["Gro\u00df, Kurt, Verlag, Niederlassung der Kluwer Verlagsgruppe GmbH"],"0389328":["MERIT-Verlag GmbH"],"0389329":["Dagyeli, Yildirim"],"0389330":["Elsevier GmbH","Spektrum Akademischer Verlag. in Springer-Verlag GmbH"],"0389331":["Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung. Fachbereich Print"],"0389332":["TOP Service Verlagsgesellschaft mbH"],"0389333":["Universit\u00e4t Mannheim. Institut f\u00fcr Marktorientierte Unternehmensf\u00fchrung (IMU)"],"0389334":["Roland Asanger Verlag GmbH"],"0389335":["Bundesarbeitsgemeinschaft der Mittel- und Gro\u00dfbetriebe des Einzelhandels e.V."],"0389336":["Forschungszentrum J\u00fclich GmbH. Verlag, Zentralbibliothek"],"0389337":["Meisinger Verlag GmbH"],"0389338":["The Rebel Publishing House GmbH"],"0389339":["KRS Verlagsgesellschaft mbH"],"0389340":["Avus Buch & Medien GmbH"],"0389341":["Rees, C.F., GmbH"],"0389342":["Arbeitsgruppe Oberkircher Lehrmittel (AOL) e.V."],"0389343":["EGMONT Verlagsgesellschaften mbH"],"0389344":["Omnia Verlag GmbH"],"0389345":["Felsenstein, Magnus, Verlag Inh. Lydia Ruthe-Preiss"],"0389346":["FISCHER Medien- und Verlagsgesellschaft"],"0389347":["Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Umweltpolitik e.V."],"0389348":["Paul, Jarick. JARICK OBERBIEL"],"0389349":["Frankfurter Verlagsgruppe GmbH"],"0389350":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"0389351":["COMDOK Gesellschaft f\u00fcr computergesteuerte Materialwirtschaft, Datenverarbeitung, Organisation und Kommunikation mbH"],"0389352":["HA Hessen Agentur GmbH. Bereich Standortentwicklung"],"0389353":["Igel Records. ein Imprint von Oetinger Media GmbH","Oetinger Media GmbH"],"0389354":["Vervuert Verlag oHG"],"0389355":["Druckerei und Verlag Peter Pomp GmbH"],"0389356":["Tetra Werke Dr. rer. nat. Ulrich Baensch GmbH"],"0389357":["Deutscher Akademischer Austauschdienst e.V.. Berliner-K\u00fcnstlerprogramm"],"0389358":["AAP Lehrerwelt GmbH","Persen Verlag. in der AAP Lehrerwelt GmbH"],"0389359":["Eurika Verlag GmbH"],"0389360":["bhv Verlag GmbH"],"0389361":["Kohl, R\u00fcdiger"],"0389362":["TLC The Learning Company Deutschland GmbH"],"0389363":["Leonhard GmbH"],"0389364":["Schubert, Franz"],"0389365":["Heel Verlag GmbH","Plaza. ein Imprint der Heel Verlag GmbH"],"0389366":["Bernward Mediengesellschaft mbH"],"0389367":["Blottner Verlag e.K."],"0389368":["Ministerium f\u00fcr Arbeit, Gesundheit und Soziales des Landes Nordrhein-Westfalen. Referat III B4 - Arbeits- und Technologiepolitik"],"0389369":["Braun & Schneider Verlag GmbH"],"0389370":["Kleine Verlag GmbH"],"0389371":["Universelles Leben e.V."],"0389372":["Deutscher Bundestag. Wissenschaftliche Dienste"],"0389373":["Thieme, Georg, Verlag KG","TRIAS. in Georg Thieme Verlag KG"],"0389374":["Fischel - Betriebswirtschaftlicher Beratungs- und Programmierdienst GmbH"],"0389375":["Khoury, Adel, Prof. Dr.. Oros Verlag"],"0389376":["Talheimer Verlag Medienberatung und Consulting GmbH"],"0389377":["Kapma, Heinrich. Pahn-Verlag"],"0389378":["Media Train Gesellschaft f\u00fcr Verkaufs- und Managementtraining Manfred Hartan & Norbert M\u00fcller mbH"],"0389379":["Dareschta Consulting und Handels GmbH"],"0389380":["Krohn, Marduk, Klaus-Dieter Makus u. Monroe Coulombe. Litterator-Verlag"],"0389381":["Bundesarbeitsgemeinschaft Selbsthilfe von Menschen mit Behinderung u. chronischer Erkrankung u. ihren Angeh\u00f6rigen e.V."],"0389382":["Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG","Gemeinde- und Schulverlag Bavaria. in Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG"],"0389383":["Demeter Verlag GmbH & Co. KG. im Spitta Verlag"],"0389384":["QUBUS media GmbH"],"0389385":["Windpferd Verlagsgesellschaft mbH"],"0389386":["Heureka Verlags-GmbH"],"0389387":["Proclama Wolfgang Schmutz. Abt. Verlag"],"0389388":["PCA-Verlags GmbH"],"0389389":["VIT Videoproduktions-GmbH"],"0389390":["Net World Vision GmbH"],"0389391":["ars una Verlagsgesellschaft mbH"],"0389392":["Stein, Conrad"],"0389393":["Sigloch Edition KG"],"0389394":["Wolff & Wolff Redaktion und Verlag GmbH"],"0389395":["Prolog Verlag Erika Neuhoff"],"0389396":["Inter-Path\u00e9-Film Ing. Paul Schmitt GmbH + Co KG"],"0389397":["CLV-Christliche Literatur-Verbreitung e.V."],"0389398":["Hitzeroth, Wolfram, Dr., Verlag"],"0389399":["Alano Herodot Verlag GmbH"],"0389400":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Heye. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"0389401":["Edition Nautilus GmbH"],"0389402":["Hartmannsche Verlagsbuchhandlung GmbH"],"0389403":["iskopress Verlags GmbH"],"0389404":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","edition sigma. ein Imprint von Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389405":["Bruckmann Verlag GmbH","Frederking & Thaler. ein Imprint der Bruckmann Verlag GmbH"],"0389406":["Fischer, R.G., Verlag GmbH"],"0389407":["Jahn & Ernst Verlag Inhaber: Dr. Friedrich Fenzl"],"0389408":["Fanizadeh, Andreas, u. Wolfgang Tawereit. ID-Verlag"],"0389409":["edition spangenberg, Inh. Eberhard Spangenberg"],"0389410":["TerraVita \u00d6kologische Produkte und Dienstleistungen GmbH"],"0389411":["Johannes Verlag Einsiedeln. Freiburg GmbH"],"0389412":["Blackwell Verlag GmbH"],"0389413":["Mercator-Verlag OHG","Boss-Verlag Kleve GmbH"],"0389414":["Westermann Lernwelten GmbH"],"0389415":["gfmt - Gesellschaft f\u00fcr Managementtechniken und Technologietraining mbH & Co. Verlags KG"],"0389416":["Reise Know-How Verlag Peter Rump GmbH"],"0389417":["philippka GmbH & Co. KG"],"0389418":["CoMet Verlag f\u00fcr Unterrichtssoftware GmbH & Co"],"0389419":["VAG Verlag Arbeiterbewegung und Gesellschaftswissenschaft GmbH"],"0389420":["V & M Verlags- und Mediengesellschaft K\u00f6ln mbH"],"0389421":["Horack-Verlags GmbH"],"0389422":["Bezirksverband Pfalz. mpk Museum Pfalzgalerie Kaiserslautern"],"0389423":["Kersken-Canbaz, Sigrid"],"0389424":["Neuer Berliner Kunstverein n.b.k. gGmbH"],"0389425":["Emons Verlag GmbH","GRAFIT Verlag. ein Imprint von Emons Verlag GmbH"],"0389426":["Heidelberger Verlagsanstalt und Druckerei GmbH"],"0389427":["Aquamarin-Verlag GmbH"],"0389428":["\"EDE VAU\" VERLAG GMBH B\u00dcCHER, ZEITSCHRIFTEN UND MODERNE MEDIEN F\u00dcR DEN EDV-BENUTZER-SERVICE"],"0389429":["Sch\u00fcnemann, Carl Ed., KG","Fachverlag NW. in Carl Ed. Sch\u00fcnemann KG"],"0389430":["Greil, Martin, GmbH, Verlag"],"0389431":["v. d. Linnepe Verlagsgesellschaft mbH & Co."],"0389432":["Militzke Verlag GmbH"],"0389433":["Scherer, Helmut, Verlag GmbH Berlin"],"0389434":["MA BUCH-MARKETING GmbH. Abt. Verlag"],"0389435":["Landesamt f\u00fcr Geoinformation und Landesvermessung Niedersachsen (LGLN). Landesvermessung und Geobasisinformation"],"0389436":["Christliche Verlagsgesellschaft mbH"],"0389437":["Gerth Medien. in der SCM Verlagsgruppe GmbH"],"0389438":["PAPYROSSA Verlags GmbH & Co. KG"],"0389439":["Bezirksregierung K\u00f6ln Abt.7/GEObasis.nrw"],"0389440":["Weltbild Ratgeber Verlage GmbH & Co. KG"],"0389441":["Weltbild Ratgeber Verlage GmbH & Co. KG"],"0389442":["Isensee Inh. Dieter Isensee"],"0389443":["PARADISE MUSIC GMBH"],"0389444":["PLS Verlag GmbH"],"0389445":["Jonas Verlag. von ein Imprint arts + science weimar GmbH","arts + science weimar GmbH"],"0389446":["Hessisches Landesamt f\u00fcr Bodenmanagement und Geoinformation"],"0389447":["Metz, Gebr., GmbH u. Co.. Bild-Verlag-Druckerei"],"0389448":["\"Neuburg\" Verlag N\u00fcrnberg GmbH"],"0389449":["Stark Verlag GmbH"],"0389450":["Taschen, Benedikt, Verlag Berlin GmbH"],"0389451":["\"PUSCHKIN\" Buchhandelsgesellschaft mbH. Abt. Verlag"],"0389452":["Dreisam Verlag GmbH"],"0389453":["Ryvellus Manfred Dopfer. c/o NEUE ERDE GmbH"],"0389454":["PLANET Verlag GmbH"],"0389455":["Pawlak, Manfred, Gro\u00dfantiquariat und Verlagsgesellschaft mbH"],"0389456":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Institut f\u00fcr Weltwirtschaft"],"0389457":["Hestia Verlag KG"],"0389458":["Konkret Literatur Verlag GmbH"],"0389459":["PAIDIA Verlag TAM media Buchservice GmbH"],"0389460":["Semmel Verlach Winfried Bartnick"],"0389461":["Edition Albert Schwarz GmbH & Co. KG"],"0389462":["Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin. Universit\u00e4tsbibliothek"],"0389463":["Heidak, Frank"],"0389464":["Erlenverlag Gerhard Lubojatzki"],"0389465":["Schulz, Manfred. TV & FilmProduktion"],"0389466":["Edition Braus GmbH"],"0389467":["J\u00fcnger Verlag GmbH"],"0389468":["Edition Hentrich Druck & Verlag Gebr. Hentrich und Tank GmbH & Co KG"],"0389469":["LITRATON Grete Schulga"],"0389470":["Beck & Gl\u00fcckler Verlag GmbH & Co. KG"],"0389471":["KURSIV Verlag GmbH"],"0389472":["Sch\u00fcren Verlag GmbH"],"0389473":["LIT Verlag Dr. Wilhelm Hopf"],"0389474":["Sackmann, Eckart, u. Peter H\u00f6rndl. comicplus+ / Luxor"],"0389475":["UNI BUCH DAUSIEN GmbH"],"0389476":["Alpmann und Schmidt Juristische Lehrg\u00e4nge Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389477":["Evangelischer Medienverband Kassel GmbH"],"0389478":["EWERTVERLAG GmbH"],"0389479":["Nicolaische Verlagsbuchhandlung GmbH"],"0389480":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","DVA. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Arkana. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Blanvalet. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Goldmann. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Manhattan. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Mosaik. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Page & Turner. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","btb. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Diana. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Heyne. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","S\u00fcdwest. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","C.Bertelsmann. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Riemann. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","cbj. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","cbt. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Luchterhand. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Ansata. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Blessing. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Knaus. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Limes. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Siedler. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"0389481":["VVF Verlag V. Florentz GmbH"],"0389482":["Piaskowsky, Renate. Ideal Filmservice"],"0389483":["Horizonte Verlag GmbH"],"0389484":["AHRIMAN-Verlag GmbH"],"0389485":["Hammerschmidt, Horst. Media Touristik Verbund"],"0389486":["M\u00fcller, Norbert, AG & Co. KG, Verlag"],"0389487":["E.A. Seemann Henschel GmbH & Co. KG","E.A. Seemann. in E.A. Seemann Henschel GmbH & Co. KG","Henschel Verlag. in E.A. Seemann Henschel GmbH & Co. KG"],"0389488":["Dornier GmbH, Verlagsgruppe"],"0389489":["B\u00fccher GmbH"],"0389490":["Projektion J Buch- und Musikverlag GmbH"],"0389491":["Deutscher Kommunal-Verlag Dr. Naujoks & Behrendt GmbH"],"0389492":["Spiewok, Wolfhard, Dr.. Reineke-Verlag"],"0389493":["Veris Gesellschaft f\u00fcr Bildungswesen mbH. Sparte Veris Medien - Unternehmensbereich Veris Verlag"],"0389494":["Schweers + Wall GmbH, Verlag"],"0389495":["Kunz, Brigitte, Verlag"],"0389496":["TV-Medien Verlag Scientia Nova GmbH"],"0389497":["PP Professional Partners Software Consulting GmbH"],"0389498":["SH-Verlag GmbH"],"0389499":["L\u00f6ffler, Ralf. Ph\u00e4nomen Verlag"],"0389500":["Reichert, Ludwig, Dr., Verlag, Inhaberin Ursula Reichert"],"0389501":["Fischer, R.G., Verlag GmbH"],"0389502":["Vo\u00df, Anja. Horlemann Verlag"],"0389503":["S\u00fcddeutscher Verlag Buchverlag GmbH"],"0389504":["Uebele, Herbert, Prof. Dr."],"0389505":["Niederhut, Arne. IBR Productions"],"0389506":["Lindemanns, H., Buchhandlung. Abt. Fotobuch-Verlag"],"0389507":["SWAN Buch-Vertrieb GmbH. Abt. Verlag"],"0389508":["K\u00f6nemann Verlagsgesellschaft mbH"],"0389509":["Gro\u00df, Georg, u. Eugen Marks. Kreativdidakt"],"0389510":["Verlag f\u00fcr Amerikanistik Dietmar K\u00fcgler"],"0389511":["Betulius Verlag GmbH"],"0389512":["Stiftung Kloster Michaelstein | Musikakademie und Museum. treuh\u00e4nderisch verwaltet von Kulturstiftung Sachsen-Anhalt"],"0389513":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"0389514":["Fischer, Karin, Verlag GmbH"],"0389515":["Prosveta Verlag GmbH"],"0389516":["MENSCHENKINDER Verlag und Vertrieb GmbH"],"0389517":["Cornelsen Verlag GmbH","Duden Schulbuch. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH"],"0389518":["Metropolis-Verlag f\u00fcr \u00d6konomie, Gesellschaft und Politik GmbH"],"0389519":["IC-Intercomputer Verlag GmbH"],"0389520":["Phainon Editions & Media GmbH Acta Medicinae Sinensis"],"0389521":["Piper Verlag GmbH"],"0389522":["LOGO Kommunikationswerkstatt GmbH"],"0389523":["Linnemann, Siegbert"],"0389524":["Skambraks, Michael"],"0389525":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"0389526":["Waldthausen GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"0389527":["Wanderer, Jochen"],"0389528":["AISTHESIS Verlag GmbH & Co. KG"],"0389529":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Heye. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"0389530":["beustverlag GmbH"],"0389531":["Hessisches Landesamt f\u00fcr Naturschutz, Umwelt und Geologie"],"0389532":["The Golden Shore Verlagsgesellschaft mbH"],"0389533":["Verlag Die Werkstatt GmbH"],"0389534":["Aschendorff Verlag GmbH & Co. KG","Verlag f\u00fcr Regionalgeschichte. ein Imprint von Aschendorff Verlag GmbH & Co. KG"],"0389535":["Aragon GmbH"],"0389536":["BEILSTEIN Informationssysteme GmbH"],"0389537":["Umhauer, Gerd, Dr."],"0389538":["ACHENBACH ART EDITION GMBH"],"0389539":["Michaels Verlag und Vertrieb GmbH In der Tat und Astromedien"],"0389540":["Abanico GmbH & Co. KG"],"0389541":["Schelzky, Michael, u. Henrik Jeep. Verlag f\u00fcr Reisen und Wissen"],"0389542":["Luisenst\u00e4dtischer Bildungsverein e.V."],"0389543":["Benno-Bernward-Morus mbH, Verlagsgesellschaft"],"0389544":["Verlag gruppenp\u00e4dagogischer Literatur, Wolfgang K\u00fcnne"],"0389545":["FIZ Verlag GmbH"],"0389546":["Institut f\u00fcr Verbraucherschutz e.V."],"0389547":["Beltz, Julius, Athen\u00e4um Verlag GmbH"],"0389548":["perimed Verlag Dr. Dietmar Straube"],"0389549":["Stadt Friedrichshafen. Stadtarchiv"],"0389550":["GOLDSTADTVERLAG GmbH"],"0389551":["P.E.P. GmbH Professional Electronic Publishing & Printing"],"0389552":["H\u00e4usser, Heinz-J\u00fcrgen"],"0389553":["Priese GmbH"],"0389554":["Wirtschafts- und Verlagsgesellschaft Gas und Wasser mbH"],"0389555":["D\u00f6rfler Verlag GmbH"],"0389556":["Bibliomed-Medizinische Verlagsgesellschaft mbH"],"0389557":["Schmidt, Christoph. Verlag f\u00fcr Kunstreproduktionen"],"0389558":["MVB GmbH"],"0389559":["Universit\u00e4tsverlag Ulm GmbH"],"0389560":["Martin, Bruno, GmbH, Verlag"],"0389561":["Sch\u00f6ffling & Co. Verlagsbuchhandlung GmbH"],"0389562":["SCM Verlagsgruppe GmbH","SCM ERF-Verlag. ein Imprint von SCM Verlagsgruppe GmbH"],"0389563":["UB Media AG"],"0389564":["K\u00f6nigshausen & Neumann, Verlag, GmbH","Schewe, Gisela, Dr.. studiopunkt Verlag"],"0389565":["Moritz Verlag-GmbH"],"0389566":["pala-verlag GmbH"],"0389567":["Nieswand-Verlag GmbH"],"0389568":["Falk, Christa, Verlag"],"0389569":["Institut f\u00fcr Erlebnisp\u00e4dagogik e.V.. Abt. Verlag \"edition erlebnisp\u00e4dagogik\""],"0389570":["LINUS WITTICH Medien KG","Geiger-Verlag. eine Marke der LINUS WITTICH Medien KG"],"0389571":["Bernhardt Kommunikationsprofile GmbH, Nat\u00fcrliche Einrichtungen, Planung, Verlag"],"0389572":["boeder Deutschland gmbh"],"0389573":["Wehle, Margarete"],"0389574":["K\u00f6ster, Hans-Joachim, Dr."],"0389575":["Fischer, Oliver. Artha-Verlag"],"0389576":["Elektor Verlag GmbH"],"0389577":["Datakontext GmbH"],"0389578":["Publicis Pixelpark Erlangen eine Zweigniederlassung der Publicis Pixelpark GmbH"],"0389579":["Droste, Torsten. totronik"],"0389580":["GeraMond Verlag GmbH","GeraNova Bruckmann Verlagshaus GmbH"],"0389581":["Wewerka, Alexander. Alexander Verlag Berlin"],"0389582":["Freie Universit\u00e4t Berlin. FB Geowissenschaften"],"0389583":["NovaMedia Verlag GmbH"],"0389584":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Der H\u00f6rverlag. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"0389585":["VMS Verlag Modernes Studieren Hamburg-Dresden GmbH Zweigniederlassung Dresden"],"0389586":["LINCOM GmbH"],"0389587":["1st. CD Verlags Ges.mbH"],"0389588":["Jentzsch-Cuvillier, Annette"],"0389589":["Frank, Franz. Guda von Quadt Verlag"],"0389590":["Winkel Stiftung"],"0389591":["Barthel, Andreas, Dr., Verlag"],"0389592":["GOYA libre. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","GOYA. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","GOYALiT. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH"],"0389593":["Edition Kunst der Comics GmbH"],"0389594":["Naglschmid, Stephanie"],"0389595":["Delius Klasing Verlag GmbH"],"0389596":["CARDy Karten-Informationssysteme GmbH"],"0389597":["Becker, Reinhardt"],"0389598":["Isensee, Florian, GmbH"],"0389599":["UNI-MED Verlag AG"],"0389600":["Schwager & Steinlein Verlag GmbH"],"0389601":["Hundt, Ekkehard, Dr.. infix"],"0389602":["Schwarzkopf & Schwarzkopf Verlag GmbH"],"0389603":["LeiV- Leipziger Kinderbuchverlag GmbH"],"0389604":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"0389605":["Europ\u00e4isches Patentamt. P.D.5.4.2. Ver\u00f6ffentlichungen"],"0389606":["Robert Koch-Institut"],"0389607":["RUTSKER Verlag GmbH"],"0389608":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Tectum Wissenschaftsverlag. Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389609":["Agon Sportartikel-Vertriebs GmbH"],"0389610":["GeraMond Verlag GmbH","GeraNova Bruckmann Verlagshaus GmbH"],"0389611":["Oktagon Verlagsgesellschaft mbH"],"0389612":["Roth GmbH"],"0389613":["Zimmermann, Gerlinde, u. Wolfgang Zimmermann GbR. IMP Cassetten- u. Musikverlag"],"0389614":["Verlag und Studio f\u00fcr H\u00f6rbuchproduktionen Inh. Hans Eckardt"],"0389615":["Gerth Medien. in der SCM Verlagsgruppe GmbH","Gerth Medien Musikverlag e.K."],"0389616":["HITZEROTH Druck + Medien GmbH & Co. KG"],"0389617":["KONTAKTE Musikverlag Ute Horn e.K."],"0389618":["B\u00fccherstube Werth GmbH. Abt. Verlag"],"0389619":["Institut f\u00fcr S\u00fcdosteuropa e.V."],"0389620":["Dornier GmbH, Verlagsgruppe"],"0389621":["Igel Verlag L & W. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH","Igel Verlag Literatur Michael Matthias Schardt"],"0389622":["Kr\u00e4mer, Reinhold, Dr."],"0389623":["Walhalla u. Praetoria Verlag GmbH & Co. KG","Metropolitan Verlag. in Walhalla u. Praetoria Verlag GmbH & Co. KG"],"0389624":["Bundesamt f\u00fcr Naturschutz"],"0389625":["ASSIMIL GmbH"],"0389626":["trafo Wissenschaftsverlag. in Dr. Wolfgang Weist trafo Verlagsgruppe","Weist, Wolfgang, Dr.. trafo verlagsgruppe","trafo Literaturverlag. in Dr. Wolfgang Weist trafo Verlagsgruppe"],"0389627":["TLC The Learning Company Deutschland GmbH"],"0389628":["HONOS Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389629":["INtex Publishing GmbH"],"0389630":["Kellner GmbH & Co. Verlags KG"],"0389631":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Diederichs. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Irisiana. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Kailash. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Sphinx. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"0389632":["Siebel Verlag GmbH"],"0389633":["EuWi Gesch\u00e4ftsf\u00fchrungs-GmbH & Co. VerlagsKG"],"0389634":["Hemmer-W\u00fcst Verlagsgesellschaft mbH"],"0389635":["Jockel, Heinz-D."],"0389636":["Richter Edition seltener B\u00fccher e.K."],"0389637":["Landesamt f\u00fcr Vermessung und Geobasisinformation Rheinland-Pfalz"],"0389638":["Softline AG"],"0389639":["Wi\u00dfner-Verlag GmbH & Co. KG"],"0389640":["Unternehmensberatung H\u00f6sgen GmbH"],"0389641":["Kommunalverlag Tacken e.K."],"0389642":["Deutsche Blindenstudienanstalt e.V. - Bildungs- und Hilfsmittelzentrum f\u00fcr Blinde und Sehbehinderte"],"0389643":["Gregor, Peda, Kunstverlag"],"0389644":["RKW Rationalisierungs- und Innovationszentrum der Deutschen Wirtschaft e.V.","Verlag Wissenschaft & Praxis. ein Imprint von Duncker & Humblot GmbH"],"0389645":["K\u00f6ppe, R\u00fcdiger, Verlag"],"0389646":["VML Verlag Marie Leidorf GmbH"],"0389647":["AXENT-Verlag Anton Fedrigotti"],"0389648":["ARI DATA CD GmbH"],"0389649":["Hartung-Gorre, Wolfgang. Wissenschaftliche Publikationen"],"0389650":["V\u00f6gel, Ernst, GmbH, Druckerei und Verlag"],"0389651":["Vogel CD Publishing GmbH & Co. KG"],"0389652":["Weltbild Ratgeber Verlage GmbH & Co. KG"],"0389653":["Mainz, G\u00fcnter"],"0389654":["Reinmuth, Dolores. TRION Verlagsservice"],"0389655":["Juristische Fachmedien Bonn GmbH","ZAP Verlag. ein Imprint von Juristische Fachmedien Bonn GmbH"],"0389656":["Querverlag GmbH"],"0389657":["Schmetterling Verlag GmbH"],"0389658":["Bollmann Verlag GmbH"],"0389659":["LEXMA Verlag GmbH Verlag f\u00fcr das Lexikon des Mittelalters"],"0389660":["Knesebeck, von dem, GmbH & Co. Verlag KG"],"0389661":["Bundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung (BLE)"],"0389662":["Reise-Know-How Verlag Dr. Hans-R. Grundmann GmbH"],"0389663":["neomedia Verlagsgesellschaft mbH"],"0389664":["ROHE Verlagsgesellschaft mbH"],"0389665":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Academia. ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389666":["LITRATON Grete Schulga"],"0389667":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Blessing. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"0389668":["Eichner, Jasmin. VJE"],"0389669":["Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG","UVK. ein Imprint von Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG"],"0389670":["Carl-Auer-Systeme Verlag und Verlagsbuchhandlung GmbH"],"0389671":["Papiertechnische Stiftung (PTS)"],"0389672":["Komplett-Media GmbH"],"0389673":["Duncker & Humblot GmbH","Verlag Wissenschaft & Praxis. ein Imprint von Duncker & Humblot GmbH"],"0389674":["Evangelische Landeskirche in Baden. Evangelische Akademie Baden"],"0389675":["utzverlag GmbH"],"0389676":["Schneider Verlag Hohengehren GmbH"],"0389677":["Carl-Huter-Verlag GmbH"],"0389678":["Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)","Primus Verlag. in Wissenschaftliche Buchgesellschaft (wbg)"],"0389679":["Staatsbetrieb Geobasisinformation und Vermessung Sachsen (GeoSN)"],"0389680":["Vier T\u00fcrme GmbH -Klosterbetriebe-. Abt. Verlag"],"0389681":["Verlag der Rekorde GmbH"],"0389682":["S\u00fcdOst Verlag GmbH"],"0389683":["VHT Verlagshaus Th\u00fcringen GmbH"],"0389684":["Die Werkstatt Verlagsauslieferung GmbH","edition werkstatt. ein Imprint von Die Werkstatt Verlagsauslieferung GmbH"],"0389685":["Wissenschaft & Technik Verlag, Inhaber Dr. J\u00fcrgen Gro\u00df"],"0389686":["Cutting Edge Publishing & Design House GmbH"],"0389687":["Laufersweiler, Tom. VVB LAUFERSWEILER Verlag"],"0389688":["agenda Verlag GmbH & Co. KG"],"0389689":["IFA-Verlag GmbH"],"0389690":["NEUE DIMENSION Tontr\u00e4gerherstellung, Buch- und Musikverlag Hans Peter Neuber"],"0389691":["Verlag Westf\u00e4lisches Dampfboot. Hans-G\u00fcnter Thien u. Hanns Wienold GbR"],"0389692":["Tabu Verlag GmbH"],"0389693":["Weidler, Joachim. WEIDLER Buchverlag Berlin"],"0389694":["Lexika Verlag. ein Imprint von Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG","Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG"],"0389695":["Navigo Multimedia GmbH & Co. Poduktions-KG"],"0389696":["Interdidact Verlag f\u00fcr Lehr- und Lernmittel GmbH"],"0389697":["Verlag Ludwig Schulbuch. Inh. Clemens Schneidt"],"0389698":["Jopp, Werner, Dr., Verlag e.K."],"0389699":["Wolters Kluwer Deutschland GmbH"],"0389700":["VWF Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Forschung GmbH"],"0389701":["Sch\u00fcnemann, Carl Ed., KG","Fachverlag NW. in Carl Ed. Sch\u00fcnemann KG"],"0389702":["Sutton Verlag GmbH"],"0389703":["G\u00f6rich und Weiersh\u00e4user Inh. D. Hebeler e.K."],"0389704":["Scheffler, Lothar"],"0389705":["Emons Verlag GmbH"],"0389706":["Homilius, Kai"],"0389707":["Berndtson & Berndtson Verlag-Publications e.K."],"0389708":["Pl\u00f6ger Verlag GmbH. c/o KRESS VERLAG"],"0389709":["Verlag- und Druckkontor Kamp GmbH"],"0389710":["Bonifatius GmbH. Bonifatius-Verlag"],"0389711":["KBV Klein & Blechinger Verlag GmbH"],"0389712":["Jentzsch-Cuvillier, Annette"],"0389713":["Exley Verlag GmbH"],"0389714":["Sch\u00f6we, Andreas"],"0389715":["Parey, Paul, Zeitschriftenverlag GmbH"],"0389716":["ars vivendi verlag GmbH & Co. KG"],"0389717":["Fleurus Verlag GmbH"],"0389718":["Tils, Alfred. AAR EDITION DEUTSCHLAND"],"0389719":["Achterbahn AG Buch- Musik- und Filmverlag"],"0389720":["Papierflieger Verlag GmbH"],"0389721":["O'Reilly Verlag GmbH & Co. KG. c/o dpunkt.verlag GmbH"],"0389722":["Logos Verlag Berlin GmbH"],"0389723":["Pegasus - Versand GmbH"],"0389724":["GeraMond Verlag GmbH"],"0389725":["Medienwerk der Evangelisch-methodistischen Kirche GmbH"],"0389726":["Reco Kartographie und Verlag Gerd Friedrich Ott"],"0389727":["Fricke, Stefan, u. Sigrid Konrad. Pfau-Verlag"],"0389728":["Schr\u00f6der, Reinald, u. Walter Schr\u00f6der GbR. Schr\u00f6derscher Buchverlag"],"0389729":["redmond's technology publishing GmbH & Co. KG"],"0389730":["EINS Europ\u00e4isches Juristisches Informations Netzwerk System GmbH"],"0389731":["TANDEM VERLAG GmbH"],"0389732":["Mellenthin, Christian von"],"0389733":["Pusch, Fred, Dr.. Projekt Verlag"],"0389734":["Pfeiffer, Karin"],"0389735":["Verlag Regionalkultur GmbH & Co. KG"],"0389736":["EDITION XXL GmbH"],"0389737":["Institut \"Finanzen und Steuern\" e.V."],"0389738":["Buding & Tebbert KG"],"0389739":["Jonas Verlag. von ein Imprint arts + science weimar GmbH","arts + science weimar GmbH","VDG Weimar - Verlag und Datenbank f\u00fcr Geisteswissenschaften. ein Imprint von arts + science weimar GmbH"],"0389740":["Companions GmbH"],"0389741":["Ulrike Helmer Verlag UG"],"0389742":["Gesellschaft f\u00fcr inneres Wachstum e.V.. c/o Panchagiri Verlag"],"0389743":["artcolor GmbH"],"0389744":["Edition Ruprecht, Inhaberin Dr. Reinhilde Ruprecht e.K.","Duehrkohp & Radicke. ein Imprint von Edition Ruprecht, Inhaberin Dr. Reinhilde Ruprecht e.K."],"0389745":["Tetra Verlag GmbH"],"0389746":["DECHEMA Gesellschaft f\u00fcr Chemische Technik und Biotechnologie e.V."],"0389747":["digital publishing AG"],"0389748":["CNV Verm\u00f6gensverwaltungs AG. c/o Philip Neuber"],"0389749":["GABAL-Verlag GmbH"],"0389750":["VDI/VDE Innovation + Technik GmbH"],"0389751":["hiba GmbH & Co. KG"],"0389752":["RECOM GmbH"],"0389753":["Gruber, Lothar"],"0389754":["R\u00f6ll, J.H., Verlag, GmbH"],"0389755":["Unipart Media GmbH"],"0389756":["Endo-Press GmbH"],"0389757":["Hauschild, H. M., GmbH"],"0389758":["Knorr, Patricia. BEST-Off-Verlag","Riwei-Verlag GmbH"],"0389759":["BEAS-Edition GmbH"],"0389760":["Lugert Verlag GmbH & Co. KG"],"0389761":["Landesamt f\u00fcr Vermessung und Geoinformation Sachsen-Anhalt (LVermGeo)"],"0389762":["Burgdorf, Ulrich. Edition Nere\u00efde"],"0389763":["Bavarian-Video-Verlag e.K."],"0389764":["Busche Verlagsgesellschaft mbH"],"0389765":["Universal Music GmbH"],"0389766":["Bmm Biersack media marketing Gesellschaft f\u00fcr moderne Medien GmbH"],"0389767":["Schirner Verlag GmbH & Co. KG"],"0389768":["Athesia Kalenderverlag GmbH","Heye. in Athesia Kalenderverlag GmbH"],"0389769":["Lardon Media AG"],"0389770":["Theewen, Gerhard. Salon Verlag"],"0389771":["Unrast e.V."],"0389772":["M\u00fcller, Ralf C., Dr.. Eudora-Verlag Leipzig","Tauchaer Verlag. ein Imprint von Dr. Ralf C. M\u00fcller Eudora-Verlag Leipzig"],"0389773":["Jaron Verlag GmbH"],"0389774":["TRIGA - Der Verlag Gerlinde He\u00df UG"],"0389775":["LEU-VERLAG Wolfgang Leupelt"],"0389776":["Wissenschaftsverlag Volker Spiess GmbH"],"0389777":["moses. Verlag GmbH"],"0389778":["Stolz Verlags GmbH"],"0389779":["Verlag am Posthof GbR mbH. Judith Becker, Philip Becker, Wolfgang Kasten u. Peter Richnow"],"0389780":["The Walt Disney Company (Germany) GmbH. c/o edel records gmbH"],"0389781":["Hopf, Wilhelm, Dr.. AT Edition"],"0389782":["Ravensburger Verlag GmbH","F. X. Schmid. ein Imprint der Ravensburger Verlag GmbH"],"0389783":["Roderer, Susanne. Roderer Verlag"],"0389784":["Agon Sportverlag GmbH"],"0389785":["Brill Deutschland GmbH","Brill | mentis. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH"],"0389786":["pmi verlag AG"],"0389787":["Lauf- und Ausdauersportverlag e.K."],"0389788":["TOPOS Marketing GmbH"],"0389789":["Tushita Verlags GmbH"],"0389790":["ARNOLDSCHE Verlagsanstalt GmbH"],"0389791":["Hieronymus, Carmen"],"0389792":["Universit\u00e4t Kassel - Universit\u00e4tsbibliothek Kassel -. Landesbibliothek und Murhardsche Bibliothek der Stadt Kassel","Universit\u00e4t Kassel. Universit\u00e4tsbibliothek Kassel - Landesbibliothek und Murhardsche Bibliothek der Stadt Kassel"],"0389793":["edition ost Verlag und Agentur GmbH"],"0389794":["TRESCHER Verlag GmbH"],"0389795":["Bear-Family-Records GmbH"],"0389796":["Itschert, Michael. Gardez! Verlag"],"0389797":["Kohlhage, Andreas. EHP Edition Humanistische Psychologie"],"0389798":["Buchverlag f\u00fcr die Frau GmbH"],"0389799":["Edition Zukunft Buch- und Medienverlag Prof. Dr. Arnim Bechmann KG"],"0389800":["One Way Verlag GmbH"],"0389801":["Rhein-Mosel-Verlag Inhaber A. Houben e.K."],"0389802":["Verlag \"form\" GmbH"],"0389803":["Dieck, Elke"],"0389804":["Kommunale Gemeinschaftsstelle f\u00fcr Verwaltungsvereinfachung (KGSt)"],"0389805":["Schleicher-Tappeser, R\u00fcdiger. EURES Service"],"0389806":["Psychosozial-Verlag GmbH & Co. KG"],"0389807":["Weigner, Felix, u. Ursula Weigner. Hain Verlag"],"0389808":["Salzer Verlag GmbH"],"0389809":["be.bra Verlag, Medien und Verwaltungs GmbH"],"0389810":["An-tAthair-Siorai, Adam"],"0389811":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"0389812":["mdv Mitteldeutscher Verlag GmbH"],"0389813":["Der Audio Verlag GmbH"],"0389814":["Haufe-Lexware GmbH & Co. KG"],"0389815":["EUROBOOKS GERMANY GMBH"],"0389816":["Naxos Deutschland Musik & Video Vertriebs-GmbH"],"0389817":["Reguvis Fachmedien GmbH"],"0389818":["Cornelsen Verlag GmbH","Duden Schulbuch. ein Imprint der Cornelsen Verlag GmbH"],"0389819":["GNN Gesellschaft f\u00fcr Nachrichtenerfassung und Nachrichtenverbreitung, Verlagsgesellschaft f\u00fcr Sachsen/Berlin mbH"],"0389820":["Ancker, Manfred. Mensch & Buch Verlag"],"0389821":["Jessica Haunschild u. Christian Sch\u00f6n GbR. ibidem-Verlag","ibidem-Sachbuch. ein Imprint von Jessica Haunschild u. Christian Sch\u00f6n GbR"],"0389822":["Landesamt f\u00fcr Denkmalpflege Hessen. Abt. Hessen Arch\u00e4ologie"],"0389823":["Edition Panorama GmbH"],"0389824":["MitCom Neue Medien GmbH"],"0389825":["Winter Industries GmbH"],"0389826":["more software Mediengesellschaft mbH"],"0389827":["Forum Verlag Herkert GmbH"],"0389828":["AKAD Bildungsgesellschaft mbH"],"0389829":["KCM-Media GmbH"],"0389830":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Audio Editionen. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Random House Audio. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","cbj audio. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"0389831":["dnf - Verlag Das Neue Fachbuch GmbH"],"0389832":["Universal Music GmbH"],"0389833":["Bielefeld, Klaus"],"0389834":["Ullstein Buchverlage GmbH","Ullstein Berlin. in Ullstein Buchverlage GmbH"],"0389835":["M\u00f6llers und Bellinghausen Verlag GmbH. Quinto"],"0389836":["KOMET Verlag GmbH"],"0389837":["Bella Musica Edition GmbH"],"0389838":["Akademische Verlagsgesellschaft AKA GmbH"],"0389839":["Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"0389840":["BLITZ-Verlag e.K."],"0389841":["Juneberry. ein Imprint von Schardt Verlag e.K.","Schardt Verlag e.K."],"0389842":["Rheinwerk Verlag GmbH"],"0389843":["Frankfurter Allgemeine Zeitung GmbH"],"0389844":["hr media lizenz- und verlagsgesellschaft mbh"],"0389845":["Verlag \"Die Silberschnur\" GmbH"],"0389846":["Haag + Herchen GmbH"],"0389847":["Dettmer, Helmut. Seminarunterlagen-Verlag"],"0389848":["Absolut Medien GmbH"],"0389849":["Oestereicher, Hans. Airlift Tontr\u00e4ger"],"0389850":["Hohenheim Verlag GmbH"],"0389851":["W.A.S. Media Productions GmbH"],"0389852":["Tessloff Verlag Ragnar Tessloff GmbH & Co. KG"],"0389853":["Directmedia Publishing GmbH"],"0389854":["Educational Consulting GmbH"],"0389855":["Edel Verlagsgruppe GmbH","Edel Books. ein Verlag der Edel Verlagsgruppe GmbH"],"0389856":["eBoD GmbH"],"0389857":["Pl\u00f6ger GmbH"],"0389858":["Christian Verlag GmbH","Christophorus Verlag. ein Imprint von Christian Verlag GmbH"],"0389859":["Sievers, Annette. pmv Peter Meyer Verlag"],"0389860":["bede Verlag GmbH"],"0389861":["Jakob Funke Medien Beteiligungs GmbH & Co.KG","Klartext Verlag. in Jakob Funke Medien Beteiligungs GmbH & Co. KG"],"0389862":["B\u00f6rm Bruckmeier Verlag GmbH"],"0389863":["\"GCA\" Gesellschaft f\u00fcr Computeranwendung mbH"],"0389864":["\"dpunkt.verlag GmbH\""],"0389865":["Neumann Verlage GmbH & Co. KG"],"0389866":["Deutsche Standards EDITIONEN GmbH"],"0389867":["fechnerMEDIA GmbH"],"0389868":["SPEAK! Software f\u00fcr nat\u00fcrliches Fremdsprachenlernen GmbH"],"0389869":["Universum Verlag GmbH"],"0389870":["Fink, Josef, GmbH, Kunstverlag"],"0389871":["Bundesamt f\u00fcr Seeschifffahrt und Hydrographie"],"0389872":["inside Verlag f\u00fcr neue Medien GmbH"],"0389873":["Jentzsch-Cuvillier, Annette"],"0389874":["rondomedia Marketing & Vertriebs GmbH"],"0389875":["AGM Urania. ein Imprint von K\u00f6nigsfurt-Urania Verlag GmbH","K\u00f6nigsfurt-Urania Verlag GmbH"],"0389876":["Husum Druck- und Verlagsgesellschaft mbH u. Co. KG"],"0389877":["ADMOS Verlagsaktiengesellschaft"],"0389878":["MILLENNIUM VISION Medien Gesellschaft mbH"],"0389879":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","FinanzBuch Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"0389880":["Heel Verlag GmbH","Plaza. ein Imprint der Heel Verlag GmbH"],"0389881":["Natura Viva Verlags GmbH"],"0389882":["Jung, Michael"],"0389883":["Edel Verlagsgruppe GmbH","ZS. ein Verlag der Edel Verlagsgruppe GmbH"],"0389884":["Lux, Marc-Oliver. VDD Vermittlungsdienst f\u00fcr Diplomarbeiten"],"0389885":["EGMONT Verlagsgesellschaften mbH","Egmont Manga. in EGMONT Verlagsgesellschaften mbH"],"0389886":["stratobyte AG"],"0389887":["Tivola Publishing GmbH"],"0389888":["Bundesamt f\u00fcr Kartographie und Geod\u00e4sie"],"0389889":["Heinrichs-Verlag gGmbH"],"0389890":["Kliomedia GmbH"],"0389891":["Westermann Lernwelten GmbH"],"0389892":["Friedrich-Ebert-Stiftung e.V.. Bibliothek im Archiv der sozialen Demokratie"],"0389893":["M\u00dcLLER, KARL, GmbH, VERLAG"],"0389894":["Jourist Verlags GmbH"],"0389895":["One Way Medien oHG"],"0389896":["ATHENA-Verlag e.K."],"0389897":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"0389898":["Trikont \"Unsere Stimme\" Verlags GmbH"],"0389899":["Meyer & Meyer Fachverlag und Buchhandel GmbH"],"0389900":["Neuer ISP Verlag GmbH"],"0389901":["Aurum. in Kamphausen Media GmbH","Kamphausen Media GmbH","L\u00fcchow Verlag. in Kamphausen Media GmbH","Tao Cinemathek. in Kamphausen Media GmbH","Theseus Verlag. in Kamphausen Media GmbH"],"0389902":["Belchen Verlag GmbH"],"0389903":["H\u00f6rbuch Hamburg HHV GmbH"],"0389904":["Wachter GmbH & Co. KG"],"0389905":["ADAC Medien und Reise GmbH"],"0389906":["Verlag videel OHG"],"0389907":["Freie und Hansestadt Hamburg. Landesbetrieb Geoinformation und Vermessung"],"0389908":["Schott, Eckart. Salleck Publications"],"0389909":["Galunder, Martina"],"0389910":["Collection Rolf Heyne GmbH & Co. KG"],"0389911":["Winkler, Dieter, Dr."],"0389912":["Strube Verlag - GmbH"],"0389913":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Ergon. ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389914":["Wartelsteiner GmbH","Hyperion-Verlag. ein Imprint der Wartelsteiner GmbH"],"0389915":["Verlag Das Beste GmbH"],"0389916":["Bear-Family-Records GmbH"],"0389917":["Sch\u00f6ning GmbH & Co. KG"],"0389918":["Jacobs, Hans, Dr.. Lippe Verlag"],"0389919":["Vitalis GmbH"],"0389920":["Publicpress Publikationsgesellschaft mbH"],"0389921":["Panini Verlags GmbH"],"0389922":["AMA Verlag GmbH"],"0389923":["Stekovics, Janos, Verlag. Anna Heintze-Stekovics"],"0389924":["Hohmann, Werner L., Dr.. Verlag Die Blaue Eule"],"0389925":["Top Chart Wirtschaftsdaten GmbH"],"0389926":["Optipresent Vertriebs GmbH f\u00fcr Geschenkartikel"],"0389927":["adlibri Verlag GmbH & Co. KG"],"0389928":["Menze, Frohmut. mehrzu-Verlag"],"0389929":["Adolf W\u00fcrth GmbH & Co. KG"],"0389930":["Schiler, Hans und Tim M\u00fccke"],"0389931":["Riedel, Dr., Verlag, e.K."],"0389932":["Bauwerk Verlag GmbH"],"0389933":["Landesamt f\u00fcr Digitalisierung, Breitband und Vermessung, Bayern"],"0389934":["Books on Demand GmbH","TWENTYSIX CRIME. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX EPIC. ein Imprint der Books on Demand GmbH","TWENTYSIX LOVE. ein Imprint der Books on Demand GmbH"],"0389935":["Urban & Vogel GmbH"],"0389936":["Eul, Josef, Verlag GmbH"],"0389937":["Pfeil, Friedrich, Dr."],"0389938":["advice Gesellschaft f\u00fcr multimediales Lernen mbH"],"0389939":["red dot GmbH & Co. KG. Fachbuchverlag f\u00fcr Design"],"0389940":["Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH","Der H\u00f6rverlag. ein Label der Penguin Random House Verlagsgruppe GmbH"],"0389941":["Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH","MIRA Taschenbuch. in Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH"],"0389942":["Gost, Roswitha, u. Karin Werner. transcript Verlag"],"0389943":["DFO Service GmbH"],"0389944":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG","Kunth Verlag. in MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"0389945":["Universal Music GmbH"],"0389946":["Fromm + Rasch GmbH & Co. KG"],"0389947":["Behr' s GmbH"],"0389948":["Carus-Verlag GmbH & Co. KG"],"0389949":["de Gruyter, Walter, GmbH"],"0389950":["Fischer, R.G., Verlag GmbH","edition fischer. ein Imprint von R.G. Fischer Verlag GmbH"],"0389951":["unisono media GmbH"],"0389952":["Verlag Versicherungswirtschaft GmbH & Co. KG"],"0389953":["M\u00fcller, Michael, Verlag GmbH"],"0389954":["Bruhn, Angelika. BS-Verlag-Rostock"],"0389955":["Die Gestalten Verlag GmbH & Co. KG"],"0389956":["dtp Vertrieb und Marketing GmbH"],"0389957":["Praxiswissen GmbH Gesellschaft f\u00fcr innovative Qualifizierung"],"0389958":["Universit\u00e4t Kassel - Universit\u00e4tsbibliothek Kassel -. Landesbibliothek und Murhardsche Bibliothek der Stadt Kassel"],"0389959":["Der Andere Verlag GmbH"],"0389960":["Laumann Druck und Verlag GmbH & Co. KG"],"0389961":["Pollner, Max"],"0389962":["Lamad\u00e9, Heike, JU Dr.. Juristisches Repetitorium"],"0389963":["Verlag Dr. Hut GmbH"],"0389964":["Saga Egmont B\u00fccher. ein Imprint von steinbach sprechende b\u00fccher e.Kfr.","steinbach sprechende b\u00fccher e.Kfr."],"0389965":["VSA: Verlag Hamburg GmbH"],"0389966":["Bochumer Universit\u00e4tsverlag. ein Label von Westdeutscher Universit\u00e4tsverlag GmbH","Westdeutscher Universit\u00e4tsverlag GmbH"],"0389967":["Pabst, Wolfgang. Science Publishers"],"0389968":["Verlag Kleine Schritte Ursula Dahm & Co."],"0389969":["Schwenk, Horst, Dr.. Principal Verlag"],"0389970":["Redeker-Mitterer, Olaf. VMS Medienverlag"],"0389971":["Brill Deutschland GmbH","Vandenhoeck & Ruprecht. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH","V&R unipress. ein Imprint der Brill Deutschland GmbH"],"0389972":["Krause, Elmar-Bj\u00f6rn. EDITION ARCHAEA"],"0389973":["Chimaira Buchhandelsgesellschaft mbH"],"0389974":["Wochenschau Verlag Dr. Kurt Debus GmbH"],"0389975":["Thomas Martin Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Akademische Verlagsgemeinschaft M\u00fcnchen. ein Imprint der Thomas Martin Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"0389976":["Kick Film GmbH"],"0389977":["Gmeiner-Verlag GmbH"],"0389978":["Grupello Verlag. ein Imprint von Mittag Verlagsgesellschaft mbH","Mittag Verlagsgesellschaft mbH"],"0389979":["M\u00f6llmann, Christoph"],"0389980":["V.I.P. Venture Partners GmbH"],"0389981":["FAZIT Communication GmbH"],"0389982":["Carlsen Verlag GmbH","Lappan Verlag. in der Carlsen Verlag GmbH"],"0389983":["VSTP Verlag Soziale Theorie & Praxis GmbH"],"0389984":["Immobilien Manager Verlag IMV GmbH & Co. KG"],"0389985":["Feierabend Verlag OHG"],"0389986":["av Edition GmbH"],"0389987":["ST\u00d6PPEL FreizeitMedien Verlag GmbH"],"0389988":["Wrobel, J\u00f6rg. eBook Media"],"0389989":["Formanek, Mark"],"0389990":["SUSE Linux GmbH"],"0389991":["Augustin, Marco. Verlag Hartmut Spenner"],"0389992":["Hethke, Norbert, Verlag GmbH"],"0389993":["Schl\u00fctersche Fachmedien GmbH","humboldt Verlag. ein Imprint der Schl\u00fctersche Fachmedien GmbH"],"0389994":["Humboldt Verlags GmbH"],"0389995":["Isensee, Florian, GmbH"],"0389996":["Area Verlag GmbH"],"0389997":["Stiehle, Reinhardt. Chiron Verlag"],"0389998":["Stein, Detlef W.. Anthea Verlag","Stein, Detlef W.. Osteuropazentrum Berlin-Verlag","Stein, Detlef. Wei\u00dfensee Verlag"],"0389999":["AGFW-Projektgesellschaft f\u00fcr Rationalisierung, Information und Standardisierung mbH"],"03900000":["fischbooks Agnes Pils, Hans-Peter Falkner"],"03900001":["Albrecht Duerer GesmbH"],"03900002":["Emil Albrecht"],"03900003":["Alpenland Buchhandlung Kastner & \u00d6hler Warenhaus AG INAKTIV"],"03900004":["Alpenwacht-Buchhandlung"],"03900005":["Walter Bachheimer"],"03900006":["PolyglobeMusic Austria Stefan Ackermann"],"03900007":["Karl Boeck"],"03900008":["Bondi & Sohn"],"03900009":["Kyrene Literaturverlag Martin Kolosz"],"03900010":["\u00d6sterreichische Bibelgesellschaft Bibelzentrum"],"03900011":["Der Buchfreund Walter R. Schaden"],"03900012":["Franz Abele Verlag"],"03900013":["Aberbach Ges.m.b.H. Schneider Hermann"],"03900014":["Admira-Musikverlag KG Schneider Hermann"],"03900015":["Jos. Aibl Verlag OHG"],"03900016":["Allzeit-Bereit"],"03900017":["Altus-Verlag Altus-Druck- u. Verlag AG"],"03900018":["Amon & Co Ernst Schausberger & Co."],"03900019":["Bundesministerium f\u00fcr Gesundheit, Familie und Jugend Johann Loibl"],"03900020":["Kulturverein Kanafani Baruch Wolski"],"03900021":["Astra Modenverlags Ges.m.b.H"],"03900022":["Austrobus \u00d6sterreichische Autobusgesellschaft KG"],"03900023":["\u00d6sterreichische Akademie f\u00fcr Facheinrahmer Dr. Michaela Preiner Mag. Michael Preiner"],"03900024":["Verlag H. Bauer OHG GEL\u00d6SCHTE FIRMA"],"03900025":["Benco Werbeverlag Albert d'Benvenuto"],"03900026":["Eva Guta Berger"],"03900027":["Musikverlag Bosworth & Co. Ltd. GesmbH"],"03900028":["Stefan Csarman Stefan Csarman"],"03900029":["Wiener Arion Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03900030":["S. Czeiger"],"03900031":["Wiener Arion Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03900032":["Kurt Desch"],"03900033":["Univ.Prof. i.R. Dr. James Hogg FB Anglistik und Amerikanistik/Universit\u00e4t Salzburg"],"03900034":["Margarete Diaz"],"03900035":["Ludwig Doblinger KG Musikhaus-Musikverlag"],"03900036":["Audio Media Digital GmbH"],"03900037":["Audio Media Digital GmbH"],"03900038":["Econ-Verlag"],"03900039":["Efi-Ton-Verlag Egger - Verlag"],"03900040":["Eggerdruck GmbH"],"03900041":["Elektron Verlag Ing. Hugo Kirnbauer"],"03900042":["Wilfried Enzenhofer"],"03900043":["Fortissimo Verlag Erwin Hauer"],"03900044":["POSS Verlag"],"03900045":["Friedens-Verlag"],"03900046":["Rud. Gaugeler & Steiner Wulfenia-Druck"],"03900047":["Gerlach & Wiedling Buch- u. Kunstverlag"],"03900048":["Glockenverlag Musikverlag GmbH B\u00fchnenverlag- und Vertrieb"],"03900049":["Gloria Musikverlag KG Hermann Schneider"],"03900050":["edition innsalz Verlags GmbH Wolfgang Maxlmoser"],"03900051":["The R Foundation for Statistical Computing Dr. Friedrich Leisch"],"03900052":["W3 Verlagsges.m.b.H. Mag. Walter Tributsch"],"03900053":["IBIS Verlag Robert Hueber"],"03900054":["Andreas Hofer"],"03900055":["Ernst Hosa Weltfahrten-Verlag"],"03900056":["Josef Huber Suedtonverlag"],"03900057":["Imago Verlag"],"03900058":["Internationale WerbegesmbH"],"03900059":["Jenisch Erwin Buch- und Musikverlag"],"03900060":["Jgonta Verlag"],"03900061":["Leopold Joergo"],"03900062":["Jonny Musikverlage Hans Gerig KG"],"03900063":["Jupiter Verlag Ges.m.b.H."],"03900064":["Oskar Karinger"],"03900065":["Johann Kautzner"],"03900066":["Therese Kirschner Verlag Ges.m.b.H."],"03900067":["Kitzb\u00fcheler Anzeiger Ges.m.b.H."],"03900068":["Prof. Horst Knapp Finanznachrichten"],"03900069":["Friedrich Kuhn"],"03900070":["Edition TERRA NOVA Ing. Johann H\u00f6ller INAKTIV"],"03900071":["Dr. Gottfried Leisching"],"03900072":["Verlag Hannes Hofinger INAKTIV"],"03900073":["Ernst Leschetizky"],"03900074":["Daniel B\u00f6sch Verlag Daniel B\u00f6sch"],"03900075":["Lobisserhaus Verlag"],"03900076":["Michael Ludwig"],"03900077":["Fa. Lichtpunkt Records Ing. Wolfgang Tejral"],"03900078":["Otto F. Mack"],"03900079":["Klaus Mahnert"],"03900080":["Verlag Malek"],"03900081":["Emmerich May"],"03900082":["Hugo Mayer"],"03900083":["Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum Prof. Dr. Werner Plunger"],"03900084":["Carl Georg Metz"],"03900085":["Bethania-Verlag Helene Mirtl"],"03900086":["Dr. Ernst Moga"],"03900087":["Bieche und Partner GmbH Mag. Sissi Bieche"],"03900088":["Salzburger Museum Carolino Augusteum Mag. Dr. Peter Laub"],"03900089":["Montan-Verlag Ges.m.b.H. & C0. KG"],"03900090":["Mont Blanc-Verlag Ges.m.b.H."],"03900091":["Winkler & Harm Musikverlag"],"03900092":["Maria Natter Internationaler Fachverlag F"],"03900093":["Gerhard Neugebauer"],"03900094":["te.comp lernsysteme GmbH Hannes G\u00e4nser"],"03900095":["Triloka Eduard Aichbauer"],"03900096":["Oesterreichischer Buehnen- Verlag Kaiser & Co. Ges.m.b.H."],"03900097":["Oesterr. Institut f.Bauforsc"],"03900098":["Oesterr. Propagandabuero Funder & Co."],"03900099":["Verlagsagentur Kager & Treml GmbH"],"03900100":["Weilburg Verlag"],"03900101":["Pallotiner Gesellschaft des. Kath. Apos"],"03900102":["Papgeno Verlags GesmbH"],"03900103":["Dr. Herwig Parton Dynamis Werbe- u. Verlags- GesmbH"],"03900104":["Perfekt-Verlags-KG"],"03900105":["B\u00fchnen- und Musikverlag Hans Pero"],"03900106":["Verlag Dr. Alfred Peschek"],"03900107":["Maria Petricek Pro Domo Verlag"],"03900108":["Pfad Verlag"],"03900109":["Wolfgang Pfaundler"],"03900110":["Stadtgemeinde Traiskirchen"],"03900111":["Pohl & Co."],"03900112":["Popovici Livius Europ\u00e4ischer Verlag"],"03900113":["Berger KEG Otto Berger"],"03900114":["Bernhard Recla"],"03900115":["Buch, Kunst & Musikverlag Wolf Rainer Reitz"],"03900116":["FENZ-Software GmbH Fenz Reinhold"],"03900117":["Rubato Musikverlag"],"03900118":["Friedrich Josef Rudy"],"03900119":["Hermagoras Verein in Klagenfurt Mohorjeva Verlagsbuchhandlung"],"03900120":["St. Martins-Verlag der Di\u00f6zese Eisenstadt Buchhandlung"],"03900121":["Ewald Sator"],"03900122":["ALPINA DRUCK GMBH Mag. Martin Fiegl"],"03900123":["Scheibl Friedrich Bukum Verlag"],"03900124":["Reinhold Schmidt Christiane Schwestka"],"03900125":["Verlag MI - Buchhandlung / Galerie Miroslav Prstojevic"],"03900126":["Schneider Hermann Musikalien- u.B\u00fchnenverlags KG"],"03900127":["Poseidon Press Verlagsges.m.b.H."],"03900128":["Schriften zur Zeit Neues Forum"],"03900129":["Franz Schottak"],"03900130":["Anna Schwarcz Sensen-Verlag"],"03900131":["BioMed - Verein zur F\u00f6rderung der biomedizinischen Forschung in Ober\u00f6sterreich Helmut Appl"],"03900132":["Reisenberger Video Reisenberger Erich"],"03900133":["Johann Sklenka"],"03900134":["Verlag Slezak KEG"],"03900135":["Papgeno Verlags GesmbH"],"03900136":["Peermusic Musikverlag Ges.m.b.H."],"03900137":["Hubert Steiner"],"03900138":["Dr. Josef Steiner"],"03900139":["Dr. Ernst Stieber Kennedyhaus"],"03900140":["Stiftsbuchhandlung St. Florian"],"03900141":["Kurt Stoefka"],"03900142":["Holosophische Gesellschaft \u00d6sterreich Ulla Pfannm\u00fcller"],"03900143":["Marktgemeindeamt Nenzing Archiv"],"03900144":["Akademische Druck- und Verlagsanstalt Dr.Struzl GmbH Adeva Verlag"],"03900145":["Herbert Stubenrauch"],"03900146":["Symphonia Wiener Symphoniker Tonaufnahmegesellschaft"],"03900147":["Stephan Szabo Augarten-Verlag"],"03900148":["Ferdinand Wessiak Technische u. Fachverlagshan"],"03900149":["Theaterverlag Eirich Ges.m.b.H."],"03900150":["Theaterverlag Loewinger"],"03900151":["Defner Verlag"],"03900152":["Christian Droste"],"03900153":["Willibald Ulbing"],"03900154":["Maria Urban"],"03900155":["Verein Missionshilfe f. Toro"],"03900156":["Verlag Hoppenstedt & Co GmbH"],"03900157":["Verlag 77 Mayerhofer M."],"03900158":["Verlag f. Wirtschaft und Kul Payer & Co."],"03900159":["Friedrich Wegenstein"],"03900160":["TOP LIFE - Wegweiser Verlag GmbH"],"03900161":["B\u00fchnen- und Musikalienverlag Josef Weinberger Wien, Ges.m.b.H."],"03900162":["Weiss Verlag GesmbH & Co. KG"],"03900163":["Eva Maria Weninger Galerie - Edition"],"03900164":["Wien Melodie Musikverlag GmbH."],"03900165":["Wiener Boersen-Kurier F. Brabec"],"03900166":["Wiener Dreiklangverlag"],"03900167":["Wiener Modellgesellschaft m."],"03900168":["Eugen Winkler & Co."],"03900169":["edition. ps. Mag. Elisabeth Parth/Mag. Michael Schneider"],"03900170":["Ing. Alois Zelezny"],"03900171":["westermann wien im Verlag E. Dorner GmbH"],"03900172":["Maria Anna Zupan"],"03900173":["Verlag St. Peter INAKTIV"],"03900174":["Wilhelm Frick GmbH Buchhandlung Alpenverlag"],"03900175":["Belvedere-Verlag A. Hadwiger"],"03900176":["Dr. Gerda Borotha-Schoeler"],"03900177":["Verlag E. DORNER GmbH"],"03900178":["Kunstverlag Wolfrum Wolfrum Hubert"],"03900179":["Brueder Rosenbaum"],"03900180":["Veritas Verlags- u. Handelsges.m.b.H. & Co. OHG VERLAG"],"03900181":["Pavel-Haus, Artikel-VII-Kulturverein Mag. Michael Petrowitsch"],"03900182":["Dieter Pitsch"],"03900183":["Buchhandlung Stein & Co. KG"],"03900184":["Verlagsgruppe Styria GmbH & Co KG Verlag Carinthia"],"03900185":["Erwin Cudek"],"03900186":["Derflinger & Fischer"],"03900187":["Sedivec & Co. OHG Fachbuchring"],"03900188":["Rudolf Fischl K.R.H. Waldbaur"],"03900189":["Eugen Friedhuber OHG Verlag"],"03900190":["Gerold & Co."],"03900191":["Dr. Hans Eberhard Goldschmid"],"03900192":["Skribo Ges.m.b.H Filiale J. Haas Buchhandlung"],"03900193":["Dr. Josef Habbel"],"03900194":["Franz Hain"],"03900195":["Hartleben - Dr. Rob Verlag"],"03900196":["Lemberger GMBH Dr. Michael Lemberger"],"03900197":["Quirin Haslinger Oesterreichische Lehrmittel Alleininh.OeBV Handelsges.m."],"03900198":["Robert Sch\u00e4chter Mille Tre Verlag"],"03900199":["Leopold Heidrich"],"03900200":["Wilhelm Herzog"],"03900201":["Hugo H. Hitschmann"],"03900202":["Oskar Hoefels"],"03900203":["Karl Hoefle"],"03900204":["Universal Edition AG"],"03900205":["Georg & Ernst Horvath"],"03900206":["Kaerntner Volksbuchverlag"],"03900207":["Buchhandlung Josef A. Kienreich KG"],"03900208":["Prof. Dr. Wolfgang Maier-Preusker (IKD) Privates Institut f\u00fcr Kunstdokumentation, Forschung und Begutachtung"],"03900209":["Arthur u. Inge Kollitsch"],"03900210":["Buchhandlung W. Szedlarik KG Verlag"],"03900211":["Buchhandlung W. Szedlarik KG Verlag"],"03900212":["Ludwig Krenn Ges.m.b.H. Musikverlag"],"03900213":["Archiv und Statistisches Amt (Stadtarchiv) der Landeshauptstadt Salzburg Dr. Peter F. Kramml"],"03900214":["Kury & Co."],"03900215":["L\u00e4nderverlag G.m.b.H Buchversandhaus"],"03900216":["Helmut Lainer Dieter Lainer +++ inaktiv +++"],"03900217":["Gerda Leber-Hagenau Buch-Kunst- und Musikverlag Proscenium Edition"],"03900218":["Rudolf Lechner & Sohn +++ inaktiv +++"],"03900219":["Leuschner & Lubensky Universitaetsbuchhandlung"],"03900220":["Lippott KG Buchhandlung"],"03900221":["Fritz Loewe"],"03900222":["Dora Mader"],"03900223":["E. Margaritella vorm. Mayer Buecher, Musikalien"],"03900224":["Mayer & Comp. Druck- U. Verlagsges. m.b.H."],"03900225":["Mayrische Buch-, Kunst- und Musikalienhandlung Ges.m.b.H"],"03900226":["Mechitaristen-Congregations- Verlagsbuchhandlung"],"03900227":["Mohr Morawa Buchvertrieb Gesellschaft mbH"],"03900228":["Physikalisch-technischer Pr\u00fcfdienst - BEV"],"03900229":["W. Neugebauer GmbH & Co KG NICHT MEHR VERLEGERISCH T\u00c4TIG"],"03900230":["Erich Neumann Wwe."],"03900231":["Rudolf Nowak Ges.m.b.H."],"03900232":["Henke & Co."],"03900233":["Physikalisch-technischer Pr\u00fcfdienst - BEV"],"03900234":["Oesterr.Kommissionsbuch- handlung"],"03900235":["\u00d6AMTC Betriebe Ges.m.b.H."],"03900236":["Buchzentrale GmbH Verlag"],"03900237":["Josef Pichler"],"03900238":["Buchhandlung Pirngruber Johanna Pirnguber"],"03900239":["Johann Regner"],"03900240":["Franz Resl"],"03900241":["Rochus-Verlag L. Monsberger & Co."],"03900242":["Rupertus-Buchhandlung Weis & Soehne GmbH"],"03900243":["Drei Eulen Verlagsbuchhandlung Richard Schlesinger INAKTIV"],"03900244":["innpuls Vertriebs GmbH & Co KEG INAKTIV"],"03900245":["Karl Schuster"],"03900246":["Schwarz' Erben KG"],"03900247":["Walter Sperl"],"03900248":["Verlag & Institut f\u00fcr Rechysche Intration Dipl.-Ing. Horst D. Florian"],"03900249":["Prof. Otto Stoeber Buecherhorn-Buchhandlung"],"03900250":["Heinrich Strecker B\u00fchnen- und Musikverlag"],"03900251":["Gustav Swoboda & Bruder GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG"],"03900252":["Buchhandlung Teutsch Pointner OG"],"03900253":["Tramondo - Esperanto"],"03900254":["CM Medienverlag Christoph Morre"],"03900255":["Verein Volkslesehalle"],"03900256":["Seidel & Sohn"],"03900257":["Verkauf Willy"],"03900258":["Schoeningh"],"03900259":["Wagnersche Buchhandlung Thalia Buch & Medien GmbH"],"03900260":["A. J. Walter OHG"],"03900261":["Gertrude Wandl"],"03900262":["Kurt Weiss Der weisse Rabe"],"03900263":["Wiener Frauenbuchhandlung Franz Mayr"],"03900264":["Hans Fuerstelberger Winter's Buchhandlung"],"03900265":["IVA Institut f\u00fcr Vergleichende Architekturforschung Dr. Ulrike Herbig"],"03900266":["Zweym\u00fcller GmbH Buch-, Kunst- u. Musikalienhandlung"],"03900267":["B-Verlag Bruhns"],"03900268":["Ivo Haas Lehrmittelversand und Verlag Ges.m.b.H"],"03900269":["Karl M. Halosar"],"03900270":["Musikwissenschaftlicher Verlag"],"03900271":["Indologisches Institut Universitaet Wien"],"03900272":["Mohl Verlag Z.Hd.Hrn.Walter Mohl"],"03900273":["Edition Severin Peter Severin Croy"],"03900274":["Dr. Helmut Bednar"],"03900275":["Naturhistorisches Museum Verlag"],"03900276":["Franz Zwittkowits"],"03900277":["ASTORMEDIA Verlag & Production Dkfm. Willibald Schlager"],"03900278":["August Retenbacher"],"03900279":["Verein Muttersprache"],"03900280":["Buecherhorn Prof. Oto Stoeber"],"03900281":["RTW-Verlag Ausserferner Schriften"],"03900282":["Dr. Waltraud Neuwirth Selbstverlag"],"03900283":["Tauernautobahn AG"],"03900284":["Helmut Schmid Verlag"],"03900285":["Edition Pferdestall"],"03900286":["Guenter Lautner Edition Howeia"],"03900287":["H. Egermann"],"03900288":["Svoboda & Co. Bueroorganisation"],"03900289":["Thomas Mlakar Verlag"],"03900290":["Octopus Buchhandlung Johannes Kronika KEG"],"03900291":["Dr. Anton Kratschmar"],"03900292":["Edition Neue Texte im Literarischen Forum Linz"],"03900293":["Arbeitsgruppe Alternativen"],"03900294":["Pionier-Verlag Dipl.Kfm. Ilse Martischnig"],"03900295":["Edition Galerie Zentrum Dr. Franz Hain"],"03900296":["Gustav Swoboda & Bruder GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG"],"03900297":["Gerda Leber"],"03900298":["Leybold-Heraeus Ges.m.b.H."],"03900299":["Gretl Prasch"],"03900300":["PIATNIK & SOEHNE GmbH & Co KG Wiener Spielkartenfabrik"],"03900301":["Mangold Kinderb\u00fccher"],"03900302":["Intercity-Verlag Forschungsges. f. Wohnen, Ba"],"03900303":["Oesterr.Akademie d.Wissensch Institut f. Sozio-Oekonomisc wicklungsforschung"],"03900304":["Oesterr. Salinen"],"03900305":["\u00d6sterreichisches Arch\u00e4ologisches Institut Universit\u00e4t Wien"],"03900306":["Tourismusverband Inneres Salzkammergut Gesch\u00e4ftsstelle Hallstatt"],"03900307":["Oesterr.Institut f. Agrarsoz und Agrarrecht"],"03900308":["Graphischer Zirkel"],"03900309":["Reinhard Waldhauser"],"03900310":["Herbert Weishaupt Verlag"],"03900311":["Velux Oesterreich GmbH"],"03900312":["Geologische Bundesanstalt Verlag"],"03900313":["Ober\u00f6sterreichisches Landesarchiv"],"03900314":["Lebenshilfe f. Behinderte"],"03900315":["KFM - Verlag Ges.n.b.R. Auslieferung"],"03900316":["Reinhard Toetschinger c/o Rerosch GmbH"],"03900317":["Norbert Gruber"],"03900318":["Galerie Ernst Hilger Ges.m.b.H. Ernst Hilger"],"03900319":["Stadtverein Salzburg"],"03900320":["Wiener Boersenkurier F. Brabec"],"03900321":["Verlag Hoppenstedt & Co GmbH"],"03900322":["Oesterr.Gesellschaft f. Raum und Raumplanung"],"03900323":["Leykam Buchverlag Buchverlagsges.m.b.H.Nfg.& Co KG"],"03900324":["\u00d6sterreichische Wasser- u. Abfallwirtschaftsverband (\u00d6WAV) Mag. Fritz Randl"],"03900325":["Kunsthistorisches Museum Muenzkabinett"],"03900326":["Conceptus Dr. J. Zelger"],"03900327":["Ploetz & Ausserhofer Ges.m.b.H."],"03900328":["Josef Heindl"],"03900329":["METRICA Fachverlag und Versandbuchhandlung Ing. Werner H. Bartak"],"03900330":["IFZ Interdisziplinaeres F. Technik, Naturwissenschaft G"],"03900331":["Folke Tegethoff Kobold & Kobeia"],"03900332":["Verlag Dr. Oetker GmbH"],"03900333":["August Breininger"],"03900334":["Dr. Fausta Nowotny"],"03900335":["Literaturkreis der Autoren p.A. Kulturamt der Stadt Wr."],"03900336":["Wiener Volksbuchhandlung"],"03900337":["Oesterr. Gesellschafts- u. Wirtschaftsmuseum"],"03900338":["Uhlen Verlag Inhaber: Buchdruckerei Ernst Becvar Ges.m.b.H."],"03900339":["Gustav Krippl"],"03900340":["ADV Handelsgesellschaft m.b. Verlag und Buchhandlung"],"03900341":["Frau und Mutter"],"03900342":["Toman GmbH Druck, Verlag, Neue Medien"],"03900343":["David Presse Verlag"],"03900344":["Carl Herrmann"],"03900345":["Institut f. Orientalistik Universitaet Wien"],"03900346":["Galerie Chobot Manfred Chobot"],"03900347":["Ars Nova Medienverlag Helmut Weihsmann"],"03900348":["Shell Austria GmbH"],"03900349":["Oesterr. Gesellschaft f.Auss u. Internationale Beziehunge"],"03900350":["Graphia-Druck, Druck-u.Verla Ges.m.b.H. & Co. KG"],"03900351":["D\u00f6cker Verlag GmbH & Co. KG"],"03900352":["Oblak"],"03900353":["Katholischer Familienverband \u00d6sterreichs"],"03900354":["Gesellschaft bildender K\u00fcnstler \u00d6sterreichs K\u00fcnstlerhaus"],"03900355":["Bernthaler & Windischgraetz"],"03900356":["Nentwich-Lattner Druckerei GesmbH Verlag"],"03900357":["\u00d6sterreichische DialektautorInnen Institut f\u00fcr regionale Sprachen und Kulturen"],"03900358":["Verein f\u00fcr Volkskunde/ \u00d6sterreichisches Museum f\u00fcr Volkskunde"],"03900359":["Verein f\u00fcr Volkskunde/ \u00d6sterreichisches Museum f\u00fcr Volkskunde"],"03900360":["Video-Initiative"],"03900361":["Allerheiligenpresse Peter Weiermair"],"03900362":["Institut f. Japanologie Universitaet Wien"],"03900363":["Gesellschaft f. Ost- u. Sued"],"03900364":["Design Austria- Museumsquartier"],"03900365":["Emil Steineder"],"03900366":["Victoria Druck-Verlag Poech & Co."],"03900367":["Paperpress Verlagsges.m.b.H."],"03900368":["METRICA Fachverlag und Versandbuchhandlung Ing. Werner H. Bartak"],"03900369":["Emmerich Csanits"],"03900370":["Junius Verlags- u. Vertriebsgesells"],"03900371":["Wilhelm M. Bauer Selbstverlag c/o Vera Bauer"],"03900372":["Bader Druck- u. Verlags- Ges.m.b.H. & Co. KG"],"03900373":["Verlag Der Palme"],"03900374":["Herz Jesu Missionare"],"03900375":["Asfinag Alpenstra\u00dfen GmbH"],"03900376":["Europ\u00e4isches Zentrum f\u00fcr Wohlfahrtspolitik und Sozialforschung"],"03900377":["Bene Bueromoebel KG"],"03900378":["Das Neue Groschenblatt"],"03900379":["Verein der Freunde der Edition Atelier"],"03900380":["Mayer & Comp. Druck- U. Verlagsges. m.b.H."],"03900381":["Georg Essl Rohstoffe GmbH"],"03900382":["VerlagsgesmbH K\u00fcmmerly + Frey"],"03900383":["Brigitte Brungs"],"03900384":["Institut f. Orientalistik Universitaet Wien"],"03900385":["Rudolf Vojda"],"03900386":["Oesterr. Gesellschaft fuer Hochschuldialektik"],"03900387":["\u00d6sterreichischer Arbeitskreis f\u00fcr Stadtgeschichtsforschung"],"03900388":["Archiv der Stadt Linz Landeshauptstadt Linz"],"03900389":["Monographie Weiz"],"03900390":["Comic Forum"],"03900391":["L. P. Ziwotsky"],"03900392":["Buchverlag Karl Schwarzer"],"03900393":["Edition Hagen Dkfm. Adolf Hartl"],"03900394":["Alois Graef Architekt"],"03900395":["Oesterr. Bundesinstitut f.d. schaftlichen Film"],"03900396":["Office N Bueroeinrichtung Ges.m.b.H."],"03900397":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"03900398":["Urbanbau Gemeinnuetzige Bau-Wohnungs- erneuerungsges.m.b.H."],"03900399":["Milena Verlag"],"03900400":["Anna Stallinger"],"03900401":["Gutenberg-Werbering Ges.m.b.H."],"03900402":["Friedrich Wegerer"],"03900403":["\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Baubiologie und -\u00f6kologie"],"03900404":["Oesterr. Museumsbund"],"03900405":["Dipl.Ing. Ruediger Reichel Atelier Stumpergasse"],"03900406":["Rudolf Braun"],"03900407":["Edition Maioli zu Wien Peter Gr\u00fcnauer"],"03900408":["Aly Soliman"],"03900409":["Lichtheimat-Ashram Verein und Verlag"],"03900410":["Medizinische Information Zeitschriften-Verlagsges.m.b"],"03900411":["International Centre for Migration Policy Development (ICMPD) Library Esther Dostal"],"03900412":["Babylon-Verlag"],"03900413":["Verlag Dorothea Ott"],"03900414":["O. Kerry"],"03900415":["Freier Verlag"],"03900416":["Edition Plank Verlag f. Natur- u. Umweltwi"],"03900417":["Stadtgemeinde Baden Frau Christine Kranl"],"03900418":["Stadtgemeinde Gleisdorf R. Hausmann"],"03900419":["Autorensolidarit\u00e4t Verlag der IG Autorinnen Autoren"],"03900420":["Buchzentrale GmbH Verlag"],"03900421":["Frischfleisch & Loewenmaul"],"03900422":["Oesterr.Gesellschaft f. Sonn Weltraumfragen Ges.m.b.H. (A Austrian Solar and Space Age"],"03900423":["Ing. Hermann Schulner"],"03900424":["Adalbert-Stifter-Institut des Landes Ober\u00f6sterreich"],"03900425":["Umwelt Verlag"],"03900426":["Marktgemeindeamt Vordernberg"],"03900427":["Gisela Weidner Verlag"],"03900428":["Dr. Karl Tausch"],"03900429":["Byk-Mallinckrodt Radiopharma Diagnostica"],"03900430":["Erich Ledersberger"],"03900431":["Dr. Engelbert Pfeiffer"],"03900432":["Museums-Verband"],"03900433":["Bildungswerk der Volkshochschule Perchtoldsdo"],"03900434":["Verlag Monte Verita Inh. Ing. Peter Stipkovics"],"03900435":["Solaris Verlag Dr. Helga Maria Gardner"],"03900436":["Ibera Verlag European University Press Verlagsgesellschaft m-b-H"],"03900437":["Perplex - Verlag"],"03900438":["Fink's Verlag Walter Fink"],"03900439":["Rudolf Peichaer Ges.m.b.H."],"03900440":["Verlag GESUNDHEIT Gesellschaft m.b.H."],"03900441":["Dipl.Ing. Hans F. Gold"],"03900442":["Astoria Druck- u. Verlagsanstalt Ges"],"03900443":["Der Nationale Geistige Rat der Bahai in \u00d6sterreich"],"03900444":["Forum Alternativ Verein"],"03900445":["Technische Versuchs- u.Forsc Technische Universitaet Wien"],"03900446":["Bundesministerium f. Wissens Forschung"],"03900447":["Ing. Alfred Wolf"],"03900448":["Dr. Helga Maria Wolf"],"03900449":["Die Gruenen Registierte Politische Partei"],"03900450":["Oesterr.Gesellschaft f. Bild"],"03900451":["Wienerland Zeitung & Verlag"],"03900452":["Druckkunst Verlag Bettina Woiczik OHG, Drucker"],"03900453":["Noi-Verlag und Verlagsbuchhandlung"],"03900454":["Walter F\u00fcrhapter"],"03900455":["Wiesldata Wien Werner Hoebarth"],"03900456":["AVM-Verlag der ARGE fuer Verhaltensmodifikation"],"03900457":["Ravenhead Publications Vienn Thomas E. Reindl"],"03900458":["Ferdinand Goldmann Verlag"],"03900459":["Thomas E. Reindl Verleger & Drucker"],"03900460":["Lateiner's Nf. Gabriel Thomas E. Reindl Wiener Calenderverlag"],"03900461":["Lewonig & Reindl"],"03900462":["Zeitschriften-Verlagsgesells"],"03900463":["Privatinstitut f. Lebensfors"],"03900464":["Amt der N.OE.Landesregierung Abt.f. Ur- u. Fruehgeschicht des N.oe. Landesmuseums"],"03900465":["Helmut Steiner Wissenschaftliches Antiquari"],"03900466":["Uhlen Verlag Inhaber: Buchdruckerei Ernst Becvar Ges.m.b.H."],"03900467":["Dokumentationsstelle f\u00fcr neuere \u00f6sterreichische Literatur im Literaturhaus"],"03900468":["Eugen Friedhuber OHG Verlag"],"03900469":["\u00d6sterreichische Bodenkundliche Gesellschaft"],"03900470":["Dokumentarfachverlag Othmar Lechner"],"03900471":["MAM Mario Mauroner Contemporary Art VIENNA GmbH"],"03900472":["Peter G\u00fcnzl Verlag"],"03900473":["Artina Verlagsgesellschaft O.Oe. Landesverlag Ried"],"03900474":["Wilhelmine Rauscher"],"03900475":["Oesterr.Institut f. Raumplan"],"03900476":["Herbstpresse"],"03900477":["Dr. Rudolf Erhard"],"03900478":["Promedia Druck- & Verlagsges.m.b.H."],"03900479":["Technische Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Wasserbau und Ingenieurhydrologie Abteilung f\u00fcr Wasserbau"],"03900480":["Bolius Verlag"],"03900481":["Institut f. Erziehungswissen Universitaet Innsbruck"],"03900482":["Johannes Mayer"],"03900483":["Freibord Zeitschrift f. Literatur u."],"03900484":["Institut f\u00fcr Bodenmechanik und Grundbau an der Technischen Universit\u00e4t Graz"],"03900485":["Technik-Report Ges.m.b.H. VTR-Verlag"],"03900486":["Gerd Honsik"],"03900487":["Wurzelwerk Publikationen Robert Weninger"],"03900488":["Klinik f\u00fcr Psychologie und Psychotherapie"],"03900489":["Musikanten Express Zeitschriftenverlagsges.m.b."],"03900490":["Universit\u00e4t Wien Bibliotheks -und Archivwesen \u00d6sterr. Zentralbibliothek f\u00fcr Physik"],"03900491":["Institut f. Forstoekologie Universitaet f.Bodenkultur W"],"03900492":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Chirurgie"],"03900493":["Landschaftsmuseum Schloss Tr"],"03900494":["Oesterr. Gesellschaft f. Semiotik OeGS"],"03900495":["Ing. Franz Stangl"],"03900496":["Buch Spezial Wenin Verlag"],"03900497":["Steiermaerkische Landesbibliotek"],"03900498":["Felder: GmbH Felder Unternehmensberatung und Verlag"],"03900499":["Universitaet Salzburg"],"03900500":["Anna Wilfinger"],"03900501":["Informatica Ges.m.b.H."],"03900502":["Kuratorium f\u00fcr Journalistenausbildung"],"03900503":["Martina Verlagsges.m.b.H."],"03900504":["Verein Freunde der Heilkr\u00e4uter"],"03900505":["Jeanette Steiner"],"03900506":["Rechtsverlag Last & Co."],"03900507":["Modulverlag Der Verlag f\u00fcr Architektur - Dr. Berthold Schwanzer"],"03900508":["Verlag Camera Austria"],"03900509":["Berichte u. Informationen Zeitschriftenverlags-Ges.m.b"],"03900510":["Dr. Herbert Rauch"],"03900511":["Technische Universitaet Graz Institut f. Kernphysik"],"03900512":["Helena Neuwirth"],"03900513":["Peter Zehetner"],"03900514":["Immuno Aktiengesellschaft f. chemis medizinische Produkte"],"03900515":["Arge Daten \u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Datenschutz"],"03900516":["Dr. Harald Wolfgang Ebner"],"03900517":["Isca, Insitut f. Silikatchem Hochschule f. Angewandte Kun"],"03900518":["Verlag Holzhausen GmbH"],"03900519":["Gloria Kulturverein"],"03900520":["Neue Akropolis Schule der Philosophie"],"03900521":["L\u00f6wenzahn Verlag c/o Studienverlags Ges.m.b.H."],"03900522":["Magistrat der Stadt Wien, MA Wiener Stadt- u. Landesbibli"],"03900523":["Oesterr. Kunststoffinstitut Chemisches Forschungsinstitu der Wirtschaft oesterreichs"],"03900524":["Podium 70 Salzburger Schriftstellerver"],"03900525":["Oesterr. Gesellschaft f. Kommunationsfragen"],"03900526":["Edition Dr. Strahalm"],"03900527":["Dr. Brigitte Sindelar Klinische Psychologin"],"03900528":["Prof. Oskar M. Riedl"],"03900529":["Hugo Reissner"],"03900530":["Gangan Verlag Gerald Ganglbauer"],"03900531":["K\u00e4rntner Landesarchiv"],"03900532":["Friedel Schindler"],"03900533":["Schall-Verlag GmbH"],"03900534":["\u00d6sterr. Kuratorium f\u00fcr Landtechnik und Landentwicklung \u00d6KL"],"03900535":["Dr. med. et phil. Andreas Ps"],"03900536":["Les Editions Valain Klaus Ebner"],"03900537":["Elisabeth Stieglmayr"],"03900538":["Fassb\u00e4nder Verlag"],"03900539":["Psychologisches Institut der Universitaet Wien, Abteilung lungs- u.Paedagogische Psych"],"03900540":["Dr. G. Langer"],"03900541":["Galerie bei der Albertina, Zetter GmbH Mag. Katharina Zetter-Karner"],"03900542":["BSE Verlag Dr. Bernhard Sch\u00fcttengruber"],"03900543":["Kultur-Verlag f. Philosophie und Wissenschaften"],"03900544":["Joerg Domberger"],"03900545":["Institut f.Palaeontologie de Universitaet Wien"],"03900546":["Robert Lukesch"],"03900547":["Yvonne J. Fahlstroem"],"03900548":["Dr. Georg Butterweck Dr. Karin Butterweck"],"03900549":["Prof. Dr. F. Piza u. Dr. L."],"03900550":["Roser Druckerei"],"03900551":["Institut f. Stadtforschung"],"03900552":["I.DE.A. Designcenter GmbH Edition Kunstmuseum Waldviertel"],"03900553":["Johann Rotter"],"03900554":["Gesellschaft \u00d6sterreichischer Chemiker"],"03900555":["Oesterr. Gesellschaft f.Trop und Parasitologie"],"03900556":["G\u00fcnther Karner-Mario Weiss"],"03900557":["Arbeitskreis Bildschirmtext Fachschaft Informatic TU Wie"],"03900558":["Hillstein-Verlag Dr. Wolfgang Steiner"],"03900559":["Renate Basten Peter Orthofer, Edition"],"03900560":["Manfred Stangl"],"03900561":["Dr. Volker Edlinger Klinischer Psychologe"],"03900562":["Peter Ulrich"],"03900563":["Institut f\u00fcr Tiroler Musikforschung"],"03900564":["Abteilung Gender and Diversity in Organizations Hofmann Roswitha"],"03900565":["Selbstmarillenverlag Gottfried Hinker"],"03900566":["D.I.Wolfgang Kaitna D.I. Ruediger Reichel"],"03900567":["Galerie Wuerthle"],"03900568":["Vor-Ort-Produktion Bernhard Kathan"],"03900569":["Edition \"S\" Peter Seifert"],"03900570":["Versunkene Welt Joachim Riedl"],"03900571":["Salzburger Landesregierung Kulturabteilung"],"03900572":["Dr. Hans Widrich"],"03900573":["Leitfaden Verlag GmbH Fachverlag f\u00fcr Steuern, Recht und Wirtschaft"],"03900574":["Science Press Peter Baumgartner"],"03900575":["Landesmuseum f. K\u00e4rnten"],"03900576":["Zentrum f\u00fcr Baustoffforschung, Werkstofftechnik und Brandschutz Institut f\u00fcr Hochbau und Technologie"],"03900577":["Hansj\u00f6rg Zauner"],"03900578":["Wolfgang Hager Verlag"],"03900579":["Mag. Alois Apfelauer"],"03900580":["Charlote Walther-Wipplinger"],"03900581":["Institut f\u00fcr Gesellschaftspolitik und Sozialpolitik Johannes Kepler Universit\u00e4t"],"03900582":["Vinothek Verlag Rudolf Lantschbauer"],"03900583":["Gemeindeamt Spielberg"],"03900584":["Rupertusblatt"],"03900585":["Wurzelwerk Werkstatt"],"03900586":["Martina Verlagsges.m.b.H."],"03900587":["Christa Robnik"],"03900588":["Bauverlag Schmutzer Verlag AG"],"03900589":["Dr. Damb\u00f6ck Michael Verlag"],"03900590":["Helbling Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03900591":["Y.P. Wadhwa"],"03900592":["S\u00fcdwind-Buchwelt Buchhandelsges.m.b.H. Buchwelt"],"03900593":["Oesterr. Numismatische Gesellschaft"],"03900594":["Christoph W. Aigner Salzburger Av-Edition"],"03900595":["Verein Schaunburgfreunde"],"03900596":["Walter Jungreitmair"],"03900597":["Wulf-Dietrich Rose"],"03900598":["Kuratorium f.. Geriatrie u. Rehabilitation"],"03900599":["Viator Verlag Dr. P. J. Waniczek"],"03900600":["Aula Verlag GmbH"],"03900601":["Michael-Gaismair-Gesellschaft"],"03900602":["Edition Umbruch Franz M. Rinner"],"03900603":["Industrieteam-Werbegesellschaft mbH Buchverlag"],"03900604":["Johann Kellner"],"03900605":["Glasgalerie Michael Kovacek"],"03900606":["Galerie Carinthia Dr.Irmgard Bohunovsky"],"03900607":["Norbert Jakob Schmid Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03900608":["Allgemeine Unfallversicherung"],"03900609":["Thomas Kralicek"],"03900610":["Oesterr. Hochschuelerschaft"],"03900611":["Museumsverein Schloss Walche Verein Kinderweltmuseum"],"03900612":["Christof Pelz Literant - Verlag"],"03900613":["Jos. Feichtingers Erben-GmbH & Co. KG Grosser Verlag"],"03900614":["Klaus Svoboda"],"03900615":["P. Strohal OHG Grafisches Unternehmen"],"03900616":["Dokumentation Siedlungsbau Institut f.Partizipatives Pl Wohnen u. Selbstarbeit am Ei"],"03900617":["Oesterr. Rundfunk Landesstudio O.Oe."],"03900618":["Fachbereich Geographie und Geologie der Universit\u00e4t Salzburg"],"03900619":["Manfred Kopriva Kunstverlag"],"03900620":["Dr. Rudolf Sagmeister"],"03900621":["Kulturforum Weinstrasse"],"03900622":["Wiener Kunstwerke-Kulturbetr"],"03900623":["Friedrich Hebbel-gesellschaft u. wissenschaftliche Gesellschaft"],"03900624":["Quadrato Verlag Wien Jens Spreckelsen"],"03900625":["Hoanzl Vertriebs GmbH"],"03900626":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Kinderphilosophie (ACPC) Dr. Daniela G. Camhy"],"03900627":["Dr. Peter Fidler"],"03900628":["Edition Peng Dietmar Jahnel"],"03900629":["Institut f. interdisziplin\u00e4res Bauprozessmanagement Fachbereich Industriebau u. interdisziplin\u00e4re Bauplanung"],"03900630":["\u00d6sterreichisches Studienzentrum f\u00fcr Frieden und Konfliktl\u00f6sung"],"03900631":["Oesterr. Wirtschaftsbund"],"03900632":["Oesterr. Ost u.Suedosteuropa"],"03900633":["Leopold Stocker Verlag GmbH Kochen und K\u00fcche"],"03900634":["Verein Behinderte u. Nichtbe gemeinsam in Schulen"],"03900635":["Ingrid Franke"],"03900636":["Arge Ing. K. Podmenik"],"03900637":["O.Oe. Heimatwerk Reg. Genossenschaft m.b.H."],"03900638":["Dr.Peter Prachar Edition OMEGA"],"03900639":["Dr. Karin Schrott"],"03900640":["Buoyant Health Consulting GmbH Johann Wochl"],"03900641":["Institut f. Musikwissenschaf Universitaet Wien"],"03900642":["Steirischer Herbst Palais Attems"],"03900643":["Irene Koller-Bertha"],"03900644":["K.Reinhard Amann Aquarius VIII"],"03900645":["Kuratorium f. Umweltschutz Wiener Stadthalle"],"03900646":["Christian Fiala"],"03900647":["LOG Verlag der Zeitschrift f\u00fcr internationale Literatur"],"03900648":["Reniets Verlag Gesellschaft m.b H."],"03900649":["Bundesministerium f\u00fcr Land- und Forstwirtschaft, Umwelt und Wasserwirtschaft"],"03900650":["Krista Krumbiegel"],"03900651":["Neufeld Verlag & Galerie"],"03900652":["Bernd Stracke"],"03900653":["Agrarwelt-Zeitungsverlag u.V"],"03900654":["Oesterr. Gesellschaft zur Foerd.Oeffentlichkeitsarbeit c/o Bank Austria"],"03900655":["Oesterreichisch-Sowjetische Gesellschaft"],"03900656":["Albertina Dr. Margarete Heck"],"03900657":["Institut f\u00fcr Stra\u00dfenbau und Stra\u00dfenerhaltung, TU Wien"],"03900658":["AGAPE Christliche Vereinigung"],"03900659":["Prof. Fritz Steiner"],"03900660":["Hansj\u00f6rg Zauner"],"03900661":["Franz Trost"],"03900662":["Ing. Klaus Podmenik"],"03900663":["Verlag Eduard Wiesner"],"03900664":["Dr. Volker Edlinger Klinischer Psychologe"],"03900665":["Volksbildungswerk f.d. Burge"],"03900666":["Peter Wilfling"],"03900667":["Verlag Nova Corda Dr. Susanna Sch\u00f6mig"],"03900668":["Robert Trimmel"],"03900669":["TU Wien - Institut f\u00fcr St\u00e4dtebau Markus Tomaselli"],"03900670":["Ludwig-Boltzmann-Institut f. Sozialgerontologie.u. Leb"],"03900671":["Ibw - Institut f\u00fcr Bildungsforschung der Wirtschaft Verlag Gerhard Raicher"],"03900672":["Bundesanstalt f. Wasserguete Bundeministerium f.Land- u. Forstwirtschaft"],"03900673":["Verein der Freunde des Wiene Jugendstilmuseums"],"03900674":["Edition Eola Imre Kiss"],"03900675":["Zimmermann & Kahrer Gesellschaft mbH"],"03900676":["Mackinger Verlag Dr. Herbert Mackinger"],"03900677":["Institut f. Umweltforschung"],"03900678":["Galerie & Edition Thurnhof KEG Kunsthaus"],"03900679":["Norbertus Druckerei u. Verla"],"03900680":["Josef Zuck-Geiszler"],"03900681":["Flutlicht Verlag"],"03900682":["Franz Manhardt Buchdruckerei"],"03900683":["Galerie Krinzinger Dr Krinzinger Ursula"],"03900684":["RTB - Edition"],"03900685":["Editio Mikro-Makro-Kunst Gerhard Schmidinger"],"03900686":["Brigitte Brungs Verlagsges. m.b.H."],"03900687":["P\u00e4dagogische Hochschule Tirol"],"03900688":["MAK \u00d6sterreichisches Museum f\u00fcr angewandte Kunst / Gegenwartskunst"],"03900689":["Wolfhart Verlag Langthaler u. Ziegler"],"03900690":["Garage Graz Subway-Press"],"03900691":["Salzburger Autorengruppe Margot Koller"],"03900692":["Andreas Augustin"],"03900693":["novum publishing GmbH"],"03900694":["Rezegh Offset Druck G.m.b.H."],"03900695":["Ludwig Doblinger KG Musikhaus-Musikverlag"],"03900696":["Kneipp-Verlag GmbH & Co KG"],"03900697":["Stockinger & Morsack Bernhard Teich Buch- u. Offsetdruckerei"],"03900698":["Johannes Kepler Universitaet Institut f. Soziologie"],"03900699":["Institut f. Erziehungswissen Karl-Franzens-Universitaet"],"03900700":["G\u00fcnther Schwarzbauer Eigenverlag"],"03900701":["Avtonomna Delavnica Dr. Franz Merkac"],"03900702":["Alfred Bobik Ges.m.b.H. Verlag"],"03900703":["Oesterr. Informationsdienst f. Entwicklungspolitik"],"03900704":["I.P.O. Verlag"],"03900705":["Verein f. Gesellschaftsgesch"],"03900706":["Edition 36 Christine Kainz"],"03900707":["Werner Hazuka"],"03900708":["Waldviertler Heimatbund"],"03900709":["Gesellschaft f. Information und Medienvielfalt,"],"03900710":["Verlag Hans Pretterebner +++ inaktiv +++"],"03900711":["Umweltdachverband"],"03900712":["Hammerschmid & Hel"],"03900713":["Dr. Rudolf Zitta Rechtsanwalt"],"03900714":["Pionier Verlags Ges.m.b.H. Dkfm. Ilse Martischnig"],"03900715":["Weiter Punkt Verlag"],"03900716":["Rudolf L. Kraus Chaos - Eigenverlag der Auto"],"03900717":["Forum Umweltbildung Umweltdachverband"],"03900718":["Druckerei Sedlmayr GesmbH & Co KG"],"03900719":["Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Politikwissenschaft Universit\u00e4t Innsbruck"],"03900720":["Johann Barth"],"03900721":["Emil Stejnar Archiv hermetischer Texte"],"03900722":["Kaos Verlag Sylvia Treudl"],"03900723":["Klaus Heinrich"],"03900724":["Walter Hoetzenberger Ges. Buch- und Offsetdruck"],"03900725":["Klub Prezihov Voranc"],"03900726":["Anna Wilfinger Verlag \"Ideales Buch\""],"03900727":["Leopold Lueger Verlag Ges.m."],"03900728":["Institut f. Geophysik Montanuniversitaet Leoben"],"03900729":["Oesterr. Philips Industrie"],"03900730":["Renate Hauer"],"03900731":["Irsa Verlag GmbH"],"03900732":["Alexander Gann"],"03900733":["Oesterr. Gesellschaft f.expe Chirurgie"],"03900734":["CIE Internationale Beleuchtungskommission"],"03900735":["Roeschnar OHG +++ Verlag eingestellt +++"],"03900736":["Schiffsfuehrerschule Inn-Donau, H. Jakelj"],"03900737":["Univ.Prof. Ottokar Uhl Architekt"],"03900738":["Harald Wildfellner"],"03900739":["\u00d6sterreichisches Spiele Museum Dipl.-Ing. Dagmar de Cassan"],"03900740":["Lucia Jakob"],"03900741":["Medien und Recht Verlags GmbH"],"03900742":["Bazar Zeitungs- u. Verlagsgesellschaft m.b.H. & Co. KG"],"03900743":["Alekto Verlag und A.I.D.A. Marketing und Werbung Gmbh"],"03900744":["Christoph Jettel"],"03900745":["Oesterr. Betonverein"],"03900746":["Ober\u00f6sterreichisches Landesmuseum Direktion"],"03900747":["Sicherheit u. Demokratie Schriftenreihe-Arbeitsgemein"],"03900748":["SSV-Daphne-Verlag"],"03900749":["Michael Neudorfer Verlag"],"03900750":["Systema Verlag"],"03900751":["Zeitschrift Ventil"],"03900752":["Stefan Hammerl"],"03900753":["Prof. Thomas A. Lysaght"],"03900754":["Vorarlberger Autoren Gesellschaft"],"03900755":["Adolf Leeb"],"03900756":["Kilian H\u00f6fle Selbstverlag"],"03900757":["Davidson Douglas"],"03900758":["Guenter Hager-Madun"],"03900759":["Spielboden Forum f. Jugend u. Kultur"],"03900760":["Allocated, no current details"],"03900761":["Institute of industrial inno"],"03900762":["Edition Maerz am Taubermarkt"],"03900763":["Dachs-Verlag in Patmos Verlag GmbH & Co. KG"],"03900764":["Stadtmuseum Graz GmbH"],"03900765":["Ludwig Boltzmann-Forschungss Langzeittherapie u.Rehibilit Krankenh.d.Stadt Wien, Wilhe"],"03900766":["Ephelant Verlag Franz Richard Reiter"],"03900767":["Passagen Verlag GmbH"],"03900768":["Dr. Adolf Schoeppl"],"03900769":["Dipl. Ing. H. Zebisch"],"03900770":["Arcadia - Verlag Dr. Ilse Pollack"],"03900771":["Univ.Prof. Dipl.Ing.Dr.Techn"],"03900772":["Verein Freunde der Tribuene"],"03900773":["Golf-Verlag GesmbH & Co. KG"],"03900774":["Josef Mueller"],"03900775":["Technische Universit\u00e4t Graz Institut f\u00fcr Grundlagen der Verfahrenstechnik u. Anlagentechnik"],"03900776":["Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig- MUMOK MuseumsQuartier"],"03900777":["Studiengemeinschaft f. Grundlagen der Physik"],"03900778":["Arbeitskreis Weltkirche, Gerechtigkeit und Frieden des Vikariat Unter dem Wienerwald"],"03900779":["N & R Verlag Peter Nausner u. Helmut Roehrling"],"03900780":["thurnhofer.cc Mag. Hubert Thurnhofer"],"03900781":["Erzbisch\u00f6fliches Dom- und Di\u00f6zesanmuseum"],"03900782":["Verlag Guthmann-Peterson Peterson Wolf"],"03900783":["Werkstatt f. Gesellschafts- und Psychoanalyse"],"03900784":["Verlag Dr. Peter M\u00fcller Dr. Peter M\u00fcller Buch- und Kunstverlag GmbH"],"03900785":["Ertl & Ertl Ges.m.b.H"],"03900786":["Wirtschaftstreuhandkanzlei Dr. G\u00fcnther Heinz Kriechbaum Steuerberatung GmbJ"],"03900787":["GkPP Gesellschaft kritischer Psychologen und Psychologinnen"],"03900788":["Edition Fortschrittliche Wissenschaft"],"03900789":["Mosaic Publications Chadha Vijay"],"03900790":["Sathya Sai Philosophische Vereinigung"],"03900791":["Institut f\u00fcr Sozialanalyse, Dr. Herbert Rauch"],"03900792":["VIZA - Literaturf\u00f6rderungsverein G\u00fcnther Geiger"],"03900793":["Dr. Karl J. Kriechbaum"],"03900794":["Franz Hladky"],"03900795":["Internationaler Kongress f. Kaeltetechnik"],"03900796":["buchwelten - Mag.(FH) Herta Emmer GmbH Pannonica Verlag"],"03900797":["Institut f\u00fcr \u00d6kumenische Theologie Ostkirchliche Orthodoxie und Patrologie Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz"],"03900798":["Alpine Luftbild GesmbH"],"03900799":["Verband Wiener Volksbildung Edition VHS"],"03900800":["Edition Mahag Harald Maurer Eigenverlag"],"03900801":["Heymann + Jahn Druck- u. Verlagsges. m.b.H."],"03900802":["Der praktische Arzt Oesterr. Zeitschrift f.Allge"],"03900803":["Wiener Secession Anette Freudenberger"],"03900804":["Institut f\u00fcr St\u00e4dtebau, Landschaftsarchitektur und Entwerfen Technische Universit\u00e4t Wien"],"03900805":["Gerhard Kny"],"03900806":["P. Paul Haschek"],"03900807":["Werner Schandor"],"03900808":["Verlagsprojekt f. mehr Vielf Gerald Alfred Pueringer"],"03900809":["Rundblick Verlag Richard Vogel KG GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG!!"],"03900810":["Gesellschaft der Lyrikfreund"],"03900811":["Rem - Wien"],"03900812":["Carl Gerold`s Sohn Verlagsbuchhandlung KG"],"03900813":["Regal Manfred Schumayer"],"03900814":["Dr. Michael Bujatti Intradom GmbH"],"03900815":["European Coordination Centre and Documentation in Social"],"03900816":["Albert Hovorka Eigenverlag"],"03900817":["Edition Wortbruecke Jack Unterweger"],"03900818":["Hofrat Dr. Karl F. Stock"],"03900819":["Andrea Kranzl"],"03900820":["Das Wiener Sommer-Symposion, mit der angewandten Kunst in"],"03900821":["Internationales St\u00e4dteforum Graz"],"03900822":["c.art Prantl & Boch Galerie und Verlag GmbH"],"03900823":["Mucha Verlag GmbH"],"03900824":["Reinhold Koefer"],"03900825":["Galerie Krinzinger Dr Krinzinger Ursula"],"03900826":["Vertlib Gregori"],"03900827":["Errichtungsgesellschaft Marc"],"03900828":["Delle Karth Ges.m.b.H."],"03900829":["Edition Terra Thomas M. Horcicka"],"03900830":["Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Geographie und Regionalforschung"],"03900831":["Josef Neuf Gesellschaft m.b."],"03900832":["Ernst Neidel AAC Wien, Hr. Martinek"],"03900833":["Dipl.Ing. G. Welley"],"03900834":["Trend Commerz Ges.m.b.H."],"03900835":["Bezirksheimatmuseum e.V."],"03900836":["Regina Stacherl"],"03900837":["Karl-Franzens-Universitaet Graz,Institut f.Katechetik u Religionspaedagogik"],"03900838":["Oesterr. Naturschutzbund Landesgruppe Stmk."],"03900839":["Doppelmond-Verlag Rupert Markolin"],"03900840":["Institut f. Wissenschaft u. Johannes Kepler Universitaet"],"03900841":["Mag. Anton Roither"],"03900842":["Stefan H\u00f6llbacher jun."],"03900843":["Dipl.Ing. Bernhard Schleser"],"03900844":["Merbod Verlag INAKTIV"],"03900845":["Di\u00f6zese Graz-Seckau Amt f. \u00d6ffentlichkeitsarbeit und Kommunikation"],"03900846":["Igor Rozol Book"],"03900847":["Moserbauer Druck & Verlag GmbH & Co KG"],"03900848":["O. & A. Edition Verlagssekre Hertha Walther-Zimmermann"],"03900849":["Oesterr. Kinderfreunde Landesorganisation Salzburg"],"03900850":["H. u. J. Lumpe Ges. b. R."],"03900851":["Bucher GmbH & Co. KG Druck Verlag Netzwerk"],"03900852":["Heinz Schachner"],"03900853":["Renate Luthwig Eigenverlag"],"03900854":["Guenther Schatzdorfer"],"03900855":["Lesen Buchversand Andreas Hollinek"],"03900856":["Friedrich Gsodam"],"03900857":["Gr\u00fcne Bildungswerkstatt"],"03900858":["Gemeinde Sch\u00f6nwies"],"03900859":["Alois-Heinz Mang"],"03900860":["\u00d6sterreichisches Literaturforum"],"03900861":["Institutum Canarium Rudolf Franz Ertl"],"03900862":["Handpresse H. Augustin Graphische Werkstatt"],"03900863":["Irene Marek Organisationsteam der Ausste Feminale"],"03900864":["Manfred Pitterna Verlag"],"03900865":["\u00d6sterr. Gesellschaft f\u00fcr Wald\u00f6kosystemforschung und experimentielle Baumforschung Sitz Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur"],"03900866":["Rheticus - Gesellschaft Palais Liechtenstein"],"03900867":["Mag. Reinhard Adlmannseder"],"03900868":["Autorinnenkollektiv Helene Mayerhofer"],"03900869":["Verlag Esterbauer GmbH"],"03900870":["Dietmar Steiner"],"03900871":["Albert Engelmann Ges.m.b.H. Verlag"],"03900872":["Institut f. Ehe u. Familie"],"03900873":["Malermacht, Expression und Phatos in der neuen \u00d6sterreichischen Malerei H\u00e4usler Wolfgang"],"03900874":["Kanica Multimediaverein der burgenlaendischen Kroaten"],"03900875":["Ing. Peter Irsigler Baumeister"],"03900876":["Verlag f\u00fcr Kunst und Kultur"],"03900877":["Ex-Outisten Zweig 1 Verein zur Reintegration sol psychologisch Gefaehrdeter"],"03900878":["Bibliothek der Provinz- Publication P Nr. 1 Mag. Richard Pils"],"03900879":["Gesellschaft zur Foerderung politischer Grundlagenforsch"],"03900880":["Gruen - Alternativ Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03900881":["Karin Leiter"],"03900882":["Z & K Beratungsgesellschaft"],"03900883":["Josef Radax"],"03900884":["NP-Buchverlag NOe Pressehaus Druck- und Verlagsgesellscha"],"03900885":["Albert Strasser"],"03900886":["Verein zur Foerderung von Kuenstlerinitiativen"],"03900887":["Alois Lorber Gesellschaft m. Naturwissenschaftliche Lehrm"],"03900888":["TAK - Tiroler Autorinnen und Autoren Kooperative"],"03900889":["Dipl. Ing. Gerhard Fuchs"],"03900890":["Edition Tsaparang, Eigenverl Oesterr.Dzogchengemeinschaft Verein z.Foerderung dTibetis"],"03900891":["Kultur in die Familie Gemeinnuetziger Verein"],"03900892":["Amt der N.Oe.Landesregierung Geschaeftsfuehrung d.Schalla"],"03900893":["Anni u. Heinrich Sussmann St f.beduerftige bildende Kuens"],"03900894":["Robert Hammerl Druck-Kopie-Verlag"],"03900895":["Edition Carpe Diem Nikolaus Gfrerer"],"03900896":["Minimal Verlag"],"03900897":["Bernhard Schloegl"],"03900898":["Johannes Brusenbauch"],"03900899":["Edition Hubatschek"],"03900900":["Burgenlaendischer Kultur- Verein"],"03900901":["Dr. Ernst Schindler"],"03900902":["Dieter Sperl und Paul Pechmann"],"03900903":["Oesterr. Gesellschaft f.Fami u. Freizeit"],"03900904":["Dr. Werner H. Otter p.A. Kurier Zeitungsverlag"],"03900905":["The Christian Doppler Instit for Medical Science & Techno"],"03900906":["Mag. art. Michael Glaeser"],"03900907":["\u00d6sterr. J\u00fcdisches Museum in Eisenstadt"],"03900908":["Dipl.Ing. Erwin Prillinger"],"03900909":["Dr. R\u00fcdiger Wurth Posthistorische Schriftenreihe"],"03900910":["Wissen im Werden Gotthard Barth"],"03900911":["Transmediale Gesellschaft Daedalus"],"03900912":["Roswitha Trexler"],"03900913":["Referat f\u00fcr pfarrliche \u00d6ffentlichkeitsarbeit Bisch\u00f6fliches Ordinariat"],"03900914":["Universit\u00e4t f\u00fcr Musik u. Darstellende Kunst Wien Institut 13"],"03900915":["Herbert Kuhner"],"03900916":["Creativ Promotion Gesellschaft m.b.H. & Co. KG"],"03900917":["Josef Taucher"],"03900918":["Leuschner & Lubensky LDV Datenverarbeitung Gesell"],"03900919":["Perinajogu Peter Eppinger"],"03900920":["Daniela Barbara Lutz"],"03900921":["Besim Adil KG Orientteppiche Tapisserien"],"03900922":["Bundesministerium f. Unterri Kunst und Sport"],"03900923":["Buchhandlung 777 Dieter W\u00fcrch"],"03900924":["Verlag Lynkeus H. Hakel-Gesellschaft"],"03900925":["Oesterr. Fotoarchiv im Museum moderner Kunst"],"03900926":["K\u00fcnstlerhaus Gesellschaft m.b.H."],"03900927":["Janisch Medien KG"],"03900928":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Biomedizinische Technik Arbeitsgruppe FES"],"03900929":["Christian Filek"],"03900930":["Katholische Pfarre Gersthof"],"03900931":["Gerhard Kny"],"03900932":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"03900933":["Niederoesterr. Gesellschaft f. Kunst und Kultur"],"03900934":["O. Univ. Prof. Dr. Helmut Ke"],"03900935":["Buchhandlung des Stiftes Lilienfeld"],"03900936":["Communicatio Kommunikations- und PublikationsgmbH"],"03900937":["Erika Franz"],"03900938":["Schubert & Franzke Ges.m.b.H. Kartografischer Verlag"],"03900939":["Julia Harrer"],"03900940":["Sued-Ost Treuhand Aktienges. Wirtschaftspruefungs-u.Steue gesellschaft, Eigenverlag"],"03900941":["Landeshauptstadt Linz Magistrat - Baurechtsamt"],"03900942":["Verlag E. DORNER GmbH"],"03900943":["Franz Steinma\u00dfl Buchverlag"],"03900944":["Verlag f\u00fcr Ethik und Gesellschaft"],"03900945":["Georges Moes"],"03900946":["Verein Reflexionen Leben ist Kunst"],"03900947":["Dr. Harald Schwammer Explorer"],"03900948":["Verein z.Foerderung der oest Kunst Im Ausland"],"03900949":["Sono - Verlag z. Hd. Hr. Markus Hatzer"],"03900950":["Galerie Zacke Vienna \"upstairs\" Irene M. Zacke"],"03900951":["Adalbert Kriegler Studienrat I.R."],"03900952":["Dr. Urs Mani Management Institut Research Sales"],"03900953":["Franz Huainigg"],"03900954":["Marktgemeinde Lustenau Kulturreferat"],"03900955":["Institut f. Baukunst u. Baua Technische Universitaet Wien"],"03900956":["Das Fr\u00f6hliche Wohnzimmer Edition"],"03900957":["Prof. Adolf Oplel"],"03900958":["Edition Arbeit u. Technik Dr. Savvas Katsikides"],"03900959":["\u00d6sterreichisches Literaturforum"],"03900960":["Museum oesterr. Kult"],"03900961":["pm-Verlag Alois Thrainer"],"03900962":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"03900963":["Hammerer Druck- und Verlagsges.m.b.H"],"03900964":["Sabine Stremitzer Werbegrafik - Malerei"],"03900965":["Edition K\u00fcrbis"],"03900966":["Haffner & Haffner"],"03900967":["Therapiezentrum \"AS\" f\u00fcr Gl\u00fccksspielabh\u00e4ngige und Angeh\u00f6rige"],"03900968":["Aula Verlag GmbH"],"03900969":["Bodhi Draszczyk OG"],"03900970":["Lydia Perger"],"03900971":["Verein Museum Arbeitswelt"],"03900972":["Doz. Dr. Hans-Peter Rossmani Technical University Vienna Institut of Mechanics"],"03900973":["Galerie Lindner"],"03900974":["Rudolf & Fritz Radinger Druckerei, B\u00fccher, Papier GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG!!!"],"03900975":["Herbert Pirker"],"03900976":["Institut f\u00fcr Geschichte der Juden in \u00d6sterreich"],"03900977":["Edition Tau u. Tautype Druck-, Verlags- u.Handelsge"],"03900978":["Salterrae Schriftenapostolat"],"03900979":["Fama Verlag Ges.m.b.H."],"03900980":["Oesterr.Akademie der Wissens Kommission f. Schallforschun"],"03900981":["Mag. Elfriede Woehry"],"03900982":["Wolfgang Sch\u00f6ner"],"03900983":["Internationale Deutschlehrer Mondial Congress"],"03900984":["Terry Bendl"],"03900985":["TKC, Dipl.Ing. Peter Pfenich Technische + Kaufmaennische Computeranwendung, Eigenverl"],"03900986":["Edition Thanh\u00e4user Thanhaeuser Christian"],"03900987":["Wolfgang Mieke"],"03900988":["Stadtamt Judenburg"],"03900989":["Forschungsgesellschaft Joann Institut f. Energieforschung"],"03900990":["Werba Werbe- und Verlags-Ges m.b.H."],"03900991":["Toni Bucek"],"03900992":["Gertraud Trska"],"03900993":["Manumedia-Zeitpunkt Verlag Schnider"],"03900994":["Forum on Reservoir Simulation International"],"03900995":["Autonome Litararische Frauen c/o Angelika Prem"],"03900996":["Pia Bimashofer"],"03900997":["\u00d6sterr. Gesellschaft f\u00fcr Wald\u00f6kosystemforschung und experimentielle Baumforschung Sitz Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur"],"03900998":["Rudolf Wimmer Druck u. Verlag"],"03900999":["Lemberger GMBH Dr. Michael Lemberger"],"03901000":["Kommunikations- u. Informati"],"03901001":["Sankt Hildegard- Posch GesmbH"],"03901002":["Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Soziologie"],"03901003":["Elisabeth Wagner-Bacher"],"03901004":["Bernd A. Konrad"],"03901005":["Weltmuseum Wien"],"03901006":["Oesterr. Familienbund"],"03901007":["Erwin Schwaiger"],"03901008":["Enquete zur Weltausstellung Wien - Budapest"],"03901009":["Internationale Lenau-Gesells"],"03901010":["Termnet, International Non-P Association"],"03901011":["Kulturverein Landstrich"],"03901012":["Gertrud Husslein"],"03901013":["Josef Knapp"],"03901014":["Archiv und Statistisches Amt (Stadtarchiv) der Landeshauptstadt Salzburg Dr. Peter F. Kramml"],"03901015":["Edition CH G\u00fcnter Vallaster"],"03901016":["Uriel Verlag Dr. Norbert Roessner"],"03901017":["Karl Beinstein KG"],"03901018":["Institut f. Sprachwissenscha Universitaet Innsbruck Innsbrucker Beitraege z.Spra"],"03901019":["Wer liefert was ? Ges.m.b.H."],"03901020":["Wiener Akademie f. Zukunftsf"],"03901021":["Der Soldat GesmbH Zeitungs- und Zeitschriften Verlagsgesellschaft mbH"],"03901022":["Csoengei Gesellschaft m.b.H. Offsetdruck"],"03901023":["Jana Words Edition G. Janaczek"],"03901024":["Galerie Duerrer im Heiligenkreuzerhof"],"03901025":["Stift Klosterneuburg Verlag"],"03901026":["Obersteirische Druckerei u. Verlagsgesellschaft m.b.H"],"03901027":["Wiener Festwochen GmbH"],"03901028":["A. Kirsch (F. Hummel) Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03901029":["Institut f. Botanik u.Botani Universitaet Wien"],"03901030":["Hutterer & Foerster"],"03901031":["Akademie der bildenden K\u00fcnste"],"03901032":["Kon - Druck Ing. Gottfried Konlechner"],"03901033":["Berthold Wallner"],"03901034":["Austria Presse Agentur APA"],"03901035":["Alfred C.Ciesielski Bildender Kuenstler, Dadaist"],"03901036":["F. Seitenberg Gesellschaft m Druckerei"],"03901037":["Mag. art Roland Haas Akademischer Maler"],"03901038":["Oesterr. Dialektautoren Oe.D.A."],"03901039":["ALPINA DRUCK GMBH Mag. Martin Fiegl"],"03901040":["Edition Selva Verlag"],"03901041":["Hilde Peyr-Hoewarth"],"03901042":["Charlotte Schn\u00f6tzinger"],"03901043":["Cabon Verlag"],"03901044":["Triglav - Verlag Dr. R. Rocek"],"03901045":["Institut f. Wirtschafts- u. Sozialforschung (IWS)"],"03901046":["Mucha Verlag GmbH"],"03901047":["Standard Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03901048":["Alois Worliczek"],"03901049":["Edition Regionale"],"03901050":["Oesterr. Gesellschaft f.Angi I. Med. Universitaetsklinik"],"03901051":["Kroatischer Presseverein"],"03901052":["Buchkultur Verlagsges.m.b.H."],"03901053":["Kontrapunkt Verlag f. Wissenswertes"],"03901054":["Wilhelm Kaipel"],"03901055":["Ertel Verlag OEG"],"03901056":["Oesterr. Gesellschaft f.Sozi"],"03901057":["Maran Trintu"],"03901058":["Edeltrude Wurz"],"03901059":["Ursula Schmolmueller"],"03901060":["Atelier Heiss ZT GmbH"],"03901061":["American European Guide American-European Marketing Business & Travel Guide Inc."],"03901062":["Verein Fahrradbuero Wien Edition Argus"],"03901063":["Magistrat der Stadt Wien Magistratsabteilung 11"],"03901064":["Universit\u00e4t Innsbruck Institut f\u00fcr Sprache, Literatur und Literaturkritik"],"03901065":["Wert - Impulse Video-, Buch- u. Seminar-Pro Vertriebs-Ges.m.b.H., Eigenv"],"03901066":["Ingenio EDV Software Ges.m.b"],"03901067":["Museumsverein \"Festung Kniep"],"03901068":["Institut f. Arbeitsmarktbetr f. Niederoesterreich"],"03901069":["Oesterr. Institut f.Wirtscha WIFO"],"03901070":["Universit\u00e4t Wien Bibliotheks -und Archivwesen UB-Wien/FB-Theater-, Film u. Medienwissenschaft"],"03901071":["Anisa Verein f\u00fcr alpine Forschung"],"03901072":["Michael Waldner"],"03901073":["Raimund Stacher"],"03901074":["Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Arbeit"],"03901075":["Christian Motz"],"03901076":["Elfriede Hahn"],"03901077":["Arbeitskreis Emanzipation und Partnerschaft e.V."],"03901078":["Huber-Kraft Autoren-Verlag"],"03901079":["Hans-Peter Kriener"],"03901080":["Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftsdokumentationen Ges.m.b.H. & Co. KG"],"03901081":["Wilhelm u. Erika Madlencnik"],"03901082":["Verein f. globalen Umweltsch und Entwicklungszusammenarbe"],"03901083":["Arbeitsgemeinschaft \u00f6sterreichischer Privatverlage"],"03901084":["Reiman Verlag Tonbibliothek f. Kunst u. Ku R. Manninger"],"03901085":["Reinhard Eberhart"],"03901086":["Ausstellungsraum 1020 Wien"],"03901087":["edition ergo sum"],"03901088":["Edition K 3 Verlag f. die Region Alpe-A Verlags- u. Handelsgesellsch"],"03901089":["VOEZ - Verband \u00d6sterreichischer Zeitungen"],"03901090":["Peter Pokorny"],"03901091":["Effi Grieg-Gemeinhardt Kunstmalerin / Schriftstellerin"],"03901092":["OFID The OPEC Fund for International Development Ms. Iris Vittini Encarnacion"],"03901093":["European Business Travel Gui American-European Marketing Business & Travel Guide Inc."],"03901094":["Medium Aevum Quotidianum Internationale Gesellschaft zur Erforschung der materiellen Kultur des Mittelalters"]}