{"03907566":["Edition Palette, Dr. J\u00fcrg Albrecht"],"03907567":["PrismaPoint"],"03907568":["Pilotkarmel, Rosmarie Zell"],"03907569":["Pilotkarmel, Rosmarie Zell"],"03907570":["Photoglob AG"],"03907571":["plus/minus-verlag, c/o Daniel H\u00e4ni"],"03907572":["Polygraphische Gesellschaft"],"03907573":["Projekt 2 Communications GmbH"],"03907574":["Physical Electronics, Laboratory ETH Zurich"],"03907575":["Puls-Wissen Verlag, CeBeeF-Sekretariat"],"03907576":["Pano Verlag (TVZ)"],"03907577":["Punktum AG"],"03907578":["ProKiga-Lehrmittelverlag, Helmut W. Mildner"],"03907579":["Prellbock Druck & Verlag"],"03907580":["R & R Verlag, c/o R. Stiefel"],"03907581":["Pegasus Pferde Verlag AG, Pegasus Pferdemagazin"],"03907582":["Parkett-Verlag AG"],"03907583":["Pini Computer Trading"],"03907584":["Hartmut Radel"],"03907585":["RAE Marketing AG"],"03907586":["Realotopia, Verlagsgenossenschaft"],"03907587":["Regierungsrat des Kantons Zug"],"03907588":["Bajazzo Verlag"],"03907589":["pako Verlag, Andreas Meier"],"03907590":["Repof AG, Offsetdruckerei Stalden"],"03907591":["report"],"03907592":["pmh"],"03907593":["Phonag Records AG"],"03907594":["Photoglob AG"],"03907595":["Rusch Verlag AG"],"03907596":["Reuss Verlag Luzern"],"03907597":["Aischan Verlag, Walter Rupp"],"03907598":["Politische Gemeinde T\u00e4gerwilen, c/o Gemeindeverwaltung T\u00e4gerwilen"],"03907599":["Konsumenteninfo AG"],"03907600":["Rheinpress"],"03907601":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03907607":["Prospero Presse"],"03907608":["Schweizer Paraplegiker-Stiftung"],"03907609":["Parkett-Verlag AG"],"03907610":["Parkett-Verlag AG"],"03907611":["Parkett-Verlag AG"],"03907612":["Parkett-Verlag AG"],"03907613":["Parkett-Verlag AG"],"03907614":["Parkett-Verlag AG"],"03907615":["Parkett-Verlag AG"],"03907616":["Parkett-Verlag AG"],"03907617":["Parkett-Verlag AG"],"03907618":["Parkett-Verlag AG"],"03907619":["Panlit"],"03907620":["Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik"],"03907621":["Pro Familia Schweiz"],"03907622":["Pro Helvetia, Schweizer Kulturstiftung"],"03907623":["Pro Mundis Press"],"03907624":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"03907625":["r\u00fcffer & rub, Sachbuchverlag GmbH"],"03907626":["Ph\u00f6nix Edition GmbH"],"03907627":["Pefi-Publishing, Pefi World AG"],"03907628":["PSIN Plus Publicationes, Psychologisches Institut f\u00fcr Beratung + Forschung"],"03907629":["pepp.medien"],"03907630":["ProClim - Forum f\u00fcr Klima und Global Change, Schweizer Akademie der Naturwissenschaften"],"03907631":["Quart Verlag GmbH, Herr Linus Wirz"],"03907632":["RMS-Landskrone-Verlag AG"],"03907633":["Verlag Ramin"],"03907634":["Verlag des Pflegedienstes am Universit\u00e4tsSpital Z\u00fc"],"03907635":["Druckerei Zollinger AG"],"03907636":["PC & Mac Education Ltd"],"03907637":["rad-mann Verlag GmbH"],"03907638":["Centre PasquArt"],"03907639":["Antiquariat und Edition Peter Petrej"],"03907640":["Pr\u00e4senz Schweiz"],"03907641":["Promodest Publishing, Angela von Lerber"],"03907642":["MetroComm AG"],"03907643":["Petama Projekt, Projekt der gl\u00fccklichen Bettler"],"03907644":["Phenomedia AG Switzerland"],"03907645":["Philosoft AG"],"03907646":["Pirchl, Mathias"],"03907647":["PRK-Editionen Rotkreuz, PR-Kombi AG"],"03907648":["Professur Forstpolitik und Forst\u00f6konomie, S. Schultheiss-Moor"],"03907649":["Russo, Domenico"],"03907650":["Cinema-Voyage, Film-Verlag"],"03907651":["Q3 Software AG, Roland Scheidegger"],"03907658":["Patos GmbH"],"03907659":["Chili Digital AG"],"03907663":["rubmedia AG"],"03907668":["Elster Verlag"],"03907670":["Photoglob AG"],"03907687":["Post CH AG, PostNetz"],"03907738":["Schierle Multimedia, Bike-Explorer"],"03907750":["Quartierverein Schwamendingen"],"03907755":["Radio 24"],"03907756":["R\u00e4tia Verlag"],"03907757":["Stiftung Rajneesh Foundation, Europe"],"03907758":["Cultive, Valquiria Guillemin"],"03907760":["Ratio Humana"],"03907764":["Rauhreif Verlag"],"03907768":["Elster Verlag"],"03907770":["F. Hoffmann-La Roche AG, Editiones Roche, c/o Historisches Archiv Roche"],"03907772":["Romanisches Seminar der Universit\u00e4t Basel"],"03907782":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907783":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907784":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907785":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907786":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907787":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907788":["Ravenhead Publications UG, Luzern"],"03907792":["Peter Read"],"03907793":["Mediares AG"],"03907794":["Verlag zur letzten Latern"],"03907795":["Rechtskundeverlag, Guido M\u00fcller"],"03907796":["Reichmuth Albert AG, Weinhandlung"],"03907797":["Ulrich Reinhard Offsetservice"],"03907798":["Jakob Briner, c/o Dept. Kulturelles und"],"03907799":["riki GmbH"],"03907800":["Ringier Axel Springer Schweiz AG, Beobachter-Edition"],"03907801":["Revisuisse, PricewaterhouseCoopers AG"],"03907803":["Cardun AG Verlag"],"03907804":["Lehmann, Edition La Rochette"],"03907805":["R\u00f6mer Verlag"],"03907809":["Rohr, Gabi"],"03907816":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"03907817":["Paul Rothenh\u00e4usler AG Verlag"],"03907818":["Rosenblattverlag"],"03907819":["R\u00fcdlinger Engineering"],"03907820":["K.G. Saur Verlag AG"],"03907821":["Entlebucher Medienhaus AG"],"03907822":["Scipro Scientific Products &, Promotion Est."],"03907823":["SIEM Schweiz. Institut f\u00fcr, Europ. Malerei"],"03907824":["Sentient Press Verlag"],"03907825":["The society for Unterstanding, Mevl\u00e2n\u00e2"],"03907826":["Schellenberg Communications AG"],"03907827":["Schleife Verlag AG"],"03907828":["Schulstelle Dritte Welt"],"03907829":["Shedhalle, Zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"03907830":["Schaub und R\u00fcedi Druck AG"],"03907831":["Schweizerische Katholische, Arbeitsgemeinschaft Luzern SKAF"],"03907832":["SAB Schweizerische Arbeitsgemeinschaft, der \u00f6ffentlichen Bibliotheken"],"03907833":["SETH-Verlag, c/o smartmyway ag"],"03907834":["Skriptothek"],"03907835":["Schweiz. Akademie d. Geistes-, u. Sozialwissenschaften (SAGW)"],"03907836":["Supertalent-Kreisverlag"],"03907837":["Museum Aargau, Schloss Hallwyl"],"03907838":["Schweizerischer Geh\u00f6rlosenbund"],"03907839":["B. Steinhauer - Guex"],"03907840":["Schweizer Radio DRS, Programmkommunikation, Adrian Jordi"],"03907841":["Sutter Druck AG, Grafik Werbung Verlag"],"03907842":["Smartwareag"],"03907843":["BirdLife Schweiz"],"03907844":["Business Books & Tools, c/o Business School St. Gallen"],"03907845":["Ciarloni, Sibylle"],"03907846":["Sekretariat f\u00fcr Wirtschaft, Wirtschaftspolitische. Grundlagen, SECO"],"03907847":["Symbolon AG"],"03907848":["Jahrhundertpresse, Schweizer Buchagentur"],"03907849":["Br\u00fchlmeier, Dr. Arthur. Stiftung Schule f\u00fcr das Kind"],"03907850":["Stiftung Schweizerisches Filmzentrum"],"03907851":["Thur-Verlag, Markus Egli"],"03907852":["Swift Management AG"],"03907853":["Edition Syndikalist, Mathias A. Stalder"],"03907854":["Seewolken Druck und Verlag"],"03907855":["story.ch, Patrick Armbruster"],"03907856":["Strichpunkt-Verlag, Kurt Schwob"],"03907857":["Skript Verlag K\u00fchnel"],"03907858":["Sekundarlehrkr\u00e4fte des Kantons Z\u00fcrich (SekZH), c/o Verlag SKZ"],"03907859":["Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich"],"03907860":["Sistabooks GmbH"],"03907861":["SURENA Verlag"],"03907862":["Editions Les Sept Fl\u00e8ches"],"03907863":["Stadtmuseum im Schl\u00f6ssli Aarau"],"03907864":["Schoop AG, Kommunikationsrezepte"],"03907865":["Shyam, Miro Cucuz"],"03907866":["SAVE - Foundation"],"03907867":["Spielgruppenverlag, IG Spielgruppen Schweiz GmbH"],"03907868":["Ruprecht, Iris"],"03907869":["stand-up-switzerland ag"],"03907870":["Schweizer B\u00fccherbon"],"03907871":["Schweizerische Bundeskanzlei, Sektion Terminologie"],"03907872":["Observatoire suisse de la sant\u00e9 (Obsan)"],"03907873":["Schweizerische Stiftung des Internationalen, Sozialdienstes (SSI)"],"03907874":["SMG Publishing AG"],"03907875":["Sivita GmbH"],"03907876":["Edition Sternenvogel"],"03907877":["Sprechtheater/Hastings AG, Herr Daniel W\u00fcthrich"],"03907878":["Schweizerische Kriminalpr\u00e4vention"],"03907880":["Renatus Verlag"],"03907883":["Rentsch, Gerhard"],"03907890":["Vox Humana"],"03907896":["RPM Verlagsanstalt"],"03907900":["Verlag RGS - pendeln.org, Egon Minikus"],"03907905":["Roman Banzer AG, Sprache und Kommunikation"],"03907906":["Verlag Rote Rose, Christa Sch\u00e4fer-G\u00fcnthart"],"03907908":["Rusch, Dr. Gerold"],"03907909":["Ruprecht, G."],"03907910":["RVA Rubin Verlagsanstalt"],"03907911":["RVA Rubin Verlagsanstalt"],"03907920":["Riedel Verlag"],"03907921":["Schellen Verlag"],"03907922":["sae'dition, Verlag des saemann"],"03907923":["SBB Auslandkursbuchstelle"],"03907924":["Samadhi Verlag"],"03907925":["Sandoz Medical Publications, Sandoz AG"],"03907926":["Sarganserl\u00e4nder Druck AG, Karl Hardegger"],"03907927":["Schachen-Galerie, Ruth + Max K\u00fcnzi"],"03907928":["Sabon Verlag GmbH"],"03907929":["St. Niklausengesellschaft, K\u00fcssnacht"],"03907930":["Rinderknecht, Selbstverlag"],"03907931":["Verlag Rot-Weiss"],"03907932":["Salquin-Stark, Trudi"],"03907933":["Thomas Ring-Stiftung"],"03907934":["Roma Verlag"],"03907935":["Rondo-Verlag"],"03907936":["Edizioni Mirio Romano"],"03907937":["Edizioni Mirio Romano"],"03907938":["Edizioni Mirio Romano"],"03907939":["Dr. K. Rusch"],"03907940":["Ruckstuhl- Thalmessinger, Lotti"],"03907941":["Schmid, Myrtha"],"03907942":["Ryna Verlag & Vertrieb"],"03907943":["Robapharm AG"],"03907946":["F. Hoffmann-La Roche AG, Editiones Roche, c/o Historisches Archiv Roche"],"03907948":["Rodewald, Rainmund"],"03907949":["Schweizerische Vereinigung f\u00fcr Ultraschall, in der P\u00e4diatrischen Praxis, SVUPP"],"03907950":["Duboux Editions SA"],"03907955":["Konsumenteninfo AG"],"03907956":["Manus Verlag AG"],"03907957":["Schweizerische R\u00fcckversicherungs-Gesellschaft"],"03907958":["semina rerum"],"03907959":["Galerie Ziegler SA"],"03907960":["Paul Rothenh\u00e4usler AG Verlag"],"03907961":["Simplex AG"],"03907962":["Schobinger Verlag"],"03907963":["Eidgen\u00f6ssische Hochschule f\u00fcr Sport Magglingen EHS, BASPO, Basposhop"],"03907964":["Schweizerisches Rotes Kreuz, Departement Migration"],"03907965":["Dr. Rolf Stiefel + Partner AG"],"03907966":["Schaer Thun AG, Graphische Generalunternehmung"],"03907967":["Schweiz. Akademie der Werkstoffwissenschaft, ETH"],"03907970":["Schirmensee Verlag, Frau Renate B\u00fchler"],"03907971":["Schnellmann-Verlag"],"03907972":["Schnellmann-Verlag"],"03907973":["Schnellmann-Verlag"],"03907974":["busch\u00f6, Druckerei Sch\u00f6ftland AG"],"03907975":["Sonderegger Druck AG"],"03907976":["VRS-Buchvertrieb, Dieter Schopfer"],"03907977":["Schweizerischer Ingenieur- und Architektenverein S, Gesch\u00e4ftsstelle"],"03907978":["Schweizerische Kynologische Gesellschaft SKG"],"03907979":["Schweizerische Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Umweltforsc, SAGUF-Verlag"],"03907980":["Docu AG, Schweizer Baudokumentation. Abt. Fachzeitschriften/Versandbuchhandel"],"03907981":["Schweiz. Normenvereinigung SNV"],"03907982":["Treuhand Kammer"],"03907983":["Schweizerzeit Verlags AG"],"03907984":["procure.ch, Fachverband f\u00fcr Einkauf und Supply Management"],"03907985":["Verlag SI TZT, Schweiz. Institut f\u00fcr Themenzentriertes Theater"],"03907986":["Schweizerischer Technischer Verband"],"03907987":["Schweizerische Akademiker-, Studienzeitung"],"03907988":["Edition SZH/CSPS - Stiftung Schweizer Zentrum, f\u00fcr Heil- und Sonderp\u00e4dagogik"],"03907989":["Salzmann"],"03907990":["Seedorn Verlag"],"03907991":["Kurt Salchli Verlag"],"03907992":["Schweizerische Heraldische UG, Gesellschaft"],"03907993":["S\u00e4ntis Verlag Urn\u00e4sch"],"03907994":["Saraydarian B\u00fccher, Mittagsspitze"],"03907995":["Sefag, Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes et. financement d'art graphique"],"03907996":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung SGE"],"03907997":["Schweizerische Geotechnische, Kommission"],"03907998":["Schweizerisches Institut f\u00fcr, Nuklearforschung"],"03907999":["UNICEF"],"03908000":["Siglavy's AG"],"03908001":["Schweizerische Kontaktstelle f\u00fcr Angepasste, Technik SKAT"],"03908002":["Schweizer Musiker Revue Verlag GmbH, Elsbeth und Hanspeter Balsiger"],"03908003":["SDBB, Haus der Kantone","SDBB Vertrieb"],"03908004":["Schweizerisches Nationalkomitee f\u00fcr Grosse Talsper, c/o Lombardi AG Beratende Ingenieure"],"03908005":["Schweizerische Verband f\u00fcr Weiterbildung SVEB"],"03908006":["Arch\u00e4ologie Schweiz"],"03908007":["Serag AG"],"03908008":["Schweizerische Feuerversicher-, ungs-Vereinigung"],"03908009":["Semara AG"],"03908010":["bilgerverlag GmbH"],"03908011":["senfmademan, c/o Ludin"],"03908012":["Shade Tree Press"],"03908013":["Heidi Schmid und Eric Bachmann"],"03908014":["Schmid, Hannes"],"03908015":["Sch\u00fcchverlag AG"],"03908016":["Simmen, Barbara"],"03908017":["Schweizer B\u00fcro-Katalog"],"03908018":["Schweiz. Toxikologisches Informationszentrum"],"03908019":["Schweizer, Renate"],"03908020":["SINAR AG"],"03908021":["Seltime Anstalt"],"03908022":["Roche Publishers"],"03908023":["Credit Suisse"],"03908024":["Verlag LCH, Lehrmittel 4bis8. Anita Zimmermann-Gisler"],"03908025":["Schweizerisches Nationalmuseum, Landesmuseum Z\u00fcrich - Boutique"],"03908026":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Organisation, und Management SGO"],"03908027":["Simpliciana/Grimmelshausenges., Dr. Rolf Tarot"],"03908028":["Edition Schmid"],"03908029":["Verlag Schweizer J\u00e4ger, K\u00fcrzi AG"],"03908030":["Schweizerische Vereinigung f\u00fcr Parapsychologie"],"03908031":["Forum Schule f\u00fcr eine Welt"],"03908032":["Setzerei H\u00fcrlimann"],"03908033":["Schwyzer Zeitung AG, Druckerei und Verlag"],"03908034":["Jupiter Verlag, Adolf & Inge Schneider"],"03908035":["Somm, Peter"],"03908036":["Sonnmatt Verlag, Kurt Maurer"],"03908037":["Societ\u00e0 Retorumantscha"],"03908038":["Sonnenrad Publikation"],"03908039":["SPV Schweizer. Psychotherapie, Verlag H. Balmer"],"03908040":["Plutoverlag, Pluto Copy und Druck AG"],"03908041":["Sprecher und Schuh AG, Niederspannungsger\u00e4te"],"03908042":["Suter, Prof. P. F."],"03908043":["Support Publishing House"],"03908044":["Sci-Tech Publications"],"03908045":["Staatlicher Lehrmittelverlag Bern"],"03908046":["Staatsarchiv Obwalden"],"03908047":["Saint Charles Hall Stiftung, Kantonales Finanzdepartement"],"03908048":["Staatsarchiv St. Gallen"],"03908049":["Staatskanzlei St. Gallen"],"03908050":["Stadtbibliothek Winterthur"],"03908053":["Stadtinstitut Basel"],"03908054":["Stechapfel, Verlag und Produktion"],"03908055":["STEAG Weiterbildungszentrum"],"03908056":["Galerie zur Stockeregg, M. Fleischmann und Co."],"03908057":["Stuck, Jean-Claude. Verlag"],"03908058":["Studio Golden Gate, Steptanz-Schule"],"03908059":["Sch\u00f6nenberger AG"],"03908060":["Stadtarchiv Z\u00fcrich"],"03908061":["Stawi-Verlag"],"03908062":["Stiftsarchiv St. Gallen, Regierungsgeb\u00e4ude"],"03908063":["Stiftung Schweizer Wappen und, Fahnen"],"03908064":["Stromeyer, Markus"],"03908065":["Osec Business Network Switzerland"],"03908066":["Fachverband Sucht, ehem. VSFA"],"03908067":["Schweiz. Institut f. Haus-, wirtschaft"],"03908068":["SVD Vereinigung Basel, Werner Bopp"],"03908069":["Swiss Quilt"],"03908070":["Swiss Graphic Design & Photography"],"03908071":["Schnellmann-Verlag"],"03908072":["Schnellmann-Verlag"],"03908073":["Schnellmann-Verlag"],"03908074":["Schnellmann-Verlag"],"03908075":["Schnellmann-Verlag"],"03908076":["Schnellmann-Verlag"],"03908077":["Schnellmann-Verlag"],"03908078":["Schnellmann-Verlag"],"03908079":["Schnellmann-Verlag"],"03908080":["Verlag Waser, Inhaber Jack Waser"],"03908081":["Schnellmann-Verlag"],"03908082":["Schnellmann-Verlag"],"03908083":["Schnellmann-Verlag"],"03908084":["Schnellmann-Verlag"],"03908085":["Schnellmann-Verlag"],"03908086":["Schnellmann-Verlag"],"03908087":["Schnellmann-Verlag"],"03908088":["Schnellmann-Verlag"],"03908089":["Schnellmann-Verlag"],"03908090":["Schnellmann-Verlag"],"03908091":["Schnellmann-Verlag"],"03908092":["Schnellmann-Verlag"],"03908093":["Schnellmann-Verlag"],"03908094":["Schnellmann-Verlag"],"03908095":["Schnellmann-Verlag"],"03908096":["Schnellmann-Verlag"],"03908097":["Schnellmann-Verlag"],"03908098":["Schnellmann-Verlag"],"03908099":["Schnellmann-Verlag"],"03908100":["Schnellmann-Verlag"],"03908101":["Sogetes Verlag"],"03908102":["Pro Helvetia, Schweizer Kulturstiftung"],"03908103":["Schweizerische Numismatische Gesellschaft, Numismatica Ars Classica"],"03908104":["Schweizerische Multiple, Sklerose Gesellschaft SMSG"],"03908105":["Schobinger Verlag"],"03908106":["Talet Verlag, Buch und Musik"],"03908107":["Treuhand Kammer"],"03908108":["Seminar f\u00fcr vergleichende, Literaturwissenschaft"],"03908109":["Schweizerische Milchkommission, Forschungsanstalt f. Milchwirtschaft, Sekretariat"],"03908110":["Taubblindenhilfe Stiftung"],"03908111":["Schweizerische Ethnologische, Gesellschaft"],"03908112":["Edition SDL Z\u00fcrich/Geneve"],"03908113":["V\u00f6gele Kultur Zentrum, Stiftung Charles und Agnes V\u00f6gele"],"03908114":["Softwareland AG"],"03908115":["Sozialinstitut der KAB (Katholische Arbeiterbewegu"],"03908116":["C.G. Jung-Institut, K\u00fcsnacht. Julia Budai"],"03908117":["Schweiz. Koordinationsstelle f\u00fcr Bildungsforschung"],"03908118":["Schweizerischer Werkverbund, SWB"],"03908119":["BirdLife Schweiz"],"03908120":["TB Glass Engraving Switzerland, R&T Bolliger"],"03908121":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Volkskunde"],"03908122":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Volkskunde"],"03908123":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Volkskunde"],"03908124":["Schaufelberger, Hans"],"03908125":["Schweiz.Ges.f.Strahlenbiologie, & med. Physik c/o P. Haefeli"],"03908126":["teamart Verlag"],"03908127":["Seminar f. Publizistikwissen-, schaft der Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"03908128":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr, Verwaltungswissenschaften, SGVW"],"03908129":["Schweiz. Institut f\u00fcr gewerbliche Wirtschaft, an der Hochschule St. Gallen"],"03908130":["Verlag des Schweizerischen Zentralvereins, f\u00fcr das Blindenwesen"],"03908131":["Strategic Direction, Publishers Ltd."],"03908132":["Symplan Map AG, Swiss Map"],"03908133":["Grischuna-Verlag"],"03908134":["Telos Bioinformatik Holding AG"],"03908135":["textline Verlag"],"03908136":["Semaja-Verlag"],"03908137":["Tizio Verlag GmbH"],"03908138":["Galerie und Buchhandlung Severina Teucher"],"03908139":["Top Map Kartenverlag AG, Schl\u00f6ssli Sch\u00f6negg"],"03908140":["Isabell Teuwsen"],"03908141":["EDITION SIGNAThUR, Bruno Oetterli"],"03908142":["Spalentor Verlag AG"],"03908143":["Versus Verlag AG, allerArt"],"03908144":["Thema-Cards, Verlag Theophil Maag"],"03908145":["Theaterkultur-Verlag c/o, Schweiz. Ges. f. Theaterkultur"],"03908146":["Thoth-Verlag"],"03908147":["Tirra Verlag"],"03908148":["Tribal Art Centre"],"03908149":["TR Fachbuchverlag"],"03908150":["Tschudi, P."],"03908151":["Typotron AG"],"03908152":["Simowa Verlag, c/o St\u00e4mpfli Verlag"],"03908153":["Thesaurus Islamicus Foundation"],"03908154":["Thesaurus Islamicus Foundation"],"03908155":["Tobun Verlag"],"03908156":["Schweizerische Kontaktstelle f\u00fcr Angepasste, Technik SKAT"],"03908157":["tierschutz.ch-Stiftung, tierbuchshop.ch"],"03908158":["Trans Tech Publications Ltd."],"03908159":["Treuhand Kammer"],"03908160":["Tristero Verlag"],"03908161":["Edition Stemmle AG"],"03908162":["Edition Stemmle AG"],"03908163":["Edition Stemmle AG"],"03908164":["Edition Stemmle AG"],"03908165":["Touring Club Schweiz, Beratung & Begutachtung"],"03908166":["Toggenburger Verlag"],"03908167":["Tellus AG, Abteilung Verlag"],"03908168":["T.O.P. Media Publizistik GmbH"],"03908169":["THOMEDIA"],"03908170":["Talking-Drums-Productions, Stephan Rigert"],"03908171":["TRAGELAPHOS, c/o L'Avvenire dei lavoratori"],"03908172":["Tepperwein Collection AG"],"03908174":["TA-SWISS"],"03908175":["The Green Box Kunstedition"],"03908180":["Tukan Verlagsanstalt"],"03908181":["Twix AG, Philippe Reichlin"],"03908182":["Schweizerischer Burgenverein, Gesch\u00e4ftsstelle Basel"],"03908183":["Schweizerische Fachstelle f\u00fcr Behindertengerechtes"],"03908184":["SIK Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Bibliothek"],"03908185":["Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis"],"03908186":["Schalun Verlag Vaduz"],"03908187":["Schweizer Unterwasser-Sport-Verband (SUSV)"],"03908188":["Schweiz. Werklehrerinnen- und Werklehrerverein, Redaktion Werkspuren"],"03908189":["Schweizerische Nationalbibliothek, Biblioth\u00e8que nationale suisse"],"03908190":["Schubi Lernmedien AG"],"03908191":["Schubi Lernmedien AG"],"03908192":["bfu - Beratungsstelle f\u00fcr Unfallverh\u00fctung"],"03908193":["Stiftung P. Schlettwein Publishing"],"03908194":["Schweizerischer Wissenschafts- und Technologierat"],"03908195":["Schweizer Hotelier-Verein"],"03908196":["SIK Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Bibliothek"],"03908215":["Zuger Kunstgesellschaft, Kunsthaus Zug"],"03908219":["Schellenberg"],"03908220":["Sch\u00f6nbach Verlag, G. Waeckerlin-Induni"],"03908222":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Familienforschung, c/o Schweizerische Landesbibliothek"],"03908224":["Verlag Schweizer Kavallerist"],"03908225":["Credit Suisse"],"03908228":["Schweizerische Bankier-Vereinigung"],"03908229":["Schweizerische Stiftung f\u00fcr Hyperbarmedizin"],"03908230":["swisspeace - Schweizerische Friedensstiftung"],"03908231":["Post CH AG, PostNetz"],"03908233":["Schweizerische Vereinigung f\u00fcr \u00f6kologisch bewusste, Unternehmensf\u00fchrung (\u00d6.B.U.)"],"03908235":["SATW Schweiz. Akademie der technischen Wissenschaf"],"03908236":["Schweizerischer Verein f\u00fcr, Handarbeit & Schulreform"],"03908239":["Seismo Verlag, Sozialwissenschaften und Gesellschaftsfragen AG"],"03908240":["Selbst-Verlag zum roten Hahn"],"03908241":["Sempervirens Verlag"],"03908242":["Solveigh Verlag, Bruno Haueter"],"03908243":["Social Strategies, c/o Soziologisches Seminar, Universit\u00e4t Basel"],"03908244":["SPEKTRAmedia"],"03908245":["Sternthaler-Verlag, Herrn Daniel Fedeli"],"03908246":["Rolf A. Staub GmbH"],"03908247":["Scalo Verlag AG"],"03908250":["Sound Service Wigra AG"],"03908255":["K.G. Saur Verlag AG"],"03908256":["Orell F\u00fcssli Verlag, Scola Verlag"],"03908257":["Syndor Press GmbH"],"03908258":["Sunset-Verlag, Keller Thomas"],"03908260":["Buchdruckerei Suter AG"],"03908261":["SDG business & holiday AG"],"03908262":["Edition SZH/CSPS - Stiftung Schweizer Zentrum, f\u00fcr Heil- und Sonderp\u00e4dagogik"],"03908263":["Edition SZH/CSPS - Stiftung Schweizer Zentrum, f\u00fcr Heil- und Sonderp\u00e4dagogik"],"03908264":["Edition SZH/CSPS - Stiftung Schweizer Zentrum, f\u00fcr Heil- und Sonderp\u00e4dagogik"],"03908265":["IEEE Chapt. on Dig. Comm. Syst, c/o Prof.Dr.G. Moschytz"],"03908300":["Tschudi Druck und Verlag"],"03908340":["Edition Schedle & Arpagaus"],"03908360":["Schmid, Magda"],"03908367":["SJW Schweizerisches Jugendschriftenwerk"],"03908368":["SBS Schweizerische Bibliothek, f\u00fcr Blinde, Seh- und Lesebehinderte AG"],"03908400":["schulsoft.ch Schweizerisches, Schulsoftware-Zentrum"],"03908425":["Schwarz, Otto"],"03908438":["Schweizerische Vereinigung f\u00fcr Marxistische Studie, (VMS)"],"03908439":["Schweizerisches Bundesarchiv"],"03908440":["Schweizerische Geotechnische, Kommission"],"03908450":["Trans Tech Publications Ltd."],"03908451":["Trans Tech Publications Ltd."],"03908452":["Trans Tech Publications Ltd."],"03908453":["Trans Tech Publications Ltd."],"03908454":["Trans Tech Publications Ltd."],"03908480":["Seidelneser Wini"],"03908483":["SIA Schweizerischer Ingenieur- und, Architektenverein"],"03908484":["Suhrental-Verlag"],"03908485":["Silva Verlag"],"03908486":["Silva Verlag"],"03908487":["Silva Verlag"],"03908488":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908489":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908490":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908491":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908492":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908493":["Walter Systems AG"],"03908494":["Snark AG"],"03908495":["Speleo Projects, U. Widmer"],"03908496":["H+ Die Spit\u00e4ler der Schweiz"],"03908497":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908498":["Smart Books Publishing AG, Ralf Seelig"],"03908500":["Sodecon AG"],"03908501":["Spaltenstein Immobilien AG"],"03908502":["St\u00e4dtisches Hochbauamt"],"03908503":["Stankowski, Bert F."],"03908504":["Stiftung Schweizer Jugend forscht"],"03908506":["Stiftung zur F\u00f6rderung, k\u00f6rperbehinderter Hochbegabter"],"03908507":["Synos-Stiftung zur F\u00f6rderung der Orthop\u00e4dischen Ch, Dr. Ing. Hermann Taaks"],"03908508":["Steintisch-Verlag, c/o Thomas Primas"],"03908509":["Edition Contexta, Biograph Publishing Group"],"03908515":["Kulturmedien AG / Oliver Prange, Kulturmagazin Du"],"03908516":["Kulturmedien AG / Oliver Prange, Kulturmagazin Du"],"03908517":["Tagblatt der Stadt Z\u00fcrich AG, Verlag"],"03908527":["Careum Weiterbildung"],"03908528":["Taado Verlag und Informationen AG"],"03908529":["Tanner Verlag"],"03908530":["Tamaron Verlag"],"03908531":["Edition Tanner"],"03908532":["Telekurs AG"],"03908533":["TeleServe Compunity AG"],"03908534":["Thalberg Verlag AG"],"03908535":["Institut f\u00fcr Marketing & Customer Insight, Verlag Thexis"],"03908536":["Tivolino-Verlag"],"03908537":["ICAS Schweiz AG"],"03908538":["Tobinium Verlag"],"03908539":["Th\u00fcler, Maya. Verlag, Versand, Vermittlungen"],"03908540":["Tonmodern, Rote Fabrik"],"03908541":["Tontafel Verlag"],"03908542":["Theresia AG"],"03908543":["Tharpa Verlag"],"03908544":["Thesis Verlag GmbH"],"03908545":["Institut f\u00fcr Marketing & Customer Insight, Verlag Thexis"],"03908546":["The KEY, Foundation for Brain-Mind Research"],"03908547":["Diwan Verlag, Dr. Mohamed Abdel Aziz"],"03908548":["Trendinformation"],"03908549":["Trendinformation"],"03908550":["Theresia AG"],"03908555":["Thurgauische Kunstgesellschaft"],"03908558":["Jeunesse Verlagsanstalt"],"03908560":["Leben Verlag AG, Prof.Dr. Eddie Meier"],"03908563":["Traynano Book Publ. Est."],"03908565":["Institut f\u00fcr Marketing & Customer Insight, Verlag Thexis"],"03908567":["Treuhand Kammer"],"03908570":["Traynano Book Publ. Est."],"03908572":["Triner AG, Triner Media Print"],"03908573":["Trio Verlag"],"03908576":["Tudor Recording AG, Wladek Glowacz"],"03908578":["Aarcadia-Verlag, Felix Furrer, Lic. phil."],"03908579":["Aarcadia-Verlag, Felix Furrer, Lic. phil."],"03908580":["Typ - P - Graphics"],"03908586":["Twerenbold-Seiler, Elisabeth"],"03908605":["Edition Logos, Hugh F. Lorenz"],"03908609":["Verlag am Platz, c/o Schaffhauser AZ"],"03908610":["Institut f\u00fcr Politikwissenschaften, Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"03908611":["Uniun dals Grischs, Chesin Manella"],"03908612":["Uniun romantscha RENANIA"],"03908613":["UFL Universit\u00e4tsverlag im F\u00fcrstentum, Liechtenstein Anstalt"],"03908617":["Edition Unikate"],"03908619":["Universit\u00e4t Bern, Abt. f\u00fcr Unterrichts-Medien (AUM)"],"03908632":["Verlag Unser Land, Frau Ruth Oberfeld-Berger"],"03908644":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908645":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908646":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908647":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908648":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908649":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908650":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908651":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908652":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908653":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908654":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908655":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03908660":["Umweltamt der Stadt Luzern"],"03908661":["Unabh\u00e4ngige Expertenkomission Schweiz 2. Weltkrieg"],"03908677":["Update Verlag GmbH"],"03908678":["fo education gmbh"],"03908688":["Utzinger/Stemmle"],"03908690":["Utilisation Etablissement, Dept. Libri"],"03908701":["UVK, Fachverlag f\u00fcr Wissenschaft. und Studium GmbH"],"03908702":["SENSORIUM im R\u00fcttihubelbad"],"03908703":["VLP - ASPAN, Schweizerische Vereinigung. f\u00fcr Landesplanung"],"03908704":["Edition Voldemeer Z\u00fcrich, c/o Voldemeer AG"],"03908705":["Verenum"],"03908706":["Vereinigung Heimatbuch Meilen"],"03908707":["Bundesamt f\u00fcr Veterin\u00e4rwesen (BVET)"],"03908713":["Verlag Martin Wallimann"],"03908714":["Verlag Prof. Dr. Fischer AG, Villa Moosm\u00fchle"],"03908715":["Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Medizin AG"],"03908716":["Verlies Verlag, c/o Bernhard Bischoff"],"03908717":["Vita Vera Verlags-GmbH"],"03908718":["Verlag z'Rieche, Franz Osswald"],"03908730":["Copytrend AG Z\u00fcrich, Edition \u00e0 la Carte"],"03908750":["Viva Marcello"],"03908770":["Vox Humana Institut und Verlag"],"03908777":["D\u00f6rlemann Verlag AG"],"03908778":["D\u00f6rlemann Verlag AG"],"03908784":["Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen"],"03908785":["VPS Verlag Personalvorsorge und Sozialversicherung"],"03908908":["Windsor Collection, c/o Glamour Engeneering"],"03909000":["Verlag AG"],"03909001":["Verlag d.Galerie zur gr\u00fcnen Au"],"03909009":["V-Verlag R. Odermatt"],"03909023":["Schweizerische Vereinigung zum Schutze der, Kleineren und Mittleren Bauern, VKMB"],"03909046":["Varia Press AG"],"03909049":["Varian Medical Systems International AG"],"03909050":["Kulturverein Ch\u00e4rnehus"],"03909051":["SPH Schweizer Papierhistoriker, c/o Nana Badenberg"],"03909052":["Verband Schweiz. Gussasphalt, und Abdichtungsunternehmungen"],"03909053":["Verband Schweizerischer, Privatschulen"],"03909054":["Verband Reisender Kaufleute in, der Schweiz"],"03909058":["Verein f\u00fcr eine sichere Welt, Herrn H. Wanner"],"03909059":["Verein f\u00fcr wirtschaftshistorische Studien"],"03909060":["Kulturverein Ch\u00e4rnehus, Madeleine Sch\u00f6nb\u00e4chler, Aktuarin"],"03909061":["VBG-Verlag"],"03909062":["Verein Tram-Museum Z\u00fcrich"],"03909063":["Verein Chai"],"03909064":["Vereinigung d. Freunde antiker Kunst, c/o Arch\u00e4ologisches Seminar der Universit\u00e4t Basel"],"03909065":["Verax-Verlag, Andreas Pitsch"],"03909066":["Versus Verlag AG, allerArt"],"03909067":["Vegi-Verlag"],"03909069":["Veritas-Verlag"],"03909070":["Verlag A. + A. Lauener"],"03909071":["Verlag der Alltag UG"],"03909072":["Verlag der Alltag UG"],"03909073":["Verlag der Alltag UG"],"03909074":["Verlag der Alltag UG"],"03909075":["Verlag der Alltag UG"],"03909076":["Verlag der Alltag UG"],"03909077":["Verlag der Alltag UG"],"03909078":["Verlag der Alltag UG"],"03909079":["Verlag der Alltag UG"],"03909080":["Verlag der Alltag UG"],"03909081":["Libelle Verlag AG"],"03909082":["Verlag der Kaderschule f\u00fcr die Krankenpflege"],"03909083":["Verlag f\u00fcr Aegyptologie"],"03909084":["verlag buchhandel aktuell"],"03909085":["WeG Verlag GmbH"],"03909086":["Versta Verlag"],"03909087":["Edition Eco-Performance, c/o toolPage ag communication"],"03909090":["Vexer Verlag"],"03909092":["Verlag f\u00fcr globalhumanistische Bildung"],"03909093":["Verlagsgemeinschaft f\u00fcr Wirtschaft und, Information AG"],"03909095":["Almada-Verlag"],"03909096":["Artour Verlag AG"],"03909097":["Verein f\u00fcr ostkirchliche Musik"],"03909098":["Vereinigung Schweizerischer Krankenh\u00e4user (VESKA)"],"03909099":["VFW Verlag f\u00fcr Wirtschafts- UG, publizistik"],"03909100":["Verlag 3"],"03909101":["Verlagshaus Z\u00fcrich AG"],"03909102":["Verlag Schwyzer Hefte, Kulturf\u00f6rderung Bildungsdepartement Kanton Schwyz"],"03909103":["Verlag Fluhegg, Regina Klaus"],"03909104":["Verlag Viktor Haller, Offsetdruck AG"],"03909105":["V\u00f6lkerkundemuseum"],"03909106":["Verlag A. Vogel AG"],"03909108":["Verlag Volk und Recht"],"03909110":["Vontobel, Marlis"],"03909111":["AS Verlag"],"03909113":["W & H Verlags AG"],"03909115":["Intervinum AG"],"03909116":["Viviani Comp"],"03909118":["Swiss Sports Publishing GmbH"],"03909119":["Basler AZ-Verlag, Volksdruckerei Basel"],"03909120":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909121":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909122":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909123":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909124":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909125":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909126":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909127":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909128":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909129":["Teaterverlag Elgg in Belp GmbH"],"03909130":["Vitasana Verlag AG"],"03909131":["profimusic gmbh"],"03909134":["Vitalmind AG"],"03909138":["Gebr\u00fcder Wagner"],"03909139":["W & H Verlags AG"],"03909140":["Allsprachendienst Esperanto GmbH, Herr Dietrich Michael Weidmann"],"03909141":["Privatmuseum Heidi Weber-Haus"],"03909142":["Moritz K. Weber"],"03909143":["Weiss, Robert"],"03909144":["Werbeagentur, Clemens Sch\u00e4ublin"],"03909145":["Werk AG Verlag/Ed. Oeuvres SA"],"03909146":["Edition WerGa"],"03909147":["wela Verlag und Buchversand"],"03909148":["Wasem AG"],"03909149":["WALTER - VERLAG"],"03909150":["Werksiedlung Renan, Sekretariat"],"03909151":["Verlag Wiborada, Irmgard Wespel-Goop"],"03909152":["Weltbild Verlag GmbH"],"03909153":["Wilden Steine Verlag, K.+Hp. Gautschin"],"03909154":["Wassermannzeit Verlag / FIGU"],"03909155":["Werner Kirschner - Verlag"],"03909156":["Verlag Armin Wey"],"03909157":["Windholz, J\u00fcrg. Sprachendienst und Buchverlag"],"03909158":["Opinio Verlag, Friedrich Reinhardt AG"],"03909159":["Ruth Widmer Verlag, Frau Regula Riklin"],"03909160":["Widerspruch, c/o Studienbibliothek"],"03909161":["Dr. Doris Baudenbacher-Tandler, WIV Wissenschaftl. Verlag AG"],"03909162":["WWZ Wirtschaftswissenschaftliches Zentrum der Univ, WWZ Forum"],"03909163":["WG Verlag und Lizenzen AG"],"03909164":["Wiese-Verlag"],"03909165":["Wyrsch-Ineichen, Gertrud"],"03909166":["Wiget Informatik"],"03909167":["Bilanz, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"03909168":["Wylergut-Presse Bern, Elisabeth Rieder-Frick"],"03909169":["WHV-Verlag AG, Frau Esther G\u00fcntert"],"03909170":["NK-Verlags AG, Ignaz Wyss"],"03909171":["Verlag Warmisbach, Marlene Minikus"],"03909175":["Yadi Verlag"],"03909176":["WG Verlag und Lizenzen AG"],"03909177":["WG Verlag und Lizenzen AG"],"03909178":["WG Verlag und Lizenzen AG"],"03909184":["Verkehrs-Club der Schweiz, VCS"],"03909185":["Verlag Verkehrs-Fotoarchiv"],"03909186":["verbalis ars"],"03909187":["Verkehrsverein Rapperswil-Jona"],"03909188":["Espazium AG, Der Verlag f\u00fcr Baukultur"],"03909189":["Verlag f\u00fcr Schule und Beruf VSB, Oswald Leitner"],"03909190":["Galerie Richard GmbH, Verlag"],"03909191":["Aktiv Verlag, Edi Engelberger"],"03909192":["Verlag Agrar\u00f6kologie"],"03909194":["Kranich-Verlag"],"03909195":["Verlag Kultur(s)pass"],"03909196":["Schwyzer Zeitung AG, Druckerei und Verlag"],"03909197":["Verwaltungs- und Privat-Bank Aktiengesellschaft"],"03909198":["Der Verlag mit dem Pfeil im Auge"],"03909199":["Verein Schweizerischer Archivarinnen und Archivar, Sekretariat c/o B\u00fcro Pontri GmbH"],"03909200":["Editio Violae UG"],"03909201":["Virion Edition"],"03909202":["visual books"],"03909203":["vip media verlag, Dillier & Co."],"03909204":["Vistasonor AG Verlag"],"03909205":["Voll AG UG"],"03909206":["Vistasonor AG Verlag"],"03909209":["WBZ Weiterbildungszentrale, Herr Guido Baumann"],"03909210":["Walservereinigung Graub\u00fcnden"],"03909211":["Werbeproduktion & Handel, WEPRO"],"03909212":["Walti, Friedrich"],"03909213":["Wiedemann & Co AG"],"03909214":["Verlag f\u00fcr Wirtschaftsliteratur GmbH"],"03909215":["SL Verlag, Hermann Wiggli"],"03909216":["Wegmann, Heinz"],"03909217":["Werbeagentur Hilfiker"],"03909218":["Wylergut-Presse Bern, Elisabeth Rieder-Frick"],"03909219":["Wiedemann, H.G.. c/o Mettler Instrumente AG"],"03909220":["WILL - Europa, Zentralsekretariat"],"03909221":["Willisauer Bote, SWS Medien AG Verlag"],"03909222":["Wintion AG, Abteilung Verlag"],"03909223":["Verlag W\u00f6lflishalde, Toni Rihs"],"03909225":["Edition Wowes"],"03909227":["Verlag WWC AG"],"03909229":["Mich\u00e8le Zeller, Galerie und Edition"],"03909230":["Schweizer Milchproduzenten SMP"],"03909231":["Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie. und Kardiologie"],"03909232":["Zentralbibliothek Solothurn"],"03909233":["Zehntenschule"],"03909234":["Zeit-Fragen, Erika V\u00f6geli"],"03909235":["Kanton Luzern, Zentral- und Hochschulbibliothek"],"03909237":["Zeig Verlag, Thomas Ritz / Mathis Brauchbar"],"03909239":["Zugv\u00f6gel, Verlag"],"03909240":["Zeerleder, Rudolf"],"03909242":["Zen-Vereinigung Schweiz"],"03909244":["Ziegler, Grandmaster Prof. Dr. Juerg"],"03909245":["Verlag zum Ziel"],"03909247":["Zikaden Verlag, Daniel Wirth"],"03909249":["Zimmermann, Hugo"],"03909250":["ZNRE-Verlag"],"03909252":["Zi Publishing, Consulting and Research GmbH. c/o Prof. Dr. W. Kersten"],"03909260":["Zoe Gospel Center"],"03909262":["ZT Medien AG"],"03909267":["Bilanz, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"03909277":["Rowi Zuckschwert Verlag"],"03909278":["Verlag Zumstein & Cie., Inhaber Hertsch & Co."],"03909287":["Z\u00fcrcher Druck + Verlag AG"],"03909289":["Z\u00fcrcher Furnierwerk AG"],"03909290":["Z\u00fcrcher Forum"],"03909291":["Z\u00fcrcher Kantonale Mittelstufenkonferenz"],"03909292":["Z\u00fcrich-Versicherungs-Gesellschaft"],"03909293":["Z\u00fcrichsee, Zeitschriftenverlag"],"03909294":["Verlag der Z\u00fcrcher Kantonalen, Mittelstufenkonferenz ZKM"],"03909295":["Z\u00fcrichsee Druckereien AG"],"03909298":["Verlag zur alten M\u00fchle"],"03909300":["ZAP* B\u00fcrostore"],"03909307":["Z-Verlag"],"03909308":["Zw\u00f6lfuhr-Verlag"],"03909309":["Zwischen-Raum-Verlag"],"03909310":["Zyklop-Verlag UG"],"03909331":["Wanger Global Anstalt, Wanger Global Establishment"],"03909337":["Ber\u00f6a-Verlag"],"03909340":["Bundesamt f\u00fcr Sozialversicherung"],"03909345":["Zytlos Verlag UG"],"03909363":["Hauseigent\u00fcmerverband Schweiz"],"03909386":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"03909414":["Musik Hug AG, Musikhaus"],"03909415":["Hug Musikverlage, c/o Walter Wild Musikverlag GmbH"],"03909437":["Verbandsmanagement Institut (VMI), Universit\u00e4t Freiburg"],"03909438":["Gotthard Media, (Gotthard AG)"],"03909439":["Caratsch de Pury & Luxembourg"],"03909440":["Schweizerisches Rotes Kreuz, Departement Migration"],"03909441":["FlivoPress SA"],"03909447":["Verbandsmanagement Institut (VMI), Universit\u00e4t Freiburg"],"03909450":["AGiL Verlag"],"03909481":["Baumhaus Verlag AG"],"03909482":["Baumhaus Verlag AG"],"03909483":["Baumhaus Verlag AG"],"03909484":["Baumhaus Verlag AG"],"03909485":["Baumhaus Verlag AG"],"03909486":["Baumhaus Verlag AG"],"03909487":["Baumhaus Verlag AG"],"03909488":["Baumhaus Verlag AG"],"03909489":["Baumhaus Verlag AG"],"03909502":["Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie, Universit\u00e4t St. Gallen"],"03909532":["Weber Verlag AG"],"03909539":["hk Verlag AG"],"03909596":["Artigo Publishing International, Artigo GmbH"],"03909622":["Pro Helvetia, Schweizer Kulturstiftung"],"03909676":["Editions Plus S\u00e0rl"],"03909750":["Verein Schweizerischer Maschinen-Industrieller, VSM"],"03909800":["Schweiz. Apothekerverband"],"03909852":["Raffinerie AG f\u00fcr Gestaltung"],"03909853":["GSMN Z\u00fcrich AG, Privatklinik Bethanien"],"03909900":["Verlag Peter Walthert"],"03909909":["La Tavola Buchverlag AG"],"03909910":["YAA-HOO! B\u00fccher, Daniel Noll"],"03909920":["Z\u00fcrich Eighteenth Century, Cabinet (ZECC)"],"03909928":["Verlag Hochparterre AG"],"03909990":["Verlag X-Time, Kulturzeitschrift \"eigenART\""],"03910000":["Kulturstiftung Sachsen-Anhalt"],"03910001":["Zentralinstitut f\u00fcr Berufsbildung der Deutschen Demokratischen Republik"],"03910002":["Milit\u00e4rbibliothek Dresden"],"03910003":["Informationsleitstelle Land- und Meliorationsbau f\u00fcr Th\u00fcringen"],"03910004":["Forschungsinstitut f\u00fcr Aufbereitung"],"03910005":["Technische Universit\u00e4t Dresden. SLUB"],"03910006":["Senckenberg Naturhistorische Sammlungen Dresden. Museum f\u00fcr Mineralogie und Geologie"],"03910007":["Staatliches Museum f\u00fcr Tierkunde. Forschungsstelle"],"03910008":["Landesamt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Sachsen"],"03910009":["Staatliche Kunstsammlung Dresden. Mathematisch-Physikalischer Salon"],"03910010":["Landesamt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Sachsen-Anhalt. Landesmuseum f\u00fcr Vorgeschichte"],"03910011":["Brandenburgisches Landesamt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologisches Landesmuseum"],"03910012":["Historische Kuranlagen und Goethe-Theater Bad Lauchst\u00e4dt GmbH"],"03910013":["Th\u00fcringer Landesmuseum Heidecksburg Rudolstadt"],"03910014":["Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena. Th\u00fcringer Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek"],"03910015":["Institut f\u00fcr Graphische Technik. Forschungsinstitut der polygraphischen Industrie der DDR"],"03910016":["Kreismuseum Sch\u00f6nebeck. Geschichtliches, Kulturgeschichtliches und Naturkundliches Museum"],"03910017":["K\u00f6then Kultur und Marketing GmbH"],"03910018":["Museum der Westlausitz Kamenz"],"03910019":["Stiftung H\u00e4ndel-Haus"],"03910020":["Akademie der Wissenschaften der DDR. Zentralinstitut f\u00fcr Kybernetik und Informationsprozesse"],"03910021":["Universit\u00e4t Leipzig. Herder-Institut in der philosophischen Fakult\u00e4t"],"03910022":["B a u h a u s Dessau e.V."],"03910023":["Zentralinstitut f\u00fcr Schwei\u00dftechnik der DDR, Halle. Lektorat"],"03910024":["VEB Kombinat Pumpen und Verdichter. Betriebsgeschichtskommission"],"03910025":["Zentrum f\u00fcr Information und Dokumentation der Au\u00dfenwirtschaft (ZIDA)"],"03910026":["S\u00e4chsische Staatstheater. Staatsoper Dresden und Staatsschauspiel Dresden"],"03910027":["Universit\u00e4ts- und Forschungsbibliothek Erfurt/Gotha Forschungsbibliothek Gotha"],"03910028":["Brecht-Zentrum der DDR"],"03910029":["Stiftung Stadtmuseum Berlin. Landesmuseum f\u00fcr Kultur und Geschichte Berlins"],"03910030":["Fritz-Reuter-Literaturmuseum. Gedenk- und Forschungsst\u00e4tte"],"03910031":["Staatliche Ethnographische Sammlungen Sachsen"],"03910032":["Staatliche Museen Greiz"],"03910033":["Verkehrsmuseum Dresden. Johanneum"],"03910034":["Stadt Leipzig. Stadtgeschichtliches Museum"],"03910035":["Karl-May-Stiftung Radebeul"],"03910036":["Zeiss-Planetarium der Carl-Zeiss-Stiftung Jena"],"03910037":["Dresdner Musikfestspiele. Intendanz"],"03910038":["Kulturdirektion Leipzig"],"03910039":["Galerie am Sachsenplatz"],"03910040":["Zoologischer Garten Halle GmbH"],"03910041":["Zentral- und Landesbibliothek Berlin"],"03910042":["Bezirk Suhl. Wissenschaftliche Allgemeinbibliothek"],"03910043":["Stadt Magdeburg. Stadtbibliothek Magdeburg"],"03910044":["Stadt Dresden. St\u00e4dtische Bibliotheken Dresden"],"03910045":["Wissenschaftliche Allgemeinbibliothek \"A.S. Puschkin\""],"03910046":["Lessing-Museum Kamenz"],"03910047":["Zoologischer Garten Dresden"],"03910048":["Bundesarchiv. Abteilungen Potsdam"],"03910049":["Institut f\u00fcr Kommunalwirtschaft"],"03910050":["Forstliche Forschungsanstalt Eberswalde (FFE) e.V."],"03910051":["Kunstsammlung Gera"],"03910052":["Nippon Shuppan Hanbai (Deutschland) GmbH"],"03910053":["Stadt Weimar. Stadtmuseum und Stadtarchiv"],"03910054":["Stadt Jena. Fremdenverkehrsamt"],"03910055":["Dresdner Geschichtsverein e.V."],"03910056":["Erzgebirgisches Spielzeugmuseum Seiffen"],"03910057":["Stadt Eisenach. Fremdenverkehrsamt"],"03910058":["Die Argonauten, Verlag und Buchhandlung, Inh. Ortwin Reich-Dultz"],"03910059":["Boertzel, Martin. Denzenberg Verlag"],"03910060":["Winckelmann-Gesellschaft e.V."],"03910061":["Stiftung F\u00fcrst P\u00fcckler Museum Park und Schlo\u00df Branitz"],"03910062":["GRASSI Museum f\u00fcr Angewandte Kunst Bibliothek"],"03910063":["Staatliche Porzellan-Manufaktur Meissen GmbH"],"03910064":["Kulturstiftung Sachsen-Anhalt"],"03910065":["Kulturhistorisches Museum Rostock"],"03910066":["Staatliche Lutherhalle Wittenberg"],"03910067":["Dijk, Willem van"],"03910068":["Stiftung Preu\u00dfische Schl\u00f6sser und G\u00e4rten Berlin-Brandenburg"],"03910069":["Internationales Kulturwerk zur F\u00f6rderung einer demokratischen Entwicklung im Iran e.V."],"03910070":["\u00d6zt\u00fcrk, Ethem"],"03910071":["B\u00f6geholz, Hartwig"],"03910072":["Kurz, Franz. durckblick-verlag"],"03910073":["Stadt Hannover. Museen f\u00fcr Kulturgeschichte der Landeshauptstadt Hannover"],"03910074":["M\u00fcller, Ralf C., Dr.. Eudora-Verlag Leipzig","Tauchaer Verlag. ein Imprint von Dr. Ralf C. M\u00fcller Eudora-Verlag Leipzig"],"03910075":["Forum-Medizin Verlagsgesellschaft mbH"],"03910076":["EBV Evangelische Buchhilfe GmbH"],"03910077":["Tr\u00e4gerverein f\u00fcr das Bukowina-Institut e.V."],"03910078":["K & K Verlag GmbH"],"03910079":["Tilsner, Thomas. SPEED Comics"],"03910080":["Neue Impulse Verlag GmbH"],"03910081":["Kulturbund der Deutschen Demokratischen Republik Bezirkssekretariat"],"03910082":["Zisterzienserkonvent Langwaden e.V.. Abt. Verlag"],"03910083":["Institut f\u00fcr Evolutionsforschung e.V.. c/o Verlag W. Huchzermeyer"],"03910084":["Leibniz Institut f\u00fcr Pflanzenbiochemie"],"03910085":["Wagener, Peter, Dr.. VWM-Verlag"],"03910086":["Gratias, Carmen"],"03910087":["WPR Wirtschafts- und Verbands- Public Relation Verlag GmbH"],"03910088":["Bayerisches Staatsministerium f\u00fcr Umwelt, Gesundheit und Verbraucherschutz"],"03910089":["CONTRACT CONSULT-Gesellschaft f\u00fcr Organisationsberatung im Einkauf m.b.H."],"03910090":["Universit\u00e4tsstadt T\u00fcbingen. Fachbereich Kunst und Kultur"],"03910091":["Selbstbau-Verlag Goslar Bauingenieur Olaf Imiela"],"03910092":["Zentralinstitut f\u00fcr Arbeitsmedizin"],"03910093":["Vogel & Partner GmbH & Co. KG"],"03910094":["Pax Christi e.V."],"03910095":["Bundesverband f\u00fcr k\u00f6rper- und mehrfachbehinderte Menschen e.V. (BVKM)"],"03910096":["Ulrich, Hans, Dr.. IST-Verlag"],"03910097":["Hessische Heimvolkshochschule F\u00fcrsteneck e.V."],"03910098":["Carstensen, Gunther. GC Carstensen Verlag"],"03910099":["\"Deutsches Rotes Kreuz\" Landesverband Schleswig-Holstein e.V.. DRK- Schul- und Therapiezentrum Raisdorf"],"03910100":["Neimanis, Angelika, Buchvertrieb GmbH"],"03910101":["Theaterhochschule \"Hans Otto\" Leipzig"],"03910102":["Hochschule Wismar. Hochschulbibliothek"],"03910103":["Hochschule f\u00fcr Technik, Wirtschaft und Kultur Leipzig (FH). Hochschulbibliothek"],"03910104":["Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin. Fakult\u00e4t f\u00fcr Land- und Kommunaltechnik"],"03910105":["Medizinische Akademie. Zentrale Bibliothek"],"03910106":["Technische Hochschule Zwickau. Bibliothek"],"03910107":["Technische Hochschule Ilmenau"],"03910108":["Universit\u00e4t Leipzig. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03910109":["Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Dresden - EU4ART. \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03910110":["Hochschule f\u00fcr Musik \"Carl Maria von Weber\""],"03910111":["Stadt Erfurt. Stadt- und Regionalbibliothek Erfurt"],"03910112":["Stadt Halle. Stadtbibliothek"],"03910113":["Stadt Rostock. Stadtbibliothek"],"03910114":["Meininger Museen. Schloss Elisabethenburg"],"03910115":["B a u h a u s Dessau e.V."],"03910116":["Ernst Barlach Stiftung"],"03910117":["Zoologischer Garten Leipzig"],"03910118":["VEB Fahrzeug- und Jagdwaffenwerk Ernst Th\u00e4lmann Suhl. IFA-Kombinat f\u00fcr Zweiradfahrzeuge"],"03910119":["Zoologischer Garten Rostock GGmbH"],"03910120":["Akademie der Wissenschaften der DDR. Zentralinstitut f\u00fcr Krebsforschung Robert-R\u00f6ssle-Institut"],"03910121":["Zentralinstitut f\u00fcr Sprachwissenschaft - sprachwissenschaftliche Information. Abteilung Information/Dokumentation/Bibliothek"],"03910122":["Akademie der Wissenschaften. Jahresberichte f\u00fcr deutsche Geschichte"],"03910123":["Ministerrat der DDR. Amt f\u00fcr Jugendfragen - Zentralinstitut f\u00fcr Jugendforschung"],"03910124":["Land Brandenburg. Wissenschaftliche Allgemeinbibliothek Potsdam"],"03910125":["Deutsches Spielzeugmuseum"],"03910126":["Waffenmuseum Suhl"],"03910127":["Rosarium Sangerhausen"],"03910128":["Staatlicher Kunsthandel der DDR. Galerie am Boulevard"],"03910129":["St\u00e4dtische Sammlungen f\u00fcr Geschichte und Kultur G\u00f6rlitz"],"03910130":["Film- und Fernsehverband e.V."],"03910131":["Universit\u00e4t Leipzig. Institut f\u00fcr Verlagswesen und Buchhandel"],"03910132":["M\u00fcllerott, Hansj\u00fcrgen. Th\u00fcringer Chronik-Verlag"],"03910133":["edition grit wendelberger gmbh. grafik-experiment-region"],"03910134":["Piethe, Marcel. Ammian Verlag","Verlag f\u00fcr Regional- und Zeitgeschichte. ein Imprint von Marcel Piethe - Ammian Verlag"],"03910135":["Miniaturbuchverlag Leipzig. ein Imprint der Wartelsteiner GmbH","Wartelsteiner GmbH"],"03910136":["Ring-Verlag Berlin"],"03910137":["Heimatmuseum Neuruppin"],"03910138":["Multitext Verlagsgesellschaft mbH"],"03910139":["Massny, Helmut. Iltis-Verlag"],"03910140":["TAK Theaterverlag AUTOREN-KOLLEGIUM GmbH"],"03910141":["Beier, Hans-J\u00fcrgen, Dr.. Verlag Beier & Beran Arch\u00e4ologische Fachliteratur","Jenzig-Verlag. ein Imprint von Dr. Hans-J\u00fcrgen Beier"],"03910142":["AEROGIE-Verlag"],"03910143":["Kretschmar, Hubert. Leipziger Verlagsgesellschaft, Verlag f\u00fcr Kulturgeschichte und Kunst"],"03910144":["Ende, Kristina. Konzept & Design"],"03910145":["Borgmann, Ulf. Kreisel Verlag"],"03910146":["imPuls-Verlag GmbH"],"03910147":["Hebestedt, J\u00f6rg. fliegenkopf verlag"],"03910148":["ROHE Verlagsgesellschaft mbH"],"03910149":["Dresden-Verlag GmbH"],"03910150":["Demmler Verlag GmbH"],"03910151":["SUMER-VERLAG"],"03910152":["Helioda-Verlag"],"03910153":["Concordia-BUCHhandlung GmbH & Co. KG. Concordia-Verlag"],"03910154":["DER UFER-VERLAG Werner Br\u00fcckner"],"03910155":["Sch\u00fctte, Wolfgang. Neuer Sachsenverlag Leipzig"],"03910156":["ROWA-Consult-und-Verlags-GmbH"],"03910157":["J\u00fcttners Buchhandlung GmbH, Verlag"],"03910158":["tt-Verlag GmbH"],"03910159":["Theuberger Verlag GmbH"],"03910160":["Deutscher Heimatverlag"],"03910161":["Galrev Druck- und Verlagsgesellschaft Hesse & Partner OHG"],"03910162":["Schmidt, Manfred"],"03910163":["Reiher Verlag GmbH"],"03910164":["Druck- und Verlagsanstalt \"das blatt\" GmbH"],"03910165":["Warnke, Uwe"],"03910166":["Kamprad, Klaus-J\u00fcrgen. Verlag Klaus-J\u00fcrgen Kamprad"],"03910167":["Ko\u00df, Karl. Birken Verlag Hagenow"],"03910168":["Edition Babelturm"],"03910169":["Rietzke, Christine. Zeitschriftenverlag Zaunreiterin"],"03910170":["STEFFEN MEDIA GmbH","Steffen Verlag. ein Imprint der STEFFEN MEDIA GmbH"],"03910171":["Kleindienst, Matthias. edition m"],"03910172":["Liersch, Hendrik. CORVINUS-PRESSE-BERLIN"],"03910173":["Block, Helmut"],"03910174":["Unart-Verlag Leipzig"],"03910175":["Dresdner Druck- und Verlagshaus GmbH & Co. KG"],"03910176":["kd Selbstverlag nichtprofessioneller Autoren GmbH"],"03910177":["\u00d6kumenische Kultivierte Theologie e.V."],"03910178":["Ewald, Christian. Katzengraben-Presse"],"03910179":["STOCK & STEIN - Verlag GmbH"],"03910180":["Vekes, Jozsef, Dipl.-Ing.. Kolibri Verlag"],"03910181":["B\u00f6hm, Rolf. Kartographischer Verlag"],"03910182":["Dressel, Ralf. hans andreas verlag"],"03910183":["BONSAI-TYPART Autorenverlag"],"03910184":["Hellerau-Verlag Dresden GmbH"],"03910185":["Technisches Halloren- und Salinenmuseum. Abt. Verlag"],"03910186":["Verlag Heimatland Sachsen GmbH Chemnitz"],"03910187":["Leonardo e.V.. c/o Ethel Mehnert"],"03910188":["Barthel, Andreas, Dr., Verlag"],"03910189":["Schmelz, Richard. Gutenberg Verlag Leipzig"],"03910190":["Ostkreuz-Agentur der Fotografen"],"03910191":["KAZ Bildmess GmbH"],"03910192":["AVG Anhaltische Verlagsgesellschaft mbH"],"03910193":["Deutscher Kommunal-Verlag Dr. Naujoks & Behrendt GmbH"],"03910194":["Schmidt-Verlag"],"03910195":["Altis-Verlag GmbH"],"03910196":["Potsdamer Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03910197":["Wahl, Eike. Hallenburg-Verlag"],"03910198":["Kollin, Gunnar. KEINE ART verlag"],"03910199":["Halb und Halb Verlagsgesellschaft mbH"],"03910200":["Ruthenberg, Wolf-R\u00fcdiger. Oderland Musikverlag"],"03910201":["M\u00fcller, Thomas"],"03910202":["Grass, Detlev. Euro-Berlin-Verlag"],"03910203":["Fischer, Frank"],"03910204":["Business Verlag und Werbeagentur GmbH"],"03910205":["Jentzsch, Andreas. Linde Verlag Berlin"],"03910206":["Henkel, Jens. burgart-presse"],"03910220":["Stracke, Fedor. HappyMonksPublication"],"03910221":["Crepcia, Paul. Maamin-Verlag"],"03910222":["mixtvision Mediengesellschaft mbH"],"03910223":["TELC GmbH","telc Verlag. ein Imprint von TELC gGmbH"],"03910224":["WIRmachenDRUCK GmbH"],"03910225":["Weltverband f\u00fcr Positive und Transkulturelle Psychotherapie (WAPP) e.V."],"03910226":["Sch\u00fcmann, Silke. Silkester - Art & Design"],"03910227":["F\u00fclle, Manuela. Stifter Verlag"],"03910228":["8 grad verlag GmbH & Co. KG"],"03910229":["Leibniz-Zentrum f\u00fcr Zeithistorische Forschung Potsdam e.V. (ZZF). zdbooks"],"03910230":["Hamburger Perspektivwechsel Media UG & Co. KG"],"03910231":["Edition Reichenbach. ein Imprint von Guido Pahlberg - Belle Epoque Verlag","Pahlberg, Guido. Belle Epoque Verlag"],"03910232":["ALLEOVS GmbH"],"03910233":["Koys, Ina. Computertrainerin"],"03910234":["M\u00fcnch, Detlef. synergenVerlag Deutscher Bierkultur"],"03910235":["Meuser, Philipp. Rakenbohl-Verlag"],"03910236":["Saeger, Mirjam. Expertition - der Expertenverlag"],"03910237":["Falschrum e.V.. c/o Dr. Stefan Maneval"],"03910238":["Ptacek, Janka. Novel Arc Verlag"],"03910239":["Pfautsch, Elke"],"03910240":["Technische Hochschule Ostwestfalen-Lippe. Bibliothek"],"03910241":["MedBreaker GmbH"],"03910242":["Sch\u00f6ndienst, Dennis. DeS Verlag"],"03910243":["Schlegl, Juliette. Zusammen Verlag"],"03910244":["Kliem, Sophie, Dr.. Coretext"],"03910245":["Reetz, Monika, und Christian Reetz. edition.R"],"03910246":["Edition Virgines e.K."],"03910247":["Pfetzing, Marie, und Christian Lampert. Audio4You"],"03910248":["Kopfreisen Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910249":["Keutel, Sascha. Versalial Tales"],"03910250":["Baylie, Beate, u. Karin Schweizer. bel Verlag & Sprachen"],"03910251":["Stengel, Sabine. Radieschenverlag"],"03910252":["Sheikh Debes, Mohamad"],"03910253":["PAL - Verlagsgesellschaft mbH"],"03910254":["Linguwerk GmbH. DIALOG TOYS"],"03910255":["NUSPA Entwicklungsgesellschaft mbH"],"03910256":["Both, Sarah. Verlag Herz & Verstand"],"03910257":["Wacker, Erhard, Dr.. Apollinarisberg Verlag"],"03910258":["Stopfer, Daniel. Verlagshaus Stopfer"],"03910259":["Stahlbau Verlags- und Service GmbH"],"03910260":["Bilanzola, Tanja"],"03910261":["Bliesener, Kai. Noir Books"],"03910262":["wheresthefood GmbH"],"03910263":["Kamps, Bernd. Steinh\u00e4user Verlag"],"03910264":["Mynarek, Hubertus, Prof. Dr."],"03910265":["Wiegand, Kubina, und Moritz Wiegand. Sorry Press"],"03910266":["Eckelt, Viola. Lilienfeld Verlag"],"03910267":["HAWK Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaft und Kunst Hildesheim/Holzminden/G\u00f6ttingen. Bibliothek"],"03910268":["Berliner Hochschule f\u00fcr Technik (BHT). FB Wirtschafts- und Gesellschaftswissenschaften"],"03910269":["Nickel, Nicklas"],"03910270":["Feghhi, Hessan, Dr."],"03910271":["McCracken, Amie. Vine Leaves Press"],"03910272":["Steingr\u00f6ver, Jens. Gutfreund Verlag"],"03910273":["Dantse, Guy. indayi Edition"],"03910274":["art-opus GmbH"],"03910275":["Herman, Gregory. Arcworld Publishing"],"03910276":["Wiegand, Martina. Soulfit Verlag"],"03910277":["Distergold Media GmbH. Gl\u00fcckskind Verlag"],"03910278":["G\u00fcnther Uecker Institut e.V."],"03910279":["Bedey und Thoms Media GmbH","Lindwurm Verlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"03910280":["Dresviannikova, Marina. PianoAccord"],"03910281":["Immergr\u00fcn e.V."],"03910282":["Schultz-Ebert, Katharina"],"03910283":["Raziq Ahmad Tariq, und Shehroz Ahmed. SR Bazar"],"03910284":["Schrenk, Johann, Dr.. Schrenk-Verlag"],"03910285":["Prior Art Publishing GmbH"],"03910286":["L\u00fctcherath, Ramona. AnStiftung zur Liebe"],"03910287":["MIRA Media GmbH"],"03910288":["TEPE Consulting GmbH"],"03910289":["Gorelova, Anastasia"],"03910290":["Hermann, Nicole M., Dr.. BD Media"],"03910291":["Kleineberg, Marcel. Privater Verlag Eukapital"],"03910292":["Smarzyk, Artur"],"03910293":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Wasser-und Umweltsystemmodellierung"],"03910294":["PAL - Verlagsgesellschaft mbH"],"03910295":["K\u00f6rner Medien UG","spielen und lernen. ein Imprint von K\u00f6rner Medien UG"],"03910296":["Fraunhofer-Institut f\u00fcr Software- und Systemtechnik ISST e.V."],"03910297":["Benna, Melanie. Stunning Stunts Publishing House"],"03910298":["Strzelecki, Carmen. Strzelecki Books"],"03910299":["Greiber, Sebastian. crybear Verlag"],"03910300":["Kulturmaschinen Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)","Verlag Neuwerk. ein Imprint von Kulturmaschinen Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910301":["Macchiavello-Pietsch, Gloria. G.MAC Spanish Media"],"03910302":["Facciponte, Giuseppina. Zimtb\u00e4rwind Verlag"],"03910303":["Herdemertens, Felix. Herdemertens"],"03910304":["Bunk, Martina. Freiberger Musikverlag Martina Bunk"],"03910305":["Zandomeni, Christina Julia"],"03910306":["St\u00f6rmer, Thomas. Edition Schaumberg"],"03910307":["Hilgers, Silke. Silke Hilgers Media"],"03910308":["Wollgramm, Sina. Elfen\u00f6hrchen Verlag"],"03910309":["Zeitperlen-Verlag UG"],"03910310":["Arlt, Wieland. Torero Traders School"],"03910311":["Wei\u00df, Erich"],"03910312":["Zimmer, Thomas. Maximko Art Books"],"03910313":["Veit, Matthias. Verlag am Singersbach"],"03910314":["G\u00f6hlich, Kerstin. Pnin Books"],"03910315":["Thotli, Shilpa"],"03910316":["Wernecke, Sabine. Vamana Verlag"],"03910317":["H\u00fctz, Lars. PUBLISHED 4 YOU"],"03910318":["Icyer, Yalcin. Lesen ist Licht"],"03910319":["Scheurer, Janina. My Jagu"],"03910320":["Verlagshaus Berlin. Johannes Frank, Andrea Schmidt u. Tillmann Severin"],"03910321":["Klug, Sonja, Dr.. Kluges Verlag"],"03910322":["Greie, Anna"],"03910323":["R\u00f6tgers, Rolf. Kultur- und Medienwerkstatt"],"03910324":["Stiilus-Verlag UG"],"03910325":["Cabalo, Thorsten, Dr.. Verlag Angelika Gontadse"],"03910326":["Corsmeyer, Elke. BUCHHANDLUNG MARKUS EDITION"],"03910327":["G\u00fcrsoy, G\u00f6khan. Falabella Verlag"],"03910328":["Mitscher, Clemens. Miclem Publishing"],"03910329":["Sch\u00fcnemann, Carl Ed., KG","Edition Weserhaus. in Carl Ed. Sch\u00fcnemann KG"],"03910330":["Sch\u00fclbe, Martin. Martin Sch\u00fclbe Verlag"],"03910331":["Herbst, Roland. ROHE Musikverlag"],"03910332":["TQC-Management UG"],"03910333":["Etlender, Maria. SMUTSIS"],"03910334":["Puntito UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910335":["Reiffer, Andreas"],"03910336":["Deutsche Krebsgesellschaft e.V"],"03910337":["Gronow, Bettina. Seelenbuch Verlag"],"03910338":["Bremer, Sven"],"03910339":["Holten, Claudia von. Amiguitos - Sprachen f\u00fcr Kinder"],"03910340":["Urbane Abenteuer"],"03910341":["Biller, Charlie Mae"],"03910342":["Bourdoux, Jean"],"03910343":["Theuerjahr, Ragnar"],"03910344":["Lowe, Paul. Plo-we Publishing - c/o Alexander"],"03910345":["G\u00f6bel-Backendorf, Katharina. freigeist"],"03910346":["Gundel, Stefanie, Dr.. Gr\u00fcnderM\u00fctter"],"03910347":["AKRES Publishing e.K."],"03910348":["K\u00f6nig, Gerd. Buchverlag K\u00f6nig"],"03910349":["Das FrauenMuseum - Kunst - Kultur - Forschung e.V."],"03910350":["Matzke, Verena"],"03910351":["Mayr-Kennerknecht, Korbinian. KMK publishing"],"03910352":["Lennox-Napier, Emily"],"03910353":["Megow, Rolf. Verlag Naturheilzentrum"],"03910354":["Damaschke, Angela. AD Dienstleistung, Produkte und Publishing"],"03910355":["Balakrishnan, Meera. Green Mountain Tower Publishers"],"03910356":["RePattern oHG"],"03910357":["H\u00fcbner, Mirko"],"03910358":["SKN Druck & Verlag GmbH & Co."],"03910359":["Nerurkar, Martin. Sharkbomb Studios"],"03910360":["Quint, Ronny. JaRo Verlag"],"03910361":["Sch\u00f6nrock, Markus. VSH Verlag Sch\u00f6nrock & Heikamp"],"03910362":["Staud, Ren\u00e9. Ren\u00e9 Staud Photography"],"03910363":["Kohls, Martina"],"03910364":["Zanev, Julia. SprachHeilkunst"],"03910365":["Sch\u00e4fer Druck & Verlag GmbH"],"03910366":["Trovato Salinaro, Adriano. EOSAT Publishing"],"03910367":["Simon, Fabian. Partnach Verlag"],"03910368":["Batinic, Philip. Weltentdecker"],"03910369":["von Hagen, Claude"],"03910370":["Borowiak, Yvonne. Fabelhaft leben! Verlag"],"03910371":["Tarkhani, Jamil"],"03910372":["Kjona Verlag GmbH"],"03910373":["G\u00f6pel, Willo. Urbivagus Verlag"],"03910374":["Perner, Petra, Prof. Dr.. ibai-publishing"],"03910375":["Schick, Jonas. Oikos Verlag"],"03910376":["Schlott, Markus"],"03910377":["J\u00e4ger, Christian. enferno"],"03910378":["Robker, Bernd. Robert Corvus"],"03910379":["Maas, Reinhold. Galerie Reinhold Maas"],"03910380":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03910381":["Edition Maxim Bremen Wolfgang Roloff e.K."],"03910382":["Breunung. Lydia. Verlag S & L Creative Collection"],"03910383":["Scheidt, Martin. Scheidt & S\u00f6hne"],"03910384":["Voll, Viktor. Inchipu Verlag"],"03910385":["GZK Digital Print GmbH. Kniga Verlag"],"03910386":["Klein, Eileen. Rebel Stories Verlag"],"03910387":["Lutz, Ferdinand. P\u00e9ridot"],"03910388":["B\u00f6hn, Carsten. Baltrum Verlag GbR"],"03910389":["J\u00e4nsch, Meine. ConversioEdition"],"03910390":["Steingr\u00f6ver, Jens. RPU Verlag"],"03910391":["Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Hamburg Carl von Ossietzky. Hamburg University Press"],"03910392":["Rassul, Guljan"],"03910393":["B\u00e4r, Michael. Elvea Verlag"],"03910394":["Domaschke, Stephanie, und Christoph Domaschke"],"03910395":["Dohrmann, Boris Nicolas. ResponseAble"],"03910396":["Hartmann, Stephanie. Seleni Black"],"03910397":["Spitta GmbH"],"03910398":["ACEEU GmbH. ACEEU Publishing"],"03910399":["Schmid, Franz. Dackelesk"],"03910400":["Internationale Kommission zum Schutz der Elbe (IKSE)"],"03910401":["SicherUndEntspannt GmbH"],"03910402":["Reichel Verlag. ein Imprint der Reichel AG"],"03910403":["Selle, Rachel. The Uppercase Lowercase Press"],"03910404":["Alyounes, Hussain. H.Alyounes Verlag"],"03910405":["Bartolitsch, Frank"],"03910406":["Buffa, Luca"],"03910407":["Water Science Policy gUG"],"03910408":["Bedey und Thoms Media GmbH","CharlesVerlag. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"03910409":["Dober, Jan. Zauberlounge"],"03910410":["Blum, Helmut. bloomaris"],"03910411":["Deutsches Kupferinstitut Berufsverband e.V."],"03910412":["Suchard, Katharine"],"03910413":["Scampinet UG"],"03910414":["Stern, Florian. Historische Uhrenb\u00fccher"],"03910415":["Mainka, Markus. Marek Photo"],"03910416":["SERVAL Information Engineering GmbH"],"03910417":["Rudnik, Oleg. Nalunu."],"03910418":["Pieschke, Pascal. Freihafen Media"],"03910419":["Pluta, Beate"],"03910420":["P\u00f6llmann, Diana, Dr."],"03910421":["Haack, Klaus, u. Robert Flachenecker GbR. KHC-Verlag"],"03910422":["Lai, Martin, Dr.. SUEDHANG Kaffee GbR"],"03910423":["Wunder, Eugen. HappyWu Verlag"],"03910424":["Pahlenberg, Anke. Zauberinsel Verlag"],"03910425":["Langen M\u00fcller Verlag GmbH","M\u00fcnchen Verlag Reise. in Langen M\u00fcller Verlag GmbH","M\u00fcnchenVerlag. ein Imprint von Langen M\u00fcller Verlag GmbH"],"03910426":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Department of Science, Technology and Society (STS)"],"03910427":["Wolff, Sarah. 4W\u00f6lffe Verlag"],"03910428":["Doleske, Hagen"],"03910429":["Sternchenverlag GmbH"],"03910430":["W\u00f6rner Verlag GmbH"],"03910431":["Friel, Ralf-Eckhard. Moloko Print"],"03910432":["einzigartige Medien GmbH"],"03910433":["wrtkrft UG"],"03910434":["Walter, Ingrid. Walter Wortware"],"03910435":["Peschel, Katharina Maria. Equilibro Verlag"],"03910436":["Puzberg, G\u00fcnter. Geberg Verlag"],"03910437":["Stadt Ingolstadt. Stadtmuseum"],"03910438":["IPH-Institut Personenzentrierte Hilfen GmbH"],"03910439":["Kuhn, Andrea. adw"],"03910440":["Stadt Recklinghausen. Fachbereich Kultur, Wissenschaft und Stadtgeschichte"],"03910441":["Stiftung f\u00fcr Islamische Studien e.V. (SIS)"],"03910442":["Kleiter, Kerstin, Dr."],"03910443":["Wyrmgold GmbH"],"03910444":["Mentor Verlag GmbH"],"03910445":["Bem Media GmbH & Co. KG"],"03910446":["G\u00e4rtner, Tina. Gl\u00fccksding Verlag"],"03910447":["B\u00e4\u00dfler, Hendrik. hendrik B\u00e4\u00dfler verlag, berlin"],"03910448":["Private Science Publications UG"],"03910449":["Bayerisches Landesamt f\u00fcr Pflege"],"03910450":["Wallraf-Richartz-Museum & Fondation Corboud"],"03910451":["Meinke, Henning. Mihlen International Publishing Group"],"03910452":["Zeising, Martin. Buchtfunzel Verlag"],"03910453":["Wendel, Andy. Wendel Security - the ART of digital defense"],"03910454":["Tschickardt, Natalie. DasGrosseWerk Kay Wedell"],"03910455":["Antavi IT Solutions GmbH"],"03910456":["Singliesel GmbH"],"03910457":["Harms, Lukas. Veolas"],"03910458":["cultures interactive e.V.. Verein zur interkulturellen Bildung und Gewaltpr\u00e4vention"],"03910459":["Peil, Lisa"],"03910460":["Fachmedien Otto Schmidt KG"],"03910461":["Binder, Sven. SBB-Verlag"],"03910462":["Jurzik, Heike. Yuki likes Snow"],"03910463":["Conradi, Jens. Suspense Verlag"],"03910464":["TENNEMANN Media GmbH"],"03910465":["Mayer, Thomas. c/o JENBACHMEDIA"],"03910466":["Barth, Anna. anatal Verlag"],"03910467":["Stone, Oliver"],"03910468":["Technische Universit\u00e4t Darmstadt. Zentrum verantwortungsbewusste Digitalisierung (ZEVEDI)"],"03910469":["Mandelzweig e.V."],"03910470":["rooom AG"],"03910471":["Porcelli, Siegrid. artesinex verlag"],"03910472":["Sunnah Verlag e.K."],"03910473":["R\u00f6tzer, Meike. Erz\u00e4hlbuchverlag"],"03910474":["Rottach, Sabrina. WOLKENBILDER"],"03910475":["Mair, Gregor. Kanpari Verlag"],"03910476":["buildingSMART Deutschland e.V."],"03910477":["Nieberle, G\u00fcnther, u. Isolde Liebig GbR. Verlag f\u00fcr Kognitive Lernf\u00f6rderung"],"03910478":["Konrad, Sabine. Nox-Arcanum Verlag"],"03910479":["Kennedy, Bianca. keylime press"],"03910480":["wtp international GmbH"],"03910481":["Gutierrez Garcia, Humberto E.. Fibra! Fibra!"],"03910482":["bli bla blub UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910483":["LOG_X Verlag GmbH"],"03910484":["Weking Verlag UG"],"03910485":["Schuberth, Adrian John. El Hopaness Romtic"],"03910486":["Reichert, Gabi"],"03910487":["Prelum Medizinische Medien und Fortbildung GmbH"],"03910488":["Dias, Verena"],"03910489":["Prozesspsychologen - Institut f\u00fcr Organisationsentwicklung GmbH. Verlag J\u00f6rg Heidig"],"03910490":["Siekmann, Roland, Dr.. tpk-Verlag"],"03910491":["Gesellschaft f\u00fcr burschenschaftliche Geschichtsforschung e.V."],"03910492":["Bl\u00f6meke Druck SRS GmbH"],"03910493":["Konrad, Sabine. Nox-Arcanum Verlag"],"03910494":["Bergemann, Denis. Sprecherdatei"],"03910495":["Technische Universit\u00e4t Dortmund. Fachbereich 12 / Forschungsverbund Deutsches Jugendinstitut"],"03910496":["Srimawong, Krueawan"],"03910497":["Schamberger, Mareike. TeamStreber Verlag"],"03910498":["Gei\u00dfler, Daniel. Funny Fantasy Factory"],"03910499":["Plagens, Ronald. HAPPINESS Verlag"],"03910500":["Continentia Verlag GmbH"],"03910501":["Barth, Stefan. longdistance MEDIA"],"03910502":["Tsakalidis, Konstantin. STAGE Verlag"],"03910503":["Minerva Verlag GmbH & Co. KG"],"03910504":["Duken, Kerstin. essenzBooks"],"03910505":["Gr\u00fcnke, Moritz. We make it & Gloria Glitzer"],"03910506":["Rick, Andrea. Plotbunny Games"],"03910507":["Kalt, Anna. Davanhaka Verlag"],"03910508":["Br\u00fclisauer, Jens. Books for Life"],"03910509":["Junior Medien GmbH & Co. KG"],"03910510":["Wedel, Gerhard. Christliche Verlagsbuchhandlung"],"03910511":["Kr\u00e4ll, Heinrich. KraeHe Verlag"],"03910512":["Mentling Media UG"],"03910513":["dco-Verlag GmbH"],"03910514":["Garbuglia, Anna. weRstories"],"03910515":["Dittmer, Jan Malte. MardukCorp"],"03910516":["Stromberg, Barbara. SaB Schreiben als Beruf"],"03910517":["Gro\u00df, Claudia, Dr."],"03910518":["Beckmann Verlag GmbH & Co. KG"],"03910519":["Lessino GmbH"],"03910520":["Kr\u00f6ger, Alexander. H\u00fcgelland-Verlag"],"03910521":["Berner, Matthias. HeartMillionaire Verlag"],"03910522":["Frank, Thorsten. foliant Verlag"],"03910523":["Boulaich, Fabienne. Urban Fiction Berlin"],"03910524":["Ringler, Lukas"],"03910525":["Landschaftsverband Westfalen-Lippe. LWL-Museumsamt"],"03910526":["Vukovic, Nada Gabriela"],"03910527":["G\u00f6bel, Sabine"],"03910528":["Fridrych, Bj\u00f6rn"],"03910529":["Unterwegs Verlag GmbH"],"03910530":["papertoons GmbH"],"03910531":["Spa\u00df am Lesen GmbH"],"03910532":["Gamboa Tuesta, Dirk. Dirk Gamboa Wissenschaftsautor und Selbstverleger"],"03910533":["Sequoia Verlag GmbH"],"03910534":["Jordans, Jutta"],"03910535":["Skidan, Vitali. Booklove Publishing"],"03910536":["Clever, Florian"],"03910537":["Erhard, Susanne. Edition Sunrise"],"03910538":["Trabandt Medien UG"],"03910539":["Busche Verlagsgesellschaft mbH"],"03910540":["FH Aachen. Aachener Zentrum f\u00fcr Holzbauforschung (AZH)"],"03910541":["Koch, Andreas und Peter. K. Koch. Permanent Verlag GbR"],"03910542":["Frohwitter, Tizia-Charlotte"],"03910543":["Laufer, Simon"],"03910544":["edu:cube GmbH"],"03910545":["Kiani, Adeel Raza. Kianimus"],"03910546":["Lehmann, Peter, Dr.. Antipsychiatrieverlag & Versand"],"03910547":["Giese-Kosyreva, Natalia. Bunter Kosmos"],"03910548":["Gesellschaft f\u00fcr Anlagen- und Reaktorsicherheit (GRS) gGmbH"],"03910549":["limbion UG"],"03910550":["Wolff, Monika"],"03910551":["ABC Trading International GmbH. Dinamo Editions"],"03910552":["OVIS Deutschland GmbH"],"03910553":["Knoll Energie Beratung und Vertrieb GmbH"],"03910554":["Kr\u00fcger, Uwe. Anostomus Verlag"],"03910555":["Kruckemeyer, Ralf. Kono-Verlag"],"03910556":["Landsmannschaft der Banater Schwaben e.V."],"03910557":["Franke, Olaf. Fr\u00e4nxter Publishing"],"03910558":["Schelp, Priscilla, Dr."],"03910559":["FUNKE Medien Niedersachsen GmbH"],"03910560":["Paganini, Nicole, Dr.. TMG Research"],"03910561":["Marcucci, Franco. Siesta Verlag"],"03910562":["Haferkamp, Maik Lucien. MABEBO Verlag"],"03910563":["Saxe, Bernd. Rote Katze Verlag"],"03910564":["Lippelt, Christiane. Inneres Licht"],"03910565":["Wustmann, Ines-Antonia. ia verlag"],"03910566":["HMG Verlags-GmbH"],"03910567":["Omondi, Susan"],"03910568":["Hintergrund GmbH"],"03910569":["Konderla, Ann-Christin. Selbstgeliebt Verlag"],"03910570":["Krebs, Uwe. Verlag Uwe Krebs"],"03910571":["SMK Medien GmbH & Co. KG"],"03910572":["Hemminger, Patrick. Wetterstein Verlag"],"03910573":["Sankt Thomas von Aquin e.V."],"03910574":["Nowotny, Aditya. Transformational Leadership Training"],"03910575":["Kampen, Barbara. Kampen-Verlag"],"03910576":["DONAUTON Verlag GmbH"],"03910577":["D\u00f6pper, Christina. Edition Autentaris"],"03910578":["DPI publishing UG"],"03910579":["Bourland, Mariana. Burnout Media"],"03910580":["Blendermann, Jelka. JR Blendermann Verlag"],"03910581":["Rackl, Marina. Ellie Bradon"],"03910582":["Haitzer, Killian. farbenkind Verlag"],"03910583":["Bettinger, Klaus. RealityLifeBooks"],"03910584":["Ax, Thomas, Dr.. Ax Verlag f\u00fcr Vergabe- und Vertragsrecht"],"03910585":["Schellzig, Carola"],"03910586":["Aksoy, Efrem. Ahikar Verlag"],"03910587":["Bionda, Alisha und Annika Dick"],"03910588":["Tesch, Ricarda"],"03910589":["Karl, Werner"],"03910590":["Colin, Natcha Jill. divana Verlag"],"03910591":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Universit\u00e4tsbibliothek Kiel - Universit\u00e4tsverlag Kiel | Kiel University Publishing"],"03910592":["H\u00f6fer, Andr\u00e9. Auyoja"],"03910593":["mother willow UG. mother willow\u00ae"],"03910594":["Sch\u00e4fer, Gabriele"],"03910595":["Tetekpo-Danyo, Carmelle E. A."],"03910596":["COMPACT-Magazin GmbH"],"03910597":["Druckerei & Verlag Steinmeier GmbH & Co. KG"],"03910598":["Verein zur Betreuung und Begleitung Schwerstkranker und Tumorpatienten e.V.. Pallia Med Verlag"],"03910599":["Eastside Jobfactory Hamburg. Eastside Medien Verlag"],"03910600":["AMA Service GmbH"],"03910601":["M\u00fcller, Marius. Sichtbar Verlag"],"03910602":["Organisation Intersex International Europe e.V."],"03910603":["Ali, Raza. Tafhim Eigenverlag & \u00dcbersetzungen"],"03910604":["Labonde, Heiner"],"03910605":["WAVE Campus GmbH"],"03910606":["Gie\u00dfbach, Christiane"],"03910607":["Macaulay, Leonie. LM Books"],"03910608":["Saarl\u00e4ndisches K\u00fcnstlerhaus Saarbr\u00fccken e.V."],"03910609":["Trenk, Joe. LEBEN LEHRT"],"03910610":["Machina, Liubov. FRESH Verlag"],"03910611":["Kessel, Norbert, Dr."],"03910612":["Kant, Rene. Holsten-Handel"],"03910613":["Kuczynska, Ewelina. EmJayVerlag"],"03910614":["Bauschke, Tina. Emil Verlag Dresden"],"03910615":["Faller, Lisa, und Anna M C. Klenke. Dunkelstern Verlag"],"03910616":["Maor, Oliver, Dr.. Dawian Publishing Berlin"],"03910617":["Stadt Berlin. Bezirksamt Pankow - Prater Galerie"],"03910618":["Dienerinnen vom heiligen Blut e.V."],"03910619":["Aretz, Veronika. VA - Verlag Aretz","Feuertanz-Verlag. ein Imprint von Veronika Aretz"],"03910620":["Geld, du und ich gUG. BibelFinanz"],"03910621":["Gorges, Enrico"],"03910622":["Brockhausen, Berit"],"03910623":["Malkusch, Annamaria. fire-flame"],"03910624":["Deutsches Institut f\u00fcr Urbanistik gGmbH"],"03910625":["mvd-verlag e.K."],"03910626":["Schneider, Jonathan. J. Schneider Verlag"],"03910627":["RabenSt\u00fcck Dr. Uwe Gro\u00dfer e.K."],"03910628":["Brandenburgische Akademie f\u00fcr Gesundheitswissenschaften und Technologie e.V.. Kinderbuchverlag Berlin-Brandenburg"],"03910629":["LebenLernen auf Segelschiffen e.V."],"03910630":["Krautwedel, Marc. Story Roads Publishing"],"03910631":["Labhard Medien GmbH"],"03910632":["Gau, Bettina"],"03910633":["Samanpour, Ali Reza, Prof."],"03910634":["Sch\u00f6neborn, Johannes. DJTS Publishing"],"03910635":["M\u00fcller, Rebecca. Seraphine Arts"],"03910636":["Balduin Medien GmbH"],"03910637":["Ferger, Dietmar. LIBRION Verlag"],"03910638":["von der Heyden, Gerhard"],"03910639":["Passaportis, Leo"],"03910640":["Meyer, Maria. MMKoehn Verlag"],"03910641":["Advising Solutions HR Digital Media UG. Advising Solutions"],"03910642":["Drechsler, Fiona"],"03910643":["Cakir, Kamuran"],"03910644":["NV Chart Group GmbH. NV Charts & HanseNautic"],"03910645":["Druckkultur Sp\u00e4thling e.K."],"03910646":["Verband der Di\u00f6zesen Deutschlands"],"03910647":["Silberfische Essen Staub GE GmbH"],"03910648":["Michael M\u00f6ller. Schwarzer Turm Verlag"],"03910649":["Gesellschaft f\u00fcr Systems Engineering e.V."],"03910650":["Pozniak, Yuliia"],"03910651":["Ahmadiyya Muslim Jamaat Deutschland. Verlag Der Islam"],"03910652":["Huetz, Lars. Einfach Spanisch Lernen"],"03910653":["Cole, Emilia. Rinoa Verlag"],"03910654":["Nelles-Institut GmbH. InnenAnsichten"],"03910655":["Schnigge, Frank"],"03910656":["Donath, Hans-Joachim, u.Simone Thoma-Donath. Verlag M\u00fcskens-Donath"],"03910657":["AVES Publishing GmbH & Co. KG"],"03910658":["Selch, Oliver"],"03910659":["Waigel, Sven. icecube-sports"],"03910660":["Seebeck, Andreas. LOTUS-PRESS"],"03910661":["V\u00f6lz, Sebastian Daniel. Dulangon Verlag"],"03910662":["Oakford, Rita"],"03910663":["Schweigler, Dirk"],"03910664":["Born, Arne, Dr.. edition zisterne"],"03910665":["Barendregt, Karala"],"03910666":["Hutterer, Christine, Dr.. smart brain media"],"03910667":["Texianer Verlag- Engelking e.K."],"03910668":["Burnier, Axel. meinkleinerschmetterling GbR Burnier & Horvath"],"03910669":["Wenzel, Cornelia, Dr.. Verlag Gunter Oettel"],"03910670":["Ismayil, K\u00f6n\u00fcl. The Modest Bookworm"],"03910671":["DURCHBRUCH Verlag GmbH"],"03910672":["Bertrams, Kurt. WJK-Verlag"],"03910673":["Hanslian, Oliver. Pro Famalia Verlag"],"03910674":["Miller, Tobias"],"03910675":["Hildebrand, Dani. Branditodos"],"03910676":["KOMPLETT Kopien & mehr GmbH. Ruzbeh Publishing House"],"03910677":["Hoppe, Markus. Hoppe-Verlag"],"03910678":["Roth.Michael. ROMANUS"],"03910679":["Dr. Randoll Institut Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft f\u00fcr Matrix-Forschung und -Lehre mbH"],"03910680":["FotoCo+ GmbH. K4 Verlag"],"03910681":["Aschoff, J\u00fcrgen, Dr.. FABRI-VERLAG"],"03910682":["Frank, Stefan. Geld & M\u00fcnze Verlag"],"03910683":["Nouri, Nour. Pashmin Art Publisher"],"03910684":["ortus musikverlag Kr\u00fcger & Schwinger OHG"],"03910685":["Demokratieverlag UG"],"03910686":["Eckhardt, Martina. GER-MAN"],"03910687":["Gohmert, Monika. MoSi Verlag"],"03910688":["Recktenwald, Daniel. Arturo Verlag"],"03910689":["Bayerische Arbeitsgemeinschaft Tierern\u00e4hrung (BAT) e.V."],"03910690":["Gieseking Print- und Verlagsservice GmbH"],"03910691":["magily UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910692":["Langbehn, Michael Skule. MSL Consult Verlag"],"03910693":["KB K\u00f6lner B\u00fccherwerkstatt GmbH & Co KG. Golden Age Coaching"],"03910694":["Artforum Culture Foundation. ArtForum Editions"],"03910695":["Peter, Daniel"],"03910696":["Schr\u00f6der, Lars. LS Unlimited"],"03910697":["F\u00f6rderverein Nat\u00fcrliche Wirtschaftsordnung e. V."],"03910698":["Misselwitz, Alexander. Rottweiler Verlagshaus"],"03910699":["Zeitverlag Gerd Bucerius GmbH & Co. KG"],"03910700":["H\u00fcbner, Matthias. Possible Books"],"03910701":["Pfund, Sandy"],"03910702":["Hambsch, Andreas. Verlag der Dudelsackschule"],"03910703":["FR\u00d6BEL e.V."],"03910704":["Ruckh\u00e4berle, Christoph. Lubok Verlag"],"03910705":["talking hands flipbooks GmbH"],"03910706":["Schuster, Michael. Schuster Verlag Baalberge"],"03910707":["Ziegler, Sebastian. Published.Just.4U"],"03910708":["Herbst, Steffen"],"03910709":["Picker, Rolf"],"03910710":["Heinich, Alexander. Verlag Ideal'noe"],"03910711":["Pirjol, Gloria. stefazero"],"03910712":["B\u00f6hm, Nicole. Arkani-Verlag"],"03910713":["B\u00fcttel, Ines"],"03910714":["Uretschl\u00e4ger, J\u00f6rg. Kama NRW"],"03910715":["Aloha Comics Germany GmbH"],"03910716":["Nkuna, Musa Duke. MDN Classics"],"03910717":["Dott-Carmon, Maria. Untschi Verlag"],"03910718":["Wenner, Monika"],"03910719":["Schlafhorst, Simone"],"03910720":["Grafikmuseum Stiftung Schreiner"],"03910721":["pro curatios UG"],"03910722":["Falke, Frederike. FFalke Publishing"],"03910723":["Zahnl\u00fcckentexte UG"],"03910724":["Schuchhardt, Britta. Brittbooks"],"03910725":["Kultur- und Veranstaltungs GmbH Worms. Worms Verlag"],"03910726":["Jonathan.Foundation\u00ae. Verein zur F\u00f6rderung junger Menschen e.V."],"03910727":["Schaer, Michael. mas"],"03910728":["zankl media GmbH. vitalius.care"],"03910729":["Danielian, Rusanna. RoseRed Verlag"],"03910730":["Brandenburgische Akademie f\u00fcr Gesundheitswissenschaften und Technologie e.V.. Kinderbuchverlag Berlin-Brandenburg"],"03910731":["Jonack, Heike"],"03910732":["Velbr\u00fcck GmbH B\u00fccher und Medien","Dittrich Verlag. ein Imprint der Velbr\u00fcck GmbH B\u00fccher und Medien"],"03910733":["Artisum Deutschland e.K."],"03910734":["W\u00fcnsche, Sebastian"],"03910735":["Traub, Leo"],"03910736":["W\u00fcbbolt, Georg"],"03910737":["Liepach, Christoph. sphere publishers"],"03910738":["Kampfkunst Kollegium eG"],"03910739":["Hoppe, Silja"],"03910740":["Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung Th\u00fcringen"],"03910741":["ISIA Media Verlag UG"],"03910742":["Fidorski, Sabine. Fidoratis Verlag"],"03910743":["Schneider, Astrid"],"03910744":["Fietperium GbR. Kai Gabriel u. Cornelia S\u00fc\u00df"],"03910745":["Kunstverein Coburg e.V."],"03910746":["Bluhm, Ulrike"],"03910747":["ZEMP Golden Goose GmbH"],"03910748":["Lin, Zihan. Manlin Verlag"],"03910749":["Glowacki, Hieronim. Arztpraxis Glowacki"],"03910750":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03910751":["Golijani, Surena"],"03910752":["Serban, Valentin Gabriel"],"03910753":["Bund Heimat und Umwelt in Deutschland (BHU) Bundesverband f\u00fcr Natur- und Denkmalschutz, Landschafts- und Brauchtumspflege e.V."],"03910754":["Babbel GmbH"],"03910755":["Drei-W-Verlag GmbH"],"03910756":["Wharton, Tonya. T.Michelle"],"03910757":["Swan, A.J.. Mystic Raven Publishing"],"03910758":["Binder, Viktoria. Liebig Publishing"],"03910759":["Zimmermann, Lea. RSB Verlag"],"03910760":["Kosak, Dominik. Pusolend"],"03910761":["Stoldt, Finja und Jannek Stoldt. Soundguru-print Verlag"],"03910762":["Vogel, Ariane"],"03910763":["Italiano Bello UG. Bello Books"],"03910764":["Hollmann, Marcel. edition predigt.archiv"],"03910765":["Rzehak, Uwe. Fl\u00fcstertipps.de"],"03910766":["Krude, Anton"],"03910767":["Hutzfeldt, Stephanie"],"03910768":["Hockling, Sabine. Die Ratgeber Verlag"],"03910769":["New Song Media GmbH i.G."],"03910770":["Christiansen, Julie Ann, Dr.. VIN-Verlag"],"03910771":["G\u00fcrb\u00fcz, Muhammad Ali. MG Zett"],"03910772":["Hoffmann, Sabine. ITH Tafel & Hoffmann"],"03910773":["KuneArts GmbH"],"03910774":["Erzbistum K\u00f6ln. Erzbisch\u00f6fliche Di\u00f6zesan- und Dombibliothek K\u00f6ln mit Bibliothek St. Albertus Magnus"],"03910775":["Surmann, Volker. SATYR Verlag"],"03910776":["Cobretti, Mario. Fortitudo Verlag"],"03910777":["Zimmermann, Tom"],"03910778":["Werner, Maiga. words and herbs"],"03910779":["Deutsche Montessori Gesellschaft e.V."],"03910780":["Salling, Anna R. Winder. Fat Vampire Press"],"03910781":["Ullrich, Tobias. Wildlife Tour Guide"],"03910782":["Schlage, Benjamin. Rein ins Regal! Benjamin Schlage"],"03910783":["Prior Art Publishing GmbH"],"03910784":["Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule. Lehrstuhl f\u00fcr Geb\u00e4udelehre und Grundlagen des Entwerfens"],"03910785":["Grabowski, Ute. Dr."],"03910786":["Rauscher, Gerald. Rimon Verlag T\u00fcbingen"],"03910787":["Stra\u00dfburger, Harald, Dr."],"03910788":["Freitag, Rene. Photo Explorer"],"03910789":["Hoffhenke, Jana. Burgenwelt Verlag"],"03910790":["Lowe, Paul. Plo-we Publishing - c/o Alexander"],"03910791":["Marin, Liesa. Lycrow Verlag"],"03910792":["Flechsig, Dorothea. Gl\u00fcckschuh-Verlag"],"03910793":["Darmst\u00e4dter Tage der Fotografie e.V."],"03910794":["Meyers, Ralph, Dr."],"03910795":["Holzmann Martina, und G\u00fcnther Holzmann. HOBO-TEAM"],"03910796":["Kaspar, Maria. Mariposa Vegan"],"03910797":["Multikulti B\u00fccher SMC UG"],"03910798":["Herzog, Kristina"],"03910799":["Stoffers, Andreas, Dr."],"03910800":["Hust, Tanja"],"03910801":["Business Hub Berlin UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910802":["Ullrich, Britta"],"03910803":["Weser, Jo\u00ebl Christian. PrEssenz\u00aeVerlag"],"03910804":["Sch\u00e4fer, Anja. DISCUS PUBLISHING"],"03910805":["HF Management und Verlags GmbH"],"03910806":["Celik, Hidir, Dr.. Free Pen Verlag"],"03910807":["Staatliches Naturhistorisches Museum"],"03910808":["BBK Berufsverband Bildender K\u00fcnstlerinnen & K\u00fcnstler Frankfurt e.V."],"03910809":["Fugal, Jenifer Yule. Richtown Press"],"03910810":["Omeke, Queensly Eshian"],"03910811":["Bundesverband Musikunterricht e.V. (BMU)"],"03910812":["Sanders, Claudia. Dressur-Studien Verlag"],"03910813":["Stadt Bietigheim-Bissingen. St\u00e4dtische Galerie"],"03910814":["Energie PLUS Concept GmbH"],"03910815":["Freunde & Friends GmbH"],"03910816":["Stemper, Dirk, Dr.. Psychologie Halensee"],"03910817":["Neubert, Danielle. Pioneering Pages"],"03910818":["Mohamed Ibrahim, Mohamed"],"03910819":["Majcher, Lukasz. MOOM Comics"],"03910820":["Pro Management Verlag GmbH"],"03910821":["Buchert, Franziskus. Nuport"],"03910822":["Tosca, Kevin. Sacred Parasite"],"03910823":["KNEIPP-VERLAG GmbH"],"03910824":["S\u00f6rries, Ulrike"],"03910825":["Textakademie Gesellschaft f\u00fcr Textdesign und Direktmarketing mbH"],"03910826":["Ananda, Sandra"],"03910827":["Vereinigte Evangelisch-Lutherische Kirche Deutschlands (VELKD). Amt der VELKD"],"03910828":["Bananenblau - Der Praxisverlag f\u00fcr P\u00e4dagogen. ein Imprint von Klax Kreativ UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)","Klax Kreativ UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910829":["Diekmann, Ulrich. Tobm\u00fctzverlag"],"03910830":["Vereinigte Evangelisch-Lutherische Kirche Deutschlands (VELKD). Amt der VELKD"],"03910831":["Christopher Rauen GmbH. Rauen Verlag"],"03910832":["Medi Know GmbH"],"03910833":["Warden, Maximilian"],"03910834":["Althoff, Katrin, Dr."],"03910835":["Smashing Media AG"],"03910836":["Lichtzeit Verlag e.K."],"03910837":["Generaldirektion der Staatlichen Archive Bayerns"],"03910838":["Hochschule Jade. St\u00e4dtebau und Freiraumplanung"],"03910839":["Matthei, Renate, u. Paul-Wolfgang Rudert. euregioverlag"],"03910840":["Faber, Holger"],"03910841":["Betzmeier-Wadams, Markus. MBW Publishing Enterprises"],"03910842":["Vidakovics, Marina. Marybug"],"03910843":["M\u00fcller, Carin. Autorinnen-WG"],"03910844":["T\u00e4ubert-Concept UG"],"03910845":["Rivna, Inesa"],"03910846":["Dasko, Kristina. ThermoGlueck"],"03910847":["ERZDRUCK GmbH. Vielfalt in Medien"],"03910848":["Michels, Raimund. Bremen 1860"],"03910849":["Otte, Ralf Prof.. ROM-Verlag"],"03910850":["Aldinger, Zoe Sophia"],"03910851":["Kosel, Felix. SELLBERG"],"03910852":["Gorski, Amira. Lustgeburt.de"],"03910853":["Plassmann, Walter. Damca Verlag"],"03910854":["Margit Heuser GmbH"],"03910855":["Lohrey, Alexander. Chest of Fandoms"],"03910856":["Innenwelt Verlag GmbH"],"03910857":["Blair, Nicole"],"03910858":["Naumovic, Kristina. Bobbin Press"],"03910859":["Koch, Jens Olaf. \u00c4iAi-Verlag"],"03910860":["Friedrich, Laura. all2design Mediengestaltung"],"03910861":["Pohl, Holger Nils. WorkVisual Press"],"03910862":["3 L Verlag gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03910863":["Schmidt, Harald"],"03910864":["Radioza, Varvara"],"03910865":["Dethlefsen, Marina und Dr. Irina Kramer. Klavierschule Mandarine"],"03910866":["Br\u00fcckner, H\u00f6rhold, Sturm & Thiem GbR. Neissuferverlag"],"03910867":["Wall, Sandra"],"03910868":["Schmid, Christina. Prima.Publikationen"],"03910869":["Bidlo, Oliver, Prof.. Oldib Verlag"],"03910870":["INPUT Consulting - Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft f\u00fcr Innovationstransfer, Post und Telekommunikation mbH"],"03910871":["Druckkellner. ein Imprint von Manuel Dotzauer e.K.","Manuel Dotzauer e. K.. Kellner Verlag"],"03910872":["Sallys Shop GmbH & Co. KG"],"03910873":["Uchitelev, Mikhail"],"03910874":["SmartMind e.V."],"03910875":["Maile, Sebastian. Isarufer Verlag"],"03910876":["Groll, Claus-Dietrich"],"03910877":["Nedelcheva, Zhana Veselinova"],"03910878":["Kunze, Philipp. Lucky Bird Verlag"],"03910879":["Engel, Cornelia"],"03910880":["Kurre, Klaus. KURRE.DE"],"03910881":["Verein zur F\u00f6rderung unabh\u00e4ngiger journalistischer Berichterstattung e.V."],"03910882":["Verein zur F\u00f6rderung entwicklungspolitischer Bildung und befreiender Theologie e.V.. Edition ITP Kompass"],"03910883":["Bible for the Nations e.V."],"03910884":["Krotz Juergen. Verlag d'Autrefois - Krotz"],"03910885":["Aktionskomitee f\u00fcr ein DIZ Emslandlager"],"03910886":["Rink, Claudia. Kurpf\u00e4lzischer Verlag"],"03910887":["Balzer, Bianca"],"03910888":["Iqbal, Mirza Jhanzaib. INSKIRE"],"03910889":["Engelbrecht, Gina Indra"],"03910890":["Agave Verlag UG"],"03910891":["Dege, Matthias. DEGE media"],"03910892":["Technische Universit\u00e4t Berlin. Institut f\u00fcr Energietechnik, Fachgebiet EVUR"],"03910893":["ADG Verlag GmbH","Sportsession. ein Imprint von ADG Verlag GmbH"],"03910894":["Esterum e.K.. Esterum Publishing"],"03910895":["Schwarz, Silke. Urli\u00b4s"],"03910896":["Sorovakos, Gregorios Georgios. Wellenbrecher Verlag"],"03910897":["Druga, Ana-Maria. Verlag Buchkunst Berlin"],"03910898":["Achenbach, Stefanie. LEMENTUM"],"03910899":["Stadt Bamberg. Museen der Stadt Bamberg"],"03910900":["Abbas, Nasir"],"03910901":["Czanderna, Carsten, & Stephan Braun. Milltown Media Verlag GbR"],"03910902":["M\u00fcller, Claudia. TraumBuchVerlag"],"03910903":["commit by MitOst - Active Citizens Institute gGmbH"],"03910904":["lovelypubli GmbH. Lovelypubli"],"03910905":["Goede, Paul. Testudo"],"03910906":["KLATSCHMOHN Verlag, Druck + Werbung GmbH & Co. KG"],"03910907":["Agave Verlag UG"],"03910908":["Schwungrad-Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03910909":["Ulrich, Cornelia. CINAGEMO"],"03910910":["Bonniol, Marie-Pierre. Studio Walter"],"03910911":["Grain Press Verlag GmbH"],"03920000":["Abendland Verlag"],"03920001":["Quack, Werner, Verlag"],"03920002":["H\u00f6fer, Josef, Kommissionsverlag"],"03920003":["Der Ausschnitt Achterberg GmbH & Co."],"03920004":["ACUFF-ROSE Musikverlag, KG, Hamburg"],"03920005":["INTERORGA DRUCK- UND VERLAGS-GmbH"],"03920006":["AAR-Verlag Jolanda Debus"],"03920007":["Adamas Verlag GmbH"],"03920008":["Agena Verlags- und Vertriebsgesellschaft"],"03920009":["Agricola-Verlag GmbH"],"03920010":["Crescendo Musikverlag GmbH"],"03920011":["Akropolis Verlag. Verlag Dr. Eduard Wildhagen"],"03920012":["Alb Verlag"],"03920013":["Haugg, B., Verlag, KG"],"03920014":["Gebuehr, W."],"03920015":["PROM Verlagsgesellschaft mbH"],"03920016":["Alfa Druck Josef Daehler"],"03920017":["Alfa Verlag Daehler"],"03920018":["Alkor-Edition Kassel GmbH"],"03920019":["SMV Schacht Musikverlage GmbH"],"03920020":["Allg\u00e4uer Druckerei und Verlagsanstalt G.m.b.H."],"03920021":["Allgemeine Wochenzeitung der Juden in Deutschland"],"03920022":["Hommelsheim, Andreas. VERLAG ALTE UND NEUE KUNST u. BLACKBIRD Musikverlag und Produktion"],"03920023":["Allgemeine Presse GmbH"],"03920024":["Amsel Verlag"],"03920025":["Andr\u00e9, Johann"],"03920026":["Amourette Verlag Liebel & Co."],"03920027":["Anger, Adolf, Verlag"],"03920028":["UVB Verlag GmbH"],"03920029":["Antiquariat Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03920030":["Apollo-Verlag Paul Lincke GmbH"],"03920031":["Towers Watson Verlag GmbH"],"03920032":["Jaeger, G., Gesch\u00e4ftbetrieb"],"03920033":["Arcadia Verlag GmbH"],"03920034":["Detail Business Information GmbH"],"03920035":["Archiv f\u00fcr Deutsche Heimatpflege, GmbH"],"03920036":["Paul C.R. Arends Verlag OHG"],"03920037":["ARGUMENT-Verlag GmbH"],"03920038":["Arko Werbe Verlagsgesellschaft"],"03920039":["Arne-Verlag Arne Kr\u00fcger"],"03920040":["Arndt, Heinz von"],"03920041":["Aries-Verlag Paul J. M\u00fcller"],"03920042":["Arkana-Verlags- und Versandbuchhandlung Friedrich Haug"],"03920043":["Ars liturgica"],"03920044":["Ars Nova, Edition"],"03920045":["Ars-Viva-Verlag GmbH"],"03920046":["Exner, W., Asien B\u00fccher"],"03920047":["Assimil-Verlag, P\u00e4dagogische Lehrmittel, Franz Wilhelm Kreft & Co., KG"],"03920048":["Assindia-Verlag"],"03920049":["Astoria Verlag GmbH"],"03920050":["Astra Musikverlag und Produktion J\u00fcrgen Fuchs Nachf. Beate Fuchs"],"03920051":["Asu Edition"],"03920052":["Atlas-Musikverlag Kriemhild Steidtner"],"03920053":["Atlas Verlag und Werbung GmbH & Co. KG"],"03920054":["Aufw\u00e4rts-Verlag Maxim Klieber"],"03920055":["Automobil-Wirtschaft, Verlag"],"03920056":["A.V.G. Allgemeine Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03920057":["Austria"],"03920058":["Auge Gillon Mollier-Larousse. Moreau & Cie, G.m.b.H."],"03920059":["B U N Verlagsgesellschaft mbH"],"03920060":["Amann, Albert, Verlag"],"03920061":["Pontes Verlag Robert Wiesner, Inh. Adolf Kanter"],"03920062":["Bahmann, Dr., & Co."],"03920063":["Verlag Bambi Hefte"],"03920064":["Banholzer GmbH"],"03920065":["Banzhaf Verlag KG"],"03920066":["Barbara-Verlag Karl Marklein"],"03920067":["Barme, W."],"03920068":["Barsch, Gerhard R., Fachverlag"],"03920069":["Springer Fachmedien M\u00fcnchen GmbH"],"03920070":["Bars, Richard, B\u00fchnenverlag GmbH & Co. 'Die Rampe'"],"03920071":["Vereinigte Verlagsanstalten GmbH"],"03920072":["Verlag Bauen + Wohnen GmbH"],"03920073":["Bauernblatt GmbH"],"03920074":["Bayerische Geh\u00f6rgesch\u00e4digten, Verlag"],"03920075":["Beacon-Verlag Koerber oHG"],"03920076":["Beamtenschriften"],"03920077":["Beboton-Verlag GmbH"],"03920078":["PR NETWORK Public Relations GmbH"],"03920079":["Beckers, C., Buchdruckerei GmbH & Co. KG"],"03920080":["Beeck, Richard, Buchhandlung"],"03920081":["Becker & Wrietzner Verlag"],"03920082":["Majewski, Hans-Martin, GmbH & Co. Musikverlag"],"03920083":["Bennefeld, Albert"],"03920084":["Berbuer, Karl, Musikverlag & Co."],"03920085":["Eybel Bergengruen"],"03920086":["Bergmann, A."],"03920087":["Assmann, Hermann, Musikverlag"],"03920088":["Hannemann, Dieter, Prof. Dr.. Hannemann Verlag"],"03920089":["Bernheim, Dr. Karoline, oHG. Verlag f\u00fcr Mal- und Bilderb\u00fccher"],"03920090":["Verlag Bayernkurier"],"03920091":["Boysen, C."],"03920092":["OK-Verlagsgesellschaft Markt und Wirtschaft mbH & Co. Druckhaus KG"],"03920093":["Grundmann, Herbert, GmbH u. Co. KG"],"03920094":["Gre\u00df, Siegfried"],"03920095":["Bollen Verlag"],"03920096":["Kalender, Barbara. M\u00c4RZ Desktop Verlag"],"03920097":["Besselich, N., Verlag"],"03920098":["Bewin Verlag"],"03920099":["Bielmannen Verlag, Zweigniederlassung Emil Biehl & S\u00f6hne KG Druck- und Verlagshaus Graphischer Gro\u00dfbetrieb"],"03920100":["Bildarchiv Foto Marburg"],"03920101":["Bieler, Edmund"],"03920102":["Albatros Verlag Velmede & Co. KG"],"03920103":["Richard Birnbach GmbH & Co. KG"],"03920104":["Bischoff, Friedrich, GmbH, Verlag"],"03920105":["Birken-Verlag GmbH"],"03920106":["Blaues Kreuz in Deutschland (BKD) e.V."],"03920107":["Blank, Herbert"],"03920108":["Blau Verlag"],"03920109":["Bl\u00e4tterverlag"],"03920110":["Anrich Verlag GmbH"],"03920111":["Bloch, Felix, Erben GmbH & Co. KG"],"03920112":["PPVMEDIEN GmbH"],"03920113":["B\u00f6hringer GmbH, Buchhandlung"],"03920114":["Bochmann, Francisca, Edition Canzonetta"],"03920115":["Bock, C."],"03920116":["Boegl, Josef M."],"03920117":["B\u00f6hm, Anton, & Sohn GmbH & Co. KG"],"03920118":["B\u00f6ninghausen, Heinz, Druck und Verlag"],"03920119":["Bogen Verlag GmbH"],"03920120":["Blasmusikverlag Schulz GmbH"],"03920121":["Bohnen, Rudolf"],"03920122":["Bong & Co., Verlagshaus"],"03920123":["Bonne\u00df & Hachfeld Verlagsbuchhandlung - Rustinsches Lehrinstitut f\u00fcr Fernunterricht Dr. A. Hachfeld und A. Bonne\u00df"],"03920124":["Bonner Buchgemeinde"],"03920125":["Borgardt, Bernhard, KG (GmbH + Co.)"],"03920126":["Borrom\u00e4usverein e.V."],"03920127":["Bosworth Edition. Hal Leonard Europe GmbH","Hal Leonard Europe GmbH"],"03920128":["Arbeo-Gesellschaft e.V."],"03920129":["Brandeis Verlag und Medien GmbH & Co. KG"],"03920130":["Bratfisch, Georg, GmbH, Musikverlag"],"03920131":["Institut f\u00fcr Architektur"],"03920132":["B\u00f6hm, Richard Gregor, Dr."],"03920133":["Braunschweiger Musik-Verlag 'ER-EM-BE' Richard Maul, Musikverleger"],"03920134":["Bremhorst, Leopoldine"],"03920135":["Markus-Verlag M\u00fcnchen"],"03920136":["Barz und Beienburg Verlag GmbH"],"03920137":["Internationales Landkartenhaus - Zweigniederlassung der Geo Center Verlagsvertrieb GmbH. Abt. Verlag"],"03920138":["Baedeker, G. D., GmbH"],"03920139":["Cramer, Helmut, Verlag"],"03920140":["Brockmann's, F. & O., Nachfolger"],"03920141":["Broecker Verlag GmbH"],"03920142":["Br\u00f6nner, Philipp, & Martin Daentler'sche Buchdruckerei und Buchhandlung GmbH & Co."],"03920143":["Ehrlich & Sohn GmbH & Co"],"03920144":["Buch Bild und Ton KG"],"03920145":["Deutsches Bucharchiv M\u00fcnchen, Institut f\u00fcr Buchwissenschaften - Gemeinn\u00fctzige rechtsf\u00e4hige Stiftung des b\u00fcrgerlichen Rechts"],"03920146":["Hettler, Max"],"03920147":["Buchdienst der Jugend Heinz Dahl"],"03920148":["Buchhandlung der Diakonissenanstalt Neuendettelsau"],"03920149":["Evangelischer Gemeinschaftsverband AB e.V."],"03920150":["UNION - PRESSE Ha\u00df & Co."],"03920151":["Budde, Rolf, GmbH & Co. Musikverlag KG"],"03920152":["B\u00fccherei u. Bildung. Redaktion"],"03920153":["Reichert, Ludwig, Dr., Verlag, Inhaberin Ursula Reichert"],"03920154":["Ost- und Westpreu\u00dfenstiftung in Bayern / Professor Dr. Ernst Ferdinand M\u00fcller e.V."],"03920155":["Bundes-Ausschreibungs-Blatt GmbH"],"03920156":["B\u00fccking, Dr. Helmuth, Verlag"],"03920157":["Burckhardth, Verlagsgesellschaft"],"03920158":["Burda, Aenne, Verlag, GmbH & Co. KG"],"03920159":["Burlington Musikverlag GmbH"],"03920160":["Burges, Heinz"],"03920161":["Burgberg Verlag"],"03920162":["Burghagen, Hans, Verlag, GmbH"],"03920163":["Burkhardt, Alfred, Verlag"],"03920164":["Edition Capella, Hans Gerig KG"],"03920165":["Capriccio Musikverlag GmbH"],"03920166":["Caravan Verlag"],"03920167":["Centrale f\u00fcr GmbH Dr. Otto Schmidt"],"03920168":["Chappell und Co. GmbH"],"03920169":["Christ und Welt Verlag GmbH"],"03920170":["Christian Verlag"],"03920171":["Christian, Paul, GmbH & Co. KG"],"03920172":["Cristlicher Hausbuch-Verlag"],"03920173":["Christlicher Verlag Waltraud Griebel Inh. Gerda Heinl"],"03920174":["Christmann, Heinrich, KG. P\u00e4dagogisches Barsortiment"],"03920175":["Christlicher Allianzverlag"],"03920176":["Cullen, Michael"],"03920177":["G.I.B. - Gesellschaft f\u00fcr innovative Besch\u00e4ftigungsf\u00f6rderung GmbH"],"03920178":["Cineton-Verlag GmbH"],"03920179":["Cisterzienserinnen-Abtei Lichtenthal, Buch- und Kunstverlag"],"03920180":["Aktuell Verlag"],"03920181":["Cobet, Heinrich"],"03920182":["Spelthahn, Gabriele. J\u00fclicher Verlag \"Die Brezel\""],"03920183":["Colorprint SEIDENDRUCK GmbH"],"03920184":["CONNELLY-MUSIKVERLAG Dr. Hans Sikorski (GmbH & Co.)"],"03920185":["Cont\u00e9, Heinz P., oHG"],"03920186":["Continent Verlag G.m.b.H."],"03920187":["Continental Gummi-Werke AG. Abt. Kartographischer Verlag"],"03920188":["Condor Verlag GmbH"],"03920189":["Conwa GmbH"],"03920190":["R\u00f6ttger, Gerhard, Verlag Inhaberin Ingeborg R\u00f6ttger"],"03920191":["Coppenrath, Alfred, H. Pawelek"],"03920192":["Coppenrath-Verlag GmbH & Co. KG"],"03920193":["Cordial Musikverlag KG Rolf Budde GmbH & Co"],"03920194":["Edition Corona Musikverlag GmbH"],"03920195":["Coron Verlagsgesellschaft mbH"],"03920196":["Edition Corso GmbH"],"03920197":["Edition Cosmopolite Musik-Verlag"],"03920198":["Krug, Peter, GmbH & Co. KG"],"03920199":["Cosmoton Verlag, Musikverlags KG Hans Wewerka & Co."],"03920200":["Cornelsen Verlag GmbH"],"03920201":["Cranz GmbH"],"03920202":["Menger, Alfred, Inh. Marianne R\u00fcger, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03920203":["Schmitt, Lisel. Cusanus-Verlag"],"03920204":["Dahmann, Otto, & Co."],"03920205":["Dankert, Karl, Verlag"],"03920206":["'Darmst\u00e4dter Echo' Verlag und Druckerei GmbH"],"03920207":["Evangelischer Verlag Stuttgart GmbH"],"03920208":["Boehler, Wolfgang. Edition Europ\u00e4ische Kulturst\u00e4tten"],"03920209":["Dahl, J\u00fcrgen"],"03920210":["Daehnert, Arndt"],"03920211":["Daehler, Druckerei"],"03920212":["Dammtor-Verlag. c/o Christians Verlag"],"03920213":["Westermann Berufliche Bildung GmbH"],"03920214":["Dennerlein, Johann, Alleininhaber Maria M. Frauenberger"],"03920215":["Dessart, Engelbert, Verlag"],"03920216":["Landsberger Verlagsanstalt Martin Neumeyer GmbH & Co. KG"],"03920217":["Deutsche Buch-Gemeinschaft C. A. Koch's Verlag Nachf."],"03920218":["Gesellschaft f\u00fcr bildendes Schrifttum m.b.H."],"03920219":["Deutsche Buchverlagsgesellschaft"],"03920220":["DNV Verlag GmbH"],"03920221":["Verlag Deutsche Jugendb\u00fccherei GmbH & Co."],"03920222":["Deutsche Kreiskartenverlagsanstalt Rudolf Ernst"],"03920223":["Gong Verlag GmbH & Co. KG"],"03920224":["Paul, Jarick. JARICK OBERBIEL"],"03920225":["Das Deutsche Wort Verlags GmbH"],"03920226":["Deutscher Drucker Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03920227":["Deutscher Buchdienst"],"03920228":["Edizioni Del Mondo"],"03920229":["Deutscher Fachzeitschriften- und Fachbuchverlag"],"03920230":["Deutscher Kartei Verlag Dr. Erich Mertinat"],"03920231":["Deutscher Herold, Verlag"],"03920232":["Deutscher Universit\u00e4ts Verlag"],"03920233":["Deutscher Reform Verlag GmbH"],"03920234":["Stoof GmbH & Co. KG"],"03920235":["\"Aufstieg\"-Verlag GmbH"],"03920236":["Deutsches Buch-Kontor Inh. Karin Kintler"],"03920237":["Marketing Service, Verlag, GmbH + Co. KG"],"03920238":["Groth-Verlag GmbH"],"03920239":["Dierichs, Paul, KG"],"03920240":["Dietrich, Felix, Verlag GmbH"],"03920241":["Dietrich, O."],"03920242":["Dietrich, Reinhard"],"03920243":["Koelling, Edition"],"03920244":["Leseberg, Walter, oHG"],"03920245":["D\u00f6ll, Heinrich & Co., Verlag. c/o Rolf D\u00f6ll"],"03920246":["Dobler, Berthold"],"03920247":["D\u00f6ll, Heinrich, & Co. Inh. Rolf D\u00f6ll, Verlag"],"03920248":["Dominante, Musikedition"],"03920249":["Grahl, J\u00fcrgen. Domkowsky"],"03920250":["Deutsches Elektrohandwerk Verlagsgesellschaft mbH + Co. KG"],"03920251":["Domberger GmbH + Co."],"03920252":["Arena-Verlags-Gesellschaft mbH"],"03920253":["Ganghofer GmbH. c/o Hugendubel - Die Welt der B\u00fccher"],"03920254":["Dorotheen-Verlag"],"03920255":["J\u00fcrgens-Samm, Bernd. Umweltzentrum Verlag"],"03920256":["Drei Br\u00fccken Verlag"],"03920257":["Drei Ringe Musikverlag GmbH"],"03920258":["Drei-S\u00e4ulen-Verlag"],"03920259":["Musikverlag Drei Sterne GmbH"],"03920260":["Dreieck-Verlag Hannes Schmitt-Horr"],"03920261":["Scharioth'sche Buchhandlung Inh. Erich Scharioth. Abt. Verlag"],"03920262":["Dreyer, Ernst Adolf, Verlagsanstalt"],"03920263":["Ring Verlag GmbH"],"03920264":["Duburger B\u00fccherzentrale Hans Johann Hansen"],"03920265":["Deutsche Schallplatten Gesellschaft (DSG)"],"03920266":["Deutscher Weinwirtschaftsverlag Diemer & Meininger KG"],"03920267":["Edition Dux Arthur T\u00fcrk OHG"],"03920268":["Ebeler, Gerhard"],"03920269":["Eberl Medien GmbH & Co. KG"],"03920270":["Eberlein, A."],"03920271":["Carl Duisberg Verlag Gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03920272":["Braunschweiger Zeitungsverlag - Druckhaus Albert Limbach GmbH & Co.KG."],"03920273":["D\u00fclk, G\u00fcnter, Druckerei"],"03920274":["Eddelb\u00fcttel Marissal"],"03920275":["EDITION PEGASUS Musikverlag GmbH"],"03920276":["Edition E Dr. Lothar Lohrisch"],"03920277":["Tauer, R., Verlag Die Egge"],"03920278":["Eicholt, Heinrich"],"03920279":["ekz.bibliotheksservice GmbH"],"03920280":["Eilers & Sch\u00fcnemann Verlag GmbH & Co. KG"],"03920281":["Einhorn Verlag"],"03920282":["Eidens, A."],"03920283":["Elite Verlag Ernst Heyer e.K.. Abt. Verlag"],"03920284":["Einhard-Verlag GmbH"],"03920285":["Eider-Verlag Heinz M\u00f6ller KG"],"03920286":["'Ekkehart' Verlag f\u00fcr Lehrmittel GmbH"],"03920287":["Maxwell, R."],"03920288":["Engels, Carl, Nachf. GmbH & Co. KG, Musikverlag"],"03920289":["EOS Verlag Erzabtei St. Ottilien"],"03920290":["Erato Presse"],"03920291":["ER Verlagsgesellschaft mbH"],"03920292":["Verlag Erfahrungsaustausch GmbH"],"03920293":["Lotte, Erhard"],"03920294":["Maack, Karl, Dr., u. Elsa Maack. Esche-Verlag"],"03920295":["Harasin, Heinrich"],"03920296":["EDITION ESPLANADE OHG"],"03920297":["Essener Kirchenzeitung Verlags-Gesellschaft mbH"],"03920298":["Essener Werbegemeinschaft"],"03920299":["ESKABE GmbH Kommissions- und Grossobuchhandlung"],"03920300":["Eter, Toni, KG"],"03920301":["Eurinform"],"03920302":["Euroliber Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03920303":["das europ\u00e4ische buch Literatur Vertrieb GmbH"],"03920304":["Fortschritt f\u00fcr alle, gemeinn\u00fctziger e.V."],"03920305":["Europa-Contact-Gesellschaft f\u00fcr intereurop\u00e4ische Beziehungen mbH"],"03920306":["Fachb\u00fccher Lehrmittel Gesellschaft"],"03920307":["Hamecher, Liselotte"],"03920308":["Musik-Edition-Europaton Peter Schaeffers"],"03920309":["Europ\u00e4ischer Fachverlag GmbH"],"03920310":["Evangelischer Presseverband Kurhessen-Waldeck e.V."],"03920311":["Kursbuch Verlag GmbH + Co. Betriebs-KG"],"03920312":["Evangelischer Digest"],"03920313":["Edition Excelsior Musikverlag Francis Day & Hunter GmbH & Co KG"],"03920314":["EXTRA-Musikverlag Ralph Siegel GmbH & Co. KG. c/o Warner/Chappell Music GmbH Germany"],"03920315":["Extraneus Verlag"],"03920316":["Fachverlag f\u00fcr B\u00e4derwerbung GmbH & Co. KG"],"03920317":["MAIRDUMONT GmbH & Co. KG"],"03920318":["Familienverlag GmbH"],"03920319":["Feinschmecker Verlag GmbH"],"03920320":["Sch\u00fcnemann, Carl Ed., KG","Fachverlag NW. in Carl Ed. Sch\u00fcnemann KG"],"03920321":["Harschdruck GmbH"],"03920322":["Herkommer, Julius, Dr."],"03920323":["Finale"],"03920324":["Hase, von, und K\u00f6hler Verlag GmbH"],"03920325":["Verlag Filmkritik GmbH"],"03920326":["Fischer & Co. GmbH"],"03920327":["Fischer, H."],"03920328":["Ponte Press Verlags-GmbH"],"03920329":["Fischer, P."],"03920330":["Fischer, Rudolf"],"03920331":["International Olympic Editions Frederick Fliegner"],"03920332":["Flach, Werner, Internationale wissenschaftliche Buchhandlung und Antiquariat"],"03920333":["H\u00fcsken GmbH, Verlag"],"03920334":["Geisteswissenschaftliche Verlagsgesellschaft"],"03920335":["Flemmings-Verlag"],"03920336":["Enger Verlag"],"03920337":["Argus Verlag"],"03920338":["Fortuna, Edition, Inh. Peter Schaeffers Produktion"],"03920339":["Ryborsch, Reinhard. Kartographischer Verlag"],"03920340":["FONO Schallplattengesellschaft mbH"],"03920341":["Verlagsgruppe Droemer Knaur GmbH & Co. KG","Groh Verlag. ein Imprint von Verlagsgruppe Droemer Knaur GmbH & Co. KG"],"03920342":["G\u00f6tze, Dr., & Co. KG. Abt. Verlag"],"03920343":["Frago-Verlag Dr. Franz Goossens KG"],"03920344":["Feddersen, B."],"03920345":["Francke-Buch GmbH. Abt. Verlag"],"03920346":["Frankfurter Societ\u00e4ts-Druckerei GmbH"],"03920347":["Freireligi\u00f6se Verlagsbuchhandlung"],"03920348":["Friederichsen, L., & Co."],"03920349":["Fritsche, Helmut"],"03920350":["Frohne, Gustav, GmbH & Co. KG. Graphischer Betrieb u. Verlag"],"03920351":["Fromann, F."],"03920352":["Focus Verlag-Gesellschaft mbH"],"03920353":["Lexika-Verlag Chris Hablitzel"],"03920354":["F\u00fcllhorn Sachbuch-Verlag GmbH"],"03920355":["F\u00fcnf Sterne Musikverlag Hans Sikorski KG (GmbH & Co.)"],"03920356":["Fulde-Verlag"],"03920357":["Funck, Bernhard, Verlag"],"03920358":["Fundus Verlag GmbH"],"03920359":["FUNDAMENT-VERLAG Dr. Sasse & Co."],"03920360":["Bergmann, Siegfried, Verlag / Verlagsvertretungen"],"03920361":["Gabriel, Edition, GmbH"],"03920362":["G\u00e4rtner P\u00f6tschke GmbH"],"03920363":["Gambke, G."],"03920364":["Galerie Rolf Schm\u00fccking"],"03920365":["Galerie Brockstedt"],"03920366":["Gebauer, Wilhelm, Musik- und Theaterverlag"],"03920367":["Geist, Arthur, GmbH"],"03920368":["Gensch, Margret, Musikverlag. Edition Sotos"],"03920369":["FID Verlag GmbH Fachverlag f\u00fcr Informationsdienste"],"03920370":["Cornelsen, Franz, Verlag KG"],"03920371":["Georg B\u00fcchner Verlag Dr. Karl Emerich Kr\u00e4mer"],"03920372":["gerhardt verlag inh. renate gerhardt"],"03920373":["L\u00f6nne KG, Druck und Verlag"],"03920374":["Gesellschaft f\u00fcr Publizistik"],"03920375":["Gesellschaft f\u00fcr \u00fcbernationale Zusammenarbeit e.V."],"03920376":["Gewe Verlag"],"03920377":["Gesellschaft f\u00fcr Haus- und Grundbesitz mbH"],"03920378":["Gesellschaft f\u00fcr Publizistik m.b.H."],"03920379":["Gieck-Verlag GmbH"],"03920380":["Mausz, Lucie. Giocoso-Verlag"],"03920381":["Gleumes & Co. GmbH"],"03920382":["Globig, Ernst"],"03920383":["Globus-Verlagsanstalt Ewald W. Elfenthal"],"03920384":["Glogau, M., jr., Verlag (GmbH & Co.)"],"03920385":["Dianus-Trikont-Buchverlag GmbH"],"03920386":["Gnauck, R.G., Musikverlag. Inh. Paul Woitschach"],"03920387":["Godesberger Kommersbuchh."],"03920388":["G\u00f6rres Druckerei GmbH"],"03920389":["Goldmann, K."],"03920390":["Goldring-Verlag Papenburg Th. Rosell"],"03920391":["Gordian - Max Rieck GmbH"],"03920392":["Literarisches Colloquium Berlin e.V."],"03920393":["Galerie Rosenbach GmbH"],"03920394":["Hoinkes, Herbert. Gregorius-Musikverlag"],"03920395":["Technische Universit\u00e4t Braunschweig. Institut f\u00fcr Angewandte Mechanik"],"03920396":["Gros, Helmut, Fachverlag"],"03920397":["Nelles Verlag GmbH"],"03920398":["Thomi-Berg, Elisabeth"],"03920399":["Grossohaus Wegner & Co. GmbH"],"03920400":["HelfRecht Unternehmerische Planungsmethoden GmbH"],"03920401":["Grothus Verlag Grotthaus GmbH. Kartographisches Institut"],"03920402":["Gr\u00fctzmacher, Walter, Sehrohr-Verlag"],"03920403":["Gemeinschaft der Buch- und Schallplattenfreunde"],"03920404":["G\u00fcntter-Staib Verlag Wochenblatt f\u00fcr Papierfabrikation"],"03920405":["Fr\u00e4nkische Geographische Gesellschaft e.V."],"03920406":["Dental Echo Verlag GmbH"],"03920407":["Haasenstein'scher Verlag GmbH & Co."],"03920408":["Helwich, Dr. O."],"03920409":["Habu Verlag Hans Butzengeiger"],"03920410":["Versandbuchhandlung Marianne Pattloch"],"03920411":["Haessel, H., Verlag Nachf. Walter Rudolf Sorgenfrey"],"03920412":["Hahnefeld, Bernhard, Verlag, Inhaber Bernhard Hahnefeld. c/o Machander"],"03920413":["Hako"],"03920414":["Auto-Verlag Stuttgart GmbH"],"03920415":["Musik Hampe"],"03920416":["Handwerker-Verlagshaus Hans Holzmann GmbH & Co. KG"],"03920417":["Hannoversche Verlagsgesellschaft"],"03920418":["Multi-Druck Josef Hannesschl\u00e4ger GmbH & Co. KG"],"03920419":["Deutsches Institut f\u00fcr Stra\u00dfenkartographie und Verlagsgesellschaft mbH"],"03920420":["Hanser, Carl, Verlag"],"03920421":["Hansa Verlag Ingwert Paulsen jr."],"03920422":["Haueisen Verlag KG"],"03920423":["Haugg, B., GmbH & Co. KG, Verlag"],"03920424":["az Allgemeine Berliner Bezirks-Zeitung GmbH & Co. Verlags-KG"],"03920425":["Hausdorff und Co."],"03920426":["Hayns Erben"],"03920427":["Haus Schwalbach, Arbeitsst\u00e4tte f\u00fcr Gruppenp\u00e4dagogik e.V."],"03920428":["Heber, Rudolf, Verlag"],"03920429":["Heering-Verlag GmbH"],"03920430":["Heggen, Franz, & Co., Buchdruckerei. Abt. Verlag"],"03920431":["Heidelberger Verlagsanstalt und Druckerei GmbH"],"03920432":["MAGAZINPRESSE Verlag GmbH Zeitschriften & Co. KG"],"03920433":["HEIDENHEIMER ZEITUNG VERLAGSGESELLSCHAFT MBH"],"03920434":["Heidenheim, Hanns Heinz. Ursus-Presse"],"03920435":["Zeitungs- und Zeitschriften-Verlag HEIM UND WELT Werner A. T\u00f6njes GmbH + Co. KG"],"03920436":["Dornr\u00f6schenschlo\u00df Burghotel Sababurg Koseck GmbH"],"03920437":["Gilt Verlag"],"03920438":["Heinrich, W."],"03920439":["Heinrichs-Verlag GmbH & Co. KG"],"03920440":["Jan\u00dfen, Anneliese. Fagus-Verlag"],"03920441":["Held, Gebr., GmbH. (vormals Gebr. Habbel GmbH)"],"03920442":["Heliand Verlag Alfred Winter"],"03920443":["Hertel, Johannes"],"03920444":["Hedrich, H."],"03920445":["Henrich, Joachim"],"03920446":["HERA Verlag"],"03920447":["Herder Verlagsauslieferung"],"03920448":["Herget Druck - KG"],"03920449":["Herkul GmbH"],"03920450":["Herpich, Martin, & Sohn"],"03920451":["Herold, Neue Verlagsgesellschaft"],"03920452":["Kupfer, Renate"],"03920453":["Weber und Weidemeyer GmbH"],"03920454":["Heyer, Ernst, Verlag, e.K."],"03920455":["Heublein, Ilse"],"03920456":["Hieber, Max, KG"],"03920457":["HI FI Musikverlag"],"03920458":["Hinnenthal Verlag"],"03920459":["Submissions-Anzeiger Verlag GmbH"],"03920460":["Hobbing, Reimar, GmbH"],"03920461":["graphische werkst\u00e4tten Hans Hochstadt"],"03920462":["Hochstein, Musikverlag"],"03920463":["H\u00f6pfel, Gebr., Verlags-GmbH & Co."],"03920464":["Galerien - Grafische Editionen Hans Hoeppner"],"03920465":["PATRILA Erich Hofacker GmbH & Co.KG"],"03920466":["Hofer, H.W., Verlag"],"03920467":["Hogrefe, Carl-J\u00fcrgen, Dr."],"03920468":["Hohner Verlag GmbH"],"03920469":["Holler, Carl, Verlag"],"03920470":["Editionen Halbig GmbH & Co. KG"],"03920471":["Goms, Bernhard. Gomesia Verlage"],"03920472":["Horn Verlag GmbH"],"03920473":["Berger Verlag"],"03920474":["Huber, Bernhard"],"03920475":["H\u00fcbener, Hermann, Verlag KG"],"03920476":["H\u00fcllenhagen & Griehl Verlage Inh.: Ch. H\u00fcllenhagen"],"03920477":["erdelmeier.gmbh"],"03920478":["Hufeland Verlag"],"03920479":["Hugendubel, Paul"],"03920480":["Huhn, W."],"03920481":["Husadel, Hans Felix"],"03920482":["Ploil, Eleonore, Dr.. Aleanor Verlag"],"03920483":["Huss, Johannes, KG"],"03920484":["M\u00fcller, Ursula. Medienverlag"],"03920485":["Ihlefeld, Dr. K., Verlag"],"03920486":["Ihloff, G., & Co., Evangelische Buchhandlung, Inhaber Burkhard M\u00f6bius"],"03920487":["IMHAUSEN-CHEMIE GmbH"],"03920488":["Imperator-Musikverlag, Paul Woitschach"],"03920489":["Noetzel, Otto Heinrich. Impero-Verlag"],"03920490":["Jennen"],"03920491":["Industrie-Verlag Dr. Edgar J\u00f6rg"],"03920492":["Information"],"03920493":["Verlag Inpho Fachverlag"],"03920494":["Versuchs- und Lehranstalt f\u00fcr Spiritusfabrikation und Fermentationstechnologie in Berlin. Abt. Verlag"],"03920495":["Insel Ton"],"03920496":["Institut f\u00fcr Markentechnik GmbH"],"03920497":["Education Inter-Europe H. E. Jaeger"],"03920498":["Internationale Wirtschaftswerbung, Verlag"],"03920499":["'Intervall-Musik' Ralph Siegel KG. c/o Warner/Chappell Music GmbH Germany"],"03920500":["Wilckens & Co."],"03920501":["Internationale Musikverlage Hans Sikorski GmbH & Co. KG"],"03920502":["Inter-Musik Johann Michel KG"],"03920503":["IRIS Musik- und Theater-Verlag GmbH"],"03920504":["Ising, Francis, Dr., Verlag"],"03920505":["Jahn-Verlag"],"03920506":["Jedermann-Verlag GmbH"],"03920507":["Jeserich, K."],"03920508":["Vogel Baumedien GmbH"],"03920509":["Jary-Produktion, Michael, J. Michel GmbH & Co. KG"],"03920510":["Jennen Industriepresse KG"],"03920511":["Jonscher Bad Iburg GmbH, Buchhandlung"],"03920512":["Jung Stilling Verlag"],"03920513":["Jansen, Ilse"],"03920514":["VERLAG BUCHH\u00c4NDLER HEUTE"],"03920515":["\"Junge Stimme\", Verlag, GmbH"],"03920516":["Junghans, Karl, Kunstverlag, Kunsthandel und Antiquariat Inhaber Marc Junghans"],"03920517":["K\u00fcble, Felizitas. KOMM-MIT-Verlag"],"03920518":["BuchMarkt Verlag K. Werner GmbH"],"03920519":["Junne, Otto, GmbH"],"03920520":["\"Edition Jupiter\" Ralph Siegel KG. c/o Warner/Chappell Music GmbH Germany"],"03920521":["Wedekind, Frank. UNI-SOFT Media"],"03920522":["Peters Kahnt, C.F., Ltd & Co. KG"],"03920523":["Kairos-Verlag & Werbe-Gesellschaft mbH"],"03920524":["Neukirchener Kalenderverlag"],"03920525":["Weno, Marianne. Oscar Karlweis B\u00fchnenvertrieb"],"03920526":["Kammer-Verlag"],"03920527":["Kamprath, Ernst, Verlag"],"03920528":["B\u00fcro f\u00fcr L\u00e4nder- und V\u00f6lkerkunde Karawane Studienreisen Ruth Albrecht GmbH & Co."],"03920529":["'Edition Kasparek' Ralph Siegel KG. c/o Warner/Chappell Music GmbH Germany"],"03920530":["Unverhau, Wilhelm"],"03920531":["Pfannenm\u00fcller, F."],"03920532":["Verlag Neue Bildpost GmbH & Co KG"],"03920533":["Kaun, Richard, Musikverlag KG"],"03920534":["Kauka Verlag GmbH"],"03920535":["KAWE Kommissionsbuchhandlung. Inhaber Axel W. Bluhm"],"03920536":["Keimer, E., Verlag und Buchvertrieb"],"03920537":["Kellermann KG"],"03920538":["Keyssner"],"03920539":["Kirchenbote des Bistums Osnabr\u00fcck"],"03920540":["Kircher & Langkopf NFL, Verlag"],"03920541":["Fr. Kistner & C.F.W. Siegel & Co. KG"],"03920542":["Klabunde, Alfred. Musikverlag"],"03920543":["Kleine Verlagsgesellschaft G.m.b.H."],"03920544":["K\u00f6nig-Verlag. K\u00f6nig GmbH & Co. KG"],"03920545":["Klinger Verlag"],"03920546":["Kl\u00f6pper-B\u00fchnenverlag, Karl Fr."],"03920547":["Knoppke, Carl, Gr\u00fcner Verlag und Vertrieb"],"03920548":["Leuchtturm Gruppe GmbH & Co. KG"],"03920549":["Koch, Neff & Volckmar GmbH"],"03920550":["Koehler & Volckmar. Ausland-Abteilung"],"03920551":["K\u00f6lling, H., und Sohn"],"03920552":["Barsortiment K\u00f6nemann GmbH & Co. KG"],"03920553":["K\u00f6rzd\u00f6rfer, Wilhelm"],"03920554":["Schneider, Hans-Joachim. verlag TE"],"03920555":["Koesters, Gustav, Akademische Buchhandlung Paul Oberm\u00fcller GmbH"],"03920556":["Koethers & R\u00f6ttsches Verlagsgesellschaft mbH"],"03920557":["Isensee Inh. Dieter Isensee"],"03920558":["KOMET Druck- und Verlagshaus GmbH"],"03920559":["Komar Verlag GmbH"],"03920560":["Konradin-Verlag Robert Kohlhammer GmbH"],"03920561":["Koska, Alfred F."],"03920562":["Musikverlag E.-K.-B. Inhaber Hildegard Krause"],"03920563":["Krausskopf-Verlag GmbH"],"03920564":["Kloeden, von, KG"],"03920565":["Bratke, B."],"03920566":["Krieg, W."],"03920567":["Kronen-Verlag Erich Cramer GmbH"],"03920568":["Kr\u00fcger & Nienstedt Zweigniederlassung der R.A. Parbs & Co."],"03920569":["K\u00f6tz, Buchhandlung, D. u. K. K\u00f6tz"],"03920570":["Chmielorz GmbH, Verlag"],"03920571":["Kunstdruckerei K\u00fcnstlerbund Karlsruhe, GmbH"],"03920572":["Kuschbert, Paul, GmbH, Buchhandlung"],"03920573":["Kunstkreis Freudenstadt Schlott & Co"],"03920574":["Landvolk-Verlag GmbH"],"03920575":["Landesverband Innere Mission"],"03920576":["Lapp, Heinrich, GmbH & Co. KG"],"03920577":["Kaufmanns, G. A., Buchhandlung (Hatho Heinze)"],"03920578":["Lausch u. Zweigle, Musikalien, Inhaber: Daniela Zimmer e.Kfr."],"03920579":["Lattreuter, E. A."],"03920580":["Leiner, Oskar, GmbH & Co. KG"],"03920581":["Lehrmann, G."],"03920582":["Br\u00fcggendieck, Karl, Lehrmittel-Verlag"],"03920583":["Lemmer, Konrad, Verlag"],"03920584":["Lentnersche Buchhandlung"],"03920585":["Leopold, L."],"03920586":["Konkret Buchverlag"],"03920587":["Leuckart, F. E. C.. c/o Musikverlag Thomi-Berg"],"03920588":["P\u00e4tzoldt, Bj\u00f6rn, Dr.. perspol-verlag Hamburg"],"03920589":["Verlag Die Leuchte GmbH"],"03920590":["liberal Verlag GmbH"],"03920591":["Mummendey, Hans D., Prof. Dr.. Neues Literaturkontor"],"03920592":["Lichtner, H."],"03920593":["Libri GmbH"],"03920594":["Bundesarbeitskreis ARBEIT UND LEBEN"],"03920595":["Lincks, Crusius"],"03920596":["Linde, Alfred H., Verlag"],"03920597":["Kiepert GmbH & Co Buchhandel KG"],"03920598":["Linos Verlag"],"03920599":["Lippa, P., Verlag"],"03920600":["Litolff's, Henry, Verlag Ltd. & Co. KG"],"03920601":["Logos Verlagsbuchhandlung"],"03920602":["Lohse, C., Nachf. Fritz Eissing"],"03920603":["L\u00f6wit, R., GmbH, Gro\u00dfantiquariat und Verlag"],"03920604":["Lotto-Toto-Express Verlag GmbH"],"03920605":["Hanseatisches Werbekontor Heuser & Co. (GmbH & Co.) KG"],"03920606":["Barth, Lieselotte. Bogen-Verlag und Versandbuchhandlung"],"03920607":["Lyra-Musikverlag Bernhard Viegener"],"03920608":["Lutherisches Bibelhaus"],"03920609":["Katholische Bibelanstalt GmbH"],"03920610":["M + K Hansa-Verlag GmbH"],"03920611":["M\u00e4rkische Druckerei & Verlagsanstalt Aug. Pott"],"03920612":["Sch\u00fcrmann + Klagges GmbH & Co. KG"],"03920613":["Mahnke, Karl, Inh. Maria Mahnke e.Kfr."],"03920614":["Maindruck Dr. Walter Oppenheimer"],"03920615":["VRM GmbH & Co. KG"],"03920616":["Edition Majestic Erwin Paesike"],"03920617":["Magnus-Verlag GmbH"],"03920618":["Mandruck M\u00fcnchen Theodor Dietz KG"],"03920619":["D\u00f6rnersche Verlagsgesellschaft mbH"],"03920620":["May, Erich. Abt. Verlag"],"03920621":["Meyer, Kurt, u. Margarete Meyer. Edition Stadt + Buch"],"03920622":["Marienstimmenverlag und Druckerei"],"03920623":["MBC Management-Buchclub GmbH"],"03920624":["Masuch und Schnell oHG"],"03920625":["Holten, O. von"],"03920626":["May, Elisabeth"],"03920627":["Mayr, Friedrich Wilhelm. Buchdruck Offsetdruck Buchbinderei"],"03920628":["Megede, Hans-Dietrich zur"],"03920629":["Dummer, Wolfgang KG"],"03920630":["Hartmann (Br\u00fcder Hartmann) Verlag"],"03920631":["Gemeinsame Verlagsauslieferung Melanchthon Verlag GmbH"],"03920632":["Mellin, Robert, Musikverlag KG"],"03920633":["Melodia, Edition, Hans Gerig"],"03920634":["Musikverlag Melodie Froboess & Budde KG"],"03920635":["Melodie der Welt GmbH & Co. KG"],"03920636":["Menck, Hans-Friedrich"],"03920637":["Merlin Mappen"],"03920638":["Deutscher Fachverlag GmbH","m + a Verlag. in Deutscher Fachverlag GmbH"],"03920639":["'Meteor-Musik' Ralph Siegel Musikverlag"],"03920640":["EDITION METROPOL Musikverlage GmbH"],"03920641":["Metta-Kinau-Verlag Bettina Plenz, Dietrich Meine"],"03920642":["Meyer-Marwitz, Bernhard"],"03920643":["Meyer, Paul, Druckerei und Verlag"],"03920644":["Michel, Johann, Musikverlag, GmbH & Co. KG"],"03920645":["Kitzinger, J., oHG"],"03920646":["Mikrokopie GmbH"],"03920647":["Missionshaus Hl. Familie. Druckerei und Verlag"],"03920648":["Mittelbach, Franz, Verlag KG"],"03920649":["Mirow & Sohn"],"03920650":["M\u00f6bius, Gerhard"],"03920651":["Galerie Rothe Maria Rothe"],"03920652":["M\u00f6ckel, H."],"03920653":["Moderner Buch-Club G.m.b.H."],"03920654":["M\u00f6bius, Gerhard, Evangelischer Verlag, Inh. Burkhard M\u00f6bius. c/o TRIO - B\u00fccher, Spiele und Musik"],"03920655":["M\u00f6hring, Willi, KG, Verlagsbuchhandlung"],"03920656":["M\u00f6ller-Verlag, Heinz"],"03920657":["M\u00f6rike, Friedrich, Musikverlag"],"03920658":["Mondial-Verlag Hans Gerig KG"],"03920659":["Hofmann, Augustus"],"03920660":["Mozart-Edition GmbH, Musik- und B\u00fchnenverlag"],"03920661":["M\u00dcKO M\u00fcnchen Kommissionsbuchhandel KG"],"03920662":["M\u00fcller'sche, H., Buch- und Kunstdruckerei GmbH & Co."],"03920663":["M\u00fcller, Norbert, AG & Co. KG, Verlag"],"03920664":["M\u00fcller, Reinhild"],"03920665":["M\u00fcller, Willy, S\u00fcddeutscher Musikverlag KG"],"03920666":["M\u00fcnchener Kurzschriftverlag Therese Gnadl"],"03920667":["M\u00fcnchner Buchgewerbehaus GmbH"],"03920668":["M\u00fcnchner Bildschirm"],"03920669":["M\u00fcssener, Ernst, Dr."],"03920670":["Musikwissenschaftliche Verlags-Gesellschaft mbH"],"03920671":["Palatium Verlag GmbH"],"03920672":["MUSIKHANDEL Verlagsgesellschaft mbH"],"03920673":["Mykenae Verlag Rossberg KG"],"03920674":["Neuborn Verlags- und Handels-GmbH"],"03920675":["Verlag Nach der Schicht GmbH"],"03920676":["Nagels Verlag"],"03920677":["Nation-Europa-Verlag GmbH"],"03920678":["Nemayer, Arthur, Buchdruckerei und Verlag oHG"],"03920679":["Neue Betriebswirtschaft Gesellschaft f\u00fcr industrielle Schulung und Beratung mbH"],"03920680":["Neue Lese Verlagsgesellschaft"],"03920681":["Michael & Michael oHG"],"03920682":["Neue Verlagsgesellschaft der Frankfurter Hefte mbH"],"03920683":["Neuer Handels-Verlag GmbH & Co. KG"],"03920684":["Neuer B\u00e4cker Verlag"],"03920685":["Neuer M\u00fcnchner Musik Verlag Franz Pollak"],"03920686":["Neuer Theaterverlag GmbH"],"03920687":["Neues Forum"],"03920688":["Neufert, Kurt, B\u00fchnen- und Musikverlag"],"03920689":["Neuland-Bund und Verlag B\u00f6sl KG"],"03920690":["Neumann & Wolff Verlag"],"03920691":["EPP Professional Publishing Group GmbH"],"03920692":["Verlag und Druckerei des Erft-Boten Josef Neunzig oHG"],"03920693":["Emmericher Verlagsdruckerei und Buchhandlung Franz Massing"],"03920694":["Nobis, G\u00fcnter, Verlag - Buchhandlung - Wissenschaftliches Antiquariat"],"03920695":["Noebe, Dr. Will"],"03920696":["Noetzel, Otto Heinrich, Verlag GmbH & Co. KG"],"03920697":["nordlanddruck GmbH"],"03920698":["in-pre informationspresse GmbH & Co. KG"],"03920699":["Hauschild, H. M., GmbH"],"03920700":["Norddeutscher Feuerschutzverlag Heinrich Ernst"],"03920701":["Verlag N\u00fcrnberger Presse Druckhaus N\u00fcrnberg GmbH & Co. KG"],"03920702":["May, E."],"03920703":["Oehl, C."],"03920704":["Oertel, Johannes, e.K."],"03920705":["Oertel, Louis"],"03920706":["Oettl, F., und Co."],"03920707":["Lempp Verlag Karl Ferdinand Lempp"],"03920708":["Oldenburger Sonntagsblatt"],"03920709":["Cuxhaven-Niederelbe Verlagsgesellschaft mbH & Co.KG."],"03920710":["\"Galerie Orangerie Reinz GmbH\""],"03920711":["Orient Buchhandlung"],"03920712":["Orlando-Musikverlag Gartenmaier KG"],"03920713":["Orania-Verlag G.m.b.H."],"03920714":["Ostermann, Willi, Verlag"],"03920715":["Osterwald, H., Druckerei"],"03920716":["verlag moderne industrie GmbH"],"03920717":["Otto KG, Buchdruckerei"],"03920718":["Lenz Verlag GmbH"],"03920719":["Edition Pacific, Inh. Michael Wilke"],"03920720":["P\u00e4pstliches Missionswerk der Kinder in Deutschland e.V.. Abt. (Kindermissionswerk/Die Sternsinger)"],"03920721":["Paetz, A."],"03920722":["DVG -Deutsche Verlagsgesellschaft mbH"],"03920723":["Paul, R., Verlag"],"03920724":["Papageno-Verlag Dr. Hans Sikorski (GmbH & Co.)"],"03920725":["Partnerschafts Verlag"],"03920726":["Verlag Passauer Bistumsblatt GmbH"],"03920727":["Institut Fran\u00e7ais M\u00fcnchen"],"03920728":["Pauli, J."],"03920729":["Paustian & Co."],"03920730":["Heyden & Son GmbH"],"03920731":["CB-Verlag Carl Boldt"],"03920732":["Museum f\u00fcr Moderne Keramik"],"03920733":["Rabold, F., Musikverlage"],"03920734":["Peter-Presse Christoph Kreickenbaum KG"],"03920735":["Edition Peters GmbH"],"03920736":["Petersen, Friedrich, Verlag. Inh. Carl Kraft"],"03920737":["Petersen Buchimport GmbH"],"03920738":["Agrarverlag S\u00fcdwest GmbH"],"03920739":["Kilian, Bernd"],"03920740":["Pfankuch, Karl, GmbH, Buchhandlung"],"03920741":["Pfauen Verlag"],"03920742":["Kniebes, Werner"],"03920743":["Matussek e.K., Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03920744":["Arbeitsgemeinschaft (AG) der CVJM Deutschlands. Abt. Pflugschar-Verlag"],"03920745":["Pick-Verlag Wilhelm Pick"],"03920746":["Werkstatt f\u00fcr Schwarze Kunst GmbH"],"03920747":["Distribution Verlag"],"03920748":["K\u00f6hler, Carsten. Rochade Europa"],"03920749":["Planung Verlagsgesellschaft mbH"],"03920750":["Plesse Verlag"],"03920751":["Plessow, Erich, Musik-Edition GmbH + Co. oHG"],"03920752":["Pl\u00f6tner & Co."],"03920753":["Buchhandlung und Galerie Wolfgang B\u00f6hler"]}