{"03903288":["Artist Lecture Series Vienna"],"03903289":["Kristina Pongracz, Verlag Lonitzberg"],"03903290":["bahoe books"],"03903291":["Complexity-Research e.U."],"03903292":["Edith Suzanne Korb"],"03903293":["Indiekator"],"03903294":["Klaus-J\u00fcrgen Bauer"],"03903295":["\u00d6VfStG - \u00d6st. Verein f. Studentengeschichte"],"03903296":["Verlag ohneohren"],"03903297":["Semag Beratungs-und Beteiligungsges.m.b.H"],"03903298":["ALGE EDV-Consulting GmbH"],"03903299":["ilogos HK"],"03903300":["Ferdinand Auhser Verlags GmbH, Vermes Verlag"],"03903301":["Aventurine Press","ICOM \u00d6sterreich"],"03903302":["Edition Geheimes Wissen"],"03903303":["Memoiren Verlag"],"03903304":["Ivo Haas GmbH"],"03903305":["Outi & Lee, Leander und Outi M\u00fcller"],"03903306":["Maremonto Reiseverlag e.U.","Maremonto Reiseverlag e.U., Martin Krake"],"03903307":["JGIM Verlag e.U."],"03903308":["Papperlapapp Kinderzeitschriftenverlag, Dr. Karin Hirschberger","Papperlapapp Kinderzeitschriftenverlag, Karin Hirschberger"],"03903309":["\u00d6sterreichischer Wasser- u. Abfallwirtschaftsverband (\u00d6WAV), Mag. Fritz Randl"],"03903310":["Ibw - Institut f\u00fcr Bildungsforschung der Wirtschaft, zH Gerhard Raicher"],"03903311":["TU-MV Media Verlag GmbH"],"03903312":["ArteConTacto"],"03903313":["Salzburg Museum GmbH - z. Hd. Dr. Peter Laub"],"03903314":["R.B. Verlag"],"03903315":["Christian Adelw\u00f6hrer"],"03903316":["Akademie der bildenden K\u00fcnste, Gem\u00e4ldegalerie"],"03903317":["Sozial und Wirtschafts Forschungsgruppe"],"03903318":["FH JOANNEUM Gesellschaft mbH - Bibliothek"],"03903319":["Nadja Elgendy"],"03903320":["Verlag f\u00fcr moderne Kunst GmbH"],"03903321":["INNSALZ - Aumayer Druck und Verlagsges.m.b.H. & Co KG"],"03903322":["edition keiper am textzentrum graz - Anita Keiper"],"03903323":["Anzeigen und Marketing Kleine Zeitung - Mag. Carina Kerschbaumer"],"03903324":["Klaudia Zotzmann-Koch"],"03903325":["KSH.Digital e.U. - Katarina Angerer"],"03903326":["Wortweit Verlag e.U."],"03903327":["\u00d6sterreichische Galerie Belvedere - Wissenschaftliche Anstalt \u00d6ffentlichen Rechts"],"03903328":["Olympe Verlag GmbH"],"03903329":["Castle Verlag"],"03903330":["Interdi\u00f6zesaner Katechetischer Fonds (IKF)"],"03903331":["Roland Bind"],"03903332":["NeuroEnterprise GmbH/Liss Heller"],"03903333":["MEMO Lehrmittel GmbH"],"03903334":["Fotohof Edition"],"03903335":["Edition Art & Science/Raimund Bahr"],"03903336":["Herre GmbH"],"03903337":["chemical-engineering.at/c/o TU Wien, Institut f\u00fcr Verfahrenstechnik, Christian Jordan"],"03903338":["Br\u00fcckenbauer Verlag - \u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr klinische Psychotherapie"],"03903339":["Edition Abenteuer Berg - Dr. Stefan Gatt"],"03903340":["Franz Steinma\u00dfl"],"03903341":["Verlag Militaria GmbH-Herr Stefan Rest"],"03903342":["Josefine Grundner, Fachbuch-Verlag f\u00fcr Steuer- und Wirtschaftsliteratur"],"03903343":["transform!europe, Barbara Steiner"],"03903344":["TU Graz Insitut f\u00fcr Architektur und Medien"],"03903345":["IUFRO Headquarters"],"03903346":["flattersatz Medienverlag, Florian Holzer"],"03903347":["ARGESIM Arbeitsgemeinschaft Simulation News"],"03903348":["Harpune Verlag Josef Zekoff"],"03903349":["Songdog Verlag"],"03903350":["European Kinaesthetics Association"],"03903351":["G\u00fcnther Sch\u00f6rner"],"03903352":["Christoph Springinsfeld"],"03903353":["Mark Pezinger Books"],"03903354":["der wolf verlag"],"03903355":["Hans- Georg Rabacher"],"03903356":["FVH Forum Verlag Herkert GmbH"],"03903357":["Angelina J. Steffort- Margaritha Kramer"],"03903358":["JOJOMEDIA Verlag e.U."],"03903359":["BMLV Landesverteidigungsakademie Wien"],"03903360":["PINK CROWN Edition"],"03903361":["Christine Kasem"],"03903362":["Paramhans Swami Maheshwarananda"],"03903363":["Mag. Roma Gattringer"],"03903364":["DTP Data and Technology in Publishing GmbH"],"03903365":["Marlovics Uhl Medien GmbH, Verlag Text/Rahmen"],"03903366":["Homerun GmbH"],"03903367":["Dominic Vujevic"],"03903368":["Dr. Bernhard Kutzler"],"03903369":["Verlag punktgenau"],"03903370":["Verlag Margarete Tischler"],"03903371":["Ralph K\u00f6bler"],"03903372":["Bookmotions"],"03903373":["Silbermund Verlags GmbH"],"03903374":["Universit\u00e4tsbibliothek Gratz"],"03903375":["Akademisches Forum f\u00fcr Aussenpolitik Wien","Akademisches Forum f\u00fcr Au\u00dfenpolitik Wien"],"03903376":["egoth Verlag GmbH"],"03903377":["Kommunikationswerkstatt Talk 27 gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03903378":["Ingeborg Hanreich"],"03903379":["KiloBravoSierra Press"],"03903380":["Human Research Institut"],"03903381":["RhythmOne"],"03903382":["novum pocket verlag"],"03903383":["Altenburg Press"],"03903384":["Ilogos"],"03903385":["Bayer Verlag"],"03903386":["econcise GmbH"],"03903387":["Silberkrone-Verlag"],"03903388":["Der Leiermann"],"03903389":["Gabriel Strommer"],"03903390":["Verlag Mensch"],"03903391":["Papperlapapp Medienverlag"],"03903392":["BRINKLEY Verlag e.U."],"03903393":["Statistik Austria"],"03903394":["DH Books for Life"],"03903395":["TU Wien - Digitale Architektur und Raumplanung"],"03903396":["abo Verlag"],"03903397":["Fachverlag Hohe Warte"],"03903398":["CADTEC Fachbuchverlag"],"03903399":["HB Medienvertrieb GesmbH"],"03903400":["Verlag Ziegelofen"],"03903401":["Raute Verlag"],"03903402":["ADMINA Dietmar Schwarz"],"03903403":["Heeresgeschichtliches Museum"],"03903404":["ibw - Institut f\u00fcr Bildungsforschung der Wirtschaft"],"03903405":["Fillet-Verlag"],"03903406":["Brot und Spiele Verlag"],"03903407":["Raahat - Institut f\u00fcr Kommunikation und Konfliktmanagement OG"],"03903408":["ACHSE Verlag"],"03903409":["Edition Thanh\u00e4user"],"03903410":["Life Success Media GmbH"],"03903411":["Railway-Media-Group"],"03903412":["Kunsthalle Wien GmbH"],"03903413":["Romance Edition VerlagsgesmbH"],"03903414":["Lipura Verlagsges.m.b.H."],"03903415":["Mag. Dr. Barbara F\u00fcreder-Kitzm\u00fcller"],"03903416":["Mouritz"],"03903417":["Weiss Verlag GmbH & Co KG"],"03903418":["World Institute for Nuclear Security"],"03903419":["J\u00fcdisches Museum Wien"],"03903420":["Barbara Lachner"],"03903421":["WondersAndChange WH e.U."],"03903422":["Luftschacht Verlag"],"03903423":["Lorenzi Verlag"],"03903424":["European Wilderness Society"],"03903425":["CLIO"],"03903426":["XeisWorks"],"03903427":["Manga JAM Session e.U."],"03903428":["Verlag Edition Geheimes Wissen"],"03903429":["Kunstuniversit\u00e4t Linz"],"03903430":["MSc Media & Management GmbH"],"03903431":["Filmarchiv Austria"],"03903432":["Falstaff Verlags GmbH"],"03903433":["Cornelia Eder"],"03903434":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"03903435":["Lichtwelt Verlag JJK-OG"],"03903436":["Amt der N\u00d6 Landesregierung"],"03903437":["Norbert Leitgeb"],"03903438":["SGEM World Science"],"03903439":["Verlag f\u00fcr moderne Kunst"],"03903440":["Lifebiz20 Verlag"],"03903441":["Amalthea Signum Verlag GmbH"],"03903442":["Verlagshaus Hernals"],"03903443":["Wolfgang Hager Verlag"],"03903444":["Matthey & Melchior"],"03903445":["Gemeinde Lech"],"03903446":["mumok - Museum moderner Kunst Stiftung Ludwig Wien"],"03903447":["Schlebr\u00fcgge Editor"],"03903448":["Schloss Sch\u00f6nbrunn Kultur- und BetriebsgmbH"],"03903449":["LIMBA Verlag"],"03903450":["positiverleben Publishing"],"03903451":["Colorama Verlagsgesellschaft mbH"],"03903452":["HBLFA Raumberg-Gumpenstein"],"03903453":["TAMABI Verlag"],"03903454":["Flara Music Publishing"],"03903455":["Spiritissima Verlag"],"03903456":["rb-media e.U."],"03903457":["Richard Leitner"],"03903458":["Land Salzburg Informatik und interne Dienste"],"03903459":["Anita Dorner"],"03903460":["Milena Verlag"],"03903461":["Christian Seiler Verlag"],"03903462":["Edition Lammerhuber"],"03903463":["Sicherheit & Consulting Krautgasser GmbH"],"03903464":["NLS Informationsmedizin GmbH"],"03903465":["Empire-Verlag OG"],"03903466":["Bellaprit Verlag GmbH"],"03903467":["Tosian Verlag"],"03903468":["novum pocket verlag"],"03903469":["Marsyas/Michael Baiculescu"],"03903470":["Edition Donau-Universit\u00e4t Krems"],"03903471":["Connecto Tirol"],"03903472":["Sinisa Lukic"],"03903473":["Holzbaum Verlag"],"03903474":["IBA_Wien Neues Soziales Wohnen"],"03903490":["Ilvie Little & Friends GmbH"],"03903506":["Karamedia Verlag & Management OG"],"03903522":["Theodor Kramer Gesellschaft"],"03903539":["edition laurin by innsbruck university press"],"03903555":["Edition Geheimes Wissen"],"03903571":["Fachhochschule Salzburg GmbH"],"03903572":["Verlag f\u00fcr moderne Kunst GmbH"],"03903573":["AKTIONSRADIUS WIEN Verein zur F\u00f6rderung von Stadtkultur und kultureller Stadtentwicklung"],"03903584":["Edition Kulturinitative Klopfzeichen"],"03903602":["Be & Be Verlag"],"03903619":["Arcturus Verlag"],"03903635":["LKH-Univ. Klinikum Graz"],"03903651":["Olga Nather"],"03903667":["edition himmel"],"03903683":["Easy & Smart"],"03903699":["Artikel VII Kulturverein"],"03903715":["story.one - the library of life"],"03903731":["Die H\u00f6rgalerie"],"03903748":["Lucyk-Berger e.U. CEC"],"03903764":["CIE Internationale Beleuchtungskommission"],"03903780":["Lemberger GmbH"],"03903796":["Verlag f\u00fcr moderne Kunst GmbH"],"03903798":["Edition Ausblick Reinhard Deutsch"],"03903808":["Kuratorium f\u00fcr Verkehrssicherheit"],"03903829":["HashtagLowImpact"],"03903845":["VoV Media"],"03903861":["novum premium Verlag in der novum publishing GmbH"],"03903877":["Verein Tierschutz macht Schule"],"03903909":["L\u00fcrzer\u00b4s ARCHIVE"],"03903925":["Quo Vadis Veritas Redaktions GmbH"],"03903941":["Christoph Alexander Verlag e.U."],"03903957":["Tuba Musikverlag GmbH"],"03903973":["Danube Private University"],"03903989":["echomedia buchverlag"],"03904005":["LIMARUTTI VERLAG"],"03904021":["Amlogy GmbH"],"03904023":["silverlane.publishing"],"03904028":["Mindshift Publishing"],"03904032":["Featherworks Publishing Austria"],"03904046":["Kirchliche P\u00e4dagogische Hochschule WienStefan Hanke"],"03904068":["Edition Tandem"],"03904083":["EIKON Internationale Zeitschrift f\u00fcr Photographie und Medienkunst"],"03904098":["OGTCM Verlag, Verlag der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr traditionelle chinesische Medizin"],"03904113":["Kinderb\u00fcro-Die Lobby f\u00fcr Menschen bis 14"],"03904123":["Seifert Verlag GmbH"],"03904142":["AC Donaubauer"],"03904157":["formerlynotknown.press"],"03905000":["in+auswendig verlag"],"03905001":["A&A Verlag, Frank Bodin"],"03905002":["Aids-Hilfe Schweiz, Katharina von Allmen"],"03905003":["Aesopus Verlag GmbH"],"03905004":["Aargauischer Kunstverein, REF-90109010-CBAB"],"03905005":["Aaah-Edition"],"03905006":["Abedul Herausgeberei GmbH"],"03905007":["ADAG Print, ADAG COPY AG"],"03905008":["Advent-Verlag Schweiz"],"03905009":["ANJA Verlag, Im Sommerg\u00e4rtli"],"03905010":["Kurt Aebli Verlag"],"03905011":["Adonia Versandbuchhandlung"],"03905012":["abc-Setzerei, Strupler Peter"],"03905013":["Aesch Verlag"],"03905014":["Abegg-Stiftung"],"03905015":["AHV-Informationsstelle, c/o Ausgleichskasse Basel-Land"],"03905016":["Verlag Hugo Abt"],"03905017":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03905018":["Administra Immobilien-Treuhand AG, Treuhand- & Revisions-AG"],"03905019":["Akademische Verlagsanstalt"],"03905020":["Acadia Verlag, Hohermuth & Co."],"03905021":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03905022":["Agelstern-Verlag"],"03905023":["Accentus Verlag"],"03905024":["Gebr\u00fcder Aeschbacher AG"],"03905025":["Aesopus Verlag Zug AG"],"03905026":["Ferdi Afflerbach, Atelier f\u00fcr Werbegrafik"],"03905027":["AFINPART AG"],"03905028":["AIPP (Association International pour la Protection"],"03905029":["Alle Winde"],"03905030":["Atelier Pero"],"03905031":["Aesopus Verlag GmbH"],"03905032":["aha vertrieb & lag, Atelier Haschitz"],"03905033":["Alpenrot Verlag"],"03905034":["Albrecht, Giosch"],"03905035":["Anderschume-Kontiki"],"03905036":["BAK-Lehrmittelverlag, c/o Famo-Druck AG"],"03905037":["Alban-Verlag AG"],"03905038":["Almona-Verlag, Hr. Marcel Johann"],"03905039":["Arboris-Verlag, Buch- und Lehrmittelverlag"],"03905040":["Arboris-Verlag, Buch- und Lehrmittelverlag"],"03905041":["Angehrn, Thomas"],"03905042":["Akeret AG, Hr. Walter R\u00fcegg"],"03905043":["Allsan Verlagsanstalt"],"03905044":["Druckerei Egger AG, Altels Verlag"],"03905045":["Althea Verlag"],"03905046":["Universit\u00e4t Bern, Institut f\u00fcr Ethnologie"],"03905047":["Arp Verlag, Bischoff Ulrich Erben AG Wis"],"03905048":["Art Cooperation AG"],"03905049":["Amadeus Vertrieb"],"03905050":["Ambaji Buchhandlung, Klaka & Raquet"],"03905051":["ap-Atelier, Herrn Christian Maeles"],"03905052":["Anares Buchvertrieb, und Verlag"],"03905053":["Anwaltskollektiv, Rechtsauskunftsstelle"],"03905054":["Amsel Verlag, F. Suter"],"03905055":["Edition APAS, Ren\u00e9 Kaufmann"],"03905056":["alternativverlag kaschmi, Konrad Kals"],"03905057":["Antikenmuseum Basel und Sammlung Ludwig"],"03905058":["Kantonalbank Appenzell-Innerrhoden"],"03905059":["Verlag unter dem Apfelbaum"],"03905060":["A - Print AG, Claude Bazzell AG"],"03905061":["Arbeitsgemeinschaft f. Umwelt\u00f6konomie St Gallen"],"03905062":["Arbeitsgemeinschaft f. R\u00fcstungskontrolle u. Waffen"],"03905063":["Aristoteles Verlag GmbH, c/o Muriel Spinner"],"03905064":["Arbeitsgruppe Psychologie in, Medizin und Gesundheitswesen"],"03905065":["S AM Schweizerisches Architekturmuseum"],"03905066":["Akropolis Verlag AG, Lizenzagentur"],"03905067":["Praxis und Verlag, der f\u00fcnf Wandlungsphasen GmbH"],"03905068":["Anda Verlag"],"03905069":["Amt f\u00fcr Museen und Arch\u00e4ologie, des Kantons Baselland"],"03905070":["Arnold, Uwe"],"03905071":["Arbeitsstelle f\u00fcr Bildung der Schweizer Katholiken"],"03905072":["Alkestis Verlag"],"03905073":["Editions Aim\u00e9es"],"03905074":["Verlag W. Anderegg"],"03905075":["Amadeo-Verlag, c/o Woodtli Druck AG"],"03905076":["AVD-Info-Markt Schweiz, Franz Kessler"],"03905077":["AVM AG, Audiovisuelle Medien"],"03905078":["AVM AG, Audiovisuelle Medien"],"03905079":["Amberg, Agnes"],"03905080":["Scalo Verlag AG"],"03905081":["Amt f\u00fcr Berufsbildung, Abteilung Berufsp\u00e4dagogik"],"03905082":["Anzeiger AG, G\u00fc\u00fcggali Zunft Luzern"],"03905083":["Akanthus Verlag f. Arch\u00e4ologie, c/o Dr. Adrienne Lezzi-Hafter"],"03905084":["AKM AG"],"03905085":["\u00c4rzte f\u00fcr sexuelle Gesundheit"],"03905086":["A+O Verlag"],"03905087":["Autorinnen + Verlag"],"03905088":["Aedificatio Verlag, F. Wittmann"],"03905089":["Anthropologisches Forschungsinstitut"],"03905090":["Galerie art forum"],"03905091":["apm Vertrieb und Seminare, B. Walker"],"03905092":["Arbeitsgemeinschaft Frau und Politik, AFPS"],"03905093":["Akademie f\u00fcr Erwachsenenbildung"],"03905094":["Arborea Verlag AG"],"03905095":["Anthropos AG, Verlag + Kurse"],"03905096":["Art 6"],"03905097":["Aroleit Verlag, Beat Truffer"],"03905098":["Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt"],"03905099":["Arch\u00e4ologische Sammlung der Universit\u00e4t"],"03905100":["Arcas Verlag Poplutz & Partner"],"03905101":["Artefides AG"],"03905102":["Art-Fusion-Edition, Herr U.Fuchser"],"03905103":["Arteba Foto, Peter Breitschmid"],"03905104":["Ascolto AG"],"03905105":["Asama AG, c/o TRM Treuhand Reto M\u00fcller"],"03905106":["Association litt\u00e9raire et artistique international, ALAI, Dr. jur. Paul Br\u00fcgger"],"03905107":["Verlag ASSIS"],"03905108":["Astro Logos Verlag"],"03905109":["Association Europ\u00e9enne d. Conservatoires Acad\u00e9mies, de Musique et Musikhochschulen"],"03905110":["AutorInnenverlag Bern und, Edition Hartmann"],"03905111":["AS Verlag"],"03905112":["Avenira-Stiftung, c/o Balmer-Etienne AG"],"03905113":["Anthra Norell AG"],"03905114":["Akademie FKP, Akademie und Fachverlagsanstalt f\u00fcr kreative Pers."],"03905115":["Atlantis - Force"],"03905116":["Druckerei Karl Augustin AG"],"03905117":["Buch am Platz, Genossenschaft"],"03905118":["AV Alpha Computer Verlag AG"],"03905119":["Autorenteam Bettoli, Odermatt und Motyl"],"03905120":["Auditorium AG, Schulung und Beratung"],"03905121":["avantgarde"],"03905122":["AXIS-Verlag"],"03905123":["Bachmann Edi, Max Meier, Max Werner"],"03905124":["BAG Brunner Verlag"],"03905125":["Bader, H.R."],"03905126":["Barrique Verlag, Heidi und Ernst Meier-Unkel"],"03905127":["B-Verlag Basel AG, Doris Tschan"],"03905128":["Verlag Baebler"],"03905129":["Baldinger, Oskar"],"03905130":["Balance Rief SA"],"03905131":["Balm Verlag"],"03905132":["Balmer, Hans U."],"03905133":["BARA Verlag"],"03905134":["Bancomedia AG"],"03905135":["J. C. Baltzer AG"],"03905136":["Bank Neum\u00fcnster"],"03905137":["U. B\u00e4r Verlag"],"03905138":["Edition Barth"],"03905139":["B\u00e4ren-Presse Bern, Robert Wampfler"],"03905140":["Basalt Verlag Basel"],"03905141":["Basler Afrika Bibliographien"],"03905142":["Basler Papierm\u00fchle, Museum f\u00fcr Papier, Schrift und Druck"],"03905143":["DROPA Betriebs AG, Hildegard Naturdrogerie"],"03905144":["Baumann & Stromer AG"],"03905145":["Museum der Bauchrednerkunst"],"03905146":["Basel \u00e0 la carte, c/o Favo Werbung"],"03905147":["Baudepartement des Kantons Basel-Stadt"],"03905148":["Baumgartner B\u00fccher AG, c/o AVA Verlagsauslieferung AG"],"03905149":["Beringer & Pampaluchi AG"],"03905150":["Berner Zeitung AG, Regula Zatti"],"03905151":["Bergh & Bergh Verlagsanstalt GmbH"],"03905152":["Bernisches Historisches Museum"],"03905153":["S&B Verlag"],"03905154":["Stascha Bader"],"03905155":["Beta-Verlag"],"03905156":["Beusch Color Set System AG"],"03905157":["ABA Bertschi Verlags AG"],"03905158":["Bewusstes Dasein, A. W. D\u00e4nzer"],"03905159":["Edition Belart"],"03905160":["Bibliotheksgesellschaft Uri"],"03905161":["Bernische Kunstgesellschaft, Sekretariat Berner Kunstmuseum"],"03905162":["Basta Verlag, Barbara Stanischeff"],"03905163":["Bider & Tanner AG, Ihr Kulturhaus in Basel"],"03905164":["B. Bietenhard"],"03905165":["Verein Bellevue Bilderbuch"],"03905166":["Bild- und Verlagsanstalt bva"],"03905167":["Bernasconi, Reno"],"03905168":["Bildarchiv + Dokumentation zur Geschichte der Arbe"],"03905169":["Biene - Bank im Rheintal"],"03905170":["Verlag Verkehrs-Fotoarchiv"],"03905171":["Bieri Christina / Bieri Andr\u00e9"],"03905172":["Mattenbach Verlag AG"],"03905173":["Edition Galerie Bruno Bischofberger"],"03905174":["Bischofberger AG"],"03905175":["Bloetzer, Hans"],"03905176":["B\u00fchrer, Markus"],"03905177":["Bea + Poly-Verlags AG"],"03905178":["Lempami - Bircher, Dr. med. Bircher"],"03905179":["Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich, Verkehrsplanung"],"03905180":["Bilibri AG, Buchhandlung zur Hofstatt"],"03905181":["Bioborn AG"],"03905182":["Black Book Workshop, Contexta AG"],"03905183":["Biregg Verlag AG"],"03905184":["Verlag Der Blaue Berg"],"03905185":["Blitzschlag Verlag"],"03905186":["Blocher"],"03905187":["Bohem Press AG"],"03905188":["Bonda Verlag, Ernst Bonda"],"03905189":["Bonney, Claire"],"03905190":["Bossard Firmengruppe, Zug UG. c/o Cs WH UNIVAS"],"03905191":["Bosnisches Institut UG"],"03905192":["Hans Borer, Im L\u00e4rchenhof"],"03905193":["Bonafides Verlags-Anstalt"],"03905194":["Ernst Bossert Verlag"],"03905195":["Botanisch-Zoologische Gesellschaft, Liechtenstein-Sargans-Werden-"],"03905196":["edition bph / bph Verlag, c/o Jossi Fredel"],"03905197":["Bruder-Klausen-Stiftung, Remo Rainoni / Pierre Perroulaz"],"03905198":["Brunner AG, Druck und Medien"],"03905199":["Breymann, Manfred"],"03905200":["Brains UG"],"03905201":["Brodmerkel, Erich"],"03905202":["Bruppacher"],"03905203":["Bruhin AG, Druckerei"],"03905204":["Br\u00f6nnimann, M."],"03905205":["Buchbindermeisterverein"],"03905206":["Bioptron AG"],"03905207":["Baldegger Verlag"],"03905208":["Bruckner + Th\u00fcnker Verlag AG, Arnold Th\u00fcnker/ Daniel Brudener"],"03905209":["Briostol-Stiftung, Ruth und Herbert Uhl. Forschungsstelle f\u00fcr Natur- und Umweltschutz"],"03905210":["Schmidgasse AG, Buchhandlung"],"03905211":["Bosniaken Institut, Stiftung Adil Zulfikapasic"],"03905212":["Buchpresse Gerlafingen"],"03905213":["WinWork GmbH"],"03905214":["Electrosuisse"],"03905215":["Abstraction Systems"],"03905216":["BVG Buch-Vertriebs-GmbH"],"03905217":["BVG Buch-Vertriebs-GmbH"],"03905218":["BMC Briefing AG, Briefing Management Center"],"03905219":["AGM M\u00fcller, Urania"],"03905220":["Buchh\u00fctte"],"03905221":["Binswanger, Hans Ruedi"],"03905222":["BuchsMedien AG"],"03905223":["B\u00fcchi, Ulrich & Greti"],"03905224":["B\u00fcchel, Josef"],"03905225":["Bodowski, Monika"],"03905226":["Biblia-Baratok, c/o Karoly Polaneczky"],"03905227":["LIBRO, Antiquariat & Buchhandlung"],"03905228":["edition ars orme - Dolores Stocker"],"03905229":["Buch Service"],"03905230":["AQUADEMIE, Paul B\u00fchler"],"03905231":["Bfk. Bundesamtf\u00fcr Konjunkturfragen"],"03905232":["Bfk. Bundesamtf\u00fcr Konjunkturfragen"],"03905233":["Bfk. Bundesamtf\u00fcr Konjunkturfragen"],"03905234":["Bfk. Bundesamtf\u00fcr Konjunkturfragen"],"03905235":["Bundesamt f\u00fcr Gesundheit BAG"],"03905236":["Buehler Tasten Wolf Verlag"],"03905237":["Verlag B\u00fcchel - Druck AG"],"03905238":["B\u00fcchervertriebsanstalt"],"03905239":["Gebr\u00fcder B\u00fchler AG"],"03905240":["B\u00fcndner Kunstmuseum Chur"],"03905241":["Verlag B\u00fcndner Monatsblatt, c/o Casanova Druck und Verlag AG"],"03905242":["B\u00fcrex Medienpublikation, Hildegard Schulthess"],"03905243":["B\u00fcro f\u00fcr Arch\u00e4ologie"],"03905244":["Bukal Verlag AG"],"03905245":["B\u00fcrgergemeinde der Stadt Solothurn, B\u00fcrgerschreiber"],"03905246":["Verlag B\u00fcrger und Polizei AG"],"03905247":["Burkhalter, Rudolf"],"03905248":["Biograph-Verlag AG, Herr M. Huber"],"03905249":["Biograph-Verlag AG, Herr M. Huber"],"03905250":["Biograph-Verlag AG, Herr M. Huber"],"03905251":["Bfk. Bundesamtf\u00fcr Konjunkturfragen"],"03905252":["Bergli Books, ein Imprint von Helvetiq"],"03905253":["Theater Cabolo"],"03905254":["Bahnoptikum Verlag"],"03905255":["Astrodienst AG"],"03905256":["Benteli Verlags AG"],"03905257":["Benteli Verlags AG"],"03905258":["Benteli Verlags AG"],"03905259":["Benteli Verlags AG"],"03905260":["Calanda Verlag"],"03905261":["Calven-Verlag AG"],"03905262":["DS Interprint"],"03905263":["Campus f\u00fcr Christus, Angela Schmidt"],"03905264":["CAD Distribution AG"],"03905265":["CB MEDIA"],"03905266":["Caravela-Publications"],"03905267":["Oesch Verlag, Sunflower Foundation"],"03905268":["Cavalleria SA"],"03905269":["Carval-W Verlag"],"03905270":["Cardun AG Verlag"],"03905271":["Casa Editura digl Art, e dils Artists"],"03905272":["Chalice Verlag"],"03905273":["Buchverlag Elfie Casty, Anina Andrea Engeler"],"03905274":["Chamaeleon-Verlag"],"03905275":["Chartularium Sangallense, c/o Staatsarchiv St. Gallen"],"03905276":["CEC (Cosm.Energ.Connections), f\u00fcr die Wild Goose Comp. Ass."],"03905277":["CIRP ANNALS"],"03905278":["Chronos Verlag AG"],"03905279":["City-Service AG"],"03905280":["Civis Verlag"],"03905281":["Circulus Numismaticus, Basiliensis"],"03905282":["Christl.Bilder-Lieder-Buch-, Verlag"],"03905283":["Clyancourt Corporation AG"],"03905284":["Coban-Verlag"],"03905285":["Coeckelberghs Ren\u00e9 Editeur"],"03905286":["Comenius Verlag, c/o Klett und Balmer AG"],"03905287":["Color-Test-Verlag AG, c/o OPES Treuhand AG"],"03905288":["Colorama Verlag"],"03905289":["Gebr\u00fcder Knie, Schweizer National-Circus AG"],"03905290":["Verlag arteMedia, Stefanie Thoms"],"03905291":["Compulex, Shah Raymond"],"03905292":["Claves Verlag"],"03905293":["Consumer advice association UG, corp."],"03905294":["Gerda Conzetti, Sabaka Verlag"],"03905295":["Christlicher Friedensdienst cfd"],"03905296":["Compulex, Shah Raymond"],"03905297":["edition clandestin, Judith Luks"],"03905298":["Ciba Geigy AG, Medizinisch-pharmazeutische Information"],"03905299":["Consultation Verlag"],"03905300":["Coop"],"03905301":["Christlicher Gemeinde Verlag"],"03905302":["Cockatoo Press Schweiz Thailand_Publikationen"],"03905303":["City Digital & Type AG"],"03905304":["The Coordination of Women's Advocacy"],"03905305":["Verlag Cresco"],"03905306":["Cevi Arbeitsmittel-Pool"],"03905307":["Clou e Media"],"03905308":["Comelivres AG"],"03905309":["Comic-Mail"],"03905310":["Cornfeld - Verlag"],"03905311":["Chronos Verlag AG"],"03905312":["Chronos Verlag AG"],"03905313":["Chronos Verlag AG"],"03905314":["Chronos Verlag AG"],"03905315":["Chronos Verlag AG"],"03905316":["Chalim Verlag"],"03905317":["CH Stiftung f\u00fcr eidgen\u00f6ssische Zusammenarbeit, Fondation CH pour la Collaboration Conf\u00e9d\u00e9rale"],"03905318":["CRUSIUS SA, marketing,organisation,verlag"],"03905319":["Com Art Edition"],"03905320":["Com Meel, Verlagsagentur"],"03905321":["arsa-Verlag"],"03905322":["Edition Cron, c/o Roh Musik A"],"03905323":["Carciofol Verlag"],"03905324":["Coleba Verlag"],"03905325":["CMA AG, Art Memo"],"03905326":["Assisi-Verlag"],"03905327":["A & O des Wissens GmbH"],"03905328":["AZ-Verlag"],"03905329":["akropul.ch GmbH"],"03905330":["Rek + Thomas Medien AG"],"03905331":["Activ Brain Media"],"03905332":["Aurora Production AG"],"03905333":["abz GmbH, Akupunktur B\u00fccher + Zubeh\u00f6r"],"03905334":["Al Ronc, Assunta"],"03905335":["Ber\u00f6a-Verlag"],"03905336":["Ber\u00f6a-Verlag"],"03905337":["Chronolab AG"],"03905338":["Ordonez Casado, Berta"],"03905339":["Baumann Druckerei und Verlag"],"03905340":["Bundesamt f\u00fcr Sozialversicherung"],"03905341":["Bookonear Productions"],"03905342":["Verlag B\u00fcndner Monatsblatt, c/o Casanova Druck und Verlag AG"],"03905343":["Bodan AG, z. Hd. Yvonne Dobler"],"03905344":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"03905345":["edition cultur prospectiv, c/o cultur prospectiv"],"03905346":["Comminorm, M. Jenni"],"03905347":["Cossani Publishsing Commwork AG"],"03905348":["Belvedere"],"03905349":["Brain Connection GmbH, Dr. Michael Hartschen"],"03905350":["Gabrielle & Guy Curdy"],"03905351":["Achius Verlag"],"03905352":["BMG Buchverlag, BMG Buch AG"],"03905353":["Netzwerk Impfentscheid NIE"],"03905354":["ATM Seitz AG"],"03905355":["Active People SA"],"03905356":["BERNETverlag.ch GmbH"],"03905357":["Aufsteiger-Verlag GmbH"],"03905358":["Cumulus AG, Journal Service"],"03905359":["Champions Direct Publishing CDP"],"03905360":["Cupido Publishing"],"03905361":["Baldegger & Partner"],"03905362":["cm-crossmedia.ch"],"03905363":["AO Foundation, AO Education Institute"],"03905364":["anthrosana"],"03905365":["Media Select AG"],"03905366":["ARKAT Foundation"],"03905367":["ambripress, Ernst Born"],"03905368":["Studio Mischa Damjan"],"03905369":["De Haske (International) AG"],"03905370":["dmzsystems.com, c/o Patrik Elsa"],"03905371":["Bengel und Hannah Rick, Christine"],"03905372":["Akron Edition GmbH, Luzia Zaech"],"03905373":["aim Enterprise Profiling"],"03905374":["B\u00fcchler Verlag GmbH"],"03905375":["D\u00e4nzer Werbung GmbH"],"03905376":["Annette Christener-Ayasse"],"03905377":["DAN Verlag, Judith & Urs Paolo"],"03905378":["Dragon Fantasy Verlag, Stefan Daniel Pfund"],"03905379":["Business Books & Tools, c/o Business School St. Gallen"],"03905380":["Delta Energie AG"],"03905381":["Amt f\u00fcr Jugend- und Berufsberatung, Berufs- und Studienberatung"],"03905382":["Academia Engiadina, Institut f\u00fcr Tourismus und Landschaft"],"03905383":["AURA, Verlag-Versandbuchhandlung"],"03905384":["Amt f\u00fcr St\u00e4dtebau der Stadt Z\u00fcrich"],"03905385":["Verlag Siemer"],"03905386":["MoMedia AG"],"03905387":["Wirth & Partner AG, Treuhand, Personal- und Unternehmensberatung"],"03905388":["DB-Verlag, Benno B\u00fchlmann"],"03905389":["Verlag Dazwischen"],"03905390":["Digipress GmbH"],"03905391":["Dendron Verlag"],"03905392":["Dendron Verlag"],"03905393":["Dendron Verlag"],"03905394":["Dendron Verlag"],"03905395":["Dendron Verlag"],"03905396":["\u00c9ditions \u00e0 la Carte, Monsieur Nicolas Hacritier"],"03905397":["Cyber-Consulting GmbH - Kunstverlag, Dr. Erich Kunz"],"03905398":["DEZA Direktion f\u00fcr Entwicklung und Zusammenarbeit"],"03905399":["DEH, Direktion f\u00fcr Entwicklungszusammenarbeit. und humanit\u00e4rer Hilfe"],"03905400":["Denkzeug Verlag, Dr. H. Schillinger"],"03905401":["Derm-A-Med Verlag AG"],"03905402":["Decard Verlag AG"],"03905403":["pumera GmbH"],"03905404":["Dietschi AG Druck&Medien"],"03905405":["Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Thurgau, Frau Irene Ebneter"],"03905406":["Deutschschweizerische Berufsbildungs\u00e4mter-, Konferenz"],"03905407":["Dr. Br\u00fcgger-Institut"],"03905408":["Dr. Rolf Br\u00fcndler"],"03905409":["DreiPunktVerlag, c/o BDO AG"],"03905410":["Bundesamt f\u00fcr Raumentwicklung, Rudolf Menzi"],"03905411":["Verlag Alizen, Werner Kurmann"],"03905412":["Brainform, Atelier Pantaris"],"03905413":["BPX-Edition, c/o Dalla Vecchia GmbH"],"03905414":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905415":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905416":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905417":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905418":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905419":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905420":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905421":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905422":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905423":["Diana-Verlag AG, c/o Meithal AG"],"03905424":["Digitown c/o bopp productions AG"],"03905425":["Diopter Verlag f\u00fcr Kunst und Fotografie GmbH"],"03905426":["AL-WAHA Verlag, Kinderbuchverlag"],"03905427":["AWE-Verlag, c/o Kinderspital"],"03905428":["Digicomp AG, Computerschule"],"03905429":["Buchform, Richard Kadler"],"03905430":["SNV Shop, Schweiz. Normen-Vereinig. ein JV mit TFV"],"03905431":["Dhammapala Verlag, c/o Dhammapala Buddhistisches Kloster"],"03905432":["Amstutz Buchbinderei Druckerei"],"03905433":["Aha Fliegeverlag, Rolf Vogt"],"03905434":["Ute D\u00f6lz"],"03905435":["Drumlin-Verlag, Silvia Hegglin-Monsch"],"03905436":["Dr. Becker Media Consulting, Verlag f\u00fcr Ganzheitsmedizin"],"03905437":["Gutenberg AG, Alpenland Verlag"],"03905438":["ALC Acad\u00e9mie de Langues, et de Communication S\u00e0rl"],"03905439":["Atena GmbH"],"03905440":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905441":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905442":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905443":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905444":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905445":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905446":["Albert Koechlin Stiftung AKS"],"03905447":["Adoc Editions SA"],"03905448":["Arch\u00e4ologie Verlag Uni Basel, Prof. F. Siegmund"],"03905449":["Biomedic Media AG, Dr. Herbert Schneider"],"03905450":["Dimension World, G.A. Haisch"],"03905451":["Dokumentationsstelle f\u00fcr Bau-Grundlagenforschung"],"03905452":["Coba Communication, Ren\u00e9 Badertscher"],"03905453":["Dom\u00e9 AG"],"03905454":["Dorfmuseum B\u00f6nigen"],"03905455":["Dike Verlag AG"],"03905456":["Deventer"],"03905457":["Edition F\u00e4derehalter, Walter und Beatrice Dick"],"03905458":["DSV Studenten, Verlag Schweiz GmbH"],"03905459":["Drachen Verlag"],"03905460":["Drachensatz Verlag"],"03905461":["Dormonval S.A., Ana Lamas"],"03905462":["Dormonval S.A., Ana Lamas"],"03905463":["Arcobaleno Verlag GmbH, c/o TypoVision AG"],"03905464":["Allgemeines Treuunternehmen, Remo B\u00fcchel"],"03905465":["Bookmachines, Brett Campbell"],"03905466":["Drei-Ringe-Verlag"],"03905467":["Balance Rief SA"],"03905468":["Druckerei Appenzeller Volksfreund"],"03905469":["Druckerei Hug & S\u00f6hne"],"03905470":["Kant. Drucksachen u. Lehrmittelverlag"],"03905471":["TB Application (Schweiz) AG"],"03905472":["Druckerei Oberholzer AG, c/o ERNi Druck und Media AG"],"03905473":["Verlagshaus Seidel & Sch\u00fctz"],"03905474":["Dufner, Thomas"],"03905475":["Walter D\u00fcggelin"],"03905476":["Dowani International"],"03905477":["Dowani International"],"03905478":["Du Rietz, Axel"],"03905479":["Dowani International"],"03905480":["Dorfpresse Gattikon, B. H\u00fcrlimann"],"03905481":["DUVAG Druck und Verlag AG"],"03905482":["Edition di\u00e0 UG, c/o El Tumi AG"],"03905483":["Galerie M\u00e4der"],"03905484":["EAWAG Eidg. Anstalt f\u00fcr Wasserversogung,, Abwasser und Gew\u00e4sserschutz"],"03905485":["Edition Gutenberg, in der B\u00fcchergilde Gutenberg AG"],"03905486":["Edition Gutenberg, in der B\u00fcchergilde Gutenberg AG"],"03905487":["Edition Gutenberg, in der B\u00fcchergilde Gutenberg AG"],"03905488":["Edition Gutenberg, in der B\u00fcchergilde Gutenberg AG"],"03905489":["Edition Gutenberg, in der B\u00fcchergilde Gutenberg AG"],"03905490":["Ursula Eggli"],"03905491":["Edition Rogo UG"],"03905492":["Edition Eden, Dan Rubinstein"],"03905493":["eFeF-Verlag"],"03905494":["Th. Ebneter"],"03905495":["Egmont AG"],"03905496":["Edition Melodie GbmH"],"03905497":["Edition Rabten, Rabten Foundation"],"03905498":["Lesab\u00e9ndio Verlag"],"03905499":["Edition ADS"],"03905500":["Economica Verlag AG"],"03905501":["Frank P. van Eck Verlag"],"03905502":["Edition Barbghetti"],"03905503":["edition 69"],"03905504":["Edition GSMBA, Bruno Gasser"],"03905505":["Edition Riannon"],"03905506":["EigenArt-Verlag, Martin Schwarz"],"03905507":["Einwohnergemeinde Bellach"],"03905508":["Edition Scriptum, Reto Gamma"],"03905509":["Edition Patrick Frey"],"03905510":["Antiquariat S.J. Wiener, Edition Aspasia"],"03905511":["Editions S\u00e9nev\u00e9"],"03905512":["Edition Schaub"],"03905513":["Edition Epoca"],"03905514":["Edition Stemmle AG"],"03905515":["Edition 91, Frau Thalmann"],"03905516":["Edition 2%"],"03905517":["Edition Hans Erpf, Verlagsgenossenschaft i.G."],"03905518":["echad Verlag GmbH"],"03905519":["Les Amis de St. Fran\u00e7ois de Sales"],"03905520":["Edition Hans Erpf, Verlagsgenossenschaft i.G."],"03905521":["Edition Hans Erpf, Verlagsgenossenschaft i.G."],"03905522":["Edition Hans Erpf, Verlagsgenossenschaft i.G."],"03905523":["Editions du Lion d'Or S. A."],"03905524":["Edition Hans Erpf, Verlagsgenossenschaft i.G."],"03905525":["Editions du Transcend\u00e9"],"03905526":["EFFECT (European Foundation for Education, Communi"],"03905527":["elk Verlag AG"],"03905528":["Elephas AG UG, Buchverlag"],"03905529":["Elida-Cosmetic AG"],"03905530":["ELVISIA Verlag, Hans Rudolf Christen"],"03905531":["Ellwanger, Rolf"],"03905532":["Energetica Verlag"],"03905533":["ELAION-Verlag"],"03905534":["Elkana Missionswerk"],"03905535":["Garabed En\u00e9zian"],"03905536":["Enzo Verlag AG"],"03905537":["E + A Verleger GmbH"],"03905538":["EOQC, Section for Quality in the Pharmaceutical Industry"],"03905539":["Epp, W."],"03905540":["Enzian Publications"],"03905541":["Otto Franz Erb-Stiftung"],"03905542":["Erker-Galerie AG + Verlag"],"03905543":["Erker-Galerie AG + Verlag"],"03905544":["Erker-Galerie AG + Verlag"],"03905545":["Erker-Galerie AG + Verlag"],"03905546":["Erker-Galerie AG + Verlag"],"03905547":["Verlag S. Karger AG"],"03905548":["Verlag S. Karger AG"],"03905549":["Verlag S. Karger AG"],"03905550":["Public Eye, Erkl\u00e4rung von Bern"],"03905551":["etcetera Verlag"],"03905552":["ERP-Verlag, c/o Dr. R. Keel"],"03905553":["Ethnologischer Verein Z\u00fcrich"],"03905554":["Das Esoterische Christentum UG"],"03905555":["Empa-Swiss Federal Laboratories for Materials Scie"],"03905556":["Edition Scrittura, ARS Management and Consultant GmbH"],"03905557":["Estermann, Richard"],"03905558":["ETH, Abt. f\u00fcr Landwirtschaft. Institut f\u00fcr Lebensmittel-"],"03905559":["Elec Editeurs et libraires catholiques d'Europe, c/o M. W. L\u00fcthi"],"03905560":["EUROBAT"],"03905561":["eFeF-Verlag"],"03905562":["Edition Dino Simonett"],"03905563":["Galerie & Edition Christian Schneeberger"],"03905564":["Verlag Eurotext Aarbon, Mogens Rafn Mogensen"],"03905565":["Eurocentres"],"03905566":["Eurotax (International) AG"],"03905567":["Evangelischer reformierter, Synodalverband"],"03905568":["Emily's Edition, Frau Anka Niedzwiecka"],"03905569":["Econom GmbH, Druck + Verlag"],"03905570":["Ex Jure Verlagsanstalt"],"03905571":["Edition MV"],"03905572":["Emrovision"],"03905573":["Keesing Schweiz AG"],"03905574":["Kommode Verlag GmbH"],"03905575":["Edition Exodus, Genossenschaftsverlag"],"03905576":["Expolibri GmbH"],"03905577":["Edition Exodus, Genossenschaftsverlag"],"03905578":["Edition Exodus, Genossenschaftsverlag"],"03905579":["Edition Exodus, Genossenschaftsverlag"],"03905580":["Film Forum Finanzierungsanstalt"],"03905581":["Edition Amalia, Isabelle Derungs"],"03905582":["Edition Borg"],"03905583":["Enet Administration + Versand"],"03905584":["Edition Soziothek, c/o Verein Bildungsst\u00e4tte f\u00fcr Soziale Arbeit Bern"],"03905585":["Edition K. Haller"],"03905586":["Editions d'Olt, Ren\u00e9 Egli"],"03905587":["Editing by Certa AG"],"03905588":["ETH Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Kommunikationstechnik"],"03905589":["Eiger Publications"],"03905590":["Edition ZBS Der Verlag der, angehenden Buchh\u00e4ndlerInnen"],"03905591":["Engeler Verlag"],"03905592":["European Fuel Cell Forum AG"],"03905593":["ERF Verlag"],"03905594":["Empa-Swiss Federal Laboratories for Materials Scie"],"03905595":["Stapferhaus"],"03905596":["Edition Soziothek, c/o Verein Bildungsst\u00e4tte f\u00fcr Soziale Arbeit Bern"],"03905597":["Edition Oehrli GmbH"],"03905598":["Fachmed AG, Verlag f\u00fcr Fachmedien"],"03905599":["Fadenspiel Verlag"],"03905600":["Fagus-Verlag, K\u00e4stli & Balsiger"],"03905601":["Geissler, Franziska"],"03905602":["Fatzer Verlag AG"],"03905603":["Genossenschaft Fata Morgana"],"03905604":["Ferdydurke Verlag"],"03905605":["Edition Logos, Hugh F. Lorenz"],"03905606":["Fiamma Press"],"03905607":["FICE"],"03905608":["Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr, Agrar\u00f6kologie u. Landbau FAL"],"03905609":["ETH Z\u00fcrich, Laboratorium f\u00fcr Lebensmittel-Verfahrenstechnik"],"03905610":["Edition Berlin Connection"],"03905611":["Edition Pilotgalerie, f\u00fcr junge Kunst"],"03905612":["Fitness-Center Wetzikon"],"03905613":["Europe Academic Partnership ECR, Inst. f. Technologiemanagement"],"03905614":["Edition Phi, Markus Schenker"],"03905615":["Endress + Hauser FLOWTEC AG"],"03905616":["Frumenta AG (Verlag)"],"03905617":["Sigma-Aldrich (Switzerland) Holding AG"],"03905618":["Winkler, Simona"],"03905619":["Edition Raum f\u00fcr Kunst AG, c/o RT Verwaltungs AG"],"03905620":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905621":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905622":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905623":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905624":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905625":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905626":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905627":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905628":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905629":["Eidg. Forschungsanstalt WSL"],"03905630":["Fondation of modern art, Mitteldorf 1"],"03905631":["MANDREA VERLAG, Madeleine Jau"],"03905632":["Fondation Beyeler, Beyeler Museum AG"],"03905633":["Fatzer Verlag AG"],"03905634":["Fatzer Verlag AG"],"03905635":["Fatzer Verlag AG"],"03905636":["Fatzer Verlag AG"],"03905637":["Edition IMAG, (Inhaber: emmel.hofer.erni GmbH)"],"03905638":["Edition E GmbH"],"03905639":["Edition Leupi's Art Place"],"03905640":["FUPS - F\u00f6rderverein f\u00fcr umweltvertr\u00e4gliche, Papiere und B\u00fcro\u00f6kologie Schweiz"],"03905641":["Center for Security Studies (CSS), ETH Z\u00fcrich"],"03905642":["Forschungsstelle f. Rechts-, geschichte"],"03905643":["Forschungsstelle f\u00fcr Wirtschaftsgeographie und Rau, Hochschule St. Gallen"],"03905644":["Forum Davos, Wissenschaftliches Studienzentrum"],"03905645":["Forschungsverband"],"03905646":["Editorial El Celemin Dunz Real"],"03905647":["FO-Fotorotar AG"],"03905648":["Forschungsstelle f\u00fcr Intern. Beziehungen"],"03905649":["Edition Artoz"],"03905650":["Fast Forward Verlag, A unit of. Technolizenz Establishment"],"03905651":["Forschungsbereich Schulqualit\u00e4t & Schulentwickung, P\u00e4dagogisches Institut"],"03905652":["Encuentro Productions"],"03905653":["Marie Henckel"],"03905654":["F\u00f6rderverein Sukkulenten-Sammlung Z\u00fcrich, c/o Sukkulenten-Sammlung"],"03905655":["Herbert Frei"],"03905656":["Fischer AG f\u00fcr Data und Print, Daniel Troxler"],"03905657":["Galerie & Edition Marlene Frei"],"03905658":["Endoxon AG, Schl\u00f6ssli Sch\u00f6negg"],"03905659":["Edition SchwarzHandPresse, Theo + Ursula Hurter"],"03905660":["Frei, Werner J."],"03905661":["Verlag Fuchs, Orell F\u00fcssli Verlag"],"03905662":["EMBS GmbH, Michael Amadeus Mohr"],"03905663":["Esmeralda - Art - Verlag, Annette Heese"],"03905664":["Editio Novembre, Daniel Boemle"],"03905665":["Freemedia Verlag"],"03905666":["Forschungsstelle Tourismus (CRED-T), Universit\u00e4t Bern"],"03905667":["Agroscope"],"03905668":["Endoxon AG, Schl\u00f6ssli Sch\u00f6negg"],"03905669":["ECOFIN Research and Consulting AG"],"03905670":["Fretz & Wasmuth Verlag AG"],"03905671":["E. d. C. Verlagsanstalt"],"03905672":["Jean Frey AG"],"03905673":["European Association for Computer Graphics, c/o Fiduciaire A. Richard SA"],"03905674":["European Association for Computer Graphics, c/o Fiduciaire A. Richard SA"],"03905675":["ESomaY Baumann Psychologie Psychosomatik, Herr Marcel Baumann"],"03905676":["FLM F\u00e9d\u00e9ration Luth\u00e9rienne Mondiale"],"03905677":["E-Learning Verlag, Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"03905678":["fischundalles.ch"],"03905679":["Edition Enderli, Hans-Peter Enderli"],"03905680":["EGIS Verlag Z\u00fcrich, Dr. Herbert Eberhart"],"03905681":["FO-Fotorotar AG"],"03905682":["Weltwoche Verlags AG"],"03905683":["Frick, Bruno"],"03905684":["Schweiz. Koordinationsstelle f\u00fcr Bildungsforschung"],"03905685":["Rusch Verlag AG"],"03905686":["Yuwippi GmbH in Liquidation, c/o Brigitte Widmer, Verwaltungsb\u00fcro"],"03905687":["readINC AG, Luca Tognola"],"03905688":["Somedia Buchverlag"],"03905689":["verlag die brotsuppe"],"03905690":["Friedensforum Verlag UG"],"03905691":["Fun & Pep Edition, AWB Group AG"],"03905692":["Scilly-Verlag"],"03905693":["Institut HyperWerk, HGK FHNW"],"03905694":["Vorsatz GmbH"],"03905695":["Center for Security Studies (CSS), ETH Z\u00fcrich"],"03905696":["Center for Security Studies (CSS), ETH Z\u00fcrich"],"03905697":["Rosenfluh Publikationen AG, Frau Sandra Sauter"],"03905698":["Sportverlag Europa Medien AG"],"03905699":["Editions D & F GmbH"],"03905700":["Phonag Records AG"],"03905701":["JRP Editions SA"],"03905702":["BONG Entertainment"],"03905703":["Walking Tree Publishers"],"03905704":["NG Handels- und Verwaltungs- GmbH"],"03905705":["Der Gr\u00fcne Vogel Verlagsbetrieb"],"03905706":["Photoglob AG"],"03905707":["Libelle Verlag AG"],"03905708":["Copytrend AG Z\u00fcrich, Edition \u00e0 la Carte"],"03905709":["Klinik Sonnenhalde AG"],"03905710":["CTM Alder GmbH"],"03905711":["Faktor Verlag AG"],"03905712":["M\u00fcnzenhandlung Erwin Dietrich AG"],"03905713":["Kultproductions GmbH"],"03905714":["Nieves, Benjamin Sommerhalder"],"03905715":["Lichterpark Verlag"],"03905716":["Dr. Oetker AG"],"03905717":["IBSF Wissenschafts-Verlag"],"03905718":["Handelskammer, Deutschland-Schweiz"],"03905719":["Orientverlag"],"03905720":["Richemont SBC Dienstleistungs AG"],"03905721":["Sinus-Verlag AG"],"03905722":["Oberland Medien Verlagsanstalt"],"03905723":["Edition GnoSiS, c/o Peter Ramser"],"03905724":["Appenzeller Medienhaus Schl\u00e4pfer AG, edition punktuell"],"03905725":["Die Provinz GMBH, Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft f\u00fcr Kulturprojekte"],"03905726":["KLV Verlag AG"],"03905727":["elk Verlag AG"],"03905728":["Verlag f\u00fcr Schule und Beruf VSB, Oswald Leitner"],"03905729":["Hall of Fame GmbH, H\u00fcbner Ralph"],"03905730":["Verlag Schweizerischer Pflanzenfreund, c/o Literaturagentur Hermes Baby"],"03905731":["Peter Schulthess Publikationen"],"03905732":["ProKiga-Lehrmittelverlag, Helmut W. Mildner"],"03905733":["Agroscope FAT T\u00e4nikon, Eidg. Forschungsanstalt. f\u00fcr Agrarwirtschaft und Landtechnik"],"03905734":["Edition Susanna R\u00fcegg"],"03905735":["Institut f\u00fcr Umwelt und Nat\u00fcrliche Ressourcen, ZHAW - Dept. Life Sciences und Facility Management"],"03905736":["AVA Publishing SA"],"03905737":["Apalis GmbH"],"03905738":["Werft22 AG"],"03905739":["Alex Rusch Institut"],"03905740":["Schweizerische Kriminalpr\u00e4vention"],"03905741":["ERF Verlag"],"03905742":["Weblaw AG"],"03905743":["VKP Verband Katholischer Pfadfinder/innen"],"03905744":["S\u00fcdostschweiz Presse und Print AG"],"03905745":["Hochschulbibliothek ZHAW / Teilbibliothek Technik, Hanspeter Quenzer"],"03905746":["Limmatdruck AG, Verlag"],"03905747":["Fachhochschule Nordwestschweiz, Institut Architektur"],"03905748":["Helden Verlag, c/o Die B\u00fcchermacher GmbH"],"03905749":["GL Z\u00fcrich"],"03905750":["Joller Versand"],"03905751":["Europainstitut der Universit\u00e4t Basel"],"03905752":["Spuren"],"03905753":["Tamedia AG, Tages-Anzeiger"],"03905754":["Daros Latinamerica AG"],"03905755":["Hallwag K\u00fcmmerly+Frey AG"],"03905756":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"03905757":["Stiftung Dialog Ethik"],"03905758":["Basler Afrika Bibliographien"],"03905759":["IMS AG"],"03905760":["M\u00fcller & Schade AG"],"03905761":["Swissboox Verlag"],"03905762":["Liechtenstein Verlag AG"],"03905763":["Kontrovers Verlag GmbH"],"03905764":["ZIM-Verlag - Zentrum f\u00fcr Informatik"],"03905765":["Ella Kensington Verlag"],"03905766":["Institut f\u00fcr Organisation und Personal, Uni Bern. Adrian R\u00f6thlisberger"],"03905767":["Fernfachhochschule Schweiz"],"03905768":["GmB Medien GmbH"],"03905769":["elfundzehn Verlag, c/o Lesestoff Gruppe"],"03905770":["JRP Editions SA"],"03905771":["Logistik Bern"],"03905772":["MFS Maintenance and Facility Management Society of, Lukas R\u00f6thenmund"],"03905773":["Kinaesthetics Bildungsinstitut GmbH, Bernhard M\u00fcller"],"03905774":["Daedalos Verlag, c/o Sergin Turcanu"],"03905775":["English Gallery GmbH, Daniel Hofer"],"03905776":["kern kommunikation, Patrick Sch\u00fcrmann"],"03905777":["Raussm\u00fcller Collection, Christel Raussm\u00fcller"],"03905778":["B\u00fcchler Verlag GmbH"],"03905779":["Veraguth Fiirabe Verlag"],"03905780":["episteme.ch - Wissenschaftlicher Verlag, der KLIO Buchhandlung und Antiquariat"],"03905781":["Lang & Co."],"03905782":["Bundesamt f\u00fcr Bauten und Logistik"],"03905783":["Verlag der Friedrich Weinreb Stiftung GmbH"],"03905784":["OgMin AG"],"03905785":["Kalaidos Fachhochschule Schweiz"],"03905786":["Amadeus Vertrieb"],"03905787":["BoatDriver GmbH"],"03905788":["Zeit AG, Timeware of Switzerland"],"03905789":["Campus f\u00fcr Christus, Angela Schmidt"],"03905790":["Librarium GmbH"],"03905791":["F\u00f6rderstiftung Anthroposophische Medizin"],"03905792":["Galerie Gmurzynska"],"03905793":["GTC Informatik GmbH"],"03905794":["Heile Dich Selbst Verlag & B\u00fccherecke"],"03905795":["Xanthippe Verlag"],"03905796":["Page for Page Verlag"],"03905797":["B\u00f6hm Bildungsmedien AG"],"03905798":["Kohlhase Verlag"],"03905799":["Piet Meyer Verlag AG"],"03905800":["Echtzeit Verlag GmbH"],"03905801":["Salis Verlag, C/O Elster & Salis AG"],"03905802":["Theodor Boder Verlag"],"03905803":["Stiftung f\u00fcr Patientensicherheit"],"03905804":["Baobab Books"],"03905805":["Shanti Music Publishing"],"03905806":["GrossenGadenVerlag"],"03905807":["IMC - International Media Communications GmbH"],"03905808":["H\u00f6rkultur Verlag AG"],"03905809":["Mole Verlag"],"03905810":["Brikett Verlag Z\u00fcrich AG"],"03905811":["Europa Verlag AG Z\u00fcrich"],"03905812":["inlingua International AG, Verlag"],"03905813":["Rent a Brain"],"03905814":["iimt - Universit\u00e4t Fribourg"],"03905815":["Museum f\u00fcr Computer und Technik"],"03905816":["Chinabooks E. Wolf, Elisabeth Wolf, Erchen Wu"],"03905817":["Merkur Druck AG"],"03905818":["TCS, Technik und Umwelt"],"03905819":["Institut f\u00fcr Marketing & Customer Insight, Verlag Thexis"],"03905820":["5e-services GmbH"],"03905821":["Institute for Tatal Quality Management"],"03905822":["Bundesamt f\u00fcr Umwelt BAFU"],"03905823":["Conalpa Verlag und Galerie AG"],"03905824":["Amt f\u00fcr Volksschule und Sport, Lehrmittel Graub\u00fcnden / R4210-5015"],"03905825":["Der gesunde Menschenversand GmbH"],"03905826":["IVT-ETH Z\u00fcrich"],"03905827":["Metanoia-Verlag"],"03905828":["Verlag WR Projekt"],"03905829":["JRP Editions SA"],"03905830":["Q Verlag Genossenschaft"],"03905831":["Govinda-Verlag GmbH"],"03905832":["Monoquestion AG, Daniel R. Gygax"],"03905833":["Atelier Silvia Ruppen, Silvia Ruppen"],"03905834":["Fachverlag GastroSuisse"],"03905835":["Geographica Bernensia"],"03905836":["Allinti Verlag"],"03905837":["Verlag Andreas M\u00e4chler"],"03905838":["Cineticket Events and More, Christof Hofstetter"],"03905839":["Kantonale Drucksachen- und Materialzentrale Z\u00fcrich, KDMZ"],"03905840":["LINDI Verlag, Grob Druck AG"],"03905841":["Haus der Berufsbildung AG"],"03905842":["motiva ag, Silvia Signer"],"03905843":["Shunyata (H\u00f6rbuchverlag)"],"03905844":["Rusch Verlag AG"],"03905845":["Cuboro AG"],"03905846":["edition taberna kritika"],"03905847":["Hug Musikverlage, c/o Walter Wild Musikverlag GmbH"],"03905848":["Knapp Verlag AG"],"03905849":["campus42 international gmbh"],"03905850":["thuba AG"],"03905851":["OTUS Verlag AG"],"03905852":["Kulturmedien AG / Oliver Prange, Kulturmagazin Du"],"03905853":["UFL Universit\u00e4tsverlag im F\u00fcrstentum, Liechtenstein Anstalt"],"03905854":["TREE, c/o Erziehungsdirektion d. Kt. Bern"],"03905855":["Spar mit! Reisen"],"03905856":["Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden"],"03905857":["Edition Laureatus"],"03905858":["GCN AG"],"03905859":["Tatort Verlag"],"03905860":["EDUGUIDER AG, Lernmedien f\u00fcr Computer und Office"],"03905861":["Verlag an der Reuss"],"03905862":["Touring Club Schweiz, Beratung & Begutachtung"],"03905863":["Walkwerk GmbH"],"03905864":["Ultraneo GmbH"],"03905865":["Fink Medien AG, Verlags- und Direct-Marketing"],"03905866":["PETZ Verlag, Inhaber Christof Bl\u00e4si"],"03905867":["Druckerei Aebi"],"03905868":["AAP Verlags AG, Avantgarde Alternatives Publishers"],"03905869":["Dhira Verlag, Anita Buti"],"03905870":["Akademien der Wissenschaften Schweiz"],"03905871":["Bajazzo Verlag"],"03905872":["Universum Switzerland AG"],"03905873":["Photoglob AG"],"03905874":["Appenzeller Business Press"],"03905875":["Schweizerisches Nationalmuseum, Landesmuseum Z\u00fcrich - Boutique"],"03905876":["CODOC / BAFU, Samuel K\u00e4ser"],"03905877":["Bartel Druck AG"],"03905878":["Licht-Herz Verlag, IM LICHT AG"],"03905879":["Buchverlag HVD"],"03905880":["Verlag FIC (Freiheit in Christus)"],"03905881":["Frank P. van Eck Verlag"],"03905882":["Goldfeder Verlag"],"03905883":["Florcomm GmbH"],"03905884":["Bauchtreffer Verlag"],"03905885":["trissystemics.ch GmbH"],"03905886":["Verlag Mutlicolor Print AG"],"03905887":["International Potash Institute"],"03905888":["P\u00e4dagogische Hochschule Luzern"],"03905889":["Ph\u00f6nix-Verlag, Huber. Herr Fredi W. Huber"],"03905890":["Edition SZH/CSPS - Stiftung Schweizer Zentrum, f\u00fcr Heil- und Sonderp\u00e4dagogik"],"03905891":["Schmid-Fehr AG"],"03905892":["Benz Verlag, Stefan Benz"],"03905893":["Triskel Verlag, Maurice Le Guerrannic"],"03905894":["R\u00f6merhof Verlag"],"03905895":["Aszetik-Verlag, Frau Katrien Martens"],"03905896":["M\u00fcnster Verlag GmbH, c/o Pers\u00f6nlich Verlag AG"],"03905897":["Present-Service Ullrich & Co."],"03905898":["Swiss Sports Publishing GmbH"],"03905899":["Esras.net GmbH"],"03905900":["Zentris AG"],"03905901":["Verlag Steuern und Recht GmbH"],"03905902":["Orell F\u00fcssli Verlag, Scola Verlag"],"03905903":["regarde, Franz Schnyder"],"03905904":["Zauberkind Verlag"],"03905905":["hep Verlag AG"],"03905906":["Verlag am Klosterhof, c/o Stiftsbibliothek St.Gallen"],"03905907":["EQ - X hartmann GmbH"],"03905908":["WALTER - VERLAG"],"03905909":["Achtung Verlag GmbH"],"03905910":["Wolfbach Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"03905911":["ICM International Commerce Media Est."],"03905912":["A la Carte Maps"],"03905913":["Wider Consulting & Verlag, Dipl. Ing. Georg J. Wider"],"03905914":["Platinum-Verlag, c/o Famo-Druck AG"],"03905915":["Couvaloup GmbH Lenzburg, c/o Roland Padrutt"],"03905916":["outkomm gmbh, Edeltraut Kr\u00f6tz"],"03905917":["SPA Consulting AG"],"03905918":["Simon Verlag AG"],"03905919":["Verlag des Ita Wegman Instituts"],"03905920":["Ada Hauser Koller Edition"],"03905921":["Chuna. AG"],"03905922":["buphi.net"],"03905923":["Scidinge Hall Verlag / Ingmar Werneburg"],"03905924":["Quaternio Verlag Luzern"],"03905925":["Schweiz. Werklehrerinnen- und Werklehrerverein, Redaktion Werkspuren"],"03905926":["LFW Verlag"],"03905927":["Pro Libro Verlag, WEBER VERLAG AG"],"03905928":["Verlag Michael Mann"],"03905929":["Edition Patrick Frey"],"03905930":["Editions Latines \u00e0 St. Gall, Baumgartner und Partner"],"03905931":["Denon Publizistik AG"],"03905932":["Bucci Publishing, Gina Bucher"],"03905933":["sph\u00e8res, bar, buch, b\u00fchne"],"03905934":["Ren\u00e9 Huber AG, Redaktionelle und verlegerische Dienstleistungen"],"03905935":["Peace Academy Creations, A Ghaemmaghami Enterprise and Partnership"],"03905936":["Conqueror Ministries, Janggikor Wigger"],"03905937":["Unitall Verlag GmbH"],"03905938":["aebi media"],"03905939":["Herausgeber Verlag, Alte Giesserei"],"03905940":["SCHAD + FREY AG"],"03905941":["Valora Schweiz AG, Group Human Resources"],"03905942":["edition peer"],"03905943":["Portfolium GmbH, Ingrid Katharina Geiger, MA, MBA"],"03905944":["M\u00fcller History Facts, Peter M\u00fcller"],"03905945":["aracari verlag ag"],"03905946":["Mental Power International GmbH"],"03905947":["Pallottiner Verlag"],"03905948":["Vorwerk International & Co. KmG"],"03905949":["Institut f\u00fcr \u00d6kumenische Studien, Prof. Dr. Barbara Hallensleben"],"03905950":["LISAN Zeitschrift - Verlag - Film, Hassan Hammad"],"03905951":["Secession Verlag f\u00fcr Literatur GmbH"],"03905952":["Twix AG, Philippe Reichlin"],"03905953":["Benedetto Verlag, Jakob Schweizer"],"03905954":["sokutec"],"03905955":["IL-Verlag GmbH"],"03905956":["Chasa Editura Rumantscha"],"03905957":["boesner GmbH, Hansueli Berger"],"03905958":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"03905959":["Worldbox AG"],"03905960":["Universal Frame GmbH, Verlag"],"03905961":["NYDEGG Verlag"],"03905962":["Visarte Z\u00fcrich"],"03905963":["Gilgal Publishing, Ajoke Harewood"],"03905964":["Infra Suisse"],"03905965":["NETSEC"],"03905966":["EDICEI Europe GMBH, Verlag und Buchhandlung"],"03905967":["Staatssekretariat f\u00fcr Wirtschaft SECO"],"03905968":["CMS Verlagsgesellschaft GmbH"],"03905969":["Verlag Martin Wallimann"],"03905970":["Magnum Verlag AG"],"03905971":["SWISS SNOWSPORTS Association"],"03905972":["UK HOCKEY STATISTIK"],"03905973":["Lehrmittelverlag St.Gallen"],"03905974":["Tang Ren Interkultureller Verlag"],"03905975":["vWave eCommerce GmbH"],"03905976":["Die Provinz GMBH, Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft f\u00fcr Kulturprojekte"],"03905977":["SECA, Swiss Private Equity &"],"03905978":["Pflugverlag Langenthal"],"03905979":["Erfolgsberater GmbH, ERDAS Verlag"],"03905980":["Landverlag, Frau Verena Z\u00fcrcher"],"03905981":["2sic internet solutions gmbh"],"03905982":["Braun Publishing AG"],"03905983":["Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften, Departement Gesundheit"],"03905984":["a propos Verlag, Simon Krieger"],"03905985":["Museum St. Moritz"],"03905986":["Marthe Voltz"],"03905987":["Patrick Loertscher Verlag"],"03905988":["Balance Rief SA"],"03905989":["Chili Digital AG"],"03905990":["Coop Buecher, Verlagsleitung c/o Rothus Verlag"],"03905991":["Schleife Verlag AG"],"03905992":["Phonag Records AG"],"03905993":["Pritzker, Andreas. Munda-Verlag"],"03905994":["Hauser & Hauser, Norbert und Andreas Hauser"],"03905995":["Kontrast AG"],"03905996":["HedRich Publishing, Mik Hedrich"],"03905997":["A.R. Gantner, Verlag KG"],"03905998":["InspiredMedia GmbH"],"03905999":["Nieves, Benjamin Sommerhalder"],"03906000":["UniversityMedia"],"03906001":["Heavens Press GmbH, Serge Roux-Levrat"],"03906002":["Imiria GmbH"],"03906003":["m & m - Verlag & Vertrieb"],"03906004":["Internationale Akademie der Wissenschaften Anstalt"],"03906005":["Edition Shershir, Peter Finckh"],"03906006":["Damm Consulting"],"03906007":["Verband der Mussen der Schweiz & ICOM Schweiz, Internationaler Museumsrat"],"03906008":["Valora Schweiz AG, Group Human Resources"],"03906009":["Keesing Schweiz AG"],"03906010":["Midas Verlag AG"],"03906011":["9783906011"],"03906012":["Traversion"],"03906013":["Lokpress AG Z\u00fcrich"],"03906014":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"03906015":["Social Softwork GmbH"],"03906016":["GALLERIA EDIZIONI PERIFERIA, Flurina und Gianni Paravicini-T\u00f6nz"],"03906017":["TwinMedia Verlag, Tonja Z\u00fcllig"],"03906018":["edition spi - Verlag des, Schweizerischen Pastoralsoziologischen Instituts"],"03906019":["BERNETverlag.ch GmbH"],"03906020":["reson verlag, Christof Arn"],"03906021":["Ben Hamida International GmbH"],"03906022":["bluEDGE Methodik GmbH"],"03906023":["Druckerei Dietrich AG"],"03906024":["Puntas Reportagen AG"],"03906025":["K+K Literaturvertrieb GmbH, Jean-Pierre Kousz"],"03906026":["Gerber & Keller GmbH"],"03906027":["Park Books AG"],"03906028":["inlingua International AG, Verlag"],"03906029":["Weblaw AG"],"03906030":["Medica Press AG"],"03906031":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"03906032":["Wanger Global Anstalt, Wanger Global Establishment"],"03906033":["Weber Verlag AG"],"03906034":["Anklang Verlag Rubli, Jacqueline Rubli"],"03906035":["Druidenwissen, Ben Leidemann"],"03906036":["Hochschule Luzern - Soziale Arbeit, interact Verlag"],"03906037":["boox-verlag, Verena Schneider M\u00fcller"],"03906038":["haenni mikhail verlag gmbh"],"03906039":["Karer Corporate Services AG"],"03906040":["Scipio Verlag GmbH, Barbara Bernt"],"03906041":["Finance Online GmbH, c/o Sidenis"],"03906042":["IEA PVPS - International Energy Agency, Photovoltaic Power Systems Programme c/o NET Ltd."],"03906043":["youthnet spm, Christine Tran"],"03906044":["Architekturforum Z\u00fcrich"],"03906045":["OSL Verlag, Andreas M\u00e4chler"],"03906046":["TONIC MANAGEMENT Verlag, c/o Tonic Music Management"],"03906047":["F\u00f6rderama GmbH"],"03906048":["godiz film gmbh"],"03906049":["Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis"],"03906050":["Engeler Verlag"],"03906051":["Diplomatische Dokumente der Schweiz (Dodis)"],"03906052":["injixo AG"],"03906053":["Fondation Beyeler, Beyeler Museum AG"],"03906054":["fingershop.ch"],"03906055":["AS Verlag"],"03906056":["Magic Fox Media AG"],"03906057":["Institute of Retail Management IRM-HSG, Universit\u00e4t St. Gallen"],"03906058":["Fakt Verlag AG"],"03906059":["1aMedia GmbH"],"03906060":["Rothus Medien AG"],"03906061":["edition pudelundpinscher"],"03906062":["Valora Schweiz AG, Group Human Resources"],"03906063":["Mondberg Verlag GmbH"],"03906064":["Somedia Buchverlag"],"03906065":["Elster Verlag"],"03906066":["LibroLudo Verlag, M. Girolametti"],"03906067":["SPEKTRAmedia"],"03906068":["Schneider Communications AG"],"03906069":["Antiquariat Biberm\u00fchle AG, Heribert Tenschert"],"03906070":["FAMULUS Verlag"],"03906071":["platypus institute gmbh"],"03906072":["Fasnachts-Komitee Basel"],"03906073":["canisi-edition GmbH"],"03906074":["Verlag InnoFutura, Heinz Oftinger"],"03906075":["Faunus Verlag AG, Inh. Martin Keigel"],"03906076":["Treuhand Kammer"],"03906077":["EDUGUIDER AG, Lernmedien f\u00fcr Computer und Office"],"03906078":["Ferber, Christoph"],"03906079":["Borissov, Alexander"],"03906080":["Federlesen Verlag, Jean-Claude Stuck"],"03906081":["Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau (FiBL)"],"03906082":["KaMeRu Verlag GmbH"],"03906083":["FG Forum Gesellschaft"],"03906084":["Verlag Finanz und Wirtschaft AG"],"03906085":["M\u00fcller, Johannes. Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Numismatik"],"03906086":["edition fink, Verlag f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"03906087":["Edition Filidor GmbH"],"03906088":["FIM Forschungsstelle f\u00fcr, Internationales Management"],"03906089":["Edition Bircher-Benner"],"03906090":["Dr. Rudolf Fischer Verlag"],"03906091":["Fischer Media AG, MCH Messe Basel AG"],"03906092":["PRAXIUM-Verlag, Marco De Micheli"],"03906093":["Flandern-Verlag, Roger Lehmann"],"03906094":["Reality Publishing, Torsten Seibt"],"03906095":["Wortfeger Media - Tanja A. Holzer, c/o Nicoletta Kitrinas"],"03906096":["Fono Verlag"],"03906097":["cstools GmbH, z.Hd. Markus Cslovjecsek"],"03906098":["Forschungsgemeinschaft f\u00fcr, Tiefenpsychologie"],"03906099":["Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau (FiBL)"],"03906100":["Forster Fachverlag AG SHZ"],"03906101":["Freiburger Nachrichten"],"03906102":["Franceschini, Heidi"],"03906103":["Freidenker-Vereinigung, der Schweiz"],"03906104":["freie print edition"],"03906105":["AURA Fotobuchverlag, Aura Foto Film Verlag GmbH"],"03906106":["Freiwillige Basler Denkmalpflege, Dr. Balthasar Settelen"],"03906107":["Fajus Verlag GmbH"],"03906108":["Einhorn Verlag, S. Begman"],"03906109":["Edition Patrick Frey"],"03906110":["Ulrich Frei Verlag, c/o Hochschule Rapperswil"],"03906111":["Freundes-Dienst Verlag"],"03906112":["Mobus AG, Verlag swiboo.ch"],"03906113":["Conseil Suisse de la Science et de la Technologie"],"03906114":["Mental Support Center AG"],"03906115":["Fritzsche, Wiltrud"],"03906116":["Digitus Verlag GmbH"],"03906117":["F\u00fcr Uns-Verlag AG, Chefredaktion"],"03906118":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"03906119":["F\u00fcrsorgestiftung der SSO Basel, u. SSO Vorsorgestiftung Z\u00fcrich"],"03906120":["Genossenschaft grischa-verlag"],"03906121":["RE NOVIUM GmbH, Verlag"],"03906122":["Atelier-Inspiration, Elvira und Daniel Vaucher"],"03906123":["Furka Oberalp Bahn, c/o Matterhorn Gotthard Bahn"],"03906124":["W. Gassmann AG, Druck und Verlag"],"03906125":["edupool.ch"],"03906126":["FOA-FLUX"],"03906127":["Gachnang & Springer Verlag"],"03906128":["Galerie Henze & Ketterer AG"],"03906129":["edition gesowip, Gesellschaft f\u00fcr Wissenschaftspublizistik"],"03906130":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"03906131":["Gesellschaft f\u00fcr Schweizerische, Kunstgeschichte GSK"],"03906132":["Ganga Verlag"],"03906133":["Galerie Nathan"],"03906134":["Galerie Urs Meile - Beijing-Lucerne, Meile Kunst AG"],"03906135":["St\u00e4hli. Z\u00fcrich. Edition"],"03906136":["Galerie Bob Gysin"],"03906137":["Galerie 40"],"03906138":["Galus Edition AG"],"03906139":["Garuda Verlag Peter Eisenegger"],"03906140":["W. Gassmann AG, Druck und Verlag"],"03906141":["Galerie Rigassi"],"03906142":["Menzach Verlag"],"03906143":["Galerie Thurnherr, Galerie f\u00fcr zeitgen. Kunst / Edith Thurnherr"],"03906144":["A.R. Gantner, Verlag KG"],"03906145":["Galerie und Edition, R. Steiner"],"03906146":["Stadtverwaltung Altst\u00e4tten"],"03906147":["GDM Verlag"],"03906148":["Verlag Geographisches Institut ETHZ"],"03906149":["Gerola Verlag, Peter Voellmy"],"03906150":["Gesellschaft f\u00fcr Gartenkultur"],"03906151":["Geographica Bernensia"],"03906152":["GS-MEDIA"],"03906153":["Greenet Verlag Tobler"],"03906154":["GMRN Media & Business GmbH, Claude & Daniela Widmer"],"03906155":["Gesellschaft Frohsinn"],"03906156":["Gesellschaft f\u00fcr Management und Technologie AG"],"03906157":["Goldfisch Verlag, Gregory Z\u00e4ch"],"03906158":["Goldfisch Verlag, Gregory Z\u00e4ch"],"03906159":["Copytrend AG Z\u00fcrich, Edition \u00e0 la Carte"],"03906160":["Jakchos Verlag"],"03906161":["Geistige Nahrung, Christian Gasser"],"03906162":["VZ Verm\u00f6genszentrum"],"03906163":["Galerie Lelong Z\u00fcrich, ARTIG Ltd."],"03906164":["Gideon Spicker Verlag"],"03906165":["Trinity Frequency"],"03906166":["A.R. Gantner, Verlag KG"],"03906167":["mundi consulting ag"],"03906168":["Valora Schweiz AG, Group Human Resources"],"03906169":["Computare"],"03906170":["Gl\u00fcckspilz Verlag, Katja M\u00fcller"],"03906171":["swiss - edu - cube by Steffen Schuster, Steffen Schuster"],"03906172":["Galerie M\u00e4der"],"03906173":["bfu - Beratungsstelle f\u00fcr Unfallverh\u00fctung"],"03906174":["Perseus Verlag AG"],"03906175":["Virtual Graphics"],"03906176":["Rubinenergie-Verlag GmbH, c/o Marie-Th\u00e9r\u00e8se Rubin"],"03906177":["World Resources Forum"],"03906178":["Institut f\u00fcr Theorie / Ith-Verlag, c/o Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste"],"03906179":["Zehn B\u00fccher GmbH, Dr. Dimitris Depountis"],"03906180":["Europ\u00e4ische Verlagsgesellschaften GmbH, Hr. Rodja Smolny"],"03906181":["Annemarie Verna, Galerie & Edition"],"03906182":["Arch\u00e4ologie Schweiz"],"03906183":["kwasi verlag, kinder- und jugendb\u00fccher"],"03906184":["keller-ulrich.ch gmbh"],"03906185":["Bild am Sonntag, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"03906186":["Liberalis Verlag AG"],"03906187":["Human Design Services GmbH"],"03906188":["Phyllis Krystal Foundation"],"03906189":["H\u00fctzen + Partner Verlag, Pero Negro Editions"],"03906190":["Hochschule Luzern - Wirtschaft, Institut f\u00fcr Betriebs- und Regional\u00f6konomie"],"03906191":["galerie & edition, Stephan Witschi"],"03906192":["chinderlieder, Christian Schenker"],"03906193":["EDUGUIDER AG, Lernmedien f\u00fcr Computer und Office"],"03906194":["Dornbusch Medien AG"],"03906195":["Salis Verlag, C/O Elster & Salis AG"],"03906196":["Cappuccino Books LLC, Dr. Adriano Vigan\u00f2"],"03906197":["Mueller Murgenthal AG"],"03906198":["PEZZ Verlag GmbH"],"03906199":["eFeF-Verlag"],"03906200":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"03906201":["PostFinance AG, Kommunikation"],"03906202":["Bundesamt f\u00fcr Gesundheit BAG"],"03906203":["Aufsteiger-Verlag GmbH"],"03906204":["Ganzoni & Cie. AG Sigvaris, Medizinische Kompressions-"],"03906205":["GAP Schweiz, Thomas Imboden"],"03906206":["Verlag Christoph Brunner"],"03906207":["Mobose GmbH"],"03906208":["Gartmeier, Hans"],"03906209":["edition gesowip, Gesellschaft f\u00fcr Wissenschaftspublizistik"],"03906210":["RappazMuseum, Stiftung Gis\u00e8le + Rolf Rappaz"],"03906211":["Bundesamt f\u00fcr Bauten und Logistik"],"03906212":["Weltbuch Verlag GmbH, c/o Quali Treuhand AG"],"03906213":["Rollo Press, Urs Lehni"],"03906214":["Gasser AG, Druck & Verlag"],"03906215":["InnerLightVision GmbH, QC Verlag"],"03906216":["muskat media, Herr Pascal Beer"],"03906217":["b.frank books, c/o Esther Vonplon"],"03906218":["Snow Trail GmbH"],"03906219":["The Futures Agency"],"03906220":["Lier, Reinhard"],"03906221":["Asanamara Verlag GmbH"],"03906222":["\u00e9dition BADRI S\u00e0rl"],"03906223":["Greiben Verlag"],"03906224":["Edition Alex Gebhart"],"03906225":["Verband \u00f6ffentlicher Verkehr V\u00f6V, Union des transports publics UTP"],"03906226":["forum-holzbau"],"03906227":["Alex Rusch Institut"],"03906228":["Verlag f\u00fcr Gemeinde-Information"],"03906229":["Digitus Verlag GmbH"],"03906230":["Weblaw AG"],"03906231":["Faith Verlag"],"03906232":["Gemeindekanzlei Steinhausen"],"03906233":["2You SA"],"03906234":["KaleaBook"],"03906235":["Growthpublisher-Law, Dr. Inge Hochreutener"],"03906236":["WOZ Die Wochenzeitung, Le Monde diplomatique"],"03906237":["bolo publishing Lambrecht"],"03906238":["Keesing Schweiz AG"],"03906239":["OGMA Publishing GmbH, Dr. Daniel Seelhofer"],"03906240":["IL-Verlag GmbH"],"03906241":["VINIPAZZI, held f\u00fcr planung und nachhaltigkeit"],"03906242":["Planet-L, Peter F\u00f6rtsch"],"03906243":["ProKiga-Lehrmittelverlag, Helmut W. Mildner"],"03906244":["edulino GmbH"],"03906245":["Beaverstone Press GmbH"],"03906246":["Romantik Verlag"],"03906247":["Poertner, Stephan"],"03906248":["B\u00f6hm Bildungsmedien AG"],"03906249":["Bluegoldeneyes.com, Augenarztpraxis, Herr Dr. med. Massimo Rufini"],"03906250":["H.P. Gassner"],"03906251":["Gemeinde Hallau"],"03906252":["Familienstiftung der Germann"],"03906253":["GEAG Gastgewerbe Einsatz AG"],"03906254":["Geographisches Institut der Uni Z\u00fcrich"],"03906255":["Ges. f\u00fcr Versuchstierkunde, Institut f\u00fcr biolog. mediz."],"03906256":["Prewett Bielmann GmbH"],"03906257":["Schweizerischer Gewerkschaftsbund SGB"],"03906258":["Gemienn\u00fctzige Gesellschaft des Bezirks Affoltern, c/o Buchhandlung u. Verlagsauslieferung"],"03906259":["Gemline, B. W\u00fcest"],"03906260":["Galerie Giacometti"],"03906261":["Gegenseitige Hilfe, c/o Centre de Psychologie"],"03906262":["Verlag Gelehrte Gesellschaft, c/o Buchhandlung Beer AG"],"03906263":["Verlag Michael Girschek"],"03906264":["GMG AG"],"03906265":["Theo Graf"],"03906267":["Grafisches Forum Z\u00fcrich, Herr Erich Alb"],"03906268":["Camille Graeser Stiftung ZH"],"03906269":["Z\u00fcrcher Kunstgesellschaft"],"03906270":["Edition Gyandip UG"],"03906271":["ALMA Medien AG"],"03906272":["Europa Verlag AG Z\u00fcrich"],"03906273":["EDITION SIGNAThUR, Bruno Oetterli"],"03906274":["Rothus Medien AG"],"03906275":["Verlag Gegen-Druck"],"03906276":["Offizin Schweiz Verlag GmbH, c/o St\u00e4mpfli AG"],"03906277":["Gymicards, Vincent Grandjean"],"03906278":["Holzbau Schweiz, Zentralsitz"],"03906279":["Zwei-W\u00f6lfe Verlag GmbH"],"03906280":["Gero Gerontological Economic-Research Organization"],"03906281":["Frisina Architekten ETH GmbH"],"03906282":["Pr\u00e4sens Editionen"],"03906283":["Kamber, Donat"],"03906284":["Hofer, Daniel"],"03906285":["Galerie Lutz & Thalmann"],"03906286":["Comenius Verlag, c/o Klett und Balmer AG"],"03906287":["Cameo Verlag GmbH"],"03906288":["arvadis GmbH"],"03906289":["Stiftung Edition Nehemia"],"03906290":["Geographica Bernensia"],"03906291":["KAISERworte GmbH"],"03906292":["Art-Museum"],"03906293":["ARTE LEGIS EDITIONS, Alexander Zihlmann"],"03906294":["Terzium Verlag"],"03906295":["Adoremus Verlag"],"03906296":["Praxis f\u00fcr Lymphdrainage, Corinne Grossenbacher"],"03906297":["Nebelhorn Buchverlag GmbH"],"03906298":["Editions Pantheon, c/o Stephan Musfeld"],"03906299":["Amt f\u00fcr Raumentwicklung, Arch\u00e4ologie und Denkmalpflege"],"03906300":["\u00c9ditions Bible+Orient (EBO), Bibel+Orient Museum Freiburg CH"],"03906301":["Akademie f\u00fcr Wesenspsychologie GmbH"],"03906302":["Geographisches Institut"],"03906303":["XYLONDRUCK, Eva Gallizzi, Gesch\u00e4ftsstelle"],"03906304":["r\u00fcffer & rub, Sachbuchverlag GmbH"],"03906305":["Edition Schublade, Frau Prof. Dr. Sylvia Sasse"],"03906306":["Riedlinger-Media AG"],"03906307":["Lichtfluss Verlag, Beatrice Wiesli"],"03906308":["SEIO GmbH, Nestis Verlag"],"03906309":["Advent-Verlag Schweiz"],"03906310":["EduBox GmbH"],"03906311":["Knapp Verlag AG"],"03906312":["LM-A LernMedien-Architektur GmbH"],"03906313":["Simonett & Baer"],"03906314":["Stiftung Pro Juventute"],"03906315":["Laurenz-Stiftung, Schaulager"],"03906316":["fantarea.com, di Corrado S. Magro"],"03906317":["Imprint GmbH, c/o PinkRus"],"03906318":["Fragment Eight Media, Martin Schmid"],"03906319":["Archivverlag Agraffe, Christoph Podak"],"03906320":["Genossenschaft Migros Aare, Kulturprozent"],"03906321":["GIBB Genossenschaft Information Baubiologie, Bosco B\u00fceler"],"03906322":["Frieden-Verlag, Martin Messmer"],"03906323":["Miwadis Verlag GmbH"],"03906324":["heimat.ch verlag gmbh, c/o IAW Holding AG"],"03906325":["Amsel Verlag Z\u00fcrich"],"03906326":["G E S"],"03906327":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"03906328":["Geschichtsladen Z\u00fcrich"],"03906329":["Gesellschaft f\u00fcr Management, und Technologie"],"03906330":["Gesellschaft f. d. Volksmusik in der Schweiz"],"03906331":["Gesundheitswesen des Kanton Z\u00fcrich, Direktion Abteilung Planung"],"03906332":["Der Gr\u00fcne Vogel Verlagsbetrieb"],"03906333":["Verlag der Glai, Dr. Peter W. Meier"],"03906334":["Verlag Gleitschirm"],"03906335":["Verlag Gr\u00fcnenfelder, Max Zingg"],"03906336":["Graue Edition, Prof. Dr. Alfred Schmid-Stiftung c/o LacMont AG"],"03906337":["Glendyn Verlag AG"],"03906338":["Greifenverlag GmbH"],"03906339":["Grischuna-Verlag"],"03906340":["Gletschergarten Luzern"],"03906341":["Graf & Schelble Galerie"],"03906342":["Graphmedia Inter AG"],"03906343":["Kulturarchiv Oberengadin, Dora Lardelli"],"03906344":["Gutenberg AG, Alpenland Verlag"],"03906345":["Verlag Gut, Margrit Krummenacher"],"03906346":["Gottesmann, Jean"],"03906347":["Govinda Veda-Kultur GmbH"],"03906348":["Gross jun., Heinrich"],"03906349":["Hanolf Verlag, R. Polier & Co"],"03906350":["Hanselmann, Urs. Kirchgasse 17"],"03906351":["Verlag Ruth Handschin"],"03906352":["Hallen f\u00fcr Neue Kunst"],"03906353":["Handelsschule Interlaken"],"03906354":["Hanselmann, Hermine"],"03906355":["Handelskammer, Deutschland-Schweiz"],"03906356":["Verlag Heriano GmbH"],"03906357":["Verlag Heger"],"03906358":["Herger Nikodemus"],"03906359":["Heinen, Norbert A"],"03906360":["Hapes"],"03906361":["Hargitay Verlags AG"],"03906362":["Heim, P. J."],"03906363":["Hauseigent\u00fcmerverband Schweiz"],"03906364":["Heilp\u00e4dagogisches Institut, der Universit\u00e4t Freiburg"],"03906365":["Beag Druck AG, Die Heimat. Josef Lustenberger"],"03906366":["Dr. Erich Heindler, Selbstverlag"],"03906367":["Helioda Verlag"],"03906368":["Helikon Verlag AG"],"03906369":["Edition Pacific Society, Herrn Hansj\u00f6rg Hinrichs"],"03906370":["Edition Herbzt, Peter J. Wiedenmeier"],"03906371":["Herder AG Basel, Verlag & Verlagsauslieferung"],"03906372":["Herder AG Basel, Verlag & Verlagsauslieferung"],"03906373":["Editions Heuwinkel, Joseph Hanhart"],"03906374":["Hermes S\u00fcssstoff AG"],"03906375":["Herger, Erich"],"03906376":["Historischer Verein f\u00fcr das F\u00fcrstentum Liechtenste"],"03906377":["Historischer Verein Nidwalden, c/o Staatsarchiv"],"03906378":["Hobby und Sport AG"],"03906379":["Hochuli AG, Druckerei"],"03906380":["Horizont Verlag"],"03906381":["Holisma - Centre"],"03906382":["Hofbauer Verlag AG"],"03906383":["Hormozi, Farhad"],"03906384":["Hoffmann, Hans"],"03906385":["Hofbauer Verlag AG"],"03906386":["Honska, Tomas"],"03906387":["Hom\u00f6opharm AG"],"03906388":["Houska, Tomas"],"03906389":["Franz Horisberger AG"],"03906390":["Wiley-VHCA AG"],"03906391":["Hrovat, Stojan"],"03906392":["Hartinger, Reto"],"03906393":["Historischer Verein f\u00fcr das F\u00fcrstentum Liechtenste"],"03906394":["Historischer Verein der f\u00fcnf Orte,, Komm. Verlag J. von Matt"],"03906395":["Historischer Verein des Kantons St. Gallen"],"03906396":["Helmhaus"],"03906397":["Helmhaus"],"03906398":["Helmhaus"],"03906399":["Historisches Seminar der Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"03906400":["Holliger Portfolio AG"],"03906401":["Huber, Max"],"03906402":["Hueber, Joseph E."],"03906403":["H\u00fcrlimann, Adolf"],"03906404":["Verlag A. Vogel AG"],"03906405":["Helvelex AG"],"03906406":["Verlag Horatio"],"03906407":["Hom\u00f6osana AG"],"03906408":["Homosexualit\u00e4t und Wissenschaft, Koordinationsstelle"],"03906409":["H und P - Verlag"],"03906410":["Editions Heuwinkel, Joseph Hanhart"],"03906411":["hpsmedia"],"03906412":["Sight and Life, DSM Nutrional Products Ltd."],"03906413":["Hochschule Luzern - Soziale Arbeit, interact Verlag"],"03906414":["Rosenkreuzer Philosophie, Heile Dich selbst Verlag & B\u00fccherecke"],"03906415":["Hug Musikverlage, c/o Walter Wild Musikverlag GmbH"],"03906416":["Haufe + Kiesling AG, Digitale Fachinformationen"],"03906417":["Carl-Huter-Verlag GmbH"],"03906418":["Hochschule f\u00fcr P\u00e4dagogik und Soziale Arbeit, beider Basel"],"03906419":["Hier und Jetzt, Verlag f\u00fcr Kultur und Geschichte"],"03906420":["Satyr Verlag, Herrn Dr. Humbel"],"03906421":["Hunziker System-EDV GmbH"],"03906422":["Huggler-Gloor, Hans. Breitenzaunstrasse 10"],"03906423":["HCD Software Productions AG"],"03906424":["HyperBook"],"03906425":["Hyperdesk Communications AG UG"],"03906426":["IPAG Integral Project AG"],"03906427":["Verlag Isishaus"],"03906428":["iimt - Universit\u00e4t Fribourg"],"03906429":["H+ Die Spit\u00e4ler der Schweiz"],"03906430":["Orell F\u00fcssli Basel"],"03906431":["Internationale Musikfestwochen Luzern"],"03906432":["I-Kanon, c/o FritzFranz Vogel"],"03906433":["I-Kanon, c/o FritzFranz Vogel"],"03906434":["I-Kanon, c/o FritzFranz Vogel"],"03906435":["Studienzentrum Himmel+Erde, Erich Liebi"],"03906436":["HORCH! Verlag"],"03906437":["Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste, Rechtsdienst"],"03906438":["Berner Fachhochschule, Hochschule f\u00fcr Wirtschaft und Verwaltung HSW"],"03906439":["IP Institut f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitsentfaltung AG"],"03906440":["ICOMOS Schweiz, Conseil international des Monument et des Sites"],"03906441":["Netzwerk Stadt und Landschaft NSL, ETH H\u00f6nggerberg"],"03906442":["IMS Marketing"],"03906443":["Leos Janacek-Gesellschaft"],"03906444":["ITC Institut f\u00fcr Telekommunkikations- und Computer"],"03906445":["Institut f\u00fcr Umweltingenieurwissenschaften ISU"],"03906446":["Jaxx GmbH"],"03906447":["Jazztime-Versand, Eduard Keller"],"03906448":["Liso-Verlag, Liselotte Sohler"],"03906449":["IBO Verlag AG"],"03906450":["Institut f\u00fcr systemisches Arbeiten u. Coaching"],"03906451":["IAC-Stiftung"],"03906452":["IBIS Service AG"],"03906453":["Ideokinese-Verlag, Eric Franklin"],"03906454":["ICSC-Academic Press"],"03906455":["IGM Verlag"],"03906456":["Universit\u00e4t Bern, IKA\u00d6"],"03906457":["Institut f\u00fcr Management und, Organisationsentwicklung, IMO"],"03906458":["Independent Software"],"03906459":["Info Public, W. Furrer"],"03906460":["Inova Verlag, Zofinger Tagblatt AG"],"03906461":["business-training, Walter Egli"],"03906462":["Wirz Corporate AG"],"03906463":["Innaron Verlag GmbH"],"03906464":["IGV Intertrade Guide Verlag"],"03906465":["Universit\u00e4t Bern, Institut f\u00fcr Ethnologie"],"03906466":["Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften, Gruppe Ern\u00e4hrung"],"03906467":["Institut f\u00fcr Geod\u00e4sie und Photogrammetrie (IGP), ETH Z\u00fcrich HIL D 45.3"],"03906468":["Institut f\u00fcr Tierproduktion"],"03906469":["Institut f\u00fcr Techn. Informatik und Kommunikationsn, der ETH Z\u00fcrich"],"03906470":["Indoor Air International"],"03906471":["JOP Verlag, c/o Uni Bern"],"03906472":["IKP Dr. Yvonne Maurer AG"],"03906473":["IKOS-Verlag, Silvia Orlando Akagi"],"03906474":["IG Comic Schweiz"],"03906475":["Editionen K\u00fcnstlerb\u00fccher, Verlag f\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"03906476":["Internationale Vereinigung f\u00fcr Walsertum"],"03906477":["HEEL AG"],"03906478":["Moed, Roland"],"03906479":["IRBIS CORP., c/o OSPM"],"03906480":["Imag Verlag AG"],"03906481":["Imbos -Verlag, Basel"],"03906482":["Ignis Verlag, c/o Logisoft GmbH"],"03906483":["IMRT Institut f\u00fcr Mess- und Regeltechnik"],"03906484":["EAWAG Eidg. Anstalt f\u00fcr Wasserversogung,, Abwasser und Gew\u00e4sserschutz"],"03906485":["IMR, Institut f. modernes Recht"],"03906486":["IKAMED"],"03906487":["Institut f\u00fcr Automatik, ETH Z\u00fcrich"],"03906488":["Institut f\u00fcr Finanzdienstleistungen Zug IFZ, Rahel Fleiss"],"03906489":["Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK), Institut f\u00fcr Theorie"],"03906490":["Infostelle - ZHAW Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandt, Departement Soziale Arbeit"],"03906491":["Jakob M\u00fcller, Institute of Narrow Fabrics"],"03906492":["Human Solutions"],"03906493":["Innoware AG"],"03906494":["Intercooperation"],"03906495":["Inca, Maschinen u.Apparate AG"],"03906496":["Indemini Verlag"],"03906497":["Industrielle Betriebe der, Stadt Z\u00fcrich"],"03906498":["Vinfox"],"03906499":["Ingenieurschule Bern HTL"],"03906500":["Verlag Auktionshaus, Peter Ineichen"],"03906501":["InnoVatio Verlag, Media Tenor International"],"03906502":["Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie, Universit\u00e4t St. Gallen"],"03906503":["Inforum"],"03906504":["INV-Verlags GmbH"],"03906505":["INFRA Z\u00fcrich, Informationsstelle f\u00fcr Frauen"],"03906506":["Info-Log Verlag, W. Furrer"],"03906507":["Information Service Roche, Animal Nutrition and Health"],"03906508":["Inpuls Verlag"],"03906509":["Forschungsgruppe Psychologie der Arbeit, Prof. Theo Wehner/ ETH Z\u00fcrich"],"03906510":["Insider Verlag, Gaby M\u00e4chler"],"03906511":["Institut f\u00fcr Wald- und Holzforschung, Schweizerische Zeitschrift f\u00fcr Forstwesen"],"03906512":["Institut f\u00fcr Europ\u00e4isches Wirtschafts-, und Steuerrecht"],"03906513":["Institut f\u00fcr Geod\u00e4sie und Photogrammetrie (IGP), ETH Z\u00fcrich HIL D 45.3"],"03906514":["EU*L*E*R-Institute, Dr. W. J. Ziegler"],"03906515":["Institut f\u00fcr Handelskunde IKU, Heinz-Hellmuth Hauzinger"],"03906516":["Institut f\u00fcr Toxikologie der, ETH und der Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"03906517":["Iti Institut f\u00fcr Text- und, Informationsverarbeitung"],"03906518":["Institut P2000 GmbH UG"],"03906519":["Universit\u00e4t Bern, Institut f\u00fcr Sozial- & Pr\u00e4ventmedizin"],"03906520":["Institut f\u00fcr Systemforschung"],"03906521":["Internationale Alpenschutz-, komm./Commission Intern. pour"],"03906522":["Interstad AG"],"03906523":["Intercable Verlag AG"],"03906524":["Innovative Music, Hanspeter Reimann"],"03906525":["Isegrim"],"03906526":["IWP, Institut f\u00fcr Weiterbildung. & Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung"],"03906527":["Innaron Verlag GmbH"],"03906528":["IWP Institut f\u00fcr Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Uni St. Gallen"],"03906529":["InterCom Agentur f\u00fcr Kommunikation GmbH"],"03906530":["Verlag der Internationalen Gemeinschaft f\u00fcr Psycho"],"03906531":["W\u00e4ger & Partner GmbH"],"03906532":["IDT-HSG"],"03906533":["Kern Verlag GmbH"],"03906534":["Kohlhaus + Fratton AG"],"03906535":["Int. Kali-Institut AG"],"03906536":["Lehrmittelverlag kaufm. Berufsschule Bern"],"03906537":["Kunstmuseum Thun"],"03906538":["Kunsthaus Glarus"],"03906539":["Kunstverein Baselland"],"03906540":["Keytrace International, Hr. Peter Senn"],"03906541":["KMU Verlag HSG"],"03906542":["Kein & Aber AG"],"03906543":["Verlag f\u00fcr innovative, Unternehmensf\u00fchrung"],"03906544":["Konferenz f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik u. Sozialtherapie"],"03906545":["Zuger Kunstgesellschaft, Kunsthaus Zug"],"03906546":["Kodis"],"03906547":["Kein & Aber AG"],"03906548":["Institut f\u00fcr Wirtschaftsethik, IWE Hochschule St. Gallen"],"03906549":["International Seed Testing Association (ISTA)"],"03906550":["Interplamar AG"],"03906551":["IPSO, Institut f. Praxisorientierte Sozialforschung"],"03906552":["Institut baptiste and anabap-, tiste studies"],"03906553":["Isenring"],"03906554":["Jacobs Stiftung, Museum"],"03906555":["Verlag Minerva International, Louis R. Jenzer"],"03906556":["Jeunesse Verlagsanstalt"],"03906557":["Jeunesse Verlagsanstalt"],"03906558":["Jenni Energietechnik AG"],"03906559":["Institut f\u00fcr Witschaftsinformatik"],"03906560":["Roger, Joerg"],"03906561":["Jordanverlag AG"],"03906562":["Jordi AG, snowfall4pod Schweiz"],"03906563":["Kreyenb\u00fchl, Johannes. Akademie"],"03906564":["Jossen Verlag UG"],"03906565":["Jagd- und Kulturverlags-Anstalt"],"03906566":["Theodor Schmid Verlag"],"03906567":["Kebuar, Engineering"],"03906568":["Jugend mit einer Mission"],"03906569":["Jesus crusade Media Shop"],"03906570":["Junge Kirche Schweiz JKS"],"03906571":["Jupiter Verlag, Adolf & Inge Schneider"],"03906572":["Kabinett Verlag AG"],"03906573":["Justiz, Peter"],"03906574":["Z\u00fcrcher Kunstgesellschaft"],"03906575":["K-Edition"],"03906576":["Ernst K\u00e4ppeli Verlag"],"03906577":["Kairos Studien AG UG"],"03906578":["Meilenbach Verlag, Peter K\u00e4gi"],"03906579":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906580":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906581":["Kik-Verlag"],"03906582":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906583":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906584":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906585":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906586":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906587":["Universit\u00e4t Bern, Koordinationsstelle f\u00fcr Weiterbildung (KWB)"],"03906588":["Editioni/ Verlag Koller-Fanconi"],"03906589":["Glifa *"],"03906590":["Kaktus Verlag"],"03906591":["Konkordia Druck- und Verlags-AG, KDW"],"03906592":["Kantonales Kulturzentrum, Palais Besenval"],"03906593":["Arne Rohweder GmbH"],"03906594":["Klecks-Verlag, z.Hd. Henriette Imhof"],"03906595":["Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de Literatura Foiro LF-koop"],"03906596":["Klimmeck-Verlag, u. Versandbuchhandlung"],"03906597":["Coron Verlag"],"03906598":["Carl-Huter-Verlag GmbH"],"03906599":["Marianne Kaltenbach, St. Niklausenstrasse 8"],"03906600":["Kaleidoskop Verlag"],"03906601":["Louis Keller AG Buchdruckerei"],"03906602":["Verlag Wirtschaft und Politik, Lugano"],"03906603":["Kliemand Verlag, Evi Kliemand"],"03906604":["Kantonalbank von Bern, Generaldirektion"],"03906605":["Kantonales Hochbauamt Bern"],"03906606":["Kantonal-St. Gallische, Wanderwege"],"03906607":["Kaufm\u00e4nnischer Verband Z\u00fcrich"],"03906608":["Kantonsarch\u00e4ologie"],"03906609":["K\u00f6ppel-Verlag"],"03906610":["Kantonale Landwirtschaftsdirektion Schaffhausen"],"03906611":["Kappeler Institut Publikatio-, nen AG"],"03906612":["Kern, Stefan"],"03906613":["Elisabeth Kaufmann"],"03906614":["Katholische Kirchgemeinde"],"03906615":["Kirschgarten-Druckerei AG, Verlag"],"03906616":["Verlag am Klosterhof, c/o Stiftsbibliothek St.Gallen"],"03906617":["Knapp Verlag AG"],"03906618":["Knobel, Hendrik"],"03906619":["K\u00f6nizer Galerie, Walter Loosli"],"03906620":["Turske + Turske AG"],"03906621":["Komma-Punkt Verlag"],"03906622":["Kreativ Verlag GmbH"],"03906623":["Kreis-Verlag"],"03906624":["Kleinood Verlag"],"03906625":["Edition K\u00fcrz in Liquidation, Max K\u00fcrz"],"03906626":["Kunstkeller Bern"],"03906627":["Kunstmuseum Thurgau"],"03906628":["Kunstmuseum Bern"],"03906629":["Ruedi Kunzmann"],"03906630":["Kuratli Verlag GmbH"],"03906631":["Kulturama Lehrmittelverlag"],"03906632":["Edition Scrittura, ARS Management and Consultant GmbH"],"03906633":["Keller, Walter"],"03906634":["Willi Keller"],"03906635":["Klio Verlag, Thomas Guggenheim"],"03906636":["Edition Ki, c/o H. H. Schiesser"],"03906637":["Klus Verlag"],"03906638":["K\u00f6nig, Peter-Robert"],"03906639":["Kriterion Verlag AG"],"03906640":["Kranich-Verlag"],"03906641":["Kromer Medien AG"],"03906642":["KS AG, Kaderschule"],"03906643":["Kreis der Freunde um Hans Kayser, Walter Ammann"],"03906644":["Koinonia Verlag, Roland Kurth, Daniela Kobler"],"03906645":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906646":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906647":["Kr\u00f6sus Verlag"],"03906648":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906649":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906650":["Franz K\u00fchne"],"03906651":["Kunstmuseum Olten"],"03906652":["K\u00fcrzi AG"],"03906653":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906654":["Kunsthalle Z\u00fcrich"],"03906655":["Kunsthalle Luzern"],"03906656":["Kuekelhaus, Hugo"],"03906657":["K\u00fcndig, Heinrich"],"03906658":["K\u00fcng Druck und Verlag AG"],"03906659":["Verlag Kunstst\u00fcck"],"03906660":["Kuhn-Druck AG"],"03906661":["Kulinas PR AG"],"03906662":["Kunstverein St. Gallen, Sekretariat"],"03906663":["Kunstmuseum Solothurn"],"03906664":["Kunstverein Winterthur, Kunstmuseum Winterthur"],"03906665":["Kunstwoche"],"03906666":["Landis Bau AG"],"03906667":["Lavoisier Publishing UG"],"03906668":["Lavoisier Publishing UG"],"03906669":["Lavoisier Publishing UG"],"03906670":["Lenticularis AG"],"03906671":["Lenticularis AG"],"03906672":["Lenticularis AG"],"03906673":["Lenticularis AG"],"03906674":["Lenticularis AG"],"03906675":["La Leche League Schweiz, Sekretariat"],"03906676":["Lettau, Marc. Berner Zeitung BZ"],"03906677":["Lehrstuhl f\u00fcr Architektur & Kommunikation, ETH Z\u00fcrich"],"03906678":["Ursula Leibundgut"],"03906679":["edition-lmz"],"03906680":["Lia Rumantscha"],"03906681":["Leutwiler"],"03906682":["LEGO Dacta, LEGO Spielwaren AG"],"03906683":["Lehrmittelverlag des Kantons Basel-Stadt"],"03906684":["Lehrmittelverlag Egle & Co UG"],"03906685":["Larain Infoplan AG, Ergigin"],"03906686":["Larain Infoplan AG, Ergigin"],"03906687":["Lehrinstitut Radloff"],"03906688":["Lesegesellschaft"],"03906689":["Lehrmittel- und Medienstelle, der R\u00f6m.-Kath. Kirchen"],"03906690":["Theo Leuthold Press"],"03906691":["Edition Lan AG"],"03906692":["Liechtensteinische Kunst-, gesellschaft"],"03906693":["Liechti, Markus"],"03906694":["Learnstreet AG"],"03906695":["Lifa Verlag"],"03906696":["Lifa Verlag"],"03906697":["Lifa Verlag"],"03906698":["Ballenberg, Freilichtmuseum der Schweiz"],"03906699":["Ledergerber Publishing, Herr Daniel Ledergerber"],"03906700":["Lars M\u00fcller Publishers GmbH"],"03906701":["Litera Buch- und Verlags AG"],"03906702":["Silvia Logothetis"],"03906703":["Lignum, Holzwirtschaft Schweiz"],"03906704":["Law Base Verlags AG, Hr. P. Kubli"],"03906705":["Ludi Verlag"],"03906706":["FLM F\u00e9d\u00e9ration Luth\u00e9rienne Mondiale"],"03906707":["Erwin L\u00fcthi UG, Herr"],"03906708":["Lutz & Co, Haus Luvadina"],"03906709":["Liberalis Verlag AG"],"03906710":["Lifa Verlag"],"03906711":["L\u00fcthy + Stocker AG, Personalabteilung"],"03906712":["Lochmann-Verlag, Moskau-Basel-Verlag"],"03906713":["Verlag Leuenberger & Co. UG, EDV-Fach- und Lehrb\u00fccher"],"03906714":["Landegg Academy"],"03906715":["Mediencontor AG"],"03906716":["Brigitte Kohler Verlag"],"03906717":["Logophag-Literaturbl\u00e4tter"],"03906718":["Lehrmittelverlag Z\u00fcrich"],"03906719":["Lehrmittelverlag Z\u00fcrich"],"03906720":["Lehrmittelverlag Z\u00fcrich"],"03906721":["Schulverlag plus AG"],"03906722":["Lang Druck"],"03906723":["Landeshydrologie und -geologie, Dr. R. Burkhalter"],"03906724":["Mediencontor AG"],"03906725":["Langenscheidt AG"],"03906726":["Landegg Academy"],"03906727":["LUNG Verlag, Dr. H. Rosatzin"],"03906728":["Luzern: Amt f\u00fcr Statistik"],"03906729":["Kontrast AG"],"03906730":["Librex Ltd., Swiss Inst. f. Financial Info."],"03906731":["Littera AutorInnen Verlag, Martha B\u00f6ni"],"03906732":["Legatax Leysinger AG"],"03906733":["L + L AG, Andrea Hasler"],"03906734":["Laboratorium f\u00fcr technische Chemiegruppe, f\u00fcr Sicherheit u. Umwelt"],"03906735":["digital value creators (DVC), Dr. Barbara Fl\u00fcgge"],"03906736":["Galerie Littmann Verlag"],"03906737":["R\u00e4tselfactory AG, Ren\u00e9 Lehner"],"03906738":["Schulverlag plus AG"],"03906739":["KaMeRu Verlag GmbH"],"03906740":["Linda-Verlag, Dr. Felix M\u00fcller"],"03906741":["LIMACHE Verlag"],"03906742":["Lehrmittelverlag Z\u00fcrich"],"03906743":["Lehrmittelverlag Z\u00fcrich"],"03906744":["Lehrmittelverlag Z\u00fcrich"],"03906745":["Littlewolf Press"],"03906746":["Lucha Libro Editoral, Rolo B\u00f6hlen"],"03906747":["Stiftung Kunsthaus Grenchen"],"03906748":["Life-Tech Verlag"],"03906749":["Lauber, J\u00fcrgen"],"03906750":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906751":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906752":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906753":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906754":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906755":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906756":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906757":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906758":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906759":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906760":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906761":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906762":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906763":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906764":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906765":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906766":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906767":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906768":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906769":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906770":["Peter Lang AG, Internationaler Verlag der Wissenschaften"],"03906771":["Verlag Ivo Ledergerber"],"03906772":["Litera Print AG"],"03906773":["LENZ Wettbewerbsf\u00e4higkeit in, der Gesundheitsversorgung"],"03906774":["Konsumenteninfo AG"],"03906775":["King's Kids Productions, Peter Reusser"],"03906776":["Landwirtschaftliche Beratungszentrale LBL, Kurt Rahmen"],"03906777":["KOMA - Verlag"],"03906778":["Frendlibuks, Stefan Kernen"],"03906779":["F\u00e4ssler, Selina"],"03906780":["LEBEN + LICHTSTERN - VERLAG"],"03906781":["Kairos Verlag"],"03906782":["Edition KUNST druck"],"03906783":["Labor f\u00fcr Lebensmittelchemie und -technologie, Institut f\u00fcr Lebnensmittelwissenschaft"],"03906784":["Lehrmittelverlag St.Gallen"],"03906785":["E. L\u00f6pfe-Benz AG, Druck-und Verlagshaus"],"03906786":["Buchverlag Lokwort"],"03906787":["Lukas-Verlag"],"03906788":["La Buona Novella Inc., Bible Publishing House"],"03906789":["Kunsthalle Palazzo"],"03906790":["Kunstmuseum Liechtenstein"],"03906791":["KaNo GmbH, Musik-Verlag"],"03906792":["K-Kommunikation"],"03906793":["Komdedzi Kofi Folikpo"],"03906794":["Kantonsbibliothek St. Gallen"],"03906795":["Monique-Andr\u00e9e Kurmann, Edition"],"03906796":["Kunsthalle Z\u00fcrich"],"03906797":["Kunsthandel + Edition, Ren\u00e9 Bernhard"],"03906798":["Kompetenzzentrum f\u00fcr Public Management (KPM)"],"03906799":["INT. LASY LTD"],"03906800":["Institut f\u00fcr Bauplanung und Baubetrieb, ETH H\u00f6nggerberg"],"03906801":["Verlag & Edition Judin, Juerg Judin"],"03906802":["Heer Druck AG"],"03906803":["Edition Patrick Frey"],"03906804":["Agroscope"],"03906805":["Tilly's Verlag, Inh. W. Buob"],"03906806":["Buchverlag Lokwort"],"03906807":["Echtzeit Verlag GmbH"],"03906808":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"03906809":["Dornbusch Medien AG"],"03906810":["European Academic Press"],"03906811":["INK PRESS GmbH, Susanne Schenzle"],"03906812":["Thesis Verlag GmbH"],"03906813":["Bern Open Publishing, Universit\u00e4tsbibliothek Bern"],"03906814":["bfu - Beratungsstelle f\u00fcr Unfallverh\u00fctung"],"03906815":["Prong Press Verlags GmbH"],"03906816":["Talbach Kommunikation & Verlag GmbH"],"03906817":["infoclio.ch"],"03906818":["EducateIT GmbH"],"03906819":["Schwabe Verlag, Schwabe Verlagsgruppe AG"],"03906820":["International Federation of Social Workers, IFSW"],"03906821":["Trauma Healing and Creative Arts Coalition, c/o Peter Aeberhard"],"03906822":["Sturm & Drang Publishers"],"03906823":["1-prozent GmbH"],"03906824":["TiziHu AG, c/o Piergiorgio Giuliani"],"03906825":["savannahOne gmbh, BENNT BENGTSSON"],"03906826":["DICAD GmbH, Digitaldruck und Verlag"],"03906827":["MyCityHighlight AG"],"03906828":["BlackYard GmbH, Tintenkilby Verlag"],"03906829":["Sternensand Verlag GmbH"],"03906830":["Edition Astrocor"],"03906831":["Verlag Hirschi / Trepp / Zulliger"],"03906832":["Entlebucher Medienhaus AG"],"03906833":["BodyReset Verlag"],"03906834":["VitalWorld Verlag"],"03906835":["Novus Books, Claes Furusj\u00f6"],"03906836":["Weblaw AG"],"03906837":["minddrops Verlag, Antonio Polakov"],"03906838":["Wiedmann Media AG"],"03906839":["Perseus Verlag AG"],"03906840":["Otus Mystery Verlag AG"],"03906841":["swisspeace - Schweizerische Friedensstiftung"],"03906842":["Verlag Steuern und Recht GmbH"],"03906843":["ArtSynos, ArtSynos GmbH"],"03906844":["Gr\u00e4miger, Ines"],"03906845":["Gesundheitsimpulse GmbH, Adrea B\u00fchlmann"],"03906846":["Jaxx GmbH"],"03906847":["Story bakery by text n'bild GmbH, Gabriela Kasperski"],"03906848":["Walter Wild Musikverlag GmbH"],"03906849":["GrossenGadenVerlag"],"03906850":["BRATZ Verlag"],"03906851":["CTM Alder GmbH"],"03906852":["Artigo Publishing International, Artigo GmbH"],"03906853":["Libelle Verlag AG"],"03906854":["Publi Grafica Presse AG, Bisdada"],"03906855":["WeG Verlag GmbH"],"03906856":["Canida GmbH"],"03906857":["Swiss Maritime Agency GmbH"],"03906858":["EDUGUIDER AG, Lernmedien f\u00fcr Computer und Office"],"03906859":["JuLa Verlag"],"03906860":["Verlag Einfach Lesen"],"03906861":["Beumer, Hans"],"03906862":["Verein Bewusstsein und Weltsinn, Pr\u00e4sident"],"03906863":["kari-kani, c/o kani Handbuchbinderei, Bleisatz und Buchdruck"],"03906864":["KON-LAB GmbH, Penner Zvi"],"03906865":["Knautsch-Verlag GmbH"],"03906866":["Keiser Verlag GmbH"],"03906867":["Baumann, Cornel"],"03906868":["Pong\u00fc Text & Design GmbH"],"03906869":["Schweizer LandLiebe, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"03906870":["Hakuin Verlag, Alex Schauwecker"],"03906871":["Tamil Education Service Switzerland"],"03906872":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"03906873":["Synergia Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"03906874":["BAWI ELEKTROBERUFE GMBH, Pascal Canova"],"03906875":["LAK Stiftung Liecht. Alters- und Krankenhilfe"],"03906876":["da bux, Alice Gabathuler"],"03906877":["Institut f\u00fcr Finanzdienstleistungen Zug IFZ, Rahel Fleiss"],"03906878":["Berner Fachhochschule, Architektur, Holz und Bau"],"03906879":["Galerie Bob Gysin"],"03906880":["Verlag SekZH"],"03906881":["Edition Astrodata, Astrodata AG"],"03906882":["Dragonbooks, Virginia Mertens"],"03906883":["ConGlobo GmbH"],"03906884":["Waldzell GmbH"],"03906885":["Tell Branding GmbH, Peter St\u00e4ubli"],"03906886":["StudyTools"],"03906887":["Verlag Maxime Kutschera"],"03906888":["Stiftung Lebensqualit\u00e4t"],"03906889":["Kabera Brainware GmbH"],"03906890":["Label Seven/ Tattoo Connection Bern, Anderson und Sabrina Rodrigues de Lima"],"03906891":["EM Edition Morel"],"03906892":["glaubw\u00fcrdig-Verlag GmbH"],"03906893":["THE MOLE HILL"],"03906894":["Geographisches Institut"],"03906895":["BERNETverlag.ch GmbH"],"03906896":["Colmena Verlag, c/o Marianne Wackernagel"],"03906897":["LIBRUM Publishers & Editors LLC"],"03906898":["Viva Marcello"],"03906899":["tria publishing platform, c/o Sonja Zagermann"],"03906900":["Brinkhaus Verlag"],"03906901":["IST Werbeteam AG, Creastix"],"03906902":["Alverna Verlag, Jakob Schweizer"],"03906903":["Elster Verlag"],"03906904":["Fountain Voice Audio, Herr Helmut Binder"],"03906905":["GRS Gemresearch Swisslab AG"],"03906906":["dobl\u00f3n books, Herr Stephan St\u00fccklin"],"03906907":["edition b\u00fccherlese GmbH"],"03906908":["High 5 Edition AG, Herr Lorenz Beer"],"03906909":["Edition Lan AG"],"03906910":["Secession Verlag f\u00fcr Literatur GmbH"],"03906911":["fmpro - Schweizerischer Verband, f\u00fcr Facility Management und Maintenance"],"03906912":["Sedici Verlag, c/o HyperWerk HGK FHNW"],"03906913":["lectorbooks GmbH"],"03906914":["Artecat Alain Stalder"],"03906915":["Hauser & Wirth"],"03906916":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"03906917":["Kiblitsky, Joseph. Palace Editions"],"03906918":["P\u00e4dagogische Hochschule FHNW, Zentrum PBGD / Zentrum f\u00fcr Demokratie"],"03906919":["Verlag Das Archiv"],"03906920":["Medizinischer Lehrmittelverlag, Bieri & Weder GmbH"],"03906921":["BenVita Verlag, Paul A. St\u00e4ger"],"03906922":["Growthpublisher-Law, Dr. Inge Hochreutener"],"03906923":["Calendaria AG"],"03906924":["Swiss Life Select Schweiz AG"],"03906925":["Akron Edition GmbH, Luzia Zaech"],"03906926":["AKOSMA Training, Adrian Kosmaczewski"],"03906927":["Basler Afrika Bibliographien"],"03906928":["Dr. Oetker AG"],"03906929":["Wolfbach Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"03906930":["Flywheel Verlag, ARNOLD Management GmbH"],"03906931":["Rocket Sales GmbH, Christine Hegglin"],"03906932":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"03906933":["WHV-Verlag AG, Frau Esther G\u00fcntert"],"03906934":["t\u00e4t-tat GmbH, Benedikt Martig-Imhof"],"03906935":["H\u00f6rkultur Verlag AG"],"03906936":["OneSpirit Verlag"],"03906937":["AIPMO, IPMO Advisory AG"],"03906938":["schuhschweiz Bildungs-GmbH"],"03906939":["Verlag Dr. Malte Frank, treasury.com AG"],"03906940":["Weblaw AG"],"03906941":["Quergr\u00fcnder GmbH, c/o LAUNCHOFFICE GmbH"],"03906942":["Oona L. Piu"],"03906943":["ArteMorfosis - Kubanische Kunst in Z\u00fcrich, cubisima.com AG"],"03906944":["Source Code Technology (SCT) Foundation of Switzer"],"03906945":["taotime-verlag, c/o taotime GmbH"],"03906946":["About Books GmbH, Herr Bruno Margreth"],"03906947":["Verlag des Ita Wegman Instituts"],"03906948":["Merkur Druck AG"],"03906949":["Keesing Schweiz AG"],"03906950":["Lichtverlag, Gorete Newton"],"03906951":["sandschi GmbH"],"03906952":["outkomm gmbh, Edeltraut Kr\u00f6tz"],"03906953":["Angelo Nero, Stefan Baltensperger"],"03906954":["Verlag Morascha AG"],"03906955":["music + more ag"],"03906956":["Manus Verlag AG"],"03906957":["Migration Systems AG, c/o Intercom Treuhand"],"03906958":["Medizinische Sektion am Goetheanum"],"03906959":["MOSAICSTONES, Verlag und Buchhandel"],"03906960":["Misura Verlag GmbH"],"03906961":["Mont-Blanc Resourcing, M. R\u00f6sti"],"03906962":["mailsoft"],"03906963":["Puradsi Media, Nivethan Nanthakumar"],"03906964":["Mithras AG, Edition"],"03906965":["Edition Matek"],"03906966":["Kunstmuseum Appenzell"],"03906967":["Edition Moira, Cornelia Treuthardt"],"03906968":["MS-Verlag Morschach, Kommissionsverlag"],"03906969":["M\u00fcller, Dr. Philippe. Bibliothek am Guisanplatz BiG"],"03906970":["LZ Fachverlag AG"],"03906971":["MEMmedia"],"03906972":["Conzett Verlag by Sunflower Foundation"],"03906973":["Editions W. / Weblaw AG"],"03906974":["Publication Division, Center for International. Communication, Tamil Eelam"],"03906975":["Missionswerk MSD - Medien Schriften Dienste"],"03906976":["MusicVision GmbH"],"03906977":["Gemeinde Mauren"],"03906978":["S - Medien AG, Seetal Medien Papeterie"],"03906979":["MCM Institut, Universit\u00e4t St. Gallen"],"03906980":["MDPI AG"],"03906981":["Manava Verlag und Vertrieb, Christoph Peter Baumann"],"03906982":["Manus Verlag AG"],"03906983":["Mandala Multi Media"],"03906984":["Mabu Verlag"],"03906985":["Edition M"],"03906986":["Meynadier AG"],"03906987":["Netzwerk Impfentscheid NIE"],"03906988":["Verlag Werner Meier"],"03906989":["Verlag Menschenkenntnis"],"03906990":["Fachbuchverlag Maag"],"03906991":["Meyer, Georg"],"03906992":["Micafil AG, Werbeabteilung"],"03906993":["Mimos Verlag"],"03906994":["Medon Verlag AG"],"03906995":["M.A.R.P. UG"],"03906996":["Mahach Verlag"],"03906997":["B\u00fccher von Matt, B\u00fccher, Medien, Antiquariat"],"03906998":["Matthieu Verlag des Z\u00fcrcher Heimatschutzes, c/o Stemmle Buch Studio"],"03906999":["Helen M\u00e4der Buchversand"],"03907000":["Madliger-Schwab AG, Buchhandlung und Antiquariat"],"03907001":["Maecenas Buchverlag"],"03907002":["Malvo-Verlag, Marianne Vontobel"],"03907003":["Manus Verlag AG"],"03907004":["MCV AG"],"03907005":["mc publications"],"03907006":["MC-Autorenausgaben"],"03907007":["Micro + Kleincomputer, Informa Verlag AG"],"03907008":["Egon Minikus, Kursbuchverlag"],"03907009":["Schweizerischer Mieterverband, Sekretariat"],"03907010":["Edition Moderne"],"03907011":["Otto Michel"],"03907012":["Merkur Druck AG"],"03907013":["Monroe Edition"],"03907014":["Minirex AG Luzern, Verlag + Versandbuchhandlung"],"03907015":["Mega-Creative-Communication UG"],"03907016":["Dr. J. Mahari Verlag"],"03907017":["Meier-Vogt, A. & L."],"03907018":["MIVA AG Grosshandel & Verlag"],"03907019":["MGB-Koordinationsstelle der Clubschulen"],"03907020":["Midas Verlag AG"],"03907021":["Edition Mondhaus UG"],"03907022":["Edition Moritzberg AG"],"03907023":["Menzach Verlag"],"03907024":["Herbert Moser"],"03907025":["Verlag Meyer & Co."],"03907026":["Moser"],"03907027":["Moser"],"03907028":["Moser"],"03907029":["Edition Astrodata, Astrodata AG"],"03907030":["Motorstory-Verlag"],"03907031":["MLC Medical Laboratory, Consulting"],"03907032":["Mondo Annoni"],"03907033":["Morosus Verlag Duen Marti"],"03907034":["Schweizerischer Motivsammler-Verein, Urs Beck"],"03907035":["Mega System"],"03907036":["Disi, M. und T."],"03907037":["MTC Verlag"],"03907038":["Gedanken & Studien, Hr. Dormann / Metanoia-Verlag"],"03907039":["M\u00fcller, Beni"],"03907040":["M\u00fcller, Hans Alfred. Selbstverlag"],"03907041":["M\u00fcller Medien AG"],"03907042":["Milagra"],"03907043":["Druckerei M\u00fcller, Werder & Co. AG"],"03907044":["Lars M\u00fcller Publishers GmbH"],"03907045":["M\u00fcller, Urs Alfred"],"03907046":["Mosse Adress AG"],"03907047":["Schweizerische Numismatische Gesellschaft, Ueli Friedl\u00e4nder"],"03907048":["Maecenas-Verlag, Prof. Dr. W. Kufferath von Kendenich"],"03907049":["Multimedia Application Center AG"],"03907050":["Duboux Editions SA"],"03907051":["Verlag und Druckerei Murtenbieter"],"03907052":["Mus\u00e9e d'art et d'histoire de Fribourg"],"03907053":["Memory Cage Editions GmbH, Projektverlag f. zeitgen\u00f6ssische Kunst & Literatur"],"03907054":["Medipress - Medical Publishing"],"03907055":["Edition Moderne"],"03907056":["Musenalp Verlag"],"03907057":["Migros Genossenschaftsbund, Koordinationsstelle der Klubschulen"],"03907058":["Migros Genossenschaftsbund, Koordinationsstelle der Klubschulen"],"03907059":["Migros Genossenschaftsbund, Koordinationsstelle der Klubschulen"],"03907060":["Museum der Kulturen Basel"],"03907061":["Multimedia Konzepte"],"03907062":["Museum Jean Tinguely Basel, Frau M. Wyss"],"03907063":["Migros Genossenschaftsbund, Koordinationsstelle der Klubschulen"],"03907064":["Museum f\u00fcr Gegenwartskunst Z\u00fcrich, Herr R. Wolfs"],"03907065":["Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHDK), Museum f\u00fcr Gestaltung"],"03907066":["Museum zu Allerheiligen Bibliothek"],"03907067":["Montabella-Edition, im Somedia Buchverlag"],"03907068":["Kantonales Museum f\u00fcr, Urgeschichte"],"03907069":["MV Mouvid Videotour Trading & Consulting GmbH"],"03907070":["Museum Rietberg"],"03907071":["Museum des Landes Glarus im Freulerpalast"],"03907072":["Musik & Theater Verlag AG"],"03907073":["Musikverlag PAN"],"03907074":["Musik-Akademie der Stadt Basel"],"03907075":["MBT Schweiz AG"],"03907076":["Verlag f\u00fcr Unterrichtsmittel des CLEVS"],"03907077":["Museum Rietberg, Artibus Asiae Publications"],"03907078":["Lars M\u00fcller Publishers GmbH"],"03907079":["MZV AG Verlag, Medizinische Zeitschriften"],"03907080":["Nachtschatten Verlag"],"03907081":["Narziss und Ego Verlags AG UG, c/o Sauerwein"],"03907082":["NOTA BENE, Verlag f\u00fcr Wissen und Bildung"],"03907083":["Naturforschende Gesellschaft Uri"],"03907084":["Naturforschende Gesellschaft Luzern (NGL) und Natu, Erwin Leupin (NLG) / Elisabeth Danner"],"03907085":["Empa-Swiss Federal Laboratories for Materials Scie"],"03907086":["Nationales Forschungsprogramm, Nutzung des Bodens in der CH"],"03907087":["Schweizerischer Nationalfonds, Nationale Forschungsprogramme"],"03907088":["Naturhistorisches Museum Bern, Bibliothek, z.Hd. Andr\u00e9 Rehazek"],"03907089":["Nationales Forschungsprogramm 28, Aussenwirtschaft u. Entwicklungspolitik"],"03907090":["Nathal-Esprit"],"03907091":["nada Verlag"],"03907092":["NZZ Libro, Schwabe Verlagsgruppe AG"],"03907093":["Nauen Verlag, Ernst Sch\u00e4rer"],"03907094":["NIDIS GmbH"],"03907095":["Somedia Buchverlag"],"03907096":["Netzmedien AG"],"03907097":["OGMA Publishing GmbH, Dr. Daniel Seelhofer"],"03907098":["Lenn Vincent GmbH"],"03907099":["Valmedia AG"],"03907100":["Midas Verlag AG"],"03907101":["Aeon Capital AG"],"03907102":["StudyTools"],"03907103":["Antiquariat & Edition Oriflamme"],"03907104":["Verlag Urs-Heinz Naegeli"],"03907105":["L\u00fcthi Electronic AG"],"03907106":["Mobus AG, Verlag swiboo.ch"],"03907107":["BNL Group AG"],"03907108":["Fona Verlag AG"],"03907109":["scip AG, Simon Zumstein"],"03907110":["r\u00fcffer & rub, Sachbuchverlag GmbH"],"03907111":["Verlag Medizinische Biologie, Universit\u00e4t Basel Stadt, Institut f\u00fcr Pathologie"],"03907112":["Vexer Verlag"],"03907113":["nedina verlag, Peter Sch\u00e4r"],"03907114":["aracari verlag ag"],"03907115":["Netz-Press"],"03907116":["Neefer, Rolf"],"03907117":["Musik Verlag Nepomuk, Musiknoten, B\u00fccher, Spiele"],"03907118":["NFP, Stadt und Verkehr"],"03907119":["Neuer Johannes Verlag"],"03907120":["Neuer Untergrund UG"],"03907121":["NordS\u00fcd Verlag AG"],"03907122":["Neue Vision GmbH, Schweiz - Verlag"],"03907123":["Lawbility AG"],"03907124":["NIDIS GmbH"],"03907125":["Unterwegs B\u00fccherdienst, Markus Neurohr-Sch\u00e4fer"],"03907126":["kurz & b\u00fcndig Verlag, c/o LIBRUM Publishers & Editors LLC"],"03907127":["Edition Pangea, c/o Thomas B\u00fctikofer"],"03907128":["mbassador GmbH, c/o Schwabe AG"],"03907129":["Verlag Neuzeit-Wissen"],"03907130":["Gm\u00fcr Verlag, Yves Gm\u00fcr"],"03907131":["Sandermoen Publishing"],"03907132":["Antium Verlag KLG, c/o Beat H\u00fcppin"],"03907133":["AraVerlag GmbH"],"03907134":["NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs, NTB Campus Buchs"],"03907135":["dsbooks, Du\u0161an Stefanovic"],"03907136":["Niederhauser Andreas UG, Verlag"],"03907137":["Niggli, Dr. Ursula. Philosophisches Institut \"Parakletunser\""],"03907138":["NK-Verlags AG, Ignaz Wyss"],"03907139":["Nimrod-Literaturverlag, Elvira Niksic-Hartmann"],"03907140":["Verlag NL, Notizie della Calanca"],"03907141":["Segm\u00fcller, Peter"],"03907142":["Nimbus. Kunst & B\u00fccher AG"],"03907143":["Verlag Daniel A. Walser, Verlag f\u00fcr Architektur"],"03907144":["European Control Association, Prof. Roy Smith"],"03907145":["noah-verlag und versand"],"03907146":["M\u00fcnster Verlag GmbH, c/o Pers\u00f6nlich Verlag AG"],"03907147":["Publishing Partners, Buchverlag"],"03907148":["NFP 42"],"03907149":["Nimrod-Literaturverlag, Elvira Niksic-Hartmann"],"03907150":["Verlagshaus Norden AG"],"03907151":["Creativit\u00e1, Carmen C. Haselwanter"],"03907152":["Noriam Verlag, Marianne Wengerek"],"03907153":["Norden Media GmbH, Verlagshaus"],"03907154":["Liden & Denz GmbH"],"03907155":["LOGIC TIDE Verlags GmbH"],"03907156":["SNI \u00c9ditions SA"],"03907157":["ABZ-SUiSSE GmbH, Haus-Energie-Geb\u00e4ude-Instandhaltungstechnik"],"03907158":["fo education gmbh"],"03907159":["Zocher & Peter KmG"],"03907160":["Novalis Verlag AG"],"03907161":["Theologische Buchhandlung Jost AG"],"03907162":["Nowak Multimedia, Hans Peter Nowak"],"03907163":["Nussbaum Verlag, Herr Julian Dillier"],"03907164":["Druckerei Odermatt AG"],"03907165":["orkz Verlag, Verlag der Oberschul- u. Real-. lehrkr\u00e4fte des Kantons Z\u00fcrich"],"03907166":["Verlag NVA"],"03907167":["Les Oenophiles AG"],"03907168":["Oekosophie Kubli"],"03907169":["Obergass Verlag, Herrn R. N\u00e4f"],"03907170":["Old Pullman"],"03907171":["Master Film AG, Peter Swoboda"],"03907172":["Orgon Verlag, Erwin Kaiser"],"03907173":["Akademie f\u00fcr die Wissenschaft der Zukunft, AFFS-Europa"],"03907174":["Olivenbaum Verlag, Cristiano Musso"],"03907175":["Olynthus Verlag, Aarau"],"03907176":["H\u00e4ner & Partner, Inhaber Friedrich H\u00e4ner"],"03907177":["Open 4 Europe GmbH"],"03907178":["Driftwood GmbH"],"03907179":["Nieves, Benjamin Sommerhalder"],"03907180":["Omega Press Verlag, Christoph Bisel"],"03907181":["WWRTT AG"],"03907182":["hrm4you GmbH"],"03907183":["On the Road UG"],"03907184":["Oneness - World, Buchhandlung"],"03907185":["Comenius Verlag, c/o Klett und Balmer AG"],"03907186":["OPACC"],"03907187":["Ophir Verlag"],"03907188":["Gromaverlag, Heidi Grollmann"],"03907189":["BRAiNTALENT GmbH, Dr. Mayra Markies"],"03907190":["Opere Verlag Bern, Markus Ruprecht"],"03907191":["Ottmar-Verlag, Paul Wirth"],"03907192":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"03907193":["Edubook AG"],"03907194":["OTUS Verlag AG"],"03907195":["Spirit Balance, Hans Peter van de Velde"],"03907196":["OPT ART AG"],"03907197":["Druckerei Appenzeller Volksfreund"],"03907198":["Telegramme Verlag"],"03907199":["ALIT - Verein Literaturstiftung, c/o B\u00fcrogemeinschaft puncto"],"03907200":["OTUS Verlag AG"],"03907201":["Back To The Foots, Silvano Germann"],"03907202":["air verlag, von air at\u00e9liers GmbH"],"03907203":["Alambic Books GmbH"],"03907204":["Expertiva AG"],"03907205":["GALLERIA EDIZIONI PERIFERIA, Flurina und Gianni Paravicini-T\u00f6nz"],"03907206":["photonum AG, Verlag"],"03907207":["Vorwerk Schweiz AG"],"03907208":["Orbitex AG"],"03907209":["Schweizer Heimatschutz, Villa Patumbah"],"03907210":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"03907211":["Hacienda Books, Oskar Weiss"],"03907212":["Vivoterra-Verlag, Andr\u00e9 Blank"],"03907213":["Ordo Verlag und Versandbuchhandlung, in ORDOSAN AG"],"03907214":["Schweizerische Stiftung Pro Mente Sana"],"03907215":["Nager, Dr. med. Marina. Praxis"],"03907216":["Organisation Internationale de Lutte Biologique, Institut f\u00fcr Phytomedizin, ETH Zentrum"],"03907217":["Die Provinz GMBH, Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft f\u00fcr Kulturprojekte"],"03907218":["Eristes Verlag, Johannes B\u00f6hm-M\u00e4der"],"03907219":["Swiss Insurance Medicine, c/o Medworld AG"],"03907220":["Organisationskomitee 800 Jahre, Uettligen"],"03907221":["edition b, c/o Text Control AG"],"03907222":["SilverLight Creatives GmbH, Simon Schneider"],"03907223":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"03907224":["Ars Scientia Verlag Sebnem Yavuz"],"03907225":["B\u00e4chinger Musikverlag, B\u00e4chinger Musik GmbH"],"03907226":["Ideos Verlag AG"],"03907227":["Lumen Cordium GmbH"],"03907228":["Museum Tinguely AG"],"03907229":["Satz und Druck Herrmann AG"],"03907230":["Orlux Verlag"],"03907231":["Wertvoll Verlag GmbH, Rene Hagspiel"],"03907232":["Die Kleine K\u00f6nigsstube, Agnes Sch\u00f6chli"],"03907233":["Imprimerie Basel, Martin Burr"],"03907234":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"03907235":["Ortsb\u00fcrgergemeinde Zufikon"],"03907236":["Edition Patrick Frey"],"03907237":["IL-Verlag GmbH"],"03907238":["Arisverlag, Redaktionsb\u00fcro GmbH"],"03907239":["M\u00fcller, Dr. Philippe. Bibliothek am Guisanplatz BiG"],"03907240":["G., Virginie"],"03907241":["pro100 network Schweiz AG"],"03907242":["Zi\u00f6rjen, Andreas. Das Chakra-Atelier"],"03907243":["elfundzehn Verlag, c/o Lesestoff Gruppe"],"03907244":["AS Verlag"],"03907245":["Tagetto Verlag, c/o ConPlus Guntern & Partner"],"03907246":["Synergia Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"03907247":["Verlag Fachhochschule Graub\u00fcnden"],"03907248":["Edition Maulhelden, Bloomlight Productions"],"03907249":["GMG AG"],"03907250":["Ortsgemeinde Wangs"],"03907251":["Steinbach, Jan"],"03907252":["1,2 oder 3 GmbH, hfverlag.ch"],"03907253":["Burner Motion AG"],"03907254":["Distel Pipe Success Coaching GmbH"],"03907255":["Electrosuisse"],"03907256":["Verlag M\u00e4nnerwelten, Herr Ruedi Mumenthaler"],"03907257":["IAP Press, z.H. Prof Dr. Dr. Daniel von Wachter"],"03907258":["J Sagoe publications, Frau Sandra Sagoe"],"03907259":["smartmyway ag"],"03907260":["Novalis Verlag AG"],"03907261":["Diplomatische Dokumente der Schweiz (Dodis)"],"03907262":["edition clandestin, Judith Luks"],"03907263":["edition Zeitpunkt, Christoph Pfluger"],"03907264":["Schneller Publishing"],"03907265":["Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHDK), Museum f\u00fcr Gestaltung"],"03907266":["CatComp GmbH"],"03907267":["Eberle Media GmbH"],"03907268":["MEM MEDIA Foundation"],"03907269":["Grey Candle Publishing"],"03907270":["way2 Verlag KLG"],"03907271":["Lehrmittelverlag St.Gallen"],"03907272":["Ron's Org Grenchen, Max Hauri"],"03907273":["Internationale Akademie f\u00fcr Traditonelle medizinis"],"03907274":["Das Verlag"],"03907275":["Licht-Herz Verlag"],"03907276":["Syngenta Crop Protection"],"03907277":["Baobab Books"],"03907278":["Tirsus, Ursula Deriu"],"03907279":["BERGIS Medien GmbH"],"03907280":["Neue Z\u00fcrcher Zeitung AG, NZZ Geschichte"],"03907281":["IEA PVPS - International Energy Agency, Photovoltaic Power Systems Programme c/o NET Ltd."],"03907282":["Journeyman Books"],"03907283":["Seminar & SeminarVerlag"],"03907284":["Lindstroem, Maria"],"03907285":["Triner AG, Triner Media Print"],"03907286":["Caspar, Thomas. XIVIX GmbH"],"03907287":["Satyananda Yoga Freundeskreis, Urs Keller"],"03907288":["Theodor Boder Verlag"],"03907289":["Shiva Dhyan Yoga, Katrin Suter"],"03907290":["Manto Verlag, Prof. Frank Schweitzer"],"03907291":["NZZ Libro, Schwabe Verlagsgruppe AG"],"03907292":["Kolchis - Verlag und Reisen AG"],"03907293":["Helvetiq"],"03907294":["Schaller, Andreas"],"03907295":["Heidiffusion"],"03907296":["Caracol Verlag der Autorinnen & Autoren GmbH"],"03907297":["sui generis Verlag"],"03907298":["Buchschmide Schmid, Cosimo Schmid"],"03907299":["ABER VERLAG, Alexander G\u00fcnsberg"],"03907300":["Gibson, Isabel"],"03907301":["M\u00fcnster Verlag GmbH, c/o Pers\u00f6nlich Verlag AG"],"03907302":["Heller, Cindy"],"03907303":["SNI \u00c9ditions SA"],"03907304":["Allpura, Verband Schweizer Reinigungs-Unternehmen"],"03907305":["Quietvox AG"],"03907306":["Lamprecht, Heinz"],"03907307":["news-21 - Walther Consulting"],"03907308":["Campus f\u00fcr Christus, Angela Schmidt"],"03907309":["Cara Papaya Verlag, Petra Gruber"],"03907310":["\u00e9dition sacr\u00e9, Herr Ricco Bilger"],"03907311":["Business School Press AG, Stefan Michel"],"03907312":["ShareOne Publishings, Bruno Guntelach"],"03907313":["Verlag Zumstein & Cie., Inhaber Hertsch & Co."],"03907314":["BellingsBooks Verlag, c/o Bellingswood Group GmbH"],"03907315":["Kulturmedien AG / Oliver Prange, Kulturmagazin Du"],"03907316":["Reich Verlag"],"03907317":["Umut Editions GmbH"],"03907318":["Stahlbau Zentrum Schweiz SZS"],"03907319":["L\u00f6ffelspitzer GmbH"],"03907320":["edition gai saber AG, Herr Michael Frick"],"03907321":["Lutz, Peter"],"03907322":["International Council for Educational, Development of Tamils"],"03907323":["Monsch, Martin S."],"03907324":["Das kleine Haus der Musik"],"03907325":["Perret, L\u00e9o"],"03907326":["Stiftung Bruder Klaus"],"03907327":["KaMeRu Verlag GmbH"],"03907328":["Bose Creative Publishers, Brindarica Bose"],"03907329":["Serpens Verlag Micha Pansi"],"03907330":["veritas440 AG"],"03907331":["marpa edition, Christoph Meier"],"03907332":["OFMUN Organisation f\u00fcr Mensch und Natur, Vereins-Domizil-Halter Heinz Frick"],"03907333":["cpress, c/o Oeschger"],"03907334":["Knapp Verlag AG"],"03907335":["Shared Campus, Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste"],"03907336":["Secession Verlag f\u00fcr Literatur GmbH"],"03907337":["Vier-Augen-Verlag, Martin Zurm\u00fchle"],"03907338":["JUMEBA, Sachbuchverlag"],"03907339":["Edition K\u00f6nigstuhl, Dr. Manfred Hiefner"],"03907340":["vatter&vatter AG"],"03907341":["Verein WORTSTELLWERK, Junges Schreibhaus Basel"],"03907342":["Lumturo AG"],"03907343":["Belimo Automation AG"],"03907344":["Institut f\u00fcr Unternehmensf\u00fchrung, Fachhochschule Nordwestschweiz"],"03907345":["Passaport AG"],"03907346":["Lehrmittelverlag Gr\u00fcnig, Heinz Gr\u00fcnig"],"03907347":["Weltbuch Verlag GmbH, c/o Quali Treuhand AG"],"03907348":["Bio-Gesundheitsfee"],"03907349":["Board Game Box AG"],"03907350":["Edition Haus am Gern, Rudolf Steiner"],"03907351":["r\u00fcffer & rub, Sachbuchverlag GmbH"],"03907352":["Froelicher, Andr\u00e9"],"03907353":["hajk Scout & Sport AG, Outdoor und Travelbooks"],"03907354":["Sales Angels Verlag / Saleway GmbH, Philipp Geiger"],"03907355":["Windhager von Kaenel, Fabian Windhager"],"03907356":["GFFP Verlag, c/o Dr. Detlef Zander"],"03907357":["Dragonbooks, Virginia Mertens"],"03907358":["Breu IT & Consulting"],"03907359":["Verband Schweiz. Anbieter von Sonnen-, und Wetterschutz-Systemen"],"03907360":["Network of Arts AG, NOA Publishing"],"03907361":["Galerie Haas Z\u00fcrich, Anna Helwing"],"03907362":["Institute for Mergers, Acquisitions and Alliances"],"03907363":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"03907364":["Existenz und Produkt"],"03907365":["sanktgallus.net"],"03907366":["Aeschlimann, Evi"],"03907367":["NIKU Neuro AG"],"03907368":["dreifach gmbh"],"03907369":["Engeler Verlag"],"03907370":["Graue Edition, Prof. Dr. Alfred Schmid-Stiftung c/o LacMont AG"],"03907371":["Eli Medien, Basilea Trading GmbH"],"03907372":["Gamila Verlag und Beratung"],"03907373":["Solverion, Limited (ZN Freienbach CH)"],"03907374":["OneSpirit Verlag"],"03907375":["Holzenburg Verlag, Oliver Holzenburg"],"03907376":["Editorial VIDAR, Angeles R\u00f6thenbacher"],"03907377":["PC Engines GmbH"],"03907378":["Gujer spider-med, Alfred. Astrid Kruse Gujer"],"03907379":["Institut f\u00fcr Finanzdienstleistungen Zug IFZ, Rahel Fleiss"],"03907380":["intercom Verlag"],"03907381":["Jonda, Silke"],"03907382":["Niederberger, Stefan"],"03907383":["Public Eye, Erkl\u00e4rung von Bern"],"03907384":["everyedition"],"03907385":["Image Translation GmbH"],"03907386":["Edition Exodus, Genossenschaftsverlag"],"03907387":["Schneemann-Klavierlernsystem und -Lehrmittelverlag, Mailyn Rebecca Henseler"],"03907388":["tuttiart, KUNSTRAUMhochdorf"],"03907389":["Chili Digital AG"],"03907390":["Lehner, Gitta"],"03907391":["fap fine art publishing gmbh, Fachbuchverlag f\u00fcr Kunst"],"03907392":["Huber, Johannes"],"03907393":["LEAFinPRINT GmbH, Stieger Stieger"],"03907394":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"03907395":["MVI Services GmbH, Evelyne Kneuss"],"03907396":["NZZ Libro, Schwabe Verlagsgruppe AG"],"03907397":["Bougendar"],"03907398":["Jung, Anke"],"03907399":["Toggenburger Verlag"],"03907400":["Leuchtstruktur Verlag"],"03907401":["Verlag Morascha AG"],"03907402":["Helvetia Verlag GmbH"],"03907403":["Djelili, Amet"],"03907404":["Strategy International GmbH"],"03907405":["GL Z\u00fcrich"],"03907406":["Geparden Verlag GmbH, Anne Wieser"],"03907407":["Kr\u00fcger, Armin"],"03907408":["Buchholz Publishing, Olga Buchholz"],"03907409":["Krause Verlag, Kinder- und Jugendliteratur"],"03907410":["Vianna, Tania"],"03907411":["Marti, Angelica"],"03907412":["Dr. Stefanie Morlok GmbH"],"03907413":["The Languager GmbH"],"03907414":["Analyx GmbH, Soraia Barbi"],"03907415":["Inez-Maria Birkholz GmbH"],"03907416":["Liberating Symbols Publishing, Rosemarie und Christoph Graf-Wettengel"],"03907417":["E-SwissMar GmbH"],"03907418":["K\u00f6nig, Conny Michelle"],"03907419":["Pitanga GmbH"],"03907420":["RedFOX Verlag"],"03907421":["MILDE MEDIA"],"03907422":["Bernoulli-Euler-Gesellschaft, c/o Universit\u00e4t Basel, Departement Math. & Inform."],"03907423":["Danielis Verlag"],"03907424":["Mobus AG, Verlag swiboo.ch"],"03907425":["AJESA, Nicole Achermann"],"03907426":["von Dincklage, Tanja"],"03907427":["Boulad, Abdullah"],"03907428":["Verein For"],"03907429":["Kutlesa Gallery GmbH"],"03907430":["edition atelier bern, Michael Krethlow"],"03907431":["Totech\u00f6pfli"],"03907432":["Swann, Michelle"],"03907433":["Velvet Idol GmbH"],"03907434":["Livschitz, Lucia"],"03907435":["Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft SSO"],"03907436":["Elijah Dienst - Elijah Ministries"],"03907437":["Herausgeber Verlag, Alte Giesserei"],"03907438":["Wunsch Verlag"],"03907439":["Progress Foundation"],"03907440":["Polenmuseum Rapperswil, Polnische Kulturstiftung Libertas"],"03907441":["Durzok, Angelika"],"03907442":["VOIMA GmbH"],"03907443":["Elfenfunke, Melody Reymond"],"03907444":["Zentrum f\u00fcr Haftpflicht-, Privat- und Sozialversic. Benjamin Dubach"],"03907445":["Swiss CRM Institute AG, cmm360.ch Magazin"],"03907446":["M\u00fcller, Liv"],"03907447":["Pfaff, Lislott"],"03907448":["Marbet Sphere by Elisabeth Marbet"],"03907449":["Wassermannzeit Verlag / FIGU"],"03907450":["VC-Edition, Zurich University of the Arts"],"03907451":["W-Cooperation GmbH, W-Publishing"],"03907452":["edition eupalinos, Hansj\u00f6rg Quaderer"],"03907453":["Avenir Suisse"],"03907454":["LEP AG"],"03907466":["Q Verlag Genossenschaft"],"03907474":["GALLERIA EDIZIONI PERIFERIA, Flurina und Gianni Paravicini-T\u00f6nz"],"03907480":["AVA-Color-Fachverlag"],"03907484":["Okeanos Verlag, c/o Buchhandlung Beer"],"03907485":["Optobyte AG"],"03907486":["Open Eyes Productions, Oliver Birchmeier"],"03907491":["Ostra Verlag"],"03907492":["Oswald Nautic Verlag"],"03907495":["Offizin Schweiz Verlag GmbH, c/o St\u00e4mpfli AG"],"03907496":["Offizin Schweiz Verlag GmbH, c/o St\u00e4mpfli AG"],"03907498":["Opeasi AG, Verlag-Editions"],"03907499":["Opeasi AG, Verlag-Editions"],"03907500":["IAMI N.C., NCA Verlag"],"03907501":["Nachbar der Welt, Verlag. Elisabeth Kaufmann"],"03907502":["Ostschweizerische Geographische Gesellschaft"],"03907503":["Ostschweizerische Maturit\u00e4ts-, schule f\u00fcr Erwachsene"],"03907504":["Osiris Verlag, H.P. Studer"],"03907505":["Ooiram Verlag"],"03907506":["Tobler Verlag AG"],"03907507":["Panscientia Verlag"],"03907508":["Papageien Verlag"],"03907509":["Parkett-Verlag AG"],"03907510":["PEP + NO NAME, Buchhandlung und Photogalerie"],"03907511":["Paragadi-Verlag"],"03907512":["Petignat, Raymond. Blick Basel"],"03907513":["Atelier Papyr-X, Kneisl/Boppart"],"03907514":["Edition Pacis"],"03907515":["PADI Europe"],"03907516":["Papageien Verlag"],"03907517":["Papageien Verlag"],"03907518":["Papageien Verlag"],"03907519":["Papageien Verlag"],"03907520":["Papageien Verlag"],"03907521":["Patis Verlag UG"],"03907522":["Paranoia City Buchhandlung, Genossenschaft"],"03907523":["Editions du Parvis SA"],"03907524":["Editions du Parvis SA"],"03907525":["Editions du Parvis SA"],"03907526":["Pestalozzionum, Publikationsstelle/Verlag Pestalozzianum"],"03907527":["Pegasus Buch- und Kunsthandlung AG"],"03907528":["Pr\u00e4sidialdepartement Stadt Z\u00fcrich, Stadtentwicklung und Kultur Abteilungen"],"03907529":["Eidgen\u00f6ssisches Personalamt EPA"],"03907530":["Photoglob AG"],"03907531":["Piadras-Spedizium"],"03907532":["Pittet, Edouard"],"03907533":["Polaroid AG"],"03907534":["Poly-Electronic"],"03907535":["Poseidon Verlag"],"03907536":["Polizeibeamtenverein Nidwalden"],"03907537":["Praxis in der Medizin, Unholzgasse 17"],"03907538":["Phonogrammarchiv der, Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"03907539":["Phonolatur ah"],"03907540":["Phonolatur ah"],"03907541":["Print-In AG, Druckerei & Verlag"],"03907542":["Prophet Verlag"],"03907543":["Presdok AG"],"03907544":["Pocket Pictures, Uschi Rasper Verlag"],"03907545":["Edition Portfolio"],"03907546":["Pro Senectute Schweiz, RECHNUNGSWESEN"],"03907547":["Pro Salute Verlag"],"03907548":["Proventus Verlag AG"],"03907549":["Gesellschaft Pro Vindonissa, Vindonissa Museum"],"03907550":["Edition Primart AG UG"],"03907551":["PRO LYRICA - Schweizerische Lyrische Gesellschaft"],"03907552":["Psychosoziale Arbeitsgemeinschaft Basel, PSAG"],"03907553":["Heidi Schmid und Eric Bachmann"],"03907554":["Verlag Papillon, Vroni Sch\u00e4rer/Bertha Bossard"],"03907555":["Patna Verlag, Martin Heimgartner u. Irene Buhofer-Weiss"],"03907556":["P\u00e4dagogisches Institut, der Universit\u00e4t Fribourg"],"03907557":["PenteCoast Verlag UG"],"03907558":["Pfadfinderkorps Glockenhof CVJM/F, Martin Aregger"],"03907559":["Edition Publicsport"],"03907560":["Publiguide AG"],"03907561":["Leonie Patt"],"03907562":["Pleuel-Verlag, Ch. Z\u00fcrrer"],"03907563":["Schweizerische Stiftung Pro Mente Sana"],"03907564":["Perseus Verlag AG"],"03907565":["Parzifal Verlag, Christian Peter"]}