{"03920754":["POLYGLOTTE Franz Wilhelm Kreft Buch- und Schallplattenvertrieb"],"03920755":["Masterphon Musikverlag GmbH"],"03920756":["Polizei- und Sicherheitsverlag Walter H. Launspach"],"03920757":["Port, Kurt, Dr., Verlag GmbH"],"03920758":["Portius, Fr., oHG"],"03920759":["Verlag Praktisches Wissen Franz Wilhelm Peters"],"03920760":["Herold, Richard, Lehrmittelanstalt GmbH & Co."],"03920761":["Prei\u00dfler GmbH, Musikverlag"],"03920762":["Pressa Verlag"],"03920763":["Presto Jac. J\u00f6rgensen B\u00fchnen- und Musikverlag & Co."],"03920764":["Presto-Verlag GmbH"],"03920765":["Edition Primus Rolf Budde KG"],"03920766":["Prinz, Reinhold, Inh. Hermann L\u00f6ffler"],"03920767":["United Artists Music (Germany) GmbH"],"03920768":["Proesdorf, L."],"03920769":["Progress-Verlag GmbH"],"03920770":["R\u00f6mer Verlag GmbH"],"03920771":["Quint-Musikverlag Stein & Co."],"03920772":["Eulenhof Institut Verwaltungsgesellschaft mbH"],"03920773":["Radio Mentor Verlag"],"03920774":["Deutscher Supplement Verlag GmbH"],"03920775":["Rahter, D."],"03920776":["Rossteutscher, A."],"03920777":["Jaeger Verlag GmbH"],"03920778":["Rathmann, Hermann, Buchdruckerei und Verlagsbuchhandlung"],"03920779":["Rausch, Adolf, Verlag GmbH"],"03920780":["FRICK Verlag-GmbH"],"03920781":["Deutscher Baukatalog Verlagsgesellschaft mbH"],"03920782":["Reitze, A."],"03920783":["Renatus Verlag"],"03920784":["Thalia Deutschland GmbH & Co. KG"],"03920785":["Rewe-Verlag GmbH"],"03920786":["Edition Rex Yvonne L. Stolz Musikverlag"],"03920787":["Deutscher B\u00e4ckerverlag GmbH"],"03920788":["BIO Ritter GmbH, Verlag und Versand"],"03920789":["Rerum Verlag van Aal"],"03920790":["Edition Rialto Hans Gerig KG"],"03920791":["Riccardo-Ton-Verlag Maria Richartz"],"03920792":["Richters & Co., Verlag"],"03920793":["Ruhland Verlag GmbH"],"03920794":["RIECK, Verlag, GmbH & Co. KG"],"03920795":["Ring Druck und Verlag"],"03920796":["Risi-Ton-Verlag Richard Birnbach e.K."],"03920797":["Ring Publications Gerold Dommermuth"],"03920798":["Robitschek oHG, Musikverlag"],"03920799":["R\u00d6HM GmbH"],"03920800":["Roehr, Edition"],"03920801":["Schw\u00e4bischer Albverein e.V."],"03920802":["Rogner & Bernhard GmbH & Co. Verlags KG"],"03920803":["Rose-Verlag Marianne Piepenstock"],"03920804":["Ross-Verlag GmbH & Co.KG"],"03920805":["Rotenberg-Verlag GmbH"],"03920806":["Rudolph'sche Verlagsbuchhandlung Zweiggesch\u00e4ft der Hermann Bauer KG"],"03920807":["Feist, Michael. Witte-Verlag"],"03920808":["R\u00fcbsamen, Wilh.C., Verlag"],"03920809":["Verlag Alexander R\u00fcger e.K."],"03920810":["R\u00fchle & Wendling Nachf.. Inh. Heinz C. Wendling"],"03920811":["Rund um die Welt, Musikverlag"],"03920812":["Sitas Sprachsysteme"],"03920813":["R\u00fcckert-Buchhandlung GmbH. Abt. Verlag"],"03920814":["Saarl\u00e4ndisches Bauernblatt"],"03920815":["Saal, Adolf, Verlag"],"03920816":["Saarzeitung"],"03920817":["Norddeutsche Provinz der Ordensgesellschaft der Salvatorianer SDS e.V.. Abt. Verlag"],"03920818":["TVV Tele Verzeichnis Verlag GmbH"],"03920819":["Verlag W. Sachon GmbH"],"03920820":["Sankt Josefs Verlag"],"03920821":["St. Michaelsbund Di\u00f6zesanverband M\u00fcnchen und Freising e.V.. Abteilung Verlag"],"03920822":["Seitz - B\u00fccher am Dom GmbH. Abt. Verlag"],"03920823":["St. Lubentius-Verlag"],"03920824":["Freie Volksmission Krefeld e.V."],"03920825":["Schachtverlag"],"03920826":["DIE VERLAG H. Sch\u00e4fer GmbH"],"03920827":["Helbling-Produktion Peter Schaeffers"],"03920828":["Schaeffers, Peter, Musikverlag"],"03920829":["Verlag Schaffende Jugend G.m.b.H."],"03920830":["Skandinavia-Verlag Marianne Weno"],"03920831":["Schaffrath, Josef, Verlag"],"03920832":["Scherl Nachf., August, Verlag"],"03920833":["Schiller, Johannes, Dr., & Co. GmbH, Verlag"],"03920834":["Haufe-Lexware GmbH & Co. KG"],"03920835":["Schlaud, J."],"03920836":["Kreisgeschichtsverein Beckum-Warendorf e.V."],"03920837":["F\u00f6rderkreis f\u00fcr evangelische Vertriebene aus Schlesien e.V."],"03920838":["Schleswig-Holsteinische Landeszeitung Heinz M\u00f6ller KG"],"03920839":["Schmid, Hans, GmbH, Verlag"],"03920840":["Schmid, C., und Co. GmbH"],"03920841":["Der Verleger Verlagsgesellschaft mbH"],"03920842":["Sportverlag Schmidt & Dreisilker GmbH"],"03920843":["Schmidt, Heinrich, & Carl G\u00fcnther"],"03920844":["Schmidt, R."],"03920845":["Schmidt-Verlag, Hugo, Zweigniederlassung der Firma Karl Thiemig, Graphische Kunstanstalt und Buchdruckerei AG"],"03920846":["SCREEN GEMS Musikverlag GmbH"],"03920847":["Schmitz, Jupp, Musik-Verlag"],"03920848":["Schnitter-Verlag Edmund Schneider"],"03920849":["Sch\u00f6nstatt-Verlag"],"03920850":["Scholing, Ernst"],"03920851":["Schrader, Halwart, Verlag KG"],"03920852":["Schubert, Herbert"],"03920853":["Schuberth, J., & Co."],"03920854":["Schulthei\u00df, Carl L."],"03920855":["Schultheis, Ludwig, Verlag 'Haus und Heim'"],"03920856":["Schumacher-Gebler KG, Buchdruckerei und Verlag"],"03920857":["Schulzesche Verlagsbuchhandlung"],"03920858":["Schwarz, Richard. Nachfolger E. Paarmann"],"03920859":["Schwerdtfeger, Karl"],"03920860":["Schweiger, Adalbert"],"03920861":["Sckell, Otto, Dr., Verlag, Inhaber Carola Sckell"],"03920862":["Velbr\u00fcck GmbH B\u00fccher und Medien","Dittrich Verlag. ein Imprint der Velbr\u00fcck GmbH B\u00fccher und Medien"],"03920863":["Seehasen-Verlag Reinhold Walther Schwarz"],"03920864":["Seemann, E. A., Verlag"],"03920865":["Seith, August"],"03920866":["Schropp Verlag"],"03920867":["Seld, Gertrude Freifrau von. Alexander von Seld-Verlag"],"03920868":["Sellmer, Richard, Verlag, Inh. Tim-Ulrich Sellmer"],"03920869":["Semrau, Alfons, Verlag"],"03920870":["Serz und Co."],"03920871":["Setzkorn, I."],"03920872":["Seuffer, Fritz, KG"],"03920873":["SEP Verlag W. Hofmann"],"03920874":["Sidemton Verlag GmbH"],"03920875":["Siegel, Ralph Maria, Musik Edition Nachfolger GmbH & Co. KG."],"03920876":["Tonstudio R\u00fcssmann GmbH"],"03920877":["SYMPOSION VERLAG Irmgard Siegler"],"03920878":["Schroedel Diesterweg Sch\u00f6ningh Verlagsunion"],"03920879":["B\u00fchnen- und Musikverlage Dr. Sikorski KG"],"03920880":["Arcona Musikverlag. ein Imprint von Musikverlag Hans Sikorski GmbH","Musikverlag Hans Sikorski GmbH"],"03920881":["Silwedel, Hermann"],"03920882":["Simrock, N."],"03920883":["Soennecken, F., Bonn"],"03920884":["Sugar Music-Verlags GmbH"],"03920885":["Sonnenverlag GmbH + Co. KG"],"03920886":["Sonnen Verlag Bock"],"03920887":["Song-Edition Rolf Budde KG"],"03920888":["Sonntagsspiegel-Verlag GmbH"],"03920889":["Spiess, Volker, Verlag"],"03920890":["Afalter, Udo"],"03920891":["Spie\u00df, F."],"03920892":["Sport im Buch GmbH Deutsche Sportbibliothek"],"03920893":["Sport-Kurier Verlag GmbH"],"03920894":["Mardeno Medizin-Verlag GmbH"],"03920895":["Springer, A., und Sohn"],"03920896":["V\u00f6gel, Ernst, GmbH, Druckerei und Verlag"],"03920897":["Staackmann, L., Verlag UG (haftungsbeschr\u00e4nkt) & Co. KG"],"03920898":["Verlag Staat und Gesellschaft"],"03920899":["Stahel'sche Universit\u00e4tsbuchhandlung Inh. Peter Gr\u00e4bner. Abt. Verlag"],"03920900":["St\u00e4dte-Verlag E. v. Wagner & J. Mitterhuber GmbH"],"03920901":["Strauch, A., GmbH"],"03920902":["Sokoll, Alfred. Alkos-Verlag"],"03920903":["Stauf, M."],"03920904":["Schaudinn und Co. oHG"],"03920905":["Steingr\u00e4ber Verlag"],"03920906":["Stella Verlag GmbH"],"03920907":["Stoedtner, Gerhard"],"03920908":["Stollfuss und Heider"],"03920909":["Stormarn-Verlag GmbH"],"03920910":["Stolle, Hans Aug."],"03920911":["Strassegg-Verlag"],"03920912":["Stritzinger GmbH Druck + Daten"],"03920913":["Weiden, Peter, Verlag"],"03920914":["Stubenrauch, H."],"03920915":["Studiengemeinschaft Werner Kamprath Darmstadt GmbH"],"03920916":["Studio Versandbuchhandlung Luise Kohl. Abt. Verlag"],"03920917":["Umbreit, G., GmbH & Co. KG"],"03920918":["Katholischer Medienverband e.V."],"03920919":["S\u00fcd Druck"],"03920920":["S\u00fcddeutsche Optikerzeitung"],"03920921":["Jan Thorbecke Verlag. ein Unternehmen der Verlagsgruppe Patmos in der Schwabenverlag AG"],"03920922":["S\u00fcdstern Verlag GmbH"],"03920923":["Sulzbach, W."],"03920924":["Suppan, Franz"],"03920925":["Edition Supra Will Glah\u00e8 KG"],"03920926":["Tabu Verlag Krohn KG"],"03920927":["Verlag Tagesspiegel"],"03920928":["Budde Music Publishing GmbH"],"03920929":["Edition Tanzmelodie Peter Schaeffers. c/o Musik-Edition Europaton"],"03920930":["Taubert, F."],"03920931":["Tauchnitz, Bernhard, Verlag GmbH"],"03920932":["Tip Top Sportverlag"],"03920933":["Taunus-Verlag Hans-Lothar Grahl Musik-Verlag"],"03920934":["Tatzko Buchvertrieb u. Verlagsges.m.b.H."],"03920935":["Verlag technic Ingenieur Erwin Neubauer"],"03920936":["Technisch-P\u00e4dagogischer Verlag"],"03920937":["Tellus-Lesebogen-Vertrieb Karl-Heinz Junge"],"03920938":["Tele-Africa Verlagsgesellschaft mbH"],"03920939":["Tele Mondial Verlagsgesellschaft"],"03920940":["Tempoton-Verlag Hans Sikorski (GmbH & Co.)"],"03920941":["\"Teoton-Verlag\" Ralph Siegel GmbH & Co. KG"],"03920942":["Terra-Verlag GmbH"],"03920943":["Thespis-Verlag"],"03920944":["Thalia-Musik-Verlag"],"03920945":["Teutsch, Franz, GmbH Druckerei und Verlag"],"03920946":["Thordsen-Verlag Inh. Irene Thordsen"],"03920947":["Tiessen, Wolfgang, Moderne Buchkunst und Graphik"],"03920948":["Tilia Verlag und Buchvertrieb Dr. Klaus Steiner KG"],"03920949":["Springer, A., Verlag AG"],"03920950":["Tonger, P. J., Musikverlag GmbH & Co."],"03920951":["Tonleiter, Edition"],"03920952":["TONOS Musikverlags GmbH"],"03920953":["Das Topographikon Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03920954":["Tomus Verlag GmbH"],"03920955":["Tonika Musikverlag Kaempfert Schacht oHG"],"03920956":["Gloatz, Hille GmbH & Co. KG f\u00fcr Mehrfarben- und Zellglasdruck"],"03920957":["Transcont Musikverlag"],"03920958":["Transeuropa"],"03920959":["Trans-Haro Handelsgesellschaft mbH"],"03920960":["Trifels-Verlag G.m.b.H."],"03920961":["Edition Trumpf GmbH"],"03920962":["Trost GmbH"],"03920963":["T\u00fcrk, Athur, GmbH & Co. KG Musik-Gro\u00df-Sortiment"],"03920964":["\u00dcbersee-Post Verlag Obst & Co. KG"],"03920965":["SUPER-TOP-MUSIKVERLAG GmbH"],"03920966":["Scandecor Deutschland GmbH"],"03920967":["Auvermann, D., KG"],"03920968":["Ulrich, Karl, Buch- und Kunstverlag"],"03920969":["Burges, Albert und Maria, Uni-Dia-Verlag"],"03920970":["Union Sportverlag GmbH"],"03920971":["UTB GmbH"],"03920972":["Unsere Welt"],"03920973":["Unternehmerwirtschaft Verlags-GmbH"],"03920974":["Ustad-Verlag Gebr. Schmidt"],"03920975":["V - Dia - Verlag GmbH"],"03920976":["Gekeler, Hermann, Zeitschriften-Grossvertrieb & Veitsburg-Verlag"],"03920977":["Velhagen & Klasing und Schroedel Geographisch-Kartographische-Anstalt GmbH"],"03920978":["Velmede, August Friedrich, Verlag"],"03920979":["Verbandssortiment Evangelischer Buchh\u00e4ndler eGmbH"],"03920980":["Stein'sche, A., Buchhandlung GmbH"],"03920981":["Telecode"],"03920982":["Vereinigte Verlagsanstalten GmbH"],"03920983":["Verlag der Autoren GmbH & Co KG"],"03920984":["VWZ Vereinigte Westfalen-Zeitungen Vertriebsgesellschaft mbH"],"03920985":["Bauten-Anzeiger-Verlag GmbH + Co. Informationskommanditgesellschaft"],"03920986":["Merve Verlag GmbH"],"03920987":["B\u00fccherstube Fritz Seifert. Abt. Verlag"],"03920988":["Verlag f\u00fcr Bootswirtschaft GmbH"],"03920989":["Verlag f\u00fcr Beh\u00f6rdenbedarf"],"03920990":["Verlag f\u00fcr Bildung und Freizeitgestaltung R\u00f6ssner & Co."],"03920991":["Verlag deutsche Jugend GmbH"],"03920992":["Verlag f\u00fcr deutsche Musik Robert R\u00fchle KG"],"03920993":["\"dpunkt.verlag GmbH\""],"03920994":["M\u00fcller-Kind, Ralf, u. Reiner Uhlenbrok GbR mit beschr\u00e4nkter Haftung. Views Verlag & Versandbuchhandlung"],"03920995":["Verlag der Gesellschaft Oberschwaben"],"03920996":["Kunst und Wissen Verlag"],"03920997":["Optimum Verlag"],"03920998":["VVWB VERLAG WIRTSCHAFT UND BILDUNG GMBH & CO. KG - VERLAG F\u00dcR HANDWERKSWIRTSCHAFT"],"03920999":["Jugend und Sport, Verlag"],"03921000":["Volkshochschule Bad Mergentheim"],"03921001":["Verlag der Oblaten"],"03921002":["Verlag der Ph\u00f6nix-Drucke H. Krei\u00dfelmeier KG"],"03921003":["Barth, Johann Ambrosius, Verlag GmbH"],"03921004":["Verlag der Reform-Rundschau, Schwabe & Co."],"03921005":["Religi\u00f6se Bildungsarbeit Stuttgart GmbH"],"03921006":["Verlag f\u00fcr Technik und Wirtschaft"],"03921007":["Rudolf Steiner-Verlag Dornach, Schweiz - Deutsche Auslieferungsgesellschaft mbH"],"03921008":["OMIMEE Intercultural Publishers"],"03921009":["Verlag der Schulbr\u00fcder"],"03921010":["Wachsmann & Co. GmbH Fachverlag f\u00fcr Steuer- und Wirtschaftsliteratur"],"03921011":["Verlag f\u00fcr Internationale Politik GmbH"],"03921012":["Evangelisches Sonntagsblatt"],"03921013":["Verlag Der Volkswirt"],"03921014":["Verlag f\u00fcr Wirtschaftpublizistik"],"03921015":["Verlag Zeitschrift f\u00fcr Naturforschung"],"03921016":["Verlagsgesellschaft f\u00fcr tierz\u00fcchterische Nachrichten mbH"],"03921017":["OERTEL + SP\u00d6RER VERLAGS-GMBH + CO. KG"],"03921018":["Vertriebsstelle und Verlag Deutscher B\u00fchnenschriftsteller und B\u00fchnenkomponisten GmbH"],"03921019":["Sch\u00fcz, P. u. H.. Garuda-Verlag"],"03921020":["Verunda Kundenwerbung Gissinger & Co"],"03921021":["Trowitzsch, Annelore, Viadrina Verlag"],"03921022":["Viernheim Verlag Viernheim Samuel A. W. Schmitt"],"03921023":["Vinz, Curt"],"03921024":["Galerie Alex V\u00f6mel"],"03921025":["Vogler, Kurt, Verlag"],"03921026":["Volksverband der B\u00fccherfreunde Verlag G.m.b.H."],"03921027":["Edition Vox Andreas und Rolf Budde OHG"],"03921028":["Waidelich, H."],"03921029":["Wagner, Andreas Peter. Verlag Karl Dieter Wagner"],"03921030":["Mayer, Walfried. Walmar Verlag"],"03921031":["Treher, Wolfgang, Dr.. OKNOS VERLAG"],"03921032":["Weber, A. Paul. Clan-Presse"],"03921033":["Barsortiment Wehling GmbH & Co. KG"],"03921034":["Weck, J., GmbH u. Co. KG"],"03921035":["Wehlau, Margot"],"03921036":["Wehrwissenschaftlicher Verlag E.S. Mittler & Sohn GmbH"],"03921037":["Weisbecker, Johannes, GmbH & Co. KG"],"03921038":["Weitbrecht Verlagsgesellschaft"],"03921039":["Wallenrodtsche Verlagsanstalt Wolfgang Bink GmbH"],"03921040":["Kunstmann, Antje, GmbH, Verlag"],"03921041":["Weller, C. A."],"03921042":["Werf, Fritz. Atelier-Verlag"],"03921043":["Haefner, Curt, Dr., Verlag GmbH"],"03921044":["Druck- und Verlagshaus H\u00fcpke & Sohn Weserland-Verlag GmbH"],"03921045":["Wesemeyer, K."],"03921046":["Weyel, Ulrich, GmbH & Co. KG"],"03921047":["Die Welt Verlagsgesellschaft"],"03921048":["Westf\u00e4lische Vereinsdruckerei GmbH"],"03921049":["Weststadt Verlag"],"03921050":["Wewerka, Hans, Musikverlage"],"03921051":["Walter Verlag"],"03921052":["Winkelmann Buchhandels GmbH"],"03921053":["Willmann, Wolfgang, & Co.. Verlagsgesellschaft und Presseproduktion"],"03921054":["Wiessner, Botho, Verlag"],"03921055":["Wiesemann, Georg, KG"],"03921056":["Kolb, Karl. WIG-Verlag"],"03921057":["Wildt's Musikverlag Franz und Joseph Wildt Nachf. Klaus Wildt"],"03921058":["Windfelder, Norbert, Buchhandlung - Antiquariat. Abt. Verlag"],"03921059":["T\u00dcV Media GmbH T\u00dcV Rheinland Group"],"03921060":["Gleiss, Horst Georg Wilhelm. Natura et Patria Verlag"],"03921061":["Altendorf, Wolfgang"],"03921062":["Friedmann, Erwin, Verlag"],"03921063":["Wittmann, Heinrich, Dr."],"03921064":["WOFE-Verlagsgesellschaft mbH"],"03921065":["Woitschach, Paul, Radio-Musikverlag J. Michel GmbH & Co. KG"],"03921066":["Wolff-Oldenburg, Gabriele"],"03921067":["Wolfrum oHG, Kunstverlag"],"03921068":["Wort & Bild Verlag"],"03921069":["W\u00fclfing, Otto Ernst. Verlag Die W\u00f6lfe"],"03921070":["Wrede, Otto, Regina-Verlag, e.K."],"03921071":["W\u00fcnschmann und Co."],"03921072":["Vertriebsgemeinschaft Dieter Joester GmbH. Abt. Verlag"],"03921073":["W\u00fcrzburger katholisches Sonntagsblatt"],"03921074":["Zeise, Robert, & Co."],"03921075":["Zeising, Karl W., Verlag"],"03921076":["Zeitbuch Verlag"],"03921077":["Auto & Reise GmbH Verlag und Wirtschaftsdienst"],"03921078":["MICHELIN REIFENWERKE-Kommanditgesellschaft aA"],"03921079":["Zellmer, Erwin, Fachverlag"],"03921080":["Zerreiss + Co."],"03921081":["Zierau, G., KG"],"03921082":["Zinnen Verlag"],"03921083":["Verlag Information"],"03921084":["BVB Buchversand- u. Beteiligungs-GmbH + Co. KG"],"03921085":["Zschocher, Paul"],"03921086":["Zumsteeg, G. A."],"03921087":["Zwei Schwalben Verlag"],"03921088":["Zweig Verlag"],"03921089":["Verlag der Deutschen Glastechnischen Gesellschaft"],"03921090":["K\u00fcble, Felizitas. KOMM-MIT-Verlag"],"03921091":["Vereinigte Herold Verlage"],"03921092":["Groth, Ingeborg. Demmig Verlag"],"03921093":["Verlag Buchclub 69 GmbH und Co. KG"],"03921094":["AKAD Bildungsgesellschaft mbH"],"03921095":["NB Neue Buchhandlung"],"03921096":["Aspekte Verlag GmbH"],"03921097":["BLEICHER Medien GmbH"],"03921098":["Gerhards GmbH & Co. Verlags- und Vertriebsgesellschaft KG"],"03921099":["Duncker & Humblot GmbH","Deutscher Betriebswirte-Verlag. ein Imprint von Duncker & Humblot GmbH"],"03921100":["'Der Deutsche Schreiner' Verlag-Gesellschaft mbH"],"03921101":["Verlag Wissenschaft und Forschung GmbH"],"03921102":["Favorit Verlag GmbH"],"03921103":["Verlag Werkst\u00e4tten Galerie tg Timm Gierig"],"03921104":["Gilles & Francke Verlag KG"],"03921105":["Kurz, Anna Helene. Graphikum Dr. Mock + Zum Halben Bogen"],"03921106":["Hiller, Helmut, Verlag"],"03921107":["Dawicontrol Computersysteme GmbH"],"03921108":["Institut Dynamis GmbH"],"03921109":["Sailer, Johann Michael, Verlag GmbH & Co. KG"],"03921110":["Stadt Ulm. Ulmer Museum - HfG-Archiv"],"03921111":["Konkret Buchverlag GmbH + Co. KG"],"03921112":["Lawrenz, W."],"03921113":["Liebenzeller Mission, gemeinn\u00fctzige GmbH. Abt. Verlag"],"03921114":["MZ Buchverlag GmbH"],"03921115":["M\u00fcller, Hans, Beteiligungsgesellschaft m.b.H."],"03921116":["OLYMPIA PRESS DEUTSCHLAND GmbH & Co. KG"],"03921117":["Olympia Turm Verlag"],"03921118":["PATRILA Erich Hofacker GmbH & Co.KG"],"03921119":["Druck- und Verlagshaus Bitter GmbH & Co."],"03921120":["Polizei Technik Verkehr Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG f\u00fcr polizeibezogene Publikationen"],"03921121":["Raith, W."],"03921122":["Reclame Rouge"],"03921123":["Schnitzer GmbH & Co. KG"],"03921124":["DuMont Kunstkalender, Verlag"],"03921125":["City-Plan-Verlag GmbH"],"03921126":["Western Publishing GmbH"],"03921127":["Uniroll Siebdruck und Display GmbH"],"03921128":["Essers, Josef"],"03921129":["Blaeschke, J."],"03921130":["Verlag Der Mensch GmbH"],"03921131":["Norstar Verlagsgesellschaft"],"03921132":["Friedrich von Hardenberg Institut f\u00fcr Kulturwissenschaften gGmbH","MENON Verlag & Buchhandel. im Friedrich von Hardenberg Institut f\u00fcr Kulturwissenschaften gGmbH"],"03921133":["M\u00fchlberger, Hier., GmbH"],"03921134":["Alles + Brillant"],"03921135":["GWI Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftsinformation GmbH & Co. OHG"],"03921136":["Blotzheim, P. Stephan"],"03921137":["Meurer, D., und J. Meurer"],"03921138":["Stuttgarter Verlagskontor SVK GmbH"],"03921139":["Spandel, Erich, Gro\u00dfdruckerei u. Verlag"],"03921140":["Pape, Uwe, Verlag"],"03921141":["Berchtold, Hans, Dr.. Dr. Berchtold-Verlag"],"03921142":["Ahnert, Lilli. Ahnert-Verlag"],"03921143":["Busche Verlagsgesellschaft mbH"],"03921144":["Fehling, Willy F. P., GmbH"],"03921145":["Rosenkranz-Verlag GmbH"],"03921146":["Theiss Verlag"],"03921147":["Tiepelt, K."],"03921148":["Treguboff, Anita. Feuervogel-Verlag"],"03921149":["Kupijai & Prochnow Buch- und Offsetdruckerei GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03921150":["Paulus Verlag"],"03921151":["Draeger, Heinz-Joachim"],"03921152":["Rogge, Dr. Heinrich"],"03921153":["Reitmeier, Johannes, u. Thomas Stammberger. Verlag Eisengrein"],"03921154":["Hornauer, M., Verlag. Int. Verlagsagentur"],"03921155":["Naumann, Johann Wilhelm, Verlag GmbH"],"03921156":["Fachverlag Dr. Fraund GmbH"],"03921157":["Aktion und Pol"],"03921158":["Brede, Horst. oHo Verlag"],"03921159":["diagonal-verlag-buchhandel"],"03921160":["Charis Verlag"],"03921161":["Nuklear-Verlag"],"03921162":["Transfutur Verlagsgesellschaft f\u00fcr Zukunftsforschung und Zukunftsgestaltung mbH. c/o Gave"],"03921163":["Info-Verlag H. Thal"],"03921164":["Eckardt, Andr\u00e9, Prof. Dr."],"03921165":["cicero gmbh verlagsgesellschaft"],"03921166":["Verlag f\u00fcr Hundefreunde"],"03921167":["Maiss, J., Verlag GmbH"],"03921168":["Philosophia Verlag"],"03921169":["Jungfer, Erwin, GmbH & Co KG"],"03921170":["Auxilibris Verlag GmbH"],"03921171":["Diagnostik und Laborarzt-Verlagsgesellschaft m.b.H."],"03921172":["Gesele, Ursula. Grafik-Werbung-Druck"],"03921173":["Bulkowski, Hans-J\u00fcrgen. PRO Verlag, Krefeld D\u00fcsseldorf Berlin"],"03921174":["Brunswiker + Reuter Universit\u00e4ts-Buchhandlung GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03921175":["Faust-Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03921176":["Thoben, Theodor"],"03921177":["Frieden, Christian, Verlag"],"03921178":["Meuer GmbH, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03921179":["Lebenskunde Verlag und Vertrieb GmbH"],"03921180":["Verlag neues forum, Inh. Bruno Nies"],"03921181":["Buchkreis f\u00fcr Besinnung und Aufbau G.m.b.H."],"03921182":["Conterra Verlag"],"03921183":["Scientology Kirche"],"03921184":["Gitzel, Dieter, Verlag"],"03921185":["Universit\u00e4tsbibliothek Johann Christian Senckenberg"],"03921186":["Discolibro International"],"03921187":["Velber Verlag GmbH"],"03921188":["Verlag Die Braunkohle Niederlassung der Droste Verlag GmbH"],"03921189":["Wissenschafts-Verlag GmbH"],"03921190":["V und S Verlag"],"03921191":["Verlag Carl H. Dieckmann, Fachverlag f\u00fcr den Au\u00dfenhandel. Inh. J\u00fcrgen R. Hilscher e.K."],"03921192":["Ihde + Partner GmbH. Abt. Dyna Verlag f\u00fcr Marketing"],"03921193":["Strumberger, Elisabeth"],"03921194":["Annette Verlag"],"03921195":["Ebeling, Hasso"],"03921196":["Verlag Inter - Media GmbH"],"03921197":["Achenbach, Andreas, Verlagsbuchhandel, Verlag"],"03921198":["Heiling & de Pardieu, GmbH"],"03921199":["Hengstler, J., KG"],"03921200":["DB Media & Buch GmbH"],"03921201":["Kommission f\u00fcr geschichtliche Landeskunde in Baden-W\u00fcrttemberg"],"03921202":["Beyer, Joachim, Verlag e.K. Inh. Robert Ullrich"],"03921203":["XYZ Edition GmbH"],"03921204":["COMMUNIO Verlagsgesellschaft mbH"],"03921205":["Skypress Verlagsb\u00fcro GmbH"],"03921206":["Ulbrich, H., Verlag KG"],"03921207":["Forschungsgruppe f\u00fcr programmiertes Lernen e.V."],"03921208":["VFV Verbands- und Fachschriftenverlag GmbH & Co."],"03921209":["Zweiburgen-Verlag GmbH"],"03921210":["Schwann GmbH"],"03921211":["OSIW Wirtschaftsverlag"],"03921212":["Peus, Busso, Dr., Nachf."],"03921213":["Stephanus Edition VERLAGSGESELLSCHAFT mbH Versandbuchhandlung"],"03921214":["Heimatverein Kraichgau e.V.. - Buchversandstelle -"],"03921215":["Bulletin - Verlag GmbH"],"03921216":["Junior Press GmbH & Co. KG"],"03921217":["Fachschriften-Verlag GmbH & Co. KG"],"03921218":["Lang, P."],"03921219":["Verlag f\u00fcr Staatsb\u00fcrgerkunde GmbH"],"03921220":["WHO'S WHO the international red series Verlag GmbH"],"03921221":["Bistum Limburg. Bisch\u00f6fliches Ordinariat"],"03921222":["Perimed Fachbuch-Verlagsgesellschaft mbH"],"03921223":["Baier-Presse, Alexander"],"03921224":["Concept Verlagsgesellschaft mbH"],"03921225":["B & V Press Verlags- und Werbegesellschaft mbH"],"03921226":["Holzapfel, Gebr., GmbH, Verlag"],"03921227":["Kamprath, M."],"03921228":["Universit\u00e4tsbuchhandlung B\u00fcttner"],"03921229":["Verlag Grundlagen und Praxis GmbH & Co. Wissenschaftlicher Autorenverlag KG"],"03921230":["Frankonius Verlag GmbH"],"03921231":["Klaiber, Beatrix. Jung Verlag"],"03921232":["Corbach, Irene. Scriba Verlag"],"03921233":["AV AGRAR Audiovision Agrarwirtschaft GmbH"],"03921234":["Sch\u00fctte, Christoph G\u00fcnther, Verlagsgesellschaft mbH"],"03921235":["Schwager, P."],"03921236":["Verlag \"Die Mitte\" GmbH"],"03921237":["Zeunert, Wolfgang, GmbH & Co. KG, Verlag"],"03921238":["Geyer, Erwin, Verlag"],"03921239":["Reich jr., H."],"03921240":["Verlag Politisches Archiv GmbH"],"03921241":["Olle & Wolter GmbH, Verlag"],"03921242":["Munin-Verlag GmbH"],"03921243":["Missionswerk Frohe Botschaft e.V."],"03921244":["Cyrus-Verlag Inhaber Mohamed Seyed Ghaleh"],"03921245":["Bundeszentrale f\u00fcr Kinder- und Jugendmedienschutz"],"03921246":["Crummenerl, Gerda"],"03921247":["E T A Hoffmann Gesellschaft"],"03921248":["Lichthort-Verlag, G.E. Weidner. c/o Heinrich Rachl Verlagsauslieferung"],"03921249":["Emig, G\u00fcnther. G\u00fcnther Emigs Literatur-Betrieb"],"03921250":["Druckhaus M\u00fcnchen GmbH"],"03921251":["Fr\u00fchmorgen, A."],"03921252":["Schmidt, Thomas"],"03921253":["Kasper, Dr.Alfons"],"03921254":["Hessisches Institut f\u00fcr Landesgeschichte (HIL)"],"03921255":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Academia. ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03921256":["Laufenberg, von, Verlag"],"03921257":["Bandell, Emil, GmbH"],"03921258":["Turm Verlag Steufgen"],"03921259":["Justra, Erich"],"03921260":["Penny Verkaufsf\u00f6rderung und Verlags-GmbH"],"03921261":["Schwieger, Heinz G.. Blaue Reihe Verlag"],"03921262":["Weinmann, W. E., e.K., Verlagsgesellschaft"],"03921263":["Verlag Neue Politik Wolf Schenke KG"],"03921264":["Keusgen, Helmut"],"03921265":["Akselrad, Michael"],"03921266":["Verlag Coburger Texte"],"03921267":["Heimatverein Herrlichkeit Dinklage e.V."],"03921268":["ZIETHEN VERLAG GmbH"],"03921269":["Autowanderer Verlag"],"03921270":["Schiffmann Kalender GmbH & Co. KG"],"03921271":["Optimal Verlag e.K."],"03921272":["RCO Verlag und Druck"],"03921273":["Klement, Wilfried. Sprachverlag"],"03921274":["Normalverlag GmbH"],"03921275":["Nobile-Verlag GmbH"],"03921276":["Wossilius, M."],"03921277":["Bechtolsheim, Hubert von. Play Theaterverlag/ Play Alpha"],"03921278":["IKC Presse, Verlag"],"03921279":["Swiridoff, Paul, GmbH, Verlag"],"03921280":["Neuer Merkur GmbH, Verlag"],"03921281":["Wickinghoff, Horst. Hermes-Theater-Verlag"],"03921282":["Recht und Wahrheit"],"03921283":["Grothus, Gisela"],"03921284":["Faciendum-Verlag f\u00fcr Ver\u00f6ffentlichung funktionsorientierter Untersuchungen Thomas Lang eK"],"03921285":["Wegener, Peter"],"03921286":["Gesellschaft f\u00fcr Infarktverh\u00fctung e.V."],"03921287":["Gentzsch, Gerhard - Dokumentationsstelle Umformtechnik"],"03921288":["Deutsche Vereinigung f\u00fcr Wasserwirtschaft, Abwasser und Abfall e.V. (DWA)"],"03921289":["Triptychon Verlag GmbH"],"03921290":["IVD GmbH & Co. KG"],"03921291":["K\u00fcmmel, Peter, Dr.. SELBSTVERLAG"],"03921292":["Christliche Verlagsgesellschaft mbH"],"03921293":["Kemper, Juergen, Verlag"],"03921294":["Hesse, Klaus, Verlag GmbH"],"03921295":["VERLAG D+C Verlag f\u00fcr zeitgeschichtliche Dokumente und Curiosa Erlangen GmbH & Co. KG"],"03921296":["Lindner Falzlos-Gesellschaft mbH"],"03921297":["v. d. Linnepe Verlagsgesellschaft mbH & Co."],"03921298":["Rathgeber Verlag oHG"],"03921299":["Allam, Schafik, Prof. Dr."],"03921300":["K\u00f6hl. Die Buchhandlung KG"],"03921301":["Russell, Alan Stuart"],"03921302":["Schulten & Co. GmbH. Abt. Verlag"],"03921303":["Werbekarten u. Plakat-Service Dietmar Paarmann"],"03921304":["Ritzau KG, Verlag Zeit und Eisenbahn"],"03921305":["Springer, Axel, SE"],"03921306":["HONOS Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03921307":["Siegler & Dattenberg"],"03921308":["Winter & Co, Verlag"],"03921309":["Lin, Dr. Theodor"],"03921310":["Kotter, Herbert"],"03921311":["Berthold-Otto-Kreis"],"03921312":["Bacher, Alfons. Verlag Aktuelle Texte"],"03921313":["Schmidt, G\u00f6tz, Dr."],"03921314":["Dienste in \u00dcbersee - Arbeitsgemeinschaft evangelischer Kirchen in Deutschland e.V."],"03921315":["Jourpart"],"03921316":["Umwelt-Verlag-Gesellschaft mbH"],"03921317":["Gruler und Hagn"],"03921318":["Janz-Team e.V."],"03921319":["Knopf, Eugen & Rainer. Spezial-Pilzbuchverlag"],"03921320":["Die Medizinische Verlagsgesellschaft Umwelt & Medizin GmbH"],"03921321":["Deutsches B\u00f6rsenadre\u00dfbuch f\u00fcr Banken, Handel und Industrie DBA Hahn Verlags KG"],"03921322":["CCC books GmbH"],"03921323":["LECTURA GmbH Verlag + Marketing-Service"],"03921324":["Die Medizinische Verlagsgesellschaft Umwelt & Medizin GmbH"],"03921325":["Pelzer, Kurt"],"03921326":["Edition f\u00fcr internationale Wirtschaft Verlags-und Kommunikationsgesellschaft mbH"],"03921327":["H\u00f6gner, Gerd"],"03921328":["Pergamon Press GmbH"],"03921329":["Haller, Willi, Mondcivitaner Verlag"],"03921330":["BBE Verlag"],"03921331":["Stufen-Verlag GmbH"],"03921332":["Preu\u00dfler, Helmut, Verlag"],"03921333":["Heintz, Georg"],"03921334":["Kneifel, Johannes L., Dr. Dr."],"03921335":["Schniebel, Jan P.. Comic Verlag"],"03921336":["AZ Studio, Pfattheicher & Reichardt"],"03921337":["Hacker, G\u00fcnther. Sportbuchverlag"],"03921338":["R\u00fcggeberg, Dieter"],"03921339":["Kohl + Noltemeyer & Co. Verlag GmbH"],"03921340":["Schillinger, Karl"],"03921341":["Roth, Heinz"],"03921342":["Graphik-Salon Gerhart S\u00f6hn KG"],"03921343":["Wiluta-Verlag GmbH & Co KG"],"03921344":["Institut f\u00fcr Kirchengeschichte von B\u00f6hmen-M\u00e4hren-Schlesien"],"03921345":["Sinemis Verlagsgesellschaft mbH"],"03921346":["Verlag der Helfenden G\u00fcnther E. Schwarz"],"03921347":["edition der 2 Gerald Fritsch und Stefan Fritsch Buchverlag GmbH"],"03921348":["Kempter, Wilhelm, KG"],"03921349":["informedia Consulting- und Organisations-GmbH"],"03921350":["GTC Gesellschaft f\u00fcr Training und Communication Verlag mbH"],"03921351":["Institut f\u00fcr Zukunftsforschung (IFZ) GmbH"],"03921352":["Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung. Fachbereich Print"],"03921353":["Rudolph, M."],"03921354":["L\u00fchker, Wilhelm, Buchdruckerei, GmbH"],"03921355":["Bremhorst, Leopoldine J.. Wissenschaftliche Verlagsbuchhandlung Dr. Bremhorst, Nachf. L. Bremhorst"],"03921356":["Wiesbadener Buchhandels-Gesellschaft Franz Steiner Inh. Dr. Claus Steiner"],"03921357":["Dallex-Verlag OHG Dallmayer und Wei\u00dfkichel"],"03921358":["Maier-Giunti, U."],"03921359":["Seidel, Nikolaus"],"03921360":["Tiberius Verlag GmbH"],"03921361":["Schramm, Bernd"],"03921362":["Verlag f\u00fcr Messepublikationen Thomas Neureuter GmbH"],"03921363":["Perpeet, Hubert, KG Druckerei und Verlag"],"03921364":["Guben, G\u00fcnter Edition Appa Appa"],"03921365":["Flicker, Herta. Pfaffenweiler Presse"],"03921366":["Allgemeiner Lehrer Service ALS-Verlag GmbH"],"03921367":["Verein zur F\u00f6rderung studentischer Sozialarbeit und Sozialpolitik e.V."],"03921368":["NEVA elektronische Fabrik"],"03921369":["Ellenberg Verlag GmbH"],"03921370":["STUDIO 69 Verlagsgesellschaft mbH"],"03921371":["SCHWAB MARKETING GmbH"],"03921372":["Grawor-Verlag Martin Schulz Ingenieur"],"03921373":["Lerntechnologisches Institut Gerd Unterstenh\u00f6fer GmbH"],"03921374":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Osteuropa-Institut"],"03921375":["Schirmer/Mosel Verlag GmbH"],"03921376":["POLIS GmbH, Werbeagentur und Fachverlag f\u00fcr St\u00e4dtebau"],"03921377":["Deutscher Tierschutz e.V."],"03921378":["M\u00fcller, G\u00fcnther U.. Heidm\u00fck-Verlag"],"03921379":["Deubner Recht & Steuern GmbH & Co. KG"],"03921380":["Urgemeinde-Verlag, Karl L. Veit"],"03921381":["Naturfreundejugend Deutschlands"],"03921382":["Graberg, von, & G\u00f6rg GmbH, Verlag"],"03921383":["Narayana Verlag GmbH"],"03921384":["Albrecht, Richard, Dr.. Verlagskontor f\u00fcr akustisch angewandte Texte (VerKaaT)/Verlag f\u00fcr Zukunfts-Forschung"],"03921385":["Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG","Gemeinde- und Schulverlag Bavaria. in Kommunal- und Schul-Verlag GmbH & Co. KG"],"03921386":["Balkenohl, Dr. Manfred und Hermann Darpel"],"03921387":["Kr\u00fcger Verlag GmbH"],"03921388":["Mackay-Gesellschaft. c/o Kurt Zube"],"03921389":["Anthropos-Institut"],"03921390":["Schulze, Monika, Dr."],"03921391":["Marine-Offizier-Vereinigung (MOV)"],"03921392":["Eichborn, von, Siebenpunkt Verlag KG"],"03921393":["Kerler, M."],"03921394":["Neugebauer, C."],"03921395":["Sommer Druck und Verlag GmbH & Co. KG"],"03921396":["Osteuropa-Institut"],"03921397":["Eichhorn, Manfred"],"03921398":["Hitzeroth, Wolfram, Dr., Verlag"],"03921399":["Europ\u00e4ische Bausparkassenvereinigung"],"03921400":["Butterbach, C."],"03921401":["Buchdienst Darmstadt"],"03921402":["edition text + kritik. im Richard Boorberg Verlag GmbH & Co KG"],"03921403":["Aubeck, Traude. fox produktionen"],"03921404":["Mohrhof, Folkert. verlag barrikade"],"03921405":["Schrickel, Willy, GmbH, Verlag"],"03921406":["Eichler, N."],"03921407":["OPTIMA-Verlagsgesellschaft mbH"],"03921408":["Vereinigung Evangelischer Buchh\u00e4ndler und Verleger e.V."],"03921409":["Kulturpsychologischer Verlag"],"03921410":["Dirks, Hans. Verlag Mein Standpunkt"],"03921411":["Frauenverlag Gesellschaft f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit mbH"],"03921412":["EUROPOLI UND EUROLEX IFK - Privat-Institut f\u00fcr Sport, Cultur und Natur Verlags-Gesellschaft f\u00fcr Werteschutz-Editionen Wolf KG"],"03921413":["Hegau-Geschichtsverein e.V."],"03921414":["Hoser's, Hermann, Buchhandlung OHG"],"03921415":["Stadtspiegel Verlag"],"03921416":["Quickborn-Verlag Peer-Marten Scheller"],"03921417":["Irisiana Druck & Verlag Wolfgang J\u00fcnemann"],"03921418":["Bindernagel, Carl, Josef K\u00f6nig P\u00e4chterin Sch\u00e4fer + Schmidt GmbH"],"03921419":["Gaessler, A., und Co. GmbH"],"03921420":["Edition Marzona"],"03921421":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Siedlungswasserwirtschaft und Abfalltechnik, Bibliothek"],"03921422":["Scheffel'sche Verlagsbuchhandlung Walter Scheffel"],"03921423":["Verlag B\u00fccherschiff Walter Reutin"],"03921424":["Georgischer Verlag-Sakharthwelo Nikolos Dschanelidse"],"03921425":["Kolping-Verlag GmbH"],"03921426":["Dumjahn, Horst-Werner"],"03921427":["P\u00f6lking, Petra u. Gisela P\u00f6lking. Kilda Verlag"],"03921428":["Wagener Verlagsgesellschaft mbH"],"03921429":["Historischer Verein f\u00fcr W\u00fcrttembergisch Franken"],"03921430":["St\u00f6berlein, G\u00fcnter"],"03921431":["Oberfr\u00e4nkische Verlagsanstalt u. Druckerei GmbH"],"03921432":["CENTRAL-DRUCK GmbH & Co. KG Verlagsgesellschaft"],"03921433":["Schubert, Christoph & Ulli Verlag PE.CH"],"03921434":["Kommission f\u00fcr die Geschichte der Juden in Hessen"],"03921435":["Geo Center Verlagsvertrieb GmbH"],"03921436":["Erk, W."],"03921437":["Verlag Wirtschaft und Organisation"],"03921438":["Weygandt, H., Verlagsb\u00fcro"],"03921439":["Science Research Associates GmbH"],"03921440":["Weismann, W."],"03921441":["Seelbach, Dr. H."],"03921442":["B\u00fchler, K."],"03921443":["Mucha, Rolf, Lernmittel-Edition"],"03921444":["Hornung, G., Buchhandlung, Schreibwaren, Kunstgewerbe Thomas Jordan e.K.. Abt. Verlag"],"03921445":["Schinzel, Gisela Maria. Ambro Lacus Buch- und Bildverlag"],"03921446":["Kreis der Freunde um Peter Coryllis"],"03921447":["Ruetten, E."],"03921448":["Mei\u00dfner - Edition Verlagsgesellschaft mbH"],"03921449":["PRINTAS Kalenderverlag GmbH"],"03921450":["p\u00e4dex-Verlagsgesellschaft mbH"],"03921451":["RKW Rationalisierungs- und Innovationszentrum der Deutschen Wirtschaft e.V."],"03921452":["Ebeling Verlag GmbH"],"03921453":["Kommunikationswissenschaftliche Forschungsvereinigung e.V.. Abt. Verlag"],"03921454":["Pawel Pan Presse"],"03921455":["Huss-Verlag GmbH"],"03921456":["Wellm, Horst"],"03921457":["Beratungs- und Verlagsgesellschaft des Bundesverbandes Deutscher Stahlhandel (BDS) mbH."],"03921458":["Ahmadiyya Muslim Jamaat Deutschland. Verlag Der Islam"],"03921459":["Energieelektronik Verlag und Werbung Ing.(grad.) Karl Hauptmann"],"03921460":["Brockmann, Marion, Verlag GmbH"],"03921461":["K\u00fcbel-Stiftung Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft mbH"],"03921462":["Kr\u00fcger-Verlag, Heinrich-Hermann"],"03921463":["MIC Verlag Michael Fr\u00fcst\u00fcck"],"03921464":["Verlag 76"],"03921465":["Wangenheim, Ratbod Frhr. v., u. Eldor Koreneef GbR. Go-Sangyo-Verlag"],"03921466":["Mediator Verlag GmbH"],"03921467":["Stiftung Westf\u00e4lisches Wirtschaftsarchiv"],"03921468":["Benahoare Ediciones Santa Cruz de La Palma Dipl.- Ing. Gunter Wege"],"03921469":["GIGA German Institute of Global and Area Studies. Institut f\u00fcr Asienstudien"],"03921470":["Biqu\u00e9, Peter. Priamos-Verlag"],"03921471":["Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Institut f\u00fcr Wirtschaftspolitik"],"03921472":["Dreisam - Verlag GmbH"],"03921473":["Sozialwissenschaftliche Kooperative e. V.. SOKOOP"],"03921474":["MIRAPURI-Verlag Klostermann KG Zweigniederlassung der FILMAUR Multimedia Film- und TV Produktion, Filmkopierwerk Klostermann KG"],"03921475":["Gillardon, Ernst"],"03921476":["Edition Rau, Inhaber Renate Rau"],"03921477":["Gersbeck, Peter, Verlag"],"03921478":["\"Sebastian Kneipp\" Gesundheitsmittel-Verlag GmbH"],"03921479":["Kleine, Theodor. Selbstverlag"],"03921480":["'ELIAS FRIES' Gesellschaft f\u00fcr Pilzforschung mbH"],"03921481":["KNEIPP-VERLAG GmbH"],"03921482":["BAGL GmbH"],"03921483":["Hartwig, Holger-Ingo. Anabis-Verlag"],"03921484":["Stenderhoff, Theresia, GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03921485":["Herold-Verlag Dr. Franz Wetzel Inh. Klaus Michael Wetzel"],"03921486":["Europrisma-Verlag GmbH"],"03921487":["4 V Edition GmbH"],"03921488":["Festerling, G."],"03921489":["Haase, D., und E. Kreutzberg"],"03921490":["informationspresse - c. w. leske, verlag gmbh"],"03921491":["VVF Verlag V. Florentz GmbH"],"03921492":["Verlagsgesellschaft f\u00fcr Nachschlagwerke"],"03921493":["Marien, Sigurd. Verlag Gasters und Marien"],"03921494":["Sektion Internationale Politik der Deutschen Vereinigung f\u00fcr Politische Wissenschaft (DVPW). c/o Universit\u00e4t Hamburg, Institut f\u00fcr Politische Wissenschaft"],"03921495":["Albino Verlag,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Bruno Books,. Salzgeber Buchverlage GmbH","M\u00e4nnerschwarm,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Salzgeber Buchverlage GmbH"],"03921496":["Verlag gruppenp\u00e4dagogischer Literatur, Wolfgang K\u00fcnne"],"03921497":["Reise-Know-How Verlag Dr. Hans-R. Grundmann GmbH"],"03921498":["Lang, Angela, Verlag"],"03921499":["Renner, Klaus G."],"03921500":["SAYLA Transnational Trade GmbH"],"03921501":["Langner Verlag GmbH"],"03921502":["Kontrast-Verlag GmbH"],"03921503":["Uhl, Alfons, Dr."],"03921504":["Schmidt, A., AG, Verlag"],"03921505":["Deutsches Kupfer Institut"],"03921506":["mehrwert e.V. (Verlag)"],"03921507":["Dombrowski, Holger, GmbH. Numismatischer Verlag"],"03921508":["Kristkeitz, Werner"],"03921509":["Guggenberger, Alfred, Dr.. AGU-Verlag"],"03921510":["Hager, R."],"03921511":["Normann, Reinhard v."],"03921512":["Demeter Verlag GmbH & Co. KG. im Spitta Verlag"],"03921513":["Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Religions- und Weltanschauungsfragen. c/o Manfred Ach"],"03921514":["Thiemonds, Ursula, Verlag"],"03921515":["Camen, Ulrich"],"03921516":["General-Anzeiger Siebe Ostendorp, Druckerei und Verlag GmbH & Co. KG"],"03921517":["K\u00fchsel, Marianne"],"03921518":["B\u00fcckle, Matthias. Laaber-Verlag"],"03921519":["Chojnacki, Marika"],"03921520":["Sydow-Zirkwitz, Heinrich von. SYDOW FINE ART"],"03921521":["Lamuv Verlag GmbH"],"03921522":["Schmidt-Herb, Ludwig. BVB Edition/Records"],"03921523":["Edition Nautilus GmbH"],"03921524":["Edition Braus GmbH"],"03921525":["epog Buchgesellschaft mbH"],"03921526":["Ziehten, H."],"03921527":["Gabel, Gernot Uwe. Edition Gemini"],"03921528":["M\u00f6nch Verlagsgesellschaft mbH"],"03921529":["Art Address Verlag M\u00fcller GmbH & Co. KG"],"03921530":["telewissen GmbH"],"03921531":["Schwarz GmbH, Verlag"],"03921532":["Freund, A. u. E., Verlag"],"03921533":["Deutsches Bergbau-Museum"],"03921534":["Storm-Knirsch, C., Verlag"],"03921535":["Keim, Reinhold. Cruzenburch Presse"],"03921536":["Demeter e.V.","Lebendige Erde. in Demeter e.V."],"03921537":["Auktion Schenk"],"03921538":["Schlenker, Hermann, Verlag"],"03921539":["Schletzer, Reinhold"],"03921540":["Boden und Gesundheit"],"03921541":["Gerlach, Ingrid. assoverlag"],"03921542":["Anders, W."],"03921543":["Universit\u00e4tsverlag Dr. Norbert Brockmeyer"],"03921544":["Verlag f\u00fcr kulturhistorische Dokumentation Harry M. Buchberger"],"03921545":["Biel, Hans G\u00fcnter"],"03921546":["Wegra Verlag GmbH"],"03921547":["Schickler, Frank"],"03921548":["Westerwald-Verein e.V.. Abt. Verlag"],"03921549":["Hermansen, Eduard"],"03921550":["Medico-Informationsdienste GmbH"],"03921551":["Weltenburger Akademie"],"03921552":["Attempto Verlag. in Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG","Narr Francke Attempto Verlag GmbH & Co. KG"],"03921553":["Koeltz, M."],"03921554":["Hanseatische Edition GmbH"],"03921555":["Kuchenbecker, Heike"],"03921556":["B\u00fccherstube am See Konstanz Josef und Peter Neser Inh. Peter Neser. Abt. Verlag"],"03921557":["Maximini, Rosemarie"],"03921558":["Beil, Hanswilhelm, Dr.. Neue Autoren und Autographen Edition"],"03921559":["Suin de Boutemard, Dorothee. Suin Buch-Verlag"],"03921560":["TIK GmbH"],"03921561":["Galerie Ralph Jentsch"],"03921562":["Skepsis Verlag"],"03921563":["Plischke-Kunst Dr. Georg Plischke Verlag GmbH"],"03921564":["Steiger, August, Verlag Inh. Heike Schmidt-Freytag"],"03921565":["Edition Ariadne GmbH"],"03921566":["Graf Klenau Verlagsgesellschaft mbH"],"03921567":["DECHEMA Gesellschaft f\u00fcr Chemische Technik und Biotechnologie e.V."],"03921568":["GRENO Verlag GmbH"],"03921569":["Jaenecke Verlag GmbH"],"03921570":["Sabathil, Maria, und Dr. Joachim Freiherr v. Seckendorff-Aberdar. Donau Verlag"],"03921571":["Valley, J., Verlag"],"03921572":["Mytze, Andreas W."],"03921573":["Kallaene, H."],"03921574":["Mann, M."],"03921575":["Monumenta Germaniae Historica"],"03921576":["Arion Verlag"],"03921577":["SUPERFLASH MUSIKVERLAG GmbH"],"03921578":["MARABU MUSIK, J. Michel KG, Musikverlag"],"03921579":["Schwann, Edition, Ltd. & Co. KG"],"03921580":["Metz, Gebr., GmbH u. Co.. Bild-Verlag-Druckerei"],"03921581":["heko verlag GmbH"],"03921582":["Trans Kalo, Verlag"],"03921583":["Pestalozzi Kinder- und Jugenddorf Wahlwies e.V."],"03921584":["Jung, Sofia, Verlags GmbH"],"03921585":["Schellbach, Hans-J\u00fcrgen, u. Norbert Nachtigal"],"03921586":["Harms, Volker"],"03921587":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung regionalwissenschaftlicher Erkenntnisse e. V."],"03921588":["Ropp, Christoph von der, Verlag"],"03921589":["GEO Verlagsgesellschaft mbH"],"03921590":["T\u00fcmmels, W., Buchdruckerei und Verlag GmbH"],"03921591":["Keil, Brigitta"],"03921592":["Friedenauer Presse. ein Imprint von MSB Matthes & Seitz Berlin Verlagsgesellschaft mbH","Friedenauer Presse GmbH"],"03921593":["Verlag Neue Politik Wolf Schenke KG"],"03921594":["Angelsachsen Verlag"],"03921595":["Viebranz, Kurt, Verlag (GmbH & Co.)"],"03921596":["Gensch-Wilhelm, Ute Verlag atelier paysage"],"03921597":["Meyer, Hans"],"03921598":["Borg, Verlag, GmbH"],"03921599":["Universit\u00e4t Trier. Geographische Gesellschaft Trier - FB VI, Prof. Dr. Ries"],"03921600":["Vervuert Verlag oHG"],"03921601":["Image Verlag GmbH"],"03921602":["Edition Ariadne"],"03921603":["\"Blickpunkt Verlag GmbH\""],"03921604":["Kirche im Dorf"],"03921605":["Hamburger Gesellschaft f\u00fcr V\u00f6lkerrecht und Ausw\u00e4rtige Politik e.V.. c/o Institut f\u00fcr Internationale Angelegenheiten"],"03921606":["Verlag Henrich Editionen. Christina C. Henrich-Kalveram"],"03921607":["Edition \"Bel Canto\" Heinrich Hollmeyer"],"03921608":["Elektor Verlag GmbH"],"03921609":["Radolfzeller Nachrichten GmbH"],"03921610":["i Punkt Verlag"],"03921611":["Kr\u00e4mer Verlagsgesellschaft mbH"],"03921612":["Winterberg, Christoph"],"03921613":["Lutherische Theologische Hochschule Oberursel (Taunus)"],"03921614":["Informationsstelle S\u00fcdliches Afrika e.V.. (issa)"],"03921615":["Oberfr\u00e4nkische Verlagsanstalt u. Druckerei GmbH"],"03921616":["Hefter, Dr. Rudolf. Selbstverlag"],"03921617":["Kunstverlag Weingarten GmbH"],"03921618":["Archaeologica Venatoria e.V., Institut f\u00fcr Urgeschichte der Universit\u00e4t T\u00fcbingen"],"03921619":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Zentralinstitut f\u00fcr Unterrichtswissenschaften und Curriculumentwicklung, WE 01 Didaktik der deutschen Sprache und Literatur"],"03921620":["Missionshilfe Verlag"],"03921621":["Wissenschaftlicher Verlag Altmann Gesellschaft mbH"],"03921622":["Neuton Musikverlag Walter V\u00f6lk KG"],"03921623":["Formular-Verlag Purschke + Hensel GmbH"],"03921624":["Das politische Buch GmbH"],"03921625":["Frank, Inge, TENTAMEN Drucke"],"03921626":["missio aktuell Verlag GmbH"],"03921627":["Doerfler, Wolfgang, Dr."],"03921628":["Buchvertrieb Gerda Schettler"],"03921629":["Schellmann GmbH"],"03921630":["VAG Verlag Arbeiterbewegung und Gesellschaftswissenschaft GmbH"],"03921631":["H\u00fcbner, Wolfgang"],"03921632":["Senge, Stephan Reimund. Verlag Himmerod Drucke"],"03921633":["Piepenstock, Klaus, Prof. Dr."],"03921634":["Athen\u00e4um Verlag GmbH"],"03921635":["Generaldirektion der Staatlichen Archive Bayerns"],"03921636":["Verlag f\u00fcr Wirtschaftsskripten Dipl.-Kfm.Claus \u00d6lschl\u00e4ger GmbH"],"03921637":["Grammark Verlag List, Petersen und Schr\u00f6der oHG"],"03921638":["Harwalik GmbH, Druckerei"],"03921639":["Jessen, Niko"],"03921640":["Heiderhoff, Roswitha"],"03921641":["Bavarica Verlag GmbH"],"03921642":["Institut f\u00fcr Modellstatik"],"03921643":["CAMPAIGNER PUBLICATIONS Deutschland GmbH"],"03921644":["D.M. Verlag Uwe Drechsler"],"03921645":["dipa-Verlag + Druck GmbH & Co. Corona Verlag KG"],"03921646":["SDV Saarl\u00e4ndische Druckerei und Verlag GmbH"],"03921647":["Poltier, Hanna, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03921648":["iskopress Verlags GmbH"],"03921649":["Wort im Bild Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03921650":["Bauer-S\u00f6rensen, Levke. Corva Verlag"],"03921651":["Editions de France"],"03921652":["Studiengemeinschaft Werner Kamprath Darmstadt GmbH"],"03921653":["Lindner, Martha, Verlags-GmbH"],"03921654":["Verwaltungsgesellschaft SAMPLE INSTITUT Gesellschaft f\u00fcr Markt-, Meinungs-, Motiv- und Sozialforschung mbH"],"03921655":["Vowinckel, Kurt, - Verlag KG"],"03921656":["Weise, Christian, Verlag GmbH"],"03921657":["Schmid Verlag Inh. Roland Schmid"],"03921658":["Br\u00fcmmer-Gebhard, Irma. Graphischer Verlag"],"03921659":["Klaus-Kuhnke-Archiv f\u00fcr popul\u00e4re Musik gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03921660":["Dambeck OHG, Buchhandlung"],"03921661":["K\u00fcnstler-Syndikat e. V."],"03921662":["R\u00fccker, Wilhelm Ernst H."],"03921663":["Burgtor-Verlag Inh. R\u00fcdiger van Acken"],"03921664":["Sch\u00fclercolleg Werner H\u00e4berle"],"03921665":["Albertus-Magnus-Kolleg/Haus der Begegnung K\u00f6nigstein e.V."],"03921666":["Poggenpohl, Fr. KG. Abt. Verlag"],"03921667":["MAAN Verlag"],"03921668":["Pinx-, Idee-, Bild-, Wort-, PR-Verlag Kurt Glombig"],"03921669":["Verlagsgruppe Kunstb\u00fccher (VGK) GmbH"],"03921670":["repa - druck Gesellschaft mbH. Wons Verlag"],"03921671":["Bergmann GmbH u. Co Verlagsgesellschaft"],"03921672":["Deutsches Forschungsinstitut f\u00fcr Chinesische Medizin e.V."],"03921673":["INKOM Verlagsgesellschaft mbH"],"03921674":["Hormann, Fr., Druckerei"],"03921675":["Medelnik, J\u00f6rg. J\u00d6RG Verlag"],"03921676":["Engel, Friedemann von. Verlag \"Tips f\u00fcr Trips\""],"03921677":["Pfriem, Engelbert, Verlag"],"03921678":["Institut f\u00fcr Kommunalwissenschaften der Konrad-Adenauer-Stiftung e.V."],"03921679":["Schweers + Wall GmbH, Verlag"],"03921680":["AJZ-Druck und Verlag GmbH"],"03921681":["AT-Fachverlag GmbH"],"03921682":["Hofacker, W., Ing., GmbH"],"03921683":["M\u00fcnzenhandlung Peter Siemer"],"03921684":["D\u00e4hne Verlag GmbH"],"03921685":["Product Verlag Ernst-Walter Hug"],"03921686":["Caelum-Verlag GmbH"],"03921687":["A.T.I. Arzneimittelinformation Berlin GmbH"],"03921688":["Relief - Verlag Wolfhart Eilers"],"03921689":["Elsevier GmbH","Urban & Fischer Verlag. in Elsevier GmbH"],"03921690":["Versuchs- u. Lehranstalt f\u00fcr Brauerei. Abt. Verlag"],"03921691":["ZEITUNGSVERLAG AACHEN GmbH"],"03921692":["Brandt, Peter. CHARIVARI VERLAG"],"03921693":["Behrens, Peter"],"03921694":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Wasser-und Umweltsystemmodellierung"],"03921695":["Fourier Verlag GmbH"],"03921696":["Herausgebergemeinschaft Wertpapier-Mitteilungen Keppler, Lehmann GmbH & Co. KG"],"03921697":["Verlag der Vereinigung rationelle Stenografie"],"03921698":["Niedrig, Kurt-Heinz, Verlag"],"03921699":["Polerz-Verlag Hermann Rosemann"],"03921700":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Eisenbahngeschichte e.V."],"03921701":["Verein zur F\u00f6rderung gesellschaftstheoretischer Studien e.V.. c/o Wolfgang Frede"],"03921702":["Olten, Rainer, Dr.. Verlag VWL-Inform"],"03921703":["Einhorn-Verlag+Druck GmbH"],"03921704":["Braun, J\u00fcrgen"],"03921705":["Presse-Foto-Verlag HOLDER"],"03921706":["Himmer, J.P., GmbH & Co. KG Druckerei und Verlag"],"03921707":["Vierlinger, Rudolf"],"03921708":["Ufer Verlag GmbH"],"03921709":["Schmidt, August, Inhaber Barbara Schmidt"],"03921710":["K\u00fcsters, Anne. ANKA-Verlag"],"03921711":["Corona Verlag Karl H. Heine KG"],"03921712":["Braunsche Universit\u00e4tsbuchhandlung Thomas Kellner GmbH & Co."],"03921713":["Union Aktuell Verlags- und Werbegesellschaft mbH"],"03921714":["Forschungsstelle f\u00fcr Arbeitermigration Prof.Dr. Helge-Ulrike Peter. Wissenschaftlicher Verlag"],"03921715":["Hesse-Verlag"],"03921716":["Universit\u00e4t Trier. Zentrum f\u00fcr Psychologische Information und Dokumentation"],"03921717":["Bramstedt \"Druck und Verlag \" GmbH & Co. KG"],"03921718":["Schriften zur Sonderp\u00e4dagogik"],"03921719":["csi communication services Barbara H\u00fcbner"],"03921720":["Borgmann, Heinrich, Verlag"],"03921721":["delta Verlagsservice - und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"03921722":["Richardi, Helmut, GmbH, Verlag"],"03921723":["Parwati-Verlag GmbH"],"03921724":["Heinze GmbH"],"03921725":["LEKT\u00dcRE Verlag GmbH"],"03921726":["Riethausen, Rudolf H.. edition siebenundsiebzig"],"03921727":["GEBERA-Gesellschaft f\u00fcr Betriebswirtschaftliche Beratung mbH"],"03921728":["Mauthe KG, Grafischer Betrieb"],"03921729":["Musikverlag Zimmermann. ein Imprint von Schott Music GmbH & Co. KG","Schott Music GmbH & Co. KG"],"03921730":["ASKANIA Verlagsgesellschaft mbH Lindhorst"],"03921731":["ARGUS Kommunikation GmbH Verlag f\u00fcr Lehr- und Lernmittel"],"03921732":["M\u00fcller, Gerolf"],"03921733":["M\u00fchl'scher Universit\u00e4tsverlag Bayreuth Werner Fehr Inh. Wolfgang Ellwanger"],"03921734":["Musen-Verlag GmbH"],"03921735":["Friedrich Karl Sandvoss Musikverlag"],"03921736":["Technische Universit\u00e4t Hannover. Sozialwissenschaftliches Seminar"],"03921737":["Bahr, Burghardt"],"03921738":["Ritter, Horst"],"03921739":["Guntrum II., H., GmbH & Co. KG"],"03921740":["geba GmbH Wirtschaftswerbung und- Beratung. Fachverlag f\u00fcr Film + Foto - Amateure"],"03921741":["Wehn, Heiner. edition infopress"],"03921742":["Redaktion Wohnzirkel"],"03921743":["Maximilian-Gesellschaft e.V."],"03921744":["Str\u00f6her Druckerei und Verlag GmbH & Co. KG"],"03921745":["h\u00fcmer, edition, m\u00fcnchen verlagsgesellschaft mbh"],"03921746":["Poeppelt, K."],"03921747":["Ellermeier, Friedrich, Dr."],"03921748":["Freizeit-Verlags-GmbH"],"03921749":["Schmalfeldt, J.H., & Co., Verlag und Druckerei"],"03921750":["Max-Planck-Institut f\u00fcr ausl\u00e4ndisches und internationales Privatrecht. Bibliothek"],"03921751":["Radtke, Friedrich. Verlag f\u00fcr B\u00fcchersammler"],"03921752":["Wilhelm-Busch-Gesellschaft"],"03921753":["Schassner, Rolf. Burtan Verlag"],"03921754":["Bodenstein, Joe F.. Marco Edition - ARNO BREKER"],"03921755":["Kanus-Cred\u00e9, Helmhart, Dr.. Antigone Verlag"],"03921756":["Stegmiller, E."],"03921757":["Martien\u00df, R\u00fcdiger, Dr.. Fachverlag f\u00fcr Revisions- und Treuhandfragen"],"03921758":["Durben, Maria-Magdalena. Quatrevents-Verlag"],"03921759":["Studio Rehm"],"03921760":["Verlag des Historischen Vereins f\u00fcr Geldern und Umgegend"],"03921761":["ETF Edition Technischer Fachinformationen. Ingenieur Erwin W.Schwirz"],"03921762":["Hansestadt Hamburg. Bernhard-Nocht-Institut f\u00fcr Tropenmedizin"],"03921763":["Brehm, Friedl, Verlag. c/o Andr\u00e9 Pann\u00e9"],"03921764":["Richter, Gisela, u. Marko W\u00e4ldchen. (MarGis)"],"03921765":["Kuttruff, Albrecht, Verlag, Repro- und Klischeeanstalt"],"03921766":["Gemeinschaftswerk der Evangelischen Publizistik (GEP), gGmbH. Abt. Verlag"],"03921767":["Heim-Druck + Verlag GmbH"],"03921768":["Stadtzeitung und Verlag GmbH"],"03921769":["Fuhr, Peter. Dharma Verlag"],"03921770":["Verlag Rationelles Bauen GmbH"],"03921771":["Frick, Antiquariat und Verlag"],"03921772":["Knapp-Kickert + Co. Fachverlagsgesellschaft"],"03921773":["Wanetschek, Horst, u. Klaus Halmburger. Verlag 'Das Werkstattbuch'"],"03921774":["Wehmeier, Ingrid. Edition: X"],"03921775":["'Heinrich-Hoffmann-Museum' Verlag-, Kunsthandel-, Spielzeug-Gesellschaft mbH"],"03921776":["Verlag der Weserbuchhandlung"],"03921777":["Evangelische Sortiments- und Verlagsbuchhandlung Fl\u00fcgel & Co. Nachf Ulrich Perels"],"03921778":["Haberkern, Atina. Nie-nie-sagen-Verlag"],"03921779":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Humangeographie"],"03921780":["Melanchthon-Verein. (K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts)"],"03921781":["Convent-Verlag Claus-D. R\u00f6glin"],"03921782":["Quedenbaum, Gerd. Verlag Butend\u00f6rp, Eider-Verlag"],"03921783":["Gummerer, Gottfried, Dr."],"03921784":["Deutscher St\u00e4dtetag (NRW)"],"03921785":["Huber, Volker, Edition und Galerie"],"03921786":["Martin, Bruno, GmbH, Verlag"],"03921787":["Krimphoff, Heinz Josef"],"03921788":["\"Windhueter\" Druck- und Verlags-GmbH"],"03921789":["Jahr Top Special Verlag GmbH & Co. KG"],"03921790":["Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Wirtschafts- und Sozialgeographisches Institut"],"03921791":["Verlag \"Offset- und B\u00fcrotechnik\" - E. K\u00f6hler GmbH"],"03921792":["Conradi GmbH"],"03921793":["Kowalski, Gerhard"],"03921794":["Gramm, Christa u. Wolfhard Klein"],"03921795":["Thorwarth, Ingeborg, Verlag"],"03921796":["Rasthuus Alte Schule H\u00f6sseringen GmbH"],"03921797":["Klein, Hermann G."],"03921798":["Lesezeichen - edition schlot - Friedrich-Karl Schlotmann KG Berlin"],"03921799":["M\u00fcnzgalerie M\u00fcnchen MGM HandelsgmbH & Co. Joker KG"],"03921800":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Botanischer Garten u. Botanisches Museum Berlin-Dahlem"],"03921801":["Murken-Altrogge Verlag"],"03921802":["Damaschke & Co. Gro\u00dfdruckerei und Faltschachtelwerk GmbH & Co."],"03921803":["TLC The Learning Company Deutschland GmbH"],"03921804":["Thema Verlag GmbH"],"03921805":["Eifelverein Hauptgesch\u00e4ftsstelle"],"03921806":["Elpis Verlag GmbH"],"03921807":["Publik-Forum-Verlagsgesellschaft mbH"],"03921808":["Verlag f\u00fcr Marketing GmbH"],"03921809":["AAP Lehrerwelt GmbH","Persen Verlag. in der AAP Lehrerwelt GmbH"],"03921810":["Das Arsenal Verlag f\u00fcr Kultur und Politik GmbH"],"03921811":["Verlag Kunst & Antiquit\u00e4ten GmbH"],"03921812":["Stein, Irmgard. Edition Xylos"],"03921813":["Forschungsstelle Mensch und Arbeit im Betrieb (FMAB) e.V."],"03921814":["Moorburg Verlag GmbH"],"03921815":["Quei\u00dfer Buchhandels- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03921816":["Papillon Gesellschaft f\u00fcr Target Products mbH"],"03921817":["Schering AG. Information Services and Library"],"03921818":["G\u00f6ring, Gunter"],"03921819":["Grube Verlag"],"03921820":["Kr\u00e4uterpfarrer K\u00fcnzle, Verlag"],"03921821":["Simsheuser, Lothar & Regina. Kn\u00f6terich-Produktion"],"03921822":["BK Sportbuch Verlag Klingner GmbH & Co.KG"],"03921823":["Technische Universit\u00e4t Dortmund. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03921824":["Folio Druck- und Verlag GmbH"],"03921825":["Sch\u00f6nemann, Michael"],"03921826":["Derscheider Verlag Eva-Maria und Fritz Schultheis"],"03921827":["Kuhn, Karl, Dr., u. Dr. Lothar Maier"],"03921828":["Schaaf, Raimund"],"03921829":["Schweier, J\u00fcrgen"],"03921830":["Bromme, Erich"],"03921831":["Wiesbadener Verlags- und Vertriebsgesellschaft"],"03921832":["Furthmann-Druck"],"03921833":["Impuls-Verlag"],"03921834":["Kaiser, Hans"],"03921835":["Josef-Humar-Institut Institut f\u00fcr Wohnungseigentum und Wohnungsrecht e.V."],"03921836":["Rattner, Josef. Verlag f\u00fcr Tiefenpsychologie"],"03921837":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Geotechnik, c/o Prof. C. Moormann"],"03921838":["Tondok, Wil. REISE KNOW-HOW Verlag Tondok"],"03921839":["Deutsche Bundesbank. Zentrale"],"03921840":["Lieb, Dr. Wolf u. Dr. Gabriele. Selbstverlag"],"03921841":["Gengenbach, Bernhard"],"03921842":["Turske Fine Art GmbH"],"03921843":["promultis Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03921844":["Cieslik, J\u00fcrgen. Verlag Marianne Cieslik"],"03921845":["Freier Verband Deutscher Zahn\u00e4rzte e.V."],"03921846":["Harenberg Kommunikation Verlags- und Medien GmbH & Co. KG"],"03921847":["Br\u00fcchle, Bernhard"],"03921848":["Schneider, Ulrike. Rensch Orgelbauverlag"],"03921849":["Standorte. Gelsenkirchener Zeitschrift f\u00fcr Literatur"],"03921850":["Kunz, Gerold. Ettlinger Verlag"],"03921851":["Eden GmbH, Alec"],"03921852":["Verlag Student f\u00fcr Europa - Student f\u00fcr Berlin GmbH"],"03921853":["COURAGE Frauenverlagsgesellschaft mbH Berlin"],"03921854":["Edition Lack und Chemie Elvira Moeller GmbH"],"03921855":["Neu, Hartmut"],"03921856":["Kronauer, Brigitte. Dreibein-Verlag"],"03921857":["Wunram, Johannes. Gm\u00fcnder Verlag"],"03921858":["Heitz, Herma. ZB-Verlag"],"03921859":["Roeser-Bley, Marita, Verlag Du Selbst. Kultur und Leben"],"03921860":["Davids Drucke Verlagsgesellschaft mbH"],"03921861":["Oktoberdruck GmbH"],"03921862":["Sperber, Robert G."],"03921863":["Domarus, Max, Dr."],"03921864":["PIAG Presse Informations AG"],"03921865":["Walter GmbH, Druckerei"],"03921866":["Khella, Karam, Dr.. Theorie und Praxis Verlag"],"03921867":["Sorgesche, A., Buchhandlung, Abt. Verlag"],"03921868":["Weege, Marie-Luise"],"03921869":["Stadt J\u00fclich. Amt 41"],"03921870":["Historischer Verein f\u00fcr die Saargegend e.V.. c/o Landesarchiv"],"03921871":["Falk-Foundation e.V."],"03921872":["Verlag good news GmbH"],"03921873":["Deutscher Sportlehrerverband"],"03921874":["Kuhn, Ursula"],"03921875":["Bundesanstalt f\u00fcr Getreide-, Kartoffel- und Fettforschung"],"03921876":["Politischer Arbeitskreis Schulen e.V."],"03921877":["Sportwerbung Steinbrecher, Verlag"],"03921878":["Biedenkopf, Wolfgang. Politik Verlag"],"03921879":["EDITION HABERBECK Dr. H. und Dr. H.-R. Haberbeck Verlagsgesellschaft mbH"],"03921880":["\"Blatt\" Stadtzeitung f\u00fcr M\u00fcnchen GmbH"],"03921881":["Mennonitischer Geschichtsverein e.V. Weierhof"],"03921882":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Raumordnung und Entwicklungsplanung"],"03921883":["Spitta GmbH"],"03921884":["Travenol Gesellschaft mbH Abt. Marketing Services"],"03921885":["SYRO-Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03921886":["Bartels, Dr. D., Selbstverlag"],"03921887":["Gastronomie Verlag M\u00fcnchen GmbH"],"03921888":["Hochberger, Ernst"],"03921889":["Ararat Curiosity Shop und Verlagsgesellschaft mbH"],"03921890":["Point-Press Verlag GmbH"],"03921891":["Thiemann, Adolf, GmbH"],"03921892":["Euterpe Verlagsgesellschaft f\u00fcr wissenschaftliche Literatur mbH"],"03921893":["Jakob, Emil"],"03921894":["Bude, Roland. Eisenbahnverlag"],"03921895":["Ohnemus, G\u00fcnter"],"03921896":["sb 67 Verlags-GmbH"],"03921897":["Bundesvereinigung Stottern & Selbsthilfe e.V."],"03921898":["Ackermann, Ulrich. der Librist"],"03921899":["Datakontext GmbH"],"03921900":["Vereinte Evangelische Mission. Abt. Verlag"],"03921901":["Regenhardt, C., GmbH"],"03921902":["C. Maurer Fachmedien GmbH & Co. KG"],"03921903":["F\u00f6rdergesellschaft f\u00fcr kulturelle Bildung des Deutschen Kulturrates e.V."],"03921904":["Meins, Manfred. M1-Verlag"],"03921905":["Demokrit Verlag"],"03921906":["Verein der Zellstoff- und Papier-Chemiker und -Ingenieure"],"03921907":["Fotografie Verlag, GmbH"],"03921908":["EIDER-VERLAG, ArGe Buchvertrieb"],"03921909":["Piper Verlag GmbH"],"03921910":["Institut f\u00fcr Armenische Fragen e.V."],"03921911":["Zacharias, Thomas"],"03921912":["Oberstufen-Kolleg des Landes Nordrhein-Westfalen an der Universit\u00e4t Bielefeld. Redaktion AMBOS"],"03921913":["Kunstgrafik Dingwerth GmbH"],"03921914":["DIANA - Frauendruck GmbH"],"03921915":["Schlack, P."],"03921916":["Kameradschaft der ehemaligen S\u00fcdtiroler Freiheitsk\u00e4mpfer"],"03921917":["Ramm, Klaus"],"03921918":["TUTOR Verlags - Gesellschaft mbH"],"03921919":["Scherrerdruck GmbH"],"03921920":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Maschinenelemente"],"03921921":["Vogel, Helmut, Dr."],"03921922":["Bajuwarenverlag-GmbH"],"03921923":["HEILBRONNER STIMME GmbH & Co KG"],"03921924":["RMI Nachrichtentechnik GmbH"],"03921925":["Art GmbH Antiquariat Kunst B\u00fccher. Abt. Verlag"],"03921926":["Pharma-Team-Verlag GmbH"],"03921927":["Riese, Werner, Dr."],"03921928":["Artera'sche Kunst- und Verlags-GmbH"],"03921929":["LIBERTAS - Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr Forschung, Prognose, Strategie, Kommunikation und Publikation in Wirtschaft und Politik GmbH"],"03921930":["Hessisches Hauptstaatsarchiv"],"03921931":["Kurmin-Borchhardt Verlag"],"03921932":["Emmaus-Fernbibelschule"],"03921933":["RotaMedia. Thomas Rotarius"],"03921934":["K\u00f6nig, Edm. von, GmbH u. Co. KG"],"03921935":["Gesellschaft f\u00fcr Forensische Blutgruppenkunde e.V. Mainz"],"03921936":["TM Verlag Verwaltungs-Gesellschaft mbH"],"03921937":["Institut f\u00fcr Thematische Kartographie Peklo, Ernst & Co. GmbH. Abt. Verlag"],"03921938":["Weber-Vertriebsgesellschaft, Franz Carl, mbH"],"03921939":["Kettler, Wolfgang"],"03921940":["Weiher, Eckhard"],"03921941":["D\u00f6rling, F.. Abt. Verlag"],"03921942":["Hansa Druckerei Stelzer GmbH"],"03921943":["J.V. Journal Verlag GmbH & Co. KG"],"03921944":["Medizin-Verlag Ella Jaroszyk"],"03921945":["Tolksdorf, Manfred V., Dipl.-Ing., Verlag"],"03921946":["Strube Verlag - GmbH"],"03921947":["Niermann, Dietmar. Periferia Verlag"],"03921948":["Indoculture Reisedienst GmbH - Indoculture Tours. Abt. Verlag"],"03921949":["Schraad, Arnolda, Verlag GmbH"],"03921950":["Beckmann, H.-G.. Intercosmic System-Verlag, Experimental Verlag"],"03921951":["Steinbock Verlag GmbH"],"03921952":["Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz. FB 13 Philologie I, Institut f\u00fcr Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft"],"03921953":["F\u00f6rdergesellschaft Marketing (FGM) e.V."],"03921954":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Forstzoologisches Institut"],"03921955":["KLENKES Druck und Verlag GmbH"],"03921956":["GIT VERLAG GMBH & Co. KG"],"03921957":["Mader, Karin. c/o RA Heiner Coldewey"],"03921958":["Bibliomed-Medizinische Verlagsgesellschaft mbH"],"03921959":["Neuer Konkret Verlag GmbH"],"03921960":["URANIA VERLAG und VERSAND GmbH. Abt. Verlag"],"03921961":["Rhode-Druck-Verlag oHG"],"03921962":["Neisius, Karl. Verlag f\u00fcr math. Grundlagen-Forschung"],"03921963":["Editio-Medica Verlag"],"03921964":["Meier, R. + Charles Niethe. Technischer Verlag"],"03921965":["English Standard Verlag GmbH"],"03921966":["Verlag Bodymind GmbH"],"03921967":["Liebig, Druck & Verlag"],"03921968":["Ziegler, Peter"],"03921969":["Cromm, J\u00fcrgen, Prof. Dr. Dr.. WiSoMed-Verlag"],"03921970":["ifa Institut f\u00fcr Auslandsbeziehungen e.V."],"03921971":["Find, Friedrich, GmbH, Druckerei"],"03921972":["Rogatti, Erich"],"03921973":["Gollkofer, German. VPT-Verlag Philosophie, Psychologie, Therapie"],"03921974":["Heizmann, Lieselotte. UHU-Presse"],"03921975":["Albatros Verlag und Vervielf\u00e4ltigungsbetrieb GmbH"],"03921976":["Panick, Christa. Moeller u. Panick"],"03921977":["Gro\u00dfg\u00f6rschen Verlag Volker Spiess"],"03921978":["M\u00fcller, Heinz P."],"03921979":["Oestergaard, J\u00f6rgen, Verlagsgesellschaft mbH"],"03921980":["Arbeitsgruppe LOK Report e.V."],"03921981":["Moog, Eike. Asien-Kunstb\u00fccher"],"03921982":["Dege, Ute, u. Michael St\u00fchr. Minotaurus Projekt"],"03921983":["Serden, Karl"],"03921984":["Zeitungsverlag Der Patriot GmbH"],"03921985":["Scharfe, Wolfgang, Prof. Dr."],"03921986":["H\u00fctten, Horst-G."],"03921987":["Zwenka Verlag GmbH"],"03921988":["W B V Biologisch-medizinische Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03921989":["P\u00e4dagogischer Medienverlag mbH"],"03921990":["P\u00e4dagogik- und Hochschul-Verlag dphv-verlagsgesellschaft mbH"],"03921991":["Kock, Hans-Peter, Verlag"],"03921992":["Aktuelle Informationen Verlags-GmbH"],"03921993":["Lehwald, Karl"],"03921994":["Leonhardt, Leo"],"03921995":["Osterhoff, Alexander. Eldra Verlag f\u00fcr Epik, Lyrik u. Dramatik"],"03921996":["Meissenburg, Egbert"],"03921997":["Hochschule f\u00fcr Gestaltung"],"03921998":["Gemian-Verlag Anton Schweinsberg"],"03921999":["GrafschaftsMuseum Wertheim und Otto-Modersohn-Kabinett"],"03922000":["Glasmuseum Wertheim e.V."],"03922001":["Verlag Kantstra\u00dfe GmbH"],"03922002":["Netuschil, Claus"],"03922003":["Lehmanns, J. F., Verlag, M\u00fcnchen, Zweigniederlassung der Springer-Verlag GmbH & Co. KG"],"03922004":["Topics Verlagsgesellschaft mbH"],"03922005":["Seitz, Richard, & Co. vormals Weise & Co. GmbH"],"03922006":["Born, Dieter, Verlag"],"03922007":["Dokumentations-Leitstelle Asien"],"03922008":["Galerie Gmurzynska"],"03922009":["Prometh Verlag GmbH & Co. KG"],"03922010":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Luft- und Raumfahrt - Lilienthal-Oberth e.V. Wissenschaftlich-technische Vereinigung"],"03922011":["Spiridon-Verlags GmbH"],"03922012":["Eichendorff-Gesellschaft"],"03922013":["Raabe KG, Dr. Josef, Verlag"],"03922014":["W\u00fcstenfeld, Gustav Adolf"],"03922015":["BAI-Verlag GmbH"],"03922016":["Universit\u00e4tsverlag Passau GmbH"],"03922017":["Handelsdienst GmbH Betriebsberatung und Verlag"],"03922018":["Landesarchivverwaltung Rheinland-Pfalz. Abt. Verlag"],"03922019":["Kaulfuss, Horst"],"03922020":["Institut f\u00fcr Standardisierung und Dokumentation im Medizinischen Laboratorium e.V.. Abt. Verlag"],"03922021":["Freie Universit\u00e4t Berlin. F\u00f6rderkreis des Fachgebiets Abfallwirtschaft"],"03922022":["M\u00fcssig, Manfred"],"03922023":["Schleunung, Willy, GmbH & Co. Verlags-KG"],"03922024":["Criticon Verlag GmbH & Co. KG"],"03922025":["Loose, Stefan. Travel Handb\u00fccher"],"03922026":["Gerken, Siegmar. SYNTHESIS-Verlag"],"03922027":["M\u00fcller-Schellenberg, Guntram. Schellenberg'sche Verlagsbuchhandlung"],"03922028":["K\u00f6rner, Lucy, Verlag GmbH"],"03922029":["Brinks, Gerhard F.. Psychologische Cassettenprogramme"],"03922030":["Rehme, Hellmut, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03922031":["Otto, Erwin, Dr.. WVT Wissenschaftlicher Verlag Trier"],"03922032":["B\u00fccherstube Werth GmbH. Abt. Verlag"],"03922033":["Hedwig-Verlag Tarkhani KG"],"03922034":["Wilms, Elmar. Kaktus-Verlag"],"03922035":["Kellner GmbH & Co. Verlags KG"],"03922036":["W\u00fcllner, Stefan. Abt. Verlag"],"03922037":["Drei-Burgen-Verlag GmbH"],"03922038":["info Verlag f\u00fcr Information und Kommunikation Manfred Wunder und Partner KG"],"03922039":["Rau, Ruth"],"03922040":["B\u00f6ttcher, Hans-Peter"],"03922041":["Verlag des Zeitalters der Erleuchtung GmbH"],"03922042":["Universit\u00e4t Bayreuth. Sprach- und Literaturwissenschaftliche Fakult\u00e4t"],"03922043":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Fachgebiet Geographie - OSG -"],"03922044":["'Goldoni' - Verlagsgesellschaft mbH"],"03922045":["Schlierf, Elfriede. Lorgnon B\u00fchnenverlag"],"03922046":["Breit, Th."],"03922047":["Meister KG, Hans, Druck- und Verlagshaus"],"03922048":["Kassandra-Verlag GmbH"],"03922049":["B\u00f6rsenverein des Deutschen Buchhandels - Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V"],"03922050":["Dokumentationsgruppe der Berliner Sommeruniversit\u00e4t e.V.. c/o Spiesmacher bei Krause"],"03922051":["Deutsche Nationalbibliothek"],"03922052":["DERPE -Verlag GmbH"],"03922053":["Oganessian, Dr. Eduard"],"03922054":["Schmitz, Theodor, Verlagsbuchhandlung"],"03922055":["Kierdorf, Ute"],"03922056":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung Judaistischer Studien in Frankfurt am Main e.V."],"03922057":["Sievers, Annette. pmv Peter Meyer Verlag"],"03922058":["Laska, Bernd A.. LSR-Verlag"],"03922059":["Braunschweiger Verlagsanstalt Wolfgang Fedtke"],"03922060":["gesundheit aktiv anthroposophische heilkunst e.v."],"03922061":["Markenartikel Verlag und Service GmbH"],"03922062":["Mewes, Wolfgang, Verlag"],"03922063":["Verlag f\u00fcr Energo-Kybernetik (EKS) GmbH"],"03922064":["Knittel, Friedrich, Verlag GmbH"],"03922065":["Chaos Verlag GmbH"],"03922066":["Stutte, Heinz Lothar, Fotografie und Verlag"],"03922067":["philippka GmbH & Co. KG"],"03922068":["Gesellschaft f\u00fcr Geschichte des Weines e.V."],"03922069":["von Loeper Verlag GmbH"],"03922070":["Lang-Jeutter, Brigitta, u. Hartmut Jeutter. Wirtemberg Verlag"],"03922071":["Erbe Verlag"],"03922072":["Zumbroich-Lochner, Maria-Theresia"],"03922073":["Arbeitsgruppe Technik der Gesamthochschulen Duisburg und Essen - Technologie und Didaktik"],"03922074":["Schuberth, J., & Co."],"03922075":["CMS Communications Verlag GmbH"],"03922076":["Deubner und Lange Verlag GmbH"],"03922077":["Modern - Print - Verlagsgesellschaft mbH"],"03922078":["Baumann, Fritz"],"03922079":["KAES Druck + Verlag Matthias Kaes"],"03922080":["Eichborn, Irmi von. Verlag im Leseladen"],"03922081":["Informationsgesellschaft f\u00fcr den B\u00fcro- und Zeichenbedarfsfachhandel mbH"],"03922082":["Staudinger, Ulrich, Verlagsgesellschaft mbH"],"03922083":["Preissler-Kahan-Verlag GmbH"],"03922084":["Augsburger B\u00fccher Verlags GmbH"],"03922085":["Circon Verlag GmbH"],"03922086":["Kottmann, Manfred"],"03922087":["Weigand, Kurt. Schwiftinger Galerie-Verlag"],"03922088":["Bebber, Elfriede van. Paxl Verlag"],"03922089":["Michler, Gerhard"],"03922090":["Korf, Claus-Dieter"],"03922091":["Baumann GmbH + Co KG"],"03922092":["Schunk Druck- und Verlags GmbH"],"03922093":["Wissenschaftliches Institut der AOK"],"03922094":["Vogel, H., Verlagsbuchhandlung GmbH. Abt. Verlag"],"03922095":["Leonhardt, Rosemarie. Weidling Verlag"],"03922096":["Bergemann + Mayr GmbH & Co. KG, Verlag"],"03922097":["Tochtermann, Ernst"],"03922098":["FWU Institut f\u00fcr Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03922099":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Institut f\u00fcr Entwicklungspolitik"],"03922100":["Karthause GmbH & Co. KG. Karthause-Schm\u00fclling"],"03922101":["Scheunemann, Wolfgang. RADIOWELT-Verlag"],"03922102":["Biel, Hans G\u00fcnter"],"03922103":["Verein zur F\u00f6rderung friedenspolitischer Ideen und Initiativen e.V."],"03922104":["Brinkmann, Eberhard P."],"03922105":["Universit\u00e4t Augsburg. Schw\u00e4bische Forschungsgemeinschaft"],"03922106":["Wulff, Dieter"],"03922107":["Lutz, Waldemar"],"03922108":["Asphalt Filmproduktion Galerie Buch und Kunst, Dr. Henning Burk KG."],"03922109":["\"PINEL\" Verlag f\u00fcr humanistische Psychiatrie und Philosophie GmbH"],"03922110":["Scientia-Humana-Institut"],"03922111":["E-G-W-Verlag f\u00fcr Europ\u00e4ische-Gemeinschafts-Werbung Leni Staudenmayer-Rist"],"03922112":["Goebel, G\u00fcnther"],"03922113":["Assoziation Deutschsprachiger DX-er e.V. (ADDX)"],"03922114":["Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH"],"03922115":["Schinzel, Horst. Verlag 'das fenster'"],"03922116":["Ahrens, Wilfried"],"03922117":["DK Edition Maritim GmbH"],"03922118":["Braun, Walter. System-Management"],"03922119":["Berg, Uwe, Verlag"],"03922120":["Pearson Deutschland GmbH"],"03922121":["Qalandar Verlag GmbH"],"03922122":["DER MONAT Verlagsgesellschaft mbH"],"03922123":["Deutrich, Anne-K.. Burg-Verlag"],"03922124":["Ziemann & Ziemann, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03922125":["B\u00fcro- und Organisationstechnik Verlagsgesellschaft Dr. Horst Benad"],"03922126":["Ehrhardt, Rolf-D."],"03922127":["Rassier, Wilhelm"],"03922128":["Angerer, Walther"],"03922129":["Meu\u00dfling, Gisela"],"03922130":["Kastenbein, Monika. Duris Verlag"],"03922131":["Westkreuz-Verlag GmbH"],"03922132":["Staufenbiel Institut GmbH"],"03922133":["Vogel, Gesima. Arrow Verlag"],"03922134":["Neff, Paul, Buchhandlung und Antiquariat. Abt. Verlag"],"03922135":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03922136":["Postella-Verlag Wilhelm Ackermann Inh. Wilhelm Salach"],"03922137":["Gessler, Robert, GmbH & Co. KG"],"03922138":["Bufe, Siegfried"],"03922139":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Institut f\u00fcr Forst- und Umweltpolitik"],"03922140":["Guttandin, Friedhelm, u. Joseph Hoppe"],"03922141":["C. K. Buchdruckerei und Zeitungsverlag e.K."],"03922142":["Sch\u00f6n, Werner. JANUS Kleinkunst Verlag"],"03922143":["Schubert, Franz"],"03922144":["Konkret Literatur Verlag GmbH"],"03922145":["Hayit Verlag GmbH"],"03922146":["Akademische Arbeitsgemeinschaft Verlagsgesellschaft mbH"],"03922147":["Degenhardt, Peter-Michael"],"03922148":["SOLENTEC Gesellschaft f\u00fcr solare und energiesparende Technologien mbH"],"03922149":["studiengruppe f\u00fcr biologie und umwelt Frederic Vester GmbH"],"03922150":["Layritz, Reinhard. Verlag f\u00fcr Parap\u00e4dagogik"],"03922151":["Hoffmann, Ingo. Beratungsb\u00fcro, Abt. Verlag"],"03922152":["Bulster Verlag GmbH"],"03922153":["Deutsches Nationalkomitee f\u00fcr Denkmalschutz. Gesch\u00e4ftsstelle beim Beauftragten der Bundesregierung f\u00fcr Kultur und Medien (seit 1998)"],"03922154":["PARTNER Verlag Hamburg GmbH"],"03922155":["Pfeiffer's Philipp, Buchdruckereien und Verlage"],"03922156":["Mersch, Wolf"],"03922157":["Lackerbauer, Anton Buch- und Offsetdruck. Abt. Verlag"],"03922158":["Zitty Verlag GmbH"],"03922159":["K\u00f6hler, Johannes R."],"03922160":["D\u00f6ring GmbH, Musikverlag"],"03922161":["Diakonissenmutterhaus Aidlingen e. V."],"03922162":["angles, helmut, druck u. verlag e.K."],"03922163":["ITB Institut f\u00fcr Test- und Begabungsforschung GmbH"],"03922164":["Koll, Joachim"],"03922165":["Kraft, Claudius, Druckerei KG, Abt. Verlag"],"03922166":["Orlanda Verlag GmbH"],"03922167":["Steinbrenner, Theo"],"03922168":["Muckenthaler, Alfons"],"03922169":["Pro Janus Verlag GmbH vormals Ohlsen Verlag"],"03922170":["F. A. Herbig. in Langen M\u00fcller Verlag GmbH","Langen M\u00fcller Verlag GmbH"],"03922171":["Koch, Karl Friedrich, Europa Forum Verlag"],"03922172":["GFN Gesellschaft f\u00fcr Naturheilkunde mbH"],"03922173":["Brockhaus, Max, e.K. Musikverlag"],"03922174":["Berliner Verleger- und Buchh\u00e4ndler-Vereinigung"],"03922175":["Majer, Fritz, & Sohn KG"],"03922176":["Teubner-Edition KG"],"03922177":["Werbeagentur und Verlag Gedon & Reu\u00df"],"03922178":["Hartmann, Erich W.. Abt. Verlag"],"03922179":["Evangelischer Regionalverband"],"03922180":["Angerer GmbH Verlag-Export-Import"],"03922181":["Aartal Druck und Verlag GmbH"],"03922182":["Barudio, G\u00fcnter, Dr., u. Dr. Stephan Hess"],"03922183":["IfG Verlagsgesellschaft mbH"],"03922184":["Rabe Verlagsgesellschaft mbH"],"03922185":["Guha, Kristin W."],"03922186":["CONTAPRESS Verlags- und Sportmarketing GmbH"],"03922187":["MSB-Verlag Reinhard Nedela"],"03922188":["Gey, Doris"],"03922189":["Aehlig, G\u00fcnther"],"03922190":["Volk, Willi, Druckerei-Vertretung GmbH. Abt. Verlag"],"03922191":["Winckelmann Verlag GmbH"],"03922192":["Fantasia-Druck-Offsetdruck, Reproduktionen, GmbH"],"03922193":["Technische Universit\u00e4t Darmstadt. Geographisches Institut"],"03922194":["Brandsch, Walter"],"03922195":["Peerlings, Josef"],"03922196":["Meinwerkverlag Salzkotten Otto Hilker & Co. KG"],"03922197":["Gesellschaft f\u00fcr bedrohte V\u00f6lker e.V."],"03922198":["GOURMANDISE-Verlag GmbH"],"03922199":["Europ\u00e4ische Akademie f\u00fcr orale Implantologie"],"03922200":["Kronm\u00fcller, Siglind. Schn\u00e4cker Verlag"],"03922201":["Lau, Kurt Walter. OLV ORGANISCHER LANDBAU VERLAG"],"03922202":["Fenner, Wolfgang"],"03922203":["Verkehrswissenschaftliches Institut an der Universit\u00e4t Stuttgart e.V."],"03922204":["Galerie Universitas GmbH"],"03922205":["Hartmannbund-Verlag GmbH"],"03922206":["Radia Vervielf\u00e4ltigungs- und Vertriebs-Gesellschaft mbH"],"03922207":["Unterstell, Ursula"],"03922208":["Katholische Erwachsenenbildung im Lande Niedersachsen e.V."],"03922209":["Trotzdem Verlagsgenossenschaft eG"],"03922210":["Schadel GmbH & Co. KG, Druckerei und Verlag"],"03922211":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Fachbereich Mathematik/Informatik"],"03922212":["Druckspiegel Verlagsgesellschaft mbH & Co"],"03922213":["FBO - Fachverlag f\u00fcr B\u00fcro- und Organisationstechnik GmbH"],"03922214":["Behre, Conrad"],"03922215":["Huber, Franz, und Hans-Ulrich Klenner"],"03922216":["Heldt, Karl-Heinz. Nachtschatten-Verlag"],"03922217":["Evangelischer Presseverband in der Pfalz e.V."],"03922218":["Kundlatsch, Arno. Internationalismus"],"03922219":["Gerlach, Lydia"],"03922220":["Nold, Wilfried"],"03922221":["Siebel Verlag GmbH"],"03922222":["Hennicke, Klaus. Rinnamara-Verlag"],"03922223":["Westermann Lernwelten GmbH"],"03922224":["Garske, Rolf. Ballett-B\u00fchnen-Verlag"],"03922225":["Kahm GmbH"],"03922226":["Schm\u00fcck, Jochen. Libertad Verlag Potsdam"],"03922227":["Jackwerth & Welker Verlag GmbH"],"03922228":["H\u00fcbner, Helmut"],"03922229":["Sch\u00e4fer, Anke. Feministischer Buchverlag"],"03922230":["edition cicero Verlagsgesellschaft mbH. fine art publishers"],"03922231":["Leihner, Wolfgang. Zephyr Verlag"],"03922232":["futura-verlag Rudolf Stephan GmbH"],"03922233":["NewMag NewMagazines Verlagsgesellschaft mbH"],"03922234":["Drei Kronen Verlag GmbH"],"03922235":["\u00d6konomie-Verlags-GmbH"],"03922236":["Buchvertrieb Wockel & Co GmbH"],"03922237":["bit-Verlag Weinbrenner GmbH & Co. KG"],"03922238":["Karamanolis, Evangelia. Karamanolis Evangelia Verlag (vorm. Elektra)"],"03922239":["Weigand, G\u00fcnter, Dr."],"03922240":["Br\u00f6ker, Arnim"],"03922241":["Ulsamer, Lothar, Dr.. Edition Kerry Diamond Kriminalromane"],"03922242":["Schneider, Franz Josef. IMAGO/Edition, Verlag & Ausstellungen"],"03922243":["Leiterkreis der Evangelischen Akademien in Deutschland e.V."],"03922244":["Historische Kommission f\u00fcr Nassau"],"03922245":["Deutsche Shell AG. Abt. EAC"],"03922246":["IDG Communications Media AG"],"03922247":["Resch, Klaus, Verlag"],"03922248":["Jahns, Helge Max"],"03922249":["Windecker Winkelpresse G\u00fcnther Wei\u00df-Margis"],"03922250":["Weber, Norbert, Prof. Dr.. Ariadne Verlag"],"03922251":["de Gruyter, Walter, GmbH"],"03922252":["Verlag f\u00fcr Volkstum und Zeitgeschichtsforschung. Margarete Walendy"],"03922253":["Urselmann, Carl-Heinz. ZERO-Verlag"],"03922254":["Ansorge, Dietmar W."],"03922255":["KLETTE DRUCK + VERLAG, Euroflora-Verlag GmbH. Aquensia Klette Verlag"],"03922256":["Winddruck oHG"],"03922257":["Foerster-Verlag GmbH"],"03922258":["Lory, Ekkehard"],"03922259":["EXPLORA GmbH Institut f\u00fcr Industrieberatung und Marktforschung"],"03922260":["Verlag Freie Welt Edwin Federmann"],"03922261":["Rosen-Eck Wine Consulting GmbH"],"03922262":["Groll, Martha"],"03922263":["Informationszentrum Dritte Welt"],"03922264":["MedTriX GmbH"],"03922265":["Klemmerberg Verlag Gabriele Ptak"],"03922266":["i-Team Hans Ulrich KG"],"03922267":["Mariannhiller Mission GmbH"],"03922268":["Galerie von Braunbehrens Nachfolger Axel Zimmermann"],"03922269":["Doz-Verlag Optische Fachver\u00f6ffentlichung GmbH"],"03922270":["BfP B\u00fcro f\u00fcr Publizistik GmbH"],"03922271":["Arnold, Alois"],"03922272":["Schmitz, Manfred Guido"],"03922273":["Elsevier Zeitschriften-Verlag GmbH"],"03922274":["Geh\u00f6rlosen-Verlag Essen GmbH"],"03922275":["Verwaltungsgesellschaft f\u00fcr Wissenschaftspflege mbH"],"03922276":["Jahn, W., Verlag GmbH & Co."],"03922277":["Kopp Public Gesellschaft f\u00fcr Publizistik mbH"],"03922278":["Quei\u00dfer Buchhandels- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03922279":["Land Niedersachsen. Herzog Anton Ulrich-Museum"],"03922280":["Michel - Verlag KG"],"03922281":["Polizeisport Anzeigenverwaltung und Verlag Helmut Sickmann"],"03922282":["Kesselring, Heidrun"],"03922283":["Gerth Medien. in der SCM Verlagsgruppe GmbH","Gerth Medien Musikverlag e.K."],"03922284":["Congress-Verlag GmbH"],"03922285":["EFFECTEN-SPIEGEL AG"],"03922286":["Tonkunst-Verlag Karl Merseburger"],"03922287":["Wittmann, Wolf-Albert"],"03922288":["Weitzd\u00f6rfer, Wolf, Cartoonverlag / Edition GmbH"],"03922289":["Internationales Zentralinstitut f\u00fcr das Jugend- und Bildungsfernsehen"],"03922290":["Arbeitskreis f\u00fcr Ern\u00e4hrungsforschung e.V."],"03922291":["Neuber, Hans"],"03922292":["F\u00f6rdergesellschaft Produktmarketing e. V."],"03922293":["Hinrichsen, Ursula"],"03922294":["Ellert & Richter Verlag GmbH"],"03922295":["Kiesewetter, Heinz"],"03922296":["Nordostdeutsches Kulturwerk e.V."],"03922297":["Universit\u00e4t Trier. Geographische Gesellschaft Trier - FB VI, Prof. Dr. Ries"],"03922298":["Hyginus Publisher GmbH"],"03922299":["Lenz, Dieter. Stadthaus-Verlag"],"03922300":["Gie\u00dfener Anzeiger Verlags GmbH & Co. KG"],"03922301":["Seibert, Dieter"],"03922302":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Tragkonstruktionen und Konstruktives Entwerfen"],"03922303":["Stadt Nordhorn. St\u00e4dtische Galerie Nordhorn"],"03922304":["Artreference Verlags-und Lizenzgesellschaft mbH"],"03922305":["Faude, Ekkehard"],"03922306":["K\u00f6hler KG, Offset, Druckerei & Verlag"],"03922307":["Niedlich, Wendelin, Verlag"],"03922308":["S\u00fcdwestrundfunk (SWR), Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts. Abt. Pressestelle"],"03922309":["Nixdorff, Prof. Dr. Kurt"],"03922310":["Leonhardt, Hans"],"03922311":["Eanos Verlag GmbH"],"03922312":["Gesellschaft f\u00fcr Internationale Geldgeschichte, Gemeinn\u00fctzige Forschungsgesellschaft e.V."],"03922313":["Wissenschaftliche Vereinigung f\u00fcr Entwicklungstheorie und Entwicklungspolitik e.V.. c/o LN-Vertrieb im Mehringhof"],"03922314":["Bohlinger, Dietrich. Verlag f\u00fcr ganzheitliche Forschung und Kultur"],"03922315":["Weidner, Stephan. Edition Wagner"],"03922316":["Historischer Verein f\u00fcr Hessen e.V."],"03922317":["L\u00fcling, Friedrich. Verlagsbuchhandlung Hannelore L\u00fcling"],"03922318":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Lehrstuhl f\u00fcr Landschaftsarchitektur und industrielle Landschaft (LAI)"],"03922319":["Deutsche Friedensgesellschaft - Vereinigte KriegsdienstgegnerInnen e.V.. Der Bundesverband"],"03922320":["B\u00fcnnig, Jens W.. Revier-Verlag"],"03922321":["Nieders\u00e4chsisches Landesamt f\u00fcr \u00d6kologie"],"03922322":["Kiefer, Reinhard, u. Bernhard Albers"],"03922323":["Verlag Der Olivenbaum GmbH"],"03922324":["\u00c4rztebuch-Verlag GmbH"],"03922325":["Nationalparkverwaltung Berchtesgaden"],"03922326":["medicin + pharmacie Dr. Werner Rudat & Co."],"03922327":["Boettcher, Helga"],"03922328":["Nomad Press Verlags-GmbH"],"03922329":["Rissel, Heribert"],"03922330":["Adler, Christian, Dr.. Ethno-Verlag"],"03922331":["Gabel, Gernot Uwe. Edition Gemini"],"03922332":["Pelargonien-Fischer KG"],"03922333":["Peglow, Dieter. Bauherren-Verlag"],"03922334":["Schroff Druck und Verlag GmbH"],"03922335":["Information f\u00fcr die Wirtschaft GmbH"],"03922336":["Aldi-Verlag Albert Dietl GmbH"],"03922337":["Fasanen Edition Manfred Heckmann"],"03922338":["Edition Au\u00dfenhandel und Recht G\u00fcnter U. Fokuhl & Co. Ihn. Gerhard Oldorff"],"03922339":["Verlag Deutsch-Europ\u00e4ischer Studien GmbH"],"03922340":["Zentrum f\u00fcr Ethnomedizin e.V."],"03922341":["Institut f\u00fcr Film-und Fernsehkunde Dr. Pierre Kandorfer"],"03922342":["Schlitt, Klaus, GmbH & Co"],"03922343":["Akademie der Architektenkammer Nordrhein-Westfalen"],"03922344":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Verkehrswirtschaft, Stra\u00dfenwesen und St\u00e4dtebau"],"03922345":["Burgdorf, Ulrich. Edition Nere\u00efde"],"03922346":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. Institut f\u00fcr Heil- und Sonderp\u00e4dagogik"],"03922347":["V\u00f6lker, Ernst, e.K."],"03922348":["BJOERN-VERLAG GMBH"],"03922349":["Fli\u00df, Christel M."],"03922350":["Gerhardt, Inge"],"03922351":["Kulturveranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB) GmbH"],"03922352":["Justinus-Kerner-Verein e.V."],"03922353":["F\u00fcllhorn Sachbuch-Verlag GmbH"],"03922354":["Reimer, C\u00e4cilia"],"03922355":["Stadt Aschaffenburg. Stadt- und Stiftsarchiv"],"03922356":["HPS-Magazin Verlag GmbH"],"03922357":["delta Verlagsservice - und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"03922358":["OSSKAR Verlag GmbH"],"03922359":["Galerie Pro Arte Justus & Partner OHG"],"03922360":["Schmidt, Hermann Th."],"03922361":["Pf\u00f6rtner, Karl. Kanalpresse"],"03922362":["Institut f\u00fcr wissenschaftliche Zusammenarbeit"],"03922363":["Moestel, Wilh."],"03922364":["Der Divan Inh. Dietrich Klockenberg"],"03922365":["SKN Druck & Verlag GmbH & Co."],"03922366":["S\u00fcddeutscher P\u00e4dagogischer Verlag GmbH"],"03922367":["Goll, Bruno. Verlag f\u00fcr Au\u00dfergew\u00f6hnliche Perspektiven"],"03922368":["Pingel, Henner. Georg-B\u00fcchner-Edition"],"03922369":["Heinen Werbeagentur und Verlag KG"],"03922370":["Zander, Fritz. Gollenberg Verlag"],"03922371":["Arbeitskreis f\u00fcr Flur- und Kleindenkmalforschung in der Oberpfalz. c/o Rainer H. Schmeissner"],"03922372":["BIOMED-Verlag GmbH"],"03922373":["Asien Reisen & Verlags-GmbH"],"03922374":["ulmer gmbh unternehmensberatung"],"03922375":["Kopf, Gustav, GmbH"],"03922376":["Reise Know-How Verlag Peter Rump GmbH"],"03922377":["Boose, J\u00fcrgen"],"03922378":["Staatliches Institut f\u00fcr Musikforschung Preu\u00dfischer Kulturbesitz"],"03922379":["Neu, Rudolf, GmbH"],"03922380":["WfN-Verlag Wirtschaftsf\u00f6rderungs-Nachrichten GmbH"],"03922381":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Konstruktion und Fertigung in der Feinwerktechnik"],"03922382":["Postskriptum Verlag GmbH"],"03922383":["Drei Lilien Verlag GmbH"],"03922384":["Boss-Verlag Kleve GmbH"],"03922385":["LINUS Wittich Medien KG"],"03922386":["Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln. Psychologisches Institut"],"03922387":["ACRON Verlag GmbH"],"03922388":["Verband Forschender Arzneimittelhersteller e.V."],"03922389":["Simon-Weidner, Thomas. Simon + Leutner Verlag"],"03922390":["R\u00fcckert-Gesellschaft e.V."],"03922391":["Lorez, Gudula, Verlag"],"03922392":["Kniest, Irene"],"03922393":["Schmitt, Karl, & Co. KG Bahnhofsbuchhandlungen in Heidelberg. Abt.Verlag"],"03922394":["Battenberg Gietl Verlag GmbH","Bayerland. in Battenberg Gietl Verlag GmbH"],"03922395":["Breker-Verlag, Uwe"],"03922396":["Rotter, Brigitte"],"03922397":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Laboratoriumsmedizin e.V."],"03922398":["Volkshochschule Donauw\u00f6rth"],"03922399":["Lutz, Franziska"],"03922400":["Element Verlag GmbH & Co. Betriebs KG"],"03922401":["UDM-Verlag Alexander J. Balcar"],"03922402":["Galerie 70 edition GmbH"],"03922403":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Kommunikationsnetze und Rechnersystme"],"03922404":["GeraMond Verlag GmbH"],"03922405":["Plato, Karl Theo"],"03922406":["Stec, Rainer. Maximilian Dietrich Verlag"],"03922407":["Wollenweber, Walter"],"03922408":["Becker, Rudolf K.. Verlag Das Viergespann"],"03922409":["Pizka, Hans"],"03922410":["Zimmermann-Neufang, Ursula"],"03922411":["Idee-Verlag und Werbung GmbH"],"03922412":["Stadt Kleve. Stadtarchiv"],"03922413":["Geschichtsverein f\u00fcr die Gemeinde R\u00f6srath und Umgebung e.V."],"03922414":["Maritim-Verlag Brigitte Scholz"],"03922415":["Druckladen GmbH"],"03922416":["Hasenzahl, Christine, Verlag GmbH. Offsetdruck & Werbung"],"03922417":["H\u00fctte, Wilfried"],"03922418":["Oberacker, Arthur"],"03922419":["BAW Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung GmbH"],"03922420":["cci Dialog GmbH"],"03922421":["Verband Deutscher St\u00e4dtestatistiker. c/o Rudolf Schulmeyer"],"03922422":["Fischer-Petermann, R. Prodac Texterfassung"],"03922423":["Verlagshaus Sudetenland Wirtschafts- und Werbe-Gesellschaft mbH"],"03922424":["PAMPKIN B\u00fccher- + Schallplatten-Vertriebs-GmbH"],"03922425":["Lung, Lydia"],"03922426":["\"spiel gut\" Arbeitsausschu\u00df Kinderspiel + Spielzeug e.V."],"03922427":["DEUTSCHES KINDERHILFSWERK e.V."],"03922428":["Heimatverein Grafschaft Bentheim e.V."],"03922429":["Deutscher K\u00e4lte- und Klimatechnischer Verein e.V. (DKV)"],"03922430":["Stellmacher, Michael"],"03922431":["Verlag Das Freie Buch GmbH"],"03922432":["H.U.F.-Verlag Dr. med. Hans Uwe Feldmann"],"03922433":["Lywis Verlag & Design, Ettner & Kast oHG"],"03922434":["bioverlag gesundleben GmbH"],"03922435":["Schwarzer, Ewald, Verlag oHG"],"03922436":["Zwiebelzwerg Company Verlagsgesellschaft mbH"],"03922437":["Holfelder-Reichsfreiin von und zu der Tann-Rathsamhausen, C.. Transpressverlag"],"03922438":["Schmid, Mito. Rohrdorfer Musikverlag"],"03922439":["Stadt Osnabr\u00fcck. Stadtbibliothek"],"03922440":["ABADO Audiovisuelle Bildungsarbeit und Dokumentation Verlag, Godehard Brandm\u00fcller"],"03922441":["Stegentritt, Erwin, Dr.. AQ-Verlag"],"03922442":["K\u00f6lner Domverlag e.V."],"03922443":["top special Verlag M\u00fcnchen GmbH"],"03922444":["Schmaltz, Angelika. Verlag Gr\u00fcner Mond"],"03922445":["Salzinger, Helmut, Dr.. Head Farm Odisheim"],"03922446":["Brandmann, Karlheinz"],"03922447":["Glauner, Theodor, Inh. Heinz Letsch, Druckerei"],"03922448":["Konopasek, Jaro Hans"],"03922449":["Heydt Verlags-GmbH"],"03922450":["Schulze, Karin. ASTA-Verlag"],"03922451":["Auktionshaus Tietjen + Co."],"03922452":["DEHR-Verlag GmbH"],"03922453":["Level GmbH Medien-Kommunikation-Publizistik. Abt. Verlag"],"03922454":["Union Druckerei und Verlagsanstalt GmbH"],"03922455":["Stadt Ettlingen. Stadtgeschichtliche Kommission"],"03922456":["Birkholz + Jedlicki GmbH Agentur f\u00fcr Sport-Kommunikation"],"03922457":["Verlag \u00dcberschaubare Gemeinde Gisela Lillig"],"03922458":["Sannyas Verlag Werner Gartung"],"03922459":["PHILES Verlag und Verlagsbuchhandlung f\u00fcr Philosophie, Wissenschaft und Esoterik GmbH"],"03922460":["Arbeitskreis Kunstspiegel"],"03922461":["Sambuddha Verlag & Rajneesh Buchvertrieb Ingelin Wich"],"03922462":["ZBS-Zielorientierte Beratung und Schulung GmbH. Abt. Verlag"],"03922463":["v. Bodelschwinghsche Stiftungen Bethel. Bethel-Verlag"],"03922464":["Buchh\u00e4ndler Hillenbrand's Verlag"],"03922465":["Biotropic Verlagsgesellschaft mbH"],"03922466":["Fannei, G\u00fcnther"],"03922467":["Pilgram, Emil"],"03922468":["KIWI Verlags GmbH"],"03922469":["Fromm + Rasch GmbH & Co. KG"],"03922470":["Lange-Prollius, Horst. INTERGERMA Verlag Duisburg und Bonn"],"03922471":["Stadt Hanau,. Der Magistrat - Fachbereich Kultur, Stadtidentit\u00e4t und Internationale Beziehungen"],"03922472":["Studio West Lese- und Diskussionsb\u00fchne westdeutscher Schriftsteller e.V."],"03922473":["Reifsteck, Peter"],"03922474":["Georg-von-Vollmar-Akademie. Vorstandsb\u00fcro"],"03922475":["Rheinau Verlag Dr. Helmut M\u00fcller"],"03922476":["Reisch, Christian"],"03922477":["Huang-Schang, Sumitra. Mangalam Books"],"03922478":["ARGE LOKNOT e.V.. Verlag F\u00fcr Briefmarkenkunde"],"03922479":["Behrendt, Ethel L., Dr.. Meta-Verlag"],"03922480":["Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Kommunikation und Presse"],"03922481":["Universit\u00e4t Augsburg. Lehrstuhl f\u00fcr Physische Geographie"],"03922482":["DHB Hochschul-Buch GmbH"],"03922483":["Deutsche Unitarier Religionsgemeinschaft e.V."],"03922484":["Arbeitsgemeinschaft 13. August e.V."],"03922485":["Gesellschaft f\u00fcr Studentengeschichte und studentisches Brauchtum e.V.. c/o Stephan B\u00fccker"],"03922486":["Weber, Franz. Papier-Weber"],"03922487":["Bundschuh Druckerei und Verlag GmbH"],"03922488":["H\u00e4nsel, Richard, & Co."],"03922489":["Sozialistische Politik und Wirtschaft Verlag/Redaktion GmbH"],"03922490":["\"WHO'S WHO IN M\u00dcNCHEN\" Verlagsgesellschaft f\u00fcr biographische Enzyklop\u00e4dien mbH"],"03922491":["Gesellschaft f\u00fcr \u00f6kologische Forschung e.V."],"03922492":["Deutsche Gesellschaft zur Bek\u00e4mpfung der Krankheiten von Magen, Darm, Leber und Stoffwechsel sowie von St\u00f6rungen der Ern\u00e4hrung (Gastro-Liga) e.V."],"03922493":["Schutzgemeinschaft Uth\u00f6rn, Naturschutzvereinigung zur Gr\u00fcndung, Erhaltung und F\u00f6rderung schutzw\u00fcrdiger Gebiete Schleswig-Holsteins e.V.. Uth\u00f6rn-Verlag"],"03922494":["Erckenbrecht, Ulrich. Muriverlag"],"03922495":["Jahnke, Andres Walter. Edition Jahnke Informations-Design und Verlag"],"03922496":["Brockkamp Verlag GmbH"],"03922497":["Europ\u00e4isches Jugendinstitut e. V. (EJI). W\u00fcrzburger B\u00fcro"],"03922498":["Max-Planck-Institut f\u00fcr Ausl\u00e4ndisches und Internationales Strafrecht. Abt. Verlag"],"03922499":["G\u00f6ttert, Christel"],"03922500":["Semm, Kurt, Prof. Dr. Dr. h.c."],"03922501":["Frondorf, Ruth. Ursel Horn Verlag"],"03922502":["Kompa\u00df Buch- und Zeitschriften GmbH"],"03922503":["Sozialforschungsinstitut M\u00fcnchen e.V."],"03922504":["ARBEITSKREIS VERKEHR und Umwelt - UMKEHR e.V.. Abt. Verlag"],"03922505":["Forschungsinstitut f\u00fcr sanfte Technologie e.V."],"03922506":["Sadegh-zadeh, Irene Maria, \"Burgverlag\""],"03922507":["Tosch, Erika-Maria"],"03922508":["Elsevier GmbH","Spektrum Akademischer Verlag. in Springer-Verlag GmbH"],"03922509":["Appel, Wilhelm"],"03922510":["Neue Gesellschaft f\u00fcr Literatur e.V."],"03922511":["Rohr Druck GmbH"],"03922512":["Baum, Werner"],"03922513":["Mittelst\u00e4dt, Hanna. Nautilus/Nemo Press Verlag"],"03922514":["Logophon Verlag GmbH"],"03922515":["NLG Verlag Neue Literatur GmbH"],"03922516":["Beste Zeiten Verlagsgesellschaft mbH","Worpsweder Verlag Peter Elze"],"03922517":["OSNABUCH Verlagsgesellschaft Kr\u00e4tzig mbH"],"03922518":["Schw\u00e4bische Forschungsgemeinschaft e.V.. c/o Universit\u00e4t Augsburg"],"03922519":["Zentrale Buchwerbung Gondrom GmbH"],"03922520":["Steller, Herbert"],"03922521":["Dry, Graham, Dr."],"03922522":["Pamir Verlag GmbH"],"03922523":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Logistik e.V."],"03922524":["Affholderbach, Gunter, u. Klaudia Strohmann. (vormals Machwerk Verlag)"],"03922525":["Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen. Forschungsinstitut f\u00fcr Internationale Technische und Wirtschaftliche Zusammenarbeit (FIZ) der RWTH Aachen"],"03922526":["Bundesarbeitsgemeinschaft Wohnungslosenhilfe e.V. (BAG)"],"03922527":["EDITION PINSON Verlagsgesellschaft mbH"],"03922528":["Behr' s GmbH"],"03922529":["der Behrendt GmbH"],"03922530":["Arbeitskreis f\u00fcr Rechtssoziologie e.V., K\u00f6ln"],"03922531":["Verlag f\u00fcr moderne Kunst N\u00fcrnberg GmbH"],"03922532":["Dedreux, Claudia"],"03922533":["Endres, Wolfgang. c/o Studienhaus St. Blasien"],"03922534":["Druckhaus Harms e.K.","Verlag der Lutherischen Buchhandlung. ein Imprint von Druckhaus Harms e.K."],"03922535":["Henschel, Christine"],"03922536":["UP-Verlag, Inh. Uwe Peters"],"03922537":["ZMG ZEITUNGSMARKTFORSCHUNG GESELLSCHAFT mbH"],"03922538":["Zey, Ren\u00e9"],"03922539":["Nelles Verlag GmbH"],"03922540":["Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Physische Geographie"],"03922541":["Weidmann, Richard. Hagenberg Verlag"],"03922542":["Ehnert, G\u00fcnter. Taurus Press"],"03922543":["CCC - Cartoon-Caricature-Contor Arno Koch"],"03922544":["Stichting Internationaal Constantin Brunner Instituut. c/o Burkhard A. Scheepers"],"03922545":["Minner GmbH"],"03922546":["Gebhard, Konradine Maria. Aroca-Verlag"],"03922547":["Senat Berlin. Senatsverwaltung f\u00fcr Stadtentwicklung Referat Kommunikation"],"03922548":["Verlag Schreiber & Leser Nachfolger Philipp Schreiber e.K."],"03922549":["Fontis Media GmbH"],"03922550":["Maiss, J., Verlag GmbH"],"03922551":["Orient-Occident Verlag Stuttgart Wolfgang Militz & Co. KG"],"03922552":["Planungsb\u00fcro \"Medizin\""],"03922553":["Wissenschaftsverlag Vauk Kiel KG"],"03922554":["Drews, Hans-Joachim. Wolkentor-Verlag"],"03922555":["\"Alph\u00ebus\" Verlag GmbH Berlin"],"03922556":["Koechert, Clemens. Verlag f\u00fcr Ethnologie"],"03922557":["Cappella Musikproduktion und Verlag GmbH"],"03922558":["FBV Frauenbuchvertrieb und SISSI Verlag Berlin GmbH"],"03922559":["Turnier Druck und Satz GmbH"],"03922560":["Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn. P\u00e4dagogische Fakult\u00e4t c/o Prof. Dr. Wilhelmine M. Sayler"],"03922561":["Jonas Verlag. von ein Imprint arts + science weimar GmbH","arts + science weimar GmbH"],"03922562":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum. Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologie"],"03922563":["Industrie-Contact AG f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03922564":["Sender Freies Berlin. Abteilung Kommunikation"],"03922565":["Friese, Ulf-Joachim, u. Uwe Lacina"],"03922566":["Wolff, Viviane"],"03922567":["Verlag Praktisches Wissen GmbH"],"03922568":["FS-Franke Service Hans-Joachim Franke Verlag f\u00fcr Kommunikation"],"03922569":["Medipress Verlags-GmbH"],"03922570":["EsperantoLand e.V."],"03922571":["Magni-Buchladen GmbH. Abt. Verlag"],"03922572":["\"Gegenwind Verlag GmbH\""],"03922573":["Hamburger Buchagentur Verlag - Vertrieb - Versand GmbH"],"03922574":["ABA Verlag UG"],"03922575":["Millizer, Hermann, GmbH"],"03922576":["Hoffmann, Dieter, historisches Papiergeld"],"03922577":["Mennel, Christoph. H\u00e4nde-Hoch-Produktion"],"03922578":["Kraft, Dr. Gisela. Harran Verlag"],"03922579":["Garamond Verlag Peter J. Russek"],"03922580":["Blinn, Hans, Dr.. Verlag Pf\u00e4lzer Kunst"],"03922581":["Abgeordnetenhaus von Berlin, Referat \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03922582":["Bongardt, Ingrid H."],"03922583":["Heinz, Heide"],"03922584":["CMZ-Verlag und Versandbuchhandlung. Winrich C.-W. Clasen"],"03922585":["Quiel, Hildegard. Edition Reichenau"],"03922586":["Werner, Waltraud. Baurechte Verlag"],"03922587":["Fonda GmbH Druck, Verlag und Warenvermittlung"],"03922588":["Ebert Verlag Norbert Ebert"],"03922589":["Jestrabek, Heiner. Freiheitsbaum edition Spinoza"],"03922590":["Plenk Berchtesgaden GmbH & Co. KG, Verlag"],"03922591":["Stadt N\u00fcrnberg. Stadtgeschichtliche Museen"],"03922592":["M\u00fcller, Michael, u. Cornelia Stauch"],"03922593":["Michel, Konrad"],"03922594":["Samwald, Hans-Joachim. Carussell Com"],"03922595":["Groh, Klaus, Dr.. edition dada research center"],"03922596":["Gesellschaft f\u00fcr Kulturhistorische Dokumentation e.V."],"03922597":["Harth, Ulli. Edition Federfuchs"],"03922598":["Deutscher Consulting Verlag GmbH"],"03922599":["Verlag Stahlschl\u00fcssel, Wegst GmbH"],"03922600":["Wagner Druck + Verlag KG"],"03922601":["IBDK Verlag + Vertrieb GmbH"],"03922602":["Universit\u00e4t Duisburg-Essen. Universit\u00e4tsbibliothek, Dezernat 3, Medienbearbeitung"],"03922603":["Stein, Horst. Autorenverlag 'Der Stocherkahn'"],"03922604":["Seyfried, Hans-G\u00fcnther"],"03922605":["AHPV-Informationssysteme-Verlag-GmbH"],"03922606":["Kless-B\u00f6ker, F.O."],"03922607":["Janus Verlagsgesellschaft Dr. Norbert Meder & Co."],"03922608":["Cantz'sche, Dr., Druckerei GmbH & Co. c/o Hatje Cantz Verlag"],"03922609":["Schmidt, Karl-Heinz"],"03922610":["Coltman, Stewart. Sadhana Verlag & Versand"],"03922611":["Assoziation A e.V."],"03922612":["Galerie Koch"],"03922613":["Bauhaus-Archiv Museum f\u00fcr Gestaltung"],"03922614":["Wagner, Frank, Verlagsbuchhandlung, Inh. Ingwert Paulsen jr. e.K."],"03922615":["Ahrens, J\u00fcrgen"],"03922616":["Museumsverein f\u00fcr das F\u00fcrstentum L\u00fcneburg"],"03922617":["Rasthuus Alte Schule H\u00f6sseringen GmbH"],"03922618":["HINZ & KUNST Graphische Werkstatt und Verlags-GmbH"],"03922619":["DA Verlag Das Andere GmbH"],"03922620":["Christiansen, Georg"],"03922621":["Krau\u00df, Manfred, Werkst\u00e4ttli Verlag"],"03922622":["R\u00fcber, G\u00fcnter, Verlag und Werbeagentur"],"03922623":["\"Historia-Verlag\" GmbH Verlag f\u00fcr Geschichte und Kultur"],"03922624":["Ryschkowsky, Nikolaus. Studien von Zeitfragen"],"03922625":["Zimmermann's, G., Buchhandlung GmbH. Abt. Verlag"],"03922626":["ORPHEUS-Verlag GmbH Verlag f\u00fcr systematische Musikwissenschaft"],"03922627":["grotesk GmbH - Herstellung von Druckwerken"],"03922628":["EMS-kopp Verlag"],"03922629":["IMA Rettmer & Luy OHG"],"03922630":["G\u00f6dtel, Reiner, Dr.. PUNKT IM QUADRAT"],"03922631":["METEO-VERLAG Dr. Herbert Bruch"],"03922632":["Helm, Peter, und Wolfgang von Contzen"],"03922633":["Verlag Wei\u00dfer Lotus GmbH. c/o Ponton"],"03922634":["Druck- und Verlags-GmbH Becher"],"03922635":["Brodh\u00e4cker, Karl"],"03922636":["Klages, Siegfried. Zahnmedizinischer Fachverlag"],"03922637":["Verlag f\u00fcr Lehrmedien N\u00fcrnberg Lehrmittelfachhandel Frohmut Augst"],"03922638":["Druckhaus OFFSET HANSA GmbH"],"03922639":["nordlanddruck GmbH"],"03922640":["Cornelius, Reiner"],"03922641":["Leibniz-Institut f\u00fcr Deutsche Sprache"],"03922642":["Saade, H., GmbH, Druckerei und Verlag"],"03922643":["Huber, Volker, und Horst Nising Kunsthandel GmbH"],"03922644":["geoplana Ingenieurgesellschaft mbH f\u00fcr Photogrammetrie - geowissenschaftliche Standort- und Umweltplanungen. Abt. Verlag"],"03922645":["Obalski, Klaus D., u. Roland Astor"],"03922646":["Galerie und Edition Michael Domberger"],"03922647":["Gloth, Michael"],"03922648":["FahrradB\u00fcro Crellestra\u00dfe, Verkaufs & Verlags GmbH Berlin"],"03922649":["Stadt Offenburg. Archiv und Museum im Ritterhaus"],"03922650":["Werbung + Marketing W. Hoffmeister GmbH"],"03922651":["Matz, Niels Holger"],"03922652":["Schreder, Louis, GmbH. Abt. Verlag"],"03922653":["Institut Wohnen und Umwelt GmbH"],"03922654":["Tischler GmbH, Verlagsgesellschaft"],"03922655":["Appelt, Rudolf"],"03922656":["Krausen, Edgar, Dr."],"03922657":["Uhle & Kleimann"],"03922658":["Beck, Alfred, Verlag"],"03922659":["Grobbel, Jos., GmbH & Co. KG"],"03922660":["Brinkmann, Erich, u. G\u00fcnter Bose"],"03922661":["Winkel Stiftung"],"03922662":["Zentrum f\u00fcr Orthop\u00e4die. Institut f\u00fcr experimentelle Biomechanik"],"03922663":["RH-Mediabuch UG"],"03922664":["Struck, Johannes"],"03922665":["Gesellschaft f\u00fcr Verkehrsbetriebswirtschaft und Logistik (GVB) e.V."],"03922666":["Peters, Heinrich"],"03922667":["Kr\u00fccker, Franz-Josef. edition global"],"03922668":["Landesbibliothek Coburg"],"03922669":["B\u00f6rsenmedien AG"],"03922670":["Emma Frauenverlags-GmbH"],"03922671":["Wirtschafts- und Verlagsgesellschaft Gas und Wasser mbH"],"03922672":["VBV-Verlagsgesellschaft mbH"],"03922673":["Deutsches Uhrenmuseum"],"03922674":["N\u00fcchtern, Monika, Verlag"],"03922675":["modo verlag GmbH"],"03922676":["Winter GmbH, Verlag"],"03922677":["Fahle, C.J., GmbH"],"03922678":["Zimpel, Dieter, Verlag"],"03922679":["Imhoff, Hans. Euphorion Verlag"],"03922680":["Blotzheim, P. Stephan"],"03922681":["R\u00f6\u00dfler, Bernd"],"03922682":["Esperanto-Verlag Palatina GmbH"],"03922683":["Giese, Reinhard"],"03922684":["Hamburger Kulturverlag"],"03922685":["Criterium Consultant GmbH"],"03922686":["DGVT Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Verhaltenstherapie e.V.. dgvt-Verlag"],"03922687":["Krieger, Blanka. Verlag Studio Schaffen und Forschen"],"03922688":["Buch- und Kunst - Verlag Burkhart Krebs"],"03922689":["Dickworz Bladde Verlag GmbH"],"03922690":["D\u00fcsselberg, Klaus Ulrich. Sassafras Verlag"],"03922691":["Prolit Verlagsauslieferung GmbH"],"03922692":["IFAPLAN-Gesellschaft f\u00fcr angewandte Sozialforschung und Planung mbH"],"03922693":["Pomp, Peter, u. G\u00fcnter Sobkowiak"],"03922694":["Windelberg, Johann"],"03922695":["Stiftung Lesen. Abt. Verlag"],"03922696":["Raben Verlag von Wittern KG"],"03922697":["Wolff, Dr., OHG, Verlagsbuchhandlung. Abt. Verlag"],"03922698":["K\u00f6hler, Michael. Edition S PRESS"],"03922699":["BAHIA Verlag - GmbH"],"03922700":["Bonner Verein zur F\u00f6rderung der Japanforschung e.V."],"03922701":["RST Verlag GmbH"],"03922702":["K\u00fcnstlerhaus Stuttgart Reuchlinstra\u00dfe e.V."],"03922703":["Universit\u00e4t G\u00f6ttingen. Abt. Medizinische Statistik"],"03922704":["Amtshofpresse Manufaktur eV"],"03922705":["Heise Medien GmbH & Co. KG"],"03922706":["Internationaler Arbeitskreis Sonnenberg (IAS) Gesellschaft f\u00fcr Kulturaustausch e.V."],"03922707":["Galleria del Levante GmbH"],"03922708":["Pieper, Werner. The Gr\u00fcne Kraft - MedienXperimente"],"03922709":["Obpacher Verlag GmbH"],"03922710":["MEYN, IRENE, Edition"],"03922711":["Preu\u00dfen Verlag Arnold Boldt"],"03922712":["Verband Deutscher Landwirtschaftlicher Untersuchungs- und Forschungsanstalten e.V. (VDLUFA)"],"03922713":["Lohse, Dankmar Werner. Helikon Verlag"],"03922714":["Schmidt, Ralf"],"03922715":["Emig, Hermann"],"03922716":["Streit, Franz, u. Eduard N\u00f6th. Verlag \"Forchheimer Reihe\""],"03922717":["Funk, Dieter-Martin, u. Annemarie Funk. Verlag Funk + Partner"],"03922718":["Intertrans-Verlag GmbH"],"03922719":["Funk, Dieter-Martin, u. Annemarie Funk. Verlag Funk + Partner"],"03922720":["Technische Universit\u00e4t Berlin. Fachgebiet Wirtschaftsinformatik /Angewandte Elektronische Datenverarbeitung FR 5-5"],"03922721":["Hoberg, Rudolf. Kleine Bibliographie"],"03922722":["Coprint Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03922723":["Alibaba - Verlag - GmbH"],"03922724":["Mediamed Verlag Peter Selinka oHG"],"03922725":["PIAG Presse Informations AG"],"03922726":["Kaierle, Dieter"],"03922727":["Luthe Druck und Medienservice KG"],"03922728":["Ladwig, Henny. Verlag Mirjam"],"03922729":["Hethke, Norbert, Verlag GmbH"],"03922730":["Ferber'sche Universit\u00e4tsbuchhandlung Inh. Dieter Schormann. Abt. Verlag"],"03922731":["PAPYRUS Verlag GmbH"],"03922732":["Freiwald-Korth, Gabriele, Dr.. TORO-Verlag"],"03922733":["discordia Verlags-GmbH"],"03922734":["CAMPAIGNER PUBLICATIONS Deutschland GmbH"],"03922735":["Kurz, Anna Helene. Graphikum Dr. Mock + Zum Halben Bogen"],"03922736":["Schwarzeck-Verlag GmbH"],"03922737":["Simmat, S., Verlag"],"03922738":["Kleffmann, Tom, Heiko Preller u. Gunter Lege. Waldhausener Verlagsgesellschaft"],"03922739":["Institut f\u00fcr Entwicklungsplanung und Strukturforschung GmbH"],"03922740":["Schmidt, Artur, u. K\u00e4the Schmidt. FDL-Verlag"],"03922741":["BWS Gesellschaft f\u00fcr Bildung, Wissen, Seminar der IG BCE mbH"],"03922742":["IMMUNO GmbH"],"03922743":["Zundel, Walter"],"03922744":["Wolter, Gerd. Theaterkontor"],"03922745":["Kleinmaier, Richard. Edition Santiago Navascu\u00e9s"],"03922746":["SecuMedia Verlags-GmbH"],"03922747":["Spiegel, Monika"],"03922748":["Roebel, Joachim von"],"03922749":["Nippes, Ilse"],"03922750":["Boschmann, Werner. Verlag Henselowsky Boschmann"],"03922751":["NiKlas-Gesellschaft f\u00fcr Betriebsp\u00e4dagogik und moderne Lehrmethoden mbH"],"03922752":["Grohmann, Friedrich"],"03922753":["Rosemann, Frank. Eiland-Verlag"],"03922754":["Gesellschaft f\u00fcr Regionale Strukturentwicklung e.V."],"03922755":["Rhenania Fachverlag GmbH"],"03922756":["Krankenhausdrucke-Verlag Wanne-Eickel GmbH"],"03922757":["Berufsverband Sprechen e.V.. c/o Roland Wagner"],"03922758":["Meyer, Hans-Peter, Buch- und Zeitschriften-Verlag"],"03922759":["Institut f\u00fcr Interkulturelle Didaktik e.V."],"03922760":["Ottenhausen, Irene"],"03922761":["Hanus, Josef"],"03922762":["Thiele, Michael, Dr.. Oidipus-Verlag"],"03922763":["PROM Verlags- und Werbegesellschaft mbH"],"03922764":["Cronberger, Elfriede Monika. Frauenverlag"],"03922765":["Druck- und Verwaltungsgesellschaft Enger mbH"],"03922766":["Median-Verlag von Killisch-Horn GmbH"],"03922767":["Tageszeitungsverlagsges. \"die taz\" mbH"],"03922768":["SCHREIBEN Frauenliteraturverlag GmbH"],"03922769":["Perlach Verlag Zweigniederlassung der Fa. Fachverlag Walch GmbH & Co. KG"],"03922770":["Gregor, Bernhard. Medien-Verlag"],"03922771":["Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Unternehmensf\u00fchrung (\u00d6U). Sustainable Business Institute (SBI) e.V.,"],"03922772":["G H M Verlag GmbH"],"03922773":["Ernst, Dr. Johann Wolfgang. Verlag f\u00fcr Art und Kunst"],"03922774":["AHRIMAN-Verlag GmbH"],"03922775":["Thost, Martin"],"03922776":["Muchow-Druck, G\u00fcnther Muchow"],"03922777":["Kaden, Reinhard, Dr., Verlag GmbH & Co. KG"],"03922778":["Stattbuch Verlag GmbH"],"03922779":["L\u00f6rcher, Gabriele. Verlag CSA"],"03922780":["La Provence Verlag GmbH"],"03922781":["Diehl, Reinhard. Verlag Laurissa"],"03922782":["Media-Gewiplan-Gesellschaft f\u00fcr Information und Kommunikation mbH"],"03922783":["Ungvary, Judit, Dr.. Ulithea-Verlag"],"03922784":["Buchhandlung am Ro\u00dfmarkt Helmut Kohl GmbH & Co.KG. Abt. Verlag + Verlagsauslieferung"],"03922785":["Beleke GmbH, Verlag"],"03922786":["Neubert, Achim. Steuer Service Verlag"],"03922787":["Schwenzer, Hans-Ulrich"],"03922788":["Riemer & Co., Kopernikus-Verlag"],"03922789":["Edition Windm\u00fchle. ein Imprint von FELDHAUS VERLAG GmbH & Co. KG"],"03922790":["Castel, Alexander"],"03922791":["Pentax Handelsgesellschaft mbH"],"03922792":["L'80 Verlagsgesellschaft mbH"],"03922793":["Schreiber, Paul"],"03922794":["Galerie Brockstedt"],"03922795":["Verlag B\u00fccherschiff Walter Reutin"],"03922796":["Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03922797":["K\u00fcster, Carl, Druckerei GmbH"],"03922798":["Deutsches Atomforum e.V."],"03922799":["Ost-Akademie e.V."],"03922800":["MIRAPURI-Verlag Klostermann KG Zweigniederlassung der FILMAUR Multimedia Film- und TV Produktion, Filmkopierwerk Klostermann KG"],"03922801":["\"Burg\" - Verlag Gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03922802":["Schwarz, Ingrid. igel laden isny"],"03922803":["Bickel, Benedikt"],"03922804":["Frido Flade GmbH"],"03922805":["QUBUS media GmbH"],"03922806":["Langner, Lothar"],"03922807":["Saarbr\u00fccker Zeitung Verlag"],"03922808":["Druckhaus Bayreuth Verlagsgesellschaft mbH"],"03922809":["Wertach-Verlag GmbH"],"03922810":["Jadrn\u00fd-Pokorn\u00fd, Karel. Edice Ark\u00fdr"],"03922811":["H\u00f6rle, Wolf-Dietrich, Waldkauz Verlag, Musikhaus"],"03922812":["Krisam, Alfons. Basilika-Verlag"],"03922813":["Schriftenniederlage des Evangelischen Jugendwerks in W\u00fcrttemberg GmbH"],"03922814":["Heinzel, Wolfgang, u. Wolfgang Bischoff. DER Kleinverlag"],"03922815":["Daxer, Paul, GmbH"],"03922816":["Stephanus Edition VERLAGSGESELLSCHAFT mbH Versandbuchhandlung"],"03922817":["IP Institut f\u00fcr Projektplanung GmbH"],"03922818":["Probst, Dr. Heinz"],"03922819":["Coprint Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03922820":["Kortstock, Siglinde. Verlag Arbeitsmittel f\u00fcr Lehrer und Sch\u00fcler"],"03922821":["VERLAG DAS HAUS, Verein zur F\u00f6rderung sch\u00f6pferischen Gestaltens e.V"],"03922822":["DuMont Reise Verlag GmbH & Co. KG"],"03922823":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Konstruktionstechnik und Technisches Design"],"03922824":["Stade, Rudolf, Druckerei und Verlag, e.K."],"03922825":["Trudewind, Stephan. Edition Orient"],"03922826":["Schmidt, Monika. VMS Verlag"],"03922827":["Institut f\u00fcr Wirtschaft und Gesellschaft Bonn e.V. - IWG BONN. Wissenschaftszentrum"],"03922828":["G\u00fcth Verlag GmbH & Co. KG"],"03922829":["Petschner, Raimund. Verlag Ernte 84"],"03922830":["Anzeigen-Fackler Franz Fackler GmbH & Co. KG. Abt. Buch- und Werbeverlag"],"03922831":["Baur, Dr. Elke"],"03922832":["Stadt Bonn. Stadtarchiv u. Stadthistorische Bibliothek"],"03922833":["Institut f\u00fcr Friedensp\u00e4dagogik T\u00fcbingen e.V."],"03922834":["Kirche Jesu Christi der Heiligen der Letzten Tage"],"03922835":["Wittal, Claus"],"03922836":["\"edition cordeliers\" Verlags- und Vertriebs GmbH"],"03922837":["Wichner, Ernest"],"03922838":["Arca Verlagsgesellschaft mbH"],"03922839":["Edition Information Service Verlagsgesellschaft mbH (E.I.S.)"],"03922840":["Staatliche M\u00fcnzsammlung"],"03922841":["Kohwagner-Dezlhofer, Gabi. Semikolon"],"03922842":["Edition Narrhalla"],"03922843":["Moby Dick Verlag KG"],"03922844":["Carlini, Alessandro"],"03922845":["World University Service e.V."],"03922846":["IFB Gesellschaft f\u00fcr interdisziplin\u00e4re Forschung und Beratung mbH"],"03922847":["Steffen Verlags-Gesellschaft mbH"],"03922848":["L\u00f6we Verlag GmbH"],"03922849":["Senner Medien GmbH & Co. KG"],"03922850":["Nolte, Hans-Georg Heinrich, Armin Kremer u. Rainer Br\u00e4mer. Soznat"],"03922851":["B\u00e4ker, Bernard, Dr."],"03922852":["GIGA German Institute of Global and Area Studies. Abt. Verlag"],"03922853":["Helten, Horst. Schachverlag"],"03922854":["Landesvereinigung Kulturelle Jugendbildung Nordrhein-Westfalen e.V."],"03922855":["Abresch, Hans-J\u00fcrgen. Mondstein Verlag"],"03922856":["\"Jokas\" Verlag GmbH"],"03922857":["Hanseatischer Merkur"],"03922858":["Heel Verlag GmbH","Plaza. ein Imprint der Heel Verlag GmbH"],"03922859":["Neuling Buch- und Adressenverlag GmbH"],"03922860":["Transdidact Fach\u00fcbersetzungen und Verlag GmbH"],"03922861":["Janssen, Margot. Verlag f\u00fcr Regionalliteratur"],"03922862":["Galerie Kleber GmbH"],"03922863":["Zwingmann, Hans-J\u00fcrgen"],"03922864":["Manthey, Ursula. Der Grafiker"],"03922865":["Hofmann-Verlag GmbH"],"03922866":["Verlagsgesellschaft Gesundheit mbH"],"03922867":["Hardt, Klaus. Verlag phono positiv"],"03922868":["Rader Verlag Wissenschaftliche Publikationen GmbH"],"03922869":["E + M B\u00fccherservice-Verlagsgesellschaft mbH"],"03922870":["Gr\u00e4ber, Gerhard. Verlag Anachronistische Hefte"],"03922871":["Vogel, Maria"],"03922872":["Studiengesellschaft f\u00fcr Zeitprobleme e.V."],"03922873":["HaWe-Verlag H\u00f6gn & Wilkosz GmbH"],"03922874":["Sch\u00e4ffner, Lothar, Prof. Dr."],"03922875":["Henck, Herbert. Neuland Musikverlag"],"03922876":["Ghadban, Ralph. Baalbek Verlag"],"03922877":["Naturhistorische Gesellschaft N\u00fcrnberg e.V."],"03922878":["Deutsche Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Kultur. Abt. Verlag"],"03922879":["Saalbau Verlag"],"03922880":["Schmid, Harald"],"03922881":["Fleischmann, E. + S., GmbH, Verlag"],"03922882":["Harmuth, Wolfgang"],"03922883":["B\u00fcrgerinitiative Umweltschutz e.V."],"03922884":["Markthaler, Dr. Gerhard"],"03922885":["M\u00f6nnig, Sylvia"],"03922886":["Kempa, \u00c4nne"],"03922887":["Institut f\u00fcr Afrika-Kunde, Dokumentations-Leitstelle Afrika"],"03922888":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Fachbereich Sprach- und Literaturwissenschaft z. Hd. Dr. Nowotny"],"03922889":["TERNIA Verlag + Werbeagentur GmbH"],"03922890":["Schornsteinfeger Verlag GmbH"],"03922891":["Bauer, Siegmar und Wolfram Kastner. extra-verlag"],"03922892":["Hochschule Bremen. Fachbereich Wirtschaft"],"03922893":["Arbeitsgruppe Informationswissenschaft in der Chemie an der Universit\u00e4t Frankfurt am Main (AIC)"],"03922894":["Schnitzer GmbH & Co. KG"],"03922895":["Rothenberger, Manfred. starfruit publications"],"03922896":["Klaubert, J\u00fcrgen"],"03922897":["Horn, Hans-Joachim"],"03922898":["Delta Verlag M. u. E. Buske OHG"],"03922899":["Prandell, Alfred, GmbH Creative hobbys"],"03922900":["Verlag \"KORNELIUS\" GmbH"],"03922901":["Deutsches Zentrum f\u00fcr Hochschul- und Wissenschaftsforschung GmbH"],"03922902":["Tamagnini-Verlag GmbH"],"03922903":["Breuberg-Bund e.V."],"03922904":["Weissbuchverlag Inh. Werner Weiss"],"03922905":["Domain MV Handel GmbH"],"03922906":["G\u00f6rich und Weiersh\u00e4user Inh. D. Hebeler e.K."],"03922907":["Aurelia-Verlag GmbH"],"03922908":["Schneider, H. J., Dr., Marketing-Beratung"],"03922909":["Hamburger Kunsthalle"],"03922910":["Podlesch, I., Prof. Dr."],"03922911":["HB - Drucke Brackmann GmbH"],"03922912":["Arenh\u00f6vel, Willmuth"],"03922913":["Zeller, J. F., GmbH & Co.. Abt. Verlag"],"03922914":["Verlag f\u00fcr Wirtschafts- und Steuersachverst\u00e4ndige, GmbH"],"03922915":["Ahlemann, Jutta. Verlag Scheune"],"03922916":["Landkreis Darmstadt-Dieburg. Der Kreisausschu\u00df"],"03922917":["Schmid, Ronald G., Dr."],"03922918":["Pentagon Publishing GmbH Verlags- und Vertriebsgesellschaft"],"03922919":["Wilfer, Ren\u00e9 F."],"03922920":["Wilmers, Peter K."],"03922921":["Remagen, Frank"],"03922922":["Spezial-P\u00e4dagogischer Verlag Thuesen & Co KG"],"03922923":["Pfaehler, Dietrich"],"03922924":["New Age Verlag Buchhandlung Versand GmbH"],"03922925":["Bogs, Dieter"],"03922926":["Nostheide, W., Verlag GmbH"],"03922927":["Werr, Christoph, GmbH"],"03922928":["Arbeitsgemeinschaft Ern\u00e4hrungsverhalten e.V.. c/o Gesch\u00e4ftsstelle: Dr. Eva Barl\u00f6sius Lehrstuhl f\u00fcr Wirtschaftssoziologie Universit\u00e4t Bonn"],"03922929":["Pandion-Verlag Inhaberin Ulrike Schmoll"],"03922930":["KleinVerlag Dr. Ingrid Klein"],"03922931":["Koch, Juergen. Verlag und Antiquariat"],"03922932":["Collectors Service Verlags- und Vertriebs-GmbH"],"03922933":["BALLONI GmbH"],"03922934":["Robert Bosch Stiftung GmbH"],"03922935":["Resultate Gesellschaft f\u00fcr Druck und Verlag wissenschaftlicher Literatur mbH. c/o MHB"],"03922936":["Aquamarin-Verlag GmbH"],"03922937":["Ypsilon-Verlag Dr.Dr. Helmar Nahr"],"03922938":["MARKETING JOURNAL Gesellschaft f\u00fcr angewandtes Marketing mbH"],"03922939":["Diotima Verlag Zweigniederlassung der Tantra Vertriebs-GmbH"],"03922940":["Verbraucher Zentrale Hamburg e.V."],"03922941":["Sparrenberger, Gabriele. ehm. Gabriele Pokutta Verlag"],"03922942":["Zluhan, Otto W., Verlagsdruckerei"],"03922943":["F\u00fcssel, Stephan"],"03922944":["Trans Tech Publications Inh. Dr. Reinhard W\u00f6hlbier"],"03922945":["Morell, Jean Pit"],"03922946":["Lilith Frauenbuchladen und Verlag GmbH"],"03922947":["KANDO Verlag GmbH"],"03922948":["WEKA BUSINESS MEDIEN GmbH"],"03922949":["Zeylmans van Emmichoven, Cordula. Georgenberg Verlag"],"03922950":["Keller, Bernhard J.. DUSSA verlag"],"03922951":["Nowotny, Peter"],"03922952":["R\u00fcger, Wolfgang. PARIA-Verlag"],"03922953":["Verein f\u00fcr Familienforschung in Ost- und Westpreu\u00dfen e.V.. c/o Sylvia Klingner"],"03922954":["\"Amber\" Verlag GmbH"],"03922955":["Eigendorf, Manfred. Ecce Press"],"03922956":["Gille\u00dfen, Wolfgang, u. Elimar Orlopp"],"03922957":["Padligur, Reiner"],"03922958":["Mantke, Guntram D."],"03922959":["Hagemann, Rudolf"],"03922960":["Redo Verlag GmbH"],"03922961":["IFIS-International Food Information Service GmbH. c/o Deutsche Landwirtschafts-Gesellschaft"],"03922962":["Schiffling, R\u00fcdiger. Publikationen"],"03922963":["Heizmann, Jochem, Dr."],"03922964":["\u00f6kobuch Verlag GmbH"],"03922965":["Stein, Conrad"],"03922966":["UNI-DRUCK GmbH"],"03922967":["Sczimarowsky, Irmgard"],"03922968":["de Gruyter, Walter, GmbH"],"03922969":["Semmel Verlach Winfried Bartnick"],"03922970":["Lerke, Wolfgang"],"03922971":["artemedia buch & film GmbH. Abt. Verlag"],"03922972":["Die Theosophische Gesellschaft Pasadena"],"03922973":["Fuchsmann, Erna"],"03922974":["Trees, Elisabeth. Triangel Verlag"],"03922975":["Vorstand Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Kinder- und Jugendhilfe e.V."],"03922976":["Hessisches Landesamt f\u00fcr Stra\u00dfen- und Verkehrswesen"],"03922977":["Janus Verlagsgesellschaft Dr. Norbert Meder & Co."],"03922978":["Sch\u00f6nfelder, Wilfried, u. Hans-Walter Arweiler. \u00dcbergrenzen-Verlag"],"03922979":["Universit\u00e4ts-Druckerei und Verlag Dr. C. Wolf & Sohn KG"],"03922980":["Stadt Neuss. Stadtarchiv"],"03922981":["Brech, Joachim. Verlag f\u00fcr wissenschaftliche Publikationen"],"03922982":["GIAW Gesellschaft f\u00fcr Informatik-Anwendungen mbH"],"03922983":["Preisinger, Heinz W."],"03922984":["Greiner, Anny"],"03922985":["Taschen, Benedikt"],"03922986":["AMPAL Verlag GmbH"],"03922987":["Stadt Herne. Emschertal-Museum"],"03922988":["ESE Electronics and Scientific Equipment Wolfgang Carstens"],"03922989":["Liebaug-Dartmann e.K., Verlag"],"03922990":["Berufsverband der Yogalehrenden in Deutschland e.V. (abgek\u00fcrzt:BDY)"],"03922991":["THALIA - Verlagsgesellschaft f\u00fcr gesprochene Literatur mbH"],"03922992":["\"Akasha\" Verlagsgesellschaft mbH"],"03922993":["Eckhardt, J\u00fcrgen. Verlag der Beeken"],"03922994":["come out lesbenverlag GmbH"],"03922995":["Franske, Elisabeth"],"03922996":["Nekvedavicius, Christian. EDITION SUNNA"],"03922997":["Scholz-Verlag f\u00fcr Medizinisch-Pharmazeutische Information GmbH"],"03922998":["Musenklause Verlags- und Handels GmbH f\u00fcr Kunst und Kreativartikel"],"03922999":["Volkshochschule der Stadt Neuss"],"03923000":["Ries, Josef. Verlag Heilbronn"],"03923001":["F\u00f6rderkreis f\u00fcr Wirtschaftsinformatik e.V.. c/o Institut f\u00fcr Wirtschaftsinformatik Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t"],"03923002":["EB-Verlag, Dr. Hans-J\u00fcrgen Brandt, e.K."],"03923003":["Edition Quadrat Bernhard Wipfler"],"03923004":["Krackenberger, H., Verlagsgesellschaft mbH"],"03923005":["Objects and Posters GmbH & Co.KG Verlags- und Vertriebsgesellschaft"],"03923006":["Schmidt, Christoph. Verlag f\u00fcr Kunstreproduktionen"],"03923007":["Institut f\u00fcr Internationale Friedensforschung"],"03923008":["DRUCK-SERVICE Messauer & Gesekus OHG"],"03923009":["Preisinger, Hans. Trausnitz Verlag"],"03923010":["Sauer, Friedhelm, Dr.. Fauna Verlag"],"03923011":["Metallgesellschaft AG. Metall-Laboratorium"],"03923012":["Mende Medien AG. Verlag"],"03923013":["Neuzeit Druck und Verlag Weyers Druck"],"03923014":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg. Pressestelle"],"03923015":["Selg, Ottfried"],"03923016":["ACADEMIA-PRESS/ STUDENTENPRESSE - Internationale Presseauslieferungs-GmbH"],"03923017":["Allgemeiner Deutscher Fahrrad-Club (Bundesverband) e.V. (ADFC)"],"03923018":["TIP - Magazin, Verlag Klaus Stemmler"],"03923019":["Rank, Thomas. editions TED SIERA"],"03923020":["Forschungs- und Dokumentationszentrum Chile-Lateinamerika e.V."],"03923021":["Verlag moderne Wirtschaft GmbH"],"03923022":["Institut f\u00fcr Mikro\u00f6kologie"],"03923023":["Storms, Hans, Kunstverlag, GmbH"],"03923024":["Schelzky, Michael, u. Henrik Jeep. Verlag f\u00fcr Reisen und Wissen"],"03923025":["M\u00fcller, Irmgard. May Verlag"],"03923026":["Spiel- und Lernzentrum Braunschweig e.V."],"03923027":["Verkerke Reproduktionen GmbH"],"03923028":["Sozialistische Jugend Deutschlands Die Falken. Bundesvorstand"],"03923029":["Schmelzer, Hermann. Kunsthandel-Verlag"],"03923030":["RWAG-Dienste und Verlag GmbH"],"03923031":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Betriebswirtschaftliches Institut Lehrstuhl Prof. Dr. M. Meyer (Forschungsgruppe Medizin\u00f6konomie)"],"03923032":["Helm, Dieter, Dr."],"03923033":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Lehrstuhl f\u00fcr Nachrichtentechnik"],"03923034":["Mink, Dieter. Ackerpresse"],"03923035":["Buschk\u00f6tter-Music, Uwe"],"03923036":["Edition Accord Musikverlag GmbH"],"03923037":["Slezak, Rudolf, Musikverlag GmbH"],"03923038":["ESPERANZA-Musikverlag und Musikproduktion Werner Triepke & Co."],"03923039":["Cyclus Musikverlage GmbH"],"03923040":["Theisen, Werner H., Musikverlage"],"03923041":["\"Simton\" - Musikverlag Waltraud Simon"],"03923042":["Renk, Georg. Varia-Edition"],"03923043":["Phon und Ton plus Discant Musik, Inh. Konrad Wolf"],"03923044":["CAM Germany Musikverlag GmbH"],"03923045":["Autobahn Musikverlag Pietsch & Co."],"03923046":["TIP-TOP Musikverlag und Produktion Egon Pfrenger"],"03923047":["SERENO Musikverlag GmbH"],"03923048":["Grabau, Lilo"],"03923049":["Idee-Verlag GmbH & Co. KG"],"03923050":["Richter, Ingrid. Ingrid Richter Musikverlag"],"03923051":["Benjamin, Anton J., GmbH"],"03923052":["Mehner, Alfred"],"03923053":["Carus-Verlag GmbH & Co. KG"],"03923054":["Scholing, Werner"],"03923055":["Gabler, Siegfried. Cortina Musikverlag"],"03923056":["Bauer, Georg, KG"],"03923057":["Rabe, Gerhard, & Fritz Spies GmbH, Musikverlage"],"03923058":["Blasmusikverlag Schulz GmbH"],"03923059":["\"Butterfly\" Musikverlag GmbH"],"03923060":["Centraton-Musikverlag GmbH"],"03923061":["Haubrich, Heinz, Musikverlag Inhaber Karl-Heinz Haubrich e.K.."],"03923062":["SWP Musikverlag Christian Merkel"],"03923063":["L\u00f6ffler, Hilde, Musikverlag"]}