{"03923064":["Kulturpolitische Gesellschaft e.V."],"03923065":["Theis KG, Musikverlag"],"03923066":["Resin GmbH & Co. KG"],"03923067":["Kunow, Jens, Dr.. Weissenhof-Verlag"],"03923068":["Hochschule RheinMain University of Applied Sciences Wiesbaden Geisenheim R\u00fcsselsheim. \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03923069":["Fritze, Detlef. Astronomischer Verlag"],"03923070":["Munzinger-Archiv GmbH"],"03923071":["Evangelische Tr\u00e4gergruppe f\u00fcr gesellschaftspolitische Jugendbildung"],"03923072":["Eckers, H. u. W."],"03923073":["Kohl, Georg, GmbH + Co., Verlag"],"03923074":["VSH Verlag Soziale Hilfe GmbH"],"03923075":["B\u00fchnenschriften-Vertriebs-GmbH"],"03923076":["Brehm, Georg"],"03923077":["Sass-Verlagsgesellschaft mbH & Co.KG. Vertrieb und Ladengesch\u00e4fte"],"03923078":["Heinz, Bernd, Dr."],"03923079":["Englisch, Arlene. Simon-Verlag"],"03923080":["Dietrich, Axel. Werkstatt-Edition"],"03923081":["Uncu, \u00dcnal"],"03923082":["Stadt Rastatt. Stadtverwaltung z. Hd. Miriam Fischer"],"03923083":["bojanovsky, gustav r., Repro-Micro-Satz-Verlag"],"03923084":["microedition Zeitgeschichte Gustav R. Bojanovsky"],"03923085":["Zentralverband der deutschen Werbewirtschaft ZAW e.V."],"03923086":["Etikette Buchvertrieb GmbH"],"03923087":["Trierer-Historische-Forschungen e.V.. c/o Uni Trier Prof. L. Clemens"],"03923088":["Sydslesvigsk Forening e.V.. Danevirke Museum","Sydslesvigsk Forening e.V."],"03923089":["Czerwonka, Mechthild. Hochstadt Verlag"],"03923090":["Richter, Dr., GmbH, Verlag"],"03923091":["Niggl, Thomas. Omnibus Press/Galerie"],"03923092":["Runge, Peter"],"03923093":["Firsching, Ekkehard"],"03923094":["Mettang, Uwe, u. Bernd Wagner. Drollig-Verlag"],"03923095":["Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin. Theologische Fakult\u00e4t - Institut Kirche und Judentum"],"03923096":["Avia-Luftbild GmbH Aachen"],"03923097":["Birker & Hederich GmbH"],"03923098":["Fachhochschulverlag Frankfurt a. M.. Der Verlag f\u00fcr angewandte Wissenschaft"],"03923099":["Grenz-Echo ANG"],"03923100":["Frage-R\u00fcther, Annemarie. Fachverlag f\u00fcr praxisnahe Studienliteratur"],"03923101":["Brehmer, Rolf-Peter. Brehmer's Preisbuchverlag"],"03923102":["Edition Kunst der Comics GmbH"],"03923103":["Bauer, Siegmar. SBV-Verlag"],"03923104":["Ganz, Manfred"],"03923105":["Deutsches Zentrum f\u00fcr Hochschul- und Wissenschaftsforschung GmbH"],"03923106":["Deutscher Bundes-Verlag GmbH"],"03923107":["Offizin Scheufele Druck und Medien GmbH + Co. KG"],"03923108":["Weber, Anton W., Verlag"],"03923109":["Sternipark e.V."],"03923110":["Verlagswerk der Diakonie GmbH"],"03923111":["Allgeier, Edith"],"03923112":["Universit\u00e4t Witten/Herdecke. Zentrum f\u00fcr Orthop\u00e4dische Wissenschaften"],"03923113":["Bamberger Schachverlag GmbH"],"03923114":["INTRA Wirtschaftskontaktgesellschaft mbH. Abt. INTRA VERLAG"],"03923115":["ASTRA Verlagsgesellschaft mbH"],"03923116":["Adolff Verlagsgesellschaft mbH"],"03923117":["Lehnert, Rudi. EDITION EISBRECHER"],"03923118":["Bittermann, Klaus. Edition TIAMAT"],"03923119":["Institut f\u00fcr Historische Theologie - Lehrstuhl f\u00fcr Geschichte und Theologie des Christlichen Ostens -"],"03923120":["Forschungsdienst GmbH. Abt. Verlag"],"03923121":["Arbeitsgemeinschaft Friedensp\u00e4dagogik e.V."],"03923122":["Leisen, Helmut"],"03923123":["Zender, Joachim. Edition Tulifan"],"03923124":["Stumpf + Kossendey Verlagsgesellschaft mbH"],"03923125":["\"PERSEUS\" GmbH Medizintechnik Biologische Erzeugnisse und Editionen"],"03923126":["Verein zur F\u00f6rderung der sozialpolitischen Arbeit e.V."],"03923127":["Firzlaff, Hans. SATIRE-Verlag"],"03923128":["Akademie der Kulturellen Bildung des Bundes und des Landes NRW e.V."],"03923129":["Wagner & Co. Solartechnik GmbH"],"03923130":["interma Verlagsgesellschaft mbH"],"03923131":["\"KAI YEH\" Verlag und Offsetdruckerei GmbH"],"03923132":["Badisches Landesmuseum"],"03923133":["Sudelbuchverlag GmbH"],"03923134":["Platzdasch, Ralf. Verlag Volk und Kosmos"],"03923135":["Fischer, D., Tomek & Partner Verlags- und Mediengesellschaft mbH"],"03923136":["Kunststoff-Verlag, Giesel-Verlag GmbH & Co KG"],"03923137":["Reichmann, Elisabeth"],"03923138":["Stolz, Wolfram. Edition Stolz"],"03923139":["Schroeder, Werner. Abt. Verlag"],"03923140":["Acken, Joh. van, GmbH & Co. KG"],"03923141":["Miraco Verlag GmbH"],"03923142":["MSV Medien Baden-Baden GmbH"],"03923143":["Schulbuchverlag ANADOLU Verlag und Versandbuchhandlung GmbH"],"03923144":["Wurzer, Heinz"],"03923145":["Druckhaus Waiblingen Remstal-Bote GmbH"],"03923146":["Hars, Silke. Cobra Verlag"],"03923147":["Verein f\u00fcr soziale Verst\u00e4ndigung und internationale Cooperation (SOVEC)"],"03923148":["Mittelstands - Verlagsgesellschaft mbH"],"03923149":["Carl-Schirren-Gesellschaft e.V."],"03923150":["Hessischer Landtag. Poststelle"],"03923151":["Klewitz, Hannelore. Stallberg Verlag, Edition Pegasus"],"03923152":["Deutsches Institut f\u00fcr Korea-Forschung e.V."],"03923153":["Kubus Verlag GmbH"],"03923154":["Siering GmbH & Co. KG"],"03923155":["Rumpf, Harald. Verlag Aporia Media"],"03923156":["K\u00f6ris, Sandor"],"03923157":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. FB 1 (Sozialwissenschaften)"],"03923158":["Rautenstrauch-Joest-Museum. Kulturen der Welt"],"03923159":["Stechapfel Verlag und Produktion GmbH"],"03923160":["ALGOL-Verlag GmbH"],"03923161":["L\u00f6chner, Ulrich Friedrich. drei-ECK-Verlag"],"03923162":["Hamburger Service-Verlag Meissner, Hartz & Fischer GmbH"],"03923163":["'Apeiron' Verlag GmbH"],"03923164":["Hildebrand, Marion"],"03923165":["Presse Fachverlag GmbH & Co. KG"],"03923166":["artcolor GmbH"],"03923167":["Post, Constantin"],"03923168":["Sdorra, Heinz, Prof. Dr."],"03923169":["Lilge, Renate"],"03923170":["BRAIN Planungsgesellschaft und Verlagsgesellschaft mbH"],"03923171":["COMPUTAS Gisela Geuhs GmbH"],"03923172":["Central-Forum Werbeverlags GmbH"],"03923173":["Fees, Hermine. Frauenliteraturverlag"],"03923174":["Scheuermann, Emil A.. Science Relations Service"],"03923175":["Trefz, Hans. Easy News Verlag"],"03923176":["pala-verlag GmbH"],"03923177":["Uhlmann, Dr. Wulf-J\u00fcrgen"],"03923178":["Nowak, Helga. Las Tartanas, Verlag der Arztfrauen"],"03923179":["B H V Beratungs-, Handels- und Verlags GmbH"],"03923180":["L\u00fcthgens, Christa. vormals Tumor Diagnostik Verlag"],"03923181":["Kaisser-Druck GmbH"],"03923182":["NOMEN + OMEN Verlags GmbH"],"03923183":["Hellenthal, Fritz"],"03923184":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Humangeographie"],"03923185":["H\u00fclsey, Uta. Abt. Verlag"],"03923186":["Kraus, Alfred. Sonnenkreis-Verlag"],"03923187":["Berberich, Eva"],"03923188":["Geld & Kredit Verlagsgesellschaft mbH"],"03923189":["Verein der Wissenschaft von der Identit\u00e4t e.V.. Abt. Verlag"],"03923190":["Storck, K. O., & Co. Verlag und Druckerei GmbH"],"03923191":["Ronacher, Johann"],"03923192":["Vereinigung Mittelst\u00e4ndischer Unternehmer e.V."],"03923193":["Lorber-Verlag & Turm-Verlag GmbH & Co. KG","Verlag dem Wahren - Sch\u00f6nen - Guten. ein Imprint von Lorber-Verlag & Turm-Verlag GmbH & Co. KG"],"03923194":["Haferland, Elisabeth"],"03923195":["Sprachendienst GmbH Service Linguistique Language Service"],"03923196":["Internationale Assoziation deutschsprachiger Medien e.V. (IADM)"],"03923197":["H\u00e4uselmann, Inge"],"03923198":["Vereinigung F\u00f6rderer des V\u00f6lkerfriedens e.V."],"03923199":["DPF Werbe Archiv GmbH"],"03923200":["Hartung-Gorre, Wolfgang. Wissenschaftliche Publikationen"],"03923201":["Bender, Annerose"],"03923202":["WBV - H. Weiskirch, Buchvertrieb und Verlag GmbH"],"03923203":["Wissenschaftsrat"],"03923204":["\"AUTIS\"-Verlag GmbH"],"03923205":["Kretschmer, Hubert. icon Verlag"],"03923206":["Handelsblatt GmbH"],"03923207":["SDS SOUNDS Buchverlag GmbH"],"03923208":["DISTEL Verlag GmbH","DistelLiteraturVerlag. im Distel Verlag GmbH"],"03923209":["Salam, Eva, Verlag. Postleitzahlen- und Ortsnamen-\u00c4nderungsdienst"],"03923210":["W\u00fcrfel Verlag GmbH"],"03923211":["Luettichau, Wolfgang Graf von. Verlag autonomie und chaos"],"03923212":["Werbe-Organisation Emil Behringer Inh Wolf Bartholom\u00e4. W.B. Literatur-Vertrieb"],"03923213":["Halbig, Pius, GmbH"],"03923214":["Verbraucherzentrale NRW e.V."],"03923215":["Arbeitskreis Regionalgeschichte Bodensee e.V."],"03923216":["Hochschule Bielefeld - University of Applied Sciences and Arts. Hochschulbibliothek"],"03923217":["Jung, Paul. AFRA Verlag"],"03923218":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Humangeographie"],"03923219":["Gatzen Druck GmbH & Co. KG"],"03923220":["VideoPartner Verlags GmbH"],"03923221":["Universum Verlag GmbH"],"03923222":["mens architecturae. Hans Robert Hiegel"],"03923223":["Brentzel, Marianne, u. Helmut Lierhaus. Tapir-Verlag"],"03923224":["Speulhof, Johannes van den. Sternenberg Verlag"],"03923225":["ELTERN F\u00dcR AKTIVE VATERSCHAFT, EFAV e.V.. Arbeitsgruppe Kind und Vater"],"03923226":["Bauer, Peter"],"03923227":["Augustin, Alfred, u. Toni Ledermann. Verlagsgemeinschaft f\u00fcr Wirtschaftspublizistik"],"03923228":["Altenkirch, Gunter"],"03923229":["Heinhold, Heidi"],"03923230":["Literaturpost e.V.. c/o Birgit Rabisch"],"03923231":["Zeitungsverlag NEUE WESTF\u00c4LISCHE GmbH & Co KG"],"03923232":["balou e.V."],"03923233":["Freundeskreis Till Eulenspiegels e.V."],"03923234":["Gercke, Heidi. Wissenschaftlicher Verlag"],"03923235":["ITU-Ingenieurgemeinschaft Technischer Umweltschutz GmbH"],"03923236":["Betriebswirtschaftliches Forschungszentrum f\u00fcr Fragen der mittelst\u00e4ndischen Wirtschaft e.V."],"03923237":["Kunstverein Coburg e.V."],"03923238":["Arbeitsgemeinschaft LOKRUNDSCHAU e.V."],"03923239":["Schneider-Henn Verlag"],"03923240":["Hochrheinische Buchdruckerei und Verlag Hermann Stratz Inh. Wolfgang Holl"],"03923241":["Reichel, Brigitte"],"03923242":["Industrie- und Handelskammer Nord Westfalen"],"03923243":["\"K\u00f6lner Volksblatt\" Verlagsgesellschaft mbH"],"03923244":["Stiftung Villa Stuck"],"03923245":["Eichholz, Lothar, Klaus Br\u00fcggemann, Michael Wilde"],"03923246":["Fischer KG Verlag f\u00fcr Wissenschaftliche Philosophie"],"03923247":["Tiplit-Verlag Horst M\u00fcller-Wieland"],"03923248":["Koenig, Detlef"],"03923249":["Fenchl, Emilie"],"03923250":["Heim, Georg, oHG B\u00fcroeinrichtungen. Abt. Verlag"],"03923251":["Siegmund Verlag GmbH"],"03923252":["Milupa AG. Wissenschaftliche Abteilung Ausland"],"03923253":["Gulielminetti, Walter, Schl\u00f6gl Gottfried"],"03923254":["Gediga, Michael. Verlag der NATIC"],"03923255":["Kujawa, Hans"],"03923256":["Fischer, Ralf"],"03923257":["\"Arkana Verlag Tete B\u00f6ttger Rainer Wunderlich GmbH\""],"03923258":["Technocoop. Handels- und Fabrikationsgesellschaft mbH"],"03923259":["Verlagsgesellschaft f\u00fcr Polizeipublikationen mbH"],"03923260":["Giovanazzi, Peter. ANDERS LEBEN VERLAG"],"03923261":["Verlag Kleine Schritte Ursula Dahm & Co."],"03923262":["Freunde der Burg Altena e.V.. c/o Landeskundliche Bibliothek des M\u00e4rkischen Kreises"],"03923263":["Wagnersche, Fr., Universit\u00e4tsbuchhandlung Karl Zimmer GmbH. Abt. Verlag"],"03923264":["Zangemeister & Partner"],"03923265":["Richter, Maria-Luise. Edition G. A. Richter"],"03923266":["Comicaze Verlagsgesellschaft mbH"],"03923267":["\"Werkst\u00e4tten f\u00fcr Behinderte gem. GmbH\""],"03923268":["Gesellschaft f\u00fcr Wirtschafts- und Regionalsoziologie e.V."],"03923269":["M\u00fcller, Horst"],"03923270":["RIW-Verlag Okahandja GmbH"],"03923271":["\"M & L\" Medien und Literatur Verlags- und Vertriebs GmbH"],"03923272":["Stadt Freiburg im Breisgau. Stadtarchiv"],"03923273":["Universit\u00e4t Augsburg, Institut f\u00fcr Geographie. LS f\u00fcr Humangeographie und Geoinformatik"],"03923274":["Olarieta, German. GOG ediciones Lengua Espanola"],"03923275":["\"Caesar\" International-Art-Verlags-GmbH"],"03923276":["Helfer, Gerhard. HEEP Sport- u. Kulturverlag"],"03923277":["Rothfu\u00df, Andreas. Quid-Novi-Verlag"],"03923278":["M\u00fcller, Michael, Verlag GmbH"],"03923279":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Festungsforschung e.V."],"03923280":["Wollherr, Andr\u00e9e. Diamant Verlag"],"03923281":["K\u00f6nigsteiner Wirtschaftsverlag GmbH"],"03923282":["Hoffmann, Peter. Hobo-Press"],"03923283":["M\u00fcller-Pohle, Andreas. European Photography"],"03923284":["Druckhaus Oldendorf Heinz M\u00f6ller KG"],"03923285":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Landschaftspflege und Naturschutz"],"03923286":["Neibach, Irene. Immanuel-Kant-Verlag"],"03923287":["PeKa-Med Verlag GmbH"],"03923288":["Promo Verlag GmbH"],"03923289":["Verband ambulanter Beratungs- und Behandlungsstellen f\u00fcr Suchtkranke/Drogenabh\u00e4ngige e.V."],"03923290":["Oeko-Institut Institut f\u00fcr angewandte Oekologie e. V."],"03923291":["D-A-CH GmbH"],"03923292":["Statistisches Landesamt Baden-W\u00fcrttemberg"],"03923293":["Universit\u00e4t Dortmund. Forschungsstelle Ostmitteleuropa"],"03923294":["Stengert, Uwe Walter. Info-Dienst-Verlag"],"03923295":["Boneberger, Ottmar Georg"],"03923296":["Haenisch-Thyssen, Stefanie"],"03923297":["Thiede & Thiede Mittelst\u00e4ndische Systemberatung GmbH. Abt. Verlag"],"03923298":["Infobonn, Text-, Informations- und Presseb\u00fcro GmbH & Co.KG"],"03923299":["Posse, Hans-J\u00f6rg"],"03923300":["Technischer Dienst UNITI Beratungsgesellschaft f\u00fcr Mineral\u00f6l-Anwendungstechnik mbH"],"03923301":["NEXUS Verlag GmbH"],"03923302":["Barker, Catharina. Achamoth Verlag"],"03923303":["Maethner, Reinhard. Draum-Verlag"],"03923304":["arts & music GmbH"],"03923305":["Stutzer, Henning. Stylus-Verlag"],"03923306":["Butkus, G\u00fcnther. Pendragon-Verlag"],"03923307":["Classic Line Verlag GmbH + Co."],"03923308":["Bell, Christine"],"03923309":["pwd Presseverlag GmbH"],"03923310":["Stiwa Druck und Verlag GmbH"],"03923311":["Heitkamp, Doris"],"03923312":["Alb-Verlag Elisabeth Wolters-Alfs GmbH"],"03923313":["Pongratz, Toni"],"03923314":["Widmann GmbH, Druckerei"],"03923315":["Fischer, Heinz, Verlag GmbH"],"03923316":["Schmidt, Werner"],"03923317":["Universit\u00e4t Fridericiana Karlsruhe (TH). Lehrstuhl f\u00fcr Bauplanung und Entwerfen"],"03923318":["Urban & Vogel GmbH"],"03923319":["Rheinisches Landesmuseum Trier"],"03923320":["Salem International gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03923321":["Universit\u00e4t Dortmund. Abt. Raumplanung Fachgebiet St\u00e4dtebau und Bauleitplanung"],"03923322":["Reimann, Hans-Bodo. Edition Reimann"],"03923323":["Berg-Khoshnavaz, Birgit, u. Asghar Khoshnavaz. Wortwerkstatt"],"03923324":["Henkel AG & Co. KGaA"],"03923325":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Eisenbahnwesen und Verkehrssicherung"],"03923326":["Ziese, Axel-Alexander. artefactum Verlagsvertrieb"],"03923327":["Konrat, Armagan"],"03923328":["Waller, Klaus. Zollhaus Verlag"],"03923329":["Edition Nahua Ver\u00f6ffentlichungen zu Mittelamerika GmbH"],"03923330":["Simon, Elisabeth. Verlag Simon & Wahl"],"03923331":["Gst\u00f6ttner, Maximilian"],"03923332":["Lippert, Werner"],"03923333":["RUPERTI-Verlag Dr. Hanna Walther Inh. Harald Walther"],"03923334":["Blum, Wolfgang. Floh-Verlag"],"03923335":["Wiek, Klaus, Prof. Dr."],"03923336":["Zander, Otto, Druckerei und Verlag Inh. Klaus-Dieter Zander"],"03923337":["Ammer, Hubert. Widerspruch Verlag"],"03923338":["Neufang, Dr., KG, Verlag"],"03923339":["Landesamt f\u00fcr Landwirtschaft, Umwelt und l\u00e4ndliche R\u00e4ume Schleswig-Holstein"],"03923340":["Universit\u00e4t Bielefeld. Institut f\u00fcr Bev\u00f6lkerungs- und Gesundheitsforschung"],"03923341":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Forschungseinrichtung experimentelle Medizin (FEM)"],"03923342":["Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Finanzwissenschaftliches Forschungsinstitut"],"03923343":["Bundesministerium f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung. Referat L5"],"03923344":["Stadt Karlsruhe. St\u00e4dtische Galerie"],"03923345":["Schoenebeck, Hubertus von, Dr."],"03923346":["Gesellschaft f\u00fcr Geographie und V\u00f6lkerkunde zu L\u00fcbeck. c/o V\u00f6lkerkundesammlung im Zeughaus"],"03923347":["Wolff, Bernadette, Verlag"],"03923348":["Galerie Jens H. Bauer"],"03923349":["Herrmann, Eberhart"],"03923350":["Sturm, Karsten. MGC - POESIE MERZ, Verlag/Produktion"],"03923351":["PRINT Verlag f\u00fcr Kunst & Photographie GmbH"],"03923352":["Frankfurter Buchmesse GmbH"],"03923353":["Braun, Peter A., Dr."],"03923354":["Windsto\u00dfer, Peter, KG"],"03923355":["Elschot, Reinhold, Ulrich Timmermann und Heinz G\u00fcnter Clobes. etc Medienproduktion-Verlag"],"03923356":["Verein f\u00fcr Hamburgische Geschichte. c/o Staatsarchiv"],"03923357":["Kunstverein M\u00fcnchen e.V."],"03923358":["Verlag Werbe-Studio Illmer"],"03923359":["Heinrich, Hans R.. Dr. Theodor Bertram Au\u00dfenwirtschaftsverlag"],"03923360":["Telex - Teletex - Telefax - Verlag f\u00fcr die Europ\u00e4ische Gemeinschaft Judek GmbH"],"03923361":["B.I.D. Informationsdienst GmbH. Presseagentur und Verlag"],"03923362":["Weiss, F., Dr., Verlag GmbH"],"03923363":["medico international e.V.. Abt. Verlag"],"03923364":["Bibliothek zeitgen\u00f6ssischer Literatur (Verein). c/o Perfahl"],"03923365":["Br\u00fcggendieck, Karl"],"03923366":["Museum Schlo\u00df Lichtenberg. Abt. Verlag"],"03923367":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg. Institut f\u00fcr Kooperation in Entwicklungsl\u00e4ndern"],"03923368":["Wittkau, Klaus, Dr."],"03923369":["Vereinigung der Freunde der Medizinischen Fakult\u00e4t der Westf\u00e4lischen Wilhelms-Universit\u00e4t zu M\u00fcnster"],"03923370":["Gabriel, Christian M., u. Andreas Lodahl"],"03923371":["Martin-Opitz-Bibliothek"],"03923372":["Stumpfhaus, J\u00fcrgen. D'Deyflsgiger Verlag"],"03923373":["Rieser Kulturtage e.V."],"03923374":["Ingenieurb\u00fcro f\u00fcr Dokumentation (ID) Gerhard Fukking"],"03923375":["L\u00f6hr, Roland"],"03923376":["Deutscher Jugendbund f\u00fcr Naturbeobachtung"],"03923377":["VVVD Verbraucher + Versicherung Verlags- und Dienstleistungs GmbH"],"03923378":["Tara-Verlagsgesellschaft mbH"],"03923379":["Erma Verlags- und Buchhandelsgesellschaft mbH"],"03923380":["Kneiding, J\u00fcrgen. Cassetten-Editionen"],"03923381":["Rohdenburg, Margot, M.A., CATENA VERLAG GmbH"],"03923382":["TELE -audiovision Mediengesellschaft mbH"],"03923383":["Print-Service Druckvorbereitung GmbH"],"03923384":["Naturwissenschaftlicher und Historischer Verein f\u00fcr das Land Lippe e.V."],"03923385":["Neumann, Waltraut"],"03923386":["Liedtke, Reinhard"],"03923387":["Deutsch-Thail\u00e4ndische Gesellschaft e.V."],"03923388":["PHILATELIA Verlags- und Briefmarkenausstellung GmbH"],"03923389":["Sponsel, Rudolf. IEC-Verlag"],"03923390":["Deutsches Lackinstitut GmbH. Abt. Verlag"],"03923391":["3 H Organisation Deutschland e.V."],"03923392":["Scheffler, Albert C."],"03923393":["Micovich, Jo. edition Cormoran"],"03923394":["Pauen-H\u00f6ppner, Ursula, u. Michael H\u00f6ppner"],"03923395":["Unverhau, Christiane. Abt. Verlag"],"03923396":["Schmitt, Juergen A.. JAS Publikationen"],"03923397":["Ruecker, Norbert. Verlag & Versandbuchhandlung"],"03923398":["Verlag Lebendiges Wort Ernst R\u00f6\u00dflein oHG"],"03923399":["Nordrheinwestf\u00e4lischer Kunstkreis Verein zu musealer Wahrung und \u00f6ffentlicher Dokumentation der Werke der K\u00fcnstler des Landes Nordrhein-Westfalen e.V."],"03923400":["Wolf, M.C., GmbH und Co. Verlags- und Druckereibetriebe KG"],"03923401":["Neues Verlags Comptoir GmbH"],"03923402":["Hoefle, Karl-Heinz, Dr."],"03923403":["\"Sanfte Energie-Technologie und Verlagsgesellschaft mbH\""],"03923404":["\"Heinzelmann \" Teppichhandel und Teppichwerkstatt Werner Dreczko. Abt. aris-verlag"],"03923405":["Regionalverband Saarbr\u00fccken. Pressereferat"],"03923406":["C.O.S.-Verlag GmbH"],"03923407":["Meyer, Martin und Johannes-Christian K\u00f6ther. GRADIVA-Verlag"],"03923408":["Arbeitsstelle f\u00fcr Hermen-Bote- und Eulenspiegelforschung, FU Berlin FB13, Friedrich-Meinecke-Institut"],"03923409":["Deutscher Tourismus Ring - German Tourist Board e.V."],"03923410":["Universit\u00e4t Hildesheim. Institut f\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik"],"03923411":["Stadt Ahaus. Stadtverwaltung"],"03923412":["Thienel, Gerald"],"03923413":["Leonhard, Wilfried"],"03923414":["Arnold, Hans O.. studentica"],"03923415":["Stumpf, Pedra"],"03923416":["Dietrich, Jochen, u. G\u00fcnther Riehl. Schloss-Verlag Bad Bergzabern"],"03923417":["Illmer, Ivon"],"03923418":["Danker, Horst. fip-produktion"],"03923419":["Verein zur F\u00f6rderung des Instituts IWAR der Technischen Universit\u00e4t Darmstadt e.V."],"03923420":["Kunz, H., GmbH, Verlag"],"03923421":["Leue, Gerald"],"03923422":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Chronometrie e.V."],"03923423":["Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung. Fachbereich Print"],"03923424":["Agentur f\u00fcr Target-Marketing Schramm & Zeiffer GmbH. Abt. Verlag"],"03923425":["Prager, Rudolf. WIMASERV"],"03923426":["F\u00f6rderkreis Technisches Gesundheitswesen e.V."],"03923427":["Braun, Volkmar"],"03923428":["Institut f\u00fcr angewandte Sozialgeschichte"],"03923429":["H\u00f6hner, Albert"],"03923430":["Hinz, Wolfgang"],"03923431":["Fechtner, Kurt"],"03923432":["Landschaftsverband Westfalen-Lippe. LWL-Medienzentrum f\u00fcr Westfalen"],"03923433":["Sillmann, Hermann, Papier- u. Schreibwaren, Buchhandlung"],"03923434":["Fiedler-Druck GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03923435":["Sonderforschungsbereich 100, Elektronische Sprachforschung an der Universit\u00e4t des Saarlandes. Sonderforschungsbereich 100, Elektronische Sprachforschung"],"03923436":["B\u00f6hne, Rudolf-Otto"],"03923437":["Rieder, Alois. ECORA-Verlag"],"03923438":["Bein, Thomas. riboth verlag"],"03923439":["Burdorf, Helmut, Dr.. c/o Gruppe \u00d6kologie"],"03923440":["Hau, Willi. AZ-Verlag"],"03923441":["Gladis, Ilse M., Fachverlag"],"03923442":["Bauer, Manfred. Eulenspiegel-Verlag"],"03923443":["Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz. P\u00e4dagogisches Institut"],"03923444":["Institut f\u00fcr Regionale Forschung und Information im Deutschen Grenzverein e.V."],"03923445":["Heupferd Musik Verlagsgesellschaft mbH"],"03923446":["Das Arabische Buch Vertriebs GmbH"],"03923447":["A & V Woywod, Inh. Horst-Aloys Woywod"],"03923448":["Podszun Buchhandels- und Verlags GmbH"],"03923449":["Cham\u00e4leon Verlag GmbH"],"03923450":["Hartmann, Richard P.. Galerie und Verlag"],"03923451":["R\u00f6ssing, Dagmar. Schwubile Presse"],"03923452":["B\u00e4uerle, Otto"],"03923453":["Mecke Druck und Verlag Inhaber Nils Mecke e.K."],"03923454":["Kellner und Schick GmbH"],"03923455":["dpw - Verlagsgesellschaft mbH"],"03923456":["Westarp, Graf von, GmbH"],"03923457":["Struve's Buchdruckerei u. Verlag GmbH & Co. KG"],"03923458":["Deutscher Naturschutzring e.V."],"03923459":["Gerhold, Axel"],"03923460":["Arno Schmidt Stiftung"],"03923461":["Boxan, Boris"],"03923462":["STATICON International GmbH. Abt. Verlag"],"03923463":["GFU-Verlagsgesellschaft mbH"],"03923464":["Tomala, Bernhard. Neuer Rheinischer Verlag"],"03923465":["Johann Wolfgang Goethe Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Organische Chemie"],"03923466":["Schiller, Peter H.. Verlag ARS VIVA!"],"03923467":["Frankfurter Fachbuchhandlung Michael Kohl GmbH & Co KG. Abt. Verlag"],"03923468":["ET CETERA G. Grill"],"03923469":["Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft im DGB Landesverband Berlin"],"03923470":["A & K Offsetdruck GmbH"],"03923471":["Hefter, Ernst F., Dr."],"03923472":["M\u00fcller-Godeffroy, Dr. Heinrich"],"03923473":["Velte, Hannelore. Sport-Buch-Verlag"],"03923474":["Graphische Betriebe Staats GmbH"],"03923475":["Luciferlag im Kunsthaus L\u00fcbeck Verlagsgesellschaft mbH"],"03923476":["Landtag von Baden-W\u00fcrttemberg"],"03923477":["Neugebauer, Dr. Klaus"],"03923478":["Verlag Die Werkstatt GmbH"],"03923479":["K\u00fcnstlerhaus Bethanien GmbH"],"03923480":["Keuck Druck GmbH & Co. KG"],"03923481":["Galerie Valentien Dr. Freerk C. Valentien"],"03923482":["Bandel-Steinbeck, Elke"],"03923483":["Vorl\u00e4nder GmbH & Co. KG"],"03923484":["Hrabe de Angelis, G\u00fcnther, Dr."],"03923485":["PLANTA Gesellschaft f\u00fcr Technologie-Transfer mbH. Abt. Verlag"],"03923486":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. FB 3 Erziehungs- und Kulturwissenschaften"],"03923487":["Hahn, G\u00fcnter"],"03923488":["Fehse, Wolfgang"],"03923489":["Bonczek & Schreiber Verlagsgesellschaft mbH"],"03923490":["Backes, Lutz. Luzifer Edition"],"03923491":["Heck, Joachim"],"03923492":["Universit\u00e4t Hannover. Zentrale Einrichtung f\u00fcr Weiterbildung"],"03923493":["Sachon, W.P., KG, Verlagsgesellschaft"],"03923494":["Regionalverband Ruhr"],"03923495":["Ziegler, J.F., KG, Druckerei und Verlag"],"03923496":["Informations- und Kommunikationszentrum im Gesundheitswesen. Gesundheitsladen Hamburg e.V."],"03923497":["B\u00dcCHERBAUKASTEN K. Motzet Verlagsgesellschaft mbH"],"03923498":["Arcade Records (Deutschland) GmbH"],"03923499":["Bergische Universit\u00e4t - Wuppertal. Fachbereich 1 - Gesellschaftswissenschaften, Fach Geographie"],"03923500":["Brunke, Gerhard. Ostfalia-Verlag"],"03923501":["Weinhardt, Horst"],"03923502":["Merz, Michael"],"03923503":["medien-service Verlags-, Produktions- und Vertriebs GmbH"],"03923504":["Skriver, Michael"],"03923505":["\"Neue Pf\u00e4lzer Post\" Verlagsgesellschaft mbH"],"03923506":["Deutsche K\u00fcsten-Information e.V.. Abt. Verlag"],"03923507":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. University of Bamberg Press - Universit\u00e4tsbibliothek"],"03923508":["Jumpertz, Helga"],"03923509":["Interessengemeinschaft Berliner Kunstgalerien e.V."],"03923510":["Roitman, Lev"],"03923511":["Goldammer Verlag Inhaber: Hans-Ullrich Goldammer"],"03923512":["Schaaf, Christiane. literarisches b\u00fcro"],"03923513":["Stoll, Walter"],"03923514":["Schmitt und Meyer GmbH"],"03923515":["Proclama Wolfgang Schmutz. Abt. Verlag"],"03923516":["D\u00f6ring, Wilma. K\u00fcnstlerhaus Karthause"],"03923517":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Landschaftsarchitektur"],"03923518":["Robert Bosch GmbH. Gesch\u00e4ftsbereich Mobile Kommunikation, Abt. MC/VKD 3-Be"],"03923519":["GIGA German Institute of Global and Area Studies. Institut f\u00fcr Afrika-Studien"],"03923520":["Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftspublizistik GWP mbH"],"03923521":["Edition J\u00f6rn Peters Verlag und Werbung"],"03923522":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Englisches Seminar"],"03923523":["Krause, Johannes, Druckerei, Buchbinderei, Verlag"],"03923524":["ESO-European Southern Observatory"],"03923525":["Jung, Michael"],"03923526":["Meyer, Horst, Dr.. Bibliographischer Verlag"],"03923527":["HUMANITAS Handelsgesellschaft mbH. Abt. Verlag"],"03923528":["Burg Rode Herzogenrath e.V."],"03923529":["Loy, Roswitha"],"03923530":["Draier Verlag - Haun u. Hitzelberger GmbH"],"03923531":["Institut f\u00fcr Baubiologie + Nachhaltigkeit IBN Unabh\u00e4ngige private GmbH"],"03923532":["F\u00f6lbach, Dietmar"],"03923533":["Paterok, Katharina"],"03923534":["Gemmel, Friedrich. Institut f\u00fcr Technologie und Ethik"],"03923535":["Hofs\u00e4ss, Thomas. Thohos Verlag"],"03923536":["U.M.A. Verlag GmbH"],"03923537":["Seemann, Dorothea"],"03923538":["Nickl, Renate"],"03923539":["Issberner-Haldane, Rita"],"03923540":["Glumann, Thorolf"],"03923541":["Koll, Rainer. Mada Verlag"],"03923542":["Niebur, Joachim"],"03923543":["Birkner & Co., Zweigniederlassung Mecklenburg-Vorpommern"],"03923544":["Erdem, H\u00fcseyin. Trace Publishing"],"03923545":["Gaertner, Norbert R."],"03923546":["Laufner, Odile. HEKATE-FRAUEN-VERLAG"],"03923547":["Heiderhoff, Roswitha"],"03923548":["Thiel, Axel"],"03923549":["Universit\u00e4t Augsburg. Philologisch-Historische Fakult\u00e4t - Augsburger I- & I-Schriften"],"03923550":["Walther, Gisela E., Verlag"],"03923551":["Wunderlich, Stephan"],"03923552":["M\u00fcller-Rohde, Hansj\u00f6rg. WIKU Verlag"],"03923553":["Landsmannschaft der Deutschen aus Ru\u00dfland e.V.. Abt. Verlag"],"03923554":["LIMATA-Verlagsgesellschaft mbH"],"03923555":["Gollwitzer, Buchhandlung, GmbH. Abt. Verlag"],"03923556":["Huntemann, Hella. Verlag und Schriftenvertrieb f\u00fcr reformatorisches Christentum"],"03923557":["\u00dcBERBLICK Verlag GmbH"],"03923558":["mc medical concept health business GmbH"],"03923559":["M\u00fcller, Dieter. Padernova Verlag"],"03923560":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Technische Optik"],"03923561":["Kruhl, Joern-Heinrich, Dr.. SELDEN & TAMM"],"03923562":["D\u00f6rner, G\u00fcnter-J."],"03923563":["Petras, Harri"],"03923564":["Gitte, Bernd, u. Olga Bohnsack. WeltZeit Verlag"],"03923565":["Schlo\u00df Elmau GmbH & Co. KG"],"03923566":["AAP Lehrerwelt GmbH","Auer Verlag. in der AAP Lehrerwelt GmbH"],"03923567":["Schwabinger B\u00fccherstube GmbH. Abt. Verlag"],"03923568":["Haberkern, Kuno. Iptinger Buch-Vertrieb"],"03923569":["Binm\u00f6ller, Franz, KG"],"03923570":["Cold, Eberhard, Dr.. Sophia-Presse"],"03923571":["Schwarz-Wei\u00df Verlag GmbH"],"03923572":["Bund Deutscher Architekten (BDA) Kreisgruppe Dortmund"],"03923573":["Brandes-Erlhoff, Uta. Zweitschrift"],"03923574":["Frankenheim, Christoph. Fachverlag f\u00fcr Finanzberatung"],"03923575":["Trierer M\u00fcnzfreunde e.V."],"03923576":["Stadt Duisburg. Amt f\u00fcr Wirtschaftsf\u00f6rderung"],"03923577":["Sedley Place Design GmbH Berlin"],"03923578":["Math\u00e9y, Konstantin, u. Achim Sch\u00fc\u00dfler. ARCHIMED Verlag"],"03923579":["Geheimes Staatsarchiv Preu\u00dfischer Kulturbesitz"],"03923580":["Rei\u00df, Josef"],"03923581":["Walser, Rupert. druckwerk Galerie und Verlag f\u00fcr neue Kunst"],"03923582":["Ruschmann, Eckart, Dr.. GTP-Verlag"],"03923583":["Weiss, Christian M.. Braun Verlag Limited"],"03923584":["Deutsche Transwelt Mission e.V. The German Transworld Mission"],"03923585":["Zehner, Richard. Verlag f\u00fcr neue Lyrik"],"03923586":["Schiller, Isolde"],"03923587":["Verlag der Societas Latina"],"03923588":["Harbaum, Reinhard. altaquito-Publikationen"],"03923589":["Stegmaier, Birgit. RABS Verlag"],"03923590":["IBP Intercontinental Book & Publishing in Deutschland Gesellschaft mbH. Verlag f\u00fcr WHO'S WHO-Publikationen und biographische Enzyklop\u00e4dien"],"03923591":["Schlee, Volker. Bielefeld Express"],"03923592":["Deutsche Vereinigung f\u00fcr Sportwissenschaft (dvs) e.V.. Gesch\u00e4ftsstelle"],"03923593":["Reichenberger, Eva. Edition Reichenberger"],"03923594":["Balthaus genannt Vogelsang, Fritz"],"03923595":["Schwartz, Walter"],"03923596":["Westermayer, Manfred, Dr., u. Gerlinde Westermayer"],"03923597":["ZtV Zeittechnik-Verlag GmbH"],"03923598":["Marthiens, Werner"],"03923599":["futuramed Verlagsgesellschaft mbH"],"03923600":["Seidl, Helmut"],"03923601":["Schnabel-Brezina, Brigitta. ANTHOS-Verlag"],"03923602":["Freireligi\u00f6se Landesgemeinschaft Hessen. Heimweg Selbstverlag"],"03923603":["von Stern-Verlag e.K."],"03923604":["Piper, Hans-Albert. Jovis Verlag"],"03923605":["Piepersche Druckerei und Verlag GmbH"],"03923606":["Helikon-Verlag Inhaberin Dagmar K\u00fcster"],"03923607":["Rheinland Media & Kommunikation GmbH"],"03923608":["Kiesenberg, Dieter"],"03923609":["Tuchbreiter, Hans. Verlag f\u00fcr Naturheilkunde"],"03923610":["Georgi, Margarete"],"03923611":["Gasseleder, Klaus. Wildleser-Verlag"],"03923612":["Schnieringer, Renate, u. Cornelia Lemke. L&S"],"03923613":["Fraunhofer-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der angewandten Forschung e.V."],"03923614":["PAL - Verlagsgesellschaft mbH"],"03923615":["L\u00f6wenklau-Gesellschaft e.V."],"03923616":["Raith, Josef. Allraith Verlag"],"03923617":["Brodmerkel, Erich"],"03923618":["V\u00f6lkner, Martin, u. Marion Weidemann. Au-Backe Verlag"],"03923619":["W\u00fcschner Werbe- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03923620":["Roller, Wolfgang"],"03923621":["SH-Verlag GmbH"],"03923622":["WALTER MECKAUER Kreis e.V."],"03923623":["Kuron, Irene"],"03923624":["Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Meteorologie und Klimatologie"],"03923625":["Media Pro - Verlag, Agentur, Filmproduktion-GmbH"],"03923626":["Herget, Zvonimir J."],"03923627":["Karcher, Harald B., Dr."],"03923628":["Schnaase, Siegfried"],"03923629":["Tiedtke, Wolfgang"],"03923630":["Hahn, Brigitte"],"03923631":["Kugler, Carola. Leeden Verlag"],"03923632":["Weiss-Verlag GmbH & Co. KG"],"03923633":["Reimann, Norbert B."],"03923634":["Grohe, Renate"],"03923635":["Verlag Christoph D\u00fcrr"],"03923636":["Institut f\u00fcr Humanistische Psychologie (IHP) e.V."],"03923637":["Emde, G\u00fcnter, Dr."],"03923638":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung P\u00e4dagogischer Forschung e.V."],"03923639":["PPVMEDIEN GmbH"],"03923640":["Deutsche Sektion des Internationalen Instituts f\u00fcr Verwaltungswiss. -Generalsekret\u00e4r-. c/o Bundesministerium des Innern"],"03923641":["LUCA Verlag Dr. Ertz & Partner oHG"],"03923642":["DMK Verlag GmbH"],"03923643":["Remus, Erwin P."],"03923644":["Kunstmuseum der Stadt Albstadt"],"03923645":["Steinmeier, Fritz. Heimat- und Fachverlag"],"03923646":["Farin, Michael, Dr.. belleville"],"03923647":["Forschungsstelle zum Vergleich wirtschaftlicher Lenkungssysteme der Universit\u00e4t Marburg"],"03923648":["\u00d6kotopia GmbH"],"03923649":["M\u00fclheimer Verband Freikirchlicher-Evangelischer Gemeinden gGmbH"],"03923650":["Organon GmbH"],"03923651":["Nie\u00dfen, Ursula. Apur-Verlag"],"03923652":["Stadt Weinheim. Kulturamt - Stadtarchiv"],"03923653":["Verlagshaus Wittmann GmbH"],"03923654":["Club Voltaire e.V."],"03923655":["Draber, Uwe. ID Verlag"],"03923656":["Falkner, Wolfgang"],"03923657":["OREOS Verlag e.K."],"03923658":["Walkm\u00fchlen-Verlag Usingen Inh. Klaus Wagner u. Partner"],"03923659":["INTRATEX Verlagsgesellschaft mbH"],"03923660":["Beikirch, Ingrid. Isis Verlag"],"03923661":["STIFTUNG EUROP\u00c4ISCHER SKULPTURENPARK e.V."],"03923662":["Greuthof Verlag und Vertrieb GmbH"],"03923663":["Heumann, Ludwig & Co. GmbH. Literaturabteilung"],"03923664":["EDITION OELKERS GmbH"],"03923665":["Typo-Knauer GmbH"],"03923666":["Hofbauer, Christoph, u. Michael Hofbauer"],"03923667":["Riedel, Fritz"],"03923668":["Ostfriesische Landschaftliche Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH. Abt. Verlag"],"03923669":["Fachhochschule D\u00fcsseldorf. Hochschulbibliothek"],"03923670":["Michelson + Michelson Druckerei + Verlag GmbH"],"03923671":["Schmidt-Reble, Ulrike"],"03923672":["Thiede, Hans-Horst"],"03923673":["WETO-Verlag Albrecht Weber"],"03923674":["Leiner, Wolfgang, Dr."],"03923675":["Stiftung Museumsdorf Cloppenburg. Nieders\u00e4chsisches Freilichtmuseum"],"03923676":["Institut f\u00fcr Politikwissenschaft der Westf\u00e4lischen Wilhelms-Universit\u00e4t"],"03923677":["Schulz, Klaus, Verlagsgesellschaft mbH"],"03923678":["Prechter, Johann, Druckerei - Schreibwaren. Abt. Verlag"],"03923679":["Ulrich, Werner A. und Walter M. Ulrich. Publikationen"],"03923680":["Archipol-Verlag GmbH"],"03923681":["MULTI-MEDIA Film + Verlag GmbH"],"03923682":["TWP Verlagsgesellschaft mbH"],"03923683":["FILM + BILD AUDIOVISIONSGESELLSCHAFT HANNES DAHLBERG KG"],"03923684":["\"Von\" Filmedition GmbH"],"03923685":["Forschungsstelle f\u00fcr Jugend und Familie e.V."],"03923686":["Mitteldeutsche Verlagsgesellschaft mbH"],"03923687":["Wehner, Norbert. Das B\u00fcro"],"03923688":["Hunger, Roland. verlag alabasta"],"03923689":["WIR Buch- und Zeitschriftenverlag GmbH"],"03923690":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. FB Evangelische und Katholische Theologie und deren Didaktik"],"03923691":["Sozio-\u00d6konomischer Studienkreis e.V."],"03923692":["Emmericher Geschichtsverein e.V."],"03923693":["D\u00f6rner, Inge, Bild- und Ton-Werkstatt"],"03923694":["Sencar, Josef"],"03923695":["Erb, Ute"],"03923696":["Kuhle, Michael. Abt. Verlag"],"03923697":["Universit\u00e4t Kassel. Institut f\u00fcr Arbeitswissenschaft"],"03923698":["Franke, Sylvia. Studio Verlag Franke"],"03923699":["Verein Bezirksmuseum Buchen e.V."],"03923700":["Hirsch, Siegfried. Antiquariat-Verlag-Galerie"],"03923701":["Kunsthalle zu Kiel"],"03923702":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr die Vereinten Nationen e.V.. Generalsekretariat"],"03923703":["BDW Service- und Verlagsgesellschaft Kommunikation mbH"],"03923704":["Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie. KIT Campus Nord"],"03923705":["Palka Druck und Verlag KG"],"03923706":["Bundesrat Pressestelle"],"03923707":["Dialog-Verlag GmbH"],"03923708":["Forneck, Gerd Martin. Numismatischer Verlag"],"03923709":["Steinhaus Werbung und Verlag GmbH"],"03923710":["Mader-Schedel, Josefine. Verlag an der S\u00e4ge"],"03923711":["Schacker, Adrian u. Sturmo Wulf. U-Boot-Verlag"],"03923712":["L\u00fctze-Verlag GmbH"],"03923713":["Tomalla, Lore. Hamsah Verlag"],"03923714":["Reiniger, Wolfgang, Dr."],"03923715":["Sanatur Gesellschaft f\u00fcr Naturprodukte mbH"],"03923716":["Hoff, Edgar P.. Reise Know-How Verlag Hoff"],"03923717":["Wilhelm, Knut. Wilhelm Verlag"],"03923718":["Stiegele, Christiane Stiegele-Feifel, Buchhandlung"],"03923719":["VUD Medien GmbH"],"03923720":["Fachbuch-Verlag FBV GmbH"],"03923721":["Stauffenburg Verlag GmbH"],"03923722":["Holtzmeyer, Gerd-J."],"03923723":["Naumann & G\u00f6bel Verlagsgesellschaft mbH"],"03923724":["Bergische Universit\u00e4t Wuppertal. Presse- und Informationsstelle DB 794"],"03923725":["Schweitzer Fachinformationen oHG"],"03923726":["Stahlbau Verlags- und Service GmbH"],"03923727":["VERLAG BEHINDERTENSPORT GmbH"],"03923728":["Eideneier, Niki. Romiosini Verlag"],"03923729":["J\u00fcrgens, Margot"],"03923730":["Gerth, Winnifred"],"03923731":["Depenthal, Jutta. Matth\u00e4us-Verlag"],"03923732":["Doring, Richard"],"03923733":["Ortu\u00f1o Molins, Milagros. Unitas Verlag"],"03923734":["Institut f\u00fcr Koreanische Kultur"],"03923735":["Blick-Punkt Druck Verlags GmbH & Allg\u00e4uer & Co. Betriebs KG"],"03923736":["Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Landesplanung und Raumforschung"],"03923737":["Miller, Josef"],"03923738":["Compu-Mark (Deutschland) GmbH"],"03923739":["Billmann-Lindau, Ralph"],"03923740":["Mahl, Oscar, GmbH + Co. KG, Druckerei. Abt. Verlag"],"03923741":["Le\u00dfmann, Lothar. Selbstverlag"],"03923742":["Rohm, Franz-Michael"],"03923743":["Mecklenburg, Heino"],"03923744":["Soldi-Verlag e.K."],"03923745":["Habler, Susanne"],"03923746":["Hohoff, Ulrich. Str\u00f6me Verlag"],"03923747":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Lehrst\u00fchle f\u00fcr Betriebswirtschaftslehre"],"03923748":["Nieders\u00e4chsische Landesstelle gegen die Suchtgefahren"],"03923749":["Eigner, Gerd-Peter und Uwe Appold. Edition Jadebusen"],"03923750":["Universit\u00e4t Mannheim. Mannheimer Geographische Arbeiten - Lehrstuhl f\u00fcr Wirtschaftsgeographie"],"03923751":["Mews, Johann"],"03923752":["Jaspersen, Dr. Thomas"],"03923753":["Buchner, Ralf und Jens Gillwald"],"03923754":["Merziger Druckerei und Verlag GmbH & Co. KG"],"03923755":["Ottweiler Druckerei und Verlag GmbH"],"03923756":["Maly, Peter"],"03923757":["Christ, Hans Josef. CHRIST MEDIA NATUR"],"03923758":["Emmert, Pia. Herzberg-Verlag"],"03923759":["Ebner Media Group GmbH & Co KG"],"03923760":["Verbraucherzentrale Niedersachsen e.V."],"03923761":["Morgenroth, Knut"],"03923762":["Tr\u00fcbe, Hansfriedrich"],"03923763":["VSRW-Verlag Dr. Hagen Pr\u00fchs GmbH"],"03923764":["Sozialistische Jugend Deutschlands - Die Falken. Bezirksverband Braunschweig"],"03923765":["SCH\u00d6NER, HANS, GmbH, Verlag"],"03923766":["Griebel Druckdienstleistungen Inh. Norbert Griebel e.K."],"03923767":["Dietsch, Klaus A., Dr."],"03923768":["Keller, Jutta, u. Karin Koller"],"03923769":["Lukassen, Franz-Josef. Verlag"],"03923770":["Marien, Sabine"],"03923771":["Schatzwerbung, Werbeagentur und Verlag Maximilian Geng GmbH"],"03923772":["DELLER DRUCK Inhaber Heinz Hick e.K."],"03923773":["BRIMBERG, M., Druck und Verlag GmbH"],"03923774":["Segebrecht, Leander. Galerie Manjana on tours"],"03923775":["Spann, Gerd. Abt. Verlag"],"03923776":["INDICA ET TIBETICA VERLAG. Dr. Mitsuyo Demoto-Hahn"],"03923777":["Kern, Albert"],"03923778":["Mayer & S\u00f6hne Druck- und Mediengruppe GmbH"],"03923779":["Wolf, Johann W.. WOLF-Verlag"],"03923780":["Baumgartner, Josef, GmbH Druckerei und Verlag"],"03923781":["Verlag \"Die Silberschnur\" GmbH"],"03923782":["Haacke, Paul"],"03923783":["Engel, Wolfgang A."],"03923784":["Schleipfer, Adolf"],"03923785":["Gesellschaft f\u00fcr entwicklungspolitische Bildungsarbeit e.V."],"03923786":["Universit\u00e4t Koblenz-Landau. Abt. Landau"],"03923787":["Vereinigung der Sternfreunde (VdS) e.V.. c/o Wilhelm-Foerster-Sternwarte"],"03923788":["Biologische Schutzgemeinschaft Hunte Weser-Ems e.V. (BSH). BSH-Verlag"],"03923789":["K\u00f6nigsdorff, Otto, u. Ludwina K\u00f6nigsdorff"],"03923790":["Internationale Buchhandlung GmbH, Hamburg. Abt. Verlag"],"03923791":["Berswordt-Wallrabe, H.-L. Alexander von. m Bochum Kunstvermittlung"],"03923792":["edition liberaci\u00f3n, Verlag Ludger Buse"],"03923793":["B\u00f6ckel, Hans-J\u00fcrgen, GmbH, Verlag"],"03923794":["Druckerei & Verlag GmbH"],"03923795":["Stern Druck + Verlagsgesellschaft mbH"],"03923796":["Kommunales Kino Kiel e.V."],"03923797":["Flieter, Petra"],"03923798":["Stiftung Verbraucherinstitut"],"03923799":["Polaris Publications Hans Thomas Wagner Verlag f\u00fcr Astromedien und popul\u00e4re Wissenschaften"],"03923800":["Verlag Statistische Hefte GmbH"],"03923801":["Brockmann und Reichelt GmbH"],"03923802":["Stojanov, Christo, Dr."],"03923803":["Bibliothek der Redemptoristen"],"03923804":["\"Trickster\"-Verlag GmbH"],"03923805":["Rolfes, Bettina. Verlag Heckenrosen und Zahnpasta"],"03923806":["Neher GmbH, Galerie"],"03923807":["Eitschberger, Ulf, Dr."],"03923808":["Institut f\u00fcr Sch\u00fcler und Elternberatung. Verlag f\u00fcr Angewandte Psychologie und Psychomatik"],"03923809":["Boesche, Mathilde. Mathilde und Norbert Boesche Verlag Berlin - Haifa"],"03923810":["M\u00fcnchberg-Helmbrechtser Zeitung, Nicolaus G\u00fcnther. Zeitungsverlag, Buch- und Offsetdruckerei"],"03923811":["Seltersdruck und Verlag Lehn GmbH & Co. KG"],"03923812":["Popp, Udo. Redaktion eawy"],"03923813":["Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt. Kunstgeschichtliches Institut"],"03923814":["Hansestadt L\u00fcbeck. Kommunales Kino"],"03923815":["Stadt Gladbeck. Museum der Stadt Gladbeck"],"03923816":["Bio-Vita-Esoteric-Verlag GmbH"],"03923817":["Becker, Hans, Dr."],"03923818":["Universit\u00e4t des Saarlandes. Saarl\u00e4ndische Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek. Medizinische Abteilung"],"03923819":["K\u00f6nig, Herbert L., Dr.-Ing."],"03923820":["Stadt Marburg. Rathaus-Verlag"],"03923821":["Peters, Jens. c/o JPP Reise-Publikationen UG"],"03923822":["Gemeinde Sulzbach. Gemeindevorstand"],"03923823":["MOLL & ECKHARDT OHG"],"03923824":["Maurer Druck GmbH & Co. KG"],"03923825":["Deutscher Verein f\u00fcr Vermessungswesen (DVW), Landesverein Bayern e.V."],"03923826":["Mildner, Raimund"],"03923827":["Scripta Verlagsgesellschaft mbH"],"03923828":["Deutscher Kinderschutzbund (DKSB) - Bundesverband e.V."],"03923829":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Lehrstuhl f\u00fcr Hochfrequenztechnik"],"03923830":["Gieselmann, Hans, Druck und Medienhaus GmbH & Co. KG"],"03923831":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. Institut Didaktik der Arbeitslehre-Erwachsenenbildung"],"03923832":["Ahlborn, Helmut"],"03923833":["Archivschule Marburg"],"03923834":["Freie Akademie e.V.. c/o Dr. Volker M\u00fcller"],"03923835":["DPG-Kongre\u00df-, Ausstellungs- und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"03923836":["Galerie Edition Dressler GmbH"],"03923837":["Schmid, Ingrid"],"03923838":["Steffan, Frank. Edition Steffan"],"03923839":["idea.kommunikation GmbH"],"03923840":["Gesellschaften f\u00fcr Christlich-J\u00fcdische Zusammenarbeit-Deutscher Koordinierungsrat Frankfurt am Main e.V."],"03923841":["Dominikowski, Thomas"],"03923842":["Reppin, Doris. Der Druckladen"],"03923843":["Deutsche ILCO e.V."],"03923844":["Schmitz, Karl-Heinz, u. Kai Sch\u00e4tzl. Solaris Verlag"],"03923845":["Mindl, Peter, Druckerei"],"03923846":["Reimann GmbH & Co., Druckerei und Verlag"],"03923847":["Kalveram, Thomas"],"03923848":["Verlag St. Gertrude GmbH"],"03923849":["Kr\u00f6nner, Ernst"],"03923850":["Kebschull, Ulrike und Gabriele Prahm"],"03923851":["Stadt Bremerhaven. Stadtarchiv"],"03923852":["Romahn, Hildegard. Verlag Drittes Jahrtausend"],"03923853":["Marx, Peter. Hausberg-Verlag"],"03923854":["Wewerka, Alexander. Alexander Verlag Berlin"],"03923855":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Institut f\u00fcr Politische Wissenschaft"],"03923856":["RUNDUM-Verlag GmbH"],"03923857":["Waschwill, Fritz. Astrologischer Fachverlag"],"03923858":["DeV Verlags-GmbH"],"03923859":["Museum f\u00fcr Kunst und Gewerbe"],"03923860":["Verlag der Druckerei Ernst Uhl GmbH"],"03923861":["Islamisches Zentrum Aachen. Bilal-Buchhandlung"],"03923862":["Gesellschaft zur Erforschung des UFO-Ph\u00e4nomens (GEP) e.V."],"03923863":["Z\u00f6ller, Hans W.. Heimat- und Geschichtsverlag"],"03923864":["Franke-Gricksch, Nicole, u. Gisela Franke-Gricksch. Verlag Gesunde Medizin"],"03923865":["Volkshochschule Essen. Megalit-Verlag c/o Herbert Somplatzki"],"03923866":["Medikon Verlag GmbH Verlag f\u00fcr medizinische Fachliteratur"],"03923867":["Thuhoff Buch Verlag GmbH & Co. KG"],"03923868":["Peters, Wilfried H."],"03923869":["Haufek, Karin. Publizistik Verlag"],"03923870":["Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"03923871":["Pfeil, Friedrich, Dr."],"03923872":["Informationsstelle Guatemala e.V."],"03923873":["Deutsch-Koreanische Gesellschaft e.V."],"03923874":["Kunstraum M\u00fcnchen e.V."],"03923875":["Gesellschaft f\u00fcr Anlagen- und Reaktorsicherheit (GRS) gGmbH"],"03923876":["Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Zentrum f\u00fcr historische Sozialforschung"],"03923877":["Landesamt f\u00fcr Vermessung, Geoinformation und Landentwicklung (LVGL)"],"03923878":["Wer liefert was? GmbH"],"03923879":["Weigel, Gabriele"],"03923880":["Tetra Werke Dr. rer. nat. Ulrich Baensch GmbH"],"03923881":["Eilinghoff, Norbert. Wurf Verlag"],"03923882":["Bomb\u00f6s, Gerhard"],"03923883":["Simon Verlag GmbH"],"03923884":["Pennings, Steven"],"03923885":["ACP Hamburg GmbH, Agentur f\u00fcr Communication und Promotion"],"03923886":["Rose, Dieter, u. Ute Ayar"],"03923887":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Geographisches Institut"],"03923888":["Stadt Bendorf. Rheinisches Eisenkunstguss-Museum"],"03923889":["Oswald, Aloys"],"03923890":["M\u00f6ller, Heino, Dr."],"03923891":["Gr\u00fcne Druckerei und Verlag OHG"],"03923892":["Barkenhoff-Stiftung-Worpswede"],"03923893":["Flachmann, Martin, u. Martin Juhre. Wortweberei, Literarischer Verlag"],"03923894":["Verlag f\u00fcr technische Literatur GmbH"],"03923895":["Thiesler-Rumpf, Sabine"],"03923896":["Spahlinger, Lothar. Neue Welt Verlag"],"03923897":["Schaper, Dietrich. Verlag der Porcus Presse"],"03923898":["Kirchmann, Ruth"],"03923899":["Stadt Erlangen. Kunstpalais"],"03923900":["Arbeitskreis f\u00fcr gemeinsame Kulturarbeit bayerischer St\u00e4dte e.V."],"03923901":["Michl, Christoph. Verlag Mensch-Umwelt-Erde"],"03923902":["Grafik Werkstatt \"Das Original\" GmbH & Co. KG"],"03923903":["Bethke, Volkhard. Verlag f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"03923904":["UNO-Verlag, Vertriebs- und Verlags GmbH"],"03923905":["G F E Gesellschaft f\u00fcr Forschung und Entwicklungsprojektierung mbH"],"03923906":["Kohlrenken, Friedrich-Wilhelm"],"03923907":["Bingel, Druckerei, GmbH"],"03923908":["SCS Scientific Control Systems GmbH"],"03923909":["Raecke, Renate"],"03923910":["Tabbara, Sami. Arabische Literatur"],"03923911":["KIRPAL RUHANI SATSANG SOCIETY - spirituelle, kulturelle und karitative Vereinigung - Deutschland e.V."],"03923912":["Wartenberg & S\u00f6hne GmbH"],"03923913":["Meemken, Grafik-Service, GmbH"],"03923914":["L\u00f6b, Arno. Mutaboo - c/o Lina Mann"],"03923915":["Leibfried, Erwin H., Dr.. litblockin Verlag f\u00fcr literarische Produkte"],"03923916":["Textil-Forum-Service Beatrijs Sterk"],"03923917":["Sailer, Johann Michael, Verlag GmbH & Co. KG"],"03923918":["Usarski, Frank"],"03923919":["Kunstmann, Wilfried P., u. Monika Borchert-Pawlak. Gesellschaft f\u00fcr Wissenschaftliche und P\u00e4dagogische Dienstleistungen (GEWIP\u00c4D)"],"03923920":["Europrisma-Verlag GmbH"],"03923921":["Jansen, Hans J\u00fcrgen. Verlag im B\u00fccherhaus"],"03923922":["Maurer, Sarah, und Christopher Pichler. Nazraeli Press"],"03923923":["Merziger, Gerhard, Dr.. Binomi Verlag"],"03923924":["Theologische Fernschule e.V."],"03923925":["Herbst, Wilhelm"],"03923926":["Berger, Ulrich. UB-Verlag"],"03923927":["Windel, Rolf"],"03923928":["Stegmiller, Ekkehart"],"03923929":["Degenhardt, Gertrude. Edition GD"],"03923930":["CC - Verlag GmbH"],"03923931":["Burkart, Rolf A."],"03923932":["Plenge, D., und Sohn GmbH & Co. KG Druckerei und Verlag"],"03923933":["Somu-Verlag GmbH"],"03923934":["Bucerius, Reinald F.. Informationsdienst f\u00fcr Ausbilder im \u00f6ffentlichen Dienst - IA\u00f6D - Hessen"],"03923935":["Dahlberg, Wolfgang, Dr.. Audio-Visuelle-Informations-Vertriebs-Agentur (AVIVA)"],"03923936":["Langensee, Dariusz"],"03923937":["Kehrer Verlag KG"],"03923938":["KONTESTO Konzeptionen u. Investitionen zur Verm\u00f6gensbildung GmbH - Wirtschaftsberatungsgesellschaft f\u00fcr leitende Angestellte"],"03923939":["ARS NOVA e.V.. Vereinigung zur F\u00f6rderung von Autoren"],"03923940":["Vlachodimitropoulos, Theodore"],"03923941":["Rosenberg, Holger"],"03923942":["Graumann, Dieter. Sportbuch-Verlag"],"03923943":["Leonhard, Torsten"],"03923944":["AULA-Verlag GmbH"],"03923945":["Fellinghauer, Alois"],"03923946":["Boreng\u00e4sser, Norbert Maria"],"03923947":["Liessel, Johannes. Niederland Verlag"],"03923948":["Stautner, Renate, u. Wolfgang Schmitt. Goldener Turm Verlag"],"03923949":["Berning, Vincent, Dr."],"03923950":["Neuhoff, Erika. Kasseler Verlag"],"03923951":["Ettle, Marlene. Malepartus-Verlag"],"03923952":["Fl\u00fcgge Printmedien Inh. J\u00f6rg Bley e.K."],"03923953":["Bevilacqua, Lilia"],"03923954":["Miller, Laura"],"03923955":["Anuschewski, Werner H."],"03923956":["Religionswissenschaftliches Seminar der Universit\u00e4t Bonn"],"03923957":["Warnecke, G\u00fcnter"],"03923958":["Schatz, Philipp"],"03923959":["Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03923960":["Rohe, Hagen. ZAHNOSAURUS-Verlag"],"03923961":["Johannes Gutenberg-Buchhandlung Dr. Kohl GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03923962":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Institut f\u00fcr Geologie und Mineralogie"],"03923963":["Friedrich, Hans, Beratung f\u00fcr Vertrieb und Marketing"],"03923964":["Sokratische Gesellschaft e.V."],"03923965":["Pieper, Ludwig"],"03923966":["Stadt Ludwigshafen. Ernst-Bloch-Archiv"],"03923967":["ELV Verlag GmbH. vormals Eisenbahn-Lehrbuch-Verlagsges.mbH"],"03923968":["Wesche, G\u00fcnther, Druckerei"],"03923969":["Diem, Paul"],"03923970":["Aktion Jugendschutz Landesarbeitsstelle Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"03923971":["L\u00f6bach, Otty. Designbuch Verlag"],"03923972":["Arndt, Michael"],"03923973":["Haith, Mario. EDIZIONE SCAMPI"],"03923974":["Verlag Das Beispiel GmbH"],"03923975":["Iwanowski GmbH, Vertrieb und Service, Reisebuchverlag, Reisevermittlung, Im- und Export"],"03923976":["Leuenhagen & Paris"],"03923977":["Stiftung wannseeFORUM"],"03923978":["Charlottenpresse Verlags GmbH"],"03923979":["Just, Lothar. Edition Achteinhalb"],"03923980":["Demosthenes Verlag GmbH"],"03923981":["ManagerSeminare Gerhard May Verlags KG"],"03923982":["Failing, Wolf-Eckart. Lingbach-Verlag"],"03923983":["Kaiser, Ulrich"],"03923984":["GABAL-Verlag GmbH"],"03923985":["PROFISOFT Vertriebsgesellschaft f\u00fcr Mikrocomputer-Soft- und Hardware mbH. Abt. Verlag"],"03923986":["Bode, Gesa, u. Bernd Faust. Sportverlag"],"03923987":["Rusch, Gebhard. Poiesis Verlag"],"03923988":["G\u00fcnther, Rudolf"],"03923989":["Stein, Maria. Wirtschaftsdienst Hofstett"],"03923990":["Wiedleroither, Uwe"],"03923991":["Zerres, Hans-Peter. Foto + Grafik-Verlag"],"03923992":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Institut f\u00fcr Kulturanthropologie und Europ\u00e4ische Ethnologie"],"03923993":["Keller, Christa. EditionUndSoWeiter"],"03923994":["Institut f\u00fcr Zweiradsicherheit GmbH. Abt. Verlag"],"03923995":["Kienesberger, Elke. Buchdienst S\u00fcdtirol"],"03923996":["Schampel, J\u00fcrgen, u. Frank Kleine"],"03923997":["Wolke Verlagsgesellschaft mbH"],"03923998":["Petersson, Erich"],"03923999":["Verein Verkehrsamateure und Museumsbahn e.V.. c/o Dr. Harald Elsner"],"03924000":["TELE-CONSULTING Miosga + Steinle Unternehmensberatung GmbH"],"03924001":["Knoblauch, Jochen. Edition Kalter Schweiss/Edition AurorA"],"03924002":["Anthofer's Satz + DruckOrganisation Ernst W. Anthofer. SeniorenBuch-Verlag"],"03924003":["IMU-Institut GmbH"],"03924004":["Schrader, Achim, Dr.. Anuario-Verlag"],"03924005":["Reiling Verlag GmbH"],"03924006":["Roszak, Helmut-Michael"],"03924007":["Alano Herodot Verlag GmbH"],"03924008":["Kynos Verlag Dr. Dieter Fleig GmbH"],"03924009":["Geschichts- und Heimatverein e.V. Dreieichenhain. Hayner Burg-Verlag"],"03924010":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Fachbereich Wirtschaftswissenschaft (WE 3)"],"03924011":["IBF Informationsb\u00fcro f\u00fcr Friedenspolitik GmbH"],"03924012":["St\u00f6ppel Verlag-Buchvertrieb KG. Abt. Verlag"],"03924013":["Mayer, Roland"],"03924014":["Bund Deutscher Architekten -BDA-Kreisgruppe Essen e.V."],"03924015":["Kunath, Michael. Cosmonaut Verlag"],"03924016":["EBM Erdmann-Brenger GmbH. Medizinischer Verlag"],"03924017":["Internationales Baumwoll-Institut"],"03924018":["Wuth, Christiane. WIP Wuth Independent Publishing Verlag u. Autoren"],"03924019":["Ackermann-Gemeinde e.V."],"03924020":["Institutum Bohemicum. Kultur- und Bildungswerk der Ackermann-Gemeinde"],"03924021":["H\u00f6rner, Karl Friedrich. Opal Verlag"],"03924022":["Kotowski, Norbert. Flacius-Verlag"],"03924023":["Bundesverband Legasthenie e.V."],"03924024":["Scheibel, Wolfgang"],"03924025":["Hagemann, Bernhard"],"03924026":["Melzer, Inge. idime"],"03924027":["Drumlin Verlag GmbH"],"03924028":["Haller, Hugo. Verlag f\u00fcr Lehr- & Lernmittel"],"03924029":["Stadt Hannover. Museen f\u00fcr Kulturgeschichte"],"03924030":["Roth, Carl, GmbH & Co."],"03924031":["Staudinger, Christian. Zwielicht-Verlag"],"03924032":["Hippokrates-Akademie e.V.. Abt. Verlag"],"03924033":["Kudiss, Birgit M."],"03924034":["Becker, Franz-Josef. Kunstvermittlung"],"03924035":["PRO INFORM PROFESSIONAL INFORMATION GmbH"],"03924036":["Stelzner, Erwin. Sachbuchverlag"],"03924037":["Spreckelsen, Jens. QUADRATO VERLAG"],"03924038":["Kuhtz, Christian. Verlag \"Einf\u00e4lle statt Abf\u00e4lle\""],"03924039":["St\u00e4dtisches Museum Abteiberg M\u00f6nchengladbach"],"03924040":["Laser, Michael. Verlagsgruppe Vis-\u00e0-Vis"],"03924041":["Humanistischer Verband Deutschlands, Landesverband Berlin-Brandenburg Kd\u00f6R"],"03924042":["Klambt-Druck GmbH"],"03924043":["Rieck Verlag GmbH"],"03924044":["Tecklenborg Verlag GmbH & Co. KG"],"03924045":["Bender, Maria. DIAMANT-Verlag"],"03924046":["Bruns, Wolfgang"],"03924047":["Tischler, Paul"],"03924048":["Eicker, Hermann-Josef, u. J\u00f6rg B. Grahl. Roje & Buer"],"03924049":["Sch\u00f6ttle, Manfred"],"03924050":["Heinrichs, Roswitha. Verlag eintausendneunhundertneunzig"],"03924051":["Verband Deutscher Schullandheime e.V."],"03924052":["Rehabilitations-Technikum GmbH"],"03924053":["IJAB - Fachstelle f\u00fcr Internationale Jugendarbeit der Bundesrepublik Deutschland e.V."],"03924054":["DURCHBRUCH Verlag GmbH"],"03924055":["Verlag h\u00f6rgesch\u00e4digte kinder gGmbH"],"03924056":["Zentrum Bundesrepublik Deutschland des Internationalen Theaterinstituts e.V."],"03924057":["Nestle-Alete-GmbH. Abt. DG-DSW"],"03924058":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Dekanat Fachbereich Erziehungswissenschaften"],"03924059":["Hellerer, Heinz. Dissertationsverlag"],"03924060":["Heinrich, Walther. INTI-Verlag"],"03924061":["Stiftung Sozialp\u00e4dagogisches Institut Berlin - Walter May -"],"03924062":["\"Mens\" Verlags- und Handels-GmbH"],"03924063":["Deutsche Vereinigung f\u00fcr Wasserwirtschaft, Abwasser und Abfall e.V. (DWA)"],"03924064":["Universit\u00e4t Ulm. Sonderforschungsbereich 129"],"03924065":["Institut f\u00fcr Integrative P\u00e4dagogik Norbert Nagel"],"03924066":["Deutscher Hochschulverband"],"03924067":["Landesverband der Volkshochschulen von Nordrhein-Westfalen e.V."],"03924068":["Fraunhofer - Gesellschaft zur F\u00f6rderung der angewandten Forschung e.V.","Fraunhofer IRB Verlag. ein Imprint von Fraunhofer - Gesellschaft zur F\u00f6rderung der angewandten Forschung e.V."],"03924069":["Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen. Institut f\u00fcr Volkswirtschaftslehre"],"03924070":["Verlag Wissenschaft und Praxis GmbH"],"03924071":["Wehr, Norbert. Rigodon Verlag"],"03924072":["Context-Verlag Waldemar Kurt"],"03924073":["Pfau, Walter"],"03924074":["Pfreundschuh, Wolfram, Druck und Verlag der Arbeitsgruppe Psychologie M\u00fcnchen"],"03924075":["Biermann, Hans, Dr."],"03924076":["Niessen, Helga"],"03924077":["VAK Verlags GmbH"],"03924078":["Zeke, Janos"],"03924079":["Gmyrek, Wolfgang. Galerie"],"03924080":["P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg. P\u00e4dagogische Hochschulbibliothek"],"03924081":["Institut f\u00fcr Betriebswirtschaftliche Produktions- und Investitionsforschung"],"03924082":["7 bis 7 Freizeit-Verlag KG J\u00f6rn Berlau"],"03924083":["Windhorn, Heike"],"03924084":["Verein der Freunde des Museums Europ\u00e4ischer Kulturen e.V."],"03924085":["Poschen, Dieter. Zeitsprung-Verlag"],"03924086":["Antonow, Alexander"],"03924087":["Recoprint Gesellschaft f\u00fcr Farb-Reproduktionen mbH"],"03924088":["Rehling Graphischer Betrieb GmbH"],"03924089":["Trommsdorff GmbH & Co."],"03924090":["ADAM Pharma-Verlag GmbH"],"03924091":["Silberstreif Verlag GmbH"],"03924092":["Grumann, Michael, Verlag"],"03924093":["Werr KG"],"03924094":["Simon Verlag e.K."],"03924095":["Schmidt, Wolfgang. Edition Sirene"],"03924096":["Wendling, Peter. c/o R\u00f6misch"],"03924097":["Institut f\u00fcr soziale Arbeit"],"03924098":["Fischer, Robert, u. Uwe Wiedleroither"],"03924099":["Heiland, Stefan. Verlag im Unteren Tor"],"03924100":["Wei\u00dfbach, Barbara, Dr.. BWV"],"03924101":["Jungblut, Gerd W., Dr.. Verlag der Slitese"],"03924102":["Stadt Gaggenau. Stadtverwaltung"],"03924103":["Bindernagel, Carl, GmbH"],"03924104":["Morgenwelt-Fantastische Medien Sch\u00e4tzl & Wolf oHG"],"03924105":["Manu Verlag GmbH"],"03924106":["Falk, Dieter, Dr."],"03924107":["Institut f\u00fcr Bildungs- und Forschungspolitik e.V."],"03924108":["Gesellschaft f\u00fcr Jugendsozialarbeit und Bildungsf\u00f6rderung e.V."],"03924109":["Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingoldtadt. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03924110":["Verein zur F\u00f6rderung der Sprachwissenschaft in Forschung und Ausbildung e.V.. Redaktion Obst"],"03924111":["Luzar, Stefan"],"03924112":["Volkshochschule Mainz e.V."],"03924113":["Allmers, Ad., GmbH & Co. KG"],"03924114":["ARUSIN Verlag GmbH"],"03924115":["Seebach, Helmut. Bachstelz-Verlag"],"03924116":["Demuth, Klaus. edition D"],"03924117":["Gradias, Michael. Grafisches Atelier"],"03924118":["Dortmunder Gesellschaft f\u00fcr Schulgeschichte e.V."],"03924119":["B\u00fccher GmbH"],"03924120":["Wessels, Manfred"],"03924121":["GWK Gestaltung/Werbung/Kommunikation Georg W. Kl\u00f6sel"],"03924122":["Bundesverband der Pharmazeutischen Industrie e.V."],"03924123":["Gulde Druck GmbH & Co. KG"],"03924124":["K\u00fcgler, Gebr., GmbH, Druckerei und Verlag"],"03924125":["Petsch, Annelies. IL-Verlag"],"03924126":["Leonhardt, Holm A., Dr."],"03924127":["Therapie-Verlags-Gesellschaft mbH"],"03924128":["Westphal, Rolf Udo"],"03924129":["Knabbe, Thorsten"],"03924130":["Engel, Joachim-Michael, Dr.. notamed"],"03924131":["PRO HERALDICA Deutsche Forschungsgesellschaft f\u00fcr Heraldik und Genealogie mbH. Abt. Verlag"],"03924132":["Accidentia + Zester Terminer-Verlag GmbH"],"03924133":["Muschol, Eckart-Michael"],"03924134":["F\u00e4rber, Peter. Eiben-Verlag u. Graphisches B\u00fcro"],"03924135":["Rechkemmer, Kuno. Verlag Kultur und Politik"],"03924136":["Schalkhau\u00dfer, Friedrich"],"03924137":["Verein zur F\u00f6rderung katholisch-sozialer Bildungswerke in der Bundesrepublik Deutschland e.V."],"03924138":["Pranckel, Peter"],"03924139":["Barton, Roland von. Media Communication"],"03924140":["Berg, Johann. Christlicher Verlag"],"03924141":["Reich Verlag GmbH"],"03924142":["Schultze, Willi"],"03924143":["Sagurna, Marco, u. Cornelius Riewerts. Eiswasser Verlag"],"03924144":["Hubert, Hartmut E."],"03924145":["Mittelhessische Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924146":["alpha verlag gmbh"],"03924147":["Bangert, Ulrike"],"03924148":["Buchholz, Willy"],"03924149":["K\u00f6ster, Rolf. Studio-Druck R\u00fcnderoth"],"03924150":["Seibert, Volker"],"03924151":["Zauzich, Martin. Gisela Zauzich Verlag"],"03924152":["Urban, Carlos. AbSatz Typografisches B\u00fcro, Verlag"],"03924153":["Eberle, Thomas"],"03924154":["Universit\u00e4t Duisburg - Essen. Institut f\u00fcr praxisorientierte Sozialwissenschaften"],"03924155":["Meyer & Beckmann GmbH & Co."],"03924156":["Schmidt, Edna. Verlag Im Wind"],"03924157":["Keppeler, Manfred"],"03924158":["Fahner, Hans, Verlag, GmbH & Co. KG"],"03924159":["Phillip Verlag GmbH"],"03924160":["Millizer GmbH & Co Druck- und Verlag KG"],"03924161":["Falk, Christa, Verlag"],"03924162":["Desel-Labore GmbH"],"03924163":["Bruno Books,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Gm\u00fcnder, Bruno, Group GmbH"],"03924164":["Medienreport - Verlags-GmbH"],"03924165":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Fachgruppe VWL c/o Herrn Dr. Felix St\u00fcbben"],"03924166":["dkv der kleine verlag GmbH"],"03924167":["Verlag f\u00fcr interdisziplin\u00e4re Forschungen -ViF- GmbH"],"03924168":["Windemuth, Lothar. KLAR-TEXT"],"03924169":["haschemi edition cologne"],"03924170":["Abt, Helmuth"],"03924171":["conrad + bothner GmbH & Co. KG"],"03924172":["IPSE-Verlagsgesellschaft mbH. c/o Dr. Sauerland"],"03924173":["Veris Gesellschaft f\u00fcr Bildungswesen mbH. Sparte Veris Medien - Unternehmensbereich Veris Verlag"],"03924174":["Tollmien, Cordula. Verlag in Volkmarshausen"],"03924175":["Beck & Gl\u00fcckler Verlag GmbH & Co. KG"],"03924176":["Hahn, Geoffrey. Edition Ausbildung in Schule und Beruf"],"03924177":["Kohl, R\u00fcdiger"],"03924178":["Menth, Georg. Aubanus Verlag"],"03924179":["Steinberg KG, WWA Verlag/Versandantiquariat. Abt. WWA Verlag"],"03924180":["Wei\u00dfe, Walt"],"03924181":["Langer, Bruno"],"03924182":["Rhein-Eifel-Mosel Verlag GmbH"],"03924183":["Deutsches Museum von Meisterwerken der Naturwissenschaft und Technik. Abt. Verlag"],"03924184":["Verein f\u00fcr Geschichte an der Universit\u00e4t Paderborn e.V."],"03924185":["M\u00fclder, Friedrich. Verlag Seekante"],"03924186":["Strassburger & Co. KG"],"03924187":["Marggraf GmbH"],"03924188":["Arbeitsgemeinschaft Hauswirtschaft e.V."],"03924189":["Kellner, Gabriele, Dr.. Verlag Science & Fiction (S & F)"],"03924190":["Bronrowan, Rothwell"],"03924191":["G\u00fcnter Albert Ulmer Verlag e.K."],"03924192":["Hipp, R\u00fcdiger, Dr.. Erewhon-Verlag"],"03924193":["Aktuelle Steuerliteratur GmbH"],"03924194":["Krau\u00df, Peter"],"03924195":["Arbor Verlag GmbH"],"03924196":["Grimm-Curtius, Helgo, Dr."],"03924197":["Kleymann, Regina. Naturbuch-Verlag"],"03924198":["Gesellschaft f\u00fcr sozialwissenschaftliche Forschung und Praxisberatung e.V."],"03924199":["D\u00f6bler, Rudolf"],"03924200":["Stadt Lippstadt. Fachdienst Archiv und Museum"],"03924201":["Benediktinerinnen-ABTEI FULDA"],"03924202":["Janowski, Werner"],"03924203":["Stassen-Buchschmuck Verlag GmbH"],"03924204":["Gering, Ulrich. Galerie Gering-Kulenkampf"],"03924205":["Wein, Siegfried"],"03924206":["Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03924207":["Kummer, Helmut. Institut f\u00fcr Photogeschichte"],"03924208":["K\u00f6sler, Wolfgang. Verlag u. internationaler Buchvertrieb"],"03924209":["Wettinger, Peter"],"03924210":["Kreis Unna. Fachbereich Kultur und Medien"],"03924211":["Herkner Verlags-GmbH"],"03924212":["H\u00fcbotter, Peter, u. Joachim Schulte. Hejo-Verlag"],"03924213":["Schuster, Franz F.. Verlag am Vogelherd"],"03924214":["Hansestadt L\u00fcbeck. Bereich Kunst und Kultur"],"03924215":["Mohrhenn, Wolfgang"],"03924216":["Ebeling-Bartels, Gudrun. Kunstdruck Bartels"],"03924217":["Kellmann, Heinz-Ulrich"],"03924218":["Information Verlags-GmbH u. Co KG"],"03924219":["Regionalmuseum Wolfhager Land"],"03924220":["Zentrum f\u00fcr Umfragen, Methoden und Analysen (ZUMA) e.V."],"03924221":["Fruitnet Media International GmbH"],"03924222":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg. FB Altertumswissenschaften Vorgeschichtliches Seminar"],"03924223":["Verband der Berliner Kunst- und Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler e.V."],"03924224":["Bergischer Geschichtsverein e.V.. Abt. Remscheid, c/o J\u00fcrgen Br\u00fcninghaus"],"03924225":["Szene Verlag Klaus Heidorn KG"],"03924226":["Antinous e.V."],"03924227":["Rossbacher, Heinrich, Dr.. Selbstverlag"],"03924228":["WERKHAUS Verlag GmbH"],"03924229":["Schwarz, Rita"],"03924230":["Heubgen, G\u00fcnther, Dr.. Biodidac Verlag"],"03924231":["Volpers, Kurt, Verlag"],"03924232":["Gels, Alfons"],"03924233":["Gugerel, Wolfgang. rei\u00dfwolf-Verlag"],"03924234":["Brier, Ralf"],"03924235":["P\u00e4tzoldt, Bj\u00f6rn, Dr.. perspol-verlag Hamburg"],"03924236":["W. Utermann GmbH & Co. KG"],"03924237":["Deutscher Tierschutzbund e.V."],"03924238":["Copernicus-Vereinigung f\u00fcr Geschichte und Landeskunde Westpreu\u00dfens e.V.. Abt. Verlag"],"03924239":["Otterndorfer Verlagsdruckerei H. Huster GmbH & Co. KG"],"03924240":["Wamp, Editha"],"03924241":["Rationalisierungs-Kuratorium der Deutschen Wirtschaft (RKW) e.V.. Landesgruppe Nordrhein-Westfalen"],"03924242":["Jacobi, Sylvia"],"03924243":["Seuss, Juergen. BrennGlas Verlag Assenheim"],"03924244":["ComMedia & Arte Verlag Bernd Mayer"],"03924245":["Klampen, Dietrich zu, & Dr. Rolf Johannes GbR. zu Klampen Verlag"],"03924246":["Dreyhaupt, Rolf. Seekreis Verlag"],"03924247":["Kiedrowski, Rainer"],"03924248":["Arbeitsgemeinschaft Selbst\u00e4ndiger Unternehmer e.V. (ASU). Bundesverband Junger Unternehmer der ASU e.V."],"03924249":["Heck, Thomas. Nous Verlag"],"03924250":["Groth, J. M., Inh. J\u00f6rg Storm. Abt Verlag"],"03924251":["Hansen, J\u00fcrgen R., Dr.. Lynkeus-Verlag"],"03924252":["Saitzek, Renate. TMS-Saitzek Verlag und Edition"],"03924253":["Schmidt-Neubauer, Joachim, Dr."],"03924254":["Gerhard-Mercator-Universit\u00e4t Gesamthochschule Duisburg. FB 1, Fach: Politikwissenschaft"],"03924255":["Dillinger, Michael, u. Wolfgang Ohler. Echo Verlag Zweibr\u00fccken"],"03924256":["Broschat, Dieter"],"03924257":["Klinikverwaltungsgesellschaft mbH & Co., Rehabilitation KG. Abt. Verlag"],"03924258":["Universit\u00e4t Gesamthochschule Kassel. Fotoforum"],"03924259":["Hesse GmbH, Druckerei"],"03924260":["Koenigsdorff-Tost, Anneliese"],"03924261":["Verlag KKZR GmbH"],"03924262":["InterFace Gesellschaft f\u00fcr anwenderorientierte Kommunikationssysteme mbH"],"03924263":["Brinkmann, J\u00fcrgen"],"03924264":["Edition Schnake GmbH"],"03924265":["J\u00e4rnecke, Michael. Buchkunst"],"03924266":["tdm Thoma-Druck Murnau"],"03924267":["Bohde-R\u00e4th, Silke"],"03924268":["Heimat- und Geschichtsverein Lohmar e.V."],"03924269":["HITZEROTH Druck + Medien GmbH & Co. KG"],"03924270":["Schrenk, Johann, Dr.. Schrenk-Verlag"],"03924271":["Weiss, Norbert. Verlag der \"Ma\u00dfst\u00e4be\""],"03924272":["Kaupenjohann, Ralf. Augemus Musikverlag"],"03924273":["Mester, Niels. Lyraprint Verlagsgesellschaft"],"03924274":["Ernst-P\u00f6rksen, Michael. c/o P.S.P. GmbH"],"03924275":["Melchior, Wilfried"],"03924276":["Gorzny, Willi"],"03924277":["Endres, Hans, Dr."],"03924278":["Bohnenkamp, Dieter. Verlag Das Buch"],"03924279":["Prasslsberger, Raymund. Birkenhain-Edition"],"03924280":["GPT-Gesellschaft f\u00fcr Psychosomatische Therapie e.V."],"03924281":["Ulber, Renate. Palus-Presse"],"03924282":["Lang Industrie Dienst GmbH"],"03924283":["Zapletal, Svatopluk. Svato Verlag"],"03924284":["Lehner, Thomas. Sonne Mond und Sterne Verlag"],"03924285":["Hepperle, Gertrud M."],"03924286":["Stiftung Warentest"],"03924287":["Girstenbr\u00e4u, Anneliese"],"03924288":["Dewitz, Wolfgang. Degereu Verlag"],"03924289":["Steiner, Manfred A."],"03924290":["Pieper, Frank-Udo. Verlag f\u00fcr Bier-Literatur"],"03924291":["Nietsch, Peter, Dr.. wbn-Verlag"],"03924292":["Ruoss, Siegfried"],"03924293":["Bibel- und Schriftenmission Dr. Kurt E. Koch e.V."],"03924294":["Steutzger, Josef"],"03924295":["Music-Verlag, Sybill Ptach KG"],"03924296":["Bambey, Hartwig. Sternbald Verlag"],"03924297":["Tiegel, Peter. Strandgut Verlag"],"03924298":["Lugert, Peter. Edition"],"03924299":["Freund, Gregor. Micro-Computer-Markt"],"03924300":["Thurau, Rolf. IDEALISTEN-VERLAG"],"03924301":["Walltor-Verlag, Inhaber Klaus Br\u00fcckel e.K."],"03924302":["Cramers Kunstanstalt Verlag GmbH & Co KG"],"03924303":["Pupille Verlag GmbH & Co. Betriebs-KG"],"03924304":["K\u00f6rner, Veronika"],"03924305":["Hengge, Dietmar. Rescribo-Verlag"],"03924306":["Wewerka, Michael"],"03924307":["Weber, Johanna. MAMMUT Presse"],"03924308":["Alois Adam, Inh. Peter Adam Buchdruckerei und Verlag"],"03924309":["FZ Freiheitlicher Buch- und Zeitschriften-Verlag GmbH"],"03924310":["twp Druck und Verlag Muggensturm Toni Papenberg Offsetdruckerei"],"03924311":["Seu\u00df-Weihmann, Siegfried. Kolumbus-Verlag"],"03924312":["Schlusnus, J\u00fcrgen. Springintgut Verlag"],"03924313":["Schimmel, Hugo, Inh. Rainer Schimmel"],"03924314":["Bertram, Siegfried, GmbH"],"03924315":["Slamanig, Harald. AMON"],"03924316":["Keicher, Ulrich"],"03924317":["Lechner, Joseph, Dr."],"03924318":["Born, Willy, Dr.. Wasenburg-Verlag"],"03924319":["Schrey, Oswald"],"03924320":["Dagyeli, Yildirim"],"03924321":["Weixler, Hermann. Druck und Verlag"],"03924322":["Grafenstein, Reinhold von"],"03924323":["Tiebel, Siegmund. Nebelhornverlag"],"03924324":["Alouette Verlag J\u00fcrgen F. Boden e.K."],"03924325":["\"LOFT\" Konzertagentur GmbH"],"03924326":["Wissenschaftliches Institut des Freiburger Jugendhilfswerks an der Universit\u00e4t Freiburg"],"03924327":["Fischel - Betriebswirtschaftlicher Beratungs- und Programmierdienst GmbH"],"03924328":["Landschaftsverband Rheinland - Hauptf\u00fcrsorgestelle -. Referat 61.20"],"03924329":["Ingenieurb\u00fcro f\u00fcr wissenschaftlich technischen Umweltschutz. c/o Brenk Systemplanung GmbH"],"03924330":["Universit\u00e4t Hamburg. Pressestelle"],"03924331":["Goethe-Buchhandlung Teubig GmbH. Abt. Verlag"],"03924332":["Flemming, Karl-Friedrich, von. mexicon-Verlag"],"03924333":["Margraf Publishers und Morra Musik Verlagsgesellschaft mbH"],"03924334":["Unterwegs Verlag GmbH"],"03924335":["Zeunert, Ingrid"],"03924336":["Wissenschaftszentrum Berlin f\u00fcr Sozialforschung gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03924337":["Gaschler, Brigitte. Sentenz-Verlag"],"03924338":["Paneuropa Verlag GmbH"],"03924339":["Stiftung Naturschutz Hamburg und Stiftung Loki Schmidt zum Schutze gef\u00e4hrdeter Pflanzen"],"03924340":["Verein zur F\u00f6rderung produktionstechnischer Forschung e.V."],"03924341":["gastro manuscript verlagsgesellschaft mbH"],"03924342":["Blankenstein, J\u00fcrgen"],"03924343":["Lepalestel, Vincent"],"03924344":["K\u00fcrten, Claudio. CK-Verlag"],"03924345":["THULE Verlags-GmbH"],"03924346":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Edition Rainer Hampp. ein Imprint von Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03924347":["Heeschen, Jutta. Heimatverlag"],"03924348":["Aulenbacher, Wolfgang. The Summit Lighthouse Deutschland Verein"],"03924349":["CC Verlag-GmbH"],"03924350":["Buch- & Kunstverlag Oberpfalz Zweigniederlassung von Der neue Tag Oberpf\u00e4lzischer Kurier Druck- und Verlagshaus GmbH"],"03924351":["Go\u00dfler, Siegfried. Bodensee-Verkehrsverlag"],"03924352":["Klewe, Heinz, u. Dorothea Rohn-Klewe. Dortmunder Vertrieb f\u00fcr Bau- und Planungsliteratur GbR"],"03924353":["Thomsen, Winnie, u. Klaus Thomsen. WKT-Verlag"],"03924354":["Farle, Harald"],"03924355":["K\u00f6hler Druck GmbH & Co. KG"],"03924356":["Berufsgenossenschaft der Bauwirtschaft (BG Bau)"],"03924357":["Fickenscher, Georg. Rekkenze Verlag"],"03924358":["MERKUR-Verlag GmbH"],"03924359":["Morawetz, Uwe"],"03924360":["Beck, Mathias, Gesellschaft f\u00fcr Kulturmanagement und KommuniKARTion mbH"],"03924361":["Botermann, Brigitte, u. Dr. Walter Botermann"],"03924362":["Thie\u00dfen, Kirsten"],"03924363":["Rodewald, Martin, Dr.. Hirtenkamp-Verlag"],"03924364":["Temming Verlag KG"],"03924365":["Medis Verlagsgesellschaft mbH"],"03924366":["F\u00f6rtner & Kroemer B\u00fccher - Filme - Nachrichten GmbH"],"03924367":["Scharr, Karl, GmbH + Co. KG, Verlag und Druckerei"],"03924368":["Hohmann, Werner L., Dr.. Verlag Die Blaue Eule"],"03924369":["Wilke, Gudrun. Galerie G&G"],"03924370":["Data-Verlag, Softwarehaus H. D. Will KG"],"03924371":["Deutsches Taubblindenwerk gGmbH"],"03924372":["Roskamp, Heiko"],"03924373":["MEDITEG - Gesellschaft f\u00fcr Informatik, Technik und Systeme mbH"],"03924374":["Bayerische Akademie f\u00fcr Naturschutz und Landschaftspflege"],"03924375":["Historischer Verein G\u00fcnzburg e.V."],"03924376":["Nixdorf, Klaus. Cyrano"],"03924377":["Sahraoui, Abdelkader, Dr.. Dialog Press"],"03924378":["Br\u00f6kelmann, G\u00fcnther. ghb-Verlag"],"03924379":["Stattwerk e.G. Druck- und Verlagsgenossenschaft"],"03924380":["Stadt Wesel. Stadtarchiv"],"03924381":["Kelling-Eischeid, Rolf. Alte Schiffe Verlag"],"03924382":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Waldbau-Institut"],"03924383":["Heinen GmbH, Druckerei"],"03924384":["Alte Synagoge Essen"],"03924385":["Zeitungsverlag Iserlohn - Iserlohner Kreisanzeiger und Zeitung (IKZ) Wichelhoven Verlags-GmbH & Co. KG"],"03924386":["Dinges, Erwin. Kiliandruck Gr\u00fcnstadt"],"03924387":["PRAGMA-Institut f\u00fcr Innovation und Organisation GmbH"],"03924388":["ERST-DRUCK GmbH"],"03924389":["Assmus, Peter"],"03924390":["Rossner, Eberhard P."],"03924391":["Info 3 - Verlagsgesellschaft Br\u00fcll & Heisterkamp KG"],"03924392":["H\u00d6HN GmbH"],"03924393":["Werner-von-Siemens-Schule. Jungarbeiterinitiative"],"03924394":["Stadt L\u00fcgde. Stadtverwaltung"],"03924395":["S\u00e4ndig, Elmar"],"03924396":["Deutzer, Manfred, u. Hubert Grosser. DEUGRO Verlag"],"03924397":["K\u00f6ster, Martha"],"03924398":["Kerbeck, Gerda"],"03924399":["Parsa-Nejad, Bouzard-Jomehr. von Partha Verlag"],"03924400":["Bayerisches Landeskriminalamt Sachgebiet 511"],"03924401":["Heimat- und Versch\u00f6nerungsverein Dotzheim e.V."],"03924402":["Goddenthow, Diether Wolf von"],"03924403":["Bundesgesundheitsamt - Presse- und Informationsstelle -"],"03924404":["Mascha, Andreas"],"03924405":["Bochmann & Kochend\u00f6rfer GmbH"],"03924406":["Matousek, Jan. Galerie Verlag"],"03924407":["Bundesvereinigung Kulturelle Kinder- und Jugendbildung e.V."],"03924408":["Weinert, Renate, Heidrun Dreyling, Petra Schnell-Kaya, Marcelle Weber"],"03924409":["Darbellay, Christian. Esperanto-CD Verlag"],"03924410":["Winter, Hannelore"],"03924411":["K\u00f6cher, Wiltraud"],"03924412":["Freundeskreis des Gerhard-Marcks-Hauses e.V."],"03924413":["Friedrich, Hans-J\u00fcrgen. Hl. Pater Maximilian Kolbe Verlag"],"03924414":["Washof, Brigitte"],"03924415":["Touristbuch, Reise- und Kunstbuch-Verlagsgesellschaft mbH"],"03924416":["Plotz, Olaf"],"03924417":["K\u00fcrle-Druck und Verlag Inh. Werner K\u00fcrle"],"03924418":["Schr\u00f6der, Manfred"],"03924419":["K\u00fcnstlerhaus Kiel e.V."],"03924420":["Fasulo, Bruno. Grafisches Atelier und Verlag"],"03924421":["Lodemann, Rudolf"],"03924422":["Quedens, Leif. Quedens Verlag"],"03924423":["Aslan, Ibrahim. Hitit Verlag"],"03924424":["Eisel, Renate"],"03924425":["Fiedler, Friedel"],"03924426":["ifeu - Institut f\u00fcr Energie- und Umweltforschung Heidelberg GmbH"],"03924427":["Nilsson, Tore. Center for new products and business ideas"],"03924428":["Kohler, Joachim"],"03924429":["Linde AG - Werksgruppe Technische Gase"],"03924430":["CDU Kreisverband Hamm"],"03924431":["Bacher GmbH"],"03924432":["Beerbaum, Isa"],"03924433":["Edition Michael Fischer GmbH. EMF Verlag"],"03924434":["Dohany, Ernst J."],"03924435":["Sonnenberg, G\u00fcnter"],"03924436":["Stadt Aschaffenburg. Museen der Stadt Aschaffenburg"],"03924437":["Gottschalk, Bernhard, Dr.. Verlag f\u00fcr Fachliteratur"],"03924438":["Maercker, Fritz P.. M\u00fcnzstube am Kaiserstuhl"],"03924439":["Ha Pe - Verlag GmbH"],"03924440":["Greb, Ulrich"],"03924441":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH. Didaktikzentrum"],"03924442":["Benndorf, Cordula"],"03924443":["Erster Deutscher Fantasy Club e.V."],"03924444":["Bothmer, Helmut Donat Freiherr von. Donat Verlag"],"03924445":["Speidel, Hans"],"03924446":["t\u00f6rtel verlag, Inh. Wolfgang Czichy"],"03924447":["Arbeitsgemeinschaft Friedhof und Denkmal e.V.. Stiftung Zentralinstitut und Museum f\u00fcr Sepulkralkultur"],"03924448":["Metzler, Ewald, Dr.. BAALSCHEM PRESS"],"03924449":["Linder, Gerhard"],"03924450":["Freitag, E., Verlag f\u00fcr Umwelttechnik"],"03924451":["Bald-Lotz, Petra. Edition Marand\u00fa"],"03924452":["ODEON Verlags- und Produktions-GmbH"],"03924453":["Autoren-Selbstverlag GmbH"],"03924454":["Ladach, Claus. Verlag Georg B\u00fcchner"],"03924455":["AFA Werbeagentur GmbH + Co KG Werbung Verlag"],"03924456":["Edition Aktuell GmbH"],"03924457":["Text Verlag GmbH"],"03924458":["Deutscher Gewerkschaftsbund - Landesbezirk Hessen -. Abt. Angestellte"],"03924459":["Timm, J\u00fcrgen. Huba Production Verlagskontor"],"03924460":["Verwaltungs- und Wirtschafts-Akademie Ostwestfalen-Lippe"],"03924461":["Hofmann, Erna. Sp\u00e4tlese Verlag"],"03924462":["Gefeke-Schadow, Sacher"],"03924463":["Grochocki, Klaus, Team. Verlag f\u00fcr Anthropologie und Medizin GmbH"],"03924464":["Schmanke, Gerd"],"03924465":["Kolkhorst, Elke"],"03924466":["Kolb, Bernhard. blok-verlag"],"03924467":["Zielke, Udo"],"03924468":["Botskor, Ivan, Dr.. Japaninfo Verlag"],"03924469":["Biermann Verlag GmbH"],"03924470":["Etter, Karl-Heinz"],"03924471":["DGB Gewerkschaften Hochschule Kooperationsprojekt"],"03924472":["Bieber, Joachim, Werner Luck, u. Ludger Mehring. kunst Projekt"],"03924473":["Braun, Friedrich C."],"03924474":["Kassenzahn\u00e4rztliche Bundesvereinigung. Institut der Deutschen Zahn\u00e4rzte"],"03924475":["X-STARS Cultural Connection Committee e.V.. c/o Mertens"],"03924476":["Institut f\u00fcr Au\u00dfenwirtschaft Prof. Dr. G. Stahr GmbH"],"03924477":["WARO Fachbuchverlag Kiel GmbH"],"03924478":["WICO Verlag GmbH"],"03924479":["Edition Collage Verlagsgesellschaft Peter Herwig KG"],"03924480":["Schulze, Harald"],"03924481":["Naturwissenschaftlicher und Historischer Verein f\u00fcr das Land Lippe e.V."],"03924482":["Rauchfuss, Ralph P."],"03924483":["gfmt - Gesellschaft f\u00fcr Managementtechniken und Technologietraining mbH & Co. Verlags KG"],"03924484":["Neue Presse Verlags-GmbH"],"03924485":["Millipore GmbH"],"03924486":["Hohmann, Klaus-Dieter"],"03924487":["Appel, Wolfgang. GEOBOL-Verlag und Vertrieb"],"03924488":["L & R Productions Gesellschaft f\u00fcr Media-Kommunikation mbH"],"03924489":["Biberacher Verlagsdruckerei GmbH & Co. KG"],"03924490":["K\u00f6glowitz, Andreas. Unsichtbar-Verlag","Naumann, M., Verlag, vmn e.K."],"03924491":["Emons Verlag GmbH"],"03924492":["Weller, J\u00fcrgen. Wir-Verlag"],"03924493":["terre des hommes Deutschland e.V. Hilfe f\u00fcr Kinder in Not"],"03924494":["Schliwinski, Marianne, u. J\u00fcrgen Eickhoff. Galerie Spektrum"],"03924495":["Liebel Druck und Verlag GmbH & Co. KG"],"03924496":["Kaczkowski, Nikolaus, u. Renate Weichselbaumer. Verlag f\u00fcr asiatische Kampfkunst & Philosophie"],"03924497":["HKH-Zentraldienste, Servicegesellschaft des holz- und kunststoffverarbeitenden Handwerks mbH"],"03924498":["VMBVerlags Media Service GmbH Berlin"],"03924499":["Sillescu, Daniel. Positiv-Verlag"],"03924500":["Senckenberg Gesellschaft f\u00fcr Naturforschung"],"03924501":["Bach, Maurizio"],"03924502":["Afrika-Verein e.V."],"03924503":["Dodos Verlag GmbH"],"03924504":["Theater der Ver\u00f6ffentlichung e.V."],"03924505":["Spangenberg, Detlef"],"03924506":["Wilke Mediengruppe GmbH"],"03924507":["Margreff-Druck GmbH"],"03924508":["SUR Islamischer Verlag GmbH"],"03924509":["Klingenfuss, J\u00f6rg. Klingenfuss Publications"],"03924510":["Philipps, Gisela. Alpha Literatur Verlag / ALPHA PRESSE"],"03924511":["Thom\u00e9-Kozmiensky Verlag GmbH"],"03924512":["Hanke-Verlagsgesellschaft mbH"],"03924513":["Kreiszeitung B\u00f6blinger Bote Wilhelm Schlecht GmbH & Co. KG"],"03924514":["B\u00fccken, Ute, u. Wolfgang B\u00fccken"],"03924515":["Druckerei Arends Inh. Adolf Arends"],"03924516":["Proske, Waldemar. Verlagsbuchhandlung"],"03924517":["Winkler, Dieter, Dr."],"03924518":["Vogel, Johanna, Dr."],"03924519":["Psychophysikalische Gesellschaft e.V."],"03924520":["Jadot, Alain"],"03924521":["Deutscher Bundestag. -Verwaltung- Referat \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03924522":["Susteck, Dominik. Are Verlag"],"03924523":["Hoppe, Mario, u. Manfred Tischner. City-Druck + Verlag"],"03924524":["Wandl Druck GmbH"],"03924525":["Universit\u00e4t des Saarlandes. Fachrichtung Geographie"],"03924526":["Kittner, Dietrich. edition logischer garten"],"03924527":["FRIWA-Verlag Friedrich Wackerhagen"],"03924528":["Theater Forum K\u00f6ln Karl Reichmann"],"03924529":["Gassert, Peter"],"03924530":["Staatsbibliothek Bamberg"],"03924531":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Institut f\u00fcr P\u00e4dagogische Psychologie und Medienpsychologie"],"03924532":["Dreves, Dagmar"],"03924533":["Richter, Claus"],"03924534":["Fachverlag Oskar Ohler GmbH"],"03924535":["Imunei - Immobilien- und Einrichtungs-GmbH. Abt. Verlag"],"03924536":["STATTBAU Stadtentwicklungs-GmbH"],"03924537":["Nashorn-Verlag Marieluise Ritter"],"03924538":["Lauer, Heribert"],"03924539":["Meier, Peter"],"03924540":["Schweinebraden, J\u00fcrgen, Freiherr v. Wichmann-Eichhorn. EP Edition/Verlag"],"03924541":["InfoTeSys Informations-Systeme GmbH"],"03924542":["\u00d6nel, Cengiz. T\u00fcrkischer Schulbuchverlag"],"03924543":["Kemmler, Gisela"],"03924544":["EPV Elektronik-Praktiker Verlagsgesellschaft mbH"],"03924545":["Frenzel, Christian"],"03924546":["b + g Gesellschaft, Buch- und Geschenk-Vertrieb mbH"],"03924547":["Verlag f\u00fcr Pf\u00e4lzer Literatur, Sach- und Fachb\u00fccher Inh. Helga Gardlo. Weinstra\u00dfenverlag"],"03924548":["Gall\u00e9, Volker. Atzel Verlag"],"03924549":["K\u00fcnkel, Petra"],"03924550":["Verlag Westf\u00e4lisches Dampfboot. Hans-G\u00fcnter Thien u. Hanns Wienold GbR"],"03924551":["General-Anzeiger-Verlag Hugo Welge GmbH & Co. KG"],"03924552":["Institutum Sancti Alberti Magni"],"03924553":["Stiftung Braunschweigischer Kulturbesitz"],"03924554":["Ulrich'sche Buchdruckerei und Verlag Christoph Haag GmbH & Co."],"03924555":["R\u00f6hrig Universit\u00e4tsverlag GmbH"],"03924556":["Arbeitsgruppe f\u00fcr empirische Bildungsforschung e.V."],"03924557":["sportinform Verlag GmbH Franz W\u00f6llzenm\u00fcller"],"03924558":["Petersen-Roil, Almuth"],"03924559":["Muntermann, Helga"],"03924560":["Stelzner, Claudia, Karin Rading, u. Stefan Oehm. GALERIE 102"],"03924561":["GT - Verlag e.K."],"03924562":["DVV Media Group GmbH"],"03924563":["Fr\u00e4nkische Bibliophilengesellschaft e.V.. c/o Dr. Wolfhard Vahl"],"03924564":["B\u00fccker, Agathe. Medienkontakt und Verlag"],"03924565":["Paul, Gudrun. Edition Skarab\u00e4us"],"03924566":["Rink, Claudia. Kurpf\u00e4lzischer Verlag"],"03924567":["H\u00fcbner, Paul. Ried Verlag, c/o Ahlswede"],"03924568":["Grafik-Druck KG M\u00fcsers"],"03924569":["B S M B\u00fcroService Mulder GmbH"],"03924570":["DBH e.V."],"03924571":["Chehado, Seif-el-dino"],"03924572":["Lubojatzki, C\u00e4cilia. Lubo-Verlag"],"03924573":["Bollendorf, Norbert, Dr."],"03924574":["Pl\u00f6ger Verlag GmbH. c/o KRESS VERLAG"],"03924575":["Hock, Karsten"],"03924576":["Pier, Heinz"],"03924577":["Mattes, Hanspeter, Dr.. edition wuq\u00fbf"],"03924578":["Hamburger \u00c4rzte-Verlag GmbH"],"03924579":["Block, Margarete, Verlag, Edition Sieben Tore"],"03924580":["Deutscher Kanu-Verband - Wirtschafts- und Verlags-GmbH"],"03924581":["Blaschzok, Iris"],"03924582":["KURSIV Verlag GmbH"],"03924583":["Stadt Michelstadt"],"03924584":["Schmitz, Hermann James"],"03924585":["Verlag & Vertrieb Vollwert-Ern\u00e4hrung GmbH"],"03924586":["Interconnections medien & reise e.K.","BookTops. ein Imprint von Interconnections medien & reise e.K."],"03924587":["Art Directors Club Verlag GmbH"],"03924588":["Zeichen und Spuren Frauenliteraturverlag GmbH"],"03924589":["Esoterische Gemeinschaft der Rosenkreuzer Sivas (Siegen) e.V."],"03924590":["LWL Museum f\u00fcr Naturkunde. Westf\u00e4lisches Landesmuseum mit Planetarium"],"03924591":["Goebel, Peter"],"03924592":["Kastell Verlag GmbH"],"03924593":["Spectra-Lehrmittel-Verlag GmbH"],"03924594":["Meisterwerke des 20. Jahrhunderts, Edition Rom y Rom GmbH"],"03924595":["Fieber, Peter. Verlag & Agentur"],"03924596":["Bruder Franz Buchverlag, Provinzial Silvester Neichel"],"03924597":["Mischke, Karl-Heinz. Schulpsychologische Praxis und (Eigen-)Verlag"],"03924598":["Kirschner, Klaus"],"03924599":["Bund f\u00fcr Volksbildung e.V.. Sprendlingen - Volkshochschule"],"03924600":["Czernik, Theo. Edition L"],"03924601":["Wahle, Elisabeth. Modellbuchverlag"],"03924602":["Fischer, Gerd W.. MIDGARD Verlag"],"03924603":["Matzat, Wilhelm, Dr."],"03924604":["Eggert, R\u00fcdiger. HEAVY-BOOKS"],"03924605":["Seitz, Peter. Edition Falkenhain"],"03924606":["Technische Universit\u00e4t Darmstadt. FB Rechts- und Wirtschaftswissenschaften, Supply Chain und Netzwerkmanagement, Prof. Dr. Dr. h.c. Christian Pfohl"],"03924607":["Kley, Werner, Beteiligungs GmbH"],"03924608":["Universit\u00e4t Mannheim. Lehrstuhl Romanistik I"],"03924609":["Skirl, Stefan J., u. Ulrich Schwalb. IAK Team Verlag"],"03924610":["Buske, J\u00fcrgen"],"03924611":["Buchheim, E., Nachfolger, Inh. Hartmut M\u00fcller"],"03924612":["Bundesgemeinschaft der Eltern und Freunde h\u00f6rgesch\u00e4digter Kinder e.V."],"03924613":["Tegtmeier, Ralph. Edition Magus"],"03924614":["Helmholtz Zentrum M\u00fcnchen Deutsches Forschungszentrum f\u00fcr Gesundheit und Umwelt (GmbH)"],"03924615":["Clemens, Wolfgang, Dr.. M\u00fcnchner Wissenschaftliche Publikationen"],"03924616":["Turn\u00e9, Harry. POJKART-Verlag Jugend in der Kunst"],"03924617":["Ke\u00dfler, Georg, Bernd Philippi, Hans Peter Wenzel"],"03924618":["Arbeitskreis f\u00fcr die Nutzbarmachung von Siedlungsabf\u00e4llen e.V.. c/o Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaft und Kunst"],"03924619":["Stadt K\u00f6nigsbrunn. Stadtverwaltung"],"03924620":["Stargalla, Robert"],"03924621":["Geffken, Rolf, Dr.. VAR - Verlag"],"03924622":["BINE Energiespargesellschaft f\u00fcr handgefertigte Falzdichtungen in Fenstern und T\u00fcren und Verlags GmbH. Abt. Verlag"],"03924623":["Sackmann, Eckart, u. Peter H\u00f6rndl. comicplus+ / Luxor"],"03924624":["SCHANGRILA Verlags- und Vertriebs GmbH"],"03924625":["Paschke, Frank"],"03924626":["Stand, Dieter. Rezept- und Kochbuch-Verlag"],"03924627":["Institut f\u00fcr Sozialkritik Freiburg (ISF) e.V.. \u00e7a-ira-Verlag"],"03924628":["Stachowiak, Thomas"],"03924629":["Piezonka, Michael. Edition Picaro"],"03924630":["Patzner, Wolfgang"],"03924631":["Weyand, Michael, GmbH, Verlag & Medienagentur"],"03924632":["Melzer, Frank"],"03924633":["Fischwirtschaftliches Marketing-Institut e.V."],"03924634":["Schlagberger, Franz X., Dr.. auxilium-christianorum-verlag"],"03924635":["Morgenlandfahrer Verlag Inh. Waltraud Dimmler"],"03924636":["Eschl-Wolf, Christine"],"03924637":["L\u00fctzenkirchen, Norbert. Verlag f\u00fcr Kultur und Technik"],"03924638":["Sachs, Hugo, Elektronik. Biomesstechnik-Verlag"],"03924639":["Kerber, Christof, GmbH & Co. KG"],"03924640":["Pfeifer, Helmut"],"03924641":["Voit, Stefan, u. Reinhold Willfurth. Windrad-Verlag"],"03924642":["HEWO-Verlag Inh. Helmut Wolkowa"],"03924643":["Endres, Rolf, Dr.. Nunnenbeck Verlag"],"03924644":["Tr\u00e4gerverein der Evangelischen Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Kriegsdienstverweigerung und Frieden e.V.. - Bundesgesch\u00e4ftsstelle -"],"03924645":["AGJ-Fachverband f\u00fcr Pr\u00e4vention und Rehabilitation in der Erzdi\u00f6zese Freiburg e.V."],"03924646":["Sisyphos Public Relations GmbH"],"03924647":["CDA Verlagsgesellschaft mbH"],"03924648":["Bleher, Sahib Mustaqim. Mustaqim-Verlag"],"03924649":["Blomann, Karl-Heinz. AufRuhr-Records"],"03924650":["AstroMedia GmbH"],"03924651":["NETWORK-OSE GmbH, Organization and Services for Events"],"03924652":["Buchholz, Lisette. persona verlag"],"03924653":["Ermer GmbH & Co. KG"],"03924654":["Missio Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03924655":["Liebrecht, Siegfried. Wirtschaftsverlag"],"03924656":["Maile, Helmut. HM Buch- und Kunstverlag"],"03924657":["Ostasien-Institut e.V."],"03924658":["Mielke, Dieter"],"03924659":["Verein der Diplom-Bibliothekare an wissenschaftlichen Bibliotheken e.V.. c/o Universit\u00e4tsbibliothek"],"03924660":["Jagsttalbahn-Freunde e.V.. Gesch\u00e4ftsstelle Bieringen"],"03924661":["Felsen-Verlagsgesellschaft mbH"],"03924662":["Feyer, Michael. California Superbike Verlag"],"03924663":["R\u00f6der, Gert, Dr.. Institut f\u00fcr Psycho-Physik"],"03924664":["Breitkopf-Seiger, Michael"],"03924665":["Sonn, Wolfgang A."],"03924666":["Riedel, Horst. Verlag Alte Schule"],"03924667":["Stadt Ludwigshafen. Stadtarchiv"],"03924668":["Sch\u00e4ffer, Elfriede. Kalliope Verlag"],"03924669":["Kolb, Rainer"],"03924670":["Wand-Wittkowski, Christine, Dr., u. Dr. Joachim Wittkowski. Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Kunst GbR"],"03924671":["Altenau, Paul, u. Ulrich Mathiak"],"03924672":["Lemke, Erich, Dr."],"03924673":["Erwig, Werner"],"03924674":["\"Literatur-Werkstatt Rheine\" Vereinigung zur F\u00f6rderung der Literatur e.V."],"03924675":["Sdun, Doris. \"Schierlingspresse\""],"03924676":["PPE Partner f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung GmbH"],"03924677":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung des Forschungsinstituts f\u00fcr Genossenschaftswesen an der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg e.V."],"03924678":["Edel Verlagsgruppe GmbH","ZS. ein Verlag der Edel Verlagsgruppe GmbH"],"03924679":["Winter, E. Michael"],"03924680":["Tr\u00e4gerwerk des BDKJ in der Erzdi\u00f6zese Paderborn e.V."],"03924681":["ABA Fachverband Offene Arbeit mit Kindern e.V."],"03924682":["Strohschein, Bernd. Top Media"],"03924683":["Rheinischer Landwirtschafts-Verlag GmbH"],"03924684":["Bund demokratischer Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler e.V. (BdWi)"],"03924685":["Zoschke Data GmbH"],"03924686":["Gesellschaft \"Solidarnosc\" e.V. - Vereinigung zur Verteidigung der Gewerkschafts- und Menschenrechte in Osteuropa"],"03924687":["Corpora, Santo, u. Monika Corpora"],"03924688":["R\u00f6dner, Werner, Elmar Kupke, Rosemarie Kupke u. Hans-Christoph Neuert. R + K Verlag"],"03924689":["Sandfuchs, Bertram"],"03924690":["Edition Aragon Verlag Willi Klauke"],"03924691":["Fotosatz Nord Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924692":["Paschke, Uwe, Dr.. PEGA Verlag"],"03924693":["Adami, Norbert R."],"03924694":["Sauerbrey, Hans-Dieter"],"03924695":["Chur, Gisela"],"03924696":["Verlag f\u00fcr Amerikanistik Dietmar K\u00fcgler"],"03924697":["Schumm, Werner. WM-SOFT"],"03924698":["Schwarz, Rolf"],"03924699":["Philipp, Christine. Edition Aura Mundi"],"03924700":["Driftmann, Karl-Heinz, u. Eva Driftmann GbR"],"03924701":["R\u00f6hrl, Christian. B\u00fccherwurm Verlag"],"03924702":["Basic B\u00e4r Software System GmbH"],"03924703":["Verein zur Erforschung theatraler Verkehrsformen e.V."],"03924704":["Quadrate-Buchhandlung Joachim Krause. Abt. Verlag"],"03924705":["Schmidt, Rudolf. Verlag modernes lernen"],"03924706":["Schmidt, Rudolf - Die Druckerei am Anspann -. Ansporn-Verlag"],"03924707":["Stadt Amberg. Stadtarchiv"],"03924708":["Stadt Mainz. Stadtarchiv"],"03924709":["Wechselwirkung Verlag GmbH"],"03924710":["Zimmermann, Rosemarie. B & S Verlag"],"03924711":["Freudenberger, Margarethe. Selbstverlag f\u00fcr Jedermann"],"03924712":["H\u00e4nssler, Wolf-Dietrich. Wartburg Verlag"],"03924713":["Staubach, Reinhard"],"03924714":["Franke, Elsa. Verlag f\u00fcr F & SF-Spiele"],"03924715":["Hillers, Monika. MH-Werbung"],"03924716":["Engelhardt-Ng, Anna"],"03924717":["Beta Verlag GmbH"],"03924718":["Jurgeleit, Peter G.. Edition Profile"],"03924719":["Neumayr, Ingeborg. Sternenverlag"],"03924720":["Arcus-Medien Wolfgang Steinhardt"],"03924721":["Jung, Bernhard O.. Bleiw\u00fcste Verlag"],"03924722":["Alke GmbH Spirituelle Kunst & Magie"],"03924723":["Heimann, Bodo, Dr."],"03924724":["OST-WEST-BUND e.V."],"03924725":["FRG - Forschung Raum und Gesellschaft e.V."],"03924726":["Hellebrand, Renate"],"03924727":["Walberg, Joachim. Aurin Verlag"],"03924728":["Kneidl, Manfred, u. Hans-Peter Pfaffinger"],"03924729":["Kellerer, Rudolf. NeSt-Verlag"],"03924730":["Wittmann, G\u00fcnter. edition-wicht"],"03924731":["Landeszentrale f\u00fcr Gesundheitsf\u00f6rderung in Rheinland-Pfalz e.V."],"03924732":["Nordkant-Werbung Anzeigen-Expedition Renate Sturm. Abt. Verlag"],"03924733":["Freund, Urs, GmbH, Verlag und Werbeagentur"],"03924734":["VML Verlag Marie Leidorf GmbH"],"03924735":["Hartmann, Martin, u. Brigitte Petit"],"03924736":["Philips GmbH. Unternehmensgruppe Konsumg\u00fcter Werbe-Produktions-Service"],"03924737":["Schwarze Risse Buchhandels- und Verlags-GmbH"],"03924738":["Werr, Franz. Audivision"],"03924739":["Sathya Sai Vereinigung e.V."],"03924740":["Akademie f\u00fcr \u00e4rztliche Fortbildung und Weiterbildung der Landes\u00e4rztekammer Hessen - Wissenschaftliche Abteilung"],"03924741":["Bundesarbeitsgemeinschaft Selbsthilfe von Menschen mit Behinderung u. chronischer Erkrankung u. ihren Angeh\u00f6rigen e.V."],"03924742":["Wagner, Josef"],"03924743":["Ferchl, Hermann-Wolfgang, Dr."],"03924744":["WOSCHEK Verlags GmbH"],"03924745":["PERIMAR GmbH PERSPECTIVES INTERNATIONAL MARKETING"],"03924746":["Arbeitskreis Stadtzeichner e.V."],"03924747":["Levy, Thomas, Galerie"],"03924748":["G\u00f6bel, Katja. Kairos Verlag"],"03924749":["\"Natur + Umwelt\" Verlagsgesellschaft mbH. Abt. Verlag"],"03924750":["Th\u00f6nen, Christian. Verlag Satyagraha"],"03924751":["Kaszian, Judit"],"03924752":["Temporal-Bauer, Carla"],"03924753":["BARETT-Verlag GmbH"],"03924754":["Gr\u00fcb, Dr., Nachf., Verlag"],"03924755":["Forum f\u00fcr Sportgeschichte e.V."],"03924756":["Bauer, Ernst-Joachim, AEGIS-BUCHHANDLUNG"],"03924757":["Verheyen, Edgar, & Heinrich G\u00f6derz. Publicom Medienverlag"],"03924758":["Bickerle, Christl S."],"03924759":["Schenk, Renate. Der Australienspezialist"],"03924760":["Harke, Denise. S\u00fcdkreuz-Verlag"],"03924761":["Schauerte-L\u00fcke, Heinrich-Peter"],"03924762":["HELF-Verlag Helene Fl\u00f6gerh\u00f6fer"],"03924763":["Gesellschaft Deutscher Chemiker e.V."],"03924764":["Nass, Carl, GmbH, Druckerei und Verlag"],"03924765":["Neue M\u00fcnchner Galerie Dr. Hiepe & Co. GmbH"],"03924766":["Bundesarbeitsgemeinschaft der Diplom-P\u00e4dagoginnen und Diplom-P\u00e4dagogen e.V. c/o Elke Borgmann"],"03924767":["SIGNUM Medien Services GmbH"],"03924768":["Kyi, G\u00fcnter"],"03924769":["Hammer, Willi"],"03924770":["Lehrian, Uwe"],"03924771":["K\u00f6mpf, Otto W.. OK Verlag"],"03924772":["H\u00f6lscher, Manfred"],"03924773":["Telefonbuch Verlag Hans M\u00fcller GmbH & Co.KG"],"03924774":["Kamps, Bernd. Steinh\u00e4user Verlag"],"03924775":["GraTeach Forschungs- und Qualifizierungskonzepte f\u00fcr neue Medien GmbH"],"03924776":["edisana-Verlag, Gesellschaft f\u00fcr naturheilkundlich-medizinische Publikationen mbH"],"03924777":["Tropical Music - GmbH"],"03924778":["Weidelich, Elisabeth"],"03924779":["Sprenger Medienservice GmbH"],"03924780":["Fr\u00e4nkische Nachrichten Verlags-GmbH"],"03924781":["G\u00f6ttinger Tageblatt GmbH & Co."],"03924782":["Keck, Reiner"],"03924783":["Stangl + Taubald, Buchhandlung, GmbH. Abt. Verlag"],"03924784":["Brunner, Heidrun"],"03924785":["Brune, Reinhard, Verlag. domus editoria rainardi brune leichlingae"],"03924786":["Albrecht, Josef. BVP-Verlag"],"03924787":["Bear-Family-Records GmbH"],"03924788":["Heizungs-Journal Verlagsgesellschaft mbH"],"03924789":["Masche, Karin. Druck & Verlag ZEITDRUCK"],"03924790":["Stadt Marl. Skulpturenmuseum Glaskasten Marl"],"03924791":["Wiegand-Verlags-GmbH"],"03924792":["Riepe, Helga. Alpe Verlag"],"03924793":["Technologieberatungsstelle beim DGB Landesbezirk Nordrhein-Westfalen e.V."],"03924794":["Dinter, Ellen, Dr., u. J\u00fcrgen Dinter. Verlag f\u00fcr Philosophie"],"03924795":["Fuchs, Cornelia. Edition Sonnenbarke"],"03924796":["Diederich, Wolfgang"],"03924797":["Hartje, Katrina. HARTJE GALLERY"],"03924798":["Freund, Evelyn. M\u00e4rchenstra\u00dfenverlag"],"03924799":["Knabe, Peppi. Winkelberg Verlag"],"03924800":["Sch\u00fcren Verlag GmbH"],"03924801":["HISTO-VERLAG Friedemann Horz"],"03924802":["Neptun Media GmbH"],"03924803":["Stadt Weiterstadt. Stadtverwaltung"],"03924804":["Comenius-Institut - Evangelische Arbeitsst\u00e4tte f\u00fcr Erziehungswissenschaft e.V."],"03924805":["Abbott Diagnostic Products GmbH"],"03924806":["FRW Forum f\u00fcr Recht und Wirtschaft GmbH"],"03924807":["Tietze, Wolf, Dr., Geowissenschaftliche GmbH"],"03924808":["Herdecker B\u00fccherstube Inh. Marlene Vesper. Abt. Verlag"],"03924809":["AVA-Agrar Verlag Allg\u00e4u GmbH"],"03924810":["KOMMAPRESS Presseb\u00fcro und Literaturagentur Susanne Silbermann-Seiferth. Abt. Verlag"],"03924811":["Verband saarl\u00e4ndischer Jugendzentren in Selbstverwaltung eingetragener Verein e.V."],"03924812":["Konopka, Sabine. Verlag f\u00fcr Architektur- und Kunstpublikationen"],"03924813":["Technische Akademie Esslingen e.V.. Weiterbildungszentrum"],"03924814":["Walchner, J., KG, Zeitungs- und Buchverlag"],"03924815":["Anst\u00f6tz, Christoph, Dr."],"03924816":["VS-Verlag und Tonproduktion J. Heinig oHG"],"03924817":["Werner, Rosemarie. Sotira-Verlag"],"03924818":["Nova Media Edition Buchverlagsgesellschaft mbH"],"03924819":["Praxisnahes Lernen e.V.. Institut f\u00fcr personenbezogene u. theoretische Fortbildung von Sozialarbeitern und Sozialp\u00e4dagogen"],"03924820":["Mahr, Yvonne"],"03924821":["Tien Huu, Dr., GmbH"],"03924822":["Verlagsservice Dortmund GmbH"],"03924823":["Verlag Rheinschiffahrt - B\u00fccherschapp - Lange-Banzhaf oHG"],"03924824":["Fiedler, Friedrich Druckerei + Verlag"],"03924825":["Landesfilmdienst Rheinland-Pfalz e.V."],"03924826":["Horn, Petra"],"03924827":["K\u00e4lberer, Monja. Monja-Verlag"],"03924828":["Keller, Christel. wek-Verlag"],"03924829":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. Wissenschaftliches Zentrum Tropeninstitut"],"03924830":["Fortbildungsinstitut f\u00fcr die p\u00e4dagogische Praxis (FIPP) FST-Workshop e.V."],"03924831":["Opper, Uwe"],"03924832":["L\u00f6ffler, Thomas, u. Helga Schulz"],"03924833":["Nickel, Arno. Edition Marco c/o Lasker's"],"03924834":["Unglaub, Erich. Futura Edition"],"03924835":["H\u00f6hm, Regina, Denis Stuart Rose und Helmut Schmidt. Grenzland Verlag"],"03924836":["Galerie Wiegand Inh. Volker Wiegand"],"03924837":["Schottler, Peter"],"03924838":["Schillinger, Gerhard, Dr.. gerhard schillinger verlag"],"03924839":["Stelzmann, Erwin. Edition Kur-C\u00f6ln"],"03924840":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. Zentrum f\u00fcr internationale Entwicklungs- und Umweltforschung (ZEU)"],"03924841":["GPM Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Projektmanagement e.V."],"03924842":["Freundeskreis Freilichtmuseum S\u00fcdbayern e.V.. Freilichtmuseum Glentleiten des Bezirks Oberbayern"],"03924843":["Schwarzwald Vertriebs- u. Werbegesellschaft Hofrichter Nachf., Inh. Udo P\u00f6llmann"],"03924844":["Gamma Verlag GmbH"],"03924845":["Mahajiva, Verlag, Wolfgang Christalle"],"03924846":["Hug, Reinhold. Hallo-Verlag"],"03924847":["Freihold, Konstanze"],"03924848":["REIDAR-Verlag R. Hagen Meyer-Brandt. c/o Betzel Verlag"],"03924849":["Verlag Esoterische Philosophie GmbH"],"03924850":["Mayer, Gregor M."],"03924851":["Deutsche Veterin\u00e4rmedizinische Gesellschaft e.V."],"03924852":["Scheuble, Gerd, u. Eva Baumgartner. Verlag f\u00fcr Reiseliteratur"],"03924853":["Hahn, Gerhard-Uwe und Heiko Hausemann"],"03924854":["Bernhardt, Horst"],"03924855":["Bader, Wolfgang"],"03924856":["Kurz, Iris. Ikarus-Musikverlag"],"03924857":["grenzlandfilmtage e.V. Wunsiedel"],"03924858":["H\u00fcholdt, J\u00fcrgen. Verlag f\u00fcr Didaktik"],"03924859":["edition sigma. ein Imprint von Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03924860":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Verbrennungsmotoren und Kraftfahrwesen"],"03924861":["Battenberg Gietl Verlag GmbH"],"03924862":["Ettig, Wolfgang"],"03924863":["Mathematisch-Technischer Verlag Hasebrink GmbH"],"03924864":["Warth, Heike, Wilhelm Warth und Wilhelm Schneider. M\u00f6nchseulenverlag"],"03924865":["Industrie-Contact Aktiengesellschaft f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03924866":["Heusch, Georg"],"03924867":["Hirschberger, Markus"],"03924868":["TORSO Verlag Michael F\u00f6ster KG"],"03924869":["Alf\u00f6ldy, Viktor"],"03924870":["Buchheim Druck, Buchheimer Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924871":["Handwerkskammer Koblenz"],"03924872":["Cramer, Klaus-Peter"],"03924873":["Pflasterstrand Verlagsgesellschaft mbH"],"03924874":["Kastner, Christian. Edition 3"],"03924875":["F.A.Z. - Institut f\u00fcr Management, Markt- und Medieninformationen GmbH. Verlagsbereich Buch"],"03924876":["Arbeitskreis f\u00fcr Orientierungs- und Bildungshilfe e.V."],"03924877":["C\u00f6lle, Eberhard. Nat\u00fcrlich und Gesund"],"03924878":["Lotos Reisen und Verlag GmbH"],"03924879":["Quendt, Jochen"],"03924880":["Basargan, \u00d6zdemir. Edition an der Spree"],"03924881":["Wagner, Kornelia. Vielangel Verlag"],"03924882":["Gesellschaft f\u00fcr deutsche Sprache e.V."],"03924883":["SN-Verlag Michael Steinert e.K."],"03924884":["Verlag an der Ruhr GmbH"],"03924885":["Rosary Druck- und Verlags GmbH"],"03924886":["Becker, Kai"],"03924887":["KEK Verlag Siegfried Kerschek"],"03924888":["Hillen, Jakob, Dr.. Romanistischer Verlag"],"03924889":["Sauer, Norbert. Edition Civilis"],"03924890":["Landesversicherungsanstalt Niederbayern-Oberpfalz"],"03924891":["Od\u00f6rfer Werbe- und Verlags-GmbH"],"03924892":["Sandscheiper, Lothar"],"03924893":["L\u00f6ssel, Siegfried"],"03924894":["FSP GmbH -Fach-EDV f\u00fcr Verlage-Saint Albin Verlag-Post- und Pressevertrieb"],"03924895":["Kunz, Brigitte, Verlag"],"03924896":["Hansen, Hans J\u00fcrgen. Urbes Verlag"],"03924897":["Sport - Rhode"],"03924898":["L\u00fcck, Bernhard. Universitas Verlag T\u00fcbingen"],"03924899":["Roth-Oberth, Erna, Dr.. Uni-Verlag"],"03924900":["Kamphausen, Felix. Edition Rosinante"],"03924901":["Link, Lothar. EGO-Verlagshaus"],"03924902":["Rastic, Jelenko, u. Dr. Srebrenka Laus-Rastic. dub media Verlag"],"03924903":["Hemjeoltmanns, Dirk. manholt verlag"],"03924904":["MTD-Verlag GmbH"],"03924905":["Tesdorpf, J\u00fcrgen, Dr.Dr."],"03924906":["Taeger, Klaus, Lilo Gennies, Giesela Schmidt"],"03924907":["Englisches Seminar der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t"],"03924908":["Herrmann, Hannelore. Wissenschaftlicher Verlag f\u00fcr Sprachtherapie"],"03924909":["Lenz, Gertraud"],"03924910":["T-I-C TECHNIGERMAN-INVESTRA-CONSULT, Interdisziplin\u00e4re Beratungsgesellschaft f\u00fcr Verkehrs-, Stadt- und Umweltplanung mbH"],"03924911":["ADRE\u00dfTOUR WEICKERT touristik VERLAG GmbH"],"03924912":["Meyer, Peter und Hans-J\u00fcrgen Redlich"],"03924913":["Bort, Wolfgang"],"03924914":["Sommer, Everhard, GmbH & Co. KG"],"03924915":["K & S Grafischer Betrieb und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924916":["Osterkamp, Wilhelm, GmbH"],"03924917":["Universit\u00e4t Dortmund. Lehrstuhl f\u00fcr Elektronische Systeme und Vermittlungstechnik"],"03924918":["Bund Freireligi\u00f6ser Gemeinden Deutschlands (BFGD)"],"03924919":["Klietz, Hannelore. rcv rational und creativ verlag"],"03924920":["Felder, Hieronymus"],"03924921":["Hohmann Gesellschaft f\u00fcr Seewasser-Entsalzung GmbH. Abt. Verlag"],"03924922":["Schrade, Ewald. Galerie Schlo\u00df Mochental"],"03924923":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Humanistische Psychologie (DGHP) e.V."],"03924924":["Mohadjer, Parvis. Orient Buch Vertrieb"],"03924925":["Noch, Gisbert"],"03924926":["H\u00fcbner, Wolfgang"],"03924927":["Exler, Helga. Galerie Exler"],"03924928":["Kehren, Leo"],"03924929":["African Mosquito Verlag S. Nangoh Essomba"],"03924930":["Vorndran, Joachim"],"03924931":["ZFV Zahn\u00e4rztlicher Fach-Verlag GmbH"],"03924932":["LINUS WITTICH Medien KG","Geiger-Verlag. eine Marke der LINUS WITTICH Medien KG"],"03924933":["Berwid, Vera. BI-HI Verlag Berlin"],"03924934":["Allianz Versicherungs AG"],"03924935":["Bezirksverband Pfalz PFALZINSTITUT F\u00dcR H\u00d6RSPRACHBEHINDERTE"],"03924936":["Universit\u00e4t Dortmund. Fachbereich Bauwesen c/o F\u00f6rderkreis Dortmunder Modell Bauwesen e.V."],"03924937":["PLS Psychologische Lernsysteme, Privatlehrinstitut und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924938":["MADOG Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924939":["Schellenberg, Bernd"],"03924940":["3 K-Verlag Inh. Hermann Hage"],"03924941":["Burmester, Ralf"],"03924942":["Richter, Egbert"],"03924943":["Isar-Post, Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03924944":["Edition Thaleia - Interessen- und F\u00f6rderkreis Literatur und Kunst e.V."],"03924945":["Lackmann, J\u00fcrgen, Prof. Dr. habil."],"03924946":["Matrisch, Elke. Fixpunkt Verlag"],"03924947":["Seiss, Birgitta. motorsport publikation"],"03924948":["H\u00f6pner & G\u00f6ttert GmbH"],"03924949":["Universit\u00e4t Duisburg - Essen. Institut f\u00fcr Schiffstechnik, Meerestechnik und Transportsysteme (ISMT)"],"03924950":["Finsterlin, Hellmut"],"03924951":["Westend Verlags-Gesellschaft mbH"],"03924952":["Koch, Kurt"],"03924953":["Steiner, Ulrich"],"03924954":["Grimminger, Bernhard"],"03924955":["Gesellschaft f\u00fcr Theatergeschichte e.V.. c/o Stephan D\u00f6rschel - Archiv Darstellende Kunst der Akademie der K\u00fcnste"],"03924956":["Henfling-Ahrns, Jutta. TRANSFER VERLAG"],"03924957":["Ziechmann, J\u00fcrgen, Prof. Dr.. Verlag f\u00fcr Fridericianische Literatur"],"03924958":["Informationsstelle Lateinamerika e.V."],"03924959":["K\u00f6rber, Joachim. EDITION PHANTASIA"],"03924960":["Nagelfeld, Ursula. DINA-Verlag"],"03924961":["Poppe, Thomas. Edition Hadrat"],"03924962":["Sozialdemokratischer Pressedienst GmbH"],"03924963":["Boer, Klaus. Boer Verlag"],"03924964":["Jochimsen, Lisa, Dr.. Borbyer Werkstatt Verlag"],"03924965":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Seminar f\u00fcr Sozialarbeitswissenschaft"],"03924966":["Westf\u00e4lischer Anzeiger Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03924967":["Lazarus-Verlag und Buchhandel GmbH"],"03924968":["Lang, Roland"],"03924969":["Schiefer, Ulrich. bahn Verlag"],"03924970":["Debon, G\u00fcnther, Prof. Dr.. Verlag im Rosengarten"],"03924971":["Keddig, Reinhard. Keddig Druck und Verlag"],"03924972":["Hilleke, Rita. Edition Pallas"],"03924973":["Guderjahn, Brigitte. c/o verlag regionalkultur"],"03924974":["Grass, Aloys"],"03924975":["Anderson, Rita"],"03924976":["Engelhard, Hans, GmbH, Verlag"],"03924977":["Sage, J\u00fcrgen. Libellus-Verlag"],"03924978":["GFI-Gesellschaft f\u00fcr Information mbH"],"03924979":["WCS Congress & Seminar-Service GmbH"],"03924980":["V\u00f6lkert-Marten, J\u00fcrgen. edition prima vista"],"03924981":["Zielke, Holger-Peter. Wedding-Verlag"],"03924982":["Lesniewicz, Paul. Bonsai-Centrum-Heidelberg"],"03924983":["Genniges, Michael. Genniges Verlag"],"03924984":["Zywietz, G\u00fcnter. \"Gelsendruck\""],"03924985":["Hobein, Thomas"],"03924986":["Becker & Partner GmbH"],"03924987":["Depping, Norbert. Mandragora Verlag+Edition"],"03924988":["Merz, Willi"],"03924989":["Tetens, Bernd"],"03924990":["Pro Terra B\u00fccher Verlagsgesellschaft mbH"],"03924991":["Germanisches Nationalmuseum. KPZ - Kunst- und Kulturp\u00e4dagogisches Zentrum der Museen in N\u00fcrnberg"],"03924992":["Frotscher, Wolfgang, B\u00fcro f\u00fcr drucktechnische Beratung und Herstellung"],"03924993":["Gutsch, Herbert"],"03924994":["Klinksiek, Rosemarie. SINN Verlag"],"03924995":["Edition Aum Verlagsgesellschaft mbH & Co. Fachverlag KG"],"03924996":["Karro, Ago. AGO-Verlag"],"03924997":["Herrmann-Lisi, Christiane"],"03924998":["Neise, Ludwig Theodor"],"03924999":["Kr\u00fcpfganz, R\u00fcdiger","SuT Schiffahrt und Technik Verlagsgesellschaft mbH"],"03925000":["Illig, Johannes, Buchdruckerei und Verlag"],"03925001":["Projekte PR Ulrich van Stipriaan"],"03925002":["Stadt N\u00fcrnberg. Stadtarchiv"],"03925003":["Haase, Peter"],"03925004":["Docupress Sachbuchverlag GmbH"],"03925005":["Zimmermann, Ursula. STAR CLUSTER"],"03925006":["H\u00fcther, Gertrud, u. Julius H\u00fcther"],"03925007":["INITIATIVE KRITISCHER PSYCHOLOGINNEN UND PSYCHOLOGEN e.V."],"03925008":["Verein f\u00fcr Kommunalwissenschaft (VfK) e.V."],"03925009":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Lehrstuhl I. f\u00fcr Kunstgeschichte"],"03925010":["Br\u00fcder-Grimm-Buchhandlung und Verlag Frank Rosebrock und Ulrich Schneider"],"03925011":["Sch\u00f6ler GmbH"],"03925012":["Gl\u00fcckler, Ernst, Druck + Graphik GmbH & Co. KG"],"03925013":["Wiengarten, Ulrich, Dr.. w.i.s.-Verlag, Fachverlag f\u00fcr Wirtschaftsinformationen und Steuern"],"03925014":["Bitsch GmbH, Druckerei und Verlag"],"03925015":["Schwarzbauer, Peter M."],"03925016":["Isele, Klaus"],"03925017":["Schulz, Ruth-Eva, Dr.. Verlag Wissenschaft und Z\u00e4rtlichkeit"],"03925018":["Franz, Helmut"],"03925019":["Terwelp, Gebr., GmbH"],"03925020":["Kapehl, Georg und Siegfried Philipp"],"03925021":["DWS Werbeagentur und Verlag GmbH"],"03925022":["Gunia Verlags GmbH"],"03925023":["Kleefeld, Bernhard. merkur - Neue Astrologie"],"03925024":["Koll, Thomas U."],"03925025":["Sonntag, Siegfried"],"03925026":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Fachbereich Kultur- und Geowissenschaften (Fachgebiet Geschichte)"],"03925027":["Fiedler, Michael. FRAGMENT-VERLAG"],"03925028":["\"Haupt Christi\" - Verlag GmbH"],"03925029":["Kath. Kirchengemeinde. Sankt Klara und Franziskus"],"03925030":["Autorengruppe Mainz e.V."],"03925031":["Deutsch-Israelischer Arbeitskreis f\u00fcr Frieden im Nahen Osten e.V."],"03925032":["Forschungskreis der Ern\u00e4hrungsindustrie e.V. (FEI)"],"03925033":["Schellenberg, Stefan"],"03925034":["Emsl\u00e4ndische Landschaft e.V. f\u00fcr die Landkreise Emsland und Grafschaft Bentheim"],"03925035":["SATTVA Kunst Verlag Sonja Wiesbeck"],"03925036":["SDV Saarl\u00e4ndische Druckerei und Verlag GmbH"],"03925037":["Fourier Verlag GmbH"],"03925038":["Mainz, G\u00fcnter"],"03925039":["Gau\u00df, G\u00fcnther. IVAGT - Institut und Verlag f\u00fcr Angewandtes Ganzheits-Training"],"03925040":["Kretschmann, Robert"],"03925041":["Heilig, Karl-Heinz. Film + Medienproduktion"],"03925042":["Gesellschaft f\u00fcr Milit\u00e4r\u00f6konomie e.V.. Verlagsabteilung"],"03925043":["L\u00fcttgens, Elmar"],"03925044":["Windholz, J\u00fcrg"],"03925045":["edition wirtschaft + recht GmbH"],"03925046":["Landratsamt Ostalbkreis - Kreisschul- und Kulturamt -"],"03925047":["Westf\u00e4lischer Kunstverein"],"03925048":["AKTUELL Verlagsgesellschaft AG"],"03925049":["Sgouros, Marios. EDITIONS R\u00e5"],"03925050":["SV Sparkassen Versicherung \u00d6ffentliche Versicherungsanstalt Hessen\u00b7Nassau\u00b7Th\u00fcringen"],"03925051":["Michaels Verlag und Vertrieb GmbH In der Tat und Astromedien"],"03925052":["Wieckowski, Andrzej. Archipelag"],"03925053":["Mende, B\u00e4rbel, Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Bildung in Kiel GmbH"],"03925054":["Mock, Roland"],"03925055":["Heterocera Sumatrana Society e.V."],"03925056":["Kaiser, Wolfgang, Dr.. \"Haus Grenzenlos\" Verlag"],"03925057":["Lernbr\u00fccke e.V."],"03925058":["Bayerisches Nationalmuseum"],"03925059":["Konzepta Gesellschaft f\u00fcr Konzeption und Realisation von Druck- und Werbeerzeugnissen mbH"],"03925060":["F\u00f6rster, Marianne"],"03925061":["Apelt, Thomas, Dr."],"03925062":["miro-Verlag Rolf Marxen"],"03925063":["Schmidt, Paul, Druckerei"],"03925064":["Kasparek, Max"],"03925065":["K\u00f6tter-Westphalen, Andrea. \"Falko's Verlag\""],"03925066":["Arbeitskreis Morphologische Psychologie e.V."],"03925067":["Arlt, Wolfgang, u. Ute Schiller"],"03925068":["Latka, J., Verlag GmbH"],"03925069":["Puppe, Unika. Kentauros-Verlag"],"03925070":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung arbeitsorientierter Forschung und Bildung e.V."],"03925071":["CHIVA Bartnick OHG"],"03925072":["Siegert, Christa. hermanes T. Verlag"],"03925073":["Walter, Ruprecht, Druckerei"],"03925074":["R\u00f6ckrath, Aegidius. R\u00f6ckrath Mikrocomputer"],"03925075":["Voigt, Thomas"],"03925076":["Dammann, G\u00fcnter"],"03925077":["Schwinn, Michael"],"03925078":["Leins-Bender, Silvia, u. Heinz Retsch. F\u00f6rderverlag"],"03925079":["Rosin, Volker. Moon-Records-Verlag"],"03925080":["Dierks, Barbara, u. Angela Dierks. ISIS Verlag"],"03925081":["Heise, Christoph"],"03925082":["American Hospital Supply Deutschland GmbH"],"03925083":["Starischka, Margit. SFT Verlag"],"03925084":["Feldmann, Joachim, Michael Kofort, Rudolf Gier. Verlag Am Erker"],"03925085":["Verein f\u00fcr wissenschaftliches Schrifttum e.V."],"03925086":["Busche Verlagsgesellschaft mbH"],"03925087":["Pr\u00f6huber, Karl-Heinz. Helios-Verlag"],"03925088":["Stadt Taunusstein. Amt f\u00fcr Kultur, Jugend, Sport und Sozialangelegenheiten"],"03925089":["Stadtmagazin Trend Verlag GmbH"],"03925090":["Thiel, Heinz, GmbH"],"03925091":["Psychologische Fachbuchhandlung, Beratungs- und Kommunikationszentrum Inh. Bertold Wichmann. Abt. Verlag"],"03925092":["Fabian, Gerhard"],"03925093":["Arbeitskreis Biologisch wohnen und leben e.V."],"03925094":["Bode Verlag GmbH"],"03925095":["WADA Verlagsgesellschaft mbh"],"03925096":["Rother, Katja. Innova Verlag"],"03925097":["Neunkirchener Druckerei und Verlag, Zweigniederlassung der Paulinus Druckerei GmbH in Trier"],"03925098":["Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen. FB Erziehungswissenschaften"],"03925099":["Zentralstelle f\u00fcr Recht und Schutz der Kriegsdienstverweigerer aus Gewissensgr\u00fcnden e.V."],"03925100":["Stiehle, Reinhardt. Chiron Verlag"],"03925101":["Baus, Lothar. Asclepios Edition"],"03925102":["Wirtschaftspolitische Gesellschaft von 1947 e.V."],"03925103":["Bund der Vertriebenen - Vereinigte Landsmannschaften und Landesverb\u00e4nde e.V. -"],"03925104":["Frauenzentrum Schokoladenfabrik e.V."],"03925105":["Christmann, Wulf"],"03925106":["Brand, Gregor"],"03925107":["Walther, Frank R."],"03925108":["L\u00f6ffler, Ilona, Dr., Dr. Ursula Meyer-Schepers u. Hermann Schmidt. ILT-Verlag"],"03925109":["Wisselinck, Erika. Sophia Verlag"],"03925110":["Chronik-Verlag Frank-Michael Br\u00e4uchle"],"03925111":["Strecker, Michael"],"03925112":["Sommer, Rose-Maria. Humme-Verlag"],"03925113":["Klingbeil, Ingo. iton Musikverlag"],"03925114":["Steinbr\u00fcck, Werner. BuA-Verlag"],"03925115":["K\u00fcnstlergilde Buslat e.V."],"03925116":["Littek, Gabriele"],"03925117":["K\u00f6hler, Falk, Dr."],"03925118":["Pearson Deutschland GmbH","Addison Wesley. ein Imprint von Pearson Deutschland GmbH"],"03925119":["AjS Verlag Arbeitskreis juristischer Studienliteratur GmbH & Co. KG"],"03925120":["Braun, Andreas"],"03925121":["Scheidemann, Christian. Blauflug Verlag, c/o Carmen Oberst-Scheidemann"],"03925122":["Gerstner, Ursula. DRUCKEREI & DIDAKTESS-VERLAG"],"03925123":["Stiftung Schlesien"],"03925124":["Druckhaus Oberammergau GmbH"],"03925125":["Die K\u00fcnstlergilde e.V.. Bundesgesch\u00e4ftsstelle"],"03925126":["Vorberg, Brigitte. VORBERG-VERLAG"],"03925127":["Wirtschaftsverlag W.V. GmbH"],"03925128":["Sachse, Harald. BEOBUCH"],"03925129":["Jakobsohn, Eduard"],"03925130":["Sattler & Partner AG"],"03925131":["Erasmusdruck GmbH. Abt. Verlag"],"03925132":["Rum\u00e4nisches Institut - Rum\u00e4nische Bibliothek - Freiburg e.V."],"03925133":["P\u00f6schl, Erika. AKI P\u00d6SCHL-VERLAG"],"03925134":["Die Br\u00fccke e.V."],"03925135":["Arbeitsgruppe f\u00fcr sozialwissenschaftliche Industrieforschung ASIF GmbH"],"03925136":["Haas, Patrick"],"03925137":["Pharmathek-Verlags-GmbH"],"03925138":["Verlag und Vertrieb der action 365 GmbH"],"03925139":["PIW Progress-Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung GmbH"],"03925140":["Berktold, Horst. Horst-Magnus-Verlag"],"03925141":["Hoppius, Bernhard"],"03925142":["TRANSART Kunstverlag & Vertrieb GmbH"],"03925143":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum. Geographisches Institut"],"03925144":["I.W.H. Wie & Wo Verlag GmbH"],"03925145":["Kottmeier, Christoph, u. Detlef M\u00fcller"],"03925146":["Internationale Gesellschaft f\u00fcr erzieherische Hilfen e.V."],"03925147":["Heinrich Howe e.K."],"03925148":["Falk, Werner"],"03925149":["Akademie Schulleitung der G.f.b.W. Gesellschaft f\u00fcr berufliche Weiterbildung mbH"],"03925150":["J\u00fcrgens, Albert, Verlag"],"03925151":["Hoff, J\u00fcrgen vom. Steinweg Verlag"],"03925152":["Sch\u00f6nnamsgruber, Renate"],"03925153":["Kock, Heribert"],"03925154":["Konrad, Andreas"],"03925155":["Wohnungseigent\u00fcmer - Verlag Gesellschaft mbH"],"03925156":["Kern, Lilo. Der Kern Verlag"],"03925157":["Forschungsinstitut f\u00fcr Sicherheitspolitik und internationale Entwicklung e.V."],"03925158":["Max Himmelheber-Stiftung Gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03925159":["Huslik, Sigrid"],"03925160":["Dehmlow, Petra. Astarte Verlag"],"03925161":["Katholisches Institut f\u00fcr Medieninformation e.V."],"03925162":["Freunde der Plassenburg e.V."],"03925163":["Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen. Institut f\u00fcr Stra\u00dfenwesen (isac)"],"03925164":["Dom Buchhandlung GmbH. Abt. Verlag"],"03925165":["Islamisches Zentrum Hamburg e.V."],"03925166":["Fair Business Medien und Marketing GmbH"],"03925167":["Bischoff, Anneliese"],"03925168":["Berg, Helmut"],"03925169":["Bergmoser + H\u00f6ller Verlag AG","\u00d6kotopia Verlag. ein Imprint von Bergmoser + H\u00f6ller Verlag AG"],"03925170":["Forschungsstelle f\u00fcr fr\u00e4nkische Volksmusik der Bezirke Mittel-, Ober- und Unterfranken"],"03925171":["VeBu Verlags GmbH"],"03925172":["Papenkort, Helmut"],"03925173":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum Lehrstuhl f\u00fcr elektronische Bauelemente"],"03925174":["Ohrnberger, Dieter, und Josef Goerrings"],"03925175":["Brandau, Hans-Peter. Brandau Buch Verlag"],"03925176":["KUNSTMUSEUM N\u00d6RVENICH -SAMMLUNG EUROP\u00c4ISCHE KUNST- SCHLOSS N\u00d6RVENICH e.V.. c/o Marco Bodenstein"],"03925177":["Weitz, Norbert Friedrich"],"03925178":["RPTU Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern Landau"],"03925179":["Eisenstecken, J\u00f6rg. WENDEPUNKT VERLAG"],"03925180":["Mittelrhein-Verlag GmbH"],"03925181":["Lezinsky, Erich, Verlag und Buchdruckerei GmbH"],"03925182":["Tempo Medical Verlag GmbH"],"03925183":["MM Medien und Marketing GmbH"],"03925184":["Brugse Boekhandel. Koen De Meester"],"03925185":["B\u00fclow, Petra"],"03925186":["Prosch, Horst"],"03925187":["CIMT Marketing & Trading GmbH"],"03925188":["MIT Verlag GmbH"],"03925189":["Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr urbane Gestaltung und gebaute Umwelt - Hohenhof e.V."],"03925190":["Kreisverwaltung Altenkirchen. - Kreisarchiv -"],"03925191":["Weidler, Joachim. WEIDLER Buchverlag Berlin"],"03925192":["Hempel, Joachim"],"03925193":["Info 3 - Verlagsgesellschaft Br\u00fcll & Heisterkamp KG","Schl\u00f6sser, Christel, u. Cornelia Elter-Schl\u00f6sser. VKK Verlag"],"03925194":["fka GmbH"],"03925195":["Weber, Margret. aktuell-Verlag f\u00fcr Literatur der Gegenwart"],"03925196":["Schulz-Kirchner Verlag GmbH"],"03925197":["Partisch + R\u00f6hling, Verlag, GmbH"],"03925198":["Stober GmbH"],"03925199":["Kappus, Brigitte J.. FRAUEN-LAND-VERLAG"],"03925200":["B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN, LV Hessen. Abt. Gr\u00fcner Buchversand"],"03925201":["Binder, J\u00fcrgen"],"03925202":["Boerner, Harro, Verlagsgesellschaft mbH"],"03925203":["Noack, Petra. TFM \u2013 Verlag Teo Ferrer de Mesquita"],"03925204":["Henning, Peter"],"03925205":["OSHO Verlag GmbH"],"03925206":["C\u00f6lgecen, H\u00fcseyin. ORTADOGU Verlag & Buchhandlung"],"03925207":["Weg zur Gesundheit Verlag GmbH"],"03925208":["Ortmann, Norbert. VERLAG f\u00fcr SATURA"],"03925209":["Fleischer, Burkhard. Pro Velo-Verlag"],"03925210":["Lorentz, Susanne"],"03925211":["Engelbrecht, Brunhild"],"03925212":["Staatliche Kunsthalle Karlsruhe"],"03925213":["Familientherapeutische Arbeitsgemeinschaft Marburg (fam) e.V."],"03925214":["Alarc\u00f3n, Luis, u. Patricia L\u00f3pez. Ediciones Concepci\u00f3n"],"03925215":["BRAINWORK PUBLISHING. Peter Toenne"],"03925216":["Ketteler, Hans-J\u00fcrgen. ProBio-Verlag"],"03925217":["Hurth, Bruno"],"03925218":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Medizinische Physik e.V.. Gesch\u00e4ftsstelle"],"03925219":["Galerie Kl\u00fcser GmbH"],"03925220":["Stechl, Uta. UTAS - Verlag f\u00fcr moderne Lernmethoden"],"03925221":["Probst, Ludwig"],"03925222":["Schallwig, Ulrich"],"03925223":["Baumgarten, Albert. Galerie"],"03925224":["Sippel, G\u00fcnter A.. Koog Verlag"],"03925225":["city - communication J\u00f6rg Sannemann"],"03925226":["Ghoraschi, Ahmad"],"03925227":["Gesellschaft f\u00fcr Westf\u00e4lische Wirtschaftsgeschichte e.V."],"03925228":["M\u00fcller, Hans-Joachim. Edition Tiefenbacher Bl\u00e4tter"],"03925229":["Oestereich, Bernd"],"03925230":["Oberbeckmann-Fukuzawa, Ursula. Galrev Verlag"],"03925231":["Bofinger, J.F., KG, Verlagsdruckerei"],"03925232":["Main-Post GmbH"],"03925233":["Integrative Montessori-Schule (IMS) M\u00fcnsterland - Behinderte und Nichtbehinderte - gemeinsam leben und lernen e.v."],"03925234":["Libbert, G\u00fcnter, u. Helga Libbert. Verlag \"Du und Dein Haus\""],"03925235":["Nowotsch, Elke"],"03925236":["Hartmann, Lisbeth. Lysistrata Verlag"],"03925237":["Spaeth, Gabrielle. Leibniz-B\u00fccherwarte"],"03925238":["Winter, Christian. garten des wissens"],"03925239":["Budziak, Walter"],"03925240":["Deutscher Gewerkschaftsbund Kreis T\u00fcbingen"],"03925241":["Demokratische Bildungsgemeinschaft Ostbayern e.V."],"03925242":["Jahn & Ernst Verlag Inhaber: Dr. Friedrich Fenzl"],"03925243":["D\u00f6lling, Wilhelm"],"03925244":["Gnadt, Wolfgang"],"03925245":["Wolf, Siegfried"],"03925246":["Castendyk, Stephanie"],"03925247":["Walther & Walther Verlags-GmbH"],"03925248":["Hesemann, Michael. MAGAZIN 3000"],"03925249":["Erdl, Alois, KG"],"03925250":["Kersting, Claudia"],"03925251":["ERGONOMIC Institut f\u00fcr Arbeits- und Sozialforschung, Forschungsgesellschaft mbH"],"03925252":["Medienp\u00e4dagogik-Zentrum Hamburg e.V."],"03925253":["3 W Druck und Verlag J. Schoierer KG"],"03925254":["Bertsch e.K., Druckerei"],"03925255":["Scholl, Winfried"],"03925256":["Stadt M\u00f6nchengladbach. Museum Schlo\u00df Rheydt"],"03925257":["Mehmet, Artur. MIGRO Verlag & Versand"],"03925258":["Ev.-luth. Landeskirche Hannovers. RPI Loccum"]}