{"03925259":["Greve, Heinz-Gerhard"],"03925260":["Olczewski, Frank. Viktor-Verlag"],"03925261":["Wiehe, Gerhard"],"03925262":["Hense, G\u00fcnter"],"03925263":["S\u00fcddeutsche-\u00f6sterreichische Provinz Herz Jesu Missionare"],"03925264":["Hacht, Inge-Maria von"],"03925265":["Johann Wilhelm Klein-Akademie GmbH","edition bentheim. ein Label der Johann Wilhelm Klein-Akademie GmbH"],"03925266":["prof. h\u00fcttl consulting UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03925267":["Wehle, Margarete"],"03925268":["D\u00f6ring Druck Druckerei und Verlag GmbH. Abt. Verlag"],"03925269":["B\u00f6gner-Kaufmann, Monika"],"03925270":["Falk, Hedwig"],"03925271":["Arbeitsgemeinschaft Wohnberatung e.V."],"03925272":["Weber und Weidemeyer GmbH"],"03925273":["Bednarczyk, Helmut, und Ruprecht Droege. Kaviar-Verlag"],"03925274":["Fischer, Franz. AV-Verlag"],"03925275":["SC-Verlag GmbH"],"03925276":["Scharnitzki, Hans. May-Verlag"],"03925277":["Wartberg-Verlag GmbH"],"03925278":["Archiv e.V.. Gemeinn\u00fctziger Kunstverein"],"03925279":["Arbeitskreis J\u00fcdisches Lehrhaus in Frankfurt a.M. e.V.. c/o Prof. Dr. Paul Alpar"],"03925280":["BuchSchreiner GmbH"],"03925281":["S & N Verlags GmbH"],"03925282":["Fuchs, Richard, Verlag, Fashion Guide"],"03925283":["Kirschner, J\u00fcrgen, Dr.. Theater-Informations-B\u00fcro"],"03925284":["Tolksdorf, Heinz-Bruno. Bavarian Connection"],"03925285":["Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie (KIT). Fakult\u00e4t Architektur Masterstud.Altbauinstandsetzung"],"03925286":["Brouwer, Reiner"],"03925287":["Weber, Buchhandlung, GmbH"],"03925288":["Nydam-Verlag Lindow & Co. KG"],"03925289":["SANDILA Import-Export Handels GmbH"],"03925290":["NICARAGUA-Gesellschaft e.V."],"03925291":["Plettenberg Verlag GmbH"],"03925292":["Verband Arbeiterfotografie e.V.. c/o Norbert Ortmanns"],"03925293":["Druckmeister Essen Graphischer Betrieb Carius GmbH & Co."],"03925294":["Stein, Eva-Maria. Verlag f\u00fcr Kinderb\u00fccher"],"03925295":["Sam, Klaus-Peter, u. Julian Aicher. Direktverlag"],"03925296":["Oehler, Friedrich. Redaktion und Verlagsb\u00fcro"],"03925297":["Deutsch-Albanische Freundschaftsgesellschaft e.V.. Literaturvertrieb"],"03925298":["Reimann, Bruno, Dr.. Cento Verlag"],"03925299":["Sapherson-Hine, Sarah. Dragon"],"03925300":["Deutsche Exlibris-Gesellschaft e.V.. c/o Dr. Henry Tauber"],"03925301":["Hanke, Dieter. Omnibusspiegel"],"03925302":["Stiftung Naturschutz Berlin"],"03925303":["Stiftung Saarl\u00e4ndischer Kulturbesitz"],"03925304":["Barde-Werbung GmbH"],"03925305":["I H C Contor f\u00fcr internationalen Handel GmbH"],"03925306":["WHO'S WHO Edition GmbH"],"03925307":["B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN. Bundestagsfraktion"],"03925308":["Geographische Buchhandlung - GEOBUCH GmbH. Abt. Verlag"],"03925309":["Seidelt, Ferdinand"],"03925310":["Trapp-Gindert, Lorenz"],"03925311":["Naturfreunde-Verlag Freizeit und Wandern GmbH"],"03925312":["Wupperman, Beatrix"],"03925313":["Meinecke, Jan-Michael, u. Claus-Thomas Ebner"],"03925314":["Haslbeck, G\u00fcnter"],"03925315":["Scherer, Alois"],"03925316":["Lauger, Siegfried"],"03925317":["G\u00f6schel, Peter"],"03925318":["Deutscher Bundesverband Tanz e.V."],"03925319":["Hochschulverband f\u00fcr Geographie und ihre Didaktik e.V.. c/o Prof. Dr. Schubert"],"03925320":["Ostwald, Thomas. Edition Corsar"],"03925321":["Buchhandlung-Verlag-Galerie Kupeknoks Inh. Peter Ott"],"03925322":["Gebhard-Giesen, Christel"],"03925323":["Laufenburg, Leonie. Zwiebelzwerg Verlag"],"03925324":["\u00d6komedia Institut f\u00fcr \u00f6kologische Medienarbeit e.V."],"03925325":["Specht, Thomas"],"03925326":["Verband der Lebensmitteltechnologen e.V."],"03925327":["G H S G\u00f6ttinger Handelswissenschaftliche Schriften e.V.. c/o Institut f\u00fcr Marketing und Handel, Prof. Dr. W. Toporowski"],"03925328":["Wolfram, Markus. Abt. Verlag"],"03925329":["Marth, Heinz, u. Wolfgang M. Walz. edition cadre Verlagsgenossenschaft"],"03925330":["Krombholz, Gabriele"],"03925331":["Neue Welt Buchversand GmbH. Abt. Verlag"],"03925332":["Grodnick, Rainer. edition pue"],"03925333":["Verein f\u00fcr hessische Geschichte und Landeskunde e.V.. c/o Prof. Dr. Thomas Olbrich"],"03925334":["Urban, Gerfried. POint of Sale Verlag"],"03925335":["Wolf, Ingrid"],"03925336":["Landesverband B\u00fcrgerinitiativen Umweltschutz Niedersachsen e.V."],"03925337":["Reisen und Bildung GmbH"],"03925338":["Hanke, Sabine"],"03925339":["Klemke, Ingo"],"03925340":["T\u00fcbinger Vereinigung f\u00fcr Empirische Kulturwissenschaft e.V."],"03925341":["Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Forschungsstelle des Instituts f\u00fcr Geschichte der Medizin"],"03925342":["Naglschmid, Stephanie"],"03925343":["Villbrandt, Fred"],"03925344":["Silberburg-Verlag GmbH"],"03925345":["Welte, Karl W."],"03925346":["VORMALS MANZSCHE BUCHDRUCKEREI UND VERLAG INH.: G\u00dcNTHER STRAUSS"],"03925347":["Basilisken-Presse. in Natur & Text GmbH","Natur & Text GmbH"],"03925348":["Gilles & Francke Verlag KG"],"03925349":["Energiewirtschaft und Technik Verlagsgesellschaft mbH"],"03925350":["Burger, Susanne, Dr.. EDITION PSYCHOSYMBOLIK"],"03925351":["Samant, Cornelia"],"03925352":["Projektion J Buch- und Musikverlag GmbH"],"03925353":["EMS Electronic Management Service GmbH"],"03925354":["dbw-Verlagsgesellschaft mbH"],"03925355":["V\u00f6gel, Ernst, GmbH, Druckerei und Verlag"],"03925356":["TVG Touristik Verlagsgesellschaft mbH"],"03925357":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Institut f\u00fcr Weltwirtschaft"],"03925358":["Club f\u00fcr Fantasy- und Simulationsspiele e.V."],"03925359":["Wimmer, Roswitha"],"03925360":["Weindl, Renate. RWG Fachverlag f\u00fcr Steuerpraxis"],"03925361":["Ellwanger Druck und Verlag GmbH"],"03925362":["Preu\u00dfler, Helmut, Verlag"],"03925363":["Einhell, Joseph, GmbH"],"03925364":["Sch\u00f6nefeld, Karl-Michael. Kiez-Verlag & Anzeigen"],"03925365":["Ostfriesische Landschaftliche Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH. Abt. Verlag"],"03925366":["Dohr, Christoph. verlag dohr k\u00f6ln"],"03925367":["Sommer-Verlag GmbH"],"03925368":["Schr\u00f6der Druck- & Medien 1898 GmbH & Co. KG"],"03925369":["ARNOLDSCHE Verlagsanstalt GmbH"],"03925370":["Heimsoeth, Fritz"],"03925371":["\"Ossian-Verlag\" Inh. Manfred Hankel"],"03925372":["Zenk, Detlev"],"03925373":["Grolik, Rupert M., u. Roland E. Schmid"],"03925374":["Bund Heimat und Umwelt in Deutschland (BHU) Bundesverband f\u00fcr Natur- und Denkmalschutz, Landschafts- und Brauchtumspflege e.V."],"03925375":["Steiff, Margarete, GmbH"],"03925376":["Georg-B\u00fcchner-Buchladen Oppermann Ott GmbH. Abt. Verlag"],"03925377":["Edition Albert Schwarz GmbH & Co. KG"],"03925378":["Strzeletz, Joachim"],"03925379":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Lehrstuhl f\u00fcr Schulp\u00e4dagogik - Frau Prof. Dr. Gl\u00e4ser-Zikuda"],"03925380":["Ludewig, Hermann"],"03925381":["Stiftung Saarl\u00e4ndischer Kulturbesitz. Stadtgalerie"],"03925382":["Zoologisches Forschungsmuseum Alexander Koenig"],"03925383":["Rhema GmbH Verlag und Medienvertrieb"],"03925384":["Universit\u00e4t des Saarlandes. Institut f\u00fcr klassische Arch\u00e4ologie"],"03925385":["CM CONTACT-MEDIEN Inh. B.P. G\u00fcnter Henschke e.K."],"03925386":["Forschungsinstitut f\u00fcr Mathematikdidaktik e.V."],"03925387":["Verlag \"Am Galgenberg\" GmbH"],"03925388":["id-Verlag momentaufnahme GmbH"],"03925389":["Cobet, Christoph, Dr.. Antiquariat und Verlag"],"03925390":["Hirschm\u00fcller, Werner. UE-Verlag Rechtschreibung"],"03925391":["Oberdieck, Ernst"],"03925392":["Kr\u00fcger, Klaus"],"03925393":["Gemballa, Christiane. Verlag Fr\u00fchlings Erwachen"],"03925394":["K\u00f6nig, Britta. Britta Kinderbuch-Verlag"],"03925395":["Stadt Erlangen. Literaturb\u00fcro im Kulturamt"],"03925396":["Dittmer, Anneliese. Paramed"],"03925397":["Deutsches Handwerksinstitut e.V.. c/o Ludwig-Fr\u00f6hler-Institut"],"03925398":["Edition Kunst & Heimat Richard Mader KG"],"03925399":["AJC GmbH Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft f\u00fcr Jugendberatung und psychosoziale Rehabilitation"],"03925400":["Lassel, Michael, Fachverlag f\u00fcr Medizin und Naturheilweisen"],"03925401":["Goeke, Franz D., u. Gerd May"],"03925402":["Dr\u00e4ger Druck GmbH & Co. KG"],"03925403":["Sanz, Klaus-G\u00fcnter. Cleopanther Verlag"],"03925404":["Bilger, Hans-G\u00fcnter. FONS BLAVUS Antiquariat"],"03925405":["Elbe, Ottomar, u. Ellen Elbe. Kronsberg-Verlag"],"03925406":["W\u00f6stendiek, Amina"],"03925407":["Eberle Werbung und Verlag Inh. Rosemarie Eberle"],"03925408":["FELDHAUS VERLAG GmbH & Co. KG"],"03925409":["Stern-Buchhandlung Franz-Xaver Fels. Abt. Verlag"],"03925410":["Oberhofer, Peter"],"03925411":["PMV Pharmazeutisch Medizinische Verlagsgesellschaft mbH"],"03925412":["Kindt Buchhandlung und Verlag GmbH. c/o Hilde Kindt"],"03925413":["Verein zur F\u00f6rderung der Blindenbildung gegr. 1876 e.V."],"03925414":["Business & Pleasure Verlags GmbH"],"03925415":["Kragt, Remko"],"03925416":["Potthoff, J\u00f6rg. Reformp\u00e4dagogischer Verlag"],"03925417":["ELBEC Warenhandelsgesellschaft mbH"],"03925418":["Sch\u00fcz Creativ und Verlag GmbH"],"03925419":["Neffe, Franz Josef. Deutsches COU\u00c9-Institut"],"03925420":["TV E. Thom\u00e9 Verlag GmbH"],"03925421":["FRASER Gesellschaft f\u00fcr Unternehmensberatung mbH"],"03925422":["Davis, Dee. Hammock-Verlag"],"03925423":["Steinbeck, Rudolf, Inh. Adolf Kampmann B\u00fccher-, Schreibwaren- und B\u00fcromaterialhandel. Abt. Verlag"],"03925424":["Bagh, Antonie"],"03925425":["D\u00fcll, Irene. IDH-Verlag"],"03925426":["Landesarbeitsgemeinschaft Kulturp\u00e4dagogische Dienste, Jugendkunstschulen Nordrhein-Westfalen e.V."],"03925427":["Mathware Verlag GmbH"],"03925428":["Diaita-Verlag GmbH"],"03925429":["GEPA Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Partnerschaft mit der Dritten Welt mbH"],"03925430":["Marburger Universit\u00e4tsmuseum f\u00fcr Kunst und Kulturgeschichte"],"03925431":["Veste-Verlag Ro\u00dfteutscher Inh. Elfriede Ro\u00dfteutscher e.K."],"03925432":["Pfeifer, Hans, Dr.. Gastro-Medien-Verlag"],"03925433":["Cartellieri, Diether, Dr."],"03925434":["Kuo-Tykve, Anita"],"03925435":["Hierling, Joseph"],"03925436":["Spiske, Inga"],"03925437":["L\u00fchmanndruck Harburger Zeitungsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03925438":["Braun, Volker"],"03925439":["M\u00fcller, Arno, Prof.Dr."],"03925440":["Gohl, Ulrich. Verlag im Ziegelhaus"],"03925441":["Kolb, Uwe"],"03925442":["Rupek, Gerhard. Agentur Verlag f\u00fcr Literatur und Sexualwissenschaft"],"03925443":["Janssen, Franz-Volker"],"03925444":["Gesellschaft f\u00fcr Programmforschung in der \u00f6ffentlichen Verwaltung e.V.. c/o Infratest Burke Sozialforschung"],"03925445":["aku-Fotodruck GmbH"],"03925446":["RADIX B\u00fcrotechnik Handelsgesellschaft mbH"],"03925447":["Capek Gesellschaft f\u00fcr V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung und Humanismus e.V.. c/o Ulrich Grochtmann"],"03925448":["Tschiedel, Robert, Dr.. Verlag Westf\u00e4lische Randerscheinungen"],"03925449":["Kohl, Elisabeth. Wirtschafts-Fachverlag Helmut Kohl"],"03925450":["S\u00fcdosteuropa-Gesellschaft e.V."],"03925451":["Heimat- und Geschichtsverein \"Sydekum\" e.V.. c/o Wulf Richter"],"03925452":["Technische Universit\u00e4t Dortmund. Zentrum f\u00fcr HochschulBildung - Hochschuldidaktik // Hochschulforschung"],"03925453":["Arbeitskreis der Sprachenzentren an Hochschulen e. V. (AKS)"],"03925454":["Laun, Ingeborg"],"03925455":["H\u00fcck, Friederike. Popul\u00e4r Verlag"],"03925456":["Murer, Ekkehard. Jagd- und Kulturverlag"],"03925457":["Leistikow, Dietmar. WASSERMANN-Verlag"],"03925458":["Gschwendtner, Gert"],"03925459":["M\u00f6ller, Udo. Verlag der neuen Autoren"],"03925460":["Maier, Karoline, u. Uda Petsch. Novisport"],"03925461":["Marx, Felix F., Beteiligungsgesellschaft mbH"],"03925462":["Bonner Energie-Report Verlags-GmbH"],"03925463":["Universit\u00e4t Ulm. Arbeitskreis Fortbildung im Sprecherkreis der Kanzlerinnen und Kanzler der Universit\u00e4ten Deutschlands"],"03925464":["Runge, Frank"],"03925465":["Verlagskontor Osberghaus GmbH"],"03925466":["Brunk, Otfried. Edition L\u00f6wengasse"],"03925467":["a & i Scheiner GmbH"],"03925468":["Elpel, Francoise. Edition Akademion"],"03925469":["Graf, Christof"],"03925470":["K\u00f6ttgen, Alina"],"03925471":["Haux, Cordula"],"03925472":["Verlag Schnittpunkte Anneliese Meierott"],"03925473":["Hart, Karl"],"03925474":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Informationund Wissen (DGI) e.V."],"03925475":["Bau\u00df, Joachim"],"03925476":["F\u00f6rderkreis Industriedenkmal Saline L\u00fcneburg e.V."],"03925477":["MKM Marketing Institute GmbH"],"03925478":["Verein f\u00fcr Christliche Kunst in M\u00fcnchen e.V.. Schriftleitung"],"03925479":["Kellerer & Partner GmbH"],"03925480":["Nickel, Heinz. VDM"],"03925481":["Falk Foundation e.V."],"03925482":["edition reinhard mey GmbH"],"03925483":["Industrie- und Handelskammer Frankfurt am Main"],"03925484":["Sparkasse Neu-Ulm"],"03925485":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Erziehungswissenschaft e.V., Hamburg. c/o Freie Universit\u00e4t Berlin, FB Erziehungswissenschaften"],"03925486":["Scholz, Annette"],"03925487":["Forschungsgesellschaft f\u00fcr Biomedizinische Technik e.V.. Helmholtz Institut"],"03925488":["Heydt-Verlags-GmbH"],"03925489":["Nacke, Hans-Peter. Galerie Epikur"],"03925490":["PDV Sachbuchverlag GmbH"],"03925491":["Rothermel, Maria"],"03925492":["Dietel, J\u00fcrgen"],"03925493":["Neumann, Manfred. Sol\u00e8ne-Verlag"],"03925494":["Spier, Heinfried"],"03925495":["Lambda Edition Verlags-, Druck- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03925496":["Technologie-Centrum Hannover GmbH. TCH"],"03925497":["Transmedia Projekt- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03925498":["Zimmermann, Klaus-Dieter. Verlag die Wielandschmiede"],"03925499":["Mabuse-Verlag GmbH"],"03925500":["Systemata mundi Institut zur Erforschung fremder Denksysteme und Organisationsformen e.V."],"03925501":["Goltz, Hans, Buchhandlung KG. Abt. Verlag"],"03925502":["sanoform GmbH"],"03925503":["B\u00f6hner, Claus-Peter, Dr."],"03925504":["Hermann, Manfred, u. Andreas Hoffmann"],"03925505":["AVIATIC-Verlag GmbH"],"03925506":["Klaes GmbH, Agentur und Verlag f\u00fcr Kommunikation und Marketing"],"03925507":["AUVI-DATA TON-, BILD- UND DATENTR\u00c4GERVERTRIEBSGESELLSCHAFT MBH"],"03925508":["Pusch, Fred, u. Udo-Gustav Leimbach. Sanduhr-Verlag"],"03925509":["GULDEN-Verlag Dr. Ekkehard Wei\u00df"],"03925510":["Panda F\u00f6rdergesellschaft f\u00fcr Umwelt mbH"],"03925511":["Klocke-Sewing, Elli. Verlag f\u00fcr Wissenschaft und internationale Literatur"],"03925512":["VDE Verband der Elektrotechnik Elektronik Informationstechnik e.V.. Bereich DGBMT"],"03925513":["Bohnhorst-Simon, Brigitte"],"03925514":["Ziegler, Gismar, Dr. Dr.. Institut f\u00fcr Psychosomatische Forschung"],"03925515":["B\u00f6llert, Karin. KT-Verlag"],"03925516":["Zentral- und Landesbibliothek Berlin. Referat Publikationen"],"03925517":["Kreisgemeinschaft Johannisburg e.V.. Bildarchiv, c/o Gerhard Bosk"],"03925518":["B\u00fccher Bessler Inh. Hans-Bernhard Bessler. Abt. Verlag"],"03925519":["Kurdisches Institut Deutsche Sektion e.V."],"03925520":["Stadt Leverkusen. Museum Morsbroich"],"03925521":["E&B engelhardt und bauer Druck und Verlag GmbH"],"03925522":["Fahlbusch, F. Bernward, Dr., u. Ulrich Rieger. Verlag u. Antiquariat"],"03925523":["Lademacher, Liane. Verlag Kasseler Forschungen zur Zeitgeschichte"],"03925524":["Semmelweis-Institut Verlag f\u00fcr experimentelle Onkologie GmbH"],"03925525":["Haupt, Detlef, u. Peter Wei\u00df. Verlag Schwarze Seele"],"03925526":["Walz, Peter"],"03925527":["PEEL PRODUCTIONS Handels- und Verlags-GmbH"],"03925528":["Jenke, Martin"],"03925529":["Opitz, Ursula. BABYLON Metropolis Studies"],"03925530":["Erk, Karl J."],"03925531":["Schiran, Ute, u. Rita Hagelstange. vanth verlag"],"03925532":["M T B Tewes Consulting and Trading GmbH"],"03925533":["Knopp, Fr. Wilh."],"03925534":["Steppacher, Burkard, Dr.. Wissenschaftlicher Buch- und Universalverlag"],"03925535":["Schmitz, Peter, u. Johann Kiefersauer. Verlag Rad ab \u00b7 / Kopf hoch"],"03925536":["Verlagshaus Speyer GmbH"],"03925537":["Sepia Planungs-, Ausstellungs- und Verlags-GmbH"],"03925538":["Staatliches Naturhistorisches Museum"],"03925539":["timedia Verlag und Werbeagentur GmbH"],"03925540":["Becker, Inge, Michael Becker, Christiane Meis u. Tillmann Schr\u00f6rs. SISYPHOS Verlag"],"03925541":["med-plan Wissenschaftliche Redaktions- & Verlagsgesellschaft mbH"],"03925542":["Edition Geflechte J\u00fcrgen Ryzek"],"03925543":["Deutsche Keramische Gesellschaft e.V."],"03925544":["KaJo-Verlag Inh. Karl Johaentges"],"03925545":["Bellmann-Verlag GmbH"],"03925546":["Kurz, Peter. Verlag \"Sonnenbogen\""],"03925547":["VLB Verlag e.V."],"03925548":["Horack, Christiane M."],"03925549":["Heimatverein f\u00fcr den Landkreis Augsburg e.V.. Landratsamt Augsburg"],"03925550":["Trifolium Verlagsgesellschaft mbH"],"03925551":["K\u00f6nig, Franz. ratio-books","Rheinlandia Verlag. ein Imprint von Franz K\u00f6nig ratio-books"],"03925552":["Tekle, Gebreyesus"],"03925553":["Volkshochschule Landkreis Rastatt. Landratsamt Rastatt"],"03925554":["Erlenverlag Gerhard Lubojatzki"],"03925555":["P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"],"03925556":["Nieders\u00e4chsisches Staatsarchiv in B\u00fcckeburg"],"03925557":["AXENT-Verlag Anton Fedrigotti"],"03925558":["ISP Eduard Pestel Institut f\u00fcr Systemforschung e.V."],"03925559":["Deutscher Psychologen Verlag GmbH"],"03925560":["Bangert, Albrecht, Dr."],"03925561":["Verein zur F\u00f6rderung des Universit\u00e4tsseminars der Wirtschaft e.V.. Universit\u00e4tsseminar der Wirtschaft"],"03925562":["Lechleiter, Adriana-Luise"],"03925563":["Berufsverband Medizinischer Informatiker e.V."],"03925564":["Ludolf Backhuysen Gesellschaft Kunstverein in Ostfriesland e.V."],"03925565":["Deutsche Bahn AG. Zentralbereich Konzernorganisation"],"03925566":["Eckes, Peter, KG mbH"],"03925567":["Ifra the international association for newspaper and media technology. Hauptgesch\u00e4ftsstelle Deutschland"],"03925568":["Redmann, Hans. Galerie u. Verlag"],"03925569":["Sympathie Verlag GmbH"],"03925570":["Halft, Uta"],"03925571":["Dingerkus, Mark. Wal 2000 / Wal 3000"],"03925572":["Karthause GmbH & Co. KG. Karthause-Schm\u00fclling"],"03925573":["Grabener Verlag GmbH"],"03925574":["Verband deutscher Musikschulen e.V.. Bundesgesch\u00e4ftsstelle"],"03925575":["printul Verlagsgesellschaft mbH"],"03925576":["SVG Spezialzeitschriften-Verlag GmbH"],"03925577":["Prehl, Dietrich. BS-Verlag"],"03925578":["\"MCI Media Concept Illgner GmbH\""],"03925579":["Franciskowsky, Hans G.. Francis + Lou"],"03925580":["Plachetka, Leena. Epla-Verlag"],"03925581":["Kreisgemeinschaft Gumbinnen in der Landsmannschaft Ostpreu\u00dfen e.V."],"03925582":["Gross, Peter, Prof Dr."],"03925583":["Wittgr\u00e4fe, Heino"],"03925584":["Biesenbach, Regine. Interpress Verlags- und Vertriebswesen"],"03925585":["Galerie Karl Pfefferle KG"],"03925586":["Verlagsgesellschaft B.U.N.D. GmbH, Verlag des Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland (Bund) Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"03925587":["Lemb, Norbert"],"03925588":["Hornung KG Verlag Druckerei und Werbeberatung"],"03925589":["GO Druck Media Verlag GmbH & Co. KG"],"03925590":["Saller, Georg H.. sbv Verlagsservice"],"03925591":["Schlorke, Dieter. Elisabeth Linnig Verlag Kunst und Literatur"],"03925592":["Mussenbrock, Annemarie, u. Monika Maa\u00dfen. Morgana-Frauenbuchverlag"],"03925593":["Thorns, Wolfgang. Trapez Verlag"],"03925594":["Balsies, Dieter"],"03925595":["Leimeier, Walter"],"03925596":["Cosmos Film- und Verlags GmbH"],"03925597":["ehv Architekten- und Ingenieur-Verlag GmbH"],"03925598":["Steinbrech, Ingrid"],"03925599":["Scholz, Gertraud"],"03925600":["Stahringer, Roswitha"],"03925601":["Verein f\u00fcr Sozialwissenschaftliche Forschung e.V."],"03925602":["Koischwitz, Brigitte"],"03925603":["Lokalnet Verlag GmbH"],"03925604":["Werbedruck Schmitt & L\u00e4ufer GmbH"],"03925605":["Braue, Dieter. Atelier Braue"],"03925606":["Herb, Markus, Norbert Nickles u. Stefan Roth. Midas-Verlag"],"03925607":["E A St Gesellschaft f\u00fcr die Herausgabe der Englisch-Amerikanischen Studien mbH"],"03925608":["DruckVerlag Kettler GmbH. Verlag Kettler"],"03925609":["Edel-Druck GmbH Buch- und Offset-Druckerei Verlagsanstalt"],"03925610":["Medizin & Neues Bewu\u00dftsein Verlags GmbH. c/o SYNTHESIS"],"03925611":["Zimmerer, Berthold"],"03925612":["SAINT GERMAIN - Verlag Hanns-Joachim Starczewski Inh. Gerda Starczewski e.K."],"03925613":["Zeiler, Elisabeth"],"03925614":["Klinkel, Harald, u. Adolf Frischholz. druck und graphik"],"03925615":["Becker, Ulrich"],"03925616":["Schwedhelm, Eve-Marie"],"03925617":["Stark, Ludwig"],"03925618":["Kuhn-Prinz, Anneliese. Insuliner-Verlag"],"03925619":["F\u00f6rderverein Besucher-Bergwerk FORTUNA e.V.-Wetzlar"],"03925620":["Kreis Heinsberg"],"03925621":["Glowasz, Peter"],"03925622":["Ergebnisse Verlag Studiengesellschaft f\u00fcr Geschichte und Kultur e.V."],"03925623":["Verlag Andere Seiten GmbH"],"03925624":["Richlitzki, Adalbert. Druckerei Sonnenschein und Verlag"],"03925625":["Scherer, Uwe"],"03925626":["Bergischer Geschichtsverein Abt. Solingen e.V.. c/o Dr. Beate Battenfeld"],"03925627":["Bierhoff, Burkhard, Dr.. Alternativverlag f\u00fcr Wissenschaft, Literatur und Praxis"],"03925628":["Bayerischer Jugendring"],"03925629":["Leitfaden Fachbuchhandlung GmbH. Guggisberg Verlag"],"03925630":["Kovac GmbH, Verlag Dr."],"03925631":["Staatliches Museum f\u00fcr Naturkunde Karlsruhe"],"03925632":["Gertner, Hannes, Dr."],"03925633":["Berndt, Eva, Verlags GmbH"],"03925634":["MEDICE Chem.-Pharm. Fabrik P\u00fctter GmbH & Co. KG"],"03925635":["Schwenkbeck, Sigrid"],"03925636":["BeRing Verlag GmbH"],"03925637":["Schnurr, Eugen. Pasa Verlag"],"03925638":["Bundesverband junger Autoren und Autorinnen e.V."],"03925639":["Ewert, Franz J."],"03925640":["Squarra, Heinz"],"03925641":["Ditze, Klaus"],"03925642":["Aldinger, Marco"],"03925643":["Degendorfer, Susanne, Matthias Lesch, Helga Petres-Lesch u. Alfred Schatz. Verlag f\u00fcr Orthomolekulare Medizin"],"03925644":["Huppert, Sabine. Verlag venus falling"],"03925645":["Burk, Lucia. Spiel-Buch-Verlag"],"03925646":["AL-TOP Verlags- und Vertriebsgesellschaft f\u00fcr umweltfreundliche Produkte mbH"],"03925647":["Berchtesgadener Anzeiger KG"],"03925648":["Kayser, Henno"],"03925649":["Wiedfeld & Mehl Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03925650":["H\u00f6ntsch, Ursula. WEGVERLAG"],"03925651":["Fugger, Horst"],"03925652":["Rullmann, Hans P.. OST-DIENST"],"03925653":["Stiftung Stadtmuseum Berlin. Landesmuseum f\u00fcr Kultur und Geschichte Berlins"],"03925654":["Langer, Bernhard. Gallimathias Verlag"],"03925655":["Bechlem, Martina. Moin-Verlag"],"03925656":["FORUM EUROPA Verlag, Fischer & Co. OHG"],"03925657":["Keymes, Anja-Katharina, u. Albrecht von der Hagen"],"03925658":["DruckTeam Druckgesellschaft mbH"],"03925659":["Albrecht, Fritz K., Prof. h.c.. Edition FRALIT"],"03925660":["Pollner, Max"],"03925661":["Kurzawa, Werner, Dr."],"03925662":["GAW Gesellschaft f\u00fcr Absatzwirtschaft und Marketing GmbH"],"03925663":["Schiebler, Ralf. Herakles Verlag"],"03925664":["K\u00fcster, J\u00f6rg"],"03925665":["Neidhardt Werbe GmbH"],"03925666":["HAL Allergie GmbH"],"03925667":["Chronomed Verlag Gesellschaft f\u00fcr wissenschaftliche Dokumentation und Verhaltensmedizin mbH & Co.KG"],"03925668":["Vive le Gues Verlag GmbH"],"03925669":["Eberhardt, Tilmann. Abt. Verlag"],"03925670":["AISTHESIS Verlag GmbH & Co. KG"],"03925671":["Krauth\u00e4user, Josef. NARA-Verlag"],"03925672":["Walbinger, Lorenz, GmbH & Co., Druckerei"],"03925673":["Behr' s GmbH"],"03925674":["Evangelische Erwachsenenbildung im Lande Niedersachsen e.V.. Landeseinrichtung"],"03925675":["Rothe, Wolfgang, Dr.. Verlag ZET Zeichenbuch f\u00fcr Literatur und Graphik Wolfgang Rothe"],"03925676":["Technische Universit\u00e4t Darmstadt. Fachgebiet Planen und Bauen in au\u00dfereurop\u00e4ischen Regionen"],"03925677":["Signum Werbeagentur Dietenberger GmbH & Co"],"03925678":["Manutius Verlag Frank W\u00fcrker GmbH"],"03925679":["Neumann, Walter, Dr.. Verlag f\u00fcr die Gesellschaft"],"03925680":["Josefs-Gesellschaft e.V.. Berufsbildungswerk Josefsheim Bigge"],"03925681":["Gesamtdeutscher Studentenverband e.V. (G D S)"],"03925682":["WAYASBAH-Verlag Dr. Heinz J\u00fcrgen Probst"],"03925683":["Kiesling, Ursula, Bucheinzelhandel. \"EDITION DIVAN\""],"03925684":["Schero, Herbert J.. Verlag Phoenix. Shanti"],"03925685":["Venzke, Andreas"],"03925686":["Merten, Christoph, u. Ruth Merten. Quest Verlag"],"03925687":["M\u00fchlich, Frank. ZE!TDRUCK! VERLAG"],"03925688":["Br\u00fcck, Wilhelm"],"03925689":["M\u00f6ller, Christa. verlag im hof"],"03925690":["Bergbau- und Industriemuseum Ostbayern. Kultur-Schlo\u00df Theuern"],"03925691":["M\u00e4dler, Manfred. Schachverlag"],"03925692":["Hilfsbund Karpatendeutscher Katholiken e.V."],"03925693":["Stephan, Henry"],"03925694":["Universit\u00e4t Bielefeld. Zentrum f\u00fcr Wissenschaft und Praxis"],"03925695":["Filmbewertungsstelle Wiesbaden (FBW)"],"03925696":["Kaspar, Elke. Korient-Verlag"],"03925697":["Glas, Bruno, Dieter Hottes u. Gert Schmid. CSCS Schach-Service"],"03925698":["St\u00e4dler-Ley, Stefan. G & S Verlag"],"03925699":["Jugendwerkstatt e.V. - Produktionsschule in Baden"],"03925700":["Pachnicke, Konrad. terrimago-Verlag"],"03925701":["Honovere Verlag Lex & Partner"],"03925702":["Berliner Geschichtswerkstatt e.V."],"03925703":["R & W Verlag und Vertriebs GmbH"],"03925704":["Kay Publishing GmbH"],"03925705":["Saarl\u00e4ndischer Esperanto-Bund e.V."],"03925706":["Paul C.R. Arends Verlag OHG"],"03925707":["Sparkasse im Landkreis Neustadt a.d. Aisch-Bad Windsheim"],"03925708":["STUDIENGEMEINSCHAFT KAMBODSCHANISCHE KULTUR e.V.. c/o MAM"],"03925709":["Tageslicht-Lehrbild-Verlag und Fachbuchdienst Schaarschmidt GmbH"],"03925710":["Oberender, Ute. P.C.O.-Verlag"],"03925711":["Kessler, Dieter. Winzerverlag"],"03925712":["Pustet, Walter, GmbH & Co., Druckerei- und Verlags-KG"],"03925713":["Druck- und Verlagscooperative 85 GmbH"],"03925714":["Mainz, G\u00fcnter"],"03925715":["Tabor Schulungszentrum e.V."],"03925716":["Hochschule Osnabr\u00fcck. Fakult\u00e4t Wirtschafts- und Sozialwissenschaften - c/o Prof. Dr. Peter Mayer"],"03925717":["P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg"],"03925718":["MA - Verlag Helmut Barthel e.K."],"03925719":["Schwarzw\u00e4lder, Otto"],"03925720":["Lonqu\u00e9n Kulturatelier e.V."],"03925721":["Universit\u00e4t Hamburg. Institut f\u00fcr Soziologie"],"03925722":["Hahn, Eduard. Heimatverlag"],"03925723":["Gerkowski, Heico. HGV"],"03925724":["Forschungsinstitut Arbeit, Bildung, Partizipation e.V."],"03925725":["E.I.R. GmbH"],"03925726":["Wartelsteiner, Heinz. Fachverlag f\u00fcr Zahlentheorie"],"03925727":["Scherping, Jan"],"03925728":["Pirat Games UG"],"03925729":["Staatsarchiv Bremen"],"03925730":["Sch\u00e4fer, Herbert, Dr."],"03925731":["Optima Verlag GmbH"],"03925732":["F\u00d6RSTER GmbH Druckerei-Verlag-Buchbinderei"],"03925733":["Landratsamt Ludwigsburg. Kreisarchiv"],"03925734":["Deutscher Verband der Projektmanager in der Bau- und Immobilienwirtschaft e.V. (DVP)"],"03925735":["S\u00f6l'ring Foriining e.V., Sylter Verein"],"03925736":["Jung, Otto. Wassermann-Verlag"],"03925737":["Bloech, Falk"],"03925738":["Gerbig, Harry. Edition Libert\u00e4r Verlag und Vertrieb"],"03925739":["Wilhelm, Dieter"],"03925740":["Ricker'sche, J., Universit\u00e4tsbuchhandlung Gideon Sch\u00fcler"],"03925741":["Pecher, Wolf Dieter. Factum-Verlag"],"03925742":["Stadt Papenburg. Kulturamt"],"03925743":["MBO Druck- und Verlags GmbH"],"03925744":["Atlantik-Br\u00fccke e.V."],"03925745":["Nielsen, Irene. Toleranz-Verlag"],"03925746":["Adamas Verlag GmbH"],"03925747":["v\u00f6lcker druck GmbH"],"03925748":["Schulze-Theiler, Hans-Harald. Jason-Verlag"],"03925749":["Freimaurerische Forschungsgesellschaft Quatuor Coronati e.V."],"03925750":["Steinacher, R\u00fcdiger. IWS-Verlag (Inland Waterways Service)"],"03925751":["Doll-Hegedo, Hannelore. pro-info-Verlag"],"03925752":["Eckhard, Marlin, Prof.. Maruma Art Publicationen (MARUMA-CENTER)"],"03925753":["Stadt Regensburg. Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03925754":["POLLICHIA, Verein f\u00fcr Naturforschung und Landespflege e.V., gegr\u00fcndet 1840"],"03925755":["Boetius, Birgit"],"03925756":["B\u00fcrger-Rasquin, Rahel"],"03925757":["Hafenrichter, Gertlinde. Verlag Erni Hasinger"],"03925758":["Fr\u00f6hling, Waltraud"],"03925759":["Strunk, Hans-Peter. EDITION DER PFAD"],"03925760":["Cadmos Verlag GmbH"],"03925761":["Mohl, Max, Dr."],"03925762":["Verlag f\u00fcr Referenz-Dokumentation GmbH & Co. KG"],"03925763":["Vorg\u00e4nge e.V."],"03925764":["Watermann, Matthias. Verlag Die Freie Gesellschaft"],"03925765":["R\u00f6sler, Joachim P.. c/o KVA"],"03925766":["Hellmuth Kricheldorf Verlag e.K."],"03925767":["Hettgen, Ferdinand"],"03925768":["Fink, Stephan. RBF-Verlag"],"03925769":["Prager, Hans Georg, Verlag"],"03925770":["Terracotta Verlagsbuchhandels-GmbH"],"03925771":["AK Verlag GmbH"],"03925772":["Intermusic Verlag GmbH"],"03925773":["Engelhardt, J\u00fcrgen. Stadtland-Verlag"],"03925774":["Ogtrop, Verena van. Euro-Verlag"],"03925775":["Kunz, Christl. GINTA-VERLAG"],"03925776":["M\u00fcller, Gerhard, Dr.. Edition Isis"],"03925777":["Ammon, Hermann, Prof. Dr. Dr."],"03925778":["3-Zack-Verlag GmbH"],"03925779":["Arbeitsgemeinschaft der Parlaments- und Beh\u00f6rdenbibliotheken. Hessischer Landtag"],"03925780":["Schmitz, Therese"],"03925781":["Schoppmann, Wolfgang"],"03925782":["Die Galerie - Gesellschaft f\u00fcr Kunsthandel mbH. Abt. Verlag"],"03925783":["Maier, Alexander"],"03925784":["Isermeyer, Harald, Dr.. Privates A. Paul Weber-Archiv"],"03925785":["Cita Verlags GmbH"],"03925786":["Bolewski, Norbert, Ingrid Komm u. Dr. Bernd Willim. Drei-R-Verlag"],"03925787":["Pesic, Katarina. THYMUS Medizinischer Fachbuchverlag"],"03925788":["Arsenal - Institut f\u00fcr Film und Videokunst e.V."],"03925789":["Matzker, Reiner, Dr."],"03925790":["Zittlau, Dieter, Dr.. ZENON"],"03925791":["Enke, Adolf, GmbH + Co. KG"],"03925792":["Architektur-Verlag Nord GmbH"],"03925793":["Universit\u00e4t Hamburg. Institut f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie Arbeitsbereich II: Byzantinistik und Neugriechische Philologie"],"03925794":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Bildungsverwaltung e.V.. c/o Sybille Kr\u00fcger"],"03925795":["Bergische Universit\u00e4t Wuppertal. FB D Architektur, Bauingenieurwesen, Maschinenbau, Sicherheitstechnik"],"03925796":["Reise Know-How e.V."],"03925797":["Gr\u00fcn, Rita von der. AMADIS Verlag, c/o EXpress Edition GmbH"],"03925798":["Brandes & Apsel Verlag GmbH"],"03925799":["Hanseatischer Verlag"],"03925800":["Buss, Wolfgang E."],"03925801":["Restle, Margareta. EDITIO MARIS"],"03925802":["Volk, Karl, Buchhandlung, e.K. Inhaber Johannes Volk. Abt. Verlag"],"03925803":["H\u00f6weler, Reiner"],"03925804":["Zion Verlag - Zion Reisen GmbH"],"03925805":["Regenbrecht, Klaus-Dieter. TABU LITU Verlag"],"03925806":["esogetics GmbH"],"03925807":["Meents, Anka"],"03925808":["Bardorf, Ute"],"03925809":["Kr\u00e4mer, Ursula"],"03925810":["MCS Verlag GmbH"],"03925811":["Presley, Francois"],"03925812":["Allianz deutscher Designer (AGD) e.V."],"03925813":["Verlagsgesellschaft Paul Hartung mbH & Co. KG"],"03925814":["Peter HILLE GESELLSCHAFT - Vereinigung der Freunde des Dichters"],"03925815":["Naturschutzbund Deutschland e.V.. Bundesgesch\u00e4ftsstelle"],"03925816":["Lessing, Gunter"],"03925817":["Pieper, Werner. The Gr\u00fcne Kraft - MedienXperimente"],"03925818":["Verlagsbuchhandlung Popa UG (haftungsbeschr\u00e4nkt). Abt. Verlag"],"03925819":["Madjderey, Nariman. SOHRAB Kulturverlag- und vertrieb"],"03925820":["Kuttig, Peter. Bibliofidel Verlag"],"03925821":["Meggers, Ulrich, u. Wolfgang Oppermann. Eiderstedter Werbe- und Verlagsgesellschaft"],"03925822":["Bonert, Klaus. Astron-Verlag"],"03925823":["Engler GmbH, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03925824":["Deutsche Gartenbau-Gesellschaft 1822 e.V."],"03925825":["Katz, Casimir, Verlag"],"03925826":["Kertscher, Andreas. Ebenen-Verlag"],"03925827":["Verwaltungs-Verlag GmbH Verlag f\u00fcr staatliche und kommunale Ver\u00f6ffentlichungen & Co. Betriebs OHG"],"03925828":["Luetjohann, Sylvia, u. Peter Craemer. Edition Tramontane"],"03925829":["G\u00f6tze Regenbogen, Thilo. EygenArt Verlag"],"03925830":["Bonner Friedensforum e.V."],"03925831":["Edition W\u00f6tzel Medizinische und Naturwissenschaftliche Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03925832":["Messner, Raimund. Verlag f\u00fcr Stadtplanung und Architektur"],"03925833":["Deplana Kunsthalle GmbH"],"03925834":["Fleck, Peter, Dr.. Wissenschaftlicher Fachverlag"],"03925835":["Edition Braus GmbH"],"03925836":["Bergmann + Helbig Verlag GmbH"],"03925837":["Huschke-Rhein, Rolf, Prof. Dr. Dr.. Rhein-Verlag"],"03925838":["Behm, Harald. Galerie Harald Behm"],"03925839":["Iafrate, Virgilio"],"03925840":["Albersdruck GmbH & Co. KG"],"03925841":["Patria Verlagsgesellschaft mbH"],"03925842":["Partnerschafts-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Partnerschaften der Alten Hansestadt Lemgo e.V."],"03925843":["Greul, Aree. Internationale Alpine- u. Polar-Publication"],"03925844":["Oberon Verlag GmbH"],"03925845":["Kovar, Roman"],"03925846":["Real Gesellschaft zur glaubw\u00fcrdigen Gestaltung beruflicher und privater F\u00e4higkeiten mbH"],"03925847":["Dag, H\u00fcseyin. Berg-Verlag"],"03925848":["Wild, Helmut"],"03925849":["Hensel, Ursula, und Sigrid Piel. Verlag- und Videoproduktion"],"03925850":["Mediendepot Frankfurt GmbH"],"03925851":["Universit\u00e4t Trier. Fachbereich IV - Schwerpunkt Finanzwissenschaft, Betriebswirtschaftliche Steuerlehre, Wirtschaftspr\u00fcfung und Controlling"],"03925852":["Benzen, Wilfried"],"03925853":["Berufsbildungsst\u00e4tte Westm\u00fcnsterland GmbH"],"03925854":["Deutsch-Chinesischer Kulturverein e.V."],"03925855":["Schmid, Brigitte"],"03925856":["Gesellschaft f\u00fcr Flensburger Stadtgeschichte e.V."],"03925857":["Welm, Albert, Buchdruckerei und Verlag"],"03925858":["Marowsky's Buchhandlung Zweigniederlassung der Buchhandlung Ph\u00f6nix-Montanus GmbH"],"03925859":["Andersen, Hans-J\u00fcrgen. Verlag f\u00fcr Vorzeit- und Zukunftsforschung"],"03925860":["Delphi Medien Verlag GmbH"],"03925861":["Geller, Hartmut"],"03925862":["Verein zur F\u00f6rderung von Landwirtschaft und Umweltschutz in der Dritten Welt e.V."],"03925863":["Bornemann, Reinhard, Dr.. Karoi-Verlag"],"03925864":["Witopil, Karl"],"03925865":["Schwingenstein, Christoph"],"03925866":["Klemm, Ulrich. Edition Flugschriften"],"03925867":["Frey, Walter. edition tranvia"],"03925868":["Klibadim OHG. Werbeagentur"],"03925869":["Noack, Thomas"],"03925870":["Mill, Ullrich. edition m"],"03925871":["Messe Frankfurt GmbH"],"03925872":["Staatspolitische Gesellschaft e.V."],"03925873":["Schiffer, Anna E."],"03925874":["Verlag Sch\u00f6nes Sauerland GmbH"],"03925875":["Wagner, Dietmar"],"03925876":["W\u00fchr, Heribert"],"03925877":["R\u00fcck, Wolfgang"],"03925878":["Universit\u00e4t - Gesamthochschule Siegen. Forschungsschwerpunkt HISTORISCHE MOBILIT\u00c4T UND NORMENWANDEL"],"03925879":["Swara, Burkhard. Sportverlag"],"03925880":["EDITION AUM GmbH Architekturdaten und Management"],"03925881":["Hermeyer GmbH, Galerie"],"03925882":["Fehrlen, Burkhard. tb-verlag"],"03925883":["Hitzbleck, Friedrich"],"03925884":["Ostfalia Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften. Hochschule Braunschweig / Wolfenb\u00fcttel - Bibliothek"],"03925885":["Brunner GmbH, Druckerei"],"03925886":["SIS Verlag GmbH"],"03925887":["Siedentop, Uwe"],"03925888":["BAIK- Ulrich Kampffmeyer"],"03925889":["Lutz, Wilhelm. Musikverlag"],"03925890":["Knappe, Horst"],"03925891":["Forum Zango e.V."],"03925892":["Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland - Landesverband Hamburg e.V. -"],"03925893":["\"China heute\" Reise- und Buchhandelsgesellschaft mbH"],"03925894":["Pfarr, Nikolaus, u. Irmtraud Pfarr"],"03925895":["Evangelische Kirche in Deutschland. SWI-Verlag"],"03925896":["Gruber Verlags GmbH"],"03925897":["Schw\u00f6bel, Gertrud. Feuerbaum-Verlag"],"03925898":["Dornier GmbH, Verlagsgruppe"],"03925899":["Scheuble, Reinhard. Quetsche, Verlag f\u00fcr Buchkunst"],"03925900":["Pohl, Reinhard. Magazin-Verlag"],"03925901":["Heuser, Hans-Ulrich. PRO./LYRIK-Verlag"],"03925902":["Stadt Celle. FD 47 - Stadtarchiv Celle"],"03925903":["Gollwitzer, Suna. \"ZEITLOS\" Verlag"],"03925904":["REWA Import-Export GmbH. REWA-Verlag"],"03925905":["Metzbaur, Birgit"],"03925906":["Runhof, Regina"],"03925907":["Riedel u. Co."],"03925908":["Schr\u00f6ter, Eugen. Philosophischer Verlag"],"03925909":["Porger, Hannelore"],"03925910":["Werkstatt \u00d6konomie - Christen f\u00fcr Arbeit und Gerechtigkeit weltweit e.V."],"03925911":["Schwarz, Patricia"],"03925912":["Basilides, Hermann R."],"03925913":["GAR - Grundausbildung Recht Verlagsgesellschaft mbH"],"03925914":["Kaegelmann, Hans. Verlag Kritische Wissenschaft"],"03925915":["Generaldirektion Kulturelles Erbe. Direktion Landesmuseum Koblenz"],"03925916":["aquadocumenta Verlag GmbH f\u00fcr vivaristische Information"],"03925917":["Knosp-Breuer, Marina. Verlag Autorenk\u00fcche"],"03925918":["EMS & P Kommunikation GmbH"],"03925919":["ConchBooks Verlag, Buchhandel und Antiquariat. Dr. Carsten Renker"],"03925920":["Institut f\u00fcr Interdisziplin\u00e4re Sexualforschung - IFIS e.V."],"03925921":["Hartmann, Oswald"],"03925922":["B\u00f6cking, Anneliese"],"03925923":["Wintermann KG., Gebr."],"03925924":["DSZ Druckschriften- und Zeitungs-Verlag GmbH"],"03925925":["DiHK Deutsche Industrie- und Handelskammer. DiHK Verlag"],"03925926":["Br\u00fcckner, Anna"],"03925927":["Zobel, Klaus. Drei - A - Verlag"],"03925928":["Mihailescu, Peter-Michael. VMM-Verlag"],"03925929":["RAUTENBERG MEDIA KG"],"03925930":["Deutscher Falkenorden - Bund f\u00fcr Falknerei, Greifvogelschutz u. Greifvogelkunde e.V., dem Deutschen Jagdschutzverband angeschlossen"],"03925931":["Lehmann, Peter, Dr.. Antipsychiatrieverlag & Versand"],"03925932":["Friese, Anton, u. Dorothea Friese. ADS-Verlag"],"03925933":["Zeitbild-Verlag GmbH"],"03925934":["Galland, Lucie. Verlag Edition Lucie Galland"],"03925935":["Lambers, Hansgert. ex pose verlag"],"03925936":["Brunotte, Brigitte. H\u00e4gewiesenverlag"],"03925937":["Kr\u00fcger, Gerhard. Verlagsstiftung"],"03925938":["Hennig, Susanne"],"03925939":["G\u00e4rtner, Michael. ATMAN Verlag"],"03925940":["Lang, Margot, Verlag KG"],"03925941":["SITA Daten- und Kommunikations-GmbH"],"03925942":["Strolego, Natale. Pal Books"],"03925943":["Schneider, Hans Lorenz. Verlag f\u00fcr Modellbahn und Computer"],"03925944":["Hitzeroth, Wolfram, Dr., Verlag"],"03925945":["Biendel-Riehm, Waltraud. Sumerer-Verlag"],"03925946":["WFA-Exchange sarl.. Abt. Dokumentationszentrum f\u00fcr die zeitgen\u00f6ssische Luxemburger Kunst"],"03925947":["Sch\u00fcmann, Klaus. AutorenTeamVerlag"],"03925948":["Toth, Tas, Dr."],"03925949":["Br\u00fcning, Barbara, Dr.. Verlag f\u00fcr Kinder und Eltern"],"03925950":["Dreyer, Axel, Prof. Dr.. Verlag Cognos Institut"],"03925951":["LICHTWALD Verlag GmbH"],"03925952":["Steiger, August, Verlag Inh. Heike Schmidt-Freytag"],"03925953":["Data General GmbH"],"03925954":["Goletzka, Monika. Herrnm\u00fchle Verlag M\u00fccke"],"03925955":["Leopold-Hoesch-Museum der Stadt D\u00fcren"],"03925956":["Weltkugel-Verlag Josef Sowinski"],"03925957":["Baumgartner, Klaus J.. NONNOMPRESS"],"03925958":["fit - forschungsinstitut f\u00fcr tourismus e.V."],"03925959":["B\u00f6lling, Irene, u. Ingo Erbe. Dachbodenverlag"],"03925960":["Horn, Gudrun"],"03925961":["Wiese, Klaus. Overall Verlag"],"03925962":["Burmester, Jens. Edition Zebra"],"03925963":["Gradl, Thomas, u. Heinz Hinterland"],"03925964":["Dippel-G\u00fcnther, Ilse. EDITIONS YABA"],"03925965":["Blasaditsch GmbH & Co. KG. Vervielf\u00e4ltigungs- und Sofortdruckcenter"],"03925966":["Innovex (Biodesign) GmbH. Abt. Verlag"],"03925967":["Erasmus Grasser - Verlag GmbH"],"03925968":["Bernard, Gottfried"],"03925969":["Holz, Karlheinz"],"03925970":["Frark, G\u00fcnter. Hamburger Ballett Verlag"],"03925971":["Interdata Verlagsgesellschaft mbH"],"03925972":["Der Alte Mystische Orden Rosae Crucis A.M.O.R.C., Gro\u00dfloge f\u00fcr die deutschsprachigen L\u00e4nder e.V.. AMORC-B\u00fccher"],"03925973":["Ansorg, Klaus"],"03925974":["Kunstverein f\u00fcr die Rheinlande und Westfalen e.V."],"03925975":["Herrmann, Uwe"],"03925976":["Hellerer, Friederike. Edition Profile"],"03925977":["R.M.G. Werbe- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03925978":["CEJ Druckhaus Mayer Verlag GmbH Jena-Erlangen Verlag f\u00fcr Lehrmittel, Wissenschaft und Forschung"],"03925979":["INSTITUT F\u00dcR BILDUNG UND KULTUR e.V."],"03925980":["Muth, Waldemar. Muthwerbung"],"03925981":["SWI Studio f\u00fcr Werbung + Information Georg Bahmann GmbH"],"03925982":["Agape Wort Zentrum e.V."],"03925983":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg. IAFA (Interdisziplin\u00e4re AG Friedens- u. Abr\u00fcstungsforschung)"],"03925984":["Fachhochschule f\u00fcr \u00f6ffentliche Verwaltung des Landes Nordrhein-Westfalen"],"03925985":["Everts, Gisela, Insa de Boer u. Jochen Caspari. Die Kronenklauer - Verlag f\u00fcr Kinder- und Jugendb\u00fccher"],"03925986":["Hamburgische Electricit\u00e4ts-Werke AG. Abt. \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03925987":["Mosel & Tschechow Galerie und Verlag"],"03925988":["ESV Erika Sch\u00fcler Verlag M\u00fcnchen Inh. Ulrich Meinerz"],"03925989":["Kl\u00fcber, Dietrich. Lichtwort-Verlag"],"03925990":["Deutsche Marco Polo Gesellschaft e.V.. c/o Herrn Haefs"],"03925991":["Krumme, Siglinde"],"03925992":["Hessischer Volkshochschulverband e.V."],"03925993":["Sando, Rajinder"],"03925994":["Unas Verlag GmbH"],"03925995":["Peperny, Johann"],"03925996":["Empress Verlag GmbH"],"03925997":["Wiechmann, G\u00f6tz. Kamin Alpinverlag"],"03925998":["Stadt Dortmund. Museum am Ostwall"],"03925999":["bep Verlag GmbH"],"03926000":["H\u00fcffmeier, Ernst. privus Verlag"],"03926001":["Schmalbrock, Rolf F."],"03926002":["Universit\u00e4t Ulm. Ulmer Textbank - Sektion Informatik in der Psychotherapie"],"03926003":["Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen. G\u00d6DISS-Dokumentationsstelle"],"03926004":["Directa Fachverlag GmbH & Co. KG"],"03926005":["H\u00fclse, Helene, Dr.. Norchia Verlag"],"03926006":["Esslinger, J., GmbH & Co."],"03926007":["Huber, Nicole"],"03926008":["Fortbildungsakademie f\u00fcr Gesundheitshilfe K\u00f6ln-Hohenlind GmbH. Referat Krankenpflege"],"03926009":["Gr\u00f6gler, Christiane"],"03926010":["Fortuna-Druck G\u00f6ller OHG"],"03926011":["Stadt Hanau. Stadtbibliothek"],"03926012":["Hasters, Heidi. Verlag Frau + Zeit"],"03926013":["Evangelische Hochschule Rheinland-Westfalen-Lippe. Hochschulbibliothek"],"03926014":["TAOASIS GmbH Natur Duft Manufaktur"],"03926015":["Neumann, Egon"],"03926016":["Schutt, Carla. Verlagsbuchhandlung u. Antiquariat H. Schutt"],"03926017":["Olde, Ralf, Verlags- und Offsetdruckerei"],"03926018":["Classic Data Datenverarbeitungs- und Verlags GmbH"],"03926019":["Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf. Geographisches Institut"],"03926020":["Berenz, Hans-J\u00fcrgen. LUCK-Verlag"],"03926021":["Friedrich, J\u00fcrgen. ArtOffice - ArtLab"],"03926022":["Wansel, Siegmar. COMICZEIT VERLAG"],"03926023":["VVS GmbH Verlag, Vertrieb und Service"],"03926024":["Praetorius, Gesa. Verlag f\u00fcr handwerkliche \u00dcberlieferung"],"03926025":["G\u00f6lling, Michael, u. G\u00fcnther Tobisch. tolling verlag"],"03926026":["edition & galerie hoffmann OHG"],"03926027":["Peinelt, Klaus. Trend aktuell Verlag"],"03926028":["steintor: Bremen Verlags- und Buchhandelsbeteiligungsgesellschaft mbH"],"03926029":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Naturschutz e.V.. - Bundesgesch\u00e4ftsstelle -"],"03926030":["Gl\u00e4sel, Karl O.. Labor Gl\u00e4sel Abt. Verlag"],"03926031":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Statik"],"03926032":["Galli, Johannes"],"03926033":["Weichert, Martin"],"03926034":["Obst, Michael. Migron Verlag"],"03926035":["AbbVie Deutschland GmbH & Co. KG. Wissenschaftliche Verlagsabteilung"],"03926036":["\"Nora\" - Verein zur F\u00f6rderung von Frauenliteratur e.V."],"03926037":["Sannemann, Monika"],"03926038":["Staats- und heimatpolitische Bildungsst\u00e4tte \"Der Heiligenhof\" des Sudetendeutschen Sozialwerkes e.V."],"03926039":["Pierau, Jutta M."],"03926040":["SEM, PETER, Klassik-Philatelie + Auktionen GmbH. Abt. Verlag"],"03926041":["Renner, Barbara"],"03926042":["G\u00fctay, Salih. T\u00fcrkischer Schulbuchverlag Heute und Morgen"],"03926043":["Remsdruckerei Sigg, H\u00e4rtel u. Co."],"03926044":["Volkshochschulverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"03926045":["Maier-Ruppert, Ingeborg"],"03926046":["Verlag Buntstift Freihofer OHG"],"03926047":["Prof. Riegl & Partner GmbH. Institut f\u00fcr Management im Gesundheitsdienst"],"03926048":["Nieswand-Verlag GmbH"],"03926049":["Fischer, Therese. Anne Fischer Verlag"],"03926050":["Verband Sonderp\u00e4dagogik e.V."],"03926051":["Orga Products Verlagsgesellschaft mbH"],"03926052":["Gesellschaft f\u00fcr Volkskunde in Rheinland-Pfalz e.V.. c/o Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t - Deutsches Institut, Abt. Kulturanthropologie/Volkskunde"],"03926053":["Brunstein, Ursula. B + B Verlag"],"03926054":["Fr\u00f6hlich, Boris. BORIS ATELIER"],"03926055":["Flying Kiwi Media GmbH"],"03926056":["Universelles Leben e.V."],"03926057":["Sartorio, Werner"],"03926058":["MediaS Schr\u00f6ter Verlag GmbH & Co. KG"],"03926059":["Burkhard, Ulrich, Max Weiland u. Iris Happ"],"03926060":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. -STUDIUM GENERALE-"],"03926061":["Borb\u00e1ndi, Gyula, Dr."],"03926062":["Rehkugler, Thomas, u. Willi Voss. R. u. V.-Verlag"],"03926063":["Adams, Gustav"],"03926064":["TEAMWORK Werbeagentur GmbH"],"03926065":["Meyer, Hans-Joachim. Hamborner-Verlag"],"03926066":["M\u00fchlberger, Johann. Coloman-Verlag GbR"],"03926067":["?WieSo!-Seuthe-GmbH"],"03926068":["Stiftung Archiv der deutschen Frauenbewegung"],"03926069":["Ameln, Holger von"],"03926070":["K\u00f6nig, Karlheinz. edition balzac"],"03926071":["Rabe, Klaus. Historischer Kraftverkehr"],"03926072":["Stiftung Deutsches Rundfunkarchiv"],"03926073":["Koeppl, J. Bruno, Dr."],"03926074":["MCH MEDIEN CONGRESS HAMBURG Consulting + Service GmbH"],"03926075":["Ecker, Helmut. Abt. Verlag"],"03926076":["Stadt Br\u00fchl. Pressestelle"],"03926077":["Umbach, Ernst. Burgschreiber Verlag"],"03926078":["Baumhaus-Verlag Inh. Dieter Hajek"],"03926079":["D.A.V.I.D.-Druck-, Werbe- und Verlags-GmbH"],"03926080":["Grab, Titus. P\u00f6AP\u00f6 Presse"],"03926081":["Tichauer Moritz, Eva. Ediciones Cruz del Sur"],"03926082":["Land Berlin. Gedenkst\u00e4tte Deutscher Widerstand"],"03926083":["Gesellschaft f\u00fcr Weiterbildung und sozialwissenschaftliche Forschung (GWSF) e.V."],"03926084":["B\u00f6hm, Peter P., Dr."],"03926085":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Institut f\u00fcr Humanern\u00e4hrung und Lebensmittelkunde"],"03926086":["Mi\u00dflbeck, Johannes, Dr."],"03926087":["Drei Ulmen Verlag GmbH"],"03926088":["audax Verlag und Versand Nobert H. Heinrich"],"03926089":["Thomas, Karl"],"03926090":["Hutton, Rose-Marie, u. Thomas Hutton"],"03926091":["GSA Limburg Gesellschaft f\u00fcr Schalltechnik und Arbeitsschutz mbH"],"03926092":["Schmitz, Karl-Heinz. Edition Brombeerzeit"],"03926093":["Gesellschaft f\u00fcr freigeistige Kultur e.V."],"03926094":["Heureka Verlags-GmbH"],"03926095":["Kotziok, Roman"],"03926096":["Wagner-Feyen, Thomas. Abt. Verlag"],"03926097":["Zimmermann, Gerhard, Dr."],"03926098":["Holzapfel, I., Verlag e.K."],"03926099":["Butt, Wolfgang, Dr."],"03926100":["PLANIMEX Bauplanung und Handel GmbH"],"03926101":["B & R Kommunikations- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03926102":["Tiedemann, Hiltrud, Verlag"],"03926103":["Arbeit und Leben Arbeitskreis f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland e.V."],"03926104":["Stiftung \u00d6kologie & Landbau"],"03926105":["Verlag f\u00fcr Kultur und Wissenschaft Prof Schirrmacher UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03926106":["HOLTRONIC Gesellschaft f\u00fcr Holographie und Elektro-Optik mbH"],"03926107":["Eberle, Friedrich, Dr."],"03926108":["Merz, Friedhelm, Verlag GmbH & Co. KG"],"03926109":["Wagner, Anneliese. B\u00fccher-Wagner"],"03926110":["Vaupel, Wilhelm"],"03926111":["ANstiftung Forschungsgesellschaft zur F\u00f6rderung von Eigeninitiative, wechselseitiger Hilfe und solidarischem Handeln e.V."],"03926112":["MERLIN VERLAG Andreas Meyer Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03926113":["Angerstein, Joachim H.. Institut f\u00fcr angewandte Kosmologie"],"03926114":["Haase, Ingeborg. ROBORG-VERLAG"],"03926115":["Ludwig, Michael, u. Angelika Ludwig-Smith. Edition Coko"],"03926116":["Horizonte Verlag GmbH"],"03926117":["Sauer, Hermann S.. ART EXPO CATALOGS"],"03926118":["Crawford, David"],"03926119":["Atlantis Verlags- und Musikproduktionsgesellschaft mbH"],"03926120":["Denger, Karola"],"03926121":["Windpassinger, Gerhard. Verlag f\u00fcr Zielgruppeninformation"],"03926122":["Hossaini, Seyed Ahmad"],"03926123":["Domino Verlag G\u00fcnther Brinek GmbH"],"03926124":["Cope, Michael. \"SIGNUM-Verlag\""],"03926125":["Nitsch, Peter, U."],"03926126":["Hoppe, Ronald. Shayol"],"03926127":["Erbe, Ingo. Waltan Maren Verlag"],"03926128":["Pflaum, Frank M."],"03926129":["Weidert, Werner K.. Goldschneck-Verlag"],"03926130":["Schmitz, Horst. OFFIZIN ASSINDIA"],"03926131":["Steinbacher, M., & Sohn"],"03926132":["Friedrich-Ebert-Stiftung e.V.. Bibliothek im Archiv der sozialen Demokratie"],"03926133":["Stadt Velbert. Museum"],"03926134":["public press Kommunikation + Werbung GmbH"],"03926135":["Klein, Gabriele"],"03926136":["Rottmann, Maria. Hiwi-Verlag"],"03926137":["Kartenwerk. Rolf Drewes u. Astrid Niemeyer GbR"],"03926138":["BASF Aktiengesellschaft. Abt. ZOA/CA"],"03926139":["Neubauer, Hans-Otto"],"03926140":["Moosm\u00fcller & Knauf AG"],"03926141":["Zimmermann, Olaf. Edition Zimmermann + Franken"],"03926142":["Heise, Almut. unitext"],"03926143":["Hoerz, Erich"],"03926144":["Waldhelm, Gerhard, u. Egbert Ziemann"],"03926145":["Rau, Werner"],"03926146":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Geod\u00e4sie und Photogrammetrie, Bibliothek"],"03926147":["IDEAL-SPORTartikel GmbH"],"03926148":["Haseloff, Kimon, Dr.. Verlag f\u00fcr Wissenschaftspublikationen"],"03926149":["Dunz-Wolff, G\u00fcnther, u. Jochen St\u00fcsser. edition comtext"],"03926150":["Quadrate TV. Hans-Georg Sandmann"],"03926151":["Knau\u00df, Maren"],"03926152":["Hiebel, Barbara. OFFICIN ALBIS"],"03926153":["Brunner, Ludwig, GmbH"],"03926154":["Kunstsammlung NRW. Bibliothek"],"03926155":["Frick, Klaus N.. edition bogensch\u00fctze"],"03926156":["Laue, ALexandro"],"03926157":["Arbeitskreis f\u00fcr Hausforschung e.V.. c/o Fr\u00e4nkisches Freilandmuseum"],"03926158":["B\u00f6ning, Sophie. \"ESBE\"-Neuheiten"],"03926159":["Sph\u00e4ren Verlag GmbH Paul und Bernd Kerzinger"],"03926160":["LWL-Freilichtmuseum Detmold. Westf\u00e4lisches Landesmuseum f\u00fcr Volkskunde"],"03926161":["Boettcher, S., Verlag GmbH"],"03926162":["Stadt Friedrichshafen. Stadtarchiv"],"03926163":["VLG Verlag & Agentur GmbH"],"03926164":["Wa\u00dfermann, Wolfgang"],"03926165":["Russisches Orthodoxes Kloster Hl. Hiob von Pocaev"],"03926166":["Dietrich, Horst"],"03926167":["Kempkens, Alexander"],"03926168":["Stuttgarter Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Denkmalpflege"],"03926169":["Nowak, Romano. B\u00e4ren-Verlag"],"03926170":["GGL Gesellschaft f\u00fcr ganzheitliches Lernen mbH"],"03926171":["Eschermann, Albrecht, Dr., u. Dr. Ulf-G\u00fcnther Korb. Verlag Moderner Manager"],"03926172":["Mohn, Christian"],"03926173":["I P G Institut und Verlag f\u00fcr Parapsychologie & Grenzwissenschaften Fred N. Marten AG"],"03926174":["D\u00f6lling und Galitz Verlag GmbH"],"03926175":["Edition Hentrich Druck & Verlag Gebr. Hentrich und Tank GmbH & Co KG"],"03926176":["Kohlhage, Andreas. EHP Edition Humanistische Psychologie"],"03926177":["DMV Daten- und Medien-Verlag GmbH & Co. KG"],"03926178":["Literarisches Colloquium Berlin e.V."],"03926179":["Schepmann, Richard. Teut-Verlag"],"03926180":["Bogdon, Klaus. Edition Quasimodo"],"03926181":["wdv Gesellschaft f\u00fcr Medien & Kommunikation mbH & Co. oHG"],"03926182":["Wassmann, Bettina"],"03926183":["Schwarz, Karl-Heinz"],"03926184":["Kosmowski, Norbert. borderline Verlag"],"03926185":["Triton Verlag GmbH"],"03926186":["Deutsches Brotmuseum e.V."],"03926187":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"03926188":["Evangelische Akademie im Rheinland. Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03926189":["\"VideoMarkt\" Verlag GmbH"],"03926190":["LWL-Freilichtmuseum Hagen - Westf\u00e4lisches Landesmuseum f\u00fcr Handwerk und Technik"],"03926191":["FMG Fremdenverkehrs-Marketing GmbH"],"03926192":["INTERRA Verlags- u. Handelsgesellschaft mbH"],"03926193":["ZVEI - Zentralverband Elektrotechnik- und Elektronikindustrie e.V.. Brancheninitiative licht.de"],"03926194":["W\u00f6hrmann, Harved"],"03926195":["M\u00fcnzgalerie M\u00fcnchen MGM Handelsgesellschaft mbH & Co. Joker KG. Abt. Verlag"],"03926196":["Schr\u00f6der, Gudrun"],"03926197":["Hessische Stiftung Friedens- und Konfliktforschung (HSFK)"],"03926198":["Gelka-Druck- und Verlags GmbH"],"03926199":["M\u00fcller-Pohle, Andreas, u. Dr. Volker Rapsch. Immatrix Publications"],"03926200":["Die Br\u00fccke - Neum\u00fcnster gGmbH"],"03926201":["KONTRON Werbe & Druck GmbH"],"03926202":["Verband Deutscher Biologen e.V. (VDBiol)"],"03926203":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr Technik in Gartenbau und Landwirtschaft"],"03926204":["KRS Verlagsgesellschaft mbH"],"03926205":["iot Institut f\u00fcr Organisationsforschung + Technologieanwendung"],"03926206":["Gesellschaft f\u00fcr erfahrungswissenschaftliche Sozialforschung e.V. GEWIS"],"03926207":["EinfallsReich Verlagsgesellschaft mbH"],"03926208":["Schweres, Christoph. c/o Institut f\u00fcr Arbeitswissenschaft und Didaktik des Maschinenbaus (IADM)"],"03926209":["Gluch, Paul-Werner. Kunstschule"],"03926210":["Hennes, H. & W., GmbH. Drucksachenverarbeitung"],"03926211":["Biologische Station Zwillbrock e.V."],"03926212":["Info Presseagentur und Verlag GmbH. A + I Aktueller Informationsdienst f\u00fcr die Kommunikationswirtschaft mit Sport-Marketing"],"03926213":["Publizistische Medienplanung f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder e.V.. Catholic Media Council"],"03926214":["DIDACTICA Gesellschaft f\u00fcr moderne Lernmethoden GmbH"],"03926215":["Otte, Reinhilde"],"03926216":["Guting, Wolfgang. Holos Verlag"],"03926217":["H\u00e4ring, Siegfried. Literatten-Verlag Ulm"],"03926218":["re:syme Verlags- und Werbegesellschaft mbH"],"03926219":["Gesellschaft f\u00fcr Entwicklungsforschung und internationale Beziehungen e.V."],"03926220":["ANDERLAND-Verlagsgesellschaft mbH"],"03926221":["Leopold Verlag, Inh. Sigurd Marien"],"03926222":["Di\u00f6zese Rottenburg-Stuttgart. Bisch\u00f6fliches Schulamt - Abt. I -"],"03926223":["\"Dagmar\" Verlag & Film GmbH"],"03926224":["Zeitgeist Media GmbH"],"03926225":["Kreissparkasse Esslingen-N\u00fcrtingen. Abt. Verlag"],"03926226":["Sch\u00fcppenhauer, Christel"],"03926227":["Schwalm, Gerda, u. Monika Pille. H\u00f6lker-Druck und Verlag"],"03926228":["DEUTSCHE ARBEITSGEMEINSCHAFT F\u00dcR JUGENDZAHNPFLEGE e.V."],"03926229":["BLOOM VERLAG Heinz Ritter"],"03926230":["Zirngibl, Dagmar"],"03926231":["Mette, Lothar"],"03926232":["Niemeier, Hans-Heinrich"],"03926233":["Werner, F., Inh. Luise Willems gb. Werner. Abt. Verlag"],"03926234":["Schimmel, Wilhelm. Arbeitskreis f\u00fcr Klavierkunde"],"03926235":["Museums- und Kunstverein Osnabr\u00fcck. c/o Felix-Nussbaum-Haus"],"03926236":["DEUTSCHES ORTHODOXES DREIFALTIGKEITSKLOSTER"],"03926237":["Hartmann, Walter, Dr.. Verlag zum Schweizerdegen"],"03926238":["Stadt Koblenz. Stadtbibliothek"],"03926239":["Radha Soami Satsang Beas, Deutschland e.V.. c/o Ulrich Dr\u00f6ghoff"],"03926240":["Bergmann, Marion. Verlag f\u00fcr B\u00f6rsen- und Wirtschaftspublizistik"],"03926241":["Berufsverband Deutscher Soziologinnen und Soziologen e.V."],"03926242":["Osthaus Museum Hagen"],"03926243":["Abend, Bernhard, Dr."],"03926244":["Stadt Esslingen. Volkshochschule Esslingen"],"03926245":["Stadt Goch. Museum f\u00fcr Kunst und Kulturgeschichte"],"03926246":["Costard, Herbert"],"03926247":["Chrobok, Detlef"],"03926248":["Sperling, Dora"],"03926249":["Verlag und Werbung Bodyart GmbH"],"03926250":["Comitato Tricolore degli Italiani nel Mondo Delegazione di Germania - Komitee f\u00fcr Italiener in der Bundesrepublik Deutschland e.V."],"03926251":["Benz, Claudia"],"03926252":["Natur-Studienreisen GmbH"],"03926253":["Gmelin, Annette, u. Gerd Gmelin GbR. Dingfelder Verlag"],"03926254":["Haas, Adolf, Nachf. Gustav Aderhold"],"03926255":["\"Sensor\" Verlag Pichler GmbH"],"03926256":["Vogl, R. Christiane. Kinderbuchverlag"],"03926257":["Bodewig, Uta, u. Joachim Kamphausen. Reihe Context"],"03926258":["SC Verlags- und Service GmbH"],"03926259":["Verlag Hexagames GmbH"],"03926260":["Brandt, Karl Friedrich von"],"03926261":["M\u00f6ller, Gerth"],"03926262":["Freiwillige Feuerwehr Beselich-Obertiefenbach"],"03926263":["Stiedenrod, Klaus"],"03926264":["Schmiechen, Thomas, Ulrich Alt, u. Gert K\u00f6hler. Comusica"],"03926265":["Waldmann-Verlag. Doris Waldmann-Hahn"],"03926266":["Maring, Hede. DIE KALLIGRAPHIE EDITION"],"03926267":["Studienverlag Neumeier GmbH"],"03926268":["Gerhold-Knittel, Elke, Dr.. Mamaverlag"],"03926269":["Universit\u00e4t Stuttgart. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03926270":["H\u00f6ke, Holger, Dr."],"03926271":["Mikrofilmarchiv der deutschsprachigen Presse e.V."],"03926272":["Neppl, Winfried. Dietz-Verlag"],"03926273":["W T B Wort-Ton-Bild Verlag Volker Struck BDW"],"03926274":["Arbeiterwohlfahrt - Bezirksverband Weser-Ems e.V."],"03926275":["Schweinberger, Ruth. Vindelica Verlag"],"03926276":["Donauschw\u00e4bische Kulturstiftung - Stiftung des privaten Rechts - e.V.. c/o Michael Heimann"],"03926277":["Aktionskomitee f\u00fcr ein Dokumentations- und Informationszentrum Emslandlager e.V."],"03926278":["F\u00f6rderkreis Wohnen-Arbeit-Freizeit e.V."],"03926279":["Dicke, Hartmut. Verlag Neue Einheit"],"03926280":["Kaiserlei-Verlags-Gesellschaft mbH"],"03926281":["GRUPPE NEUES REISEN e.V.. c/o Peter Bothe"],"03926282":["Weber-S\u00f6hnen, Ingrid"],"03926283":["AVG Aktuelle Verlagsgruppe GmbH & Co. KG"],"03926284":["HAWK Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaft und Kunst Fachhochschule Hildesheim/Holzminden/G\u00f6ttingen. B\u00fcro f\u00fcr Technologie- und Wissenstransfer"],"03926285":["EFW Edition Forschung und Wissenschaft Verlags-GmbH"],"03926286":["Studienkreis f\u00fcr Internationales Festungs- Milit\u00e4r- und Schutzbauwesen e.V.. c/o Florian Brouwers"],"03926287":["CONZEPKE SOFTWARE SERVICE Peter Zepke"],"03926288":["Katholischer Akademischer Ausl\u00e4nder-Dienst (KAAD) e.V."],"03926289":["Klinge, G\u00fcnther. Haiku Verlag"],"03926290":["R\u00fcgemer, Werner. Verlag Demokratie, Technik, \u00c4sthetik"],"03926291":["Baumann, J\u00fcrgen, u. Ursula Habermann"],"03926292":["Knauber, Thomas. Cicero-Verlag Hersbruck"],"03926293":["G\u00f6pfert, Georg"],"03926294":["Medienhaus R\u00f6semeier e.K. Inhaberin Kirsten R\u00f6semeier-Lejeune"],"03926295":["Geschichtswerkstatt Marburg e.V.. c/o Barbara Wagner"],"03926296":["Littmanndruck GmbH"],"03926297":["Akademie der Di\u00f6zese Rottenburg-Stuttgart"],"03926298":["Niemann, Bodo. Galerie Bodo Niemann"],"03926299":["VEDANTA - Zentrum Wiesbaden e.V."],"03926300":["Maier, Reimund"],"03926301":["Bundesforschungsanstalt f\u00fcr Forst- und Holzwirtschaft. Institut f\u00fcr Weltforstwirtschaft"],"03926302":["Nenner, Dieter, Dr."],"03926303":["Rie\u00df-Druck H. Rie\u00df GmbH & Co. KG"],"03926304":["Verlag Deutsche Literaturlandschaften e.K."],"03926305":["Hexenbuchladen GmbH"],"03926306":["GTS-Druck GmbH"],"03926307":["Friedewald, Bernd. Peacewood Publications"],"03926308":["Linden, Marga von der, u. Herbert von der Linden. vdl:verlag"],"03926309":["Woitge, Monika"],"03926310":["Riegraf, Gerhard, KG. Tresor-Verlag"],"03926311":["Lippischer Heimatbund e.V."],"03926312":["Augenspiegel Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03926313":["Travel-Med GmbH Verlag f\u00fcr medizinische und touristische Kommunikation"],"03926314":["Mahrad, Ahmad, Prof. Dr.. Edition Aasad"],"03926315":["Buchhandlung Holl & Knoll KG. Verlag Alte Uni"],"03926316":["hps SYSTEM TECHNIK Lehr- + Lernmittel GmbH"],"03926317":["Wilhelm, Gerhard. Abdruckverlag"],"03926318":["Wachter GmbH & Co. KG"],"03926319":["Grafik Design Kommunikation GDK GmbH"],"03926320":["Lehnert, Charly"],"03926321":["Kieser, Albrecht. sotie-verlag"],"03926322":["Druck- und Verlagsgesellschaft K\u00f6hring GmbH & Co. KG"],"03926323":["Intemann, Andreas, Christoph Intemann u. Dr. Mihaela Centea-Intemann. Naturwissenschaftlicher Verlag"],"03926324":["G\u00f6tz, Gerhard"],"03926325":["Wangler, Wolfgang"],"03926326":["Osiandersche Buchhandlung GmbH. Zentrale Dienste"],"03926327":["Ronnes, Bernadette"],"03926328":["L\u00fche-Verlag GmbH"],"03926329":["TESCHLER TEAM GmbH"],"03926330":["Budde, Angelika"],"03926331":["Kn\u00f6tig, Angelika"],"03926332":["Doldt, Stefan"],"03926333":["B\u00fccker Fachverlag GmbH & Co. KG"],"03926334":["Kicken, Rudolf"],"03926335":["S\u00e4ntis-Verlag. Erhard Fremgen"],"03926336":["Patt, Heinrich. Aikido-Schule"],"03926337":["Makossa Druck und Medien GmbH"],"03926338":["Kaiser, Wolfgang. Buch- und Kunstantiquariat"],"03926339":["Stigulinszky, Roland. SCW Auer-S\u00e4llef"],"03926340":["Ilma Verlag Versand GmbH"],"03926341":["Sch\u00f6rle, Hans-Joachim. Buch & Bild Verlag"],"03926342":["Galerie Silvia Menzel"],"03926343":["Henkel, Oskar. Sportverlag"],"03926344":["Schmidt, Gabriele"],"03926345":["Haessler Information GmbH"],"03926346":["Kierst Verlag GmbH"],"03926347":["Gemeinn\u00fctziger Klinikverein \u00d6schelbronn e.V. u. Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Krebstherapie e.V."],"03926348":["Gew\u00fcrzm\u00fchle Brecht GmbH. Abt. Verlag"],"03926349":["Bizimana, Vianney, Dr.. Edition Humana"],"03926350":["Steinberg, Bodo. Regionale Autorentage"],"03926351":["Krutz, Helga"],"03926352":["B\u00fcro f\u00fcr Akute Planung Thomas Pradel - Verlag des Jugendmusiktheaters Bocholt e.V."],"03926353":["Kluwe, Vincent, Dr.. Verlag MW"],"03926354":["Schmedes, Alexander"],"03926355":["Museumsverein Dachau e.V."],"03926356":["SONOLUX Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Audio-Visuelle Medien e.V."],"03926357":["Stadelmeier, Carola. DEFAP"],"03926358":["M\u00fcller, Michael. Verlag Aschebrock"],"03926359":["Garbers, C.-C., Communications-Service GmbH"],"03926360":["Albrecht, Frank"],"03926361":["K\u00fchn, Oliver. Relax-Verlag"],"03926362":["Batke, Wilfried. Verlag der \"Wilden Sechziger\""],"03926363":["G & F Media GmbH"],"03926364":["Schellhaus, Eberhard"],"03926365":["Sektion der Kulturpolitischen Gesellschaft e.V.. Kultur-Forum Osnabr\u00fcck"],"03926366":["Fr\u00f6hlich-Druckerei Verlag und Werbung GmbH"],"03926367":["Ostertag-Gostomzyk, Karen, u. Manfred Dilling. EDITION DIOS"],"03926368":["Sergejew, Dimitrij"],"03926369":["Schmetterling Verlag GmbH"],"03926370":["Lammla, Uwe. Arnshaugk Verlag"],"03926371":["Kriminologische Zentralstelle e.V.. Bibliothek/Dokumentation"],"03926372":["Schaudig, Michael, Dr., u. Dr. Elfriede Ledig. diskurs film Verlag"],"03926373":["Dorst, J\u00f6rg. MODERN Publishing Verlagsgesellschaft"],"03926374":["Smaragd Verlag e.K."],"03926375":["ORTA Verlag GmbH"],"03926376":["NV Chart Group GmbH"],"03926377":["Una Voce Deutschland e.V."],"03926378":["Musikverein M\u00fclheim. c/o Harald Wei\u00dfkopf"],"03926379":["p w e - Verlag Gesellschaft f\u00fcr Medienpublikationen mbH"],"03926380":["Arbeitskreis f\u00fcr Stadtgeschichte Gladbeck e.V."],"03926381":["Weihert, Wilhelm. Verlag STEFFEN-PRESSE"],"03926382":["Mann, J\u00fcrgen. messidor verlag"],"03926383":["K\u00e4stner, Erika"],"03926384":["AREPO Audio-Reproduktion-Entwurf-Print-Organisation Verlag GmbH"],"03926385":["Scholz, Bernd E."],"03926386":["Kornbichler, Thomas. edition kunstmarkt"],"03926387":["Gohl, Diethelm"],"03926388":["Reichel Verlag. ein Imprint der Reichel AG","Reichel AG"],"03926389":["Buchholz, Frank"],"03926390":["Pr\u00e4bst, Norbert, Satz + Druck GmbH"],"03926391":["Diecke, Andreas"],"03926392":["Hagen, Hans-J\u00fcrgen. Verlag des Antiquariats Hagen"],"03926393":["world guides Internationale Publikationen GmbH"],"03926394":["Riemensperger, Peter"],"03926395":["Gemeinde auf dem Weg Evangelische Freikirche e.V.. Aufbruch Verlag"],"03926396":["Holzinger, Hubert W."],"03926397":["Buchhandlung Klaus Bittner GmbH. Abt. Verlag"],"03926398":["JA/NEIN Musikverlag GmbH"],"03926399":["Neder, Heike"],"03926400":["M & M Medien und Marketing Agentur GmbH"],"03926401":["Reusch, Helmut K."],"03926402":["Bauckholt, Carola, u. Johannes Walter. Th\u00fcrmchen Verlag"],"03926403":["b.team B. Breidenstein GmbH, edv edition"],"03926404":["Schreiber, Karl"],"03926405":["Langer, Rudolf"],"03926406":["Bertuch Verlag GmbH"],"03926407":["Ulbricht, Louis. der pharmaka verlag Ulbricht & Partner"],"03926408":["Walter, Thomas"],"03926409":["Heinrichs, Siegfried. Oberbaumverlag GbR"],"03926410":["Freund, Hans-Joachim"],"03926411":["Naturlandstiftung Hessen e.V."],"03926412":["Deutsche Oper Berlin"],"03926413":["Gesellschaft f\u00fcr Regionalforschung und angewandte Geographie (GERAG) e.V."],"03926414":["Kr\u00fcger, Klaus. Verlag am Klostertor"],"03926415":["Rast, Bernd. Tuwifal Verlag"],"03926416":["Hochschule Karlsruhe Technik und Wirtschaft. Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaften"],"03926417":["SCM Bundes-Verlag gGmbH"],"03926418":["AQUILA Verlag GmbH"],"03926419":["Krause GmbH & Co. KG, Zeitungsverlag"],"03926420":["Lohmann, Paul, Dr."],"03926421":["Brumm, Rudolf. Edition Nahethal"],"03926422":["Zimmermann, Otto. Synthese Verlag"],"03926423":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. FB Erziehungswissenschaften"],"03926424":["Ruppel, Thomas"],"03926425":["Degen, Gerda"],"03926426":["Schulz, Paul. Edition Wissenschaft, Kultur und Politik"],"03926427":["Weidmann, Georg, u. Richard Weidmann. VhF-Verlag"],"03926428":["Verlag Ren\u00e9e von Schlick. Inh. Walter H\u00f6rner"],"03926429":["Haidhausen Verlag GmbH"],"03926430":["Verlags- und Werbemanagement - VWM GmbH"],"03926431":["Stadt Schopfheim. Fachbereich III"],"03926432":["Honig, Eva, u. Gerhard Honig. Immen-Verlag"],"03926433":["Literaturhaus Berlin e.V."],"03926434":["Ohlmer, Walter, Dr."],"03926435":["Fischer + Partner Direktmarketing GmbH. Abt. Verlag"],"03926436":["ID Information und Dokumentation im Gesundheitswesen GmbH & Co. KG aA"],"03926437":["Druck-Forum Kleinoffset und Verlag GmbH"],"03926438":["Agiro Verlag. ein Imprint von Steffen Boiselle und Clemens Ellert","Boiselle & Ellert. ein Imprint von Steffen Boiselle u. Clemens Ellert","Boiselle, Steffen, u. Clemens Ellert. BSE Verlag"],"03926439":["Digital Media Oliver Schwartz Verlag"],"03926440":["Nogatz, Hubertus"],"03926441":["Goeddaeus, Claus. Medien Consulting"],"03926442":["Girschek, Michael"],"03926443":["Romantik Hotels & Restaurants GmbH & Co. KG"],"03926444":["gesundheit aktiv anthroposophische heilkunst e.v."],"03926445":["Vahle, Klaus"],"03926446":["GIGA Institut f\u00fcr Lateinamerikastudien"],"03926447":["Bundesarchitektenkammer -BAK- Bundesgemeinschaft der Architektenkammern K\u00f6rperschaften des \u00f6ffentlichen Rechts e.V."],"03926448":["Zimmermann, Werner, Dr.. Pollux Verlag"],"03926449":["Bartl, Norbert"],"03926450":["Bongartz, Ralf W.. CARRY-Verlag"],"03926451":["Moll, Brigitte, u. Hermann Rieche. MORI-Verlag"],"03926452":["Omland, Manfred"],"03926453":["Waldthausen GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03926454":["Deutsches Auss\u00e4tzigen Hilfswerk (DAHW) e.V."],"03926455":["werbung + graphik Magdalena Gauweiler"],"03926456":["Deutsches Jugendherbergswerk - Hauptverband f\u00fcr Jugendwandern und Jugendherbergen e.V."],"03926457":["Luidinant, Robert. rolu Verlag"],"03926458":["Charles Sealsfield-Gesellschaft e.V.. c/o Dr. Waldemar Fromm"],"03926459":["Landesbibliothekszentrum Rheinland-Pfalz"],"03926460":["Ladengalerie M\u00fcller GmbH"],"03926461":["Lamschus, Hilke. Edition Alte Stadt"],"03926462":["Beschle, Alfred. Mediendesign"],"03926463":["pod photo offset design werbeagentur verlag annoncenexpedition"],"03926464":["Internationale Touristenreisef\u00fchrer Verlags-GmbH"],"03926465":["Rathje, C.. Verlag der Buchhandlung C. Rathje"],"03926466":["Linnemann, Siegbert"],"03926467":["Bogs, Dieter"],"03926468":["Gross, Renate. Medizinischer Verlag"],"03926469":["\"Internationaler Kulturdienst\" Verlag GmbH"],"03926470":["Engel, Heinz"],"03926471":["DSV Studentenverlag GmbH"],"03926472":["Rinklef-Erl, Gisela. Gifra-Verlag + Vertrieb"],"03926473":["Galerie Pro Art Inh. Eduard Sabatier. Abt. Verlag"],"03926474":["Trettin, Harriet"],"03926475":["Sekret\u00e4rinnen-Fernstudio Else Kombrecht oHG. Sekret\u00e4rinnen-Verlag"],"03926476":["Engel, Andreas. Lernmittelverlag"],"03926477":["M\u00fcmmler, Maria"],"03926478":["Hochschule f\u00fcr Wirtschaft und Recht Berlin. Hochschulbibliothek"],"03926479":["Tomsky, Jan. Tritonus Verlag"],"03926480":["Eichhorn, Walter"],"03926481":["T\u00fcrkisch-deutscher Gespr\u00e4chskreis"],"03926482":["Bund der Danziger e.V.. Abt. Verlag"],"03926483":["Pechstein, Rosemarie"],"03926484":["Franke, Franke & Riemann GmbH"],"03926485":["Wissenschaftsladen Hannover e.V.. Abt. Verlag"],"03926486":["Schittly, Dagmar"],"03926487":["Hercher, Rosemarie"],"03926488":["PLANCO Consulting GmbH"],"03926489":["Druckerei und Verlag Dr\u00f6ge Sch\u00f6tmar GmbH"],"03926490":["Stadt D\u00fcsseldorf. Amt 41/203 - Stadtarchiv -"],"03926491":["KRRIM \u2013 PF-Verlag f\u00fcr Krankheit e.K."],"03926492":["Broide, Edgar. Tschechowgrad-Verlag"],"03926493":["Beyer, Gabriele. Geistfeuer Verlag"],"03926494":["INTES - Ingenieurgesellschaft f\u00fcr technische Software mbH"],"03926495":["HD Studienbuchverlag GmbH"],"03926496":["Stadt M\u00fcnchen. M\u00fcnchner Philharmoniker"],"03926497":["Zeinert, Michael, u. Erwin G\u00f6ckeler. MED JOURNAL"],"03926498":["Universit\u00e4t Bremen. Zentrum f\u00fcr Afrika-Studien - Migrationsstudien -"],"03926499":["Institut f\u00fcr Freizeitwissenschaft und Kulturarbeit e.V. (IFKA). c/o Hochschule Bremen/FB8"],"03926500":["Linkert, Hans. Blitz-Verlag"],"03926501":["Experimentalfilm Workshop e.V."],"03926502":["Vollmer, Irmgard"],"03926503":["\u00d6KOFEP Gesellschaft f\u00fcr \u00d6kologie, Forschung, Entwicklung und Planung in der Abfallwirtschaft mbH"],"03926504":["Greulich, Georg, Dr.. Wachenberg-Verlag"],"03926505":["Bezirksregierung Detmold"],"03926506":["\"Medical-Service\" Gesellschaft f\u00fcr klinisch-chemische und pharmakologische Untersuchungen und Pharma-Marketing mbH"],"03926507":["Herbst, Heinz"],"03926508":["Ha\u00dfler, Susanne. Manufactotum Verlag"],"03926509":["TheissenKopp GmbH"],"03926510":["Frank, Brigitte"],"03926511":["Ammon, Oscar, Nachf. Ursula Woltereck. Abt. Verlag"],"03926512":["tvd Verlag GmbH"],"03926513":["Probst, Roland"],"03926514":["Lebenshilfe gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03926515":["URW Software & Type GmbH"],"03926516":["radix-druck-, verlags-, gestaltungs-, werbevermittlungs- und verwaltungs-gmbh"],"03926517":["\"Kontinent\"-Verlags GmbH Fachverlag f\u00fcr Tourismus und B\u00e4derwesen"],"03926518":["ECHO Verlagsgesellschaft mbH. Medizinischer Fachverlag"],"03926519":["Kastner, Raimund"],"03926520":["system druck GmbH"],"03926521":["Forum f\u00fcr Jugend und Erwachsenenbildung e.V."],"03926522":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Allgemeiner StudentInnenausschu\u00df"],"03926523":["Hartmann, Leopold, vormals Chr. Hartmann. LHS-Germany"],"03926524":["Arbeitsgemeinschaft Blickpunkt Stra\u00dfenbahn e.V."],"03926525":["Kaisers, G\u00fcnther. ROKA-Verlag"],"03926526":["Rahmel-Verlag GmbH"],"03926527":["Hessisches Landesmuseum Darmstadt"],"03926528":["Arbeitsgruppe Oberkircher Lehrmittel (AOL) e.V."],"03926529":["Heiser, J\u00fcrgen. Atlantik Verlags- und Mediengesellschaft"],"03926530":["Krefelder Kunstmuseen"],"03926531":["Quast, Gerhard"],"03926532":["Selinka, Peter, Verlag"],"03926533":["Meyer, Roland"],"03926534":["Curio Verlag Erziehung und Wissenschaft GmbH"],"03926535":["Mackensen, Joachim"],"03926536":["Mayer, Albrecht. AMV-Verlag"],"03926537":["Interbook Verlagsgesellschaft mbH"],"03926538":["Stadt Ratingen. Museum der Stadt Ratingen"],"03926539":["Schwarz, Renate"],"03926540":["REMESIANUL e.V."],"03926541":["Stirn, Gerlind. Alkyon Verlag"],"03926542":["Tandberg Data GmbH"],"03926543":["Verlags- und Handelshaus Dreimichel GmbH"],"03926544":["MP Management-Presse Verlag GmbH & Co. KG"],"03926545":["Weithoener, Dieter. Weidhellverlag"],"03926546":["Galerie Scheffel GmbH"],"03926547":["VBG Verlags-Beratungs-Gesellschaft mbH"],"03926548":["Wagner, Axel. Bonner Siva Series"],"03926549":["Votum Verlag GmbH"],"03926550":["Rupp, Michaela"],"03926551":["Pharmazeutische Fabrik Dr. Reckeweg & Co. GmbH"],"03926552":["Architekten- und Ingenieurkammer Schleswig-Holstein"],"03926553":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg. Institut f\u00fcr Genossenschaftswesen"],"03926554":["Dede, Klaus"],"03926555":["Fachhochschule M\u00fcnchen. - Fachbereich Sozialwesen -"],"03926556":["Landratsamt Emmendingen. Kreisarchiv"],"03926557":["Harfst, Holger"],"03926558":["Fr\u00f6hling, K. Heinz, GmbH"],"03926559":["Mann, G\u00fcnter. B\u00fcrger-Service Verlag"],"03926560":["Dahms, Thomas, Dr.. OSTFALIA-Verlag"],"03926561":["H + G Verlags- und Vertriebs-GmbH"],"03926562":["Deil, Adolf, GmbH & Co. KG Druckerei und Verlag der Pirmasenser Zeitung"],"03926563":["Wu-Wei Auslieferung GmbH"],"03926564":["Buchdruckerei und Verlag Niedersachsen Friedrich Buse GmbH & Co. KG"],"03926565":["Partner f\u00fcr Druck und Grafik GmbH"],"03926566":["Cossart, Axel von. voco-edition"],"03926567":["Kupka, Horst W., Dr."],"03926568":["K\u00fcstner, Bernd"],"03926569":["Bufe, Dorothea"],"03926570":["Metropolis-Verlag f\u00fcr \u00d6konomie, Gesellschaft und Politik GmbH"],"03926571":["AIT Angewandte InformationsTechnik Verlagsgesellschaft mbH"],"03926572":["B\u00fccher de Boer, Jan B. de Boer. Verlagsabt."],"03926573":["Arbeitskreis f\u00fcr Mammillarienfreunde e.V.. c/o Wolfgang Plein"],"03926574":["Edition Diesel Queen, Inh. Stefan Schmidt"],"03926575":["Bavaria Selections GmbH"],"03926576":["AKZENTE Studiengemeinschaft f\u00fcr Unternehmensentwicklung GmbH"],"03926577":["LEENERS Gesundheit & Kommunikation GmbH"],"03926578":["Heinicke, Hans P.. accurat verlag"],"03926579":["F\u00f6rdererkreis der naturwissenschaftlichen Museen Berlins e.V."],"03926580":["Metropol-Gesellschaft E. Matthes & Co. Inhaber Manfred Matthes"],"03926581":["Optima Marketing Klose KG"],"03926582":["Landsmannschaft Ostpreu\u00dfen e.V.. Kreisgemeinschaft PR. Holland, c/o Bernd Hinz"],"03926583":["Piel, Renate, Dr.. FALKENBERG PRESSE"],"03926584":["Bublies, Siegfried"],"03926585":["Ephan, Dietmar, u. Dietmar T\u00e4nzer. Ephan & T\u00e4nzer Verlag"],"03926586":["Vier Vau Verlag Detlef Bechlem e.K."],"03926587":["Lehnert, Elke. Ehrenhof-Verlag"],"03926588":["Bundesanstalt f\u00fcr Materialforschung und -pr\u00fcfung (BAM)"],"03926589":["Schr\u00f6der, Katja. Gildenstern Verlag"],"03926590":["Tr\u00e4gerverein des Instituts f\u00fcr wassergef\u00e4hrdende Stoffe e.V."],"03926591":["Masqueliez, Jean-Pierre. Cristal Verlag"],"03926592":["Kaiser, Heide. Edition Nicki Kaiser"],"03926593":["Buschhaus, Klaus-Peter"],"03926594":["Ahlborn, Wolf-Dieter"],"03926595":["Rehfeld, Ingeborg. R.I.T.O.-Verlag"],"03926596":["Gillessen, Heinz-J\u00fcrgen"],"03926597":["Impulse-Musikverlag, Ludger Edelk\u00f6tter"],"03926598":["Hauschild, H. M., GmbH"],"03926599":["ibis acam Verlags GmbH. Abt. Verlag"],"03926600":["Ahlering, Cornelia, Verlag"],"03926601":["pro memoria Verlag GmbH"],"03926602":["Rohr, Christian"],"03926603":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Bau\u00f6konomie"],"03926604":["Berger, Thomas"],"03926605":["Contur-Verlag GmbH"],"03926606":["Soldatov, Sergei. West-Ost Renaissance"],"03926607":["Ebersberg, Thomas, u. Karin Kirchbaum. EIRONEIA-Verlag"],"03926608":["Kleinheinrich-Reinke, Josef, Dr."],"03926609":["Polloke-K\u00f6nigs, Sylvia"],"03926610":["Verlag und Studio f\u00fcr H\u00f6rbuchproduktionen Inh. Hans Eckardt"],"03926611":["Verein zur F\u00f6rderung entwicklungsp\u00e4dagogischer Zusammenarbeit e.V."],"03926612":["BDG-Treuhand GmbH"],"03926613":["Wojciechowski, Detlev, Dr. Karl-Helmut Fehn u. Thomas Zippel. Prometheus-Verlag"],"03926614":["Maxiflex Sportverlag GmbH"],"03926615":["Raddatz, Martin"],"03926616":["Verlag an der Este, Wolf R. Marchand"],"03926617":["VRM Wetzlar GmbH"],"03926618":["H\u00f6del, Robert. c/o Traulsen"],"03926619":["Kreis Steinfurt"],"03926620":["Klawunn, Thomas. Edition PhotoMill 13"],"03926621":["Druckkultur Sp\u00e4thling e.K."],"03926622":["Tangens Kopie und Verlag GmbH"],"03926623":["Bolz, Alexander. Film.Verlag.Medien"],"03926624":["Stra\u00dfer, Kay. Verlag InBerlin"],"03926625":["Schramm, Petra. Edition Rarissima"],"03926626":["Welz, Rainer, Dr.. Almanach-Verlag"],"03926627":["Heimat- und Altertumsverein der Vredener Lande e.V."],"03926628":["Steiner, Otto. KUNST-VERLAG"],"03926629":["Demir, Hedavet. Verlag in der Fremde - Yabanel Yayinlari"],"03926630":["Jugel, Erwin. Verlag f\u00fcr Medizin und Theologie"],"03926631":["Studiengruppe f\u00fcr Internationale Sicherheitspolitik e.V."],"03926632":["Remstedt, Gabriele"],"03926633":["Gmeiner-Verlag GmbH"],"03926634":["K\u00f6hnke, Horst"],"03926635":["Gesellschaft f\u00fcr Naturheilkunde Deutschland e.V."],"03926636":["Druckgenossenschaft \"Cicero\" e.G."],"03926637":["Rascher, Manfred"],"03926638":["StB - Steuerberaterverlag Rheinland-Pfalz GmbH"],"03926639":["Raab - Galerie KG"],"03926640":["Lasttr\u00e4ger Verlag GmbH"],"03926641":["S.T.E.R.N. Gesellschaft der behutsamen Stadterneuerung mbH Treuh\u00e4nderischer Sanierungstr\u00e4ger"],"03926642":["Panorama GmbH Gro\u00dfantiquariat und Verlag"],"03926643":["GEMCO General Media Consult GmbH"],"03926644":["Fraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"],"03926645":["Schall\u00f6hr Verlag GmbH"],"03926646":["Antonoff, Roman. Identicon-Verlag"],"03926647":["Verlag Lokalpresse GmbH"],"03926648":["Blut, Filippo. Edition MYRON"],"03926649":["KR Verlagsgesellschaft mbH"],"03926650":["Heitz, Detlev-Harald, u. Karl H\u00f6ffkes"],"03926651":["Edition Michael Fischer GmbH. EMF Verlag"],"03926652":["J\u00fcdische Gemeinde zu Berlin"],"03926653":["Zachmann, J\u00fcrgen. Edition Steinbach"],"03926654":["Artus Buchhandlung und Verlag GmbH. Abt. Verlag"],"03926655":["Kloster Ebstorf"],"03926656":["Endrich, Bruno"],"03926657":["Zotter, Stephan"],"03926658":["SPD - Sozialdemokratische Partei Deutschlands. Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg"],"03926659":["Stiftung Gesellschaft und Recht e.V."],"03926660":["TMG Transport-Medien Verlags GmbH"],"03926661":["Zentralrat Deutscher Sinti und Roma"],"03926662":["Friedrich, Klaus"],"03926663":["Koelen, Dorothea van der, Dr."],"03926664":["Galayda, Waltraud"],"03926665":["Unterforsthuber, Gerhard, u. Walter Rossmanit. Verlag f\u00fcr Publikationen in Wort, Bild und Ton, Theaterst\u00fccke und Spiele"],"03926666":["Kahl, Fritz"],"03926667":["Jansen, D\u00f6rte. Weiterbildung + Beratung"],"03926668":["Fachhochschule Aachen. Fachbereich Wirtschaft;c/o Prof. Dr. Hoepner"],"03926669":["Seyferth, Joachim"],"03926670":["tangente verlag KG"],"03926671":["extent Verlag und Service Wolfgang M. Flamm"],"03926672":["Freier, Christoph. Sonne-Mond-Verlag"],"03926673":["Freie Volkshochschule Argental e.V. (FVA)"],"03926674":["Schall, Kurt. Edition Creativ"],"03926675":["Hennies u. Zinkeisen, Fachbuchhandlung Inh. E. W. Hennies. Abt. Verlag"],"03926676":["Dampfzug-Betriebs-Gemeinschaft e.V. (DBG)"],"03926677":["Haske, Svea, u. Sonja Wendeler. Aphaia Verlag"],"03926678":["Blanckenstein Verlagsgesellschaft mbH"],"03926679":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"03926680":["HARPA Druck und Werbung GmbH"],"03926681":["delta Verlagsservice - und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"03926682":["Steger, Dr., Studienreisen u. Verlags-GmbH"],"03926683":["Neue Bremer Presse GmbH"],"03926684":["Initiative Junger Autoren e.V.. c/o Anton Leitner Verlag"],"03926685":["Textil-Service-, Verlags- und Zertifizierungsstelle \u00d6ko-Tex GmbH"],"03926686":["Kunze, Claus, Dr., u. Barbro Woxbrandt. Beaver Books"],"03926687":["TV-Medien Verlag Scientia Nova GmbH"],"03926688":["Bollinger, Hubertus. Literatur-B\u00fcro und Verlag"],"03926689":["Petersen, Elisabeth"],"03926690":["Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen. Lehrstuhl f\u00fcr Technologie der Fertigungsverfahren"],"03926691":["Spielkultur e.V."],"03926692":["Transform Verlag Werner Lange"],"03926693":["Reichardt, Helmut. ODYSSEE-VERLAG"],"03926694":["Bienert, Else. RUBIN Verlag"],"03926695":["ATV audio travel Verlags GmbH"],"03926696":["DIVYANAND Verlags-GmbH"],"03926697":["Bayerischer Monatsspiegel Verlagsgesellschaft mbH"],"03926698":["Oberhof, Angelika. OK Verlag"],"03926699":["K\u00f6hler, Gerhard"],"03926700":["Wellm, Horst"],"03926701":["FUNKE Medien Niedersachsen GmbH"],"03926702":["Lange Verlag GmbH & Co. KG"],"03926703":["Dura-Verlag GmbH"],"03926704":["Stoll, Werner. westverlag"],"03926705":["ARS ET LIBER Verlagsgesellschaft mbH. ALVERLAG"],"03926706":["Henning Berlin GmbH Chemie- und Pharmawerk"],"03926707":["SERAPRINT Druckerei u. Verlag GmbH"],"03926708":["Osterrath, Ruth"],"03926709":["Pantos Verlagsagentur GmbH"],"03926710":["AFUSOFT Kommunikationstechnik GmbH"],"03926711":["Hofmann, Klaus. MYNHEER Verlag"],"03926712":["St\u00f6ffler, Bernd, u. Dieter Sch\u00fctz"],"03926713":["Kracht, Peter"],"03926714":["Technische Fachhochschule Berlin. Der Pr\u00e4sident"],"03926715":["Drixler, Michael. EDITION FIASKO"],"03926716":["Oberstdorfer Alpenverlag GmbH"],"03926717":["K\u00f6nig, Hans-Joachim. Systemhaus K\u00f6nig & Partner"],"03926718":["Faber, Margitta. MF-Verlag"],"03926719":["Heimatkreis B\u00e4rn e.V."],"03926720":["Runge, G\u00fcnter"],"03926721":["Schneider, Wolfgang H.. H\u00fcbsch-Verlag-Franken"],"03926722":["Kunstpodium. Edition Kunstpodium, c/o Y. Klesen"],"03926723":["Heinemann, Horst, Dr.. Atelea-Verlag"],"03926724":["ALABANDA Verlag GmbH"],"03926725":["Hartmann, J\u00fcrgen, Verlag GmbH"],"03926726":["Pick, Rainer"],"03926727":["Igel, Martha. Igel's Buchverlag"],"03926728":["Wegner & Abels juristische Verlagsgesellschaft"],"03926729":["Consens-Verlag Hellmuth Hirschel"],"03926730":["Flemer, Edo"],"03926731":["Kolarik, Marianne. Hafen-Verlag"],"03926732":["RWE Rheinbraun AG"],"03926733":["St\u00e4dtisches Krankenhaus G\u00fctersloh"],"03926734":["Zeltlagerplatz e.V.. Archiv der Arbeiterjugendbewegung"],"03926735":["Rat f\u00fcr Formgebung"],"03926736":["Hamburger Institut f\u00fcr Sozialforschung"],"03926737":["Drahtschmidt, Hans-Dieter"],"03926738":["Winz, Horst. JUNI-Verlag"],"03926739":["Eccius, Ruth D."],"03926740":["Mann, Wolfgang, Verlag GmbH"],"03926741":["Uyan, Cumali. ANADOLU EKSPRES"],"03926742":["Bundesakademie f\u00fcr musikalische Jugendbildung e.V."],"03926743":["DEUTSCHLAND GESELLSCHAFT - Verein f\u00fcr deutschlandpolitische Kultur- und Bildungsarbeit e.V.. c/o Dr. Johannes Weberling"],"03926744":["Graf Elektronik Systeme GmbH"],"03926745":["Kulturwerk des bbk berlin GmbH"],"03926746":["F\u00f6rdergemeinschaft f\u00fcr Entwicklungsplanung in Kassel und der Region e.V."],"03926747":["Fuchs, Helmut, u. Winfried-Ulrich Graichen. TAM-Media"],"03926748":["Verein f\u00fcr Umwelt- und Arbeitsschutz (VUA) e.V."],"03926749":["PACK'ING Gesellschaft mbH f\u00fcr Packungsmarketing und Verpackungstechnologie"],"03926750":["MUNKI PRESS Verlags-GmbH"],"03926751":["TECFLAM Arbeitsgemeinschaft Technische Flammen"],"03926752":["Institut f\u00fcr Interdisziplin\u00e4re Forschung und Kommunikation e.V. Berlin"],"03926753":["Monia Verlag"],"03926754":["POOL Absatzberatung Siegfried \u00dcblacker GmbH"],"03926755":["\"Amici di Dirk\" Verlagsgesellschaft f\u00fcr medizinische Schriften mbH"],"03926756":["Kjellsh\u00f6g, Hannelore"],"03926757":["Jourdan, Johannes. Martinus-Verlag"],"03926758":["Schmid, Franz X., Dr.. MOSCH-Verlag"],"03926759":["Gorenflo, Ren\u00e9. BR\u00dcN-Verlag"],"03926760":["Stadt N\u00fcrnberg. Tiergarten"],"03926761":["Spankeren, Angelika van. Musik & Feder"],"03926762":["Dr\u00e4gerwerk AG & Co. KGaA"],"03926763":["Kammerer, Hanns-Theo, u. Alexander Unverzagt"],"03926764":["Evangelische Hochschule Darmstadt"],"03926765":["Sch\u00f6nen, Hans G\u00fcnter. Edition St. Briktius"],"03926766":["NATURATA e.G. Assoziative Gro\u00dfhandelsgenossenschaft der Erzeuger, H\u00e4ndler und Verbraucher"],"03926767":["Schl\u00fcter-Hary, Paul"],"03926768":["Cyrus, Hannelore, Dr.. Verlag in der Sonnenstra\u00dfe"],"03926769":["Schortemeier, Ulrike"],"03926770":["Zimmermanns, Manfred, Dr.. ZETT-Verlag"],"03926771":["Liberia Working Group e.V.. c/o Ben Tetteh"],"03926772":["B\u00fchrer, Dietmar"],"03926773":["GRUNDEIGENTUM-VERLAG GMBH"],"03926774":["Wissenschaftsverlag Wellingsb\u00fcttel GmbH"],"03926775":["Englram Partner GmbH & Co. KG"],"03926776":["Bergmann & Rhenus-Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03926777":["Eberhard, Theo, Prof. Dr."],"03926778":["Mensing, Regina"],"03926779":["Smend, Rudolf G."],"03926780":["DGFF Gesellschaft Freizeit Forschung mbH"],"03926781":["Beckner, J\u00f6rg"],"03926782":["Kolb, Josef. Allg\u00e4u Verlag"],"03926783":["Tonk\u00fcnstlerverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"03926784":["Christliche Gemeinde K\u00f6ln e.V."],"03926785":["Basis Verlag und Wirtschaftsberatung GmbH"],"03926786":["Innomedia Gesellschaft f\u00fcr Lern- und Informationssysteme mbH"],"03926787":["Meisel, Dietmar. FOTOWAND-Verlag"],"03926788":["Kunte, Hans"],"03926789":["EDIS GmbH Editionsdistribution","K\u00fcbler, Dagmar. Verlag Stendel"],"03926790":["SVVD Staedtler Versicherungsvermittlungen und Verlagsdienstleistungen GmbH"],"03926791":["Nourypharma GmbH"],"03926792":["Wolf, Liselott. Verlag und Autoren-Agentur"],"03926793":["Kaiyo, Christine. c/o Seifermann"],"03926794":["Kron, Roland. Sonnentanz-Druck & Verlag"],"03926795":["Nordwest-Zeitung Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03926796":["Neue Gesellschaft f\u00fcr Bildende Kunst e.V."],"03926797":["Bersdorf, Roland"],"03926798":["Energie- und Umwelt-Institut e.V."],"03926799":["Hamm, Walter"],"03926800":["Heikamp, J. Heinrich. Gill-Verlag"],"03926801":["TRUANT UG"],"03926802":["Calwer Druckzentrum GmbH"],"03926803":["Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn. Forschungsgruppe Industrie- und Verkehrspolitik"],"03926804":["Niemeyer, Andreas Bernhard. AnBek-Verlag"],"03926805":["Schmich KG, Druckerei"],"03926806":["Eckel, Michael, u. Andreas M\u00fcden"],"03926807":["Panico Alpinverlag GmbH"],"03926808":["Hollerith, Erich"],"03926809":["Gro\u00dfe Kreisstadt Herrenberg. -Stadtarchiv-"],"03926810":["Wilde, Harald, Dr."],"03926811":["B\u00fcrgerservice Rheinland-Pfalz e.V.-H\u00f6rfunk und Fernsehen"],"03926812":["Kamp, Hanns Dieter, Rosemarie Kamp u. R\u00fcdiger Schima"],"03926813":["Wiermer Verlag, Hubert Wiermer"],"03926814":["Keppler, Hermann"],"03926815":["Br\u00fcndl, Martina. COROVIE\u00ae"],"03926816":["Evangelischer Presseverband f\u00fcr Westfalen u. Lippe e.V."],"03926817":["Bodner, Eckhard"],"03926818":["Halder, Gerald. Laser-Verlag"],"03926819":["OIKOS \u00d6kologisches Handelskontor GmbH & Co. KG Betriebsgemeinschaft"],"03926820":["TS Buchdruck- und Offsetservice GmbH"],"03926821":["Erdmann, J\u00fcrgen"],"03926822":["M-Press Verlags-GmbH"],"03926823":["Menge, Wolfgang"],"03926824":["Buch- und Offset Druckerei Norbert Libon GmbH"],"03926825":["GWE Partner Gernert-Wagner-Engelke-Partner Verlags- und Werbegesellschaft mbH"],"03926826":["R\u00f6der, Isolde. Georgos-Verlag"],"03926827":["Verlag Facta Oblita GmbH"],"03926828":["Sozialp\u00e4dagogisches Institut NRW"],"03926829":["Katzmarz, Hubert"],"03926830":["Burg Verlag Gastinger GmbH"],"03926831":["medhochzwei Verlag GmbH","Economica Verlag. in medhochzwei Verlag GmbH"],"03926832":["RHIEM Packaging & Print GmbH"],"03926833":["Haug, Paul Dieter, Anlagen + Technik"],"03926834":["Fr\u00e4nkisches Freilandmuseum"],"03926835":["Linssen, Werner. Galerie Linssen"],"03926836":["Lieth, Bernd von der"],"03926837":["orenda training GmbH"],"03926838":["Dillmann, Horst"],"03926839":["Reinhardt, Heidemarie"],"03926840":["LVR-Zentrum f\u00fcr Medien und Bildung"],"03926841":["Flensburger Hefte Verlag GmbH"],"03926842":["Gesellschaft f\u00fcr Personzentrierte Psychotherapie und Beratung e.V."],"03926843":["Fremdenverkehrsverband Teutoburger Wald (e.V.)"],"03926844":["M\u00fcnchner Vereinigung f\u00fcr Volkskunde Freunde des Instituts f\u00fcr deutsche und vergleichende Volkskunde der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t e.V."],"03926845":["235 Media Gesellschaft f\u00fcr Medientechnologie und Kunst mbH"],"03926846":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Zentrum f\u00fcr Wissenschaftliche Weiterbildung"],"03926847":["technicSupport Marketing und Verlag GmbH"],"03926848":["Junghans, Traude"],"03926849":["Seubert, Helmut"],"03926850":["Kestel, Horst. Edition Octopus & Okeanos Presse"],"03926851":["Stadt Erbach. Deutsches Elfenbeinmuseum"],"03926852":["Wullenweber, Druckerei, GmbH"],"03926853":["TEMPUS VERLAG GMBH"],"03926854":["Berger, Dieter W."],"03926855":["Bartkowski, Peter von"],"03926856":["Bresser, Josef"],"03926857":["Fontagnier, Gerhard, u. Robert Bannert. Bauchladen"],"03926858":["Lechner, Gabriele. LechnerMedia"],"03926859":["Graf, Jenspeter. Propeller-Verlag"],"03926860":["R\u00fcckbrodt, Andreas"],"03926861":["FKV-GmbH Fotokunst-Verlag. c/o Foerster-Vertrieb"],"03926862":["Rottmann, Margit. MRM - Medienverlag"],"03926863":["P + D Verlag, Helmut Duff\u00e9. Papenburger Druck"],"03926864":["Koch, Klaus. Eidos:Verlag"],"03926865":["Gesellschaft f\u00fcr Aktuelle Kunst e.V."],"03926866":["IM Olymp Sportverlag GmbH"],"03926867":["B\u00f6hme-Windsheimer, Emilie. Edition Plasma"],"03926868":["Stockton, Christine. HERON PRESS EUROPE"],"03926869":["Kerpa, Karl-Heinz. Die B\u00fccherkiste"],"03926870":["Wider, Eugen. Schanzer Journal"],"03926871":["Naturschutz-Zentrum Hessen Projekt GmbH"],"03926872":["Envar Verlag Yasar Aydemir und Richard Wagner oHG"],"03926873":["Werkstatt zur Erforschung und Anwendung theatraler Arbeitsmethoden Marburg e.V."],"03926874":["Royer-Ubrig, Monika"],"03926875":["Agst, Joachim"],"03926876":["Gesellschaft f\u00fcr Fremdenverkehrswerbung mbH"],"03926877":["Le\u00dfmann & Lenser Gestaltung/Galerie/Edition GmbH"],"03926878":["Ochalski, Jan"],"03926879":["Weppert GmbH & Co. KG"],"03926880":["Raasch, Rolf. OPPO-Verlag"],"03926881":["Burkard, Roland, u. Inken L\u00fcdersen. Verlag f\u00fcr Studienliteratur"],"03926882":["Busch, Hermann. Regional Verlag"],"03926883":["Brenske, Stefan"],"03926884":["ADLIB-Verlag GmbH"],"03926885":["Kittler, Heki, GmbH"],"03926886":["New Media Verlag GmbH"],"03926887":["Eckloff, Astrid"],"03926888":["Hermann, Rita. Verlag Loreley-Galerie"],"03926889":["Hiller, Ilona. H\u00f6ri-Verlag"],"03926890":["M\u00e4rkischer Kreis. Fachdienst Kultur u. Tourismus, Fachdienst (FD) 40"],"03926891":["Oberschw\u00e4bische Verlagsanstalt Drexler & Co."],"03926892":["Wissenschaftlicher Verlag Freya GmbH"],"03926893":["Veitl, Friedrich. Metropol-Verlag"],"03926894":["PALLAS-Verlag GmbH"],"03926895":["Stadt D\u00fcsseldorf. Stadtmuseum"],"03926896":["Stadt Schweinfurt. Stadtarchiv u. Stadtbibliothek"],"03926897":["Handwerkskammer Trier"],"03926898":["F\u00f6rdergemeinschaft Nachhaltige Landwirtschaft (FNL) e.V."],"03926899":["Wiesbadener Goethe-Gesellschaft. Gesellschaft f\u00fcr Literatur und Kunst"],"03926900":["Renk, Birgit, u. Frank-Reiner Renk"],"03926901":["Knesebeck, von dem, GmbH & Co. Verlag KG"],"03926902":["Oess, Bodo"],"03926903":["Lutheriden-Vereinigung e.V.. c/o Henriette Rossner-Sauerbier"],"03926904":["Beck, Silvia. Agenda-Verlag"],"03926905":["Heidelberger Kunstverein e.V."],"03926906":["Deutscher Tonk\u00fcnstlerverband e.V."],"03926907":["Zaky, Renate. Littera-Verlag"],"03926908":["Kubeit, Hartmut. HAKU-Verlag"],"03926909":["M\u00f6llenhoff, Hannelore, u. Dieter M\u00f6llenhoff"],"03926910":["Hamburger Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Fortbildung in der Altenhilfe e.V."],"03926911":["Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr juristisches Bibliotheks- und Dokumentationswesen. c/o Bibliothek des Bundesfinanzhofes"],"03926912":["Verlag Pf\u00e4lzische Post GmbH"],"03926913":["Themis Verlag GmbH"],"03926914":["Clages, Andrea. Echo Verlag"],"03926915":["Naturschutzring Nordhessen - Verein f\u00fcr Naturkunde und Landschaftspflege e.V."],"03926916":["Bonitas-Bauer Hermann Dr\u00f6ssler GmbH + Co. KG"],"03926917":["VF Verlagsgesellschaft mbH"],"03926918":["Brugger, Wolfgang. WBV Verlag"],"03926919":["German Lebensmitteltechnologie GmbH"],"03926920":["Schmerse, Volker. Schmerse Media"],"03926921":["ICT - Internationale Cooperation und Transfer GmbH"],"03926922":["GNN Gesellschaft f\u00fcr Nachrichtenerfassung und Nachrichtenverbreitung Verlagsgesellschaft POLITISCHE BERICHTE mbH"],"03926923":["Winter, Emil. Mittelhessische B\u00fccherei"],"03926924":["Wehmeier, Klaus. Labyrinth Verlag Berlin"],"03926925":["Hier & Jetzt Verlags- und Vertriebs GmbH"],"03926926":["Namokel und Tosch KG"],"03926927":["Fiessel, Dietmar. Verlag Breitseite"],"03926928":["Veritas Verlag Gesellschaft f\u00fcr esoterische Literatur mbH"],"03926929":["MBO Verlag Schmidt OHG"],"03926930":["Institut f\u00fcr \u00f6kologische Wirtschaftsforschung (I\u00d6W) GmbH"],"03926931":["Schuch, Bernhard"],"03926932":["Sozialwissenschaftliche Forschung und Bildung f\u00fcr Frauen e.V.. Frankfurter Frauenschule"],"03926933":["Arch\u00e4ologisches Freilichtmuseum e.V."],"03926934":["AMMAIN-Publikationen Verlags-Gesellschaft mbH"],"03926935":["Schantin, Hilda Maria. Leuchtfeuer-Verlag"],"03926936":["Unschuld, Ulrike, Dr.. Cygnus Buchimport und Verlag"],"03926937":["Labhard Medien GmbH"],"03926938":["Winter, Gerhard. Little Tree"],"03926939":["Hermannsd\u00f6rfer, Karlheinz, Dr."],"03926940":["Birkenbihl, Vera F.. A-Verlag"],"03926941":["Bold, Alexander, GmbH"],"03926942":["MMV MEDIEN & MEDIZIN Verlagsgesellschaft mbH"],"03926943":["Verlag Rommerskirchen GmbH & Co. KG"],"03926944":["Arbeitskreis Stadtgeschichte e.V."],"03926945":["Wendtland, Helga"],"03926946":["Collibri Verlagsbuchhandlung GmbH. Abt. Verlag"],"03926947":["AKK-Sendezentrale GmbH + Co. KG"],"03926948":["Nieders\u00e4chsisches Staatsarchiv"],"03926949":["\"K\u00f6lner Volksblatt\" Verlagsgesellschaft mbH"],"03926950":["Terrac Verlag GmbH"],"03926951":["AchSo! Verlag GmbH"],"03926952":["Kr\u00e4mer, Reinhold, Dr."],"03926953":["GIGA German Institute of Global and Area Studies. Abt. Verlag"],"03926954":["Institut f\u00fcr Sufi-Forschung e.V.. Devr\u00e2n-Verlag"],"03926955":["Jopp, Werner, Dr., Verlag e.K."],"03926956":["INFORUM Verlags- und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"03926957":["Warther, Horst"],"03926958":["Edition Temmen e.K."],"03926959":["DECHEMA Gesellschaft f\u00fcr Chemische Technik und Biotechnologie e.V."],"03926960":["DAYTOP Gesellschaft f\u00fcr soziale Planung und Alternativen mbH"],"03926961":["INSTITUT ZUR F\u00d6RDERUNG VON AUSLANDSGESCH\u00c4FTEN UND AUSLANDSPROJEKTEN (IFAA) e.V."],"03926962":["BUTLER Warenhandelsgesellschaft Liedtke, Rossig, Weiss & Co. mbH"],"03926963":["Druck + Verlag Josef Wegener GmbH"],"03926964":["Deutsches Studienzentrum in Venedig e.V.. c/o Institut f\u00fcr Geschichte und Ethik der Medizin, Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Prof. Dr. med. Dr. phil. Klaus Bergdolt"],"03926965":["Pelz, Gerhard Rudi, Dr.. Advanced Biology Verlag"],"03926966":["WB-Verlag. Werner Blasaditsch e.K."],"03926967":["Nordholt, Henny"],"03926968":["Kreker, Ingrid. Nordstern Verlag"],"03926969":["Gomaringer Verlag und Druck GmbH"],"03926970":["L\u00fcttgenau, Ansgar. All Verlag"],"03926971":["Stadt Brakel. Fachbereich 2"],"03926972":["Egert, Gottfried"],"03926973":["Maier, Gabriele. Grimmelshausen-Buchhandlung"],"03926974":["Kolbenheyer-Gesellschaft e.V."],"03926975":["Jassmann, Roland"],"03926976":["HetStein Verlagsgesellschaft B. Hetmann & P. Steinmann mbH"],"03926977":["Alpen-Verlag Heinz Glaser GmbH"],"03926978":["W\u00f6rner, Hermann J\u00f6rg. Nscho Tschi, Mescalero Verlag"],"03926979":["Arbeitsgruppe Friedensforschung und Europ\u00e4ische Sicherheitspolitik (AFES) - Peace Research and European Security Studies (PRESS) e.V.. AFES-PRESS"],"03926980":["Gesellschaft f\u00fcr Organisationswissenschaft e.V."],"03926981":["Engelbrecht, Frank, u. Gerhard Kr\u00e4geloh"],"03926982":["Germanisches Nationalmuseum. Abt. Verlag"],"03926983":["PRESS-LINE-VERLAG GmbH"],"03926984":["RKW Rationalisierungs- und Innovationszentrum der Deutschen Wirtschaft e.V."],"03926985":["Keller, Peter, KG Werbung"],"03926986":["Sch\u00f6nleber, Claus"],"03926987":["Mainz, G\u00fcnter"],"03926988":["Wehdemeier-Pusch, Bettina, u. Andreas Pusch"],"03926989":["Fachverlag Fl\u00fcssiges Obst GmbH"],"03926990":["LOMDIM, Christlicher Verein zum Kennenlernen des Judentums e.V."],"03926991":["Scholz, Corinne"],"03926992":["S\u00e4nger, Andrea"],"03926993":["Z\u00fcrker, Thomas"],"03926994":["VEBA OEL Technologie und Automatisierung GmbH. Abt. Dokumentation"],"03926995":["Weber, Gudrun"],"03926996":["Fedler, Peter"],"03926997":["Comkotext, Verlag und Vertriebsgesellschaft f\u00fcr B\u00fcrotechnik mbH"],"03926998":["Lehmanns Media GmbH"],"03926999":["Format Distribution und Verlag GmbH"],"03927000":["MONDOMEDIA AG"],"03927001":["Institut f\u00fcr Sozialmedizinische Forschung BOSOFO e.V.. c/o L+F Service B\u00fcro"],"03927002":["Diesterweg Hochschule e.V.. c/o Rolf Barth"],"03927003":["Memminger MedienCentrum Druckerei und Verlags - AG"],"03927004":["b + s Multisoft GmbH"],"03927005":["Offermann, Claus, Dr.. al so Verlag f\u00fcr Altenpflege und Sozialarbeit"],"03927006":["Landkreis Limburg-Weilburg. Der Kreisausschu\u00df"],"03927007":["Urban & Vogel GmbH"],"03927008":["Morion Verlagsproduktion GmbH"],"03927009":["Deutsche Fernschule (DF) e.V."],"03927010":["L\u00fcpke, Klaus. Abt. Verlag"],"03927011":["Die CDU-Fraktion im Landtag von Baden-W\u00fcrttemberg"],"03927012":["Jacob, Rolf. Neue Wege Verlag - AstroMedia, c/o Traub"],"03927013":["Kreis Gro\u00df-Gerau. Der Kreisausschu\u00df, Pressestelle"],"03927014":["Italkontakt e.V."],"03927015":["documenta und Museum Fridericianum Veranstaltungsgesellschaft mbH"],"03927016":["Kowalski, Ursula, u. Helga K\u00f6nig. Echo-Verlag"],"03927017":["Schadt, Magdolna. Verlag SonnenRatten"],"03927018":["text-o-phon Verlag GmbH"],"03927019":["Moreau, Daniel"],"03927020":["Karpatendeutsches Kulturwerk - Heimatmuseum und Archiv e.V.. Karlsburg-Pfinzgaumuseum - Stadtbibliothek, Archiv, Sammlungen"],"03927021":["P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe. -Bibliothek-"],"03927022":["Dinauer, Rudolf"],"03927023":["CMS - Biomedical Verlag GmbH"],"03927024":["Steinr\u00f6tter, Claus"],"03927025":["VISCOM Datensysteme GmbH"],"03927026":["B\u00f6hm, Ralf, Ute Pretzer u. Albert Komma. Klecks-Verlag"],"03927027":["Access-Marketing GmbH. Abt. Verlag"],"03927028":["Dr. Brandenburg Consulting GmbH"],"03927029":["H\u00fcttemann, Maria-Elisabeth"],"03927030":["Humboldt-Gesellschaft f\u00fcr Wissenschaft, Kunst und Bildung e.V."],"03927031":["GZ Langenargen GmbH"],"03927032":["B + R Bildung und Reisen GmbH. Abt. b+r verlag"],"03927033":["Metzger-Druck GmbH"],"03927034":["Evangelische Kirchengemeinde R\u00fcdinghausen"],"03927035":["Fischbach, Ute, u. Thomas Kirchgraber. Kirchbach-Verlag"],"03927036":["Bremhorst, Uwe, Detlef Wenzlik u. Roger Z\u00f6rb. Deutscher Milit\u00e4r Verlag"],"03927037":["Walter, Hans-Willi. Walter | Eisenbahnen"],"03927038":["Bundesamt f\u00fcr Ausr\u00fcstung, Informationstechnik und Nutzung der Bundeswehr. Referat T2.3"],"03927039":["FOOD NOTES VERLAG Scheuren & Co. KG"],"03927040":["Backhaus, Uwe"],"03927041":["Dr. Orbach GmbH"],"03927042":["AlphaText Verlags-GmbH"],"03927043":["Steinmann, Friedel, u. Werner Steinmann. Steinmann Verlag"],"03927044":["Bayerisches Staatsinstitut f\u00fcr Hochschulforschung und Hochschulplanung"],"03927045":["Hu\u00df, J\u00fcrgen. bu-bu, der bunte buchladen"],"03927046":["Wendel, Stefan"],"03927047":["Kewenig, Gerhild. Justuspresse"],"03927048":["Beitz, Thomas, u. Holger Sanders"],"03927049":["Pies, Norbert, Dr."],"03927050":["Technische Universit\u00e4t Clausthal. Institut f\u00fcr Bergbau"],"03927051":["Inselhaus Kinder- und Jugendhilfe. Inselhaus Verlag"],"03927052":["Arbeits- und Forschungsstelle \"Milit\u00e4r, \u00d6kologie und Planung\" e.V."],"03927053":["Leibniz Universit\u00e4t Hannover. Institut f\u00fcr physische Geographie und Landschafts\u00f6kologie"],"03927054":["Bezirksverein f\u00fcr soziale Rechtspflege Pforzheim"],"03927055":["Preuss, Harald"],"03927056":["\"Album\" Verlag GmbH"],"03927057":["Seth, Paul van"],"03927058":["Gratkowski, Marion von"],"03927059":["Hankeln, Doris. Ultrus-Verlag"],"03927060":["Hodemacher, Gerda. Elm-Verlag"],"03927061":["Lippmann, Lothar"],"03927062":["Kunze, Christian"],"03927063":["Baldus, Hermann. Banana-Press Verlag"],"03927064":["Verein zur F\u00f6rderung der \u00d6kologie im Bildungsbereich e.V.. Projektstelle Berlin"],"03927065":["MAXON Computer GmbH"],"03927066":["Forum Verlag Godesberg GmbH"],"03927067":["Bode Druck GmbH"],"03927068":["Pamminger & Partner Verlagsgesellschaft mbH"],"03927069":["Kinzelbach, Donata"],"03927070":["BERO Werbe- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03927071":["Jambor, Gerald, u. Ursula Zietsch-Jambor. Fabylon-Verlag"],"03927072":["RELiGIO Westf\u00e4lisches Museum f\u00fcr religi\u00f6se Kultur GmbH"],"03927073":["MB Medien & B\u00fccher Verlagsgesellschaft mbH"],"03927074":["L\u00e4mmerzahl-Bensel, Uta. Dux-Verlag"],"03927075":["K\u00fcster, Sabine. \u00c4TNA - LesbenLiteraturVerlag"],"03927076":["Amendt, Gerhard, Prof. Dr.. Ikaru-Verlag"],"03927077":["Kovac, Anton, Dr.. Slavica Verlag"],"03927078":["Universit\u00e4t Stuttgart. Sonderforschungsbereich 230"],"03927079":["Universit\u00e4t Trier. FB VI - Physische Geographie"],"03927080":["Ekopan GmbH"],"03927081":["Va\u00dfen, Florian, Prof. Dr."],"03927082":["Stadt Unna. c/o Unna Marketing- Gesellschaft f\u00fcr Veranstaltungen und Stadtmarketing mbH"],"03927083":["Museen und Galerien der Stadt Schweinfurt"],"03927084":["Knoll, Margarete"],"03927085":["Aschendorff Verlag GmbH & Co. KG","Verlag f\u00fcr Regionalgeschichte. ein Imprint von Aschendorff Verlag GmbH & Co. KG"],"03927086":["Strau\u00df, Heinz. Verlag f\u00fcr Psychologie und P\u00e4dagogik"],"03927087":["Gemeinde Friesenheim. B\u00fcrgermeisteramt"],"03927088":["Musik-Verlag Schnepel und Lemme oHG"],"03927089":["Schmidt, Birgit, u. Martin Schmidt. Hermetika-Verlag-Kinsau"],"03927090":["Forschungsgesellschaft Kunststoffe e.V."],"03927091":["Knirsch, Olaf"],"03927092":["TRANSGALAXIS Buchgemeinschaft Margarete Bingenheimer"],"03927093":["Noordendorp, Hergen. Verlag Die Barke"],"03927094":["D\u00f6bereiner, Wolfgang, u. Petra D\u00f6bereiner. Verlag M\u00fcnchner Rhythmenlehre"],"03927095":["ECHO Buchverlags GmbH"],"03927096":["Karpatendeutsche Landsmannschaft Slowakei e.V.. AG der Karpatendeutschen"],"03927097":["Hunger, Karl-Heinz, Dr."],"03927098":["Der Ministerpr\u00e4sident des Landes Nordrhein-Westfalen. Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung"],"03927099":["Goldschmidt GmbH"],"03927100":["Treichel, Bernd. GVU Verlag"],"03927101":["Selo, Monika. Computer & Sprachen"],"03927102":["Blanco Cruz, Christine. edici\u00f3n MANOLAU verlag"],"03927103":["Stadt Hessisch Oldendorf. Der Stadtdirektor"],"03927104":["Igel Verlag L & W. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH","Igel Verlag Literatur Michael Matthias Schardt"],"03927105":["Baxter Deutschland GmbH"],"03927106":["Hamburger Stiftung f\u00fcr Sozialgeschichte des 20. Jahrhunderts"],"03927107":["MSD Sharp & Dohme GmbH"],"03927108":["T\u00f6pfl, Martin"],"03927109":["Hoffmann Verlag GmbH"],"03927110":["\"AIG I. Hilbinger Verlagsgesellschaft mbH\""],"03927111":["Westpreu\u00dfisches Landesmuseum"],"03927112":["Private Universit\u00e4t Witten/Herdecke GmbH. Fakult\u00e4t f\u00fcr Umweltwissenschaften"],"03927113":["Horbach, Astrid. Akademie f\u00fcr Biokybernetische Medizin"],"03927114":["Lenz, Horst-Dieter"],"03927115":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03927116":["Schmitz, Ingolf"],"03927117":["Weltbild GmbH & Co. KG"],"03927118":["Buchhandlung und Antiquariat Engel & Co. GmbH. Abt. Verlag"],"03927119":["Steiner, J\u00fcrgen, Dr."],"03927120":["Ugarit-Verlag Buch- und Medienhandel GmbH"],"03927121":["Bassler, Michael"],"03927122":["Bossert, Wolfgang"],"03927123":["Conzeth, Norbert. Kalte Zeit Verlag"],"03927124":["Messing, Norbert. Verlag Ganzheitliche Gesundheit"],"03927125":["KURSIV-Edition Verlags-GmbH"],"03927126":["Kaiser, Alfons, Prof.. Verlag f\u00fcr Medienpraxis und Kulturarbeit"],"03927127":["Hessische Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung"],"03927128":["Hahnelt, Peter"],"03927129":["Gewerkschaftliche Wirtschafts-, Verlags- und Veranstaltungs-GmbH - Gewiva"],"03927130":["Gesellschaft f\u00fcr internationale Jugendkontakte e.V."],"03927131":["Dieve-Verlag Verlag f\u00fcr B\u00fccher, Zeitschrifen, Theater und Musik GmbH"],"03927132":["FLUGZEUG Publikations GmbH"],"03927133":["Dersch, Jochen"],"03927134":["Backgammon Verlag Wolfgang Fast"],"03927135":["Wolff, Johanne"],"03927136":["Tanghe, Maria. KO'AMAR Verlag f\u00fcr Bibel und Religion"],"03927137":["Reil & Gottschalk GmbH. c/o Andreas A. Reil"],"03927138":["Klewen, Reiner, Dr.. Verlag f\u00fcr \u00d6kologie und Faunistik"],"03927139":["Reinhard, Werner, Dr."],"03927140":["WB Verlag GmbH + Co. KG"],"03927141":["K\u00f6nigs, Sabine"],"03927142":["Oilfield Services, Zweigniederlassung Hannover der Schlumberger GmbH. Abt. Verlag, c/o Prof. Dr. Roland Marschall"],"03927143":["H\u00f6rner, Christa"],"03927144":["Klee, Wolfgang"],"03927145":["Block, Eckhard. BLOCK INTERNATIONAL publishing"],"03927146":["Sprager, Gertrud. UNA-Verlag"],"03927147":["GESANA Gesellschaft f\u00fcr Gesundes Leben mbH"],"03927148":["Waibel, Harry, u. Marita Waibel. Gegenwind Verlag"],"03927149":["Deutscher Verband langlaufender \u00c4rzte e.V.. c/o Willi Heepe"],"03927150":["Wussow, Joachim, Burkhard Wussow, u. Holger Schumacher. RES OECONOMICA"],"03927151":["K\u00fchn, Dina"],"03927152":["Preuss, Manfred"],"03927153":["Reinhardt, Mark. Literaturverlag Norden"],"03927154":["M\u00e4rchenhaft leben e.V."],"03927155":["Manuel Dotzauer e. K.. Kellner Verlag"],"03927156":["Kamp, Rosemarie. R.H.D."],"03927157":["Verein zur Erhaltung des Xantener Domes e.V."],"03927158":["Farkas, Peter. Verlag IL Kunst & Literatur"],"03927159":["Institut f\u00fcr religi\u00f6se Werke e.V."],"03927160":["Genth, Hannelore. Wissenschaftlicher Verlag Genth"],"03927161":["Hain, Rolf"],"03927162":["Kolleck, Eberhard"],"03927163":["Zimmermann, Gertrud"],"03927164":["Ulrike Helmer Verlag UG"],"03927165":["Rink, Steffen, u. Thomas Schweer. diagonal-Verlag"],"03927166":["ZET-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der K\u00fcnste und des Lebens e.V."],"03927167":["Institut f\u00fcr medizinische Information"],"03927168":["Strufe, Reimer, Dr.. Dynaton Verlagsgesellschaft"],"03927169":["Amm & Steiner A & S Werbeagentur Produktionsservice GmbH"],"03927170":["Br\u00fcnn, Wolf-Dieter. Harald-Kater-Verlag"],"03927171":["N\u00fcckell, Wolf-Henrik. DATABASED PUBLISHING jur. DF\u00dc-Verlag"],"03927172":["Hoffmann Di Marzio, Anna"],"03927173":["Jeserich, Wolfgang, Dr., Gesellschaft f\u00fcr Qualitative Personalarbeit mbH"],"03927174":["Meyer, Harald. Verlag Scarab\u00e4us"],"03927175":["Eichinger & Partner Gesellschaft f\u00fcr Marketing-Kommunikation und Management mbH"],"03927176":["Acker, Edmund, u. Christa GbR. Verlag Orbensien"],"03927177":["F\u00f6rderverein Medizinische \u00d6kologie e.V."],"03927178":["Roettig, Heinz-Dieter"],"03927179":["Holtz, Dirk-Axel. Kinders-Verlag"],"03927180":["Wagner, Brigitte. PYRAMIDION"],"03927181":["\"L\u00f6wenzahn\" Verein zur F\u00f6rderung einer natur- und menschenfreundlichen Lebensweise e.V."],"03927182":["Profil Verlag Kurt V\u00f6ssing"],"03927183":["Hermetische Truhe Buchhandlung f\u00fcr esoterische Literatur Barbara Dethlefsen. Abt. Verlag"],"03927184":["Barrois + Partner Wirtschafts- und Industrieberatung GmbH"],"03927185":["UNICORN Vertriebsgesellschaft mbH"],"03927186":["Verlag Freie Ausbildung. Susanne Reinhold"],"03927187":["Merz + Co. GmbH & Co."],"03927188":["Verlag-Human Life Foundation GmbH & Co. KG"],"03927189":["Sch\u00f6llkopf, Roland"],"03927190":["AMA Verlag GmbH"],"03927191":["Salzufler Luftbild GmbH + Co."],"03927192":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr die Vereinten Nationen, Landesverband Berlin und Brandenburg e.V."],"03927193":["Forschungsgruppe Medien\u00f6konomie und Kommunikationsplanung e.V.. c/o Institut f\u00fcr Journalistik"],"03927194":["F\u00f6rderverein f\u00fcr nachwachsende Rohstoffe e.V."],"03927195":["Armonies, Wilfried"],"03927196":["Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen. Lehrstuhl f\u00fcr Planungstheorie"],"03927197":["Klose, Erich"],"03927198":["Bedu-Addo, Jerry. Books on African Studies"],"03927199":["Klein, Rolf-Eckhard"],"03927200":["Juwig, Gabriele"],"03927201":["Verlag Die Stundenglas-B\u00fccher Inh. Konrad Gruda und Karl-Heinz Behrens OHG"],"03927202":["Herde, Thomas. \"Jede-Jeck-is-Anders!\""],"03927203":["Institut f\u00fcr Mensch und Natur e.V."],"03927204":["Landschaftsverband Westfalen-Lippe. LWL-Museumsamt"],"03927205":["Bauer, Erich"],"03927206":["M\u00fcller, Peter"],"03927207":["Literaturkontor Alte Schmiede GmbH"],"03927208":["Zentralamerika-Gesellschaft e.V."],"03927209":["Skorka, Irene. isko-Verlag M\u00fcnchen"],"03927210":["Barahinyura, Shyirambere J.. EDITIONS IZUBA"],"03927211":["Indienhilfe e.V."],"03927212":["L\u00fcth, Hans-Heinrich. pictus verlag"],"03927213":["KOMKAR - Verband der Vereine aus Kurdistan"],"03927214":["Breuer, Helmut"],"03927215":["S\u00fcddeutscher Werbedienst Dr. Georg Schmige & Co."],"03927216":["Wort & Bild Verlag Konradsh\u00f6he GmbH & Co. KG"],"03927217":["Broder, Henryk M.. \u00d6lbaum-Verlag"],"03927218":["ROTEL-TOURS Das rollende Hotel Georg H\u00f6ltl GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"03927219":["Wiehl, Peter"],"03927220":["Wurster, Gabriele. Dialogos"],"03927221":["Paschke, Hariet. idea Mediengesellschaft"],"03927222":["WIDA Verlag f\u00fcr Wirtschaft und Datenverarbeitung GmbH"],"03927223":["Lermann, Gisela, Dr., Verlag"],"03927224":["Stadt Mannheim. Amt f\u00fcr Rats- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03927225":["J\u00fcnger Verlag GmbH"],"03927226":["Martinez Ma\u00f1ogil, Consuelo. Attikon-Verlag"],"03927227":["Hassenkamp, Michael. VTT Verlag f\u00fcr Technische Texte"],"03927228":["Stadt Reutlingen. Kulturamt"],"03927229":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Fachbereich Germanistik - Skandinavistik"],"03927230":["Helbig, Joachim, Dr."],"03927231":["Lehsten, Haro L. von"],"03927232":["Marcellino's AG Guides & Service"],"03927233":["Haus der Bayerischen Geschichte. Bayerisches Staatsministerium f\u00fcr Wissenschaft, Forschung und Kunst"],"03927234":["Nitschke, Monika. Medipharma Verlag"],"03927235":["Hinterwaldner, Rudolf"],"03927236":["Wilhelmi, Klaus"],"03927237":["\"Der Fels\"-Verlag GmbH"],"03927238":["Arbeitsgemeinschaft b\u00e4uerliche Landwirtschaft/Bauernblatt e.V."],"03927239":["Vogt, Christel"],"03927240":["B\u00f6ttcher, Jonas. Verlag der Spielleute"],"03927241":["Schulz, Wolfgang"],"03927242":["Scheben, Mathias, PR Presseb\u00fcro und Beratungsgesellschaft f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit mbH"],"03927243":["Internationale Christliche Publikationen e.V."],"03927244":["Johns, Dirk Max"],"03927245":["HanseStadt Verlag R\u00fcdiger M. W\u00f6llert"],"03927246":["Hessisches Sozialministerium. Referat \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"03927247":["Hofmann, Rolf K. W., Prof. Dr."],"03927248":["Heinen, Wolfgang, Verlag e.K."],"03927249":["Landratsamt Zollernalbkreis"],"03927250":["Rollwage, Nikolaus. WRW-Verlag"],"03927251":["Letraset Deutschland GmbH"],"03927252":["V\u00f6gele, Rolf. Technische Dokumentation"],"03927253":["Czech, Andreas"],"03927254":["Alphaline Film und Fotoproduktions Verlags GmbH"],"03927255":["Kuzyna, Michael. Stadtlexikon L\u00fcdenscheid"],"03927256":["Schmolke, Angelika. EGO DRIVE VERLAG"],"03927257":["Kamper, Maria. Kunst & Architektur"],"03927258":["Gingko Press Verlags GmbH"],"03927259":["Trebuth, Frank. v + v"],"03927260":["H\u00f6rmann, Georg, Dr., u. Dr. Joachim Kamprad. PAROLI-Verlag"],"03927261":["Skutnik, Roman"],"03927262":["St\u00e4dtisches Gymnasium Velbert-Langenberg"],"03927263":["Schr\u00f6der, Michael. Exposeh-Verlag"],"03927264":["Merlan Fachverlag Hans-Joachim Schunack"],"03927265":["Fritz, Viola. j.o.books"],"03927266":["Berghoff, Monika, u. Saskia Breithart. Verlag Meiga"],"03927267":["Moorburg Verlag GmbH"],"03927268":["BDK e.V. Fachverband f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik"],"03927269":["Frankfurter Bund f\u00fcr Volksbildung GmbH"],"03927270":["Museum F\u00fcnf Kontinente"],"03927271":["Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03927272":["Verein zur F\u00f6rderung der Verwaltungswissenschaften Speyer e.V."],"03927273":["Goldmann, Ingrid. CYPROS Verlag"],"03927274":["Adam, Claudia. Verkehrs- und Wirtschafts-Verlag"],"03927275":["Knaul, Norbert. dahlemer verlagsanstalt"],"03927276":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum. Institut f\u00fcr Entwicklungsforschung und Entwicklungspolitik"],"03927277":["Drei Mohren Verlag Kurt Weltzien"],"03927278":["St\u00e4hle, Anton. Primo-Verlagsdruck"],"03927279":["Verlag an der Ruhr GmbH"],"03927280":["BARETT-Verlag GmbH"],"03927281":["B\u00fcrgel, Eva, Dr.. Seehund-Verlag"],"03927282":["F.A.Z. - Institut f\u00fcr Management-, Markt- und Medieninformationen GmbH"],"03927283":["Krumbeck, Magdalene. Graphium press"],"03927284":["Geschichts- und Museumsverein e.V."],"03927285":["Schlotter, Mircea. Ateliergemeinschaft Artform"],"03927286":["P\u00e4dagogische Forschungsstelle beim Bund der Freien Waldorfschulen e.V."],"03927287":["Jank, Volkmar"],"03927288":["Stadt Braunschweig. St\u00e4dtisches Museum"],"03927289":["Klappenberger, Oskar. Edition TAO"],"03927290":["Socio-Medico Verlag + Agentur f\u00fcr medizinische Informationen GmbH"],"03927291":["Kreishandwerkerschaft Mittelrhein"],"03927292":["Bialuch, J\u00fcrgen. Preu\u00dfischer Milit\u00e4r-Verlag"],"03927293":["Gehann, Horst. Musikzentrum - Musikverlag"],"03927294":["Steffens, Wilhelm"],"03927295":["d & w Gesellschaft f\u00fcr Druck und Werbung mbH"],"03927296":["Gregor, Peda, Kunstverlag"],"03927297":["Zubrod, Harald. Abenteuerrunde"],"03927298":["Hilgenstock, Ralf. DIALOGE Verlag"],"03927299":["Wenzel, Peter. Edition Lichtquell"],"03927300":["Wagner, Holger. edition hennwack"],"03927301":["Servamed Labor- und Vertriebsgesellschaft f\u00fcr med. Praxiszubeh\u00f6r mbH"],"03927302":["MKM Verlagsgesellschaft mbH"],"03927303":["Vineta-Musikverlag Klaus R. Nagel"],"03927304":["Friedenshof e.V."],"03927305":["Thon, Klaus, u. Hans-J\u00fcrgen Wilhelm. TW Verlag"],"03927306":["scholz film fernseh ABC Scholz Fachverlag GmbH"],"03927307":["PINK ROSE PRESS-VERLAG Peter Schmeding"],"03927308":["Palsa, Hans"],"03927309":["Rausch, Barbara"],"03927310":["Land Berlin. Senatsverwaltung f\u00fcr Wissenschaft, Forschung und Kultur"],"03927311":["Kost, Friedrich-Wilhelm. Galerie Regio"],"03927312":["Hahne, Bernd, u. Ingo Schloemer"],"03927313":["Arzberger, Gisela"],"03927314":["Lehnig, Tim"],"03927315":["Grosser, J.F.G., oHG. Verlag Mensch und Weltraum M\u00fcnchen"],"03927316":["Mensch und Leben Verlagsgesellschaft mbH"],"03927317":["Schicker, Theresia. ANARCHE Verlagsgemeinschaft"],"03927318":["pfadverlag GmbH & Co. KG"],"03927319":["Ritter-Hvizdala, Karel"],"03927320":["Soldatenseelsorge GmbH"],"03927321":["Lesser, Gabriele, u. Maria Luft. TREFF-PUNKT Ost-West-Verlag"],"03927322":["Michael, Erika. Michaelverlag Mittenwald"],"03927323":["Sieber, Johann. SIZE Success"],"03927324":["Gudat, Wilhelm. WIGU-Verlag"],"03927325":["\"Kastley\" Versand- und Verlags-GmbH"],"03927326":["Erdtmann, Waldemar. Ansichten Verlag"],"03927327":["Furore Verlag Renate Matthei e.Kfr."],"03927328":["Monster-Verlag + Produktion GmbH"],"03927329":["Werth, Kurt"],"03927330":["Kampmeier KG Druck und Verlag"],"03927331":["CentMa GmbH International Center for Management, Communication and Research"],"03927332":["Falkenberg, Hans. Institut f\u00fcr Alltagskultur"],"03927333":["Rasche, Hans-Otto. Playa Musikverlag"],"03927334":["BASTIANS Verlagsbuchhandlung OHG"],"03927335":["Reichard, Ren\u00e9"],"03927336":["SNT - Media Concept Gesellschaft zur Konzeption, Koordination u. Realisation von audiovisuellen Produktionen mbH"],"03927337":["TANDEM VERLAG GmbH"],"03927338":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Zentrum f\u00fcr Umweltforschung (ZUF)"],"03927339":["Houben, Ulrike. Verlag 'MARIA ZUR EHRE'"],"03927340":["Grohmann, Peter. Architektur- und Kulturverlag"],"03927341":["Wischka, Marion. Kriminalp\u00e4dagogischer Verlag"],"03927342":["L\u00fcckert, Olaf"],"03927343":["FILIUS-Verlagsgesellschaft mbH"],"03927344":["Verlag f\u00fcr Ganzheitliche Medizin Dr. Erich W\u00fchr GmbH"],"03927345":["Janssen GmbH"],"03927346":["Hingst, Peter"],"03927347":["Berthold, Lothar. St\u00e4dtebilder-Verlag und Fotoarchiv"],"03927348":["Frank, Ulla. Tobias Verlag & Buchversand"],"03927349":["Bundesamt Sankt Georg e.V."],"03927350":["Edition Vincent Klink GmbH"],"03927351":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Fakult\u00e4t Sozial- und Wirtschaftswissenschaften/Fachgebiet Urbanistik und Sozialplanung"],"03927352":["Klaus, Ulrich J.. KLAUS-ARCHIV"],"03927353":["Del Nero, Marco"],"03927354":["H\u00fcbl, Margit"],"03927355":["Eisenbletter, Heinz"],"03927356":["Bahmann, Hansj\u00f6rg. Verlag 'Der Augenblick'"],"03927357":["Birkenfeld, Helmut. Armant-Verlag"],"03927358":["Kittel, Peter"],"03927359":["H\u00fcbner, Felicitas, Verlag GmbH"],"03927360":["Weber, Lothar. Kunst intern"],"03927361":["H\u00f6veler, Norbert. CAF CASH-MIR COMICS"],"03927362":["Pauli, Ursula"],"03927363":["Borchers, Torsten. edition CYPRESS"],"03927364":["Institut f\u00fcr gesellschaftliche, wirtschaftliche und technologische Forschung und Entwicklung (IFE) GmbH"],"03927365":["Fricke, Adib"],"03927366":["Sch\u00e4fer, Herbert. Edition Sayn"],"03927367":["Kleinschmidt, Harald, Dr."],"03927368":["Darpe Industriedruck GmbH & Co. KG"],"03927369":["Drachen-Verlags GmbH","thinkOya. ein Imprint der Drachen-Verlags GmbH"],"03927370":["Busch, Ursel"],"03927371":["Schubert, Karl-Heinz. Taifun-Verlag"],"03927372":["M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH","riva Verlag. ein Imprint der M\u00fcnchner Verlagsgruppe GmbH"],"03927373":["Bundesverband f\u00fcr fachgerechten Natur- und Artenschutz e.V. (BNA). Bernd Schmidbauer"],"03927374":["Rotabene Data Service GmbH & Co. KG"],"03927375":["Seeliger, Rolf"],"03927376":["Pertl, Klaus, u. Lothar Hirneise. Tao Hirper Verlag"],"03927377":["Gesellschaft f\u00fcr innerbetriebliche Kommunikation e.V. Vereinigung deutscher Betriebsjournalisten und Kommunikationsfachleute"],"03927378":["Wickenburg Druck- u. Verlags - Gesellschaft mbH"],"03927379":["Schmidt, J\u00fcrgen. Apartment Edition"],"03927380":["Verband Deutscher Reisestellen e.V."],"03927381":["Drau\u00dfen Verlag GmbH"],"03927382":["Katholische Akademie Schwerte"],"03927383":["Preu\u00df, Eva, Dr.. Jonathan Verlag"],"03927384":["Nieders\u00e4chsische Akademie f\u00fcr Photomedizin und Gesundheitsbildung e.V."],"03927385":["Wachow, Michael"],"03927386":["Seidenzahl, Edith. thalassos-verlag"],"03927387":["Reske, Elsa"],"03927388":["Duisburger Institut f\u00fcr Sprach- und Sozialforschung e.V."],"03927389":["Bentz, Werner. ART & GRAFIK VERLAG"],"03927390":["\"Pascal\" Verlag GmbH Berlin & Co."],"03927391":["Buchner-K\u00f6hncke, Renate"],"03927392":["Schmacht, Hans-J\u00fcrgen. WVB"],"03927393":["Ikon-Verlag GmbH"],"03927394":["Stadt R\u00fcsselsheim. Museum"],"03927395":["Wiegand, Peter, Dr."],"03927396":["Stadt K\u00f6ln. K\u00f6lnisches Stadtmuseum"],"03927397":["Ebel, Dagmar. DEV"],"03927398":["Endres, Alfons"],"03927399":["Stiftung Albert-K\u00f6nig-Museum"],"03927400":["Bannenberg, Thomas"],"03927401":["Jaekel, Helmut. MODUS VIVENDI"],"03927402":["Universit\u00e4tsverlag Ulm GmbH"],"03927403":["Lohmann, Michael, Dr.. Columba Verlag"],"03927404":["OMIKRON.Soft + Hardware GmbH"],"03927405":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Lehrstuhl f\u00fcr Verwaltungswissenschaft"],"03927406":["SVESA Elektronische Ger\u00e4te GmbH"],"03927407":["Paetz, Christian. Voice of CP's"],"03927408":["Aglaster, Rolf. VWB-Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Bildung"],"03927409":["Stadt Hirschhorn. Tourist-Information"],"03927410":["Wetzler, Hubert"],"03927411":["Megatime Editions GmbH"],"03927412":["Pfeiffer Verlag und Medienservice GmbH & Co. KG"],"03927413":["Ludwig-Johnsen, Irmgard. Umwelt und Politik Verlag"],"03927414":["Hohentwiel Verlags- und Internet GmbH"],"03927415":["Thiede, Wolfgang. AGO Galerie"],"03927416":["Pietruska Verlag & Geo-Datenbanken GmbH"],"03927417":["Niepel, Andreas. Cubus-Verlag"],"03927418":["publicon Verlagsgesellschaft mbH"],"03927419":["B\u00fcscher, Anita, u. Klaus B\u00fcscher GbR. B & B Verlag Galerie Design"],"03927420":["Labus, Winfried. Photo Labus"],"03927421":["Stadt Bielefeld. Stadtbibliothek am Neumarkt"],"03927422":["Diewerge, Antje"],"03927423":["Dittert, Thomas"],"03927424":["Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Aktions-Ethnologie e.V."],"03927425":["Urbansky z. Lauenbrunn, Peter"],"03927426":["Himalaya Institut f\u00fcr Yoga Wissenschaft und Philosophie Verein zur F\u00f6rderung einer ganzheitlichen Gesundheitserziehung e.V."],"03927427":["Klaunig, Norman"],"03927428":["Gerdts-Schwarzer, Heide. Teelicht-Verlag"],"03927429":["Informationszentrum Afrika e.V."],"03927430":["G\u00f6lzenleuchter, Horst Dieter. Edition Wort und Bild"],"03927431":["MACON Gesellschaft f\u00fcr Marketing- und Vertriebsforschung, Unternehmensberatung und Verlag mbH"],"03927432":["Lohse, Michael. RSB-Verlag"],"03927433":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Das Pr\u00e4sidium - Abt. II / Lehre, Forschung, Weiterbildung"],"03927434":["Galliner, Nicola. SAMSON Verlag"],"03927435":["B\u00fcthe, Lutz. Publi Consult"],"03927436":["LEGO GmbH"],"03927437":["Berger, Friedhelm. UND - Verlag"],"03927438":["AFI Arbeitsgemeinschaft Fachinformation e.V."],"03927439":["Br\u00f6stler, Horst, GmbH"]}