{"03927440":["Fuchstaler Presse Matth\u00e4us GmbH"],"03927441":["Verband der deutschen H\u00f6hlen- und Karstforscher e.V.. c/o Helmut K\u00f6hler"],"03927442":["Schmitz, Andrea"],"03927443":["Germer, Erich, Prof. Dr.. Neukastel Verlag"],"03927444":["Suffert, Bernd. Krisis-Verlag"],"03927445":["Kraft, Isabel. tre fontane"],"03927446":["GREEN BRANDS Organisation GmbH"],"03927447":["Ullrich, Corinne. Phantom Verlag"],"03927448":["Heggen, Franz, & Co., Buchdruckerei. Abt. Verlag"],"03927449":["Tu Ego-Verlag J\u00f6rg Walter Barge"],"03927450":["Schmitz-Winnenthal, Verena. VERENA-VERLAG"],"03927451":["Bundesverband Studentische Kulturarbeit (BSK ) e.V."],"03927452":["Stahl, Enno. KRASH Neue Edition"],"03927453":["Kienitz, G\u00fcnter. Hoppla! Verlag"],"03927454":["Dorfmeister, Doris. Offsetdruck-Verlag"],"03927455":["Waldkirch KG Verlag-Druck-Agentur"],"03927456":["Danker, Beate"],"03927457":["Fr\u00fchmorgen & Holzmann Druckerei und Verlag GmbH & Co."],"03927458":["McKlein Media GmbH & Co. KG"],"03927459":["Asfahani, Nader"],"03927460":["Gesellschaft f\u00fcr Jugend- und Sozialforschung e.V."],"03927461":["Hamburger Kunstdruckwerkstatt Elisabeth B\u00fcnning"],"03927462":["Sch\u00fctze, Richard, u. Maria Sch\u00fctze-Roscher"],"03927463":["Baacke, Rolf-Peter, u. Detlef Bluhm. Silver & Goldstein"],"03927464":["Koptisch-Orthodoxes Zentrum mit St. Antonius-Kloster f\u00fcr seelsorgerische, soziale und kulturelle Betreuung e.V."],"03927465":["Egen, Gudrun"],"03927466":["V\u00d6B-Service GmbH"],"03927467":["Siegerl\u00e4nder Heimat- und Geschichtsverein e.V. Siegen"],"03927468":["Harms, Harald, u. Klaus-Peter Lawall. harms-ic-verlag"],"03927469":["Edition StadtBauKunst GmbH, Berlin"],"03927470":["Kudiabor, Kodjo. COMPUTER IQ"],"03927471":["Fuchs, Vera"],"03927472":["Unger, Peter, Dr.. INGWIS-VERLAG"],"03927473":["Stiftung Jean Arp und Sophie Taeuber-Arp e.V."],"03927474":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Referat Weiterbildung"],"03927475":["Halfer, Manfred, Dr."],"03927476":["TM Media Service GmbH"],"03927477":["Herold, Rolf"],"03927478":["Ruszkowski, Piotr. ATMA"],"03927479":["Bundesarbeitsgemeinschaft Schuldnerberatung e.V."],"03927480":["Renner, Klaus G."],"03927481":["Sozialverband Deutschland e.V. - Bundesverband"],"03927482":["ars vivendi verlag GmbH & Co. KG"],"03927483":["Feuser, Peter"],"03927484":["Multi Media Verlag Marcel Hinze"],"03927485":["Kurze, Peter"],"03927486":["Deutsch-\u00d6sterreichische Buchhandelsgesellschaft mbH"],"03927487":["Niehaus Medienkom & Verlag GmbH"],"03927488":["Software 1600 Verlag & Service GmbH"],"03927489":["Marburg Consult f\u00fcr Selbsthilfef\u00f6rderung eG"],"03927490":["H\u00fcbl, Alois"],"03927491":["Straube, Dietmar, Dr., GmbH, Verlag"],"03927492":["Wegner, M. Ernst"],"03927493":["Bongartz, Ilse. B & T Verlag"],"03927494":["KETTELER-Verlag GmbH"],"03927495":["Nieders\u00e4chsisches Staatsarchiv"],"03927496":["Steinmeier, Fritz. Heimat- und Fachverlag"],"03927497":["MENSCHENKINDER Verlag und Vertrieb GmbH"],"03927498":["S\u00fcdm\u00e4hrerbund e.V."],"03927499":["Fluhrer, Cornelia. team creative"],"03927500":["Stratmann, Vera"],"03927501":["Anders leben e.V. Freie Forschungs- und F\u00f6rdergemeinschaft f\u00fcr nat\u00fcrliche Wirtschaftsordnung, G\u00e4rtnern ohne Gift, gesundes Wohnen, Vollwertern\u00e4hrung und Naturheilkunde"],"03927502":["Landesarchiv Nordrhein-Westfalen"],"03927503":["Alfred Music Publishing GmbH"],"03927504":["Die Verbraucher Initiative e.V."],"03927505":["Stadt Ochsenfurt"],"03927506":["Edition Libri illustri Verlags-GmbH"],"03927507":["Gockel, Gabriele, u. Rosemarie Klein"],"03927508":["K + L Presse & Buch Verlags GmbH"],"03927509":["VISITAS Institut f\u00fcr Kranken- und Altenpflege GmbH"],"03927510":["Breitinger, Eckhard, Prof. Dr.. Bayreuth African Studies Series"],"03927511":["Steidl, Gerhard, Dr."],"03927512":["Fiedler Werbestudio und Verlags GmbH"],"03927513":["Maas & Burbach OHG"],"03927514":["Andresen, Knut. Die V\u00f6gel des Kentigern"],"03927515":["Simader, Georg, GmbH, Verlag"],"03927516":["Maier-Blenk GmbH, Druck- & Verlagshaus"],"03927517":["Architektenkammer Rheinland-Pfalz"],"03927518":["LAREDO VERLAG Ing. Herbert Thelesklaf"],"03927519":["Kr\u00f6kel, Donat-Maximilian. Donata"],"03927520":["Die Druckerei e.K."],"03927521":["Landkreis Harburg. Freilichtmuseum am Kiekeberg"],"03927522":["R\u00f6ll, J.H., Verlag, GmbH"],"03927523":["Schwalm, Gerhard"],"03927524":["Hamburg-Mannheimer-Stiftung f\u00fcr Informationsmedizin e.V."],"03927525":["DER ROTE FADEN Verlag f\u00fcr kreative Publikationen GmbH"],"03927526":["Schulz-St\u00f6wer, Michael, u. Maria St\u00f6wer"],"03927527":["Trojanow, Ilija. Marino Verlag"],"03927528":["Weiner, Karl"],"03927529":["MZ Buchverlag GmbH"],"03927530":["Naschwitz, Klaus"],"03927531":["Posch, G\u00fcnter"],"03927532":["Klessinger, Josef"],"03927533":["Walter Storms Galerie GmbH. Verlag Walter Storms"],"03927534":["Simson, Wolfgang. Freitagsfax Verlag"],"03927535":["DCM Druck Center Meckenheim GmbH"],"03927536":["Kunle, Claudia. Chun-Jo Verlag"],"03927537":["Klein, Werner. Verlag Luftverkehr"],"03927538":["Herbert, Margot"],"03927539":["Sch\u00e4fer, Brigitte. Fachverlag f\u00fcr die Absatzwirtschaft"],"03927540":["AEL-Verlags-GmbH"],"03927541":["Freie Universit\u00e4t Berlin. FB Geowissenschaften"],"03927542":["Groh, Achim, u. Bernd Hlawatsch. EDITION ALPIN"],"03927543":["Yellow Computing Computersysteme GmbH"],"03927544":["Neuss, Detlev. abalino, Fotoverlag"],"03927545":["Verband alter KVer e.V."],"03927546":["Vries, Charles de"],"03927547":["Joh. Siebenh\u00fcner OHG. c/o HeBu-Music GmbH"],"03927548":["Maraun, Wigbert, Dr."],"03927549":["Ryborsch, Reinhard. Kartographischer Verlag"],"03927550":["Bourdillon, Josef"],"03927551":["FAB Gesellschaft f\u00fcr Kommunikation im Werbe- und Verlagswesen mbH"],"03927552":["Hug, Verena, Hubert Renner u. Udo Simon GdbR. Heidelberger Orientverlag"],"03927553":["Wing Tsun GmbH & Co. KG. Abt. EWTO-Versand"],"03927554":["REISE KNOW-HOW VERLAG Dr. Hans-R. Grundmann GmbH"],"03927555":["Streicher, Thomas. steintor: dependance"],"03927556":["Amon-Re Vertrieb & Verlag Hannelore M. F. Kn\u00f6pfler"],"03927557":["Stumpf, Wilhelm, KG, Buchdruckerei"],"03927558":["Deutsche Burgenvereinigung e.V. \u2013 Burgen, Schl\u00f6sser, Herrenh\u00e4user \u2013 Erhalten, Erforschen Erleben. Europ\u00e4isches Burgeninstitut"],"03927559":["Modis GmbH Modulare Informations Systeme"],"03927560":["Schwenk-Anger, Else. ESA-Verlag"],"03927561":["Keller, Andreas, u. Harald Korp"],"03927562":["R\u00fcckemann, Ilona"],"03927563":["Medienverband der Evangelischen Kirche im Rheinland gGmbH"],"03927564":["Umbach, Gerhard. Linie Verlag Berlin"],"03927565":["Train-cerT Consulting GmbH"],"03927566":["Erzdi\u00f6zese K\u00f6ln. Katholisch-Soziales Institut"],"03927567":["Kretschmer, Karl. Blei-Verlag"],"03927568":["Wettach Pelikan GmbH"],"03927569":["Grottenthaler-Bott, Irene. Grottenthaler Verlag"],"03927570":["Thissen, Gerhard. Carolus Sportverlag"],"03927571":["Simon, Rainald, Dr.. QiLin Verlag"],"03927572":["Biasci, C., Verlag GmbH"],"03927573":["Holdau, Gisela"],"03927574":["FAB Gesellschaft f\u00fcr Kommunikation im Werbe- und Verlagswesen mbH"],"03927575":["Rothe, Richard. Wissenschafts-Verlag"],"03927576":["HWG-Verlag Heidrun Wagner-Gras"],"03927577":["Schulz, Birgit"],"03927578":["Basse, Albrecht. Basse & Lechner Verlag"],"03927579":["Max-Planck-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Wissenschaften e.V.. Archiv"],"03927580":["Meyer, Annegret"],"03927581":["Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz. Interdisziplin\u00e4rer Arbeitskreis Dritte Welt"],"03927582":["Schulze, Kai-Elmar. Verlag Psyches"],"03927583":["Petschenka, Franz. Bild- und Filmdienst Rh\u00f6n-Spessart"],"03927584":["Faussner, Markwart. Mar-V Verlag"],"03927585":["Tietze, Peter. TRAIAN Verlag"],"03927586":["Rhode, Lothar, u. Michael Wolf. MILO Verlag"],"03927587":["Kenning, Ludger"],"03927588":["CBT Verlag Gesellschaft f\u00fcr computergest\u00fctzte Lehrsysteme mbH"],"03927589":["Boiselle, Gabriele. Edition Boiselle"],"03927590":["Roggendorf, Anne-Gesine. Ambrosia Verlag"],"03927591":["Wall, Ingeborg de"],"03927592":["Devens, Klaus"],"03927593":["Esser, Norbert, Buchantiquariat, e.K."],"03927594":["Schulze, Hermann"],"03927595":["Jahn, Reinhard, Joachim Remmlinger u. Luca Siermann. SIGNET-VERLAG"],"03927596":["Sch\u00f6nbergverlag GmbH"],"03927597":["TOSHIBA MEDICAL SYSTEMS GmbH"],"03927598":["Beigel, Ulrich. Seehars Verlag"],"03927599":["Fischbach, Ute, Thomas Kirchgraber, Elfriede Kr\u00f6ger, u. Jost Kr\u00f6ger. UniMed Verlag"],"03927600":["SOFTEK Gesellschaft f\u00fcr Softwaretechnologie m.b.H."],"03927601":["Eifert Druck und Verlag GmbH"],"03927602":["Schiller, J\u00fcrgen, u. J\u00fcrgen Abel"],"03927603":["Beta Verlag und Marketinggesellschaft mbH"],"03927604":["Eberhard-Karls-Universit\u00e4t T\u00fcbingen. Institut f\u00fcr Politikwissenschaft"],"03927605":["SCALA Verlagsgesellschaft mbH"],"03927606":["Spohr Verlag. Hagar Spohr u. Salim Spohr"],"03927607":["F\u00f6rderverein \"Marburger Japan-Reihe \" e.V.. c/o Japan-Zentrum"],"03927608":["Leonhardt, Claus-Peter. edition the global village"],"03927609":["Stadt Rietberg. Der B\u00fcrgermeister"],"03927610":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Grundbau und Bodenmechanik"],"03927611":["F\u00d6RDERKREIS F\u00dcR BILDUNG, KULTUR UND INTERNATIONALE BEZIEHUNGEN REINICKENDORF E.V.. c/o Peter Rode"],"03927612":["Stadt Landshut. Hauptamt - Stadtarchiv"],"03927613":["Deubert, Ortwin. Iltis-Verlag"],"03927614":["Bernert, Iris"],"03927615":["B\u00fcttner Medien-Gesellschaft m.b.H."],"03927616":["Greiner, Klaus"],"03927617":["Kriebel Verlag GmbH"],"03927618":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Technische und Numerische Mechanik"],"03927619":["Fraktion B\u00dcNDNIS 90/ DIE GR\u00dcNEN im Bayerischen Landtag"],"03927620":["K\u00f6ppe, R\u00fcdiger, Verlag"],"03927621":["Schmidt, Luise von, u. Dietloff von Schmidt. tip-Verlag"],"03927622":["Lotos Verlag + Buchversand GmbH"],"03927623":["Kellner GmbH & Co. Verlags KG"],"03927624":["Pabel-Moewig Verlag KG"],"03927625":["Lakies, Gisela"],"03927626":["Stiftung Entwicklung und Frieden"],"03927627":["tour-Reisef\u00fchrer Verlag GmbH"],"03927628":["TRIER FORUM - Forum kritischer B\u00fcrger f\u00fcr sinnvolle Bewahrung, behutsame Erneuerung und Entwicklung der Stadt Trier und ihrer Umgebung e.V."],"03927629":["M\u00fcller, Ludwika. Undine Verlag"],"03927630":["Kober, Hans-Christian"],"03927631":["Verband der Rechtsauskunftsstellen e.V."],"03927632":["Niedersachsen-Verlag GmbH"],"03927633":["Mohr, Ludwig. Black-Letter-Press"],"03927634":["Nowodworska, Grazyna. EBURON c/o Krystyna Ruszkowska"],"03927635":["Rosar, Rainer. Kreisel Verlag rjr"],"03927636":["Ramaswamy, Mohan Krischke, Dr.. SCITEM / MEDIA"],"03927637":["Stiftung Historische Museen Hamburg. Altonaer Museum"],"03927638":["Buhmann & Haeseler GmbH"],"03927639":["Jans, Stephanie"],"03927640":["Stadler GmbH, Buchhandlung"],"03927641":["Gollwitz, Giselher"],"03927642":["Matthews, Vera-Eveline. VEM Text & Verlag"],"03927643":["Forster, Hansjoerg"],"03927644":["MTS MARKETING & TECHNIK SERVICE GmbH"],"03927645":["Bundesverband Deutscher Stiftungen e.V."],"03927646":["Keseberg, Berthold. B & D Verlag"],"03927647":["Dynus-Folek, Ewa. Papyrus-Verlag"],"03927648":["Burghardt, Tobias. Edition Delta"],"03927649":["Becher, Wolfgang. wobribec-Verlag"],"03927650":["GN-Gruppe Naturschutz GmbH"],"03927651":["M\u00fcller-Jerina, Alwin, Dr., u. Erdmann Weyrauch. TANDEM Verlag"],"03927652":["Vollmann, Norbert u. Rainer Vollmann. Scherenberg-Verlag"],"03927653":["Bubert, Ingo. Sventana-Verlag"],"03927654":["Einhorn-Verlag+Druck GmbH"],"03927655":["Metz, Karl-Heinz"],"03927656":["Bieberstein, Elke"],"03927657":["Koester, Hans-Hartmut"],"03927658":["KBV Klein & Blechinger Verlag GmbH"],"03927659":["Schalljo, Dieter"],"03927660":["Madrigal de Wegner, Graciela"],"03927661":["Duphar Pharma GmbH & Co. KG"],"03927662":["Brieger, Michael. Amethyst-Verlag"],"03927663":["Spie\u00df, Marion. Medien-Verlag-Argon"],"03927664":["Werner, Fritz"],"03927665":["Kinderschutzgemeinschaft - KSG e.V."],"03927666":["Abring, Hans-Dieter. Foto-Museum Buch-Verlag"],"03927667":["Medium - Verlag - Film + Werbeagentur GmbH"],"03927668":["Bogs, Dieter"],"03927669":["Neitzer, G\u00fcnter"],"03927670":["Staack, Helga. Vita-Verlag"],"03927671":["Gesellschaft f\u00fcr Arbeitsschutz- und Humanisierungsforschung GmbH Volkholz und Partner"],"03927672":["Dietsch GmbH, Buchhandlung"],"03927673":["7 bis 7 Freizeit-Verlag, Alfred Friedrich"],"03927674":["Stiftung Wissenschaft und Politik"],"03927675":["Irmen, Elisabeth. Prisca-Verlag"],"03927676":["Schmid, Markus, Dr.. Verlag Ern\u00e4hrung & Gesundheit"],"03927677":["Dold, Wilfried. dold.verlag"],"03927678":["Stadt Nienburg. Stadt- und Kreisarchiv"],"03927679":["Bayerische Architektenkammer"],"03927680":["Hertel, Rudolf, Dr."],"03927681":["Henkels, Michael. Indigo"],"03927682":["Horn, Alexander"],"03927683":["Sound of People Verlagsgesellschaft mbH"],"03927684":["Krieger, Paul-Wolfgang. p+b"],"03927685":["H\u00e4usler, Grete, GmbH"],"03927686":["Weinmann, Eleonore. EWA-Verlag"],"03927687":["Deisler, Sandra. SD-Verlag"],"03927688":["Heinrich-Barth-Institut e.V."],"03927689":["Ohrbuch-Verlag + Produktionsgesellschaft f\u00fcr akustische Literatur mbH"],"03927690":["Gr\u00fcnewald, Waltraud. PERCA-Verlag"],"03927691":["Heron Buchhandelsgesellschaft mbH"],"03927692":["Verkehrsclub Deutschland (VCD) e.V."],"03927693":["Der Jakob Verlag KG"],"03927694":["Heilb\u00e4derverband Schleswig-Holstein e.V."],"03927695":["JUPEC Verlagsgesellschaft mbH"],"03927696":["P\u00f6ttgen, Anne"],"03927697":["Wenz, Irmgard. Stedinger Verlag"],"03927698":["Artland Verlag Bernd Uhlig"],"03927699":["Hochschule Weihenstephan -Triesdorf. Institut f\u00fcr Landschaftsarchitektur - Bibliothek"],"03927700":["Hadry, Petra, Hans Rothkegel, u. Helmut Szeteli. Verlag f\u00fcr Hom\u00f6opathie"],"03927701":["Wegener, Matthias. Das Narrenschiff"],"03927702":["Flicker, Herta. Pfaffenweiler Presse"],"03927703":["Glade, Dieter. 3-Treppen-Verlag"],"03927704":["Schwoerer, Dieter"],"03927705":["Universit\u00e4t Heidelberg. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03927706":["Privates Institut f\u00fcr baubiologische Anwendung e.V."],"03927707":["BARSOI SYSTEM Gesellschaft f\u00fcr Entwicklung u. Vertrieb rechnergest\u00fctzter Produkte mbH"],"03927708":["Str\u00fcwer, Ursula. MARIPOSA VERLAG"],"03927709":["Dillinger, Guntram"],"03927710":["Schneider, Gabriele. Schneider Textsystem"],"03927711":["Schlittmeier, Andreas, Dr."],"03927712":["Wittgens, Peter. Preussen-Verlag"],"03927713":["Stroh. Druck und Medien GmbH"],"03927714":["Regierungspr\u00e4sidium Stuttgart Landesamt f\u00fcr Denkmalpflege. Referat 82 \u2013 Denkmalfachliche Vermittlung"],"03927715":["Ihnen, Jens. Revonnah Verlag"],"03927716":["Engel, Elisabeth. Querverlag"],"03927717":["Baierl, Rawiwan. THAI-Verlag"],"03927718":["Augustin, Marco. Verlag Hartmut Spenner"],"03927719":["Zerwes, Thomas. ICOM-VERLAG"],"03927720":["Neuhaus-Koch, Ariane, Dr.. Ahasvera Verlag"],"03927721":["NOTEX Musikverlag und Noten Gro\u00df-Sortiment FVG Fr\u00f6hlich GmbH & Co. KG"],"03927722":["Minitzki, Rolf. M\u00f6ve und Minitzki Kreativbuchverlag"],"03927723":["Fotosatz. Druckformherstellung. Verlag Manfred Simmering"],"03927724":["PREMOP Verlags GmbH"],"03927725":["Badische Neueste Nachrichten Badendruck GmbH"],"03927726":["Wanderer, Jochen"],"03927727":["Buschmann, Thomas. Jura-Verlag"],"03927728":["BPB-Verlag diritto Publikationen. Christoph Schmidt"],"03927729":["GFA Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Abwassertechnik e.V."],"03927730":["Schaller, Christa. CH-Verlag"],"03927731":["SIGNUM GmbH Multimedia, Verlag, Schulung, Tagungsst\u00e4tte, Ger\u00e4te."],"03927732":["Cinar, B\u00e4rbel. Ph\u00f6nix Verlag"],"03927733":["DB SOFT AG Software"],"03927734":["Nowatzki, Frank. PULP MASTER"],"03927735":["Benholz, Claudia, Eva Lipkowski u. Maria-Elisabeth Steinhaus. Clemon-Verlag"],"03927736":["Lingnau, Sigrid. Verlag f\u00fcr H\u00f6rproduktionen"],"03927737":["Ambach Verlag GmbH"],"03927738":["Publicis Pixelpark Erlangen eine Zweigniederlassung der Publicis Pixelpark GmbH"],"03927739":["Karrasch, Guido"],"03927740":["Seibel, Wilfried"],"03927741":["Schwan, Thomas. LEIYA-Verlag"],"03927742":["Kiening, Manfred"],"03927743":["A1 Verlag GmbH"],"03927744":["Bolanz, Bernhard, e.K."],"03927745":["Mattis, Sylvia. Verlag f\u00fcr Vaishnava-Philosophie"],"03927746":["Strobel, Siegfried. Signum-Verlag"],"03927747":["REZITEATER VERLAG, LUTZ G\u00d6RNER e.K."],"03927748":["Beyer, Dietrich. MBM-Verlagsgesellschaft"],"03927749":["Brehm, Friedl, Verlag. c/o Andr\u00e9 Pann\u00e9"],"03927750":["Landkreis Eichst\u00e4tt. Informationszentrum Naturpark Altm\u00fchltal"],"03927751":["Pygmalion Press e.V.. c/o Institut f\u00fcr Anglistik und Amerikanistik"],"03927752":["Schulist, Gerda, u. G\u00fcnther Schulist"],"03927753":["Schmidt, Manfred"],"03927754":["Bezirksverband Pfalz. Institut f\u00fcr pf\u00e4lzische Geschichte und Volkskunde"],"03927755":["CartaNova Publishing Kartographische Produktionen GmbH & Co. KG"],"03927756":["Kl\u00f6ss, Susanne, Dr."],"03927757":["Kroll, Jens M., Dr.. Kroll Verlagsgruppe"],"03927758":["Philipp, Reinhard"],"03927759":["Bezold, Siegfried H.. Sympomed Verlag f\u00fcr medizinische Publikationen"],"03927760":["Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung e.V."],"03927761":["Cataldi Michael, Verlag"],"03927762":["Zeitler, Anni. ABZ-Verlag"],"03927763":["Bertelsen-Jipp, Inge"],"03927764":["INSTITUT f\u00fcr \u00d6KOLOGISCHES RECYCLING e.V."],"03927765":["Verein f\u00fcr Geschichte e.V. Pulheim. Gesch\u00e4ftsstelle"],"03927766":["Forum Verlag Herkert GmbH"],"03927767":["Lichtzeichen Verlag GmbH"],"03927768":["Back, Karl. MOTIVATIO"],"03927769":["H\u00fctz, Ehrhard"],"03927770":["Sozialistische Bildungsgemeinschaft Kreis Neuss e.V.. c/o Harald Farle"],"03927771":["TM Transparenz der Medien Gesellschaft mbH"],"03927772":["One Way Verlag GmbH"],"03927773":["Symanek, Werner. VAWS Verlag und Agentur"],"03927774":["Stadt Mannheim. Reiss-Engelhorn-Museen mit Curt-Engelhorn-Zentrum"],"03927775":["Stade, Uwe. UKAES-Verlag Hamburg"],"03927776":["Haus & Grund Deutschland - Verlag und Service GmbH"],"03927777":["Huth, Renate"],"03927778":["Friedl, Franz, Dr.. SAMEMAS-Edition"],"03927779":["Kino Verlag GmbH"],"03927780":["Dettmer, Helge. AIM Verlagsgesellschaft"],"03927781":["Obermayer GmbH, Druck und Verlag. Abt. Verlag"],"03927782":["VMV Verkehrswacht Medien & Service-Center GmbH"],"03927783":["Berghof Foundation Operations gGmbH"],"03927784":["Dennerlein, Irmgard"],"03927785":["Esser, Rolf. IGEL VERLAG"],"03927786":["RUINE DER K\u00dcNSTE BERLIN e.V."],"03927787":["Deutsche Lichttechnische Gesellschaft e.V. (LiTG)"],"03927788":["Stein, Peter D."],"03927789":["Oktagon Verlagsgesellschaft mbH"],"03927790":["Maurer, Alfred. Institut f\u00fcr Kunstgeschichte"],"03927791":["Stadt G\u00f6ppingen. Kunsthalle G\u00f6ppingen"],"03927792":["Gruschka, Bernd. Meissner-Verlag"],"03927793":["Porzellanikon - Staatliches Museum f\u00fcr Porzellan"],"03927794":["MIR-Verlagsgesellschaft mbH"],"03927795":["Schmitz, Martin, Prof."],"03927796":["WISSEN + HANDELN VERTRIEBS GMBH"],"03927797":["Landesarbeitsgemeinschaft Massenkommunikation NW e.V."],"03927798":["Oppenberg Druck + Verlag GmbH"],"03927799":["Schumann, Eberhard"],"03927800":["Schwartz, Wolf, Dr."],"03927801":["Edel Verlagsgruppe GmbH","Edel Books. ein Verlag der Edel Verlagsgruppe GmbH","Moewig. ein Verlag der Edel Verlagsgruppe GmbH"],"03927802":["Dittmer, Gabriele, Verlag"],"03927803":["Staatliche Graphische Sammlung M\u00fcnchen"],"03927804":["Werner, Ulrich"],"03927805":["T\u00dc-DE Kultur-Austausch GmbH"],"03927806":["Arch\u00e4ologische Staatssammlung"],"03927807":["ATON Kommunal-Verlag GmbH"],"03927808":["K\u00f6nigsfurt-Urania Verlag GmbH"],"03927809":["Carl-Auer-Systeme Verlag und Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03927810":["Choukair, Karim. KACH Verlag"],"03927811":["Sauer, Matthias. CONT-Verlag"],"03927812":["Vogel, Albert. edition albatros"],"03927813":["Jakob, Nikolaus. Edition Jakob"],"03927814":["G\u00fcnther, Wolfgang"],"03927815":["isi Medien GmbH"],"03927816":["Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg. Medien- und Informationszentrum (MIZ)"],"03927817":["Kienh\u00f6fer, Elfriede. CHARISMA-Verlag"],"03927818":["S\u00fcd-Druck P.M. GmbH"],"03927819":["Verlag Ohlsen & Henning. J\u00f6rg Henning"],"03927820":["Projektgruppe \u00d6kosysteme - interdisziplin\u00e4rer Arbeitskreis von Bio- und Agrarwissenschaftlern"],"03927821":["Kooperatives Lernen e.V.. c/o Walter Goll bei F. Gick"],"03927822":["Hennig, Volker, Verlagsbuchhandlung Grossantiquariat"],"03927823":["\"Sommerlandt\" Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03927824":["Profil Bauzeitschriftenverlags GmbH"],"03927825":["W\u00e4lde, Rainer. media"],"03927826":["Preu\u00df, Alfred"],"03927827":["Kr\u00fcger GmbH, Nachfolger Rainer Scholten"],"03927828":["Kieselbach, Werner. kolme k-Verlag"],"03927829":["Frauenforschungs-, -bildungs- und -informationszentrum (FFBIZ) e.V."],"03927830":["Pohl, Dieter, Dr."],"03927831":["Eim\u00fcller, Hermann. DRACHENPRESSE"],"03927832":["Luibl, Robert. Tengen-Verlag"],"03927833":["Institut f\u00fcr Lebensberatung GmbH"],"03927834":["Gl\u00fccksmann, Birga"],"03927835":["Ferber'sche Universit\u00e4tsbuchhandlung Inh. Dieter Schormann. Abt. Verlag"],"03927836":["Haas, Roland"],"03927837":["ADYAR Theosophische Verlagsgesellschaft mbH"],"03927838":["Mottenburg Verlag Grotewohlt & Co."],"03927839":["Bremm, Heinz"],"03927840":["Raasch, Klaus. Schwarze Kunst"],"03927841":["Europ\u00e4ische Begegnungsst\u00e4tte am Kloster Kamp e.V."],"03927842":["Dachrodt, Heinz-G., Verlag f\u00fcr Arbeitsrecht GmbH"],"03927843":["Alvensleben, Roman von. RR Verlag"],"03927844":["Antonitsch, Alma, u. Josef Antonitsch. Inuit Galerie"],"03927845":["Seckler, Anton"],"03927846":["Institut Wohnen und Umwelt GmbH"],"03927847":["Universit\u00e4t Hannover. AIDA-Institut f\u00fcr Architekturinformatik und Darstellung - Markt\u00fcbersicht"],"03927848":["Nimrod-Verlag Frank Rakow"],"03927849":["Heidel, Hildegard. P\u00e4dagogischer Verlag"],"03927850":["Schulzesche Verlagsbuchhandlung Rudolf Schwarz Nachf. Gottfried Sieler Inh. Gerda Fritz"],"03927851":["Kreis Borken. Fachabteilung Kultur"],"03927852":["Meiser, Gernot. GM-Publikationen"],"03927853":["Friedemann, Helga"],"03927854":["Fischer, Karin, Verlag GmbH"],"03927855":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum. Zentrum f\u00fcr Medizinische Ethik"],"03927856":["Landesdenkmalamt"],"03927857":["Nordwestdeutsche Verlagsgesellschaft mbH"],"03927858":["Bormann, Thomas. Edition Hamburg"],"03927859":["Habrich, E., Verlag GmbH"],"03927860":["Massa, Wilhelm, Dr."],"03927861":["Luce, Rainer. Edition Wolkenstein"],"03927862":["Tibetisches Zentrum e.V.. dharma edition"],"03927863":["Jaeschke, Ursula, Dr., Gabriele Kreiner-Jaeschke, Renate von Olnhausen, u. Dr. Wilfried Wittenberg. Urs G\u00f6rlitzer Verlag - Medienwerkstatt -"],"03927864":["Orbit-Verlag Ltd. & Co.KG"],"03927865":["Libromed GmbH Medizinische Fachliteratur"],"03927866":["Wesche, Sabine. \"Das Kleine Haus\""],"03927867":["Dietrich, Sieglinde. Raetia-Verlag"],"03927868":["Mack, Stefan"],"03927869":["Gabler, Thomas, u. Frank Lutz. SupportEdition"],"03927870":["Landwirtschaftskammer Rheinland"],"03927871":["Grischke, Erik"],"03927872":["Galerie Bernd D\u00fcrr GmbH"],"03927873":["Berlinische Galerie - Landesmuseum f\u00fcr Moderne Kunst, Fotografie und Architektur"],"03927874":["Eschrich, Starkmuth"],"03927875":["S\u00f6nksens, Hermann, Buchdruckerei und Verlag"],"03927876":["Arsenal - Institut f\u00fcr Film und Videokunst e.V."],"03927877":["Stadt Bietigheim-Bissingen. St\u00e4dtische Galerie"],"03927878":["GAB Gesellschaft f\u00fcr angewandte Betriebswirtschaft mbH"],"03927879":["Verlag Ausbildung + Wissen GmbH"],"03927880":["Firniss, Martin"],"03927881":["Global Shared Service Center GmbH"],"03927882":["Kissel, G\u00fcnter"],"03927883":["Sch\u00f6nbach Verlag GmbH"],"03927884":["Sch\u00f6nberger, Axel, Prof. Dr.. Domus Editoria Europaea"],"03927885":["Heiseler, Ingrid von, u. Till von Heiseler"],"03927886":["R\u00f6mer, Reiner. Audio-Impulse"],"03927887":["Klink, Peter. VPK"],"03927888":["Fuchslocher, Hermann, Unternehmensberatung GmbH"],"03927889":["Hieronimus, Harro. Verlag Natur und Wissenschaft"],"03927890":["Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Religions- und Weltanschauungsfragen. c/o Manfred Ach"],"03927891":["Meyer, Gabriele"],"03927892":["ets GmbH Verlag didaktische Medien"],"03927893":["Behrens, Ingolf"],"03927894":["Verlagsbuchhandlung \"Der Christliche Osten\" GmbH"],"03927895":["Schreiber, Thomas"],"03927896":["Huber Verlag GmbH & Co KG"],"03927897":["St\u00f6ver, Maren. Syltbild"],"03927898":["RED BOX Verlag GmbH"],"03927899":["Haltern, Margarete, u. Dirk Neuhaus. ILT-Verlag f\u00fcr Fremdsprachenmaterialien"],"03927900":["Schumann, Rita. Verlag \"Schritt f\u00fcr Schritt\""],"03927901":["Bollmann Verlag GmbH"],"03927902":["H\u00e4usser, Heinz-J\u00fcrgen"],"03927903":["Welt der Spiele Import-Export-Vertrieb GmbH"],"03927904":["Capella Verlag Inh. Prof. Dr. Maria Elisabeth Brockhoff"],"03927905":["Vo\u00df, Anja. Horlemann Verlag"],"03927906":["Zalzadeh, Mohammad. BAM DAD Verlag"],"03927907":["Deutsche UNESCO-Kommission e.V.. Bibliothek/Archiv"],"03927908":["\"Deutsches Komitee f\u00fcr UNICEF\" e.V."],"03927909":["Lindenberg, Fritz. Drei Linden Verlag"],"03927910":["Grabbe-Gesellschaft e.V."],"03927911":["Verein zur F\u00f6rderung der Darstellung der Geschichte, der Tradition und der Bildungsarbeit der Arbeiterbewegung in der Stadt und im Landkreis Cuxhaven e.V."],"03927912":["Altamira Verlag GmbH. c/o FAB-Verlag"],"03927913":["Naglschmid, Stephanie"],"03927914":["Schmidt, Helmut"],"03927915":["Pixis, Christian"],"03927916":["Tomann, J\u00f6rg. Lesenswert"],"03927917":["Giebel-Elmenthaler, Ute. ZB-Verlag"],"03927918":["Brust, Ute, Ursula Oelmann-Rahns, u. Daniela-Maria Vortmann. Juridicum Verlags- und Tagungsgesellschaft"],"03927919":["Graeve, Gisela"],"03927920":["Weiler, Nora. artline-Druck & Verlag"],"03927921":["Watter, Thomas"],"03927922":["Rath, Christa"],"03927923":["Einsiedler, Ingrid. VIE Verlag"],"03927924":["Bayerischer Landtag. Landtagsamt"],"03927925":["Zimmermann, G\u00fcnter. Publishing Partners Verlag"],"03927926":["Alibaba - Verlag - GmbH"],"03927927":["Fischer, Thomas. Verlag Rock Technics Design"],"03927928":["Clavis Verlags GmbH"],"03927929":["Eichborn, von, Lexiport Verlagsgesellschaft mbH"],"03927930":["Helix Verlag GmbH"],"03927931":["Sanitas Verlags GmbH"],"03927932":["Czernik, Theo. Edition L"],"03927933":["Bohlinger, Dietrich. Verlag f\u00fcr ganzheitliche Forschung und Kultur"],"03927934":["Verkehrs-Verlag GmbH"],"03927935":["Juristische Fachmedien Bonn GmbH","ZAP Verlag. ein Imprint von Juristische Fachmedien Bonn GmbH"],"03927936":["Druck + Verlagshaus Hermann Daniel GmbH & Co. KG"],"03927937":["Riedel, Cornelia, GmbH, Verlag"],"03927938":["Spreckelsen, Tilman, Wolfgang Spreckelsen, u. Katrin Seebacher"],"03927939":["Braunschweigisches Landesmuseum"],"03927940":["Arun-Verlag Stefan Ulbrich"],"03927941":["Kasseler Kunstverein e.V."],"03927942":["Louis, Hans Walter, Dr.. Schapen Edition"],"03927943":["Schmidt, Hans-Hermann, Dr.. edition forum"],"03927944":["Deutscher Berufsverband f\u00fcr Pflegeberufe e.V.. Abt. Verlag"],"03927945":["Poitsch, Christian. pro verlag"],"03927946":["Berg, Birgit. Wortwerkstatt Poesie & Politik"],"03927947":["Braun, Detlev, u. Peter-Henning Behrmann. Verlag Braun & Behrmann"],"03927948":["Gerardi, Andrea. Verlag f\u00fcr Kunsttherapie"],"03927949":["Graeber, R. Jonathan. EDITION ZUKUNST '99"],"03927950":["Schwarz, J\u00f6rn. Ukkam-Verlag"],"03927951":["Deutsche Bundesbank. Zentrale"],"03927952":["InTra - 1. Fach\u00fcbersetzergenossenschaft eG"],"03927953":["Reischmann, Peter"],"03927954":["MM-Musik-Media-Verlag GmbH & Co. KG"],"03927955":["Bolten, Ingrid. IB-Verlag Gleidingen"],"03927956":["PALAZZI Verlag GmbH"],"03927957":["Plenk Berchtesgaden GmbH & Co. KG, Verlag"],"03927958":["Fonda GmbH Druck, Verlag und Warenvermittlung"],"03927959":["Borse, Dietmar. Vabanque-Verlag"],"03927960":["EDITION ERGON Verlagsgesellschaft, Agentur und Buchversand mbH"],"03927961":["Guss, Ursula"],"03927962":["Schulbuchverlag OPUS Sam Andersson, Niederlassung Deutschland des Skolforlaget OPUS"],"03927963":["Gl\u00fcck, Kurt. LYCKA Verlag"],"03927964":["Dr\u00fccker-Gotschke, Gerhild. Edition Automobile"],"03927965":["Bundesarbeitsgemeinschaft Evangelischer Jugendferiendienste e.V."],"03927966":["Mayer, Hans, Dr.. LILIOM Verlag"],"03927967":["Schwamborn, Axel"],"03927968":["Wiatrowski, Gernot. Celestia Verlag"],"03927969":["Heinzelmann, Karl, u. Heinz Herrmann. Heinzelm\u00e4nnchen Verlag"],"03927970":["Driendl, Johannes, Dr.Dr.. Cosima-Verlag"],"03927971":["Kreutner, Bernd. A.M.I. Akupunktur Medizin Information"],"03927972":["Sievernich, Gereon, u. Christoph Sievernich. Casablanca Verlag"],"03927973":["H\u00f6ntsch, Ursula. WEGVERLAG"],"03927974":["Rael-Bewegung e.V."],"03927975":["Range, Erika. Monolith Verlag"],"03927976":["Sch\u00f6nhengster Heimatbund e.V."],"03927977":["Haus des Deutschen Ostens"],"03927978":["Klawatsch, Johann. Avantgarde Verlag"],"03927979":["Stadt Kiel. Stadtgalerie Kiel"],"03927980":["Hendrichs De Pudzich, Karin"],"03927981":["Hennecke, Manfred, Dr."],"03927982":["Guth, Birgitta, u. Klaus Stowasser. Atelier in der Marxm\u00fchle"],"03927983":["Feltes, Karl, u. Dr. Thomas Feltes. Felix-Verlag"],"03927984":["M\u00fcnchenVerlag GmbH"],"03927985":["H\u00f6pker, Fabian. LOGOPUBLIX Fachbuch Verlag"],"03927986":["Wagener, Ken"],"03927987":["Stadt Villingen-Schwenningen. Stadtarchiv"],"03927988":["JFF-Jugend Film Fernsehen e.V."],"03927989":["Horkulak, John. Trauthaus Verlag"],"03927990":["Schell, Michael. Booky Verlag"],"03927991":["Aquaprint Verlags GmbH"],"03927992":["Kuhlmann, Wilfried. Somnium Verlag"],"03927993":["Videoform Beate Schroth GmbH"],"03927994":["Roentgen Software GmbH"],"03927995":["Bildungswerk Berlin der Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung e.V."],"03927996":["Jancke, Peter"],"03927997":["bede Verlag GmbH","bede Verlag. ein Imprint der Eugen Ulmer KG"],"03927998":["Heber, Thomas. G\u00f6ttliche Ordnung Verlag"],"03927999":["PimS-Verlag GmbH"],"03928000":["MARX-ENGELS-STIFTUNG e.V."],"03928001":["NEW ART Eckard-Michael Wessling"],"03928002":["Erdmann, Uwe. denk-stein:verlag"],"03928003":["boesner GmbH holding + innovations"],"03928004":["Volkmann, Evamarie, KG, Verlag"],"03928005":["PRAXIS-PARTNER -TK- Unternehmensberatung GmbH"],"03928006":["all design B\u00f6nsch & St\u00fcmpflen OHG"],"03928007":["Mege, Karl-Heinz"],"03928008":["Pagina Gesellschaft f\u00fcr Redaktionsservice mbH"],"03928009":["Braunschweigischer Geschichtsverein e.V."],"03928010":["EDITION K\u00d6LN GbR. Gemeinn\u00fctzige Verlagsgesellschaft der Europ\u00e4ischen BarockAkademie e.V. K\u00f6ln und der Deutschen G.Fr.H\u00e4ndel-Gesellschaft e.V. K\u00f6ln"],"03928011":["Schw\u00e4bisches Tagblatt GmbH"],"03928012":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. Fachbereich 04 - Fachjournalistik, Unternehmenskommunikation"],"03928013":["\"Jos Fritz\" Buchhandlung, Antiquariat, Verlag GmbH"],"03928014":["Dannenberg, Hilary"],"03928015":["IBK - System- und Softwarehaus GmbH"],"03928016":["Remer, Evi. R.E.A.-Verlag f\u00fcr Managementforschung"],"03928017":["L\u00f6w, Peter, Dr. Dr., u. Dr. Martin Vorderw\u00fclbecke"],"03928018":["Hasert, Karlheinz, u. Dr. J\u00f6rg Helbig. Profil Verlag"],"03928019":["Worte des Lebens e.V."],"03928020":["Hort, Vlastimil. B\u00e4renhort Verlag"],"03928021":["Schmitt-Rousselle, Ardo, Dr."],"03928022":["Verein f\u00fcr die Geschichte der Stadt Bacharach und der Viert\u00e4ler in Bacharach am Rhein e.V."],"03928023":["Gutscher, Tina. Mara Gutscher Verlag"],"03928024":["QUINTESSENZ Verlags-GmbH","edition q. in der QUINTESSENZ Verlags-GmbH"],"03928025":["H\u00e4gele, Werner, Prof. Dr.. Homo Ludens Verlag"],"03928026":["Lochner, Martin"],"03928027":["Braz, Helga, u. Siegfried Hoc. ad manum medici Verlag"],"03928028":["Soldi-Verlag e.K."],"03928029":["Stadt Bretten. Hauptamt SG 105, Stadtarchiv"],"03928030":["Zutter, Albrecht. Wassermann Verlag"],"03928031":["Rayonex Biomedical GmbH"],"03928032":["Elektronik-Entwicklung GmbH"],"03928033":["Heinzmann, Reiner. Guide Verlag"],"03928034":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Ergon. ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03928035":["A 4 Verlag GmbH"],"03928036":["Quintessenz Verlags-GmbH"],"03928037":["Fontaine, Brigitte. PROVESA Verlag"],"03928038":["Strittmatter, Roland"],"03928039":["Reichart, Thomas. Rainbow Publishing"],"03928040":["Halfmann, Helmut, u. Roland Scheidel"],"03928041":["Lindner, Heidi. Pipo-Verlag"],"03928042":["Huhle, Michael. Sonnenschein Verlag"],"03928043":["Sauer, Ulrike"],"03928044":["Dorling Kindersley Verlag GmbH"],"03928045":["Pinkl, Eva-Maria, Smolka, Eva-Maria, u. Wolfgang Smolka. PS-Serviceleistungen f\u00fcr Geisteswissenschaft und Medien"],"03928046":["Kurjo, Andreas, Dr.. AGRAR-Verlag"],"03928047":["Kersting, Heinz, Dr.. ibs aachen"],"03928048":["Schneider, Alfred"],"03928049":["GIGA German Institute of Global and Area Studies. Institut f\u00fcr Afrika-Studien"],"03928050":["Meschkat, Anneliese. WIRA Fachverlag"],"03928051":["Elektor Verlag GmbH"],"03928052":["Westf\u00e4lischer Heimatbund WHB e.V."],"03928053":["Stiftung Mitarbeit"],"03928054":["Mohland-Verlag Detlef Peters Nachfolger Inh. Gisela Eichhorst-Kaltenbach"],"03928055":["FDK Fachdienst der Kieferorthop\u00e4den GmbH & Co. KG"],"03928056":["Wolf, M., Druck GmbH"],"03928057":["Pabst, Wolfgang. Science Publishers"],"03928058":["Prometh Verlag GmbH & Co. KG"],"03928059":["Ohrmann, Manfred. Verlag FORUM"],"03928060":["MedienHaus GmbH"],"03928061":["Stadt Bad Kreuznach. Amt f\u00fcr Schul- und Kulturwesen"],"03928062":["Palette Verlag Uwe Britten"],"03928063":["V\u00e4th, Ralf"],"03928064":["Reichenberger, Eva. Edition Reichenberger"],"03928065":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Freizeit e.V."],"03928066":["Fischvoigt, G\u00fcnther"],"03928067":["Kn\u00fcppel-Kathage, Thomas"],"03928068":["SIGMA Holding & Management GmbH. Abt. Verlagswesen"],"03928069":["Hessische Akademie der Forschung und Planung im l\u00e4ndlichen Raum (kurz: Hessische Akademie L\u00e4ndlicher Raum) e.V.. Sekretariat"],"03928070":["Gemeinde Gersheim"],"03928071":["Staatliche Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste - St\u00e4delschule. Portikus"],"03928072":["Kulturgut e.V."],"03928073":["Materia GmbH"],"03928074":["Heinzel, Renate. Verlag MARIA zur Ehre"],"03928075":["Schwering-la Roche, Angelika. Galerie Noran"],"03928076":["B\u00fcltmann & Gerriets GmbH"],"03928077":["Moser, Werner. UNIKOM Verlag f\u00fcr universit\u00e4re Kommunikation"],"03928078":["Hauck, Matthias"],"03928079":["Bischoff, Walter"],"03928080":["Assfalg, Regina. Regiatrex-Verlag"],"03928081":["Reincke, Karsten. V.A.C.K. Verlag f\u00fcr Antip\u00e4dagogische Computerkultur"],"03928082":["\"Kommunikationszentrum Idstein\" Verein zur F\u00f6rderung der Kommunikation, der Bildung und der produktiven Freizeitgestaltung Idstein (KOMZI) e.V."],"03928083":["Deutsche Krankenhaus Verlagsgesellschaft mbH"],"03928084":["Kamm, Halina. Corona Verlag"],"03928085":["Rei\u00df, Thorsten"],"03928086":["AXENT-Verlag Anton Fedrigotti"],"03928087":["Klant, Michael. Artium Verlag"],"03928088":["Niehaus, Petra"],"03928089":["Meyer, Ursula, u. Dr. Manfred D\u00fcker. ein-FACH-verlag"],"03928090":["Keeser, Dorothea, Dr."],"03928091":["NEUE DIMENSION Tontr\u00e4gerherstellung, Buch- und Musikverlag Hans Peter Neuber"],"03928092":["Asiartco Import - Export und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928093":["Berief-Schwarz, Brigitte. NCD Media"],"03928094":["Aquarell Verlag und Druckerei GmbH"],"03928095":["Hermerding, Joachim, u. Dr. Siegfried Hermerding"],"03928096":["Waldmann, Helmut, Dr.. Verlag der T\u00fcbinger Gesellschaft"],"03928097":["Schulz, Hans-Joachim"],"03928098":["Ellringmann, Horst, u. Ralph Schilling. M.E.S. Verlag"],"03928099":["Medizinisches Informations- und Kommunikationszentrum Gesundheitsladen Berlin e.V."],"03928100":["Schulmerich, Annette. CoCon-Verlag"],"03928101":["Trainer B\u00f6rse, Gesellschaft f\u00fcr Unternehmensberatung und Trainervermittlung mbH"],"03928102":["Medi Didac GmbH"],"03928103":["Solloch, Joachim. Renomm\u00e9e Verlag"],"03928104":["Ehle, Jutta. Anolis Verlag"],"03928105":["Engelberg, G\u00fcnter. Zwischenahner Autorenverlag"],"03928106":["Rehn, Hans"],"03928107":["Sroka, Peter"],"03928108":["EGMONT Verlagsgesellschaften mbH"],"03928109":["Zollner, Anton. Galerie-Verlag"],"03928110":["Senat der Freien und Hansestadt Hamburg. Kooperationsstelle Hamburg"],"03928111":["Sch\u00f6ppe, Arno"],"03928112":["Hofbauer, Christoph, u. Hans-Michael M\u00fcller"],"03928113":["Feuerabendt, Helga. Edition Naumann's"],"03928114":["Hagen, Dagmar. HAGEN VERLAG M\u00dcNCHEN"],"03928115":["KARL DREWER - TURNERHILFSWERK E.V. Sozialwerk des Westf\u00e4lischen Turnerbundes. c/o Klaus Pradler"],"03928116":["Sparkasse Pforzheim Calw"],"03928117":["Alte-Jeetzel-Buchhandlung und Verlag GmbH"],"03928118":["Sch\u00e4fer, Dieter. Edition Profile"],"03928119":["L & H Verlag GmbH"],"03928120":["Baron, Monika"],"03928121":["Lessing, G\u00fcnter, u. Dr. Ulrich M\u00fcller. Lessing-Presse Verlagsgesellschaft"],"03928122":["Ruck, Hellmut, GmbH"],"03928123":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Feuerungs- und Kraftwerkstechnik"],"03928124":["Apo tin Ellada Verlag und Vertrieb GmbH"],"03928125":["Deutsche Vereinigung f\u00fcr Gestalttherapie (DVG) e.V."],"03928126":["Lindemanns, H., Buchhandlung. Abt. Fotobuch-Verlag"],"03928127":["VMA-Vertrieb Modernes Antiquariat ALBUS e.K."],"03928128":["Deutsches Wirtschaftswissenschaftliches Institut f\u00fcr Fremdenverkehr e.V."],"03928129":["Neuhauss, Erika. Engel & Bengel Verlag"],"03928130":["VERLAGSHAUS RIEDM\u00dcHLE GmbH"],"03928131":["Service Civil International Moers e.V."],"03928132":["Frank, Hannes. Frank & Frei Verlag"],"03928133":["Alert, Alison, Verlags- und Verwaltungs-GmbH"],"03928134":["Winkel Stiftung"],"03928135":["Stadt M\u00fclheim a.d. Ruhr. Kunstmuseum"],"03928136":["Arnold, Ekkehard. musiklabor"],"03928137":["Feld, Clara"],"03928138":["AKG Auktion Kunst Galerie GmbH. Abt. Buchhandel und Verlag"],"03928139":["Richter, Gerd, und Michael M\u00fcller"],"03928140":["Jabs, Hartmut. BAUSTEINE VERLAG"],"03928141":["Grannemann, Dr., & von F\u00fcrstenberg Verlags-GmbH"],"03928142":["Gutemann, Gerhard. \"Disk-plus-Buch\"-Verlag"],"03928143":["K\u00f6ller, Horst"],"03928144":["Zhang, Wei-Li, Dr.. Severin Verlag"],"03928145":["Gretenkord, Brigitte"],"03928146":["Herm, Wolfgang. Verlag f\u00fcr Public Relations"],"03928147":["J & W Jura und Wirtschaft Seminar- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928148":["Bredenkamp, Andreas. Fitness-Contur-Verlag"],"03928149":["ImHayn Verlags-GmbH Dreieich"],"03928150":["Sch\u00f6n, J\u00fcrgen"],"03928151":["Schumacher, Frank"],"03928152":["Musikverlag Studio 74 GmbH"],"03928153":["Kudermann, Robert, Klaus-Dieter Roth, u. Klaus Rudolph. R+K - Verlag"],"03928154":["Glockwerk K\u00fcnstleragentur- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928155":["Stadt W\u00fcrzburg. Museum im Kulturspeicher"],"03928156":["Kienzler, Else. Verlag f\u00fcr Lern- und Arbeitsmittel"],"03928157":["Robold, Adelheid"],"03928158":["Schnackenberg , Gisela. Kipa-Verlag"],"03928159":["Pauliks, Bettina. Verlag und Buchservice"],"03928160":["Dunkmann, A.H.F., GmbH & Co.KG, Verlag der Ostfriesischen Nachrichten in Aurich"],"03928161":["Hilberg, Birgitt. Verlag f\u00fcr Sprache und Technik"],"03928162":["Hasse, J\u00fcrgen, Dr.. Verlag f\u00fcr Umweltforschung"],"03928163":["Neue Fakten Verlags GmbH"],"03928164":["DGMK Deutsche Wissenschaftliche Gesellschaft f\u00fcr nachhaltige Energietr\u00e4ger, Mobilit\u00e4t und Kohlenstoffkreisl\u00e4ufe e.V."],"03928165":["Kappler, Anneliese"],"03928166":["Franke, Verena"],"03928167":["Verlag des Zeitgenossen in der Aktion Lebensqualit\u00e4t e.V."],"03928168":["Arbeitsgemeinschaft Kinder- und Jugendschutz (AJS) Landesstelle Nordrhein-Westfalen e.V."],"03928169":["Schneider, Andreas. NEUES REISEN"],"03928170":["M\u00fcller, Andreas"],"03928171":["Kreckel, Ute. Verlag \"Frauen der Welt\""],"03928172":["Jenior, Winfried. Verlag & Antiquariat"],"03928173":["Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen. Lehr- und Forschungsgebiet Markscheidekunde"],"03928174":["Aouane, Maati. Offsetdruck und Verlag"],"03928175":["Habenicht, Stefan. Verlag S.H."],"03928176":["von Stengel oHG, Verlag"],"03928177":["Dusanek, Ivan, u. Hubert Kretschmer"],"03928178":["Pflicht, Stephan, Dr.. Gingko Verlag"],"03928179":["Abfall Now e.V.. c/o Dr. Joachim M\u00fcsken"],"03928180":["Stegm\u00fcller, Peter"],"03928181":["Birzer, Michael. Verlag Naturheilkunde"],"03928182":["Klimmek, Barbara"],"03928183":["Reflexamed Verlag GmbH"],"03928184":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Humanes Sterben (DGHS) e.V."],"03928185":["Landau, Albert"],"03928186":["GNT-Verlag GmbH"],"03928187":["Laufenburg, Leonie. Zwiebelzwerg Verlag"],"03928188":["Cammenga, Tido"],"03928189":["FREUNDE DES LPM e.V."],"03928190":["Marghescu, Marika"],"03928191":["Neuwirth, Rosemarie. Verlag Kind und Musik"],"03928192":["bospect verlagsgesellschaft mbH"],"03928193":["Ceres-Verlag KG"],"03928194":["Gruber, Felix. Dreispitz-Verlag"],"03928195":["Egmont Horizont Verlag GmbH"],"03928196":["IGEN-Verlag Haucap, Schiller OHG"],"03928197":["Historischer Verein-\"Freunde der Geschichte Karlstadts und seines Umlandes\" e.V."],"03928198":["Siebel, Franziska. SAKA-Verlag"],"03928199":["Hammer, Andreas. B\u00dcCHERPOST Verlag"],"03928200":["Gietl, Heinrich, Verlag GmbH"],"03928201":["Zentrum f\u00fcr Kunst und Medien. Museumsshop"],"03928202":["Steinbr\u00fcck, Roland. Steinbr\u00fcck-Druck"],"03928203":["Sonosoft Wissenschaftliche Verlagsgesellschaft mbH"],"03928204":["Hans-B\u00f6ckler-Stiftung"],"03928205":["Dornack, Jens"],"03928206":["Steglich, Erich"],"03928207":["Winter, Wolfgang. Acheron Verlag"],"03928208":["Witthohn, Wolfgang"],"03928209":["Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen. Geographisches Institut"],"03928210":["Nau-Kuckei, Cordelia. NAU-Verlag"],"03928211":["He\u00dflinger, Norbert, u. Wilfried Schuh. Sri Aurobindo Buchhandel"],"03928212":["GS-Verlag GmbH"],"03928213":["Staudacher, Barbara, Verlag, e.K."],"03928214":["Verband der Di\u00f6zesen Deutschlands"],"03928215":["Bachmann-Ernsting, Vera. LETTER PRESSE"],"03928216":["Sach, Horst. SMV"],"03928217":["Daub, Ilse, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"03928218":["Kunstverein L\u00fcnen e.V."],"03928219":["Scholz, Georg, Buch-, Kunst- und Musikalienhandlung, Antiquariat und Papierwaren. Abt. Verlag"],"03928220":["Abbenhaus Kommunikations-Medien Verlag GmbH"],"03928221":["Frerk, Carsten, Dr., u. Evelin Frerk"],"03928222":["Stadt Sindelfingen. Galerie der Stadt"],"03928223":["Bartmann, Alexander. edition kavanah"],"03928224":["Conrads, Walter"],"03928225":["Coopers & Lybrand Wirtschaftspr\u00fcfungsgesellschaft mbH"],"03928226":["Barth, Heinrich. Edition Burgfels"],"03928227":["Medienagentur Michael Kunert KG"],"03928228":["MCS Medien Creativ Service GmbH & Co. KG"],"03928229":["Qualicept Rechnergest\u00fctzte Systeme GmbH"],"03928230":["Bremer Fachverlag Wirtschaft und Finanzen GmbH"],"03928231":["Der Deutsche Fu\u00dfballsport Dasbach Verlag GmbH"],"03928232":["Graphischer Betrieb Gieseking GmbH & Co. KG","Naturwissenschaftlicher Verein f. Bielefeld und Umgegend e.V."],"03928233":["Chip-Soft GmbH"],"03928234":["Grupello Verlag. ein Imprint von Mittag Verlagsgesellschaft mbH","Mittag Verlagsgesellschaft mbH"],"03928235":["F\u00fccker, Jochem"],"03928236":["zebra literaturverlag und Beteiligungsgesellschaft mbH"],"03928237":["Brumme, Edmund"],"03928238":["Duncker & Humblot GmbH","Verlag Wissenschaft & Praxis. ein Imprint von Duncker & Humblot GmbH"],"03928239":["Das FrauenMuseum - Kunst - Kultur - Forschung e.V."],"03928240":["Kommanditgesellschaft Winterhuder Verlag G.m.b.H. & Co."],"03928241":["Arndt-Hofmann, Karin"],"03928242":["Sowula, Anna, u. Grzegorz Sowula"],"03928243":["Ewers, Peter. Musikwissenschaften - Unternehmenskommunikation"],"03928244":["oekom - Gesellschaft f\u00fcr \u00f6kologische Kommunikation mbH"],"03928245":["De Utrooper Verlag GmbH"],"03928246":["Buch- und Offset-Druckerei Daemisch Mohr GmbH & Co. KG"],"03928247":["Gen-ethisches Netzwerk e.V."],"03928248":["Connection AG"],"03928249":["Reif, Wolfgang. skript-Verlag"],"03928250":["KMB Kommunikation.Medien.Beratung GmbH"],"03928251":["Apollo-Verlag Dieter Glatz und Christa Starke Inh. Dieter Glatz"],"03928252":["Szybalski, Werner. UVS Verlag"],"03928253":["Haasters & Partner GmbH"],"03928254":["Heinrichs, Siegfried. Oberbaumverlag GbR"],"03928255":["Dr. Schmellenkamp GmbH"],"03928256":["Schrodt, Friedhelm"],"03928257":["Ravensberg-Verlag GmbH Tofing"],"03928258":["Deimling, Holger"],"03928259":["Bernhardt, Jutta. Artefakt"],"03928260":["Einbeck, G\u00fcnter. Computerdruck & Verlag"],"03928261":["M\u00fcnscher, Monika. Weserbergland Verlag"],"03928262":["Gatza, Mathias"],"03928263":["Edition Munich, Verlag, Handels- und Dienstleistungskontor GmbH"],"03928264":["Perera, Beatrix. Polymathie Publications"],"03928265":["FBK Fachverlag f\u00fcr B\u00fcrotechnik + Kommunikation GmbH"],"03928266":["Fritz, Claudia. cite verlag"],"03928267":["Kiehl-Krau, Ingrid"],"03928268":["B\u00fcttner-Warga, Almut"],"03928269":["Joos, Hildegard. Beurenia-Verlag"],"03928270":["Stadt Ochtrup. Volkshochschule"],"03928271":["Kiermeier-Debre, Joseph, Dr."],"03928272":["M\u00fcller, Michael. MM Verlag"],"03928273":["Gustav-Siewerth-Akademie"],"03928274":["Fantasywelt Verlags- und Vertriebs-G.m.b.H."],"03928275":["Gerig, Ruth"],"03928276":["Haug, Joachim"],"03928277":["PHIL * CREATIV GmbH Verlag und Agentur"],"03928278":["Dongleware Verlags GmbH"],"03928279":["R\u00f6sner, Achilles. AV-Medien"],"03928280":["Ruhnau, Dietrich"],"03928281":["Gabowitsch, Katharina"],"03928282":["Gutzler, Alfred, u. Julietta Scharf. Metro-Verlag"],"03928283":["R\u00fcdiger, Gerd, u. J\u00fcrgen Petzinger. Autorenagentur -lansk mehr-"],"03928284":["\"Silvestris\" Verlags- und Vertriebs-GmbH"],"03928285":["Reuck, Martin"],"03928286":["Hieronymus, Carmen"],"03928287":["Hellmich KG, Druckerei"],"03928288":["Kolibri Verlags GmbH"],"03928289":["Kraxenberger, Max, Verlagsgesellschaft mbH"],"03928290":["Wenzel, Michael. LOGICA Verlag"],"03928291":["EXTRA-Verlagsgesellschaft mbH"],"03928292":["Tham, Gustav"],"03928293":["Selisch, Walter"],"03928294":["Sachs Verlag und Media GmbH"],"03928295":["Kreis Soest. Fachbereich 03.49.02 Kultur"],"03928296":["Fischer, Brigitte"],"03928297":["Neue Kronst\u00e4dter Zeitung e.V."],"03928298":["Stadt Viersen. Stadtarchiv"],"03928299":["Mediconsult Beratungsgesellschaft f\u00fcr Medientechnologie mbH"],"03928300":["Unrast e.V."],"03928301":["Fandango Verlag GmbH"],"03928302":["Verlag Leichtes Lernen Margret Lang"],"03928303":["\"Jaspis\" Druck- und Verlags-GmbH"],"03928304":["Maly, Valerian"],"03928305":["Franz, Thomas"],"03928306":["Vier Flamingos Verlags- und Vertriebs GmbH"],"03928307":["Scharf, Eva Maria"],"03928308":["COLORPRESS Vertriebs- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928309":["Hinz, Harry"],"03928310":["G\u00fclel, Halil. G\u00fclhan Verlag"],"03928311":["Schieler, Manfred, Dr.. OGO-Verlag"],"03928312":["Klatt, Norbert, Dr."],"03928313":["Br\u00fccher, Gerda. Paegelit - Verlag"],"03928314":["Verlag Artforum Hermann Otto e.K."],"03928315":["ET Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928316":["Winzen, Rudolf. ZENIT Verlag"],"03928317":["M\u00e9ry, Laurence. Verlag-le bureau"],"03928318":["Ostertag, Hans"],"03928319":["Filzek, Martin"],"03928320":["Volksfilm - Film und Verlags GmbH"],"03928321":["Kasper-Merbach, Luitgard"],"03928322":["Hinze, Rolf, Dr.. Verlag f\u00fcr kriegshistorische Literatur"],"03928323":["Landeswohlfahrtsverband Baden"],"03928324":["Becker, Nikolaus"],"03928325":["Stadt Bad Homburg. Fachbereich Kultur und Bildung"],"03928326":["Storjohann, Renate. Edition Barkau"],"03928327":["SKN Druck & Verlag GmbH & Co."],"03928328":["Zuckschwerdt, Werner. eins und eins Verlag"],"03928329":["Savory, Stuart, Dr.. Bulldog-Verlag"],"03928330":["Galerie Depelmann Edition - Verlag GmbH"],"03928331":["M\u00f6ckl, Alexander"],"03928332":["Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn. Institut f\u00fcr Lebensmittel- u. Ressourcen\u00f6konomik (ILR)"],"03928333":["THS Technologie f\u00fcr Hemisph\u00e4ren-Synchronisation Wessbecher Brandt GmbH"],"03928334":["M\u00f6ckl, Alexander, u. G\u00fcnther Pollach. Jetzt Verlag"],"03928335":["Heider-Becker, Jo\u00eblle. AmphiTh\u00eba-Verlag"],"03928336":["He\u00dfler, Manfred, u. Sylvia Thelen. Elnbogen Verlag"],"03928337":["G\u00f6rgens, Alfred. Veda Verlag"],"03928338":["Erdmann, Martin. Wahrseinverlag"],"03928339":["TELESMA-Verlag Karl Heinrich Klein"],"03928340":["B\u00fccher Keuck GmbH. Abt. Verlag"],"03928341":["Franken, Eberhard. Verlag Medienb\u00fcro Franken"],"03928342":["Verlag f\u00fcr moderne Kunst N\u00fcrnberg GmbH"],"03928343":["Koch, Gudrun"],"03928344":["Gl\u00fcckler, Werner. HARI-OM"],"03928345":["Weinfurth, Peter. 5 Elemente Verlag"],"03928346":["STINT - Literatur aus Bremen e.V."],"03928347":["Opfermann, Ulrich. Hell & Dunkel Verlag"],"03928348":["Suchner, Barbara"],"03928349":["GEMINI AG Gesellschaft f\u00fcr Wissenstransfer"],"03928350":["Mau\u00dfner, Marcus. mamen verlag eckental"],"03928351":["Scholz, Hans-Dieter"],"03928352":["Anrich, Gerold. anrich:extra, c/o Beltz-Verlag"],"03928353":["Bittner, Werner"],"03928354":["Bezirk Oberpfalz. Oberpf\u00e4lzer Freilandmuseum Neusath-Perschen"],"03928355":["Rosival, Petra. Rosival Verlag"],"03928356":["HANS-LEINBERGER-VEREIN e.V.. c/o Paul Arnold"],"03928357":["Tode, Riewert. verlag amBEATion/randlage"],"03928358":["Millich, Anne. HALM-Verlag"],"03928359":["Ulenspiegel Druck GmbH & Co. KG"],"03928360":["Dickel, Hanspeter"],"03928361":["Zentrum f\u00fcr Kulturforschung-Betriebsgesellschaft mbH"],"03928362":["Stadt Dortmund. Vermessungs- und Katasteramt"],"03928363":["\"Sing-a-Ling\" Ton- und Buch Verlags GmbH"],"03928364":["Gesellschaft f\u00fcr dezentrale Energieversorgung e.V."],"03928365":["Kusche, Bernhard"],"03928366":["HUMANITAS Verlag des Humanistischen Verbandes NRW"],"03928367":["TSI Travel Service International G\u00fcnter Klose"],"03928368":["Steffenhagen, Kurt"],"03928369":["V\u00f6lkel, Ursula. A.U.V.-Verlag"],"03928370":["Br\u00fcggershemke & Reinkemeier KG"],"03928371":["Ketterer Kunst GmbH & Co. KG"],"03928372":["Stadt Greven. Fachbereich 1: Service"],"03928373":["Soreth, Marion, Dr.. P & P Verlag"],"03928374":["Wolters, Klaus"],"03928375":["Agnes-Miegel-Gesellschaft e.V."],"03928376":["Kolibri Verlag GmbH"],"03928377":["Stadt Koblenz. Mittelrhein-Museum"],"03928378":["Wesser-K\u00fcnzel, Olivia"],"03928379":["Verein zur F\u00f6rderung der Umweltforschung, Erziehung und \u00d6ffentlichkeitsarbeit e.V."],"03928380":["M\u00fcffling, Sonja Freifrau von, Dr.. ZEWANA-Verlag"],"03928381":["Maacks, Helmut, Dr."],"03928382":["Keller-Krische, Christiane"],"03928383":["BIOCOM AG"],"03928384":["Wolff Computer-Studio GmbH"],"03928385":["Universa Medien Verlags GmbH"],"03928386":["Palinkas, Cecile. APEX"],"03928387":["Dinter, Stefan, u. Chistopher Tauber. Zwerchfell GbR"],"03928388":["Molitor, Horst, Dr.. Technik & Marketing Verlag"],"03928389":["Arbeitskreis f\u00fcr Geschichte und Kultur der deutschen Siedlungsgebiete im S\u00fcdosten Europas e.V."],"03928390":["Bori\u00e9s, Raffael, u. Sebastian Zwiener GbR. Sargos Verlag"],"03928391":["Macha, Karel, Dr.. BB-Verlag"],"03928392":["K\u00e4ser, Gerhard, u. Berthold Schmid. itp-Verlag"],"03928393":["Freidhof, Karl-Heinz"],"03928394":["Stadt Arnsberg. Stadtarchiv"],"03928395":["Tiessen, Wolfgang, Moderne Buchkunst und Graphik"],"03928396":["Roiger, Heinz. Jhana Verlag"],"03928397":["Nordland-Kartenverlag GmbH"],"03928398":["ACHILLA Presse Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03928399":["Bittermann, Christine, Buchverlag GmbH"],"03928400":["Splitter Comic- und Buchverlag GmbH"],"03928401":["Runzheimer, Bruno"],"03928402":["Fr\u00fcndt, Hans-J\u00fcrgen, u. Susanne Muxfeldt"],"03928403":["Dobritz, Stefan"],"03928404":["Weber, Norbert. Nemo - Kunst in Nordeuropa"],"03928405":["Meij, Roy de, u. Rudolf Witte. Mewi-Verlag"],"03928406":["Kadel, Herbert. Officina Librorum"],"03928407":["Informationszentrum Dritte Welt Hannover e.V."],"03928408":["Mees, Peter. AKA-Verlag"],"03928409":["TRESCHER Verlag GmbH"],"03928410":["K\u00f6nig, Alois,u. Georgine K\u00f6nig"],"03928411":["SI-Verlag OGH"],"03928412":["Butz, Josef, Dr.. Musikverlag"],"03928413":["Vieregg, Rainer. Das LeihLexikon"],"03928414":["TOSCH-Verlag GmbH"],"03928415":["Thomas, Anneliese. Gesamtdeutscher Verlag"],"03928416":["Analog Verlag AVA Gesellschaft mbH"],"03928417":["Heimeshoff, Alex. Galerie Heimeshoff - Jochen Kr\u00fcper"],"03928418":["Messelstein-Verlag GmbH"],"03928419":["Verein zur F\u00f6rderung der Geschichtsarbeit im Saar-Lor-Lux Raum e.V."],"03928420":["B\u00fchler, Dorothea. ART PUBLISHING"],"03928421":["Strathmann, Willie"],"03928422":["Keppler-Krug, Anna Maria"],"03928423":["Ro\u00df, Margret. XENIA Lesbenliteraturverlag"],"03928424":["Kanaan, Claudia. Jura-Verlag"],"03928425":["Blume Bild Renate Blume"],"03928426":["Geobionic Gesellschaft f\u00fcr Geobiologie mbH"],"03928427":["Feitoria Beratung Service und Handel GmbH"],"03928428":["Gottschild, Maria"],"03928429":["Reu\u00df, Gabriele. EDITION COMIC RUNDSCHAU"],"03928430":["Kamphausen Media GmbH"],"03928431":["Seeger-H\u00fcbner, Renate. Galerie: Auf dem Lande"],"03928432":["Alois Kn\u00fcrr Verlags und Medien GmbH"],"03928433":["Oeko-Institut Institut f\u00fcr angewandte Oekologie e. V."],"03928434":["Feger, Otmar"],"03928435":["Wild, Carola"],"03928436":["Laudien, Bert. Diorama-(Verlag)"],"03928437":["Schnieder, Ingrid. Seminar-Verlag"],"03928438":["Sprachverband Deutsch f\u00fcr ausl\u00e4ndische Arbeitnehmer e.V."],"03928439":["Natur & Text Verlagsgesellschaft mbH"],"03928440":["G\u00fcnther-Bonsack, Marion. Edition Balance"],"03928441":["Familienstiftung Pies-Archiv, Forschungszentrum Vorderhunsr\u00fcck e.V."],"03928442":["Deutsche Management-Gesellschaft e.V.. c/o Hochschule f\u00fcr Wirtschschaft und Umwelt N\u00fcrtingen-Geistingen"],"03928443":["Walter, Michael, Dr.. c/o Freie Universit\u00e4t Berlin"],"03928444":["Computer Solutions Hard- und Software Entwicklungs- und Vertriebs GmbH"],"03928445":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Schulp\u00e4dagogik und Allgemeine Didaktik"],"03928446":["Karl-Theodor-Molinari-Stiftung e.V."],"03928447":["Power Press Verlagsgesellschaft mbH"],"03928448":["Klingler, Brigitte, u. Erich Soehnel. Verlagswerkstatt c/o TOPIC GmbH"],"03928449":["Gries, Thomas, Dr."],"03928450":["Sesselmann-Zimmermann, Gabriele"],"03928451":["Knoll, Edmund"],"03928452":["Bommas, Peter"],"03928453":["Haas, Wolfgang G., - Musikverlag K\u00f6ln e.K."],"03928454":["VK Verlag Kreativ GmbH"],"03928455":["Karmineke, Rolf"],"03928456":["\"Fr\u00fchlings Erwachen\" Beatrice Trampenau - Buchverlag -"],"03928457":["Dudin, Gertrud, Dr.. Cichlid Press"],"03928458":["ID Galerie Illya Damm GmbH & Co. KG"],"03928459":["Hoppe-D\u00f6rwald, Dorothea"],"03928460":["Verein zur F\u00f6rderung von Forschungen zur politischen Sozialisation und Partizipation (POSOPA e.V.)"],"03928461":["Historischer Verein Alt-F\u00fcssen e.V.. c/o Reinhold B\u00f6hm"],"03928462":["Meilicke, Andreas. Musik und die Kunst des Lesens"],"03928463":["Gesellschaft f\u00fcr Natur- und V\u00f6lkerkunde Ostasiens e.V.. c/o Universit\u00e4t Hamburg, A.A.I - Japanologie"],"03928464":["Drews EDV + Btx GmbH"],"03928465":["Verein zur F\u00f6rderung regionalwissenschaftlicher Analysen e.V."],"03928466":["Druck-Zuck GmbH"],"03928467":["Bayer, Waltraut. Grolsheimer Verlagsanstalt"],"03928468":["Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Entwicklungshilfe e.V."],"03928469":["F\u00fcrhoff, Siegfried"],"03928470":["Fillips, Robert"],"03928471":["bibliotheca academica Verlag GmbH"],"03928472":["Janto, Jaroslav. el. Verlag"],"03928473":["Detlefsen, Gert Uwe"],"03928474":["Magenta Druck & Verlag GmbH"],"03928475":["Varus Verlag Birgit Laube"],"03928476":["Bernhard, Dagmar. Ataraxia Verlag"],"03928477":["Inter, J\u00f6rg. Spieltour-Press"],"03928478":["Th\u00f6le, Heiko, u. Manfred Th\u00f6le. tps Verlag"],"03928479":["MAX Verlag GmbH & Co. KG"],"03928480":["Heim, Georg, oHG B\u00fcroeinrichtungen. Abt. Verlag"],"03928481":["Meier, Uwe"],"03928482":["Wiesner, Harald. Ostfriesischer Fachverlag Wissenschaft & Technik"],"03928483":["Condo Verlag GmbH"],"03928484":["Lennartz, Sven. drweb.de"],"03928485":["Verlag Perfusion GmbH"],"03928486":["Bio-Medoc, Dr. Dirk Kuhlmann"],"03928487":["Mayer, Norbert J., Dr.. Der Berserker"],"03928488":["Cordes, Martin, Dr.. Sozialwissenschaftliche Studiengesellschaft"],"03928489":["Heindl GmbH, Bedarf f\u00fcr Pr\u00e4paratoren - Biologen - J\u00e4ger"],"03928490":["DOAG Deutsche ORACLE Anwender Gruppe e.V."],"03928491":["Josuamission, Vereinigung f\u00fcr Bruderschaftshilfe e.V."],"03928492":["N\u00fcrnberger, Annemone. Oberlausitzer Verlag"],"03928493":["Mainz, G\u00fcnter","Edition Harthor. ein Imprint von G\u00fcnter Mainz"],"03928494":["Schulze, Hans-Werner. Verlag B\u00e4rlin"],"03928495":["Biesterfeld, Stefan, Dr."],"03928496":["Verlag a & i Wei\u00dfenhorn GmbH"],"03928497":["Johnen-Druck GmbH & Co. KG"],"03928498":["Jahns, Cornelia. Dingsda-Verlag Querfurt"],"03928499":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Holografie e.V.. c/o Niklas M\u00f6ller"],"03928500":["Mirbach, Wolfgang, Gisela H\u00e4rtel u. Dr. Walter Wehrhan. Musikerhof, Verlag und Edition"],"03928501":["Heinje, Sylvia. Denkbar/Lesbar"],"03928502":["Dohan\u00e9tz, Jean-Pierre. MBC-Publishing"],"03928503":["Ziethen-Verlag GmbH"],"03928504":["H\u00fcgen, Kornelia"],"03928505":["THE WORLD URANIUM HEARING e.V."],"03928506":["Keil, Armin"],"03928507":["Verlag der \u00f6kologischen Briefe GmbH & Co. KG Betriebsgesellschaft"],"03928508":["\"Aktion West-Ost\" e.V."],"03928509":["Herter, Andreas, Dr.. CADDY Vertriebsgesellschaft"],"03928510":["Sch\u00e4fer, Helmut"],"03928511":["Schiffmann, Reinhard"],"03928512":["Schmidt, Helga"],"03928513":["Frank, Werner. Merlin's Naturschutz-Verlag"],"03928514":["Balzer, Roland. Rabenrat-Verlag"],"03928515":["Schlegelmilch, Franz, Dr.. VCU Verlag Chemie + Umwelt"],"03928516":["H\u00f6hne, Wolfgang"],"03928517":["KIWI Tours GmbH"],"03928518":["Bibliotheca Rara Verlagsgesellschaft mbH"],"03928519":["K\u00f6lsche Klaaf Verien zur F\u00f6rderung der k\u00f6lschen Mundart e.V."],"03928520":["Dose, N., Nachf. Inh. Curt und Margrit Niederlechner oHG"],"03928521":["Gartenbild Heinz Hansmann Verlag und Druckerei GmbH & Co. KG"],"03928522":["Ortmann, Nikolaus. PABEBA Verlag"],"03928523":["Niew\u00f6hner, Dirk. Mr. C Comics"],"03928524":["Gessmann, Hans-Werner, Prof. Dr.. Verlag des PIB"],"03928525":["Culturelife GmbH"],"03928526":["Reuschel, Ruth. Meerfried-Verlag"],"03928527":["R\u00fchl, Norbert. Sportverlag"],"03928528":["Institut f\u00fcr Sachverst\u00e4ndigenwesen e.V."],"03928529":["Ministerium f\u00fcr Bildung, Kultur und Wissenschaft des Saarlandes"],"03928530":["Bundtzen, Eberhard. Strombus - Naturverlag Kamenz"],"03928531":["Autismus Deutschland e.V. - Bundesverband zur F\u00f6rderung von Menschen mit Autismus"],"03928532":["Gorgs, Heinz-Werner"],"03928533":["Kunz, Christiane. Agoron Verlag"],"03928534":["Krome, Michael. VERLAG 116a"],"03928535":["Verlag Technik & Information e.K."],"03928536":["NG Kopierladen GmbH"],"03928537":["Lau-Verlag GmbH"],"03928538":["Bokai, Gholam-Ali"],"03928539":["Wenzel, Georg"],"03928540":["Gruppe C GmbH"],"03928541":["PEPI Verlag des Roten Adlers e.K."],"03928542":["Zentgraf, Manfred"],"03928543":["Krau\u00df, Thomas"],"03928544":["Deutscher Musikrat gemeinn\u00fctzige Projektgesellschaft mbH"],"03928545":["AMBULANTE DIENSTE e.V."],"03928546":["Kommanditgesellschaft eigenART Produktionen f\u00fcr individuelles Leben und Wohnen mbH & Co."],"03928547":["Hintz, G\u00fcnter. Friedens-Verlag"],"03928548":["Schiefer, Erhard, Dr."],"03928549":["Kerger, Wolfram"],"03928550":["TEAMWORK Verlag und Werbung GmbH"],"03928551":["Tulay, B\u00fclent. BABEL Verlag"],"03928552":["\"FRAUEN DER WELT e.V.\" - B\u00fcro f\u00fcr Interkulturelle Bildung und Begegnung. c/o Rechtsanw\u00e4ltin Anita Cromme"],"03928553":["Wolf, Richard"],"03928554":["JOY Verlag GmbH"],"03928555":["Tushita Verlags GmbH"],"03928556":["KOLOG - Verlag GmbH"],"03928557":["Trampnau, Wolfgang"],"03928558":["ANKER VERLAG Werner Str\u00fcp"],"03928559":["Nieders\u00e4chsisches Landesamt f\u00fcr Bodenforschung. Projektgruppe Abschlu\u00dfarbeiten KTB"],"03928560":["J\u00e4ckle, Hans-Ulrich, u. Maria Rissenbeek. Twenne Verlag"],"03928561":["ATWERB-Verlag Johann Schenk KG"],"03928562":["Agon Sportartikel-Vertriebs GmbH"],"03928563":["Fleck, Peter, Dr.. Wissenschaftlicher Fachverlag"],"03928564":["H\u00f6ll, Peter. H\u00d6LLverlag"],"03928565":["Anke International B.V. Zweigniederlassung Hildesheim"],"03928566":["Wullkopf, Doris"],"03928567":["missio aktuell Verlag GmbH"],"03928568":["Brockhaus, Gerhard. Auracher Buchversand Brockhaus","Zimmermann. ein Imprint von Gerhard Brockhaus Auracher Buchversand"],"03928569":["Martin-Ippich, D\u00f6rte"],"03928570":["Potthoff, Norbert. VPG-Verlagpsychokultgefahren"],"03928571":["Freunde des Stadtmuseums Kassel e.V."],"03928572":["FIBA Press Presseagentur GmbH"],"03928573":["Hutt, Stephan. huttmedia"],"03928574":["HL Reise Video GmbH"],"03928575":["Gesellschaft f\u00fcr Direkt-Marketing M + N mbH"],"03928576":["Zanzucchi, Achille"],"03928577":["Swinne, Edgar. ERS-Verlag"],"03928578":["Heinrich, Renate. Verlag R. Koch"],"03928579":["Universit\u00e4t Ulm. Humboldt-Studienzentrum"],"03928580":["Kulas, Heinz-Otto. Edition Carte Blanche"],"03928581":["Offermanns, Karl. APIAN-Verlag"],"03928582":["WIPREVA GmbH Wirtschafts- und Industriepresse Druck-Verlag-Anzeigen"],"03928583":["Norz, Richard"],"03928584":["Schmidt, Volker"],"03928585":["Middendorf, Heinz-J\u00fcrgen"],"03928586":["M\u00fcller, Walter"],"03928587":["Kohler, Klaus, u. Rainer Kohler"],"03928588":["Schneider, Henry, Dr.. Apollonia Verlag"],"03928589":["Friederici, Angelika. Verlag Karl-Robert Sch\u00fctze"],"03928590":["Erbe-Salje, Christine. Media-Institut"],"03928591":["Wei\u00df, Erich"],"03928592":["Gesellschaft Rheinischer Ornithologen e.V."],"03928593":["Horn, Helmut"],"03928594":["Griese, Ingolf. WIPE-GRIESE"],"03928595":["Rehn, Marie-Elisabeth. Rummelpott-Verlag"],"03928596":["Forschungszentrum f\u00fcr K\u00fcnstlernachl\u00e4sse am Institut f\u00fcr aktuelle Kunst im Saarland gGmbH"],"03928597":["Arnold-Bergstraesser-Institut f\u00fcr kulturwissenschaftliche Forschung . e.V."],"03928598":["Logos-Verlag Literatur & Layout GmbH"],"03928599":["BONNDATA Gesellschaft f\u00fcr Datenverarbeitung mbH"],"03928600":["Lardy, Michael. Energiewende Verlag & Vertrieb"],"03928601":["\"Pila\" Music GmbH"],"03928602":["Flothen, Ingo. Galerie Blau"],"03928603":["Breitwieser, Georg. wisperverlag"],"03928604":["Strohbeck, Martin"],"03928605":["Dingler, Amalie"],"03928606":["Martus, Dieter, Dr."],"03928607":["Arand, Gisela. Bonner Musik-Edition"],"03928608":["M\u00fcller, Maximilian. Edition Max M\u00fcller"],"03928609":["EDIZIONI ITALO-TEDESCHE HANNOVER e.V. \"EDITH\". c/o Dr. H. Endrulat"],"03928610":["LinguaMed Verlags-GmbH"],"03928611":["Renner, Joseph. Ostwind-Verlag"],"03928612":["Druckerei und Verlag Johann Sollermann"],"03928613":["VI-Verlags- und Handelsgesellschaft mbH"],"03928614":["Claudius Verlagsgesellschaft mbH"],"03928615":["Gesellschaft f\u00fcr \u00f6ffentliche Wirtschaft e.V."],"03928616":["Preu\u00dfe, Dirk. Stehaufm\u00e4nnchen-Verlag"],"03928617":["Lange, Ernst - Institut f\u00fcr \u00d6kumenische Studien e.V."],"03928618":["Warren, Vernon. Art Position"],"03928619":["IPD Tours GmbH"],"03928620":["B\u00fcsse, Mehmet"],"03928621":["Eick, Gunnar, Helga Eick u. Klaus Eick. Anger Verlag Eick"],"03928622":["dii GmbH Institut zur Erforschung der Informationsgesellschaft"],"03928623":["Daten Info Service Eibl GmbH"],"03928624":["Itschert, Michael. Gardez! Verlag"],"03928625":["Fotoforum SCHWARZBUNT-Verein zur F\u00f6rderung k\u00fcnstlerischer Fotografie e.V.. c/o Karsten Moll"],"03928626":["Nordoberfr\u00e4nkischer Verein f\u00fcr Natur-, Geschichts- und Landeskunde e.V."],"03928627":["Beckmann, Michael. M+B-Verlag"],"03928628":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Nieders\u00e4chsisches Forschungszentrum f\u00fcr Luftfahrt (NFL)"],"03928629":["Kreuscher, Bernd"],"03928630":["didacta Ausstellungs- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928631":["B\u00f6ttel, Bettina. Epik-Lyrik-Dramatik"],"03928632":["Verlag Via Nova Werner Vogel & Martin B\u00fcttner GmbH"],"03928633":["AIS Rechenzentrum f\u00fcr Rechtsanw\u00e4lte GmbH & Co. KG"],"03928634":["Kooperative \"Gesund und spirituell leben\" e.V.. c/o Maximilian Riel\u00e4nder"],"03928635":["SFZ - Sekretariat f\u00fcr Zukunftsforschung GmbH. c/o IZT"],"03928636":["Aussaattage-Verlag Thun & Thun OHG"],"03928637":["Haehnel, Gisela, Dr.. edition sisyphos"],"03928638":["Sommer-Meyer, Annemargret, u. Michael Meyer GBR. mmad Kommunikation"],"03928639":["Dreifke, Max"],"03928640":["Fischer, Klaus, Dr.. Wissenschaftlicher Verlag"],"03928641":["QNST-Verlag GmbH"],"03928642":["Henkel-Ernst, Albert"],"03928643":["ZM Communications GmbH International Publishing, Conferences, Marketing"],"03928644":["CONTINENTA Consulting GmbH Unternehmensberatung und Marktstudienverlag"],"03928645":["Hahn, Elmar. B\u00fccher + Kalender \u00fcber Franken"],"03928646":["L\u00fcbbe, Marianne. KUNSTHAUS - VERLAG"],"03928647":["Gr\u00fc\u00dfing, Regina"],"03928648":["mgo fachverlage GmbH & Co. KG"],"03928649":["Stadt M\u00f6rfelden-Walldorf. Der Magistrat"],"03928650":["Institut f\u00fcr Sozialarbeitswissenschaft (ISAW) - Freiburg e.V.. Abt. Verlag"],"03928651":["Geowissenschaftler in Berlin und Brandenburg e.V.. c/o Bundesanstalt f\u00fcr Geowissenschaften und Rohstoffe"],"03928652":["M\u00fcller, Bernd. babenerde - verlag"],"03928653":["Kasper, Klaus-Dieter. Verlag im Hollen"],"03928654":["Pfau, Roger"],"03928655":["Winckler, Eike"],"03928656":["Christmann, Beate"],"03928657":["Schr\u00f6der, Renate"],"03928658":["Sailer, Johann Michael, Verlag GmbH & Co. KG"],"03928659":["Teupe, Franz-Josef"],"03928660":["Faber & Faber Verlag GmbH"],"03928661":["B\u00f6hm, Oliver. ilo-Verlag"],"03928662":["Ikogho, Samuel. Lux Aquarius Verlag"],"03928663":["WEKA MEDIA GmbH & Co. KG"],"03928664":["EUROTEL NewMedia GmbH"],"03928665":["PR GmbH Werbeagentur und Verlag"],"03928666":["Herzog, Wolf-J\u00fcrgen. Verlag Roter Morgen"],"03928667":["G\u00f6rgen, Manfred. GSF-Verlag"],"03928668":["Fochem, Christian"],"03928669":["Kulturverein Schlo\u00df Laubach e.V."],"03928670":["Hadamitzky, Wolfgang. JAPAN Media"],"03928671":["R\u00f6ttel, Hermine. Polygon-Verlag"],"03928672":["Wagner, Ulrich"],"03928673":["Witzenhausen-Institut f\u00fcr Abfall, Umwelt und Energie GmbH"],"03928674":["Ecta Gesellschaft f\u00fcr Medienentwicklung und Kommunikation mbH"],"03928675":["Tr\u00e4gerwerk der Landesarbeitsgemeinschaft Katholische Offene Kinder- und Jugendarbeit Nordrhein-Westfalen e.V."],"03928676":["Verein f\u00fcr j\u00fcdische Geschichte und Religion e.V."],"03928677":["Frauen Kunst Wissenschaft e.V.. c/o Dr. Christa Schulze"],"03928678":["Chemnitzer Verlag und Druck GmbH & Co. KG"],"03928679":["ZEBULON Verlag GmbH & Co. KG"],"03928680":["B\u00e4hr, Dieter, Prof. Dr.. Lexikographisches Institut"],"03928681":["Verlag Weisser Stein Greiz -Inhaber Michael Rudolf"],"03928682":["Kunstakademie M\u00fcnster"],"03928683":["Rabenstein, Christoph, Dr."],"03928684":["Ruhr-Universit\u00e4t Bochum. Institut f\u00fcr Berg- und Energierecht"],"03928685":["Aschmoneit, Artur, Dr.. dis's'kurs"],"03928686":["Para-SOL-Verein f\u00fcr angewandte Kultur e.V."],"03928687":["Arbeits- und F\u00f6rderungsgemeinschaft der ukrainischen Wissenschaften e.V."],"03928688":["Laval-Lutzke, Claire-Josee"],"03928689":["Kr\u00e4ck, Michael F.. Pirolverlag"],"03928690":["Ackermann, Wolfgang. Verlag f\u00fcr Geschichte"],"03928691":["Klaus und Stoll Verlag GmbH"],"03928692":["METAMORPHOSIS Verlag GmbH"],"03928693":["mpv-Media-Partner-Verlagsagentur GmbH"],"03928694":["Dammann, Hanns-Gerd, Dr.. EDITIO MEDICA"],"03928695":["Medler, Martin. CM Sportbuch-Verlag"],"03928696":["Brandenburgische Kulturstiftung Cottbus. Brandenburgisches Landesmuseum f\u00fcr moderne Kunst"],"03928697":["Willems, J\u00f6rg. J\u00d6WI-Verlag & Medienservice"],"03928698":["Erzdi\u00f6zese Freiburg. Katholische Akademie"],"03928699":["Information und Praxis, Fach Verlag GmbH"],"03928700":["Gaede, Gerd. heka-Verlag"],"03928701":["Triebel, Eckhart. BAUPHILOSOPHEN"],"03928702":["Strohm, Mechthild. Licht-Verlag"],"03928703":["Ziethen, Harry, Dr."],"03928704":["Starke, Joachim. Media dell'arte"],"03928705":["Blinn, Hans-J\u00fcrgen, u. Andreas Diem"],"03928706":["Aliabadi, Sohrab. NAWID Verlag"],"03928707":["Cornelsen Verlag GmbH"],"03928708":["Fichtel, Gillian. Bibliotheksverlag Dr. Fichtel"],"03928709":["B & L Medien Gesellschaft mbH & Co. KG"],"03928710":["Westermann Kommunikation Gesellschaft f\u00fcr Publizistik mbH"],"03928711":["Nassall, Klaus-Dieter u. Lydia Nassal GbR"],"03928712":["Rob, Werner, Dr."],"03928713":["Gawlas, Edgar, u. J\u00f6rg Werner. WeGa Verlag"],"03928714":["BuchGourmet Buchhandlung & Antiquariat e.K."],"03928715":["Str\u00fcter, Rainer"],"03928716":["Ginsbach, Gertrud, Dr."],"03928717":["Pazifik-Netzwerk e.V."],"03928718":["IWP Institut f\u00fcr Wirtschaft und Praxis Bicanski GmbH"],"03928719":["Heinkel, Matthias. Kletterverlag"],"03928720":["Bahn & Bild Verlag GmbH"],"03928721":["SPIRALE-Verlag GmbH"],"03928722":["K\u00f6cher, Wiltraud"],"03928723":["Universit\u00e4t Flensburg. Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung"],"03928724":["Pimeisl, Uwe"],"03928725":["IT Verlag f\u00fcr innovative Technologien GmbH"],"03928726":["Industrieverband Massivumformung e.V."],"03928727":["Ramathan, Mohammed. Sara-Verlag"],"03928728":["Fotostudio Volker Schadach"],"03928729":["Artus Verlag GmbH"],"03928730":["BON-MED Verlag GmbH. c/o UNI-MED Verlag AG"],"03928731":["GLENAT Verlag GmbH"],"03928732":["Gesellschaft f\u00fcr erfahrungswissenschaftliche Sozialforschung e.V. GEWIS"],"03928733":["Universit\u00e4t Bayreuth. Forschungsstelle f\u00fcr Deutsches und Europ\u00e4isches Lebensmittelrecht"],"03928734":["M.P. Media Point Verlagsgesellschaft mbH"],"03928735":["Jungels, Reinhold. REIJU-Fotoverlag"],"03928736":["Z\u00f6ller, Ursula"],"03928737":["Ruske, Beatrix. SYNERGIE HOLZ! Verlag"],"03928738":["Stadt Ulm. Ulmer Museum"],"03928739":["RWI - Leibniz-Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung e.V."],"03928740":["Feese & Schulz Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928741":["Kretschmar, Hubert. Stadt-Bild-Verlag"],"03928742":["EK CONCEPT - Merchandising, Presse und \u00d6ffentlichkeitsarbeit GmbH"],"03928743":["Internationale Gesellschaft f\u00fcr Bio-Elektronik \"Vincent\" e.V."],"03928744":["Galerie Appel & Troschke OHG"],"03928745":["Communit\u00e4t Christusbruderschaft Selbitz Kd\u00f6R. Abt. Buch- & Kunstverlag"],"03928746":["Preu\u00df, G\u00fcnter, Verlag"],"03928747":["Dedic, Petra"],"03928748":["Springer Medizin Verlag GmbH"],"03928749":["Sticha, Pavel. Edition P. & P. Sticha"],"03928750":["Katholische Akademie Hamburg e.V."],"03928751":["W & F Verlags-Druckerei GmbH"],"03928752":["Ruf, Winfried. Fachmedien Verlag (FMV)"],"03928753":["Charn\u00e9e, G\u00fcnter. ALPHA LERNMITTEL"],"03928754":["Stadt B\u00f6blingen. Stadtverwaltung Amt f\u00fcr Kultur"],"03928755":["Tourismusverband Ostbayern e.V."],"03928756":["Stadt Ettlingen. Stadtarchiv Frau Le Maire"],"03928757":["Ziese Verlag GmbH"],"03928758":["Nyingma Zentrum Deutschland e.V.. Abt. Verlag"],"03928759":["DVFA Deutsche Vereinigung f\u00fcr Finanzanalyse und Asset Management GmbH"],"03928760":["Knop-Reisen, Doris, GmbH"],"03928761":["Neues Museum Weserburg Bremen"],"03928762":["Richter, Klaus Werner"],"03928763":["Buchner und Partner GmbH"],"03928764":["Scheibel, Richard"],"03928765":["Wilhelm, J\u00f6rg. Kartoprodukt"],"03928766":["M\u00fcller + Busmann GmbH & Co. KG"],"03928767":["Simonsen, Julius, Buchdruckerei"],"03928768":["BUK Buch und Kunst Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03928769":["Block, Torsten"],"03928770":["Bockel, Rolf von, Dr."],"03928771":["start GmbH, Konzepte und TV Produktion"],"03928772":["F\u00f6rderverein f\u00fcr Yoga und Ayurveda e.V."],"03928773":["Kreisverwaltung Cochem-Zell. c/o Herrn Klingert"],"03928774":["Bau-Ratgeber Verlags-GmbH"],"03928775":["Lange Media Verlag GmbH & Co. KG"],"03928776":["Reusche, Stephan"],"03928777":["Deutscher Alpenverein e.V. (DAV)"],"03928778":["ENGEL. SYS Systemberatung und Software Renate Engel Inh. Dipl.-Ing. Johannes Engel e.K."],"03928779":["Goerdten, Ulrich"],"03928780":["Rappmann, Rainer. FIU-Verlag und Buch-Versand"],"03928781":["Rieg, Timo. biblioviel-Verlag"],"03928782":["Schleswig-Holsteinischer Heimatbund e.V."],"03928783":["Junker, Hildegard"],"03928784":["Kreutz, Stefan"],"03928785":["Ritter, J\u00fcrgen"],"03928786":["Bleiweis, Wolfgang. H & L Publikationen"],"03928787":["Vision Verlag GmbH Berlin"],"03928788":["Boldt, Hans, Literaturverlag GmbH"],"03928789":["Presse Verlagsgesellschaft f\u00fcr Zeitschriften und neue Medien mbH"],"03928790":["Creative Writing Group e.V.. c/o Odine Skoda"],"03928791":["WUK - Gesellschaft f\u00fcr Weiterbildung, Umwelt- und Kulturmanagement mbH"],"03928792":["Nieders\u00e4chsischer Integrationsrat (NIR). c/o Bildungsverein"],"03928793":["Kastner, Wolfgang, Juristischer Fachverlag, Verlag"],"03928794":["Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel. Universit\u00e4tsbibliothek Kiel - Universit\u00e4tsverlag Kiel | Kiel University Publishing"],"03928795":["Livonia - Verlag GmbH"],"03928796":["M\u00fcller-Moos, Rafaela, u. Irmtraud Noering. Edition M & N"],"03928797":["Witte, Wolfgang"],"03928798":["Koschany, Hans-Harald"],"03928799":["Naderer, Klaus"],"03928800":["ISD Industrie-Sprachen-Dienst GmbH"],"03928801":["Frenzel, Maryam"],"03928802":["Bargmann, Horst. vkt Verlag f\u00fcr Kunst und Touristik"],"03928803":["Dolde Medien Verlag GmbH"],"03928804":["Kretschmer, Hubert. icon Verlag"],"03928805":["Redwood Press Verlag GmbH"],"03928806":["Motadel, Iradj, Dr.. PANORAMA-VERLAG"],"03928807":["tempus - GmbH"],"03928808":["Fritzsche, Bence"],"03928809":["INVESTOR Wirtschaftsverlag GmbH"],"03928810":["Stiftung Dr. Walter Bruch"],"03928811":["Schou, John. Alix Publishing Group"],"03928812":["Sindlinger-Burchartz, Peter, Dr."],"03928813":["Panten, Swen, GmbH"],"03928814":["Keller, Karl"],"03928815":["Jentzsch-Cuvillier, Annette"],"03928816":["mfp Musik- Film- und Presse-Agentur GmbH"],"03928817":["K\u00f6nig, Armin. edition art & research s\u00fcdwest"],"03928818":["Sander, Gernot, Dr."],"03928819":["Schmettkamp, Birgit"],"03928820":["Thon, Reinhard"],"03928821":["Walter, Paul. MUSIKB\u00c4R Verlag"],"03928822":["R\u00f6lfing, Michael. Edition SANANDA"],"03928823":["Mues, Joachim. edition clavis"],"03928824":["HEXAGLOT Holding GmbH"],"03928825":["LEU-VERLAG Wolfgang Leupelt"],"03928826":["Hoffmann, Hans"],"03928827":["Wasner-Meyer, Gudrun"],"03928828":["G\u00fcnther, Wolfgang. Vogtland-Verlag"],"03928829":["Hohenwald, G\u00fcnther. ORIGAMI International"],"03928830":["M\u00fcller-Schafus, Hellmut. Astro Spiegel"],"03928831":["Satyananda Yoga Zentrum e. V."],"03928832":["Fischer, Michael. dahlemer verlagsanstalt"],"03928833":["Connewitzer Verlagsbuchhandlung Peter Hinke e.K.. Abt. Verlag"],"03928834":["Appel, Thomas. LitteraTour Verlag"],"03928835":["Liebscher, Horst. Zyankrise Druck & Verlag"],"03928836":["Harmsen, Claus, Dr.. \u00c9dition Harmsen Erkerode, Hannover, Freilassing"],"03928837":["\"Die anderen N\u00fcrnberger\" Baecker & Partner OHG"],"03928838":["Krieg, Holger. MSM Verlag"],"03928839":["Tang, Sabine. mc-Verlag"],"03928840":["Roth-Schulz, Waltraud. Womo-Verlag"],"03928841":["Alces Verlags-GmbH"],"03928842":["Wilz, Gregor. Verlag Ern\u00e4hrung und Bewu\u00dftsein"],"03928843":["felidae Verlagsgesellschaft mbH"],"03928844":["Museum Moderner Kunst W\u00f6rlen gGmbH"],"03928845":["G.I.F. Gesellschaft f\u00fcr interdisziplin\u00e4re Forschung mbH. c/o Gerhard Micosatt"],"03928846":["Porte, Carsten de la. DLP creative"],"03928847":["Boden\u00f6kologische Arbeitsgemeinschaft Bremen e.V."],"03928848":["Siegfried, Franz, Dr.. Zeitungsverlag Anhalt"],"03928849":["Petermann, Barbara. PS:KONTEXT"],"03928850":["Europ\u00e4ische Gesellschaft f\u00fcr Technische Bildung e.V.. c/o Prof. Dr. Walter E. Theuerkauf"],"03928851":["Fluck, Julius, Dr. u. Martha Fluck. DMH-Verlagsgesellschaft"],"03928852":["Illig, Heribert, Dr.. Mantis Verlag"],"03928853":["Homann, Gerhard"],"03928854":["Institut f\u00fcr angewandte Innovationsforschung Bochum e.V."],"03928855":["Berndtson & Berndtson Verlag-Publications e.K."],"03928856":["Kuppinger, R., Druckerei, GmbH, Druckerei - Verlag"],"03928857":["EDITION SBL Sch\u00e4ffer Bossert Leibrock Medien Produktions- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928858":["ORGANOS GmbH Unternehmensberatung und Verlag"],"03928859":["Gipser-Zillmer, Dietlinde, Dr.. edition zebra"],"03928860":["Verlag f\u00fcr Wirtschaftsskripten Dipl.-Kfm.Claus \u00d6lschl\u00e4ger GmbH"],"03928861":["Pusch, Fred, Dr.. Projekt Verlag"],"03928862":["Winkowski, Karl-Heinz. Cimarron-Verlag"],"03928863":["Landratsamt Coburg. Amt f\u00fcr Jugend und Familie"],"03928864":["Kuhn, Ernst"],"03928865":["GIT VERLAG GMBH & Co. KG"],"03928866":["Rundum-Verlag GmbH"],"03928867":["Kadzioch, Christiane. WerSch Verlag"],"03928868":["St\u00e4ndige Konferenz der Rektoren und Pr\u00e4sidenten der Staatlichen Fachhochschulen der L\u00e4nder in der Bundesrepublik Deutschland e.V."],"03928869":["Landratsamt Rottweil. Archiv"],"03928870":["Bohnhoff, Thomas. feedback-Verlag"],"03928871":["Sippert, G\u00fcnter. Action Media Verlag"],"03928872":["Gutke, Kirsten"],"03928873":["Stadt Rottweil. Stadtarchiv"],"03928874":["Goedeke, Jens"],"03928875":["L & S Marketing GmbH"],"03928876":["Verein zur F\u00f6rderung des Darmst\u00e4dter Hochschulsports e.V."],"03928877":["R\u00f6sseler, Peter"],"03928878":["Schilling, Matthias. Schibri-Verlag"],"03928879":["Gesundheit und Dritte Welt e.V.. c/o BUKO Pharma-Kampagne"],"03928880":["Stiftung Reichspr\u00e4sident-Friedrich-Ebert-Gedenkst\u00e4tte. Verwaltung"],"03928881":["Knichel, Hans. Softfrutti Verlag"],"03928882":["Deutsche Schillergesellschaft e.V.. Deutsches Literaturarchiv Marbach"],"03928883":["Keilhack, Heinz. Musik-Verlag"],"03928884":["Stadt Bielefeld. Stadtarchiv und Landesgeschichtliche Bibliothek"],"03928885":["LeiV- Leipziger Kinderbuchverlag GmbH"],"03928886":["SANUS Verlag GmbH"],"03928887":["Buchvertrieb Wockel & Co. KG"],"03928888":["Wiedemann, Michael. Foto & Text"],"03928889":["Oellers, Johann, u. Christiane Oellers. Art Pro Media"],"03928890":["Ha\u00df, Manfred. CSH-PUBLIC"],"03928891":["Heimat- und Museumsverein Wei\u00dfenhorn 1908 e.V."],"03928892":["Wollner, Anneliese"],"03928893":["Porta Consultant Medien GmbH"],"03928894":["Altenbuchner, Armin, Dr., u. Maria Altenbuchner. Verlag am See"],"03928895":["Pallinger, Karsten. PEP-Verlag"],"03928896":["Grell, Andreas. Sternenstaub-Verlag"],"03928897":["Brunhuber, Wolfgang"],"03928898":["Wi\u00dfner-Verlag GmbH & Co. KG"],"03928899":["Rotpunkt Verlags-GmbH & Co. KG"],"03928900":["Institut f\u00fcr Konstruktiven Glasbau - IKG - GmbH"],"03928901":["S\u00fcss, G\u00fcnter, u. Rainer Wei\u00df. Knauf Verlag"],"03928902":["Ling, Gottlob. Missionsverlag"],"03928903":["Deutsche Meteorologische Gesellschaft e.V."],"03928904":["Otto, Dieter"],"03928905":["Duwe, Rudolf. Verlag 71"],"03928906":["Klein, Markus-Josef, Dr.. San Casciano Verlag"],"03928907":["Stadt K\u00f6ln. Historisches Archiv"],"03928908":["Amberger Fremdenverkehrsverein e.V."],"03928909":["Windtechnologische Gesellschaft (WTG) e.V."],"03928910":["Soft-Tech Software Technologie GmbH"],"03928911":["Sport Print Medienverlag GmbH"],"03928912":["Gudat, Karin"],"03928913":["Asal, Margot. Sommerrain Verlag"],"03928914":["Salumed-Verlag GmbH. c/o Gemeinschaftskrankenhaus Havelh\u00f6he"],"03928915":["Drei T\u00fcrme Verlag GmbH"],"03928916":["Stadt B\u00fchl. Stadtgeschichtliches Institut"],"03928917":["Verein zur F\u00f6rderung der Kooperation zwischen Wissenschaft und Arbeitswelt in Nordrhein-Westfalen e.V."],"03928918":["verbum - Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03928919":["Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg. Institut f\u00fcr Sport und Sportwissenschaft"],"03928920":["Draeger, Ernst"],"03928921":["Heberlein, Thomas. Verlag Wissenschaftliche Scripten"],"03928922":["Limmer, Christa"],"03928923":["Nachrichtendienst f\u00fcr Deutschsprachige Auslandsmedien (NDA) e.V."],"03928924":["Hansen, Detlef, Dr.. FOCUS Forschungsstelle Computerunterst\u00fctzte Sprachdiagnostik"],"03928925":["Gesellschaft zur Erforschung der Geschichte, Religion und Sprache des Judentums und des christlich-j\u00fcdischen Dialogs e.V.. c/o Prof. Dr. Adam Weyer"],"03928926":["Willibrordi-Dombauverein e.V."],"03928927":["Verein Volkshochschule Stuttgart e.V."],"03928928":["Kalkberg-Verlag Hans-Peter Sparr"],"03928929":["fe-medienverlags gmbh"],"03928930":["Advanstar Communications (Germany) GmbH & Co. KG"],"03928931":["Detjen, Theodor"],"03928932":["\"Pavillon-Presse Weimar - e.V.\""],"03928933":["Thiel, Sabine"],"03928934":["Brack Verlag GmbH"],"03928935":["LEO-Verlag GmbH"],"03928936":["Beese, Hans-Christian. Reformatorischer Verlag"],"03928937":["Rox, Johanna"],"03928938":["Schelle, Frank. Verlag Chevalier"],"03928939":["Portline Verlag GmbH"],"03928940":["Katter, Karsten. KARKAT-Verlag"],"03928941":["Hartmaier, Stefan"],"03928942":["Wolf, Gerhard, janus press GmbH"],"03928943":["Wissenschaft & Technik Verlag, Inhaber Dr. J\u00fcrgen Gro\u00df"],"03928944":["Lanzerath, Erhard"],"03928945":["Promo-Team Werbeagentur und Messe-Service GmbH"],"03928946":["Sandk\u00fchler, Heinz-Herbert. DHARMA-Verlag"],"03928947":["CCH Europe Inc. Fachverlagsniederlassung Deutschland"],"03928948":["Ecotour Verlag GmbH"],"03928949":["Demeter e.V.","Lebendige Erde. in Demeter e.V."],"03928950":["Achterbahn AG Buch- Musik- und Filmverlag"],"03928951":["magnus-medien-Verlags GmbH"],"03928952":["Toulouse, Erika"],"03928953":["Grohmann, Dr., GmbH"],"03928954":["Jansen, Gerd, Dr."],"03928955":["Kleine-Horst, Lothar. Enane-Verlag"],"03928956":["Stadt Solingen. Stadtarchiv"],"03928957":["Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz. Institut f\u00fcr Vor- und Fr\u00fchgeschichte"],"03928958":["ODS Ostwald Daten Service CD-ROM GmbH"],"03928959":["Uhle & Kleimann"],"03928960":["Dedner Fachverlag f\u00fcr Steuer und Wirtschaft GmbH"],"03928961":["Quast, Ralf. kleine Augen-Blicke lang"],"03928962":["Katholischer Akademikerverband/Di\u00f6zesanverband Aachen. c/o Dr. Frank L\u00f6hrer"],"03928963":["Kralovyetts, Inna. MobiWell Verlag","Mosquito Verlag. ein Imprint von Inna Kralovyetts MobiWell Verlag"],"03928964":["Mecklenbrauck, Hanno"],"03928965":["Hessische Stiftung Friedens- und Konfliktforschung (HSFK)"],"03928966":["Evangelische Dreik\u00f6nigsgemeinde Wiesbaden Freudenberger Begegnungen (FBB). c/o Dr.-Ing. G\u00fcnter Stahl"],"03928967":["Beer, Susan, GmbH, Buchhandlung"],"03928968":["Schumann, Stephan"],"03928969":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03928970":["Geschichtswerkstatt Dortmund e.V."],"03928971":["Koch, Stefan"],"03928972":["Hohenlimburger Heimatbl\u00e4tter e.V."],"03928973":["\"GCA\" Gesellschaft f\u00fcr Computeranwendung mbH"],"03928974":["Lange, Antje"],"03928975":["Ellermeier, Martin"],"03928976":["is innovations symposium Schulungs- und Verlags-GmbH"],"03928977":["Schmidt-Buch-Verlag Thorsten Schmidt"],"03928978":["Institut f\u00fcr Papageienforschung e.V.. Forschungsstelle f\u00fcr Ethologie und Artenschutz"],"03928979":["Wildbihler, Hubert. Musicalarchiv Wildbihler"],"03928980":["Rieber, Eberhard"],"03928981":["Baden, Jutta. Djre Verlag"],"03928982":["Galerie Hesselbach GmbH"],"03928983":["Albino Verlag,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Bruno Books,. Salzgeber Buchverlage GmbH","M\u00e4nnerschwarm,. Salzgeber Buchverlage GmbH","Salzgeber Buchverlage GmbH"],"03928984":["Jung-Stilling-Gesellschaft e.V."],"03928985":["Max-Planck-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Wissenschaften e.V.. Z\u00fcchtungsforschung"],"03928986":["Schanelec, Hans. Musikverlag Hanns Olbert"],"03928987":["Die Philosophen. Institut f\u00fcr dialogische und angewandte Philosophie e.V."],"03928988":["Daublebsky v. Sterneck, Claus. KomistA"],"03928989":["Growe, Michael, und Georg K\u00fchle. Odeon Verlag f\u00fcr Kunst und Literatur"],"03928990":["Stadt Heilbronn. Stadtarchiv"],"03928991":["Matern, Andreas. WWA-Verlag"],"03928992":["Thoms, Jan-Uwe"],"03928993":["EAB Allgemeine Bau\u00fcberwachungsgemeinschaft Bayern e.V.. c/o UEMI"],"03928994":["Loeper, Gabriele von"],"03928995":["Wiest, Andreas"],"03928996":["universe of Mind Power Studio f\u00fcr Entspannung und Enlightment GmbH"],"03928997":["Kanacher, Britta. ERGO-Verlag"],"03928998":["Weisbecker, Johannes, GmbH & Co. KG"],"03928999":["Homilius, Kai"],"03929000":["Rockstuhl, Harald. Verlag Rockstuhl"],"03929001":["Sozial & Alternativ (SOAL) Spitzenverband Landesverband Hamburg e.V."],"03929002":["Novagenics Verlag f\u00fcr Sportfachliteratur Inh. Klaus Arndt e.K."],"03929003":["Gleixner, Helmut W."],"03929004":["F\u00f6rderkreis Wissenschaft und Forschung e.V.. c/o Transatlantic Media Group"],"03929005":["Berufliche Fortbildungszentren der Bayerischen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V."],"03929006":["Universit\u00e4t Potsdam. Kultursoziologische Forschungsstelle Herrn Dr. D. Speckmann"],"03929007":["Maulwurf Verlagsgesellschaft mbH"],"03929008":["Neuer ISP Verlag GmbH"],"03929009":["Rodek, Hanns-Georg, u. Frank Stockmann. Showbiz-Data"],"03929010":["MAAS Verlag, Inhaber Carsten Wettreck e.K."],"03929011":["L\u00f6hrer, Frank, Dr.. Ariadne-Fach-Verlag"],"03929012":["V & G - Verlag und Agentur f\u00fcr Werbung - \u00d6ffentlichkeit - Praxisberatung GmbH"],"03929013":["Synode der Evangelisch-altreformierten Kirche in Niedersachsen"],"03929014":["Beck, Erich, Dr."],"03929015":["\"cjm\" Verlag f\u00fcr Literatur, Grafik und Galerie GmbH"],"03929016":["Institut f\u00fcr Reit- und Fahrkultur (I-R-F) e.V."],"03929017":["Betzel Verlag GmbH"],"03929018":["Koreimann, Dieter. I & R Verlag"],"03929019":["Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG","Tectum Wissenschaftsverlag. Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"03929020":["Overmans, Angelika. Dialog zwischen den Kulturen c/o atelier.caloja"],"03929021":["Fink, Christine. Abt. Verlag"],"03929022":["Frohme, Markus. LexiCom"],"03929023":["Fassunge, Holger. Buch-, Zeitschriften- und Musikverlag"],"03929024":["Blatter, Johanna, u. Wolfgang Blatter. CDV Jo van Alsen E-A drei A B\u00fccher"],"03929025":["SU Sammleruhren Verlagsgesellschaft mbH"],"03929026":["Centrum f\u00fcr Sexualwissenschaft e.V."],"03929027":["HFW Hanseatischer Fachverlag f\u00fcr Wirtschaft GmbH. c/o Carl Link Verlag"],"03929028":["Barth, Martin. Lumica Verlag"],"03929029":["Byblos Verlag GmbH"],"03929030":["Kuolt-Steuer, Joachim. helfant edition"],"03929031":["Leipziger Universit\u00e4tsverlag GmbH"],"03929032":["Verlag W. Sachon GmbH"],"03929033":["management & design Gesellschaft f\u00fcr Unternehmensberatung und Verlagswesen mbH"],"03929034":["Tokuma Shoten Publishing GmbH"],"03929035":["Nenzel, Reinhard, Dr.. Verlag f\u00fcr Literatur und Wissenschaft (RNV)"],"03929036":["Seger, Ralf. Der Meister Verlag"],"03929037":["Hundt, Ekkehard, Dr.. infix"],"03929038":["e-com kunst-kalender-kunst gmbH"],"03929039":["R\u00f6der, Ines. Vogtl\u00e4ndischer Heimatverlag Neupert"],"03929040":["Stadt Recklinghausen. Fachbereich Kultur, Wissenschaft und Stadtgeschichte"],"03929041":["Der andere Buchladen GmbH"],"03929042":["\"Museum Schlo\u00df Moyland\" e.V."],"03929043":["Jung, Margit. VMV Verlag Mensch und Verstehen"],"03929044":["Damm, Kurt. Edition Latein Amerika"],"03929045":["Stauffer, Robert. Stora Verlag"],"03929046":["Spirit Rainbow Verlag UG"],"03929047":["Strack, Martina"],"03929048":["S\u00e4chsisches Druck- und Verlagshaus AG"],"03929049":["Webner, Klaus"],"03929050":["OKAWA Verlags-GmbH"],"03929051":["Vasomed Verlagsgesellschaft mbH"],"03929052":["Vogt, Heinz"],"03929053":["Gr\u00fctzner, Ralf. MARATHOM Verlag"],"03929054":["Kreisverwaltung Kaiserslautern"],"03929055":["Landesmuseum W\u00fcrttemberg. Shop"],"03929056":["Ellenberger, Ute-Britta. ClassiCulturCentrum"],"03929057":["Krieger, Zander & Partner GmbH"],"03929058":["Institut f\u00fcr Erlebnisp\u00e4dagogik e.V.. Abt. Verlag \"edition erlebnisp\u00e4dagogik\""],"03929059":["Akademie f. Jugend u. Beruf e.V."],"03929060":["Schwinn, Liborius"],"03929061":["KoP\u00e4d - Kommunikation und P\u00e4dagogik e.V."],"03929062":["Drechsler, Gerhard, u. Heinz Peter. Verlag diVini"],"03929063":["KRANKIKOM Alexander Kranki Kommunikation GmbH"],"03929064":["Jobst, Franz. D&F Heimatbuchverlag"],"03929065":["Maier, Markus. Honigfisch Verlag"],"03929066":["Hofmann, Frank"],"03929067":["Heu\u00dfer, Wilhelm. VMS Verlags- und Media-Service"],"03929068":["KULT-UR-INSTITUT f\u00fcr interdisziplin\u00e4re Kulturforschung e.V."],"03929069":["Sozialverband VdK-Verband der Kriegs- und Wehrdienstopfer, Behinderten und Rentner Deutschland (Sozialverband VdK Deutschland) e.V."],"03929070":["Youth for Exchange and Unity - Deutsche Gruppe e.V."],"03929071":["wus-media UG"],"03929072":["\"NORD MAGAZIN\" Verlagsgesellschaft mbH"],"03929073":["Walter, Christina"],"03929074":["Totenh\u00f6fer-Just, Gerald, Dr.. JUST FOR ART"],"03929075":["LINCOM GmbH"],"03929076":["Reimer, Georg"],"03929077":["\"ProMeComm\" Gesellschaft f\u00fcr Communikationsprojekte in der Medizin mbH"],"03929078":["Kehayoff, Gina, Verlag KG"],"03929079":["Schr\u00f6der-Zebralla, Josephine, Dr.. SOLO"],"03929080":["Hirsch, Tilo. Turm-Verlag"],"03929081":["Pflug, Helker. Mare Balticum"],"03929082":["Arbeitsgemeinschaft Drehscheibe e.V."],"03929083":["L\u00f6fflad, Karin. KL-Verlag"],"03929084":["Podlasly, Martin. Kasskara-Verlag"],"03929085":["Akademie Schloss Solitude. Stiftung des \u00f6ffentlichen Rechts"],"03929086":["Heppner, Siegfried"],"03929087":["Hausemann, Heiko Sven, Verlags- und Filmproduktionen GmbH"],"03929088":["Fischer, Christoph, Dr.. Hansischer Medizinischer Verlag"],"03929089":["Hochschule Bremen. Rektorat"],"03929090":["Sauerwald & Co. Verlag GmbH"],"03929091":["Lusatia Verlag Dr. St\u00fcbner & Co. KG"],"03929092":["Publicon-Verlags-GmbH"],"03929093":["Zimmer, Gerd. ComicPress"],"03929094":["Foltys, Heike. F/O/L/T/Y/S Edition"],"03929095":["M\u00f6ller, Holger, Dr., u. Christine Kronibus. WFT-Verlag & DTP"],"03929096":["Butkus, G\u00fcnther. Pendragon-Verlag"],"03929097":["K\u00fcnzel, Horst. Kosmetik Fachbuchverlag"],"03929098":["Stadt D\u00fcsseldorf. Filmmuseum"],"03929099":["Meyer, Christian"],"03929100":["Dubilski, Petra"],"03929101":["Krancher, Josef. Pentheus Verlag"],"03929102":["Trend Redaktions- u. Verlagsgesellschaft mbH"],"03929103":["Bruns, Josef. Zodiac-Verlag"],"03929104":["EDITION GEORGENBERG Friedmut Kr\u00f6ner Verlagsgesellschaft mit beschr\u00e4nkter Haftung"],"03929105":["Bayer, Jorinde. Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Fortbildung"],"03929106":["Mabuse-Verlag GmbH"],"03929107":["Duksch, Wilhelmine"],"03929108":["Lage & Roy Verlag f\u00fcr hom\u00f6opathische Literatur e.K."],"03929109":["Strojec, Rolf-Harald. Natursport-Verlag"],"03929110":["Kulturstiftung der L\u00e4nder"],"03929111":["C-TECH Verlags-GmbH"],"03929112":["B\u00f6ckmann, Ellen, Peter Helms, Gabriela Horlacher, Ralph Kiss und Ernst Mattern. Edition Typografie"],"03929113":["Hacker-Kohoutek, Hilmar"],"03929114":["Grohnert, J\u00fcrgen. Vektor Verlag"],"03929115":["Akademischer Verlag M\u00fcnchen GmbH"],"03929116":["Helmedia Gesellschaft f\u00fcr Medien-Marketing mbH"],"03929117":["GELOS Software und Schulung GmbH"],"03929118":["Manstein, Peter. protext Verlag"],"03929119":["Biczysko, Gabriele, u. Konrad Gallei"],"03929120":["Hoffmann, Christine, u. Barbara Hoyer. Hoho Verlag"],"03929121":["Keppler, Matthias, u. Frank-Felix Thiele. zweifach Medienverlag"],"03929122":["BDZVplus GmbH"],"03929123":["Schmitt, Andreas, u. Uwe Schmitt"],"03929124":["Deutsch-Japanische Juristenvereinigung e.V.. c/o Prof. Dr. Matthias K. Scheer"],"03929125":["TRONIC-Verlag GmbH & Co. KG"],"03929126":["CIBA-GEIGY GmbH. Abt. Verlag"],"03929127":["Hensel, Hartmut. tara-Verlag"],"03929128":["Schr\u00f6der, Beate. TVT Medienverlag"],"03929129":["Kaste Verlag GmbH"],"03929130":["moses. Verlag GmbH"],"03929131":["Prosch, Alexander"],"03929132":["edition fotografica GmbH"],"03929133":["Musal, Michael. Edition Narrative Art"],"03929134":["Engel, Michael, Dr.. Verlag f\u00fcr Wissenschafts- und Regionalgeschichte"],"03929135":["Gesellschaft f\u00fcr Mittelrheinische Kirchengeschichte (GMrhKG) e.V.. c/o Schneider, Bernhard, Prof. Dr."],"03929136":["Thomaschek, Mathias. ZWEIRAD-Verlag"],"03929137":["Schueler, Gudrun"],"03929138":["Vulkan Kultur Gesellschaft mbH"],"03929139":["Poppe, Andreas, Rainer Rodewald u. Oliver Schwarzkopf. Edition Monade"],"03929140":["Kehrer Verlag KG"],"03929141":["Ostwald, Heribert"],"03929142":["Zauberzentrale und Zauberschule M\u00fcnchen Harold Voit"],"03929143":["rundy Verlag GmbH"],"03929144":["SCREEN PR GmbH"],"03929145":["Kirschbaum Software GmbH"],"03929146":["Deutsche Schillergesellschaft e.V.. Deutsches Literaturarchiv Marbach"],"03929147":["METAPLAN Gesellschaft f\u00fcr Planung und Organisation mbH"],"03929148":["Hirschmann, Richard, GmbH & Co."],"03929149":["Lemke, Peters & Partner GmbH"],"03929150":["Allroggen, Brigitte. Verlag und Buchhandel am MIAK"],"03929151":["Reichart, Andrea. ITEM-Verlag"],"03929152":["Dawson, Geoffrey, u. Gabriele Kempfle. Warrior Verlag"],"03929153":["N\u00fcrnberger, J\u00fcrgen"],"03929154":["Hauke, Reinhard, u. Klaus Liewald. ARE Verlag"],"03929155":["K\u00fcmmel, Hanni"],"03929156":["Zimmerschied, Siegfried. Hirtenbrief Produktion"],"03929157":["Rauscher, Walter. Fidelitas-Verlag"],"03929158":["Vo\u00df, Gabriele. Regio-Verlag"],"03929159":["Martin, Michael"],"03929160":["Jacob B\u00f6hme-Gesellschaft e.V."],"03929161":["edition ost Verlag und Agentur GmbH"],"03929162":["Auvicom Verlag GmbH"],"03929163":["Bildungszentrum f\u00fcr informationsverarbeitende Berufe e.V."],"03929164":["Jung, Ursula"],"03929165":["perimed-spitta Medizinische Verlagsgesellschaft mbH. im Spitta Verlag"],"03929166":["Lusici, Angela. -LUZA-Verlag"],"03929167":["Hensch, Bernhard. Edition-K\u00fcnstlertreff-Buch"],"03929168":["Smolka, Eva-Maria. septem artes Verlag"],"03929169":["Notz, Werner. Wissenschaftsb\u00fcro Notz"],"03929170":["Schmid, Anton A."],"03929171":["Stamp Media GmbH"],"03929172":["Rosenbaum, Eric"],"03929173":["IZT - Institut f\u00fcr Zukunftsstudien und Technologiebewertung gGmbH"],"03929174":["Hille, Olaf, Verlag GmbH"],"03929175":["Bremer Umweltberatung e.V.;(BUB)"],"03929176":["KJG-Verlag GmbH"],"03929177":["Nesch, Thorsten. Ma\u00f1ana-Verlag"],"03929178":["PSYCHOMEDIA GmbH. Psychosoziale Dienste"],"03929179":["Hartmann, Anita. AHA VERLAG"],"03929180":["Kau\u00dfen, Wolfgang, Dr.. S.P.Q. Verlag"],"03929181":["Peperkorn, G\u00fcnter"],"03929182":["Wei\u00df, Reinhold"],"03929183":["Klein, Herbert. LaurAna"],"03929184":["Kaufmann, Rainer. ERKA-Verlag"],"03929185":["Simon, Walter, Prof. Dr.. AT-Verlag f\u00fcr systematische Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung"],"03929186":["Michler, Volkmar. VM-Verlag"],"03929187":["DGD-Dienstleistungsgesellschaft f\u00fcr Datenverarbeitung mbH"],"03929188":["Schmitz, Rainer"],"03929189":["Evangelisch-Lutherische Kirche im Sprengel Stade. Ev. Bildungszentrum"],"03929190":["\"Burg\" - Verlag Gemeinn\u00fctzige GmbH"],"03929191":["Wenig, Wolfram. Wortberg-Verlag"],"03929192":["Hoyer, Erich"],"03929193":["K\u00f6wing, Ernst. Immenverlag"],"03929194":["Arbeitskreis f\u00fcr Rechtssoziologie e.V."],"03929195":["Bunte Stube Andreas Wegscheider"],"03929196":["Sch\u00e4fer, Heinz. LOGISTIK f\u00fcr den Umweltschutz"],"03929197":["Mehrl, Klaus"],"03929198":["Rensinghoff und Streich GbR. beerenverlag"],"03929199":["ISOTOPEN-TECHNIK DR. SAUERWEIN GmbH"],"03929200":["Meta Design Plus GmbH"],"03929201":["Gremliza Verlags GmbH"],"03929202":["Hau\u00dfmann, Andre. WiP Wissenschaftliche Arbeiten f\u00fcr die Praxis"],"03929203":["Stadt Aachen. Suermondt-Ludwig-Museum"],"03929204":["Sauer, Eva. Verlag OelM\u00fchlenPresse"],"03929205":["Trialog Verlagsgesellschaft mbH"],"03929206":["DUAG Deutsche Umwelt Aktiengesellschaft Consulting und Systeme"],"03929207":["Buding & Tebbert KG"],"03929208":["Fischer, R\u00fcdiger. Verlag im Wald"],"03929209":["OMNI-PATIN Verlag GmbH"],"03929210":["Altenburger Verlag GmbH"],"03929211":["Gegenstandpunkt Verlags GmbH"],"03929212":["Kortlepel Verlags GmbH Feuerwehr-Magazin"],"03929213":["IFOVA Verlagsgesellschaft mbH"],"03929214":["Kunsthalle Rostock"],"03929215":["Fechner, Rolf, Dr."],"03929216":["Herbring, Chris, & Gereon Denecke GmbH"],"03929217":["GESA Gesellschaft f\u00fcr Arbeitsrecht, gewerblichen Rechtsschutz und Managementschulung mbH"],"03929218":["Steinkogler, Johann"],"03929219":["Straeter, Ulrich. ARKA Verlag"],"03929220":["Kiesow, Ruth. KIRO-Verlag"],"03929221":["Sandmann, J\u00fcrgen, Dr."],"03929222":["Lang, Maria"],"03929223":["PHARUS-VERLAG Heinrich M\u00f6ller KG"],"03929224":["Hillig, Axel. Dexter-Verlag"],"03929225":["Balthun, Hildegard. M\u00e4useb\u00e4r Verlag"],"03929226":["Karamanolis, Evangelia. Karamanolis Evangelia Verlag (vorm. Elektra)"],"03929227":["Design Zentrum Nordrhein-Westfalen e.V."],"03929228":["Kraichgau Verlag GmbH"],"03929229":["Medien-Verlag Schubert Uwe Schubert"],"03929230":["Facsimilia Art & Edition e.K. Inh. Norbert Ebert"],"03929231":["Nautik Historie Peter Ziegler"],"03929232":["dielmann, axel, - verlag Kommanditgesellschaft in Frankfurt am Main"],"03929233":["Baier, Robert, Buchhandlung, GmbH & Co."],"03929234":["Trebbin, Frank"],"03929235":["Heise, Birgit. JOHEI-Verlag"],"03929236":["Montania Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03929237":["K\u00f6rner Verlag GmbH"],"03929238":["Steinbrecher, Sigrid, Dr., Verlag GmbH"],"03929239":["Schmid, Stephan. Pro musica antiqua"],"03929240":["Lier-Verlag. Reinhard Lier"],"03929241":["Uniteam Gesellschaft f\u00fcr angewandte Lernforschung mbH"],"03929242":["Hienzsch, Gabriele. Marsilius-Antiquariat + Verlag"],"03929243":["Burkardt, Friedhelm, Prof. Dr., u. Dr. Ingrid Colin. Verlag f\u00fcr Arbeitsschutz"],"03929244":["Cieslak, J\u00fcrgen"],"03929245":["Verein zur F\u00f6rderung des dialektischen Denkens e.V.. c/o Bodo Ga\u00dfmann"],"03929246":["Sankt Ulrich Verlag GmbH"],"03929247":["NBG Handels- und Verlags GmbH"],"03929248":["Lagerstroemia Verlag Peter Klock"],"03929249":["Schneider, Karl. Lichtenwys Verlag"],"03929250":["GESELLSCHAFT OTTO-MODERSOHN-MUSEUM e.V."],"03929251":["Vogel, Werner. Erasmus Seidemann-Verlag"],"03929252":["Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Seminar f\u00fcr ABWL, Handel und Distribution"],"03929253":["Sadler, Heinrich. management & karriere"],"03929254":["Blume-Werry, Elisabeth. EDITION art-management HAMBURG"],"03929255":["Hein, Ewald. Melina-Verlag"],"03929256":["M\u00fcller, J\u00fcrgen. AFM-Verlag"],"03929257":["Sollner, Gerd"],"03929258":["MEDICON Gesellschaft f\u00fcr mathematische und datentechnische Beratung in der klinischen Forschung mbH"],"03929259":["Sauerborn, Ricarda. idec Concept Verlag"],"03929260":["Kurth, Michael. SYM Verlag"],"03929261":["Neuer Aachener Kunstverein e.V."],"03929262":["G\u00e4lli, Jutta"],"03929263":["Lang-Valchs, Maria. EDUCA SOFT"],"03929264":["Lippisches Fortbildungszentrum f\u00fcr neue Technologien (LIFT) e.V."],"03929265":["Kranichsteiner Literaturverlag e.K."],"03929266":["ISA Consult Beratungsgesellschaft f\u00fcr Innovation, Strukturpolitik und Arbeit GmbH"],"03929267":["F\u00f6rtner, Peter. CONPRESS Verlag"],"03929268":["Aas, Norbert. Bumerang-Verlag"],"03929269":["Spie\u00df, Barbara. berdel verlag"],"03929270":["Kunstverein Braunschweig e.V."],"03929271":["Hahnemann Institut - Privatinstitut f\u00fcr hom\u00f6opathische Dokumentation GmbH"],"03929272":["Schneider, Andreas. VKA-Kaboni Verlag"],"03929273":["Luipold, Uwe. REGIOVERLAG"],"03929274":["Stadt Marl. Volkshochschule"],"03929275":["Umsetzbare Metaphysik KG"],"03929276":["K\u00f6nigsbrunner Seminare GmbH"],"03929277":["REVIERA GmbH Agentur f\u00fcr Kultur und Kommunikation"],"03929278":["Schachenmayer, T.A., GmbH & Co Buch- und Kunstdruckerei und Verlag"],"03929279":["Schuhmann, Andreas, Dr."],"03929280":["Spann, Rudolf"],"03929281":["Brandau, Thomas. Portfolio tobieBred"],"03929282":["Polenski, Olaf. Atelier Nord"],"03929283":["Deutscher K\u00fcnstlerbund e.V."],"03929284":["NEW ERA Publications Deutschland GmbH i.L.. c/o Peter G\u00f6ldenitz"],"03929285":["Baumann, Erhard. Baumann Verlag & Versand"],"03929286":["Baier, Kuno, Dr."],"03929287":["Hafner, Theo. Domino Verlag"],"03929288":["Createam Marketing GmbH. c/o Hans Neschen AG"],"03929289":["Runge, Wolfgang"],"03929290":["LINDEN SOFT Verlag e.K."],"03929291":["Fink, Hans-Wilhelm"],"03929292":["Stadt Aachen. Ludwig Forum f\u00fcr Internationale Kunst"],"03929293":["Weinobst, Andrea"],"03929294":["Galerie EIGEN + ART GmbH & Co. KG"],"03929295":["Rhein-Neckar-Zeitung GmbH"],"03929296":["inScenario Verlag und Verlagsbuchhandlung GmbH"],"03929297":["Ullmer, Monika"],"03929298":["WOSTOK Verlagsgesellschaft mbH"],"03929299":["Zimmer, Erik. Ursprung-Verlag"],"03929300":["R\u00fchl, Alfred"],"03929301":["TG-Verlag Beuing GmbH"],"03929302":["Hegemann, Martina. TIGER-VERLAG"],"03929303":["Schwarten, Georg Nikolaus"],"03929304":["H\u00e4ufele-Jans, Lydia. Vektor-Verlag"],"03929305":["Ebner Media Group GmbH & Co KG"],"03929306":["Bundesanstalt f\u00fcr Arbeitsschutz und Arbeitsmedizin (BAuA)"],"03929307":["Weidlich, Knuth. Verlag & Medienvertrieb"],"03929308":["INTEGRA Verein zur Integration und Besch\u00e4ftigung e.V."],"03929309":["Schlasse Werbeagentur GmbH"],"03929310":["R\u00f6mer, Bernhard. Juristischer Verlag"],"03929311":["\"Adolf Bender Zentrum e.V. Verein zur F\u00f6rderung demokratischer Traditionen e.V.\""],"03929312":["Huter, Ulrich. Versandverlag"],"03929313":["BDU-Servicegesellschaft f\u00fcr Unternehmensberater mbH"],"03929314":["Stadt Hamm. Stadtarchiv"],"03929315":["Hartenstein, Eberhard, u. Dagmar Halm. WEGRAhistorik-Verlag"],"03929316":["Micklich, Uwe. M\u00c4RZ Verlag Kamenz"],"03929317":["Ladner-Merz, Sabine, Dr.. memo verlag"],"03929318":["Prei\u00dfer, Karl-Heinz, Dr.. eurotrans-Verlag"],"03929319":["Stadt Bad Nauheim. Rosenmuseum Steinfurth"],"03929320":["Adelmann von Adelmannsfelden, Michaela Gr\u00e4fin"],"03929321":["Greube, P., KG, PiKS Verlag"],"03929322":["\"Christian-Rosenkreutz-Verlag\" Andreas Wilke e.K."],"03929323":["Klassik Stiftung Weimar"],"03929324":["Schachverlag und Vertrieb Olbrich GmbH"],"03929325":["Weiherm\u00fcller-Curylo, Christine"],"03929326":["Verein zur F\u00f6rderung kultureller und beruflicher Bildung von Jugendlichen und jungen Erwachsenen e.V."],"03929327":["Kirsch, Gabriele"],"03929328":["Wragge, Johannes, u. Albert Siering. Staunlustverlag"],"03929329":["Bussmann, Michael. Hobby-Verlag"],"03929330":["Stekovics, Janos, Verlag. Anna Heintze-Stekovics"],"03929331":["Fock, I.W., u. Co."],"03929332":["Gilardi, Jacob"],"03929333":["F\u00f6rderverein Theaterdokumentation e.V.. c/o Konstanze Mach-Meyerhofer"],"03929334":["Handtke, Harald. EAST-TOUR-VERLAG"],"03929335":["Trede, Harald"],"03929336":["Gemeinschaft Immanuel Ravensburg e.V."],"03929337":["Tobies, Hartmut. Hardewiek Verlag"],"03929338":["mgo fachverlage GmbH & Co. KG"],"03929339":["Gruber, Annette. Hungo-Verlag"],"03929340":["Loos, Elisabeth"],"03929341":["Stadt Bamberg. Stadtarchiv"],"03929342":["Analytica Verlagsgesellschaft mbH. Abt. Vertrieb"],"03929343":["Meier, Christa. Cm Verlag"],"03929344":["Sebulon Zuflucht e.V. Zentrum f\u00fcr biblische Seelsorge und biblische L\u00f6serschaft Evangelisches Missionswerk"],"03929345":["Maurer, Hans-J\u00fcrgen"],"03929346":["Kerner, Karin. TRAUM & RAUM"],"03929347":["Koritz, Peter"],"03929348":["DISTEL Verlag GmbH"],"03929349":["Hoffmann, Gerd"],"03929350":["Stadt Passau. Stadtarchiv"],"03929351":["Lenhartz, Christoph. Editions La Colombe"],"03929352":["F.K.W. Fachverlag f\u00fcr Kommunikation und Werbung GmbH"],"03929353":["Vereinigung zur Erhaltung von Wind- und Wasserm\u00fchlen in Niedersachsen und Bremen e.V."],"03929354":["Arnold, Geitner & Co. Verlagsgesellschaft mbH. c/o Neubauer GmbH"],"03929355":["Feja, Werner"],"03929356":["Martfeld, Horst. AHA Verlag"],"03929357":["Panther Verlag Berlin, Inh. Elmar E. Holly"],"03929358":["Plaggenborg, Heinrich"],"03929359":["Mergard GmbH & Co. KG"],"03929360":["Neuer Merkur GmbH, Verlag"],"03929361":["Strietz, Helmut"],"03929362":["Hodapp, Marcus, u. Martin Jeske. PhasePublishing"],"03929363":["Stadt Deggendorf. Museen der Stadt"],"03929364":["Ackermann Verlag Helmut S\u00fc\u00dfmann"],"03929365":["Stadt Langenfeld. c/o Volkshochschule"],"03929366":["Verlag Regionalkultur GmbH & Co. KG"],"03929367":["Barth, J. M. O."],"03929368":["F.A.Z. - Institut f\u00fcr Management, Markt- und Medieninformationen GmbH. Verlagsbereich Buch"],"03929369":["Specht, Franz. Melusinen Verlag"],"03929370":["Ciesielski, Andreas. Scheunen-Verlag K\u00fcckenshagen"],"03929371":["Pegasus und Partner, Werbeagentur Riemann Loskill und Mackert OHG"],"03929372":["Grash\u00e4user, Joachim, u. Walter Sch\u00e4ffer. SG-Verlag"],"03929373":["Cellar, Horst, Dr.. Kirnberg-Verlag"],"03929374":["J\u00e4ger, Mike"],"03929375":["Engstler, Peter"],"03929376":["Dreier, Reinhold"],"03929377":["Ebeling, Ralf-Dieter, Margot H\u00f6pfner u. Sabine Zinn. Pflege Publiziert Verlag"],"03929378":["Takashima, Keiko. JapanPub."],"03929379":["Muth, Burkhard"],"03929380":["TURMALIN Verlags- und Vertriebs GmbH"],"03929381":["Bomberg fiellascript Verlag GmbH"],"03929382":["Paulus, Engelbert, Dr.. Verlag der Lesewolke"],"03929383":["LogBuch GmbH Verlag f\u00fcr Logistik Verlag Markt und Wissen Multimedia-Verlag"],"03929384":["Reiner, Frieder. Verlag \"Der Celan\""],"03929385":["M\u00e4rlie Verlag und Spiele GmbH & Co. KG"],"03929386":["Weingartz, Hans. Kid Verlag"],"03929387":["Beck, Ottmar. ibikos Verlag"],"03929388":["Sch\u00fcle, Rainer. Seeb\u00e4ren-Verlag"],"03929389":["Gursky, Andr\u00e9"],"03929390":["Johne, Marc, u. Daniel Wiesenthal GbR. edition bodoni"],"03929391":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Presse & Kommunikation"],"03929392":["D\u00f6rrbecker, Detlef, Dr."],"03929393":["Reim, Doris. Doporis Verlag"],"03929394":["Stammberger, Detlef. Dreieck-Verlag"],"03929395":["wbv WeymannBauerVerlag GmbH"],"03929396":["Kaufmann, Rolf. INDULT-Verlag"],"03929397":["Verlag Praktisches Wissen GmbH"],"03929398":["Handt, Dorlies, u. Adelheid Wei\u00df. HALLO Verlag"],"03929399":["Sch\u00f6newald, Ursula"],"03929400":["Petersen, Klaus. \"WOLOS\"-Verlag"],"03929401":["Freienstein, Michael"],"03929402":["RVG Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"03929403":["Heller, Klaus. Heller Verlag"],"03929404":["Tonfeld, Michael. NANA YAA PRESS"],"03929405":["Hakimi, Yousef A. P.. YAPH-Verlag"],"03929406":["Etzler, Heiner. TextCompany"],"03929407":["Werner, Bernhard"],"03929408":["Hessisches Ministerium der Justiz"],"03929409":["Eichner, Jasmin. VJE"],"03929410":["Schmid, Sabine. APIS VERLAG"],"03929411":["Direktion f\u00fcr L\u00e4ndliche Entwicklung. Teilnehmergemeinschaft Flurbereinigung Erlabrunn 2"],"03929412":["Hutterische Bruderhof-Gemeinschaft e.V.. Abt. Verlag"],"03929413":["Cordier, Bernard. Verlag F. W. Cordier"],"03929414":["HVV Hanseatischer Verkehrsverlag GmbH"],"03929415":["ASB Wirtschafts- und Unternehmensberatung GmbH & Co. KG"],"03929416":["Sarusy, Tibor. Pegasos - Publikationen"],"03929417":["Kronsbein, Bernd"],"03929418":["CDV Software Entertainment AG"],"03929419":["VBKW Verband Bildender K\u00fcnstler und K\u00fcnstlerinnen Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"03929420":["Bildungswerk der Deutschen Landwirtschaft e.V."],"03929421":["Kurucz, Eva. Chiffre Verlag (VWV)"],"03929422":["Becker, Anni Dorit, Dr.. Verlag und Institut Pegasos LIGHT"],"03929423":["Br\u00fcck, R\u00fcdiger. Ausgabe Platonakademie"],"03929424":["Knophius, Dietrich. Heilsberg-Verlag"],"03929425":["Arbeitskreis Volkskunde und Kulturwissenschaften e.V.. c/o Eva Humpert"],"03929426":["Jacobi, Brigitte. Wetterhuhn Verlag"],"03929427":["Soester B\u00fccherstube Fritz Ellinghaus"],"03929428":["Verlagshaus Meincke GmbH"],"03929429":["Luippold, Hans-Peter, Dr."],"03929430":["Bremer Gesellschaft f\u00fcr Innovation und Technologietransfer mbH (BREGIT)"],"03929431":["Holler, Heinz W., Druck- und Verlags GmbH"],"03929432":["SEIRIN Kasei & Co. Deutschland GmbH"],"03929433":["Leitner, Anton G.. AGLV"],"03929434":["Gersbacher, Ursula. GT Verlag"],"03929435":["PoCul- Politik und Cultur e.V."],"03929436":["\u00c4rzte-Wirtschafts- und Verlagsgesellschaft mbH"],"03929437":["Steeb-Werbe GmbH"],"03929438":["Selltec Gesellschaft f\u00fcr Kommunikationstechnologien mbH"],"03929439":["Krause, Elmar-Bj\u00f6rn. EDITION ARCHAEA"],"03929440":["agenda Verlag GmbH & Co. KG"],"03929441":["The World Society of Victimology e.V.. c/o Prof. Dr. Kirchhoff"],"03929442":["Wehrle, Harald, Kommunikation Werbung und Marketing GmbH"],"03929443":["Praxiswissen GmbH Gesellschaft f\u00fcr innovative Qualifizierung"],"03929444":["Nieders\u00e4chsisches Landesmuseum. Landesgalerie"],"03929445":["Viktoria Presse Verlag GmbH"],"03929446":["Dokumentations- und Kulturzentrum Deutscher Sinti und Roma e.V."],"03929447":["do evolution Seminare und Verlag GmbH. c/o Buddhawege"],"03929448":["Lutzeb\u00e4ck, Rolf-Peter, Dr.. tc Verlag"],"03929449":["Vences, Miguel, u. Frank Glaw. frosch verlag"],"03929450":["Neubert, Claudia, Dr. Norbert R\u00fcffer, u. Dr. Michaela Zeh-Hau. NAT-Verlag"],"03929451":["Medline Verlag Dr. Dr. Johannes H\u00f6nig"],"03929452":["Baumgartner, Georg, Dr.. Rottaler Buchverlag"],"03929453":["Bochumer Antiquariat GmbH"],"03929454":["Diehl, Karl-Heinz, u. Richard Scheibel. Studiomobil Verlag"],"03929455":["Gill, Gerrit, u. Harald Kuchler. Decaton-Verlag"],"03929456":["Ragg, Michael. OC-Verlag"],"03929457":["Kreuer, Bernd. PVS Verlag und Versandbuchhandlung"],"03929458":["Stadt Naumburg. Hauptamt"],"03929459":["Ebersberger & Rees GmbH"],"03929460":["Fast, Nikolai. Bensberger Buch-Verlag"],"03929461":["Deutscher Turner-Bund Service GmbH"],"03929462":["D+H Chronik Verlags GmbH"],"03929463":["Blume, Bernd. BB Verlag"],"03929464":["Goethe-Buchhandlung Martin Gro\u00dfkopf KG"],"03929465":["Fischer-L\u00f6w, Rosa"],"03929466":["Ilmgaudruckerei und Verlags GmbH"],"03929467":["Birkner & Co., Zweigniederlassung Mecklenburg-Vorpommern"],"03929468":["Birkner & Co. Niederlassung Potsdam"],"03929469":["FBV Medien-Verlags GmbH"],"03929470":["Bertz, Dieter u. Katrin Fischer GbR"],"03929471":["Verlagsgruppe H\u00fcthig Jehle Rehm GmbH"],"03929472":["Sternfeld, Roland"],"03929473":["Reison Verlag GmbH Berlin"],"03929474":["Gaus, Regina. Harmonie-Verlag"],"03929475":["Hans-Nietsch-Verlag OHG"],"03929476":["Leppert, Rolf. WuselDi-Verlag"],"03929477":["Vor Ort, Verein f\u00fcr Theater, Literatur, Musik und Tanz e.V.. c/o Buchhandlung Mephisto"],"03929478":["Medienwelt Schlichenmaier Ulli Schlichenmaier e.K."],"03929479":["Teschke, Michael. Medici-Verlag"],"03929480":["Becker, Hartmut. B\u00fccher zu Schl\u00fcsselfragen des Lebens"],"03929481":["Universit\u00e4t Duisburg-Essen. Zentrum f\u00fcr Hochschul- u. Qualit\u00e4tsentwicklung Campus Duisburg"],"03929482":["Ermert, Karin. Acenal-Verlag"],"03929483":["Wissenschaftszentrum Nordrhein-Westfalen. z. Hd. Frau Scholz"],"03929484":["Deutsch-spanische Juristenvereinigung e.V."],"03929485":["Wagner, Friedrich"],"03929486":["Kulich, Claus, u. Roswitha Mitthof. MANAGEMENT + POESIE"],"03929487":["Pyka, Wolfgang, Werner Schade u. Albert Schmitt. Pinkuin Verlag"],"03929488":["Pospieschil, Anita"],"03929489":["Michael Friedel. Bildarchiv"],"03929490":["\u00d6nel, Cengiz. T\u00fcrkischer Schulbuchverlag"],"03929491":["Research and Progress Verlagsgesellschaft mbH"],"03929492":["Dahlhaus, Friedrich, Hans-Christian Dre\u00dfel, Sabine Harling, Hans-Dieter Remig, Lothar Schenkelberg u. Bernhard Wickel. Edition Zeitlupe"],"03929493":["Kagerer, Hermann. Kagerer Kommunikation"],"03929494":["Druckerei zum Stickling GmbH"],"03929495":["Eckstein, Gerd"],"03929496":["Stiftung f\u00fcr christlich-soziale Dienste. Missions-Verlag Missunde"],"03929497":["Verlag Schreiber & Leser Nachfolger Philipp Schreiber e.K."],"03929498":["DSI Data Service & Information GmbH"],"03929499":["Krug, Ursula"],"03929500":["Herde, Oliver, u. Frank-Felix Tschirpke. Elf und Adler Verlag"],"03929501":["Kircheis, Michael. Musik & Methodik Verlag"],"03929502":["Universit\u00e4t Bielefeld. Wissenschaftliche Einrichtung Laborschule / Frau Mahnke"],"03929503":["Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland Landesverband Nordrhein-Westfalen e.V."],"03929504":["Nonner, Christian"],"03929505":["Chadde, Patricia. Fotogalerie Concept"],"03929506":["J\u00fcdt, Marc, u. Ursel J\u00fcdt-Duve. vorsatz-verlag"],"03929507":["Schwenzfeier, Karsten, u. J\u00fcrgen Spill. H & S Verlag"],"03929508":["Kaiser, Wolfgang. CHI Verlag f\u00fcr Hom\u00f6osiniatrie"],"03929509":["Warlimont, Liselotte"],"03929510":["Linguatec Sprachtechnologien GmbH"],"03929511":["Lanzenberger Dr. Looss Stadelmann Verlags GmbH"],"03929512":["KOHA-Verlag GmbH"],"03929513":["Schuler, Karl"],"03929514":["Brozat, Burkhard. Mammut Media Verlag"],"03929515":["Lehnert, Ralf"],"03929516":["Bluth, Eva. WdL Publikationen"],"03929517":["lichtung verlag GmbH"],"03929518":["Kunststoff-Museums-Verein (KMV) e.V."],"03929519":["Hammelburg, Gisela. c/o Schmidtmann Literatur"],"03929520":["Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz. Institut f\u00fcr Politikwissenschaft"],"03929521":["Viking Verlag Andrea Albrecht"],"03929522":["Komzi Verlags GmbH"],"03929523":["catalyst Verlagsgesellschaft mbH"],"03929524":["Hackenthal, Stefan, Sabine Kiel, Wolfgang Schlieker u. Bernd Schneider. altermedia Verlag"],"03929525":["Mengele, Stefanie. Heilenstein Verlag"],"03929526":["SCHUBERT-Verlag GmbH & Co. KG"],"03929527":["\"Promus Conception GmbH, Agentur f\u00fcr Marketing und Vertrieb\""],"03929528":["Sch\u00e4fer, Vanadis. Akropolis-Verlag"],"03929529":["Zauner Druck- und Verlags-GmbH"],"03929530":["\u00d6KO-TEST Verlag GmbH & Co. KG Betriebsgesellschaft"],"03929531":["Dreizehnter, Alois, Dr.. Eutopia Verlag"],"03929532":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Otto-Suhr-Institut"],"03929533":["EKM Medien Vertriebs GmbH"],"03929534":["T\u00f6ns, Wolfhard. ART MOTOR VERLAG"],"03929535":["Pfiff Verlags GmbH"],"03929536":["Leye, Michael"],"03929537":["\"Bergische Bl\u00e4tter\" Verlags-Gesellschaft mbH"],"03929538":["Moseler, Heike. gd-studio f\u00fcr kommunikationsdesign"],"03929539":["Kraus, Andr\u00e9"],"03929540":["J\u00fcbermann, Erhard"],"03929541":["Dasch, Valentin. Eschlbach Verlag"],"03929542":["WMIT - Druck u. Verlags GmbH"],"03929543":["Schadow Gesellschaft Berlin e.V."],"03929544":["Koch, Ingo, Verlag & Co. KG"],"03929545":["Kynos Verlag Dr. Dieter Fleig GmbH"],"03929546":["W\u00fcnnenberg, Brigitte, u. David St. Brown GbR. bloopress-Verlag"],"03929547":["Sachsenverlag GmbH Fachverlag f\u00fcr Adre\u00dfb\u00fccher"],"03929548":["KHS KNOW HOW SYSTEMS Gesellschaft f\u00fcr Berufsforschung und Multimedia Entwicklung mbH"],"03929549":["Nogga, Burkhard. Edition S"],"03929550":["Dreyer, Christian"],"03929551":["Oehler, Siegfried Robert. Oehler Medien"],"03929552":["APC Galerie Zweigniederlassung K\u00f6ln der PECEL ART S.A."],"03929553":["Sillescu, Tilman"],"03929554":["Waldrich, Joachim"],"03929555":["MAC Marketing, Advertising, Consulting, Film- und TV-Produktion GmbH"],"03929556":["Kunst, Achim"],"03929557":["Stuttgarter Nachrichten Verlagsgesellschaft mbH"],"03929558":["P\u00fcttjer, Christian, u. Uwe Schnierda. Sit Up-Verlag"],"03929559":["Weltkulturerbe Erzbergwerk Rammelsberg Goslar GmbH"],"03929560":["Aglaster, Rolf. VWB-Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Bildung"],"03929561":["Schaack GmbH"],"03929562":["Perghammer-Dose, Helga. Seiten-Verlag"],"03929563":["Wilk, Horst"],"03929564":["Comes, Gertrud. ODIN-Verlag"],"03929565":["Hochschule Bremen. Polis Institut f\u00fcr Mensch-Umwelt-Beziehung und Empirische Sozialforschung"],"03929566":["Reche, Thomas Paul"],"03929567":["Blum, Thomas. LEONARDO PACIFIC"],"03929568":["Schacht, Klaus-Detlev"],"03929569":["Neuw\u00f6hner, S\u00f6nke, Knud Kohr, Sven Nullmeyer, Sven Poser u. Albrecht v. Wangenheim. Das Labor"],"03929570":["Kunz, Genia. CENA-Verlag"],"03929571":["Meutgens, Ralf. Sport-Presse-Verlag"],"03929572":["Verlag-GmbH \"Erzgebirgsrundschau\""],"03929573":["INtex Publishing GmbH"],"03929574":["Mohn, Johannes. Jomo Medien Service"],"03929575":["CBZ Computer-Bildungszentrum Verlag GmbH"],"03929576":["Wirth, Hans-Dieter. Dengmerter Heimatverlag"],"03929577":["Das Kommunikationskontor GmbH"],"03929578":["Stadt K\u00f6ln. StadtBibliothek"],"03929579":["JURIS GmbH Juristisches Informationszentrum f\u00fcr die BRD"],"03929580":["Vogt, Wolfgang. HV PRINT"],"03929581":["Schmidt, Wolfgang"],"03929582":["COMED Verein zur F\u00f6rderung von Community Education e.V. in der Bundesrepublik Deutschland"],"03929583":["Rudolf Borchardt - Gesellschaft e.V.. c/o Prof. Dr. Dieter Burdorf"],"03929584":["Klopsch, Ursula. UK-Verlag"],"03929585":["\"DIB\" Deutsches Institut f\u00fcr Bluthochdruckforschung e.V."],"03929586":["Verlag Westf\u00e4lisches Dampfboot. Hans-G\u00fcnter Thien u. Hanns Wienold GbR"],"03929587":["perimed-spitta Medizinische Verlagsgesellschaft mbH. im Spitta Verlag"],"03929588":["Ruther, J\u00f6rg. Verlag J.R.Ruther"],"03929589":["Walz, Annegret. Edition Die Schnecke"],"03929590":["Verlag Modernes Management GmbH"],"03929591":["J\u00fcrgens, Hans-Joachim. Zwilling-Verlag"],"03929592":["Westkreuz-Verlag GmbH"],"03929593":["Forum f\u00fcr Philosophie GmbH"],"03929594":["Christen in der Wirtschaft e.V."],"03929595":["Grebe, Thorsten. DATO-VERLAG"],"03929596":["Jung, Michael"],"03929597":["Schmidtmann Literatur e.V."],"03929598":["Datz, Hans-J\u00fcrgen, u. Petra Weigand. Schule f\u00fcr Touristik"],"03929599":["Ebert, J\u00fcrgen, Dr."],"03929600":["Funke, Andreas. Heimat-Verlag L\u00fcbben"],"03929601":["Hessischer Jugendring e.V."],"03929602":["Missionsverlag der Evangelisch-Lutherischen Gebetsgemeinschaften e.V."],"03929603":["Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin. Institut f\u00fcr Genossenschaftswesen"],"03929604":["Richter, Ulrich"],"03929605":["Historische Vereinigung Wesel e.V.. c/o Werner K\u00f6hler"],"03929606":["Ravagli, Lorenzo. TRITHEMIUS-VERLAG"],"03929607":["Museum August Macke Haus gGmbH"],"03929608":["Abrioux, Annemarie. Filou Verlag"],"03929609":["Soft-Research Software-Entwicklungs GmbH & Co. KG"],"03929610":["Krausbeck, Erich, Dr.. Morio Verlag"],"03929611":["Gast, Volker"],"03929612":["Herb, Thomas, Dr.. VUMA-Verlag"],"03929613":["Heimatverein Greven 1982 e.V."],"03929614":["Stadt L\u00fcdenscheid. Kulturdezernat/Museen der Stadt"],"03929615":["ARCHIMEDES CD-ROM Publications GmbH"],"03929616":["DATAMEDIA Gesellschaft f\u00fcr Electronic Publishing mbH"],"03929617":["Frank, Dan"],"03929618":["ACM Agentur f\u00fcr Creatives Marketing GmbH. Pro Regio Verlag"],"03929619":["Freie Universit\u00e4t Berlin. Universit\u00e4tsbibliothek"],"03929620":["Akademie freier Autoren e.V.. 2A-Verlag"],"03929621":["ICC Germany e.V."],"03929622":["Bundesakademie f\u00fcr kulturelle Bildung Wolfenb\u00fcttel e.V."],"03929623":["Krebs & Co. Kunstverlag"],"03929624":["Mettel, J\u00fcrgen. PARAMARTHA"],"03929625":["Fachzentrum Schuldenberatung im Lande Bremen e.V."],"03929626":["Seehamer Verlag GmbH"],"03929627":["Stiefel Eurocart GmbH"],"03929628":["Apel Verlag und Software Entwicklungs GmbH (AS)"],"03929629":["Einsiedel, Uta. Verlag f\u00fcr Evaluation"],"03929630":["Kirsten, Jnanadev-Wolfgang. Edition Neti-Netiti GBR"],"03929631":["V.M.L. - Verlag f\u00fcr Medienliteratur GmbH"],"03929632":["Gemeinn\u00fctzige Bildungs- und Kultur GmbH des Landkreises Gifhorn"],"03929633":["BR\u00dcDER GRIMM-GESELLSCHAFT e.V."],"03929634":["Frahm, Thomas. CHORA"],"03929635":["Eber, Hubert, u. Johannes Eber. Tannenberg"],"03929636":["Zink-Purzner, Monika. DAINATA-VERLAG"],"03929637":["Verein f\u00fcr Heimatkunde Geseke e.V."],"03929638":["av Edition GmbH"],"03929639":["Furrer, Birgit"],"03929640":["B & W Verlag Bildung und Wissen GmbH"],"03929641":["Ohm, Heinrich"],"03929642":["Wilke, Dr., GmbH Verlag & Vertrieb"],"03929643":["Benning, Alfons, Dr."],"03929644":["F\u00f6rdervereinigung Buchbinder-Colleg e.V."],"03929645":["Gesellschaft f\u00fcr Arch\u00e4ologie an Mittelrhein und Mosel e.V."],"03929646":["Melete Buchverlag GmbH"],"03929647":["Roeser, Matthias"],"03929648":["Filmkunst - Musikverlags- und Produktionsgesellschaft mbH"],"03929649":["Gro\u00dfkreuz, Klaus-Detlev, Werner Waigel u. J\u00fcrgen Weitmann. Seven Island Edition"],"03929650":["IWP Verlag GmbH"],"03929651":["Baumann, Andreas"],"03929652":["Hilsenbeck, Joachim. Steinach-Verlag"],"03929653":["Hoher Mittag. Herbert Kramer"],"03929654":["Deutsch-Vietnamesische Gesellschaft e.V. (DVG). c/o Dr. J\u00f6rg Wischermann"],"03929655":["Haase, Ekkehardt-W\u00f6lke"],"03929656":["Kloft, Christoph"],"03929657":["M\u00fcgge-Bruckert, Monika"],"03929658":["Foto Beck"],"03929659":["Dittscheidt, Hans-Josef. Kosmonautik-Verlag"],"03929660":["Weber, Anton"],"03929661":["Nordkamp Verlag Maria Ronnebeck"],"03929662":["Klaus, Wolfgang. Kleine Arche"],"03929663":["Karweger, Andreas. European Space Report"],"03929664":["Hansmann, Marcus"],"03929665":["HUNA-VITA Gesellschaft f\u00fcr Lebensberatung und Bewu\u00dftseinstraining mbH"],"03929666":["GSFP - Gesellschaft f\u00fcr sozialwissenschaftliche Forschung und Publizistik mbH"],"03929667":["Roider, Franz"],"03929668":["Ertl, Gertrud. Verlag REGO"],"03929669":["Musicosophia GdbR Schule f\u00fcr musikalische H\u00f6rerziehung. Gebhard von G\u00fcltlingen"],"03929670":["Schuler, Andrea, u. Oliver Rutschmann. Memoria Pulp"]}