{"03949747":["Gravity Bay GmbH"],"03949748":["Morgan, Andrew"],"03949749":["mdv Mitteldeutscher Verlag GmbH","Morio. ein Imprint von mdv Mitteldeutscher Verlag GmbH"],"03949750":["Dunker, Elisabeth. Living oils"],"03949751":["Broeren, Alexandra. Daboox"],"03949752":["Forschungsgemeinschaft Urlaub und Reisen (FUR) e.V."],"03949753":["Hennig, Andreas. Hennig Special Interest Bookstores"],"03949754":["Dietz, Dominik. Praxisinstitut Naturmedizin"],"03949755":["V\u00f6lz, Sebastian Daniel. Dulangon Verlag"],"03949756":["Kunkel, Christoph. Kunkel Verlag"],"03949757":["D\u00f6rner, Heidrun"],"03949758":["Hoffmann, Janika"],"03949759":["Holz, Wolf-Dieter. Verlag Wolf-Dieter Holz"],"03949760":["Marble, Eniella B.. c/o Block Services"],"03949761":["McDevitt, Paul Prof.. infinite greyscale"],"03949762":["Cort\u00e9s F\u00e1bregas, Juan Valent\u00edn. PLD"],"03949763":["J. S. Klotz Verlagshaus GmbH"],"03949764":["odacer finanzsoftware GmbH"],"03949765":["Pirl, Sandra. PIRL Publishing"],"03949766":["Wurm, Andrea. quipvital Verlag"],"03949767":["Fuchs, Matthias"],"03949768":["Romer, Hubert. Sparkys Edition Verlag Kommunikation Romer"],"03949769":["Stiftung Gedenkst\u00e4tte Berlin-Hohensch\u00f6nhausen"],"03949770":["RAZ Media GmbH"],"03949771":["H\u00e4ndschke, Ian. H?'ONGA Verlag Frankfurt"],"03949772":["Netzer, Marc. RBM Verlag"],"03949773":["Weber, Kristin. Alles oder Nichts Verlag"],"03949774":["Faust Kultur GmbH"],"03949775":["Morpho Verlag GmbH"],"03949776":["Ventrella, Gianni"],"03949777":["FIVE - Forschungs- und Innovationsverbund an der Evangelischen Hochschule Freiburg e.V.. FEL Verlag"],"03949778":["Rojo Cerezo, Sandy. WieWoWasIstGut"],"03949779":["J\u00fcrgens, Heike"],"03949780":["Lindenbaum Verlag GmbH"],"03949781":["VGVFI Verlagsgesellschaft f\u00fcr Verbraucher- und Firmeninformationen mbH. BusinessTipp-Verlag"],"03949782":["Netzer, Marc. RBM Verlag"],"03949783":["Max-Planck-Institut f\u00fcr Polymerforschung"],"03949784":["Landschaftsverband Westfalen-Lippe. LWL-Preu\u00dfenmuseum Minden"],"03949785":["Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH","NAGEL & KIMCHE. in der Verlagsgruppe HarperCollins Deutschland GmbH"],"03949786":["Evangelischer Kirchenverband K\u00f6ln und Region"],"03949787":["Weyand, Michael, GmbH, Verlag & Medienagentur"],"03949788":["Leserlis UG (haftungsbeschr\u00e4nkt). Bookain"],"03949789":["Seltmann, Ren\u00e9. Motifant Media-Verlag"],"03949790":["Colibrij Media UG"],"03949791":["Breuer, Werner. Breuer Eisenbahnverlag"],"03949792":["Schumacher, Eric. etcetera press berlin"],"03949793":["Mutas, Nadine. c/o Block Services"],"03949794":["Boddenberg, Ulrich. Ulrich Boddenberg IT-Consultancy"],"03949795":["Nguyen, Rhys Anurak"],"03949796":["reimus.NET GmbH"],"03949797":["para-para verlag f\u00fcr ganzheitliches wissen GmbH"],"03949798":["Scheidemann, Claudia. Scheidemann Training"],"03949799":["Kubny, Manfred, Dr."],"03949800":["kikidan GmbH"],"03949801":["Hirscher, Marius. MaMa Verlag"],"03949802":["Quinn, Darius"],"03949803":["Hebben, Andre. HK E-Commerce am Niederrhein GbR"],"03949804":["Wild, Johannes. 3DTech Johannes Wild"],"03949805":["Kaltner, Stephan. VKN Verlag","Rezepte Master. ein Imprint des VKN Verlags"],"03949806":["Braunschweigische Landschaft e.V."],"03949807":["DBFZ Deutsches Biomasseforschungszentrum gGmbH"],"03949808":["L\u00f6ffelad, Peter, Dr.. PL-Verlag"],"03949809":["V\u00f6lz, Sebastian Daniel. Dulangon Verlag"],"03949810":["Polanski, Franziska, Dr.. Implizit Verlag"],"03949811":["Staatliche Akademie der Bildenden K\u00fcnste Stuttgart. Lehrstuhl Entwerfen + St\u00e4dtebau"],"03949812":["ad/ad - Hannover e.V.. Palm Press Publishing"],"03949813":["Kunisch, Marianne Dr.. med2university"],"03949814":["Schmidt, Petra. Kiki Katz Kinderbuch Verlag"],"03949815":["Brandtner, Andreas, Dr.. Ganymed Edition"],"03949816":["Haas, Michael. Galerie"],"03949817":["Jacoba Publishing GmbH"],"03949818":["Steyler Missionare e.V."],"03949819":["Boeckler, Annette, Dr."],"03949820":["Braun, Stephanie Katharina"],"03949821":["Hohmann, Peter"],"03949822":["Malia Verlag GmbH"],"03949823":["Herbordt, Bernhard, und Melanie Mohren"],"03949824":["G\u00f6ke, Niklas"],"03949825":["Pr\u00f6ll, Juliane"],"03949826":["Verein f\u00fcr Reformatorische Publizistik e. V."],"03949827":["Peter Delius Verlag GmbH & Co. KG"],"03949828":["R\u00f6hrig, Andreas. Andreas R\u00f6hrig E-Commerce"],"03949829":["Launhardt, Andrea"],"03949830":["STOTaX GmbH & Co. KG"],"03949831":["Funk, Daniel","edition zeitvergessen. ein Imprint von Daniel Funk"],"03949832":["Walbach, Sabrina. Buch Salon Walbach"],"03949833":["Kunz, Jonathan. Polly Verlag"],"03949834":["H\u00f6ning, Philipp. Institut F\u00fcr Betrachtung"],"03949835":["Teske & Kurstjens oHG"],"03949836":["Ulm, Christoph. Solid Rock Verlag"],"03949837":["H I O B Stiftung SCHOP"],"03949838":["Expertenverlag. Christian Jacob"],"03949839":["Ndibi Mbena, Christine"],"03949840":["Walz, Christina. Der Diwan H\u00f6rbuchverlag"],"03949841":["ibi research an der Universit\u00e4t Regensburg GmbH"],"03949842":["Freizeit Verlag GmbH"],"03949843":["Deutsche Burgenvereinigung e.V. \u2013 Burgen, Schl\u00f6sser, Herrenh\u00e4user \u2013 Erhalten, Erforschen Erleben. Europ\u00e4isches Burgeninstitut"],"03949844":["Niespor, Harald. Tengja Verlag"],"03949845":["cre8th GmbH"],"03949846":["Hachmann, Ira. Bunte Zukunft Verlag"],"03949847":["Lexow, Monika C."],"03949848":["Bonin, Tanja. Nox-Media"],"03949849":["Dunkel, Nils"],"03949850":["Beckendorf, Marco. Verlag hochroth"],"03949851":["DIRK - Deutscher Investor Relations Verband e.V."],"03949852":["Judith, Johannes. Judith Design"],"03949853":["Wendler, Umani. manitu-books Verlag"],"03949854":["Kraus, Petra Yvonne"],"03949855":["Talent2Go GmbH. Pr\u00fcfung2Go"],"03949856":["Weidmann, Richard. Hagenberg Verlag"],"03949857":["Wasiliou, Iraklis"],"03949858":["Herold, Florian. Herold und Herold"],"03949859":["Apel, Michael Peter. Resonanz Buchverlag"],"03949860":["St\u00e4dtische Museen Jena. JenaKultur"],"03949861":["Joshi, Saumya"],"03949862":["Wallraff, Thomas. Intervallverlag"],"03949863":["Brunsmann, Leonie. KitchenIng"],"03949864":["Verein f\u00fcr Betriebswirtschaftlichen Wissenstransfer des Fachbereichs Betriebswirtschaft e.V."],"03949865":["Vedar, Christina. Art Vedar - Kunsttherapie"],"03949866":["Streble, Martina. Edition Helden"],"03949867":["V\u00f6lz, Sebastian Daniel. Dulangon Verlag"],"03949868":["Zeiler, Silvia"],"03949869":["Bourdon Verlag GmbH"],"03949870":["Bredenkamp, Andreas. Fitness-Contur-Verlag"],"03949871":["Philippi, Viktor. Verlag Viktor Philippi"],"03949872":["EPRD Deutsche Endoprothesenregister gGmbH"],"03949873":["Grobe, Marie Kashi. Kashino"],"03949874":["Spekowius, Rainer. RS-PR - Rainer Spekowius Public Relations"],"03949875":["Schmitz, Martin, Prof."],"03949876":["Grossmann, Frank-Joachim, Prof."],"03949877":["Jacobs, Andreas. Reutinger"],"03949878":["Rudolph, Anja, und Sabrina Rudolph. InVision Publishing"],"03949879":["T\u00fcrkyilmaz, Ersen. TRYLERS Media"],"03949880":["Richter, Grit. Art Skript Phantastik Verlag"],"03949881":["Brenner, Christian"],"03949882":["Opalka, Christoph. Verlag Wissen und Leben C. Opalka"],"03949883":["IDS Information Display Services GmbH"],"03949884":["Gesellschaft f\u00fcr Sinn und Form e.V.. Literaturforum im Brecht-Haus"],"03949885":["Jaffart, Tracey"],"03949886":["Aschersleber Kunst- und Kulturverein e.V.. Verlag UN ART IG"],"03949887":["WeltTrends e.V.. c/o MedienHaus Babelsberg"],"03949888":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. FB 3 Erziehungs- und Kulturwissenschaften"],"03949889":["Ebner Media Group GmbH & Co KG"],"03949890":["Paasen, Mireille"],"03949891":["emusika UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"03949892":["Wolfmeier, B\u00e4rbel. diekschoop-verlag"],"03949893":["Kugler, Manuel J."],"03949894":["Lammers, Stephanie"],"03949895":["Kessler, Bernhard"],"03949896":["Stifter-Service Ahrensburg GmbH & Co. KG. Deutsche Stiftung V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung"],"03949897":["Panagiotarakis, Evangelos"],"03949898":["machiavelli edition K\u00f6ln. Eva Regtmeier"],"03949899":["Grube, Axel. onomato"],"03949900":["Ensider.net GmbH"],"03949901":["Hariky, Passar"],"03949902":["ONLINE Gesellschaft f\u00fcr Cross Media u. Database-Publishing-Produktionen mbH"],"03949903":["Weimarer Republik e.V."],"03949904":["L\u00f6ffler, Anneliese, Prof. Dr., und, Eike Tolzien"],"03949905":["ecomit GmbH"],"03949906":["Freudeo UG"],"03949907":["Blindert, Ute. Blindert Beratung"],"03949908":["Haak, Martin"],"03949909":["Unruh, Anna"],"03949910":["Association for Psychological and Spiritual Sciences (APSS) e.V."],"03949911":["Probst, Ralf. Vidobia Verlag"],"03949912":["iluqua UG"],"03949913":["K&N B\u00fccher & Medien Verlags UG"],"03949914":["Radem\u00e4chers, Winnes. FELDER BOOKS BERLIN"],"03949915":["H\u00e4user, Jennifer"],"03949916":["Lehmann, Elke. Edulit Verlag"],"03949917":["Carlo, Mia"],"03949918":["Pa\u00dfmann, Torsten. 3x9 Verlag"],"03949919":["Grindell, Nicholas. Flying Locust Press"],"03949920":["Hild, Benedikt"],"03949921":["Alisan, Ihsan. Ihsan Alisan Projects"],"03949922":["Ashly, Moira"],"03949923":["Keil, Annika. Schreibatelier Keil"],"03949924":["feinkunst e.V.. c/o Sabine Kassebaum-Sikora"],"03949925":["Westend Verlag GmbH","Westend academics. ein Imprint von Westend Verlag GmbH"],"03949926":["Winter, Markus. Kleinstadt Fachbuch- und Medienverlag"],"03949927":["Kiepke, Marlene. Luftakrobatik Shop"],"03949928":["Reiff, Renate. ONDRA"],"03949929":["Bettinger, Nicole. Aix la Chapelle Books"],"03949930":["Kuratorium f\u00fcr Technik und Bauwesen in der Landwirtschaft (KTBL) e.V."],"03949931":["Maar, Yannick. Content Creator Verlag"],"03949932":["Schnieber, Sven. Svensche Verlag"],"03949933":["Arleth, Florian. Brot&Kunst - Verlag kreativer Kumpanei"],"03949934":["Wei\u00df, Daniel Martin"],"03949935":["Soller, Ren\u00e9"],"03949936":["Reith, Anne. Reith Publishing"],"03949937":["Wei\u00df, Christian. Draupadi Verlag"],"03949938":["Fachhochschule S\u00fcdwestfalen. Hochschulbibliothek"],"03949939":["Fischer-Nagel, Heiderose"],"03949940":["Synnika e.V."],"03949941":["Fischer, Michael. dahlemer verlagsanstalt"],"03949942":["Council of European Muslims"],"03949943":["Philipps, Gisela. Alpha Literatur Verlag / ALPHA PRESSE"],"03949944":["Schmidt, Peter. Books People Places"],"03949945":["Epkes, Sebastian. Buchverlag frei und gut"],"03949946":["Epkes, Sebastian. Sinn und Unsinn Kinderb\u00fccher"],"03949947":["Credo Medien GmbH"],"03949948":["Kr\u00fcger, Tobias. Hello.Beta Publishing"],"03949949":["European Network of Forensic Science Institutes (ENFSI) e.V."],"03949950":["Bonhagen, Elisabeth. Fuchsbau Verlag"],"03949951":["Offermann, Sarah. Autor deines Lebens - Verlag"],"03949952":["Korn, Lillith. Dark-Empire-Verlag"],"03949953":["Kostarelou, Dimitra. Recipe Friends"],"03949954":["LAGLER Informationssysteme GmbH"],"03949955":["L\u00fcnborg, Carola, Dr.. cl-system, e-Learning-Konzepte und -Tools"],"03949956":["Letica, Ivan. Apollon Verlag"],"03949957":["EHV Fernstudium und Weiterbildung GmbH"],"03949958":["Banspach, Curt. RBcurrency Germany Rossberg/Banspach GbR"],"03949959":["Beutenm\u00fcller, Carolin, Florian Beutenm\u00fcller und Isabelle Beutenm\u00fcller GbR. Beat-Verlag"],"03949960":["Zensitively GmbH"],"03949961":["Bedey und Thoms Media GmbH","edition krimi. ein Imprint der Bedey und Thoms Media GmbH"],"03949962":["Witzenleiter, Kim Jens. Wolfy-Office"],"03949963":["Hornung, Martina, Dr."],"03949964":["ImmobilienFachVerlag GmbH & Co. KG"],"03949965":["p\u00e4dquis Stiftung b. R."],"03949966":["bodyLIFE Medien GmbH"],"03949967":["Weigl, Tobias, Dr.. Verlag Medizinwissen"],"03949968":["Piredda, Mirko. Piredda Verlag"],"03949969":["Neue Gesellschaft f\u00fcr Bildende Kunst e.V."],"03949970":["Schulz, Sven-Dirk, Dr.. SCREAMBYRD RECORDS PRESS"],"03949971":["Verein Deutscher Ingenieure e.V."],"03949972":["Kalshoven, Marc. Kalshoven Productions"],"03949973":["Figone, Chiara. Archive Books"],"03949974":["Behm & Vogel UG"],"03949975":["Adams, Andreas, und Knut Gerken. Mediflip"],"03949976":["Hoppla! Verlag GmbH"],"03949977":["Schreitter Ritter von Schwarzenfeld, Florian"],"03949978":["trendguide Capital GmbH. my-mindguide"],"03949979":["Weingartz, Hans. Kid Verlag"],"03949980":["itpreneur UG"],"03949981":["Deutscher Wirtschaftsbuch Verlag GmbH"],"03949982":["PLURAL Publications GmbH"],"03949983":["Brunner, Florian, u. Harald Hoos GbR. Geistkirch-Verlag"],"03949984":["Kr\u00e4mer, Thorsten. yeh.de"],"03949985":["AlZekri, Muhammad, Dr.. Darat Ibn alZekri alAlmaniye"],"03949986":["WIKOMmedia Verlag f\u00fcr kommunale- und Wirtschaftsmedien GmbH"],"03949987":["Blattgold GmbH"],"03949988":["Schwabe, Gerald. Alpenverlag Schwabe"],"03949989":["Sommer, Marian. Mariso Akademie"],"03949990":["Fecht, Tom. ARTISTs PRESS (Basel - Berlin - Geneva)"],"03949991":["Sayad, Ali. Palou Verlag"],"03949992":["Complexity Management Academy GmbH"],"03949993":["Janze, Christian, Dr."],"03949994":["Huss-Verlag GmbH"],"03949995":["Steinmann, Feldhaus & Partner, Agentur f\u00fcr Design und Werbung GmbH. Lesewuth"],"03949996":["Zigann, Angela. Go Crazy Happy"],"03949997":["Lean International SCM GmbH"],"03949998":["Permission Verlag GmbH"],"03949999":["V\u00f6lz, Sebastian Daniel. Dulangon Verlag"],"039500000":["Fayez Chlache"],"039500001":["Univ.Prof. Dr. Hermann Neuge Orthopaedisches Krankenhaus"],"039500002":["Alfred Goubran"],"039500003":["Franziska Stubaum"],"039500004":["AMEDIA GmbH"],"039500005":["Stadt - Projekt Wohnhaussanierungs- u. Baupr Entwicklungsges.m.b.H."],"039500006":["Waldviertler Textilmuseen Stadtgemeinde Waidhofen"],"039500007":["Heinrich Karasek"],"039500008":["Karl J. Kiss Galerie"],"039500009":["Suxxes Ges.m.b.H. Informationservices"],"039500010":["MAW - Medizinische Ausstellungs- u. Werbegesellschaft"],"039500011":["Ingenieur- u. Architektenkam f. Wien, N.Oe. u. Bgld."],"039500012":["Christl Bolterauer"],"039500013":["Dipl.Ing. Peter Richter"],"039500014":["Hans Fuxa"],"039500015":["Oesterr. Salinen AG Salzbergbau Hallstatt"],"039500016":["A. Issam S H A R I F"],"039500017":["Edition Lade Orgelfachverlag G\u00fcnter Lade Eigenverlag"],"039500018":["Prof. Franz Renisch"],"039500019":["Siegmund Hirsch Hofrat"],"039500020":["Steirische Wochenpost Unabhaengige Wochenzeitung"],"039500021":["Zukunfts- und Kulturwerkst\u00e4tte INAKTIV!!"],"039500022":["Roman Scheuchenegger"],"039500023":["Amt der Kaerntner Landes- Regierung, Arge Alpen Adria"],"039500024":["oekodatenbank oesterreich Verlag Dr. Gudrun Soyka"],"039500025":["Mag. Klaus Reisinger Studio"],"039500026":["Dr. univ.med. Wolfgang Schwab Facharzt f. innere Medizin"],"039500027":["Gudrun Raab"],"039500028":["Andreas Schuschnig"],"039500029":["Wolfgang D. Gugl"],"039500030":["Herbert Hopferwieser sen."],"039500031":["Interspot Film-Ges.m.b.H."],"039500032":["Gerhard Ziegler"],"039500033":["Brento Verlag Tonio Brenner"],"039500034":["Manfred Zechmeister"],"039500035":["Easy Learning Rodler Seminarorganisationen Wien -"],"039500036":["Internationale Gesellschaft f. Umweltschutz (IGU)"],"039500037":["Ines Jakob"],"039500038":["gugler GmbH"],"039500039":["Christian Roden"],"039500040":["Die gerechte u. vollkommene Loge Mozart"],"039500041":["Gerti Lehmann"],"039500042":["Mag. Brigitte Lipold El Mutamaku-Verlag"],"039500043":["Amt der Vorarlberger Landesregierung"],"039500044":["Edition A Verlagsges.m.b.H."],"039500045":["Marianne Beck-H\u00f6llbacher Baaltis Austria Autorenverlag"],"039500046":["Werbegemeinschaft Donauland - Strudengau Dr. Ingrid Wiederschwinger"],"039500047":["Andreas Brunthaler"],"039500048":["Internationale Interessensge f. Patientenschutz Prof.Dr.med.Univ. Thomas T."],"039500049":["Cyclobios, Institut f. Zoolo Universitaet Innsbruck"],"039500050":["Gemeinde Markt Hartmannsdorf Engelbert Kremshofer"],"039500051":["Robert Jelinak"],"039500052":["Mag. Dr. Wilhelm Scheidl Oberstudienrat"],"039500053":["Sebastian Zwicknagl"],"039500054":["Kult & Magie, Ilse Nohava Pyramid Ausstellungsservice"],"039500055":["Expo Vienna, Wiener Weltauss Aktiengesellschaft"],"039500056":["Arch Dipl.Ing. Rainer Reinis"],"039500057":["Dr. Klaus Wenda"],"039500058":["Guenther Schlegl"],"039500059":["Christoph Kiefhaber Privatstiftung"],"039500060":["Institut Oesterr.Wirtschafts Mag. Gisela Nagy"],"039500061":["Gerhard Brandl"],"039500062":["Gerti Kornberger"],"039500063":["Magistrat der Stadt Wien MA 7 -Kulturabteilung der Stadt Wien"],"039500064":["Donaukraft Oesterr. Donaukraftwerke AG"],"039500065":["Ing. Hartwig Kremser"],"039500066":["Oesterr. Nationalkomitee"],"039500067":["Voest-Alpine Eisenbahnsystem"],"039500068":["Waltraud de Martin"],"039500069":["Dipl.Ing.Dr.Techn. Erich Leh"],"039500070":["Dr. Gerhard Melcher"],"039500071":["Irene Hohenb\u00fcchler"],"039500072":["Internationale Stiftung Mozarteum Salzburg"],"039500073":["Vorarlberger Familienverband"],"039500074":["Ass.Prof. Univ. Dozent, Dr. Gerhard Vogel"],"039500075":["Dkfm. Helge Glawischnig"],"039500076":["MEMA Medien Marketing GmbH"],"039500077":["Sabine Schreckeneder"],"039500078":["Maktgemeinde Golling"],"039500079":["Dr. Franz Kogler Verlag"],"039500080":["Abtei Marienkron Orden: Zisterzienserinnen"],"039500081":["Hans Peter Hurka"],"039500082":["Ilse Maly Verlag"],"039500083":["Edition Koessl Teppich-Antik Koessl"],"039500084":["Elin Gesellschaft m.b.H."],"039500085":["Galerie Metropol"],"039500086":["Institut f. postgraduale Hoc studien, MBA(A) Gesellschaft"],"039500087":["Verband Alpiner Vereine \u00d6sterreichs VAV\u00d6"],"039500088":["Stadtamt Tulln Egon Schiele-Museum"],"039500089":["Inge F. Jung"],"039500090":["Institut f. Botanik der Universitaet Innsbruck"],"039500091":["Institut f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte der Universit\u00e4t Wien"],"039500092":["Prof. Dr. W. Tscherne / J. W"],"039500093":["D + R Verlagsgesellschaft m.b.H. Nfg. KG"],"039500094":["Verlag Dr. Reinhold Dietrich"],"039500095":["Christine Haller Eigenverlag"],"039500096":["Wessely Angela & Ingo Ges. n"],"039500097":["Madaus Gesellschaft m.b.H. Arzneimittel"],"039500098":["Heimat Verlag - Herbert Ascherbauer"],"039500099":["Alfred Wansch"],"039500100":["Walter Kozar Organisation Weiterbildung"],"039500101":["Ludolf von Alvensleben"],"039500102":["Berufsgruppe steirischer Kindergarten- und Hortp\u00e4dagoginnen"],"039500103":["Scheibmayer GmbH."],"039500104":["Edition Stoareich Dr Greisinger Manfred"],"039500105":["Anneliese Wimmer-Lamquet"],"039500106":["Literarischer Kreis Traismauer Rudolfine Haiderer"],"039500107":["Institut f. Ernaehrung Veterinaermedizinische Uni"],"039500108":["Magistrat der Stadt Wien, MA Planungswerkstatt"],"039500109":["Dipl.Ing. Claudius Caravias"],"039500110":["Josef Maderegger"],"039500111":["Forschungswerkstatt zur Burg Zeitgeschichte u. Offenes Ha"],"039500112":["Franz Rottensteiner"],"039500113":["Radda & Dressler Verlagsges.m.b.H."],"039500114":["Dr. Marita Roloff Wiener Allianz Versicherungsgesellschaft"],"039500115":["Haus der Stille Kloster Rosental"],"039500116":["Friedhelm Huber Architekt"],"039500117":["Rudolf Schlaipfer"],"039500118":["Verschoenerungs- u. Fremdenverkehrsverein Purker"],"039500119":["\u00d6sterreichischer Rundfunk"],"039500120":["Volker Scherer VEK - Verlag"],"039500121":["Pichlmair Bergsport Ges.m.b."],"039500122":["Dr. Meinrad Schumacher"],"039500123":["Mathilde Rauter"],"039500124":["Prof. Dr. Walter Rind Psychologe"],"039500125":["Universitaet Wien Institut f. roemisches Recht u. antike Rechtsgeschichte"],"039500126":["Monika Deschka"],"039500127":["Silvia Maria Zarbl"],"039500128":["Peter Wechsler Atelier"],"039500129":["Sexualberatungsstelle 06 Salzburg"],"039500130":["Frauendokumentations - Forschungs- und Bildungszentrum Graz"],"039500131":["Institut f.Ernaehrungswissen Universitaet Wien"],"039500132":["Helmut Reinisch Ges.m.b.H"],"039500133":["Alois Schreiberhuber"],"039500134":["Greenpeace \u00d6sterreich"],"039500135":["Dr. Med. Harald Salfellner"],"039500136":["Prof. Mag.Josef Poeschl"],"039500137":["Ferdi Irmfried W\u00f6ber Eigenverlag"],"039500138":["Franz Hirschmugl"],"039500139":["Ernst Bliem Architekt"],"039500140":["Gerhard Messnart Verlag"],"039500141":["Thomas Kaltenbrunner"],"039500142":["Literaturverein"],"039500143":["Veronika Saleh"],"039500144":["Diether Schaefer-Elmayer Dkfm."],"039500145":["Jakob Coudenhove-Kalergi"],"039500146":["Erster Vorarlbergischer Coleopterologischer Verein / Clemens M. Brandstetter"],"039500147":["Elisabeth Matz"],"039500148":["Arge Region Kultur Region Pi c/o Christina Noebauer"],"039500149":["Sisyphus Verlag Winfried Gindl"],"039500150":["Der Sonntag"],"039500151":["Dipl.Ing. Heinz Goed"],"039500152":["Verein der Freunde der Schma Preding-Wieselsdorf-Stainz"],"039500153":["Tourismusverband Bad Ischl"],"039500154":["Art of fun Johannes Krecka-Losmolovsky"],"039500155":["Gehoerlosen- Kultur- und Jugendzentrum Landesverband Stmk."],"039500156":["Arnold Pichler"],"039500157":["Mag. Friedrich Hagen"],"039500158":["Verein Landesverband O\u00d6 Volksbildungswerk Karl Haider"],"039500159":["Adi Pinter"],"039500160":["Mag. Martin Zellinger"],"039500161":["Anna Heindl"],"039500162":["Gottfried Unger"],"039500163":["Franz Mayrhofer"],"039500164":["Alois Fuchs jun."],"039500165":["August Trummer"],"039500166":["Verein Eltern f\u00fcr Kinder \u00d6sterreich"],"039500167":["Teletool Edition Mag. Dietmar Rauter"],"039500168":["Kurt Smutek"],"039500169":["Kammer f\u00fcr Arbeiter und Angestellte f\u00fcr Vorarlberg Bettina Krepper"],"039500170":["Zoologisch-botanische Gesellschaft in \u00d6sterreich"],"039500171":["Sengthaler; Druck- und VerlagsgesmbH GEL\u00d6SCHTE FIRMA ODER RUHEND!!"],"039500172":["Rosa Lila Tip, Beratungs-, K Kommunikationszentrum f. hom Frauen u. Maenner, Eigenvlg"],"039500173":["Berol Kreativ Schule Siegfried Ressel"],"039500174":["Johann Stierl"],"039500175":["Prof. Mag. Gert Christian"],"039500176":["Institut f. Arbeitsmarktbetr Arbeitsmarktforschung Wien"],"039500177":["Zentralvereinigung der Archi Oesterreichs, Landesverband N.oe. u. Burgenland"],"039500178":["Foerg - Thun Gertrud"],"039500179":["T.A.G. Verlags GmbH"],"039500180":["Axel Huber"],"039500181":["Bauart, Verein z.Foerderung Transart-Buero"],"039500182":["Ern\u00e4hrung,Fachzeitschriften Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039500183":["Oesterr. Bundesverband f.Psy"],"039500184":["Plattform der Steir. Soziali c/o Chance & Gleisdorf, F. W"],"039500185":["edition lex liszt 12"],"039500186":["Aktion Mensch"],"039500187":["Muna-Charlotte Fischer"],"039500188":["Edition Analytischer Naturalismus Wilhelm Schoen"],"039500189":["Claudia Hutterer"],"039500190":["Jimmy Bix"],"039500191":["Obersteirischer Kulturbund Praes. Landtagsabg. i.R. Han"],"039500192":["Hoffmann - La Roche Wien Ges"],"039500193":["Mag. Dr. Johannes Weidinger"],"039500194":["Georg Muehlberger"],"039500195":["J. Robinn Production Austria"],"039500196":["Gerhard Winter"],"039500197":["W. Michael Satke"],"039500198":["Dr. Peter C. Lobner"],"039500199":["Internationale Planungsgrupp c/o Tunnel AG"],"039500200":["Dr. Hubert W. Renk"],"039500201":["Bohmann Druck & Verlag Ges.m.b.H. & Co. KG."],"039500202":["Jan Voldrich"],"039500203":["Verein f\u00fcr Wurzelforschung"],"039500204":["Communications Services Schl"],"039500205":["Dipl.Ing.Dr.techn. Karl Entz"],"039500206":["Burm\u00e4nta Verlag Fritz Tiburt"],"039500207":["Dipl.Ing.Walter Hopferwieser"],"039500208":["Dr. Christian Reisinger"],"039500209":["Verein z. Foerderung der hei lichen Forschung im Bezirk H"],"039500210":["Christian Gsodam"],"039500211":["Bernhard Anderl"],"039500212":["Dipl.Ing. Karl Fucker Baumeister i.R."],"039500213":["Dr. Reinhard Exel"],"039500214":["Wirtschaftskammer Salzburg Sparte Gewerbe und Handwerk, Landesinnung Bau"],"039500215":["Mag. Michele Bajo"],"039500216":["Johannes Muhr"],"039500217":["Hans Norbert Fluch"],"039500218":["Bachlechner-Kunstkarten Ursula Kirzenberger-Winkler"],"039500219":["Ing. Johann Oswald Die Thalburger"],"039500220":["Dipl.-Ing. Martin Pollner"],"039500221":["Josef Stern"],"039500222":["Dr. Alexander Keul"],"039500223":["Erfolg Erfolg-Zeitschriften Holding"],"039500224":["Kulturdata"],"039500225":["Heimo Toefferl"],"039500226":["Mag. Franz Muehlbauer"],"039500227":["Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfen AG"],"039500228":["Erich u. Bernadette Hagspiel FotogesbR"],"039500229":["Dir. Franz Lackner"],"039500230":["Temmel, Seywald & Partner Communication Ges.m.b.H"],"039500231":["Billiard News D. Europaeische Pool-Magazin"],"039500232":["Oesterr.Nationalkomitee Inte Arbeitsgemeinschaft Donaufor"],"039500233":["Verlag steirisches Salzkammergut Erich Gaiswinkler"],"039500234":["Heidrun Trdy"],"039500235":["Kunstverein Zwettl Blau Gelbe Viertelsgalerie"],"039500236":["Human Ware GmbH"],"039500237":["Architektur Aktuell Fachjournalverlagsgesellscha"],"039500238":["International Union of theor applied mechanics"],"039500239":["Karl Gottfried Felbermayer The Soma Publishers INAKTIV VERLAG EINGESTELLT"],"039500240":["Karina Willam"],"039500241":["Robert Neidat"],"039500242":["Martin Schnur"],"039500243":["Andrea Ch. Haas"],"039500244":["Wintersportverein"],"039500245":["Alfred Hofer"],"039500246":["Barbara H\u00f6ller"],"039500247":["education highway GmbH Innovationszentrum f\u00fcr Schule und Neue Technologie"],"039500248":["Oesterr.Akademie der Wissens Forschungsstelle f. Biosyste"],"039500249":["Dr. Ferdinand Ruzicka"],"039500250":["Druckerei Huttegger GmbH & Co. KG"],"039500251":["Univ.Lektor Mag. phil Wladim"],"039500252":["Verlag sunti"],"039500253":["Dr. Steffen Sokoloff"],"039500254":["Dipl.Ing. Walter Kogler"],"039500255":["Seibersdorf Labor GmbH Forschungszentrum"],"039500256":["Ed. Haas Naehrmittel Ges.m.b.H."],"039500257":["Druckerei Ing. Franz Feilhauer"],"039500258":["Richard Carroll"],"039500259":["Mag. Marco Szedenik"],"039500260":["Shakespeare Restaurant Wolfgang Schweiger"],"039500261":["Irmgard Lesjak"],"039500262":["Manstein Zeitschriftenverlagsges.m.b.H."],"039500263":["Kurt Rieser"],"039500264":["Autorengemeinschaft Oesterreichs Wald"],"039500265":["Ingrid Barbarina Hauptmann"],"039500266":["Fritz Engau"],"039500267":["Mag. Josef Derflinger"],"039500268":["Julius E. Bittner"],"039500269":["Prof. Dr. Guenther Mitte Institut f.Sportwissenschaft Universitaet Innsbruck"],"039500270":["Siegfried Antonello Schwendt"],"039500271":["Luka Basic Edition und Kunsthandel"],"039500272":["Oskar Hasel Druck & Verlag GmbH"],"039500273":["The Foundation for Shamanic Paul u. Roswitha Uccusuc"],"039500274":["Edition Fehlinger Fehlinger Walter"],"039500275":["Dr. Johann Brunner u. Konrad Scheiber"],"039500276":["Gertraud Unterweger"],"039500277":["Gemeindeamt St. Peter ob Judenburg"],"039500278":["Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum Prof. Dr. Werner Plunger"],"039500279":["Dr. Ingrid Bachmann"],"039500280":["Dr. Wolfgang Speiser"],"039500281":["Rektorat Dr.Karl-Lueger-Ged Rektor Karl Wagner"],"039500282":["Josef Dabernig"],"039500283":["Zentrum f. Schulversuche u.S wicklung, Bundesministerium f.Unterr.u"],"039500284":["ARTIMAGE CONTEMPORARY Kulturverein"],"039500285":["Wolfgang Fr\u00f6hlich"],"039500286":["Sigrid M\u00fcller"],"039500287":["H. F. Wallpach & Partner Film - Video - TV -Gmbh"],"039500288":["Dante Alighieri Gesellschaft"],"039500289":["S. & H.Poeschl Neue Medien Ges.m.b.H."],"039500290":["Rauter Werbeagentur u. Verlag GmbH"],"039500291":["Mag. Michael Ehn"],"039500292":["Stadtgemeinde Leoben Kunsthalle - MuseumsCenter"],"039500293":["Internationale Gesellschaft f. Stadtgestaltung"],"039500294":["Verein Information Waldviertel"],"039500295":["Bruno Furch"],"039500296":["Erste Vorarlberger Malakologische Gesellschaft Ing. Andreas Kapp"],"039500297":["Rudolf Gabat"],"039500298":["Erika Kaefer"],"039500299":["Friederike Krassnig"],"039500300":["Mag. Sabine u. Hannes Totter"],"039500301":["Primarius Univ.Doz. Dr. Walt Chirurg / Unfallchirurg"],"039500302":["Kulturkreis Looshaus Raiffeisenbank"],"039500303":["Kobau Verlag Dr Kobau Christian"],"039500304":["Dr. Walter Hildebrand Verlag"],"039500305":["Prof. i.R. Mag. Dr. Hertha A"],"039500306":["Universit\u00e4t Innsbruck Institut f\u00fcr Geschichtswissenschaften und Europ\u00e4ische Ethnologie"],"039500307":["Caritas f\u00fcr Kinder und Jugendliche Verlag Unsere Kinder"],"039500308":["Barbara Mucha Media Ges.m.b.H"],"039500309":["Oberoesterr. Kraftwer OKA"],"039500310":["Friedrich Chlubna"],"039500311":["Frauen Infothek c/o Mag. A. Kettner"],"039500312":["Univ.Prof. Dr. Herwig Wolfra p.A. Univ. Doz. Dr. Walter P"],"039500313":["Verein f.Oekologie u. Umwelt"],"039500314":["Mag. Horst Ribitsch Englisch fuer dich im Eigenverlag"],"039500315":["COMPASERVE HOLDING GMBH P&A BETEILIGUNGSVERWALTUNGEN GMBH"],"039500316":["H & L Eigenverlag Mag. Heidemarie Aringer"],"039500317":["Verlag Christliche Innerlichkeit Karmelitenkonvent"],"039500318":["Ansichtskartenverlag GesmbH & Co KG H. Steinmann"],"039500319":["Academe Initiative z.Foerderung selb erfolgreichen Lernens"],"039500320":["Mag. Michael Stark"],"039500321":["Birgit Langer"],"039500322":["Dr.phil Bosko Tomasevic"],"039500323":["Prof. Dr. Ernst Zeibig"],"039500324":["Heinrich Weingartner Billards- u. Kaffeehausrequisiten"],"039500325":["Verein Denkmalpflege in Ober Landeskulturzentrum Ursuline"],"039500326":["Walter Oslsla"],"039500327":["Dipl.-Ing. Prof. Dr. Robert Krapfenbauer"],"039500328":["Landesinnung der Baugewerbe Gewerbe-Handwerk, Wirtschaft"],"039500329":["Edition Atelier Freir\u00e4ume Erika Weber"],"039500330":["Ing. Friedrich Gschwandtner"],"039500331":["Desch-Drexler Buch- & Papierhandels GmbH"],"039500332":["Verlag Anton Egger"],"039500333":["Hans Guenter Kastner"],"039500334":["Wissenschaftsladen Graz"],"039500335":["Karin Kucera"],"039500336":["PTZ Dr. Alfred Endl"],"039500337":["ACR Austrian Cooperative Research Haus der Forschung"],"039500338":["Institut f.Markscheide-u.Ber kunde Montanuni Leoben"],"039500339":["Dr. Erwein Eltz Universitaet Wien, Institut"],"039500340":["Dr. Fritz Liebe-Herzing"],"039500341":["R. H. Sachsenmaier"],"039500342":["Alfred Salzgeber"],"039500343":["Margarete Prohaska"],"039500344":["Ipe Morhart + Partner"],"039500345":["Forschungsinstitut f. Umwelt"],"039500346":["Herta Weber"],"039500347":["Freddy Lutz"],"039500348":["Christa Bauer"],"039500349":["Sebastian Gmeiner"],"039500350":["Bernhard Schaffer"],"039500351":["Leopold Peter Loewen Edition"],"039500352":["Priv.Doz. Dr. Uwe Haverkamp Klinik f. Strahlentherapie u"],"039500353":["Rainer Oehlschleger"],"039500354":["Mag. Konrad Planegger"],"039500355":["Josef Stickelberger"],"039500356":["Illustrierte Neue Welt INW-Pressedienst"],"039500357":["Herta Fuckerieder Verlag"],"039500358":["Dr. Helmut Pfalz"],"039500359":["Alpenpost, Zeitung des Steirischen Salzkammergutes Herbert Seiberl"],"039500360":["Walter Zednicek"],"039500361":["Di Dan Jakubowicz"],"039500362":["Aircom Luftfahrzeughandelsge"],"039500363":["Manfred Pauker"],"039500364":["Soft Warehouse Europe Johann Gutenbrunner"],"039500365":["Dr. Rudolf Rauch"],"039500366":["Marktgemeinde Sch\u00f6nkirchen-Reyersdorf"],"039500367":["Franz Seiwald"],"039500368":["Helga Stokic"],"039500369":["Agenda Verlags-, Presse- u. Werbe G"],"039500370":["Musenhand Burgenland Verein"],"039500371":["DV 8 Film c/o Six Film"],"039500372":["Mag. art. Peter Putz Das ewige Archiv"],"039500373":["Literarischer Zirkel Ternitz Dkfm. Gerda Mucker"],"039500374":["Augusta Hofer c/o Wirtschaftskammer Tirol Abt."],"039500375":["Christoph Fr\u00fchwirth"],"039500376":["Rosa u. Hans Neuhold"],"039500377":["Wolfgang Kuzmits"],"039500378":["Kuratorium Sicheres \u00d6sterreich - KS\u00d6 c/o Bundesministerium f\u00fcr Inneres"],"039500379":["Ngo Committee on the Family United Nations-Vienna Intern"],"039500380":["Gesellschaft f. elektroakust"],"039500381":["Gesellschaft der Filmfreunde"],"039500382":["Luna-Verlag"],"039500383":["Kurt Panzenberger"],"039500384":["Engelbert Kremshofer"],"039500385":["Franz Schirnhofer Baumeister"],"039500386":["Kunstverein Litfas"],"039500387":["Ulla Wenzlitzke"],"039500388":["Ludwig Boltzmann Institut f\u00fcr Europarecht Prof. Dr. Gerte Reichelt"],"039500389":["Johannes Kepler Universitaet Institut f.oesterr.u.europ. Rechtsgeschichte,Eigenverlag"],"039500390":["Innsbrucker Zeitungsarchiv / IZA Universit\u00e4t Innsbruck Institut f. deutsche Sprache, Literatur u. Literaturkritik"],"039500391":["Clemens M. Brandstetter"],"039500392":["Sch\u00f6rghuber & Partner"],"039500393":["Verlag In der Neustift DDr. Hans Wagner"],"039500394":["Dr. Ralf M\u00fcller Eigenverlag"],"039500395":["Hermine Pueringer"],"039500396":["Stadtgemeinde Leonding"],"039500397":["Mag. Dr. Johann Rauscher"],"039500398":["Karl-Franzens-Universitaet Graz, Institut f. Geographie Abt. f. Klimageographie"],"039500399":["Wolfgang Woegerer"],"039500400":["K\u00e4rntner Landesausstellung Amt der K\u00e4rntner Landesregierung"],"039500401":["Erika Johanna Thums"],"039500402":["Alpha Media Produktion"],"039500403":["Gutwinski Umweltmagazin Ges."],"039500404":["Ernestine Gira"],"039500405":["Mag.art.Prof.i.R. Eva Choung"],"039500406":["Sozialplattform Ober\u00f6sterreich"],"039500407":["Tauern Touristik GmbH"],"039500408":["Franziska Helmreich"],"039500409":["Kunsthaus Muerz Ges.m.b.H."],"039500410":["Universalmuseum Joanneum GmbH Multimediale Sammlungen"],"039500411":["Mag.et Dr.med.vet. Reinhard Tierklinik Altmuenster"],"039500412":["Thomas Hetzmannseder ORF Wien Zi.Nr. 1306"],"039500413":["Eva Knoll"],"039500414":["Peter Lukas Verlag"],"039500415":["Othmar Loebl"],"039500416":["Dr. Karl Galhaup Chemiker, Berater f. Umwelts"],"039500417":["DI Dr. Christian Donner"],"039500418":["Stiftung Theresianische Akademie Kuratorium"],"039500419":["Institut f. angewandte Umwel"],"039500420":["Univ.Prof. Dr. Herbert Zemen"],"039500421":["Mag. Josef Kandler u. Dr. Stephan Haering"],"039500422":["Dr. jur. Paul Aschenbrenner"],"039500423":["Hubert Rosenberger Energieforscher - Autor"],"039500424":["Wirtschaftsservice der Stadt Linz"],"039500425":["Verlag Dr. Reinhold Dietrich"],"039500426":["Alois Mayrhofer jun."],"039500427":["Kulturforum Graf Kollonitsch Herbert Weiser"],"039500428":["Hplc 95 , 19th International Column Liquid Chromatography"],"039500429":["Kienast & Kienast GesmbH"],"039500430":["Karl Mostboeck Fischbachpresse"],"039500431":["Frauenhetz Feministische Beratung, Bild"],"039500432":["Edition Rapial \u00e9dicija Verein Robert Musil Archiv Dr. Jozej Strutz"],"039500433":["W. Fischer, Periodika"],"039500434":["Gerling Consult Ges.m.b.H. Risiko-Beratung Plus Sicherh"],"039500435":["Stadt Graz Amt f\u00fcr Wohnungsangelegenheiten Referat f\u00fcr Wohnbau"],"039500436":["Oesterr. Bundesforste Generaldirektion"],"039500437":["1. Obermurtaler Brauereigenossenschaft REGGenmbH"],"039500438":["Arge Oesterreich Lexikon Christian Brandstaetter"],"039500439":["Synergeia Handelsgesellschaft m.b.H."],"039500440":["\u00d6sterreich Werbung"],"039500441":["Zeitungsverlag Kuhn & Co. Ges.m.b.H."],"039500442":["Waltraud Mirschitzka"],"039500443":["Evelyn Post-Larcher"],"039500444":["Mag. Elisabeth Sunario"],"039500445":["Die Organisation Buero f. Gestaltung u.Verans"],"039500446":["Dr. Robert Wutti"],"039500447":["Mag. Helmut Eiselsberg"],"039500448":["Em.Abt Dr. Norbert Mussbache Stift Lilienfeld"],"039500449":["Zomaco Handelsges.m.b.H."],"039500450":["\u00d6GFKM \u00d6sterr. Ges. f.Filmwissenschaft"],"039500451":["H.B. Medienvertrieb Ges.m.b.H"],"039500452":["Verein zur Unterstuetzung Fluechtlinge, Hamedan Kurosh"],"039500453":["Dr Lorenz Christian Verlag Lorenz"],"039500454":["Oesterr. Offiziersgesell. Wehrpolitisches Referat"],"039500455":["Dr. Josefa Kiegerl"],"039500456":["Bundesministerium f. Jugend Sektion Familie"],"039500457":["Mag. Erwin Koch"],"039500458":["Frederik Franz Mellak"],"039500459":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Thermodynamik und Energiewandlung Dr. Heimo Walter"],"039500460":["Josef Koeber c/o Kronen-Zeitung +++ inaktiv +++"],"039500461":["\u00d6sterreichischer Genossenschaftsverband (Schulze-Delitzsch)"],"039500462":["Benedict Randhartinger, Sekt Verschoenerungsvereines Rupr"],"039500463":["Studioooh Werbeagentur"],"039500464":["Walter Weer"],"039500465":["Eureka Verlag Ges.m.b.H."],"039500466":["Franziska Smolka"],"039500467":["Karl Redschitzegger"],"039500468":["Kurt Sandriser"],"039500469":["Dr. Andreas Vejvar"],"039500470":["Hans Perchtold"],"039500471":["Mag. Waltraud Nitsche"],"039500472":["Interuniv.Forschung Technik, Arbeit u. Kultur IFZ"],"039500473":["Valerie Pichler"],"039500474":["Ernst Mohr Emo - Training"],"039500475":["Irmgard Metzler"],"039500476":["Wolfgang Bauer"],"039500477":["Druckzentrum Gmbh"],"039500478":["Mag. Sylvie Steinbauer"],"039500479":["Heinrich Wagenleitner"],"039500480":["Institut f. medizinische Che Veterinaermedizinische Uni Dr. Arno Gutleb"],"039500481":["Hermann Gammer"],"039500482":["Hannes Fladerer"],"039500483":["Dr. Werner Haberl"],"039500484":["Aerzte Woche Zeitungsverlags-Gesellschaft"],"039500485":["Stift Melk"],"039500486":["Grete Moitzi-Schrenk"],"039500487":["Mag. Gernot Sch\u00f6nfeldinger"],"039500488":["Wolfgang Schimanszky"],"039500489":["Harry Metzler"],"039500490":["Dr. Josef Raabe Verlags-Gmbh."],"039500491":["Swami Hariharananda Giri"],"039500492":["Phoibos Verlag Mag. Roman Jacobek"],"039500493":["Ulrike Stubenb\u00f6ck"],"039500494":["Agrana Marketing- und Vertriebsservice Ges.m.b.H."],"039500495":["Stadt und Land Forum f.N.Oe.Landespolitik u"],"039500496":["Hansjoerg Blaas"],"039500497":["GfP Gesellschaft f\u00fcr Personalentwicklung GmbH"],"039500498":["Dr. Roswitha Safar"],"039500499":["Dr. med. Ferdinand Gundolf Facharzt f. Orthop\u00e4die u. orthop\u00e4dische Chirurgie"],"039500500":["Alfred Gugerell"],"039500501":["Peter Daniell Porsche"],"039500502":["Gesellschaft f\u00fcr Historische Tontr\u00e4ger Mag. Christiane Hofer"],"039500503":["Plattform f. eine kinder- freundliche Gesellschaft Christian Theiss"],"039500504":["Druckerei Queiser Ges.m.b.H"],"039500505":["Neomedica GmbH"],"039500506":["Hans Pokora Rare Record Cover Book"],"039500507":["Edition Regenbogen Homosexuelle Initiative Wien (HOSI)"],"039500508":["Bodo Hell"],"039500509":["Internationale Gesellschaft Getreidewissenschaft u. -Tec"],"039500510":["Index Verlag Dkfm. Peter Hoffer"],"039500511":["Richard Leo Berger"],"039500512":["Meisterschule f. Architektur Hsprof.Arch. Gustav Peichl"],"039500513":["Verein f\u00fcr Geschichte der Stadt Wien Wiener Stadt- und Landesarchiv"],"039500514":["Marktgemeinde Bad Hall"],"039500515":["Industriellenvereinigung Euro Info Centre"],"039500516":["Mag. Monika Salzer"],"039500517":["Oesterr.Gesellschaft f. Kind u. Jugendheilkunde"],"039500518":["Augustinerbr\u00e4u - Kloster M\u00fclln"],"039500519":["Christian Stock"],"039500520":["Neue Akropolis Schule der Philosophie"],"039500521":["Medienreferat der \u00d6sterreichischen Bischofskonferenz"],"039500522":["Elene Teimur"],"039500523":["Ablinger & Garber GmbH"],"039500524":["Peter Michler Eigenverlag"],"039500525":["Karin Lipburger Heimat-Stube"],"039500526":["Amt der Vorarlberger Landesregierung"],"039500527":["Club Nieder\u00f6sterreich Interessensgemeinschaft l\u00e4ndlicher Raum"],"039500528":["Hauptschule Neumarkt"],"039500529":["Ingrid Krobath"],"039500530":["\u00d6sterreichische Forschungsgesellschaft f\u00fcr Numismatik"],"039500531":["Josef Zangerl"],"039500532":["Grubenhund Verlag Mag. Peter Sch\u00fctz"],"039500533":["Wiener Wirtschaftsfoerderung Dipl.Ing. Helga Klier"],"039500534":["Michael Oberlohr"],"039500535":["Offsetdruck Ing. Kurz GmbH"],"039500536":["Viennapaint Bildbearbeitungsges.m.b.H."],"039500537":["Fachverband f\u00fcr Elektronik- und Elektroindustrie FEEI"],"039500538":["Inta 19 Wien, Organisationsb Local Arrangement Committee"],"039500539":["Dr. Sieghard Wilhelmer Praktischer Arzt"],"039500540":["Edition Maja"],"039500541":["Kreiner Druck Druck- u. Verlagsges. m.b.H."],"039500542":["Montanuniversitaet Leoben Institut f.Lagerstaettenphys"],"039500543":["Wiener Festwochen GmbH"],"039500544":["IG Kultur/Fields of Transfer"],"039500545":["Kurt Redl"],"039500546":["Verein f\u00fcr Kulturwissenschaft und Kulturanalyse"],"039500547":["Stadtgemeinde Pregarten"],"039500548":["Wolfgang J. D\u00f6ttl"],"039500549":["Ing. Kurt Potschka"],"039500550":["Hans A. Kellner"],"039500551":["Prof. Dr. Norbert Nowotny Institut f. Virologie an der Veterinaermedizinischen Uni"],"039500552":["Stadt Graz Amt f\u00fcr Wohnungsangelegenheiten Referat f\u00fcr Wohnbau"],"039500553":["Drei Eidechsen c/o Institut f. Romanistik Prof.Dr. Metzeltin"],"039500554":["Oesterr. Rotes Kreuz Landesverband Burgenland"],"039500555":["Otto Haase"],"039500556":["Peter Waugh Labyrinth - Verlag"],"039500557":["J. W. Hnatek Edition H - Verlag"],"039500558":["Porter Press VerlagsgmbH"],"039500559":["Tourismusverband Hohentauern"],"039500560":["Frauenh\u00e4user Steiermark Verein zur Soforthilfe f\u00fcr bedrohte und misshandelte Frauen und deren Kinder"],"039500561":["POSS Verlag"],"039500562":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"039500563":["Gewerkschaft der Eisenbahner Ortsgruppe Ebenfurth-Pottend"],"039500564":["Dialog Steuer- u. Wirtschaftsberatu"],"039500565":["Helmut Simak Buch-, Kunst- und Musikalienverlag"],"039500566":["Marlene Harmtodt-Rudolf"],"039500567":["OeGCF Gesellschaft zur Foerderung licher u.kult. Beziehungen z"],"039500568":["Maria Sukup"],"039500569":["Mag. Rudolf Fuchs"],"039500570":["Dr. Rosemarie Schulak"],"039500571":["FP - 1998 Werbeberatung Ges."],"039500572":["Stella Rollig Depot Verein"],"039500573":["Hans Aigner"],"039500574":["Hildegard Maier"],"039500575":["Wolfdietrich Hassfurther Auktionshaus, Galerie u. Ant f. Kunst u. Wissenschaft"],"039500576":["Europaforum Wien"],"039500577":["Matthias Hadrbolec Graphischer Fachhandel"],"039500578":["Mag. Vinzenz Krug"],"039500579":["Verlag Waltraud Vonbank"],"039500580":["Oerindur Verlag Mag. Josef Preyer"],"039500581":["Sandner Werbe- u. Projektage"],"039500582":["TD Language Services Gmbh Edward Daigneault"],"039500583":["Rudolf Moessinger"],"039500584":["Beutler Heldenstern Eigenverlag"],"039500585":["Guenther Schwab Prof.Dr.phil.h.c.Dr.rer.nat."],"039500586":["Villacher Gruene Mag. Werner Wintersteiner"],"039500587":["Med. Univ. Dr. Gerald Pump"],"039500588":["Mag. Wolfgang Amann"],"039500589":["Bruno Wieland"],"039500590":["Dipl.Ing. Rupert Oberleitner Technisches Buero f.Maschine"],"039500591":["Eggerdruck GmbH"],"039500592":["Gerhard Wamprechtshamer"],"039500593":["Universitaet Klagenfurt Ausseninstitut"],"039500594":["Konrad Scheiber"],"039500595":["Profactor Ges.m.b.H. Produktionsforschungsgesells"],"039500596":["Christine Tippelreiter"],"039500597":["Gesellschaft der Freunde Gut"],"039500598":["RGB 197.6 Verlag"],"039500599":["Arch\u00e4ologische Kulturpark N\u00d6 BetrGmbH Carnuntum"],"039500600":["Maria Pfurtscheller"],"039500601":["Johanna Bluemel Gesundheitsgymnastik"],"039500602":["Oesterr. Musikrat"],"039500603":["Martin Eiter"],"039500604":["Sonntagberg Besitz Gemeinn\u00fctzige GmbH"],"039500605":["Hanns Schell Collection Schl\u00fcsselmuseum"],"039500606":["Steirische Landjugend"],"039500607":["Wiener Neustaedter Verlags- Gesellschaft"],"039500608":["Institut f. Bewegungsanalyse"],"039500609":["Maria Gruscher-Mertl"],"039500610":["Profildruck Buchverlag Helmut Schmidt GmbH & Co. KG"],"039500611":["Mag. Michael Gordon"],"039500612":["P. W. Hartmann Kunstlexikon"],"039500613":["Edition Pro Flachgau Wolfgang Saliger"],"039500614":["Fisherman-Verlag Rudolf Johann Deltl"],"039500615":["Edition Harmonie Mag. Irmgard Zwirchmayr"],"039500616":["Anton Sch\u00e4fer Edition Europa Verlag"],"039500617":["Verlag f.pupulaerwissenschaf Veroeffentlichungen Maria Pervesler"],"039500618":["Kunst-Kontor-Handelsgesellsc"],"039500619":["Ingeborg Kaml"],"039500620":["Erb Verlag Ges.m.b.H. Gruppe Oesterr.Wirtschaftsve"],"039500621":["Page-Verlag Gesellschaft m.b.H. Herr Steinmetz"],"039500622":["Dade Behring Austria GmbH"],"039500623":["Reinhard Buerger Typostudio"],"039500624":["Verlag ERASMUSWien"],"039500625":["Wissenschaftsladen Innsbruck"],"039500626":["Fraueninformationszentrum Vo FEMAIL"],"039500627":["Gesellschaft f\u00fcr Landeskunde \u00d6ber\u00f6sterr. Musealverein Landeskulturzentrum Ursulinenhof"],"039500628":["Gardowsky EDV - Technik"],"039500629":["Ursula Ghavami"],"039500630":["Dorothea Martjh"],"039500631":["Trans Wien Verein zur Untersuchung u. F der sozialen Kommunikation"],"039500632":["Emi Kunstverlag Wien"],"039500633":["Hofrat Dr. Peter Wirnsperger"],"039500634":["Bundy & Bundy Ges.m.b.H."],"039500635":["Dkfm. Regina Ibrahim"],"039500636":["Wolfgang Gran"],"039500637":["Schrack Components Aktiengesellschaft"],"039500638":["Collage Verlag Kreutzer, Fischer & Partner Consulting GmbH"],"039500639":["Verlag Friederike Mayerhofer"],"039500640":["Robert Baeuchl Mahonia Verlag"],"039500641":["Intergalaxis Luis Goll"],"039500642":["Dr. Herbert Ott"],"039500643":["Dipl.Ing.Dr. Hans Joerg Koes"],"039500644":["Franz Hesztera"],"039500645":["Br\u00fccke Druck- und Verlagsges.mbH"],"039500646":["Helmut Zeiner"],"039500647":["GrAT - Gruppe Angepasste Technologie Dr. Robert Wimmer"],"039500648":["Verein z. Foerderung von Son der Forschung und Lehre an d Wirtschaftsuniversitaet Wien"],"039500649":["Irene Heise"],"039500650":["Dr. Wolfgang Auer"],"039500651":["\u00d6sterreichisches Freilichtmuseum"],"039500652":["Oesterr.Gesell f.Archiologie c/o Universitaet Wien,Instit Geschichte , Altertumskunde"],"039500653":["Johannes Brudnjak"],"039500654":["Effect Verlag"],"039500655":["Prof. Ekard Lind Ratfels Produktion Ratfels-Austria"],"039500656":["Nicolas Mahler"],"039500657":["Edition LIFEart Mag. Sabine Hackner"],"039500658":["Wolfgang L\u00f6sch"],"039500659":["Stadtgemeinde Liezen - Kulturreferat"],"039500660":["Bewegungszentrum Innsbruck Mag. Gerhard u. PT Brigitte"],"039500661":["Jacqueline Stark"],"039500662":["Nissan Oesterreich GesmbH"],"039500663":["KZ-Gedenkst\u00e4tte Ebensee Zeitgeschichte Museum"],"039500664":["Stiftung Werner Berg"],"039500665":["Verein Bregenzerwaldbahn-Mus"],"039500666":["Hippopotamos Bildungsberatungsgesellschaf"],"039500667":["Stefanie Trenker"],"039500668":["Verein Montania"],"039500669":["Prof. Friedrich Brettner Eigenverlag des Autors"],"039500670":["Kunstmanifest"],"039500671":["Alois M. Holzer"],"039500672":["Franz Backknecht"],"039500673":["Banale-Architekturveranstalt AZ4, Technische Universitaet"],"039500674":["Verein Kulturtreffpunkt Auss p.a. Hotel Seevilla"],"039500675":["Museums- u. Kulturverein Schloss Albeck"],"039500676":["Franz Wiesenhofer Erlauftaler Bildungskreis"],"039500677":["Buch-Umschlag Eva Wolfsberger"],"039500678":["Kath. Jungschar"],"039500679":["Dr.Walter Koenig,OeSPO Oe f. somatische u. psychosozia Onkologie & Haematologie"],"039500680":["Ausculta Management H\u00f6rb\u00fccher"],"039500681":["Katholische Hochschuljugend Oesterreichs"],"039500682":["Pflanzensoziologisches Institut Univ.Prof. Dipl.-Ing. Dr. Lore Kutscherer"],"039500683":["Dachverband der Suedmaehrer Obmann-Stv. Ing. Reiner Elsi"],"039500684":["B\u00f6sch Privatstiftung"],"039500685":["Erich Splechtna"],"039500686":["Pythagoras Kepler System"],"039500687":["American Women\u00b4s Association"],"039500688":["Walter J. Huber"],"039500689":["Lomographische AG Matthias Fiegl"],"039500690":["Dr. Erwin Czerwenka u. Martin G. Kouba"],"039500691":["Thomas Prett Quantum Bodywork Publ. Internationale Shiatsu Schul"],"039500692":["EVN AG"],"039500693":["GaussPlatz11Verlag"],"039500694":["Gemeinde Sch\u00f6der Gemeindeamt"],"039500695":["K\u00e4rntner Heimatwerk"],"039500696":["Hans u. Elisabeth Schnedl"],"039500697":["Therapiezentrum \"AS\" f\u00fcr Gl\u00fccksspielabh\u00e4ngige und Angeh\u00f6rige"],"039500698":["Materialien Designtheorie Florian Pumh\u00f6sl"],"039500699":["Franz Poettiner"],"039500700":["Mag. Stefan Parlow"],"039500701":["Michael Pecha Buchverlag"],"039500702":["Feldmann Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039500703":["Erwin Staerk Initiative Menschen mit Herz"],"039500704":["Thomas Prett"],"039500705":["Cornelia Offergeld"],"039500706":["Erwin PETER"],"039500707":["edition trybek"],"039500708":["Dr. Ludwig Draxler"],"039500709":["Scriptorium Ordinis Cisterciensium Monasterii BMV in Zwettl Dr. Charlotte Ziegler"],"039500710":["Geb\u00e4udeverwaltung Frieda Rustler"],"039500711":["Kulturelle Arbeitsgemeinschaft Grundlsee Obfrau: Mag. Nora Sch\u00f6nfellinger"],"039500712":["Freunde der Salzburger Geschichte Dr. Peter F. Kraml"],"039500713":["Anton Wieser ORF-Kameramann"],"039500714":["Atelier-Galerie \"3 A\" Karl Rieder"],"039500715":["Schloss Laxenburg Betriebsgesellschaft m.b.H."],"039500716":["Gisela Grill"],"039500717":["Dr. Baier-consulting"],"039500718":["Landesverlag Druckservice Gesellschaft m.b.H. & Co. KG"],"039500719":["Niederoesterr. Gesell Regionalforschung und Region"],"039500720":["Marktgemeinde Frankenfels"],"039500721":["Volkshochschule Linz"],"039500722":["Eigenverlag Dr. Klaus Lohrmann"],"039500723":["\u00d6sterreichisches Komitee Donauforschung"],"039500724":["Johann Sandler GesmbH & Co KG"],"039500725":["Ingrid Weinzierl"],"039500726":["derverlag Hil de Gard"],"039500727":["Michael Berkitsch"],"039500728":["Franz Ruhdorfer"],"039500729":["Brunnhofer Galerie KG"],"039500730":["Wirtschaftskammer N.Oe. Presseabteilung"],"039500731":["Edition Mono / Monochrom G\u00fcnther F\u00fcssinger"],"039500732":["Assekuranz Service GesmbH"],"039500733":["\u00d6sterreichische Johannes Brahms Gesellschaft"],"039500734":["emotion banking Dr. Barbara Aigner"],"039500735":["Buchprojekt J.Kroiss, A.Bammer biologisch, nat\u00fcrlich Bauen"],"039500736":["Institut f. Tourismus u. Dienstleistungswirtschaft IT"],"039500737":["Edition Lucky Bird Prof. Dr. Georg Fridrich"],"039500738":["Dominikus Rath Eigenverlag"],"039500739":["Exekutiv Verlags GmbH. \"Der\" Fachverlag f\u00fcr beh\u00f6rdenbezogene Publikationen"],"039500740":["Museum der Stadt Wien Wissenschaftl. Anstalt \u00f6ffentlichen Rechtes Wien Museum"],"039500741":["Kunsthandel u. Antiquit\u00e4ten Sonja Reisch"],"039500742":["Peter Nowotny"],"039500743":["Norbert Schmid"],"039500744":["Nora Frey Consulting"],"039500745":["Hanael B\u00fccher mit Seele Verlags KEG Karin E. J. Kolland"],"039500746":["Anna Krapfenbauer"],"039500747":["Dr. Dietmar Payrhuber Eigenverlag"],"039500748":["Ingeborg Pridt"],"039500749":["Ziviltechniker-Forum"],"039500750":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"039500751":["VOeB Vereinigung Oesterr. Bibliothekarinnen u. Bibliot"],"039500752":["Dr. Peter Weiss"],"039500753":["LBP Lerperger Busisness Promotions GesmbH"],"039500754":["Edition Autorevue NEWS Gesellschaft m.b.H"],"039500755":["Akademie der bildenden K\u00fcnste Architektur"],"039500756":["KLL-Verlag Dyslexia Research Center"],"039500757":["Dachverband der steirischen zentren u. Initiativgruppen"],"039500758":["IPDC Intelligent Book Publishing & Distribution Ges.m.b.H."],"039500759":["Aktion Wirtschaft Offensiv c/o Oesterreich-Center"],"039500760":["Renate M\u00f6stl"],"039500761":["Klaus Mathis Edition Astromatis"],"039500762":["Mag. phil. Christina Schrattenthaler"],"039500763":["Galerie Edition Thomas Flora"],"039500764":["MBC Manfred Breindl Communications"],"039500765":["Oesterr.-suedpazifische Gesellschaft (OeSPG) Inst.f. Universitaet Wien"],"039500766":["Robert Melonschek"],"039500767":["MEMA Medien Marketing GmbH"],"039500768":["Dietmar Lindert"],"039500769":["Turf Sport Verlag GmbH"],"039500770":["Infowerk SoftwareentwicklungsgmbH"],"039500771":["Johannes Ramel"],"039500772":["Franz Spilauer"],"039500773":["Sigmund Freud-Gesellschaft"],"039500774":["Alexejew Design & Verlag"],"039500775":["Robert M\u00fchlthaler"],"039500776":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr vaskul\u00e4re Pflege"],"039500777":["\u00d6sterreichische Jugend C.G.D.R."],"039500778":["Christiane Inmann-Wieser"],"039500779":["PICHLER-OEBZ GMBH & CO KG Medienlogistik"],"039500780":["Michael Seifert Pressebuero"],"039500781":["Amt der Salzburger Landesreg Abteilung 9"],"039500782":["Effata Verlag Stephanie J. Schmatz"],"039500783":["Schmid Wilhelm"],"039500784":["Julia Spitzer-Logothetis"],"039500785":["Henriette Leinfellner"],"039500786":["I.O.T.P.D.Oesterreich Kommit Ballettschule d.Oesterr.B"],"039500787":["Univ.Prof.Dr. Franz Daxecker"],"039500788":["Aumayer Druck- u.VerlagsgmbH. & Co KG"],"039500789":["Margareta Siegl-Jandl"],"039500790":["Eugen Friedhuber OHG Verlag"],"039500791":["Technische Universitaet Wien Institut f. Photogrammetrie Fernerkundung"],"039500792":["Mag. Christine Felder"],"039500793":["Institut f.kuenstl.Gestaltun TU Wien, Abt. Architektur Gestaltungslehre"],"039500794":["Amt der O.\u00d6.Landresregierung Abteilung f\u00fcr Medientechnik"],"039500795":["Marcus Nemetz meximedia"],"039500796":["Gesellschaft f\u00fcr bedrohte V\u00f6lker"],"039500797":["Dr. Mag. Renate Riedl"],"039500798":["Josef Gilbert Weinhofer Weinhofer Verlag"],"039500799":["Yuri Bilu Institut f. Mathematik Technische Universitaet Graz"],"039500800":["\u00d6sterreichische Exlibris Gesellschaft Ing. Heinrich Scheffer"],"039500801":["\u00d6sterreichisches Rotes Kreuz Einkauf & Service GmbH"],"039500802":["Projektgruppe Raumordnung im Volksbildungswerk"],"039500803":["Pauhof Architekten"],"039500804":["Roland Kreisel"],"039500805":["LeonardoPress Berndt Ebner"],"039500806":["Metallbau Treiber KG"],"039500807":["Galerie Julius Hummel"],"039500808":["Ing. Franz Kammerhofer"],"039500809":["Martin M\u00fcller"],"039500810":["Martin Mautner"],"039500811":["Individual Data & Software Franz Kaiser"],"039500812":["Aids-Informationszentrale Austria"],"039500813":["Antiquariat INLIBRIS GmbH Hugo Wetscherek & Co GmbH"],"039500814":["Dr. Harald Hermann Verlagsgruppe Hermann"],"039500815":["Wir Public Relations"],"039500816":["Verein: \"Freunde der Kunstmeile Krems\" Manfred Kopriva"],"039500817":["Anita Ripplinger"],"039500818":["Institut f. Rechtswissenscha der TU Wien"],"039500819":["Die Silva Methode Ursula Haller"],"039500820":["Mag. E. Edinger Dream & Reality Publications"],"039500821":["Verein Forum Stadtpark"],"039500822":["Friedrich Ploetzen"],"039500823":["Industrieforum"],"039500824":["E.T.E. Erika Pluhar"],"039500825":["Heimatbund Hoertenberg e.V. p.A. Marktgemeinde Telfs"],"039500826":["Gerald Nigl"],"039500827":["Radi\u00e4sthetische Forschung und Ausbildung Elisabeth Tauss"],"039500828":["KDM VerlagsgesmbH"],"039500829":["Charles Obiora Ofoedu trans Cultural Media"],"039500830":["Edition im Glashaus"],"039500831":["basis wien Kunst, Information und Archiv"],"039500832":["Johann Wania"],"039500833":["Arge - Hirlatzhoehlebuch z. Hd. Herrn Harald Pohl"],"039500834":["Redemptoristenkolleg"],"039500835":["LISA Linzer Institut f\u00fcr soziale Analysen"],"039500836":["Highway 194 Internet GmbH"],"039500837":["Marktgemeinde Hof am Leithaberge"],"039500838":["Pentagramm - Verlag"],"039500839":["Theaterholding Graz/Steiermark GmbH"],"039500840":["Stadtgemeinde Leoben Kunsthalle - MuseumsCenter"],"039500841":["Christian Noerpel Michael Passer"],"039500842":["GCI Management AG"],"039500843":["Helga Lang"],"039500844":["\u00d6sterreichisches Forschungs- und Pr\u00fcfzentrum Arsenal GesmbH"],"039500845":["Leoganger Bergbau-Museumsverein"],"039500846":["Dr. Ingrid Aichinger Fotokunst Verlag"],"039500847":["Joanneum Research Forschungsgesellschaft mbH Institut f\u00fcr Wasserressourcenmanagment"],"039500848":["Manstein Zeitschriftenverlagsges.m.b.H."],"039500849":["Eigenverlag Corvus Norbert Swoboda"],"039500850":["\u00d6sterreichischer Verband der Immobilientreuh\u00e4nder OeVI Immobilienakademie GmbH"],"039500851":["Oesterreichische Gesell. f. Mittelalterarchaeologie Frau Prof. Felgenhauer"],"039500852":["Dr. Brigitte Kreuzhuber-Maca"],"039500853":["LEIRO Verlagsges.m.b.H. Medienzentrum K.Werner Druck und Verlag GmbH & Co.KG"],"039500854":["Zentrum f. Biomedizinische T Donau-Universitaet Krems"],"039500855":["Artelier Collection GmbH"],"039500856":["D + R Verlagsgesellschaft m.b.H. Nfg. KG"],"039500857":["Creativ Club Austria"],"039500858":["Prof. Dr. A. Nauwerck Eigenverlag"],"039500859":["Falstaff Verlags-GesmbH"],"039500860":["Elfriede Schilddorfer"],"039500861":["Mag. Ilse Maderbacher"],"039500862":["Blindeninstitut"],"039500863":["Anneliese Gollegger"],"039500864":["Oesterreichischer Alpenverei"],"039500865":["Dr. Roland Z\u00f6rner"],"039500866":["Synergeia Handelsgesellschaft m.b.H."],"039500867":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres Abteilung IV/7"],"039500868":["bioMerieux Austria GmbH"],"039500869":["Sascha Wagner"],"039500870":["Verlag Edition Aloba"],"039500871":["Michael Staribacher"],"039500872":["edition. ps. Mag. Elisabeth Parth/Mag. Michael Schneider"],"039500873":["Andreas Lettmayer"],"039500874":["Public Voice Report Verlag GesmbH"],"039500875":["RHVerlag Dr. Robert Harsieber"],"039500876":["Eichinger oder Knechtl"],"039500877":["Heinrich G. Neudhart Verlag"],"039500878":["Edition Harmoni Monika B\u00fcchsenmeister"],"039500879":["Piquedame Kulturmanagement Dr. Elisabeth Rath"],"039500880":["Wiener Krebshilfe Krebsgesellschaft"],"039500881":["\u00d6sterr. Institut f. nachhaltige Entwicklung c/o Universit\u00e4t f.Bodenkultur"],"039500882":["Klamato Verlag und Galerie"],"039500883":["Verlag megadive Pfisterer Ges.m.b.H."],"039500884":["Helmut Eder"],"039500885":["Naikido Zentrum Wien"],"039500886":["Werner Sandholzer verlag: WAG's"],"039500887":["Eviva WienerVerlagsWerkstatt f\u00fcr Interkulturelles Lernen als Fremdsprache Mag. Eva-Maria Jenkins-Krumm"],"039500888":["Erika Seidl"],"039500889":["Canis Verlag Sandra B\u00fcrger"],"039500890":["Verein z. Foerderung der Log in Oberoesterreich"],"039500891":["Wagner Verlag Dr. Helmut Wagner"],"039500892":["Elfriede Mach"],"039500893":["Ing. Felix Gundacker"],"039500894":["MR Mag. Dr. Dietmar Gert Lackner"],"039500895":["Blattform Eigenverlag Margot R. Dimi"],"039500896":["Kultur- u. Museumsverein Mel"],"039500897":["Edition Falco Stefan Schiller"],"039500898":["Karl Rampp"],"039500899":["Pestalozzi-Lehrmittel-Labor"],"039500900":["Mag. Reinhold Minkowitsch"],"039500901":["Christa Zauner"],"039500902":["Konzertdirektion Schlote G.m.b.H."],"039500903":["Erhard Filippi"],"039500904":["Verlag Mag. Angelika Trattnig"],"039500905":["Renate Milde"],"039500906":["KA. Dr. Hannes Leirer"],"039500907":["Oesterr. Lagergemeins Mauthausen"],"039500908":["Dr. Elena Ostleitner Vier-Viertel-Verlag"],"039500909":["Universal Druckerei"],"039500910":["Helga Girkinger"],"039500911":["Mediendesign Dr. Georg Hauptfeld GmbH"],"039500912":["Hannelore Eisenhuber"],"039500913":["Oesterreichische Phonothek Bundesanstalt f. audiovisuel"],"039500914":["Christa Mang"],"039500915":["Kraftwerk Agentur f. neue Kommunikatio"],"039500916":["Kh. Lauber Verlag"],"039500917":["RIP Media Consult und Verlag GesmbH RUHENDE FIRMA"],"039500918":["\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Sicherheitspolitik (\u00d6IES)"],"039500919":["Fachhochschule Burgenland GmbH"],"039500920":["Alpinverlag Jentzsch-Rabl GmbH. Axel Jentzsch-Rabl"],"039500921":["Wolfgang Koschek"],"039500922":["Mag.art. Susanne Kavalar"],"039500923":["Kure & Co. KG Buchdruckerei"],"039500924":["GET Erfolgstraining & Verlag GmbH Peter Gr\u00f6ssing"],"039500925":["Landeskrippenverband Vorarlb im Verband der Krippenfreund oesterreichs"],"039500926":["Verlag Siegfried Kmentt"],"039500927":["Austron Projektgruppe c/o Bundesministerium f. Wis u. Verkehr, Dr. Helmut Weber"],"039500928":["Guenther Koehle"],"039500929":["Dr. med. Veronica Gradl"],"039500930":["Mag. Dr. Otto Sch\u00f6ffl"],"039500931":["Verlag Nico & Parizek Dr.Dr.Mag. Gabriele Parizek"],"039500932":["Liberales Forum Landtagsklub Wien"],"039500933":["Edition BAES Elias Schneitter"],"039500934":["KulturKontakt Austria"],"039500935":["Roman Lillich"],"039500936":["Akademie der bildenden K\u00fcnste Kupferstichkabinett"],"039500937":["Gsodam-Verlag Ulrike u. Heinz Gsodam"],"039500938":["Edition Kairos Inge Fritz"],"039500939":["Lischka KEG Verlag GEL\u00d6SCHTE FIRMA"],"039500940":["e-tradelink Mag. Jutta Jerlich"],"039500941":["Besim Adil KG Orientteppiche Tapisserien"],"039500942":["Druckhaus Lahnsteiner GmbH Hr. Lahnsteiner"],"039500943":["Life Academy Esther Maria Djahangiri"],"039500944":["Karl-Heinz Schickhaus edition TYMPANON"],"039500945":["Dr. Hans Eicher"],"039500946":["CDV Center for Democracy in Vienna"],"039500947":["Pastoralamt der Erzdioezese Wien"],"039500948":["Veterinaermedizinische Uni Institut f. Ernaehrung Dr. Christine Iben"],"039500949":["Fred Samec Chimera"],"039500950":["Verlag F. J. Schaudy"],"039500951":["J\u00fcdisches Museum der Stadt Wien GmbH"],"039500952":["Med-Austron Projektbuero"],"039500953":["Werbeagentur Fussi GmbH"],"039500954":["Eigenverlag Ajosa Angelika Reiner"],"039500955":["Wohnbund Oesterreichischer Wohnbund Mag. Margarete Havel"],"039500956":["Bibliophile Edition Josef Fr\u00fchwirth"],"039500957":["Wiener Boerse AG"],"039500958":["Schubert & Partner GeoMarketing GesmbH"],"039500959":["Verlag Dr.Alexander Magg"],"039500960":["Musikverlag A. Mayer Mayer Alexander"],"039500961":["Michael Heindl"],"039500962":["Weizer Zeitung"],"039500963":["Generalsekretariat d. \u00f6sterr. Bischofskonferenz"],"039500964":["Ferri Tr\u00fcmmel"],"039500965":["Nuts Creativ Agentur Werbeges.m.b.H."],"039500966":["Tonia Kos"],"039500967":["Verlag Mag. Thomas Jaretz"],"039500968":["Aqua Tech Publications Martin Hochleithner"],"039500969":["P. di Benuci"],"039500970":["Josef Bauer"],"039500971":["CLIO \u2013 Verein f\u00fcr Geschichts- und Bildungsarbeit"],"039500972":["Verlag E.N. Telatzky"],"039500973":["Simple Systems Software Jonas & Tinkler OEG"],"039500974":["EGA Fachbuchverlag Guenther R. Angerer"],"039500975":["Hamani Verlag Ing. Rudolf Riegler"],"039500976":["Eduard Angeli Galerie Krugier & Cie"],"039500977":["nautikon technologies Thomas Fuchs"],"039500978":["Magistrat der Stadt Wien MAG 57, Frauenf\u00f6rderung u. Koordinierung von Frauenangelegenheiten"],"039500979":["Franz Sedlak"],"039500980":["Buero OeGDI Dr. Eyjolf Aistleitner"],"039500981":["TU Graz Betriebswirtschaftslehre u. Betriebssoziologie"],"039500982":["Dr.med.univ Christian Thuile medbalance"],"039500983":["Historic Papers Friehs"],"039500984":["Tiroler Verlags- und Druckerei-Service Ing. Josef Ursprunger"],"039500985":["Internationale Gesellschaft f. neue Musik (IGNM)"],"039500986":["Verlag PUNKT ZW\u00d6LF Peter Frank"],"039500987":["Kunst://Abseits vom Netz Mag. art. Ing. Erwin Posarni"],"039500988":["Kulturverein Stadtpanorama Heinz K\u00f6rber"],"039500989":["Internationales FORUM GASTEIN"],"039500990":["T19-Galerie (Grubeck & Palzinsky OEG)"],"039500991":["Dr. Horst Huettl"],"039500992":["Filzi & Partner"],"039500993":["Mag. Walter Senk Eigenverlag Edition Farlehn"],"039500994":["Margarita Puschner"],"039500995":["Gabriele Moder"],"039500996":["HR Dr. Oliver E. Paget"],"039500997":["Verlag Eschelberg DI Magnus Angermeier"],"039500998":["Oekoteam - Institut f.Faunis u. Tieroekologie"],"039500999":["LIVA Linzer Veranstaltungsgesellschaft Brucknerhaus Linz"],"039501000":["Sozialmedizinisches Zentrum Baumgartner H\u00f6he Otto Wagner Spital mit Pflegezentrum"],"039501001":["Institut f. Materialphysik Universitaet Wien Prof. Dr. H. Kuzmany"],"039501002":["BEV - Bundesamt f\u00fcr Eich -und Vermessungswesen"],"039501003":["Sektion Psychotherapie der G f. Gestalttheorie und ihre A (GTA)"],"039501004":["Wolfgang Wieland"],"039501005":["Kunstraum Innsbruck"],"039501006":["Gerald Prock"],"039501007":["Silvia Eschig"],"039501008":["Jagdm\u00e4rchenpark Hirschalm AGLAS GmbH & Co KG"],"039501009":["Emilia Verlag"],"039501010":["Verlag Merzinger-Pleban Mag. Renate Merzinger-Pleban"],"039501011":["Renate Eva G\u00f6tz Verlag"],"039501012":["Amartis Verlag"],"039501013":["D+P Druckerei GmbH"],"039501014":["Frauenstiftung Steyr"],"039501015":["Dr. Mag. Wolfgang Hackl"],"039501016":["Rosenkranz-S\u00fchnekreuzzug und des Frieden um der Welt"],"039501017":["Martin Stock - MashArt Atelier f\u00fcr Werbung, Kunst und Kultur"],"039501018":["Robin Frank Linux-Systems"],"039501019":["Mag. Gerit Loeschnig"],"039501020":["Risch-Lau & Gebr. Metz"],"039501021":["Cinetop-Film Verlag"],"039501022":["DI Josef Gebauer"],"039501023":["Oesterr. Technion Ges (OeTcG) Austrian Technion"],"039501024":["Dr. Wolfgang Jan AM-Verlag Akupunktur- Medienhandel-Verlags GmbH"],"039501025":["Paracelsus Buchhandlung & Verlag Sebastian F. Gutmann"],"039501026":["Welthaus Katholische Initiative globa"],"039501027":["Othmar Schwarz"],"039501028":["Stadtgemeinde Mistelbach"],"039501029":["Mag. Markus Purkhart"],"039501030":["Wirtschaftshauptschule Claudia Adorjan"],"039501031":["Univ. Prof. Dr. Karlheinz Sc TU Wien, Inst. Physikalische u. theoretisch"],"039501032":["Thomas Sch\u00f6nemann"],"039501033":["FTCI-Financialtraining GmbH"],"039501034":["Editionen St. Virgil Wolfgang Richter"],"039501035":["Heinrich Meisl c/o Urbani Apotheke"],"039501036":["Verlag der H.E. M\u00fcnch Austria"],"039501037":["Dr. Elisabeth Priedl"],"039501038":["Verlag Kunst & Psyche"],"039501039":["Initiative Christlicher Orient- Freunde des Tur Abdin"],"039501040":["Mag. Susanna Bichler"],"039501041":["Wellness Gesundheitsprodukte Ges.m.b.H."],"039501042":["Tantum Media Verlag GmbH"],"039501043":["T.A.S.C. Verein europ. Lebensst"],"039501044":["S.E.P.P. Archaeologischer Forschungs- verein"],"039501045":["Kroatische Sektion im Pastor Dioezese Eisenstadt"],"039501046":["Paramonas Verlag c/o Verlag Lichtblick"],"039501047":["ALPINA DRUCK GMBH Mag. Martin Fiegl"],"039501048":["Verein f\u00fcr steierische Politik und Zeitgeschichte"],"039501049":["Lomographische AG Matthias Fiegl"],"039501050":["\u00d6sterreichischer Buchklub der Jugend"],"039501051":["Artina Verein zur Kunstfoerderung"],"039501052":["Sch\u00fctz Kunst & Antiquit\u00e4ten GmbH"],"039501053":["Bergbaumuseum Klagenfurt"],"039501054":["Dr. Helmut Schl\u00f6gl"],"039501055":["Oesterreichische Unilever Kuner Nahrungsmittel"],"039501056":["Philippine Centennial Celebr in Austria"],"039501057":["Eigenverlag Stabentheiner Gabriel Stabentheiner"],"039501058":["Bundesgebaeudeverwaltung I"],"039501059":["Gernot Langs"],"039501060":["Veronika Mueller"],"039501061":["Technische Universit\u00e4t Wien E 253/4 Hochbau und Entwerfen"],"039501062":["Dr. Eduard Lanz Orthop\u00e4de"],"039501063":["Georg Kargl"],"039501064":["Metro Zeitschriften Verlags- GesmbH"],"039501065":["Stadtgemeinde Kapfenberg"],"039501066":["Petra Scheiblechner"],"039501067":["August Humer"],"039501068":["Eigenverlag Renate Oberhofer"],"039501069":["Institut f. Stahlbau,Holzbau u. Mischbautechnologie Universitaet Innsbruck"],"039501070":["Ober\u00f6sterreichische Landesbibliothek"],"039501071":["Kontakt & Co. Suchtpr\u00e4vention Jugendrotkreuz"],"039501072":["Pf\u00e4nderbahn AG"],"039501073":["Erzbischof-Rohracher-Studien c/o Konsistorialarchiv Salzburg"],"039501074":["Art Publisher Wagner KEG"],"039501075":["Matrix Verlag"],"039501076":["Angelica B\u00e4umer"],"039501077":["Verlag Rainbowsun Ing. Werner Josef Bauer"],"039501078":["Edition Der Keil"],"039501079":["Elektroschutz Gemeinnuetzige Privatstiftung"],"039501080":["Ferdi Irmfried W\u00f6ber Eigenverlag"],"039501081":["Thomas und Belinda Riedl OG Die H\u00f6rakademie"],"039501082":["Gamper KEG Karl Gamper"],"039501083":["Verlag Adinkra Addai Patrick"],"039501084":["Arne Hertl"],"039501085":["Alpenforum Verein zur F\u00f6rderung alpenl\u00e4ndischer Interessen"],"039501086":["Bundesministerium f. wirtsch Angelegenheiten, Sektion III"],"039501087":["Christine Studeny"],"039501088":["Botschaft der Republik Bulgarien"],"039501089":["Wolfgang Drabesch"],"039501090":["Print & Publishing Verlagsges.m.b.H."],"039501091":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"039501092":["Eric Ess"],"039501093":["DI Ferdinand Lichtblau"],"039501094":["Institut f. Didaktik der Nat wissenschaften (IDN) Universitaet Salzburg"],"039501095":["Castell Verlag Helmut und Marianne Reichenauer"],"039501096":["Wiener Hilfswerk"],"039501097":["INTER-INFO-Verlag Logistik & Transport GesmbH"],"039501098":["Verlag Camera Austria"],"039501099":["Oesterr. Gesellschaft Fleischwissenschaften u. Tec"],"039501100":["Antiquariat Burgverlag Buchhandelsges.m.b.H."],"039501101":["Elisabeth Gschwandtner Verlag"],"039501102":["Josef Gummerer"],"039501103":["Dr. Reinhard Mittersteiner SPURWIEN"],"039501104":["Big Bucks Mag. Uwe Richard Hauenfels"],"039501105":["Institut f. Metallkunde u. W pruefung, Montanuniversitaet"],"039501106":["Gabriele Minichberger"],"039501107":["Rudolf Skarics Redaktionsbuero"],"039501108":["Institut f. Mechanik u. Getr Technische Universitaet Graz"],"039501109":["Michael Pecha Buchverlag"],"039501110":["Wolf-Stefan Slapensky"],"039501111":["Karl Pfeifer"],"039501112":["Max Weiler im Jahrhundert der Moderne Atelier Prof. Edelbert Koeb"],"039501113":["Anton Korb"],"039501114":["Dr. Johann Raunikar"],"039501115":["Oesterreichischer Verband gemeinnuetziger Bauvereinig- ung"],"039501116":["Georg Breckner"],"039501117":["Werner Kogler"],"039501118":["Studio Wienblick Alexandra Salehi-Vogler u. D"],"039501119":["Schodterer Ischler Gold- und Silberschmiede KG Gerold Schodterer"],"039501120":["Medcon Health Care Management Consu Dr. Wilhelm H. Appel"],"039501121":["Diotima Presse Charlotte Karner & Roman Baumgartner"],"039501122":["Heraldisch-Genealogische Gesellschaft \"Adler\""],"039501123":["Verlag Marcus Panhofer"],"039501124":["Dr.Bernhard Thalhamer"],"039501125":["International Press Institut IPI"],"039501126":["Theaithetos Verlag d. Gesellschaft Wirtschaftspsychologie u. Organisationsdynamik"],"039501127":["Rainbow Bridge Eva Maria Morokutti"],"039501128":["Bertl Petrei"],"039501129":["Music Promotions VeranstaltungsgmbH"],"039501130":["Mag. Erich Reiter"],"039501131":["European Youth Exchange"],"039501132":["GPK Event- und Kommunikationsma GmbH Markus Gruber"],"039501133":["Arge Architektinnen u. Ingenieurkosulentinnen"],"039501134":["Man Go Verlag Wolfgang Stocker GmbH"],"039501135":["Department of Anthropology Prof. Gerhard Weber"],"039501136":["SHW - Stephan Hiegetsberger Werbegrafik-Design GmbH"],"039501137":["Dr. August H\u00f6glinger Verlag"],"039501138":["Amt der N\u00d6 Landesregierung Abteilung Landesamtsdirektion Europareferat"],"039501139":["Andreas Mauerer"],"039501140":["Mag. Helmut Beschek"],"039501141":["TRITTBRETTL Heini Brossmann"],"039501142":["Solid Sol Handelsgesellschaft m.b.H. Nicola Wohlgemuth"],"039501143":["Waldland Verlag Waldland Vermarktungs GmbH"],"039501144":["Ern\u00e4hrung,Fachzeitschriften Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039501145":["Universitaetsklinik f. Psychiatrie Graz"],"039501146":["Paul Haschek"],"039501147":["Helmut Pachler"],"039501148":["Wr. Arbeitskreis f\u00fcr Metaphysik e.V. Metaphysika Edition"],"039501149":["Wolfgang B\u00f6hm"],"039501150":["Hans Schneider \"Klangnetze\""],"039501151":["Verlag Josef Kleindienst"],"039501152":["Kurzemann Rudolf"],"039501153":["KuBiKo Verein f. Kultur, Bildung u. Kommunikation"],"039501154":["Robert Gaar Kunst-Medien-Service"],"039501155":["Galerie Slavik Zeitgenoessische internat. Schmuckkunst"],"039501156":["1. Aichfelder Druck GesmbH"],"039501157":["EIKON - Internationale Zeits Photographie & Medienkunst tut f. Photographie & Medien"],"039501158":["lukasfeichtner Galerie"],"039501159":["Insitut f. Organische Chemie Technische Universitaet Graz"],"039501160":["Benevolent-Verlag"],"039501161":["Erich Geppert"],"039501162":["Mediacult, Internationales F institut f. Medien, Kommunik kulturelle Entwicklung"],"039501163":["Mediartis"],"039501164":["Direkt Werbung GesmbH & Co KG"],"039501165":["Simadruck Aigner & Weisi GmbH & Co. KG"],"039501166":["Dr. Olga Stieglitz"],"039501167":["ProText Verlag u. Verlagsser Inge Domnig"],"039501168":["Media-Plan K. Kreiner & Co. KG"],"039501169":["GPA Gewerkschaft der Privatangestellten"],"039501170":["Christlicher Verein Hit Gemeinde \u00d6sterreich"],"039501171":["Michael Beigl"],"039501172":["Martin Unger"],"039501173":["Mc Office Mag. Barbara Lidauer"],"039501174":["Dr. Horst-Herbert Lang"],"039501175":["Risch-Lau & Gebr. Metz"],"039501176":["Ing. Manfred Kernstock"],"039501177":["Dr. G\u00fcnther Fleck"],"039501178":["Prof. Walter Schott Oberstudienrat"],"039501179":["LW Werbe- und Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039501180":["Museumsverein Gars z. Hd. Hr. Mag. Anton Ehrenb"],"039501181":["Robert Jungk-Bibliothek f\u00fcr Zukunftsfragen Hans Holzinger"],"039501182":["Markus Kirsner"],"039501183":["Provinzialrat der Barmherzigen Brueder"],"039501184":["Foto Zotter"],"039501185":["KEY Institut"],"039501186":["Kunstinitiative Tirol c/o Dr. Peter B\u00e4ck"],"039501187":["Galerie bei der Albertina, Zetter GmbH Mag. Katharina Zetter-Karner"],"039501188":["Marianne Sock"],"039501189":["Haase im \u00d6sterreichischen Dogo Argentino Club Dr. Otto Schimpf"],"039501190":["Apollon Musikoffizin Austria"],"039501191":["Mag. Dr. Werner Guertler Physio Therapie"],"039501192":["S.B. Computer Leasing Ges.m.b.H."],"039501193":["Vorarlberger Architekturinstitut (VAI)"],"039501194":["Mag. Hermann Wallner"],"039501195":["Galerie im Taxispalais Galerie des Landes Tirol"],"039501196":["Dr. Walter Ratt Rechtsanwalt"],"039501197":["Dr. Armin Ettl"],"039501198":["Georg Wachberger"],"039501199":["Lernen mit Pfiff Fred Hofmann Verlag"],"039501200":["Allg. Sparkasse Oberoest Bank AG"],"039501201":["E. Rucker Verlag Gastliches Oesterr."],"039501202":["Abraam Inselmann"],"039501203":["Lernspiele.at Dipl.P\u00e4d. Otto Josef Anton Mantler"],"039501204":["Alfred Klahr Gesellschaft"],"039501205":["Stadtgemeinde Bad V\u00f6slau"],"039501206":["BIT, Buero f. Internationale u. Technologiekooperation"],"039501207":["O. Univ.-Prof. Dr. Branko Tosovic Institut f\u00fcr Slawistik Karl-Franzens-Universit\u00e4t"],"039501208":["Pfarramt St. Valentin"],"039501209":["Grabner GmbH"],"039501210":["Norbert Rungaldier"],"039501211":["Verein Kinesiologiebalance"],"039501212":["Walter Herrmann Hofrat"],"039501213":["Institut f. Ethnologie, Kult Sozialanthropologie der Univ"],"039501214":["Karl-Gerhard Petzl"],"039501215":["Ing. Felix Gundacker"],"039501216":["Albatros Media GmbH"],"039501217":["Michele Hogen"],"039501218":["Dr. Martina Wieser"],"039501219":["Magistrat der Stadt Krems Mitteilungen des Kremser Stadtarchivs"],"039501220":["Romana Schima"],"039501221":["Paul Maresch sen."],"039501222":["Studio Weinberg Gerlinde Freudenthaler"],"039501223":["Gerlinde Reichleitner Qigong Massagefachinstitut"],"039501224":["Dkfm. Vassil Pantev"],"039501225":["Dr. Helena Klein-Watrcyz"],"039501226":["Dieter Czerny Praxis f. energetisches Licht shiatsu"],"039501227":["Ischler Institut Neue Medien Entwicklungsgese"],"039501228":["Verein zur Hilfestellung f. von Unfalltoten durch Verkeh Bernhard Rosenov"],"039501229":["Karin Deinhamer +++ inaktiv +++"],"039501230":["Verein z. Foerderung der Ern von Laa an der Thaya"],"039501231":["Berufsschule Einzelhandel II"],"039501232":["Gerhard Almbauer Kunst & Reisen"],"039501233":["Johannes Kepler Universitaet Institut f. Regelungstechnik elektrische Antriebe"],"039501234":["Claudia Baumgartner"],"039501235":["Mag. Andreas Sachs"],"039501236":["Verein Alt und Jung zur Foerderung der Begegnung den Generationen"],"039501237":["Verlag Am Gestade"],"039501238":["Memo Verein c/o Ruth Koblizek"],"039501239":["Kurt Dornig Grafikdesign & Illustration"],"039501240":["Gerhard Winkler"],"039501241":["Neue Wiener Werkstaetten c/o Christian Hemelmayr-Mana"],"039501242":["Graphimages Rangl KEG"],"039501243":["Global-Vision Karl Hausjell"],"039501244":["Eugen Szechenyi"],"039501245":["Ulrike Osanna Waclik"],"039501246":["Bernhard Koschek Sammler-Boutique"],"039501247":["Architekten Luger & Maul ZT-Gesellschaft OEG"],"039501248":["Arno Popotnig"],"039501249":["EUCUSA-Sachbuch Eucusa Gesellschaft f\u00fcr Mitarbeiter und Kundenorientierung m.b.H"],"039501250":["Hubert Semlitsch"],"039501251":["Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Klinische Ern\u00e4hrung AKE"],"039501252":["Mag. Dr. phil. Ingrid Knaus"],"039501253":["AS-TEAM nh. Caroline Aigner"],"039501254":["Bezirksinformation-Zeitschriftenverlag Ges.m.b.H. & Co. Nfg. KG"],"039501255":["Herbert Risz"],"039501256":["Irene Fellner"],"039501257":["Verlag und Vertrieb Martin Fuchs Fachverlag f\u00fcr Transport- und Verkehrswesen"],"039501258":["Magistrat der Stadt Wien Koordinationsbuero"],"039501259":["Eleonore Roedel"],"039501260":["Mag. Monika Wolf"],"039501261":["Gamma Medizinisch-wissenschaftliche Fortbildungs-GmbH"],"039501262":["Gesundheitszentrum Igls GmbH"],"039501263":["Hannelore Tik"],"039501264":["Ing. Wolfgang Waiss"],"039501265":["Ursula Gr\u00fctters Eigenverlag"],"039501266":["Anton Petschacher Autor"],"039501267":["Institut Haus der Barmherzigkeit"],"039501268":["Verein Naturpark Blockheide Gm\u00fcnd-Eibenstein"],"039501269":["Gertrude Flucher Eigenverlag"],"039501270":["Heinrich Neudorfhofer"],"039501271":["Koordinationsstelle f\u00fcr Geschlechterstudien, Frauenforschung und Frauenf\u00f6rderung"],"039501272":["Sonneck Wien Biochemic Mineral Products"],"039501273":["Institut f. Vorsorgemedizin"],"039501274":["Montafon Tourismus"],"039501275":["Johann Hofstadler"],"039501276":["Monika Mueller"],"039501277":["Eytan Reif"],"039501278":["Arge Mountainbike Waldviertel"],"039501279":["Gerd Rube"],"039501280":["Werbestudio Spiss Peppi Spiss"],"039501281":["PolyglobeMusic Austria Stefan Ackermann"],"039501282":["Dr. Dieter R\u00f6schel"],"039501283":["Context Type & Sign Pink GmbH Isolde Pink"],"039501284":["Cornelia Wallner Mladen Sun Circle Krizancic"],"039501285":["Theresa Bruckner"],"039501286":["Zentralverband Ungarischer Vereine und Organisationen in \u00d6sterreich"],"039501287":["PR-Beratung Reinhard Wenzl"],"039501288":["Institut f. organische Chemi Universitaet Wien"],"039501289":["SIRIS Verlags-GmbH Dental- u. Medizin- Technik Seminare u. Publikationen"],"039501290":["Fun-Toy HandelsgesmbH"],"039501291":["Tradition und Emotion Ingeborg Magdalena und Hermann H\u00e4rtel"],"039501292":["Naturschutzbund Steiermark"],"039501293":["OIKOS -Wilfling, Komposch, M\u00f6slinger Technisches B\u00fcro f.Biologie"],"039501294":["Dr. B\u00fcttgen Unternehmensberatungs Ges.b.R."],"039501295":["Dr. Edgar Selzer"],"039501296":["Literarischer Stammtisch Neu p.A. Margarte Gsenger"],"039501297":["Dietrich Wilhelm Knapp"],"039501298":["Joerg Klauber"],"039501299":["Maria Steininger"],"039501300":["Dieter Pilz"],"039501301":["Institut f\u00fcr Musiksoziologie Universit\u00e4t f\u00fcr Musik und darstellende Kunst Wien"],"039501302":["Versandantiquariat Dr. Paul Kainbacher"],"039501303":["Gaby Eder"],"039501304":["Patrick Kuehlechner"],"039501305":["Periodikalstruktur-Verlag Charlie Sch\u00f6n"],"039501306":["Franz Eigl Kommerzialrat"],"039501307":["Florian Berger"],"039501308":["Ideenwerkstatt Machl KG"],"039501309":["Wanko & Partner KEG Buchverlag"],"039501310":["Manutiuspresse Wulf Stratowa Verlag Manutiuspresse"],"039501311":["VE\u00d6 Seminar u. Medienverlag- & -vertriebs Ges.m.b.H."],"039501312":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Alpin- u. H\u00f6henmedizin Herrn Univ.-Prof. Dr. W. Schobersberger"],"039501313":["Peter Weyen"],"039501314":["Robert Fessler"],"039501315":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"039501316":["Hubert Krenn VerlagsgesmbH"],"039501317":["Heimat - Vision Buch, Kunst- u. Musikalienverlag"],"039501318":["Lernfeld Wissen"],"039501319":["Kunstraum Dornbirn Verein"],"039501320":["edition wort ton art Dr. Klaus Theiner"],"039501321":["International Society of Arboriculture"],"039501322":["Dr. Edith Fijala"],"039501323":["Mag. Karin Tscholl Eigenverlag"],"039501324":["ARCH ' IN Architekturinformationsnetz Austria H. Pierer KEG"],"039501325":["Di nelo Auer Iwi-int.-Edition"],"039501326":["Feichtenschlager Gerhard"],"039501327":["Dr. Johann Wagner"],"039501328":["Dieter J. Fischer"],"039501329":["Studio Edition Verlag Kurt Pachla"],"039501330":["FIFTITU% Vernetzungsstelle f\u00fcr Frauen in Kunst und Kultur in O\u00d6"],"039501331":["Printissimo Druck- & Verlags"],"039501332":["Mag. Eveline Buca Kiel Kinderanimation, Individuelle Lernhilfe, Erwachsenenbildung, Literatur"],"039501333":["Institut zur Erforschung u. oesterreichischer u.internat Literaturprozesse"],"039501334":["Johann Neuner"],"039501335":["Dipl. Ing. Gernot Kulterer"],"039501336":["Explorer-Verlag Linnert & Forster KEG GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG!!"],"039501337":["Brigitte Pregenzer u. Brigitte Schmidle"],"039501338":["Erwin Cuba"],"039501339":["Fechter Management & Verlag GmbH"],"039501340":["Freunde d. Noetscher Kreises"],"039501341":["Algavital GmbH Hans Ludwig Abt. AV-Publication"],"039501342":["Erich Novak"],"039501343":["Republik Oesterreich Bundesministerium f. Inneres"],"039501344":["Ottmar F. Steidl GesmbH"],"039501345":["Heide Maria Huber"],"039501346":["Amt der Stadt Feldkirch Stadtplanung"],"039501347":["Berthold Stockinger"],"039501348":["CPA, Classic Products Agency"],"039501349":["Institut f. Angewandte Infor arbeitung u. Kommunikationst Technische Universitaet Graz"],"039501350":["Helmut Renner Recap-Tourisme"],"039501351":["Silbernes Leben Verlag Gosch KEG"],"039501352":["Dr. Gerhard Fuernsinn Facharzt f. Haut- u. Geschle krankheiten"],"039501353":["Alpress PressegesmbH & Co. KG Die neue Pinzgauer Post"],"039501354":["Christoph Binder"],"039501355":["Mag. Hedwig Kindler"],"039501356":["Mag. Eric Neunteufel"],"039501357":["Marktgemeinde Zellerndorf Dir. Wilhlem Ostap"],"039501358":["Engholm Engelhorn Galerie"],"039501359":["Dr. Herbert Wimmer"],"039501360":["Gesundheitsmanagement Innovative Strategien zur Gesundheitsf\u00f6rderung"],"039501361":["c/o fpm Medienbeteiligung GmbH"],"039501362":["Ecofin Invest Consulting u. Beteiligung"],"039501363":["Karl Pallauf"],"039501364":["Science wonder productions interactive media group Perin Wogenburg GmbH"],"039501365":["Mag. Wolfgang Strohmayer"],"039501366":["Dr. Beate Herbst"],"039501367":["high life Alpinsport GmbH"],"039501368":["Verlag \u00d6sterreichische B\u00fcrgerZeitung Ges.m.b.H. \u00d6BZ"],"039501369":["personal & management development Isabella Sodoma-Enz"],"039501370":["Kunibert Geiger"],"039501371":["Flughafen Graz Betriebsgesellschaft m.b.H."],"039501372":["Ungarisches Kirchensoziologisches Institut"],"039501373":["Mag. Gabriele Matzinger"],"039501374":["Institut f\u00fcr geistwissenschaftliche Forschung und Praxis"],"039501375":["Ski-Club Arlberg"],"039501376":["\u00d6sterreichisches Lateinamerika - Institut"],"039501377":["Ferdinand Ebert Ferry Ebert"],"039501378":["Hans Karnovsky"],"039501379":["\u00d6sterreichisches Theatermuseum KHM"],"039501380":["Walter F. Schlager Druck- und Mediendesign"],"039501381":["Dietmar Goessweiner"],"039501382":["J\u00fcrgen Messensee"],"039501383":["Arge Biofisch DI Marc Moessmer"],"039501384":["Galerie Blaim"],"039501385":["RRR Verlag bei Dr. Norbert Mylius"],"039501386":["Roman Wilfinger Eigenverlag"],"039501387":["Assist Communications Mag. Helmut Schmutz"],"039501388":["Kulturverlag Polzer GmbH"],"039501389":["Andreas Bartel"],"039501390":["Dr. Alois Doppelbauer"],"039501391":["Mag. Prof. Werner Pichler"],"039501392":["ANN-ETFRN, Austrian National European Tropical Forest Res Network, Univ.f.Bodenkultur,"],"039501393":["Fischer, Wach-Resler,Dirnwoe"],"039501394":["Melzer PR Group"],"039501395":["Franz Tragseil"],"039501396":["Christian Bellak"],"039501397":["Ing. Herbert Haderlein"],"039501398":["Christine Breyer"],"039501399":["DI. Iradj Hashemizadeh"],"039501400":["Michael Mehler"],"039501401":["Frauenreferat der Dioezese Innsbruck"],"039501402":["Gottgeweiht Vereinigung Perfectae Caritatis"],"039501403":["Projektteam Zuhoeren Manuela Mittermayer/Erich Kl"],"039501404":["Paul Bernecker Verlagsagentur"],"039501405":["Knill Holding GmbH"],"039501406":["Mosdorfer G. m. b. H."],"039501407":["Bruno Schieszler Verlag"],"039501408":["Mbook-Verlag Klaus Robert M\u00f6lk"],"039501409":["Gastro Energy Verlag Markus Kegele"],"039501410":["druck & grafik gmbh"],"039501411":["Franz Hippmann"],"039501412":["Hans Hagen Hottenroth"],"039501413":["Rudolf Dorn"],"039501414":["Maria Karl Eigenverlag"],"039501415":["Daten und Informationstechnologie Wilhelm Moser"],"039501416":["Ingeborg Trpischovsky"],"039501417":["Maria Ramberger"],"039501418":["Agentur f\u00fcr Bildende Kunst Susanne Berchtold"],"039501419":["Hubert Bruckner"],"039501420":["Atlas Druck Ges.m.b.H."],"039501421":["Dr. Marlis Bach"],"039501422":["C. E. Hollerer Verlag"],"039501423":["EDV-Consulting u.Trading KEG Eva M. Hanser"],"039501424":["Edition Fine Feeling Eveline Lucia Stidl"],"039501425":["Stadt Weiz Stadtarchiv"],"039501426":["Dagmar Grohmann"],"039501427":["\u00d6sterreichisches Kabarettarchiv"],"039501428":["Gemeinde Deutsch-Griffen"],"039501429":["PIWImedia Pust OEG Wolfgang Pust"],"039501430":["Digitale Diagnostik Dr. Thomas Irnberger"],"039501431":["Eigenverlag Bell Vita Werner Pitter"],"039501432":["Gertrude Kreipel"],"039501433":["L\u00e4ndle Verlag GmbH"],"039501434":["Pro Holz Steiermark"],"039501435":["Dr. Ingrid Pachmann"],"039501436":["Erwin Herzele"],"039501437":["Elke Huala"],"039501438":["Neue Akropolis Schule der Philosophie"],"039501439":["Margreth Husek"],"039501440":["ASOKLIF Dr Susanne Schimetta"],"039501441":["Mag. Peter Ruisz"],"039501442":["Frauengesundheitszentrum"],"039501443":["Peter Coeln Ges.m.b.H."],"039501444":["Sabine Luger"],"039501445":["Akademische Verlags- Gesellschaft"],"039501446":["MedMedia Verlag u. Mediaservice GmbH"],"039501447":["Neuper Group GmbH"],"039501448":["P. C. Endler (Interuniversit\u00e4res Kolleg) P.C. Endler"],"039501449":["Marianne Hengl und Christina Karafiat"],"039501450":["Fasching, Wolfgang"],"039501451":["Bittner, Walter Michael"],"039501452":["Oesterreichiches Zentrum f. Begabtenfoerderung"],"039501453":["DI Michael Schultes"],"039501454":["Vees Druckerei GmbH & Co. KG"],"039501455":["Mag.d.Stadt Wien, MA 15 Angelegenheiten d. Landessanit\u00e4tsdirektion Town Town, Thomas-Klestil-Platz 8, Stiege 2, 2. Stock"],"039501456":["Hans & Leonhard Weiss"],"039501457":["Marktgemeindeamt Nenzing Archiv"],"039501458":["Immaculata Verlag"],"039501459":["H\u00f6fle Offsetdruckerei Gesellschaft m.b.H."],"039501460":["Rene Edenhofer"],"039501461":["Markus Treml"],"039501462":["Selbstbesteuerungsgruppe Sao Pedro - Graz Glanzer, August, Ing."],"039501463":["live networks ltd."],"039501464":["Gerald Svetelsky"],"039501465":["Museum der Stadt Wien Wissenschaftl. Anstalt \u00f6ffentlichen Rechtes Wien Museum"],"039501466":["Buchhandlung L\u00f6wenherz L\u00f6wenherz Schmidt & Ostler KEG Verlag"],"039501467":["Kunst Curriculum - ARGE der Hochschuelerschaft Universit\u00e4t f\u00fcr Musik u. darstellende Kunst"],"039501468":["Headroom OEG G. Ecker & A. Teltscher"],"039501469":["bonavox sprechen + singen Mag Schmid Reinhard u Edith"],"039501470":["Klaus Nitschke"],"039501471":["Redaktion Tagbau"],"039501472":["Factory Vienna"],"039501473":["Dr. Renate Kunert"],"039501474":["Unsolved Mysteries Klaus Dona"],"039501475":["Hertha Korcak"],"039501476":["Oester. Naturschutzjugend OeNJ"],"039501477":["Rupertinum Museum f. moderne Kunst Salzburg"],"039501478":["Karl Eichinger"],"039501479":["Sonja Weigl-Wagner"],"039501480":["Oesterr. Touristenklub Sektion Suedkaernten"],"039501481":["VIPnews VerlagsgmbH"],"039501482":["SimulationsManagement GmbH"],"039501483":["Eigenverlag des Verien der Diplomingeniere der Wildbach und Lawienverbauung oe"],"039501484":["Franz Janeschitz FCJ-Verlag"],"039501485":["O. Univ.-Prof. Dr. Branko Tosovic Institut f\u00fcr Slawistik Karl-Franzens-Universit\u00e4t"],"039501486":["Dockner Gesellschaft m.b.H."],"039501487":["Verein f\u00fcr gewaltlose Erziehung"],"039501488":["ARGEV Verpackungsverwertungs GesmbH"],"039501489":["Oestramin Laborbetriebs GmbH"],"039501490":["Wiener Madrigalchor Maria Haschek"],"039501491":["Mechatronik - Uni Linz Johannes Kepler"],"039501492":["Institut f\u00fcr Geod\u00e4sie und Geophysik Technische Universit\u00e4t Wien"],"039501493":["Mag. Roman Laussermayer"],"039501494":["DI Peter Umundum"],"039501495":["Herbert Wustinger, Alois Sch"],"039501496":["Evangelisches Diakoniewerk Gallneukirchen Regina Schlacht"],"039501497":["TU Wien- Fakult\u00e4t f\u00fcr Architektur und Raumplanung"],"039501498":["Sylvia Kerninger"],"039501499":["Forschungsverein Entw.Gesch. d. Konsumgenossenschaften"],"039501500":["Landhaus Bacher"],"039501501":["Museen des Mobiliendepots Bundesmobilenverwaltung"],"039501502":["Elsa und Manfred Stacher"],"039501503":["Key Publishing Comp. Mag. Dr. Josef Schoerkmayr"],"039501504":["Edition Arcus Soslan Khan Aliatasi"],"039501505":["Siegfried Pointner"],"039501506":["Forschungsverein f\u00fcr Genossenschaftswesen"],"039501507":["Goldegger Trachtenfrauen Veronika Obermoser"],"039501508":["Verlag Artam Andreas Maigl"],"039501509":["Wissenschaftszentrum Wien f\u00fcr die Plattform Wissensmanagement"],"039501510":["Most Press Josef Hoflehner"],"039501511":["Avizor Ignacio Martinez"],"039501512":["Maria Beer-Meusburger"],"039501513":["Christine Bauer-Jelinek"],"039501514":["Viktor Fazekas"],"039501515":["Edition Missy Manuela Hrubant"],"039501516":["Kinderfreunde Noe"],"039501517":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Computertechnik"],"039501518":["Accord Unternehmensentwicklungs GmbH"],"039501519":["Verein Neue alte Obstsorten"],"039501520":["Dr. Harald Effenberger"],"039501521":["Niederoesterreichisches Bildungs- u. Heimatwerk"],"039501522":["Stummerdruck GmbH"],"039501523":["Bilanz-Verlag GmbH"],"039501524":["Eisl & Friends Werbeagentur und Verlags GmbH"],"039501525":["Wolfgang Stoegmann"],"039501526":["Verlag Gerhard Regenspurger"],"039501527":["Rundum - Gsund Eigenverlag"],"039501528":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Schwei\u00dftechnik"],"039501529":["Osliebia Eigenverlag Maritsch Rager Ortwin"],"039501530":["MA 48 der Stadt Wien Abfallwirtschaft,Strassenreinigung und Fuhrpark Herr DI Dr. Johannes Sturn"],"039501531":["Stadtgemeinde Neumarkt am Wallersee"],"039501532":["Ring \u00d6sterreichischer Bildungswerke"],"039501533":["Mag. Barbara Marouschek"],"039501534":["Volkskultur Verlags Gesellschaft m.b.H."],"039501535":["Mag. Hans Bauer-Mayer"],"039501536":["Kerstin Lauss Jennifer Lauss"],"039501537":["Reichl und Partner Werbeagentur GmbH"],"039501538":["Benjamin-Andre-Verlag"],"039501539":["Sonnweg Verlag Dr. Alfred Kappl"],"039501540":["Fuerstenfelder Kultur- Vereinigung, Ed.Campus F"],"039501541":["Dr. Dr. Rudolf Leber Eigenverlag"],"039501542":["Dr. Theodor Hladik"],"039501543":["Edition htw"],"039501544":["Hofrat Mag. Dr. Helmut Aigelsreiter"],"039501545":["\u00d6sterreichischer Rundfunk"],"039501546":["Kurt Killer"],"039501547":["Ernst Boehmer"],"039501548":["Brigitte Hauke Eigenverlag"],"039501549":["AT&S Austria Technologie & Systemtechnik Aktiengesellschaft"],"039501550":["Romano Centro Eigenverlag"],"039501551":["Reteaming Int. Institute Wilhelm Geisbauer MSc"],"039501552":["Frauengesundheitszentrum K\u00e4rnten GmbH"],"039501553":["Lions Club Bad Ischl"],"039501554":["Technische Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Mechanik der Werkstoffe und Strukturen"],"039501555":["Hans M\u00fcllner Eigenverlag"],"039501556":["maXXam B\u00fccher"],"039501557":["Edition Soulmate Mark Basafa"],"039501558":["Edition Wolfgang Suppan"],"039501559":["Lucille Menzinger"],"039501560":["Labor f\u00fcr Business Querdenken Dr. Peter Kreuz"],"039501561":["Schlank-und-gesund-Verlag"],"039501562":["Guenter Jungwirth"],"039501563":["Helmut Puritscher"],"039501564":["Prock + Prock Marktkommunikation GmbH"],"039501565":["Verein fuer steirische Politik & Zeitgeschichte"],"039501566":["Aurora-Verlag Martin Mueller"],"039501567":["Pavel-Haus, Artikel-VII-Kulturverein Mag. Michael Petrowitsch"],"039501568":["mairitsch/prochaska Ges.n.b.R"],"039501569":["Merkur Unternehmensbeteiligung, Verm\u00f6gensverwaltung und Finanzierungsvermittlung Gesellschaft m.b.H."],"039501570":["Mag. Ludwig Volker Toth Edition Tandem"],"039501571":["Renate Neuber"],"039501572":["HR Dr. Ronald Gobiet"],"039501573":["Naturfoto, Marek & Kerschbaumer Ges.n.b.R."],"039501574":["\u00d6sterreichischer Astronomischer Verein Astronomisches B\u00fcro"],"039501575":["Universit\u00e4t Wien - Abteilung f\u00fcr Skandinavistik Ostseeraumstudien Frau Univ.-Prof. Dr. Imbi Sooman"],"039501576":["Zement + Beton Handels- u. Werbeges.m.b.H"],"039501577":["Nationalpark O.\u00d6. Kalkalpen Ges.m.b.H. Andreas Mayr"],"039501578":["BAWAG Foundation"],"039501579":["Atelier bello benischauer Erich Benischauer"],"039501580":["Welt der Frau Verlags GmbH"],"039501581":["Verlag und Vertrieb Martin Fuchs Fachverlag f\u00fcr Transport- und Verkehrswesen"],"039501582":["ASKA-Verlag Prof. Josef Pointner"],"039501583":["SOS Kinderdorf Sozialpaedagogisches Institu"],"039501584":["Janssen-Cilag Pharma"],"039501585":["Renate Seel"],"039501586":["Weideverein Ramsargebiet Lanitztal"],"039501587":["Prof. Dr. Guenther Bernatzky Universit\u00e4t Salzburg, Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t Fachbereich f\u00fcr Organismische Biologie"],"039501588":["Quality Austria Trainings-, Zertifisierungs- und BegutachtungsGmbH TR Ing. Viktor Seitschek"],"039501589":["Christian Mair"],"039501590":["Mendel Museum of Genetics Vereinigung zur F\u00f6rderung der Genomforschung Prof. Dieter Schweizer"],"039501591":["Dr. Verena Kienast Edition Sonnenaufgang"],"039501592":["Gabriela Vonwald"],"039501593":["Erfolgsmanagement Laspas Eva Laspas"],"039501594":["Benediktinerstift Admont Regina Huber"],"039501595":["Dkfm. Helmut Hengelhaupt"],"039501596":["Mag. Thomas Bulant"],"039501597":["Pfarramt St. Katharina"],"039501598":["M. Locnikar Eigenverlag GmbH Frau Mag. Margarete Locnikar"],"039501599":["Modeschule Wien Stadt Wien"],"039501600":["Mag. Veronika Hofer"],"039501601":["Eigenverlag des Salzburger Freilichtmuseums"],"039501602":["Eigenverlag Ernst Sabine Capliez"],"039501603":["Verein zur Foerderung der Hochgeschwindigkeitsbearbeit c/o Herwig Resch"],"039501604":["Erich Huber"],"039501605":["Tauernmagazin Verlag AG"],"039501606":["Landesinnung Wien der Baugewerbe"],"039501607":["Robert Weinrich"],"039501608":["Stimmen fuer Europa"],"039501609":["Edition Po@Co Dr. Constanze Dennig"],"039501610":["ICC Services GmbH International Association for Cereal Science and Technology"],"039501611":["Leonhard Frebort"],"039501612":["Dr. Fritz Stockmann"],"039501613":["Gerhard Rose"],"039501614":["AWP-Eigenverlag Arthur Widitz"],"039501615":["\u00d6sterreichische Gesellschaft zum Schutz von Tradition, Familie und Privateigentum (TFP) Michael Nepf"],"039501616":["Verlag H. & A. Swetina"],"039501617":["Gemeindeverband f. Aufgaben d.Umweltschutzes Gaenserndor"],"039501618":["Verbund OOe. Museen"],"039501619":["Bezirksabfallverband Linz - Land"],"039501620":["Money Trend Verlag Ges.m.b.H"],"039501621":["Ladstaetter VerlagsgesmbH"],"039501622":["Autobiographie Service Dr. Dorothea E. Langer"],"039501623":["manggei verlag Gerlinde Allmayer"],"039501624":["Ober\u00f6sterr. Volksliedwerk"],"039501625":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039501626":["Verlag Franz Hochwarter"],"039501627":["Ing. Alexander Markl"],"039501628":["Falstaff Verlags-GesmbH"],"039501629":["Josef Tatzberger"],"039501630":["GS1 Austria GmbH"],"039501631":["Heinz Hartmann Grafik, Zeichenstudio u Maleratelier"],"039501632":["Tell a Vision Internetservic"],"039501633":["Verband d.Heimat-u.Trachten- Vereine d. Enns-u.Paltentale"],"039501634":["Tichy Verlag Kommunikation Event Tichy Manfred"],"039501635":["TU Graz - Institut f\u00fcr Elektronik Peter S\u00f6ser"],"039501636":["Stenum GmbH"],"039501637":["kosart productions unlimited Walter Kosar"],"039501638":["Brigitte Raidl Eigenverlag"],"039501639":["onebe-Verlag Werner Kopacka Gerhard Felbinger"],"039501640":["Nords\u00fcdost Verlag Wolfgang Buchner"],"039501641":["Dr. Sonja Littig-Wengersky"],"039501642":["Verlag Militaria Herr Stefan Rest"],"039501643":["Heimat Verlag - Herbert Ascherbauer"],"039501644":["Verlag Oups GmbH & Co KG"],"039501645":["Friedrich Schiefermayer"],"039501646":["Andrea Wernhammer Eigenverlag"],"039501647":["Soundfabrik creative Musicproductions"],"039501648":["Gabriele Schlager"],"039501649":["Wolfgang Czeland"],"039501650":["Natur- und Reisefotografie Peter Rohrmoser"],"039501651":["Mag. Guenther Matern Creativbuero"],"039501652":["Johannes Thurnher & Peter Koeb"],"039501653":["Marktgemeinde Arnfels"],"039501654":["Franz Leitner"],"039501655":["Rosenverlag Lisa Kutmon"],"039501656":["Verein der Freunde und der wissenschaftl. Erforschung des Hagenbundes"],"039501657":["Dr. Guenther Pappert"],"039501658":["Salzburger Kulturvereinigung"],"039501659":["Redaktionsbuero Wien Hoetzl Mayer OEG"],"039501660":["MHM Michael Horowitz Media OEG"],"039501661":["Marktgemeinde Au am Leithaberge"],"039501662":["Ernoe Deak"],"039501663":["Mag. Margit Bauer VERSTORBEN!"],"039501664":["Holzforschung Austria Forschungsinstitut und akkreditierte Pr\u00fcf- und \u00dcberwachungsstelle der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039501665":["Concentrum Mag. Silke Dantine"],"039501666":["Graz 2003 - Kulturhauptstadt Europas Orginisations GmbH"],"039501667":["Bundesimmobilien Gesellschaft mbH"],"039501668":["Stadtmarketing Innsbruck GmbH"],"039501669":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Familienplanung"],"039501670":["B&M-Verlag Melcher Margit"],"039501671":["Ingeborg Meusburger"],"039501672":["Volkshilfe Steiermark"],"039501673":["Michael Lenzenhofer"],"039501674":["Hahn Wolfgang"],"039501675":["Salzburger Burgen & Schl\u00f6sser Betriebsf\u00fchrung"],"039501676":["Oase des Lebens Verlag und Medienproduktion GmbH Karl Michael Pilsl"],"039501677":["Berge Marketing&Consulting GmbH Natalie L\u00e4\u00dfer"],"039501678":["Prequel J\u00f6rg Vogeltanz"],"039501679":["MEGAPHON-Verlag Caritas Graz-Seckau Mag. Judith Schwentner"],"039501680":["Deutschsprachige Zirkarie d. Pr\u00e4monstratenserordens"],"039501681":["Dr. Ingeborg Friesinger"],"039501682":["Pastoralamt Linz"],"039501683":["www.fachhochschulen.com Mag. FH Peter Krammer"],"039501684":["EMS \"Der Erfolg z\u00e4hlt\" Ing. Friedrich Veitsberger"],"039501685":["Peter Sereinigg Unternehmensberater"],"039501686":["ATS Agentur Sindelar MAP MAC Alexander Maly"],"039501687":["Kurhotel GesmbH Poertschach Hans Christoph List"],"039501688":["mack-cross-media Mack Georg"],"039501689":["ATS Agentur Sindelar MAP MAC Alexander Maly"],"039501690":["Gemeinde Heiligenblut"],"039501691":["Irene Elisabeth Sigmund"],"039501692":["Carmen Wanko"],"039501693":["Ausseninstitut Kommunikation Trasfer, Absolventinnen"],"039501694":["Ennstal Classic GmbH"],"039501695":["Bundesministerium f\u00fcr Unterricht, Kunst und Kultur Abteilung Erwachsenenbildung -Abteilung II/5 (II/10a) Mag. Regina Rosc"],"039501696":["Ing. Andreas Fischerauer Alles um den Essig- Beratung und Handel"],"039501697":["Marion Spielmann"],"039501698":["Bio Hotel Schweitzer Familien Schweitzer-Pirtl"],"039501699":["Eigenverlag Sebastian Schumacher"],"039501700":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Universit\u00e4tsbibliothek"],"039501701":["Renate Chemelli"],"039501702":["Perfectskating GesnbR"],"039501703":["Herbert Jurkowitsch"],"039501704":["Reinhard Meidl"],"039501705":["Frau Anna Buzanits"],"039501706":["Mime Verlag Sabine Pichler Oscar Fonseca"],"039501707":["Dipl.-Ing. Dr. Helmut Habenicht Eigenverlag"],"039501708":["Thomas Andreas Beck Utopische Realisierungen"],"039501709":["Tante Fanny Frischteig GmbH"],"039501710":["smartfin Management GmbH Michael Gutjahr"],"039501711":["Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz Institut f\u00fcr Wirtschaftsp\u00e4dagogik Dr. Dieter Mandl"],"039501712":["AVL-INSTITUT Beratung.Training.Kommunikation GmbH"],"039501713":["Fischer Enterprises Werbe GmbH - Guenther Baumgartner"],"039501714":["Bruno Kirchner - Eigenverlag"],"039501715":["Eigenverlag Morscher"],"039501716":["Dr. Heinrich Breidenbach Eigenverlag"],"039501717":["Angela Pekovics"],"039501718":["Sandra Fleck Eigenverlag"],"039501719":["Michael B\u00fcbl"],"039501720":["Eldon Verlagsgesellschaft m.b.H. & Co KEG RUHEND!!!"],"039501721":["Gerhard Moser Eigenverlag"],"039501722":["Claudius Dialer Edition"],"039501723":["Michael Howanietz"],"039501724":["Yukon Verlag"],"039501725":["Gerhard Riedl Eigenverlag"],"039501726":["Edition ILLIRIA Eigenverlag Hanns Marzini"],"039501727":["art position Dr. Kolja Kramer"],"039501728":["Andreas R\u00f6\u00dfler Verlag"],"039501729":["Radio Agora 1005/5 Das Freie Radio"],"039501730":["Verlag trod.ART"],"039501731":["Stadtgemeinde Ternitz"],"039501732":["Riedeldruck GmbH"],"039501733":["Hermann Koerbel"],"039501734":["Christian Ploier"],"039501735":["Stift Reichersberg"],"039501736":["P\u00e4dagogische Akademie des Bundes Feldkirch"],"039501737":["Dr. Wolfgang Hohenwallner"],"039501738":["Institut f\u00fcr Grundbau und Bodenmechanik Technische Universit\u00e4t Wien"],"039501739":["\u00d6sterreichischer Verband zur F\u00f6rderung der Arbeitssicherheit"],"039501740":["MMC - GmbH"],"039501741":["Info Verlag kommunal Johann Kraml"],"039501742":["Tourismus Region N\u00d6 S\u00fcd Nieder\u00f6sterreich alpin"],"039501743":["Ernst Lorenzi"],"039501744":["Create Connections Networking & Lobbying GmbH"],"039501745":["Agenda 21 in Wien Alsergrund"],"039501746":["Andreas Leitner"],"039501747":["Kulturverein Bahnhof"],"039501748":["Helmut Magrutsch"],"039501749":["Martha Lassner-Stur Reinhard Lassner"],"039501750":["Kramsverlag"],"039501751":["CM Medienverlag Christoph Morre"],"039501752":["Renate Kargl"],"039501753":["Museum und Archiv f. Arbeit u. Industrie"],"039501754":["International Association f\u00fcr Plant Taxonomy, Institut f\u00fcr Botanik"],"039501755":["Artis Media Verlag Rudolf Lobnig"],"039501756":["Verband Tiroler Obst- und Gartenbauvereine - Gr\u00fcnes Tirol"],"039501757":["Leopold Josef Edelbauer"],"039501758":["Annelies Oberdanner"],"039501759":["Gemeinde Otterthal"],"039501760":["LW Werbe- und Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039501761":["Publish Factory Medienproduktion GmbH"],"039501762":["eipcp - Europ. Institut f\u00fcr Progressive Kulturpolitik"],"039501763":["Stern & Hafferl, DI Jochen Doederlein, DI Georg Neumann"],"039501764":["ARGE Krisen und Katastrophenforschung"],"039501765":["Festland Verlag Ingrid Peternell-Eder"],"039501766":["Concordia GmbH Mag. Gerhard Preiss"],"039501767":["Poindl Josef und Appenzeller Paul"],"039501768":["Stadt Dornbirn DI Sibylla Zech"],"039501769":["Pereprava Verlagsges.m.b.H"],"039501770":["Mag. Katherina Mair"],"039501771":["S\u00fcdwind Nieder\u00f6sterreich S\u00fcd Regina Trnka"],"039501772":["Hubert Sauper"],"039501773":["PONTE Organisation f\u00fcr kulturelles Management GmbH Mayr Ursula"],"039501774":["Vorarlberger Architekturinstitut (VAI)"],"039501775":["Muttenthaler Karl Druckservice"],"039501776":["MAS Future Medical Medezin- technik GmbH, Ingrid Schrank"],"039501777":["Edition Donau-Universit\u00e4t Krems Universit\u00e4tsbibliothek"],"039501778":["Vorderegger & Partner GmbH"],"039501779":["FH O\u00d6 Forschungs & Entwicklungs GmbH DI Dr. Johann Kastner"],"039501780":["Dr. Fritz P. Rinnhofer"],"039501781":["Verein WABE Ing. Kurt Gartlehner"],"039501782":["B.A.U.M. - \u00d6sterreich"],"039501783":["Architekturzentrum Wien"],"039501784":["Reisenberger Video Reisenberger Erich"],"039501785":["Prof. Friederike Meixner"],"039501786":["Global Studies Programm Dr. Karl Kumpfm\u00fcller"],"039501787":["Michael Stoff z.H. Ing. C.H. Bielohuby"],"039501788":["BIK-Verlagsgesellschaft m.b.H. Gudrun Gr\u00fcn"],"039501789":["BTM Ges.m.b.H. Wolfgang Lindner"],"039501790":["HBLFA Francisco Josephinum BLT - Biomass Logistics Technology"],"039501791":["Ing. Franz Weber"],"039501792":["MBI, Institut f. Marketing- beratung AG, Reinhard Temmel"],"039501793":["Armonia Verlag Hildegard Eisinger"],"039501794":["Dr. Miklos Rohla"],"039501795":["Ing. Mag. Harald Pregartner"],"039501796":["Saxinger Chalupsky & Partner"],"039501797":["Typografik Verlag Franz Edmayr"],"039501798":["Edition Egon Mark Egon Mark"],"039501799":["Margit Prinzinger"],"039501800":["Mc Wise Consulting GmbH Dkfm. Dietmar P. Warmuth"],"039501801":["Trinity Verlag Zuzana Szlauer"],"039501802":["Stadtgemeinde Schwanenstadt Biljana Juric"],"039501803":["Walter Kreindl"],"039501804":["Verlagsgruppe News GmbH"],"039501805":["Dr. Beate Herbst"],"039501806":["Walter Daniel, Paula Daniel"],"039501807":["Kulturverein Landstrich"],"039501808":["Erika Christine Pichler"],"039501809":["Antiquariat Inlibris Gilhofer Nfg. GmbH"],"039501810":["Karrer & Partner GmbH Manuela Fischer"],"039501811":["Sonnenschein Verlag Mag. Gerhard Hammerle"],"039501812":["American Women\u00b4s Association"],"039501813":["Rosemarie Szirmay"],"039501814":["ACHINOAM VERLAG Wolfgang Klaghofer-Treitler"],"039501815":["Anthropos Akademie Alice Drott"],"039501816":["Sprachinstitut des Bundesheeres Peter Sintler"],"039501817":["Wolfram Ortner"],"039501818":["Walter Koblenc"],"039501819":["Heilp\u00e4dagogische F\u00f6rdergruppe Ricky Mooslechner"],"039501820":["Kunstverlag Wall"],"039501821":["Buchhandlung Hinterschweiger KG"],"039501822":["Ewig Verlag Erich Tutschek"],"039501823":["v.o.n. Verein ohne Namen Dagmar Schink"],"039501824":["Verlag Hannes Hofinger INAKTIV"],"039501825":["Norbert Aprissnig/Thermik Verlag Mag. Norbert Aprissnig"],"039501826":["Dipl.Ing. Erwin Aichinger"],"039501827":["Michaela Huemer Eigenverlag"],"039501828":["Karl Ignaz Hennetmair"],"039501829":["Religionsp\u00e4dagogisches Institut der Erzdi\u00f6zese Wien Dr. Johann Hisch"],"039501830":["Verlag Der Pudel Mag. Daniel Wisser"],"039501831":["Sodeyfi Prof. Mag. Hana Sodeyfi"],"039501832":["\u00c4rztInnen f\u00fcr eine gesunde Umwelt Dr. Hanns Moshammer"],"039501833":["SHAMANIX Lothar Lehner"],"039501834":["Licht-Quanten-Verlag Dr. Ewald T\u00f6th"],"039501835":["COSMIC HELP"],"039501836":["Verein Lernen aus der Zeitgeschichte Josef Neumayr, Andreas Kuba"],"039501837":["OekoSpirit AG Stefan Keller"],"039501838":["Roman Perkaus Roman Perkaus"],"039501839":["Dr. Wolfgang Lechthaler"],"039501840":["Amici Petra Winkler, Andreas P\u00fctz"],"039501841":["Institut f\u00fcr Pharma\u00f6konomische Forschung Susanne Zehetmayr"],"039501842":["Gerst-Verlag"],"039501843":["Di\u00f6zese Graz-Seckau Amt f. \u00d6ffentlichkeitsarbeit und Kommunikation"],"039501844":["Edition Ortag Andreas Ortag"],"039501845":["M.E.L. Kunsthandel Mag. Reinhold Sturm"],"039501846":["\u00d6sterreichische Gesellschaft zum Schutz von Tradition, Familie und Privateigentum (TFP) Michael Nepf"],"039501847":["Sprachenzentrum der Universit\u00e4t Wien Dr. Irene Schm\u00f6lz"],"039501848":["Soft Warehouse Europe Johann Gutenbrunner"],"039501849":["KGV Marketing- und VerlagsgmbH"],"039501850":["Verlagsb\u00fcro Karl Schwarzer Ges.m.b.H."],"039501851":["FMS - Feigl Medical Systems Dr. med. G\u00fcnther C. Feigl"],"039501852":["Edition ARAMO"],"039501853":["MCV Management- und Organisations-Entwicklung GmbH Simone H\u00f6ller"],"039501854":["Offsetdruck Ing. Kurz GmbH"],"039501855":["Karlheinz Hirn"],"039501856":["crew 8020 Ebner Alexander"],"039501857":["Natur-Heil-Kunst-Verlag"],"039501858":["Musik/Buch/EDV-Handel Ninaus INAKTIV!!"],"039501859":["Bibliothek der K\u00fcstenlande Ing. Hugo Herrmann"],"039501860":["P\u00e4dagogisches Institut des Landes Tirol Dr. Leopold Ettmayer"],"039501861":["Pro Patient Edition"],"039501862":["Global Vision Werbe- und VerlagsgmbH Dr. G\u00fcnther Jasch"],"039501863":["Druckhaus Lahnsteiner GmbH Hr. Lahnsteiner"],"039501864":["Alegria Verlag Huber OEG Petra Christine Huber INAKTIV"],"039501865":["Ratfels Prof. Ekard Lind"],"039501866":["Steierm\u00e4rkische Krankenanstaltengesellschaft m. b. Mag. Brigitte Walzl"],"039501867":["Peter Poppmeiers Verlagsunwesen Peter Poppmeier"],"039501868":["Alfred B\u00fcrgschwendtner"],"039501869":["\u00d6kosoziales Forum \u00d6sterreich Frau Glatz"],"039501870":["Mag. Heidi Mascher-Pichler"],"039501871":["Supreme Light Publikationen Shih-Tsung Lu"],"039501872":["schwingENschl\u00f6gl Ing. Christian Schwingenschl\u00f6gl"],"039501873":["Zentralstelle \u00d6sterreichischer Landesjagdverb\u00e4nde Monika Schlegel"],"039501874":["Ilse Hubeny Selbstverlag"],"039501875":["Hope Edition Dr. Miriam Sadlon"],"039501876":["Steierm\u00e4rkische Krankenanstaltengesellschaft m. b. Mag. Brigitte Walzl"],"039501877":["Dr. Helmut Ziehensack"],"039501878":["Swiss Publishing"],"039501879":["\u00d6sterreichisches Schulkompetenzzentrum Andrea Fraundorfer"],"039501880":["Oliver Urbanek"],"039501881":["QSI Integration:\u00d6sterreich Patricia Hladschik"],"039501882":["ICOM \u00d6sterreich Mag. Armine Wehdorn"],"039501883":["Desba Verlag Romana Wallner-Desbalmes"],"039501884":["\u00d6llinger Christine"],"039501885":["Anton Baumgartner"],"039501886":["akshah kristall verlag Helmut Ranalter"],"039501887":["Concord Verlag Gerhard M\u00f6ser"],"039501888":["Hippasos Verlag MMag. Dr. Johannes Kokkinos"],"039501889":["Gutenberger & Partner Verlags und WerbegesmbH Mag. Klaus Gutenberger"],"039501890":["Walter Egon Gl\u00f6ckel Journalist & Publizist"],"039501891":["Esterh\u00e1zy Privatstiftung Mag. Theresia Gabriel"],"039501892":["Chidiebere Madu"],"039501893":["Tao-Esoterik Buchhandlung Christina Heinemann"],"039501894":["SCHACHINGER DI Gabriele Schachinger"],"039501895":["Klarsicht Verlag Barbara Krobath"],"039501896":["AUFedition Verein zur F\u00f6rderung Feministischer Projekte Britta Cacioppo"],"039501897":["PI Verlag"],"039501898":["Hartmann KG Lilliverlag"],"039501899":["MBMV Markus Baur Media Verlag Markus Baur"],"039501900":["Somos Edition Verlag Robert Somos"],"039501901":["M.V. Medienconsulting & VerlagsgmbH"],"039501902":["Eftichia Schlamadinger"],"039501903":["edition Gamper.com Jwala und Karl Gamper"],"039501904":["Saline Tourismus GmbH Claudia Hagen"],"039501905":["Mag. Elisabeth Walzl"],"039501906":["AUSTRUS Verlag Reznikova & Co. KEG Mag. Daria Pronina"],"039501907":["Presshaus Sonnberg Dr. Manfred Pawlik"],"039501908":["Edition Andrann Elke Hahn"],"039501909":["TU Wien - Institut f\u00fcr Verkehrswissenschaften Forschungsbereich f\u00fcr Verkehrsplanung und Verkehrstechnik Heinrich J. Zukal, MAS MSc"],"039501910":["Firma Josef Desalla B\u00fcromaschinen & Lehrmittel"],"039501911":["Verein zur F\u00f6rderung von Wellness & Selbsthilfe Steyr"],"039501912":["Manfred Leimer"],"039501913":["Agentur Bauer WerbegmbH. Ing. Gerhard Kofler"],"039501914":["7reasons:multimedia agentur G\u00fcnther Weinlinger"],"039501915":["Andor Verlag/Haide Media GmbH & Co KEG Alexander Haide"],"039501916":["Birgit Primig"],"039501917":["Georg Petzer"],"039501918":["Buchverlag Hoefer Dr. Ronald H\u00f6fer"],"039501919":["Irene M. Wei\u00df"],"039501920":["Freiland Verband"],"039501921":["Alfred M\u00fchlbacher"],"039501922":["varwe musica publication Isaak Loberan"],"039501923":["pyjamaguerrilleros* Verein Cognac & Biskotten Mag. Myriam Antinori"],"039501924":["Caro blue edition Alexandra Benesch"],"039501925":["edition grundrisse Mag. Robert Foltin"],"039501926":["\u00c9dition Dugu\u00e9 H\u00e9l\u00e8ne Knobloch-Bourlieux"],"039501927":["\u00d6sterr. Gesellschaft f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte Sektion Stockerau"],"039501928":["Styria Multi Media Men GmbH & Co KG Thomas Findler"],"039501929":["OEKOSYS Lehrstuhl f\u00fcr Techn. \u00d6kosystemanalyse Univ.-Prof. Dr. J\u00fcrgen Wolfbauer"],"039501930":["Evangelisches Diakoniewerk Gallneukirchen Regina Schlacht"],"039501931":["Finanzverlag Mag. Elisabeth L\u00f6ffler-T\u00fcchler Mag. Elisabeth L\u00f6ffler-T\u00fcchler"],"039501932":["KOOP Books"],"039501933":["\u00d6sterreichisches Spiele Museum Dipl.-Ing. Dagmar de Cassan"],"039501934":["Carline Henkel und Sohn Frank"],"039501935":["Gesellschaft f\u00fcr Prozessmanagement Mag. Sabine Wundrig"],"039501936":["Universalmuseum Joanneum GmbH"],"039501937":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Wasserkraftmaschinen und Pumpen Dr. Eduard Doujak"],"039501938":["Christian Brandstetter"],"039501939":["DI Christian Erhart"],"039501940":["Institut f\u00fcr kulturresistente G\u00fcter"],"039501941":["CAK Verlag"],"039501942":["NYXAS Angerer & Co OEG"],"039501943":["Adelheid Haneder"],"039501944":["VERBUND \u00d6sterreichische Elektrizit\u00e4tswirtschafts-AG Sekretariat BR Holding/APT/APS"],"039501945":["Ablinger & Garber GmbH"],"039501946":["Veda Nutria Verlag Wolfgang St\u00f6ger RUHEND!!"],"039501947":["INST-Verlag Wiss.Dir.Dr. Herbert Arlt"],"039501948":["Amt f\u00fcr Kommunikation und \u00d6ffentlichkeitsarbeit der Erzdi\u00f6zese Salzburg"],"039501949":["UMA Verlag"],"039501950":["Edition Ofner"],"039501951":["MEISTERST\u00dcCKE Nicola und Christoph Rath"],"039501952":["Dr. Brigitte Holzinger"],"039501953":["Institut f\u00fcr Logotherapie Axams"],"039501954":["P\u00e4dagogische Akademie des Bundes in Wien Grudtvig Projekte"],"039501955":["OSCE Representative on Freedom of the Media"],"039501956":["KGV Marketing- und VerlagsgmbH"],"039501957":["Gue Schmidt"],"039501958":["\"Metamorphosen\" Lessing Verlags KG"],"039501959":["Martin Woznica"],"039501960":["Marketa Gruber"],"039501961":["HS-Verlage Heinz Spicka"],"039501962":["Wilhelm Bzoch Ges.m.b.H. Druck & Verlag"],"039501963":["Edici\u00f3n Deseo Ardiente"],"039501964":["Eigenverlag WUM"],"039501965":["Taussig S.L."],"039501966":["Johannes St\u00fcbler"],"039501967":["Norbert Sedlacek"],"039501968":["Literakust.com"],"039501969":["Nordic Walking Organisation"],"039501970":["Cashmonitor Wirtschaftsverlag Martin Werdenich"],"039501971":["Hanns Schell Collection Schl\u00fcsselmuseum"],"039501972":["Booklife Verlag"],"039501973":["ARS Styriae Verlag Kulturkreis Erzherzog Johann"],"039501974":["DI Dr. Martin Ohmacht"],"039501975":["INNVERLAG - INNVISION Medien & Technik GmbH"],"039501976":["Songdog Verlag"],"039501977":["Holzforschung Austria Forschungsinstitut und akkreditierte Pr\u00fcf- und \u00dcberwachungsstelle der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039501978":["video2brain GmbH Gerhard Koren"],"039501979":["AIH Beratungs- und Handels GmbH GEL\u00d6SCHTE FIRMA"],"039501980":["BIOS BIOENERGIESYSTEME GmbH"],"039501981":["Klosterneuburger Kulturgesellschaft"],"039501982":["T\u00f6chterlehof Derler KEG"],"039501983":["Graphische Werkstatt GmbH Verlag"],"039501984":["Josef P\u00f6schl Eigenverlag"],"039501985":["Hedaco International Ltd"],"039501986":["Alfred Klahr Gesellschaft"],"039501987":["\u00d6sterreichische Forschungsgesellschaft f\u00fcr Numismatik"],"039501988":["CC-Werbeagentur"],"039501989":["Dipl.-Ing. Gottfried Haider Eigenverlag"],"039501990":["culturepublics vukovits graphic-design"],"039501991":["Dr. Karin Bauer"],"039501992":["Joachim Mayrhuber Rock Projects.com"],"039501993":["Edith Hochmuth Verlagsges.m.b.H. Weltmusik Edition International"],"039501994":["Katja Maria Knoll Eigenverlag"],"039501995":["Kinderb\u00fcro der Universit\u00e4t Wien"],"039501996":["INTERACT Secretariat"],"039501997":["Schoolcrown-Verlag"],"039501998":["Pearl Nitsche SLL Pearl Nitsche KEG"],"039501999":["Wirbelsturm-Verlag GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG"],"039502000":["MA 29 - Br\u00fcckenbau und Grundbau"],"039502001":["Bestzeit Verlag"],"039502002":["Amt der Vorarlberger Landesregierung B\u00fcro f\u00fcr Zukunftsfragen"],"039502003":["Bereich f\u00fcr Betriebstechnik und Systemplanung Fraunhofer Austria Research GmbH"],"039502004":["C&E Productions and Publishing"],"039502005":["\u00c0 rebours"],"039502006":["Dornr\u00f6schen-Verlag"],"039502007":["Katholische Sozialakademie \u00d6sterreichs"],"039502008":["Rainer Petek"],"039502009":["Bereich f\u00fcr Betriebstechnik und Systemplanung Fraunhofer Austria Research GmbH"],"039502010":["INFAR Institut f\u00fcr Nachschulung und Fahrer-Rehabilitation"],"039502011":["Studio Weinberg Gerlinde Freudenthaler"],"039502012":["Eigenverlag des Vereins Historisches Zeiring"],"039502013":["Internationaler Medienverbund reg.Gen.m.b.H."],"039502014":["IRM Institut f\u00fcr Relationship Marketing Forschungs- und Beratungsgesellschaft mbH"],"039502015":["G.A.M.E. - Verlag Mahl KEG"],"039502016":["Anna Ressl"],"039502017":["Dr. Heinz Ploner"],"039502018":["Sonja Suzanne Starkl"],"039502019":["Technische Universit\u00e4t Graz Institut f\u00fcr Softwaretechnologie"],"039502020":["Verein \u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Jugendforschung"],"039502021":["Daniel Verlag und Markenberatung KEG RUHENDE FIRMA"],"039502022":["Buchverlag Effect Lukas Fuchs"],"039502023":["Pict HandelsgesmbH"],"039502024":["Allerheiligenpresse P. Weiermair"],"039502025":["Verlag Dr. Alexandra Rainer"],"039502026":["Amt der K\u00e4rntner Landesregierung Abt. 20 Landesplanung, Unterabteilung Naturschutz"],"039502027":["Kirchliche P\u00e4dagogische Hochschule Wien/Krems"],"039502028":["RHIZOM"],"039502029":["Edition ARAMO"],"039502030":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres B\u00fcro f\u00fcr Interne Angelegenheiten (BIA)"],"039502031":["Verlag Austria Nostra"],"039502032":["Wissenschaftlicher Verlag \u00d6TZ-NLP"],"039502033":["edition schlangenberg"],"039502034":["Mag. (FH) Norbert F\u00fcrst"],"039502035":["Life-is-More Multimedia"],"039502036":["European Culture"],"039502037":["Edition Amo"],"039502038":["\u00d6sterreichischer St\u00e4dtebund"],"039502039":["Jobstmedia Management Verlag Mag. Beatrix Jobst"],"039502040":["Faksimile Verlag Graz/Salzburg"],"039502041":["IZENUM - Internationales Zentrum f. europ. Nationalismus- u. Minderheitenforschung"],"039502042":["Department f\u00fcr Naturwissenschaften"],"039502043":["Die Officin Reproanstalt GmbH Edition Sonnberg"],"039502044":["Silvia Luger-Linke Eigenverlag"],"039502045":["Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr BWL des Au\u00dfenhandels"],"039502046":["comet books"],"039502047":["Zentrum des Wohlbefindens Herr Margo Lewenbauer"],"039502048":["Passanten Verlag Reinhard Wegerth"],"039502049":["FH-Campus Wien"],"039502050":["Shippen Rock Publishing"],"039502051":["Hans-Peter Haberditz"],"039502052":["Bibliophile Edition Josef Fr\u00fchwirth"],"039502053":["F\u00f6rderkreis des Kalenderimpulses Rudolf Steiners"],"039502054":["City-Antik Oliver Hunter"],"039502055":["grelldenk - Verein zur F\u00f6rderung wissenschaftlicher Erkenntnisse und unkonventionellen Denkens"],"039502056":["Himmelw\u00e4rts-Verlag"],"039502057":["Neue Welt Verlag GesmbH"],"039502058":["changing-strategies architekturinitiative"],"039502059":["Infowerk SoftwareentwicklungsgmbH"],"039502060":["Naturfreunde Internationale"],"039502061":["Freiland Verband"],"039502062":["Nationalpark Hohe Tauern Nationalpark Hohe TauernVerein des Sekretariat des Nationalparkrates Hohe Tauern"],"039502063":["Erwin Adelmann"],"039502064":["Thyssen Bornemisza Art Contemporary"],"039502065":["Verlag f\u00fcr geistiges Vollwertschriftgut Mag. Edeltraud Schlegel"],"039502066":["Tourismus Research Center Krems GesmbH Michael Blaim"],"039502067":["Markus Gruber"],"039502068":["Dipl.-Ing. Dr. Helmut Habenicht Eigenverlag"],"039502069":["Institut f\u00fcr Stadt- u. Regionalforschung der \u00d6AW Akademie der Wissenschaften"],"039502070":["Europ\u00e4ische Senioren Union"],"039502071":["Die geistliche Familie \"Das Werk\""],"039502072":["lukasfeichtner Galerie"],"039502073":["Verlag Schreibmania"],"039502074":["Tschechisches kulturhistorisches Institut"],"039502075":["TU Wien, Institut f. Architekturwissenschaften: Tragwerksplanung und Ingenieurholzbau"],"039502076":["Marcus Freihammer"],"039502077":["Galerie Schafschetzy"],"039502078":["Kunstraum Nieder\u00f6sterreich"],"039502079":["gugler GmbH"],"039502080":["Heidrun Siebenhofer"],"039502081":["Stadtbaudirektion Referat Barrierefreies Bauen"],"039502082":["ICS Software- und Webservice GmbH"],"039502083":["icam / International confederation of architectural museums"],"039502084":["Peter Klammer Verlag"],"039502085":["Maria Pimeshofer"],"039502086":["Hope - Eigenverlag Hofer Peter"],"039502087":["derRabe Christian Rabenstein"],"039502088":["kallistik press Dr. Hartwig Bischof"],"039502089":["edition eirelav Frau Isabel Ettenauer"],"039502090":["Think Tank e.V. Stadtgemeinde Gmunden/Kulturamt"],"039502091":["TONTO-COMICS"],"039502092":["Jack in the Boox Buch- und Medienverlag M. Zbonek KEG"],"039502093":["Sr. Heidrun Bauer SDS"],"039502094":["Informationsb\u00fcro des Europ\u00e4ischen Parlaments f\u00fcr \u00d6sterreich"],"039502095":["Jahn Alois"],"039502096":["Lorli Ritschl Foundation"],"039502097":["Verlag Franz Hochwarter"],"039502098":["Mag. Thomas Roithner"],"039502099":["Wiener Goethe - Verein c/o Dr. Elisabeth Buxbaum"],"039502100":["Werbeagentur Gerolf Wicher KG Heron-Reihe"],"039502101":["AGM\u00d6 Arbeitsgemeinschaft der Musikerzieher \u00d6sterreichs Dr. Wolf Peschl"],"039502102":["Carlo Koos"],"039502103":["Kinderfreunde Steiermark Mag. Barbara Romar"],"039502104":["Klem Loskot"],"039502105":["Wiener Mozartjahr Organisationsges.m.b.H. GEL\u00d6SCHTE/VERSCHMOLZENE FIRMA"],"039502106":["gugler GmbH"],"039502107":["Think Tank e.V. Stadtgemeinde Gmunden/Kulturamt"],"039502108":["LEX:ITEC Burgstaller-Kolmhofer OEG Dr. Peter Burgstaller"],"039502109":["Dr.-Ing. Ralph G\u00e4lzer"],"039502110":["Stephan Rauch"],"039502111":["Kobau Verlag Dr Kobau Christian"],"039502112":["RMC Medienservice GmbH"],"039502113":["\u00d6sterreichische Post AG"],"039502114":["sonic atelier press Kargel/Neuhaus GesbR"],"039502115":["Ebenschweiger KEG"],"039502116":["Santaklaus Buchverlag Klaus Peter Wagner"],"039502117":["Christian Stiglitz, Christoph Scharff (ARA AG) Simone de Raaij"],"039502118":["schule f\u00fcr dichtung"],"039502119":["Buchhandlung B\u00fccherbox Dr. Klaus Wei\u00df"],"039502120":["departure wirtschaft, kunst und kultur gmbh"],"039502121":["rubra - Partner f\u00fcr Bilder"],"039502122":["Nullzeit Ltd. - Verlagsedition nullzeit.eu Leo Ochsenbauer"]}