{"039504565":["Morawa Lesezirkel GmbH"],"039504566":["Alphabet W\u00f6rterbuchverlag GmbH"],"039504567":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Kinder und Jugendpsychiatrie"],"039504568":["Christian Blazek"],"039504569":["Verlag Br\u00e4uer M\u00fchlviertler Naturb\u00e4cker"],"039504570":["Brigitte K\u00f6rber"],"039504571":["Brigitte K\u00f6rber"],"039504572":["Ablinger.Garber GmbH"],"039504573":["Verlag Dean/Shirley Martinez"],"039504574":["Zunftbruderschaft St. Josef zu Bichlbach"],"039504575":["Mag.Ursula Walch"],"039504576":["Druckerei Queiser/Robert Hain"],"039504577":["Prof.Dr.Susanne Vill"],"039504578":["Dr.Gundolf Rajakovics"],"039504579":["Galerie Kovacek & Zetter"],"039504580":["Mokshart Yoga"],"039504581":["Tuba Musikverlag GmbH"],"039504582":["EYECOON"],"039504583":["SAG7 Music"],"039504584":["Hanin Eisa"],"039504585":["bildmanufaktur/Robert H\u00fcbner"],"039504586":["abc Verlag"],"039504587":["Nicole Kofler-Gregori"],"039504588":["Gerlinde Hacker"],"039504589":["V\u00f6slaudio/Witzmann-Merian Therese"],"039504590":["Machatschek MedienManufaktur"],"039504591":["Posh Media"],"039504592":["Leopold Museum/Privatstiftung"],"039504593":["Contentkaufmann/Michael Hafner e.U."],"039504594":["Guernica Verlag"],"039504595":["Klaus Proske"],"039504596":["POOl publishing"],"039504597":["Institut Namast\u00e9"],"039504598":["KZ-Verband Burgenland"],"039504599":["Michael Auernig/Brandschutz Auernig"],"039504600":["Landluft/Verein zur F\u00f6rderung von Baukultur in l\u00e4ndlichen R\u00e4umen"],"039504601":["IOM Landesb\u00fcro f\u00fcr Austria"],"039504602":["TARANTEL/Gerald Grassl"],"039504603":["Lern Raum Verlag"],"039504604":["Erna Kriegseisen"],"039504605":["Lydia Fenkart"],"039504606":["Erna Kriegseisen"],"039504607":["Urbanity-Architektur, Kunst, Kultur & Sprache/Edeltraud Haselsteiner"],"039504608":["Burgenl\u00e4ndisch-Hianzische Gesellschaft/Mag. Doris Seel"],"039504609":["Romana Koch"],"039504610":["manggei verlag/Gerlinde Allmayer"],"039504611":["Peter Birnstingl, MSc, MSD"],"039504612":["Vorwerk Austria GmbH & Co KG"],"039504613":["ISPA - Internet Service Providers Austria"],"039504614":["Dolomitenstadt Media KG"],"039504615":["MedMedia Verlag u. Mediaservice GmbH"],"039504616":["Herbert Radner"],"039504617":["GS Records"],"039504618":["\u00d6sterreichischer Restauratorenverband"],"039504619":["Tourenspuren"],"039504620":["Sigrid Schreckenthaler"],"039504621":["Franz Kaslatter"],"039504622":["Reagenz Verlag"],"039504623":["Verein springerin"],"039504624":["Balloon Records GmbH"],"039504625":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504626":["Verlag MetaPi"],"039504627":["Hans M.Tuschar"],"039504628":["\u00d6sterreichisches Kabarettarchiv"],"039504629":["Robert Trojak"],"039504630":["Johannes Kepler Universit\u00e4t"],"039504631":["Verlag 280A"],"039504632":["Heimatpflegeverein Bregenzerwald"],"039504633":["Mathilde Stadler Huemer"],"039504634":["Claudia Hackl"],"039504635":["Erna Kriegseisen"],"039504636":["Edition Summerhill e.U."],"039504637":["absolventen.at"],"039504638":["Verlag Altenberg"],"039504639":["Destination Waldviertel GmbH"],"039504640":["the tall ef"],"039504641":["Elisabeth Escher"],"039504642":["Christoph Sulzberger"],"039504643":["Institut f\u00fcr Pflegewissenschaft"],"039504644":["Marktgemeinde Ybbsitz"],"039504645":["Annamaria Wolfahrt"],"039504646":["Dr. August Schmidhofer"],"039504647":["Bundesministerium f\u00fcr Europa"],"039504648":["Denise Greil"],"039504649":["HL Museumsverwaltung GmbH"],"039504650":["Redelsteiner Dahim\u00e9ne Edition"],"039504651":["Blue Velvet Management GmbH"],"039504652":["C.K.Moises"],"039504653":["Bonusticket"],"039504654":["Hohe Warte Ausbildungseinrichtung f\u00fcr Wirtschaft und Ethik GmbH"],"039504655":["Irene und Detlev Gamon"],"039504656":["Michael Cerny"],"039504657":["AE Flo und Wisch Kabarett und medien GmbH"],"039504658":["Stadtgemeinde Schwanenstadt"],"039504659":["Dr.Andrawis Andrawis"],"039504660":["Karin Maria Paier"],"039504661":["wirth & wirth KG"],"039504662":["Galerie bei der Albertina, Zetter GmbH"],"039504663":["Berndt und Michaela Philipp"],"039504664":["MuseumsPartner-Die Kunstspedition GmbH"],"039504665":["Sabine Stollberger"],"039504666":["Mylani KG"],"039504667":["Jan Cemper-Kiesslich, Felix Lang, Kurt Schaller, Christian Uhlir, Michael Unterwurzacher und Wolfgang Wohlmayr"],"039504668":["Nationalpark O.\u00f6. Kalkalpen"],"039504669":["Sari Verlag"],"039504670":["Albertina"],"039504671":["Michael Jagersbacher"],"039504672":["felderprojekte"],"039504673":["WithJesus.Me, Martin Schmal"],"039504674":["scarabeon digital solutions e.U."],"039504675":["Songdog Verlag"],"039504676":["Amazon Kindle Direct Pubilshing"],"039504677":["Redaktionsb\u00fcro Ost"],"039504678":["Mag.Luise Muschailov"],"039504679":["Ing.Erich Buchinger, MA"],"039504680":["Olga Nather"],"039504681":["Eva-Maria Klingovsky"],"039504682":["Institut f\u00fcr j\u00fcdische Geschichte \u00d6sterreichs"],"039504683":["International Organization for Migration"],"039504684":["Erste Group Bank AG, Barbara Strachwitz, Erste Financial Life Park"],"039504685":["Ernestine Heller"],"039504686":["SKRIPTORIUM LAUDA"],"039504687":["Bergfloh Verlag"],"039504688":["Advatera GmbH"],"039504689":["Amt der K\u00e4rntner Landesregierung"],"039504690":["Lentia Verlag"],"039504691":["PLAYMIT GmbH, Hubert Hilgert"],"039504692":["K\u00e4rntner Landesarchiv"],"039504693":["Wolfgang Oberleithner"],"039504694":["Mag.Evelin Harfmann"],"039504695":["Marianne Beck-H\u00f6llbacher/Baaltis Austria"],"039504696":["R\u00fcdiger Rhode"],"039504697":["Simon Tobin"],"039504698":["Hippo & Vet Consult GmbH, Dr.Robert Stodulka"],"039504699":["Fairyland Verlag"],"039504700":["Wegener Center Verlag"],"039504701":["TU Wien, Institut f\u00fcr Visual Computing & HCT, Computer Graphics, E193-02, Max H\u00f6fferer"],"039504702":["Corinna Burtscher"],"039504703":["CDA Verlags- und HandelsGesmbH"],"039504704":["Tom Waves/GR Unique Arts GmbH, Clemens Riha"],"039504705":["Osttiroler Bote Medienunternehmen Ges.m.b.H., Karl Libiseller"],"039504706":["Rebekka Rispoli"],"039504707":["Apotheke zur Mariahilf"],"039504708":["Karin Hainzer"],"039504709":["Paper Affairs Publisher GmbH"],"039504710":["Schilo Haus des Lebens, Fernsebner"],"039504711":["Bundesministerium f\u00fcr Europa, Intergration und \u00c4u\u00dferes, Sektion V.1"],"039504712":["Robert Nagel"],"039504713":["Anita Ableidinger"],"039504714":["M\u00fcnze \u00d6sterreich AG"],"039504715":["werace Motor & Sport Club e.V"],"039504716":["Thomas Gr\u00f6tschnig"],"039504717":["Wegener Center Verlag"],"039504718":["LW Werbe- und Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039504719":["Jakob Hiller"],"039504720":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504721":["Atelier Am Stein","Edition 5Haus"],"039504722":["edition panoptikum"],"039504723":["Kroatisches Kultur und Dokumentationszentrum"],"039504724":["edition strahalm"],"039504725":["Silbermund Verlags GmbH"],"039504726":["Like Publishing"],"039504727":["Musicas"],"039504728":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039504729":["Sirius Verlag e.U."],"039504730":["Steven Lee Matthew Townsend"],"039504731":["Midalvis Velazquez Iglesias"],"039504732":["Oswin Mair"],"039504733":["Snjezana Bilic"],"039504734":["Galerie im Traklhaus"],"039504735":["blubbb - die Kommunikationswerkstatt e.U."],"039504736":["Smart Internet Services GmbH"],"039504737":["Hansjoerg Russ"],"039504738":["Institut f\u00fcr Mikroelektronik, TU Wien"],"039504739":["Conny Wolf Sonnenfederland"],"039504740":["N\u00d6 Festival und Kino GmbH, Literaturfestival"],"039504741":["Institut f\u00fcr \u00d6kumenische Theologie,Ostkirchliche Orthodoxie und Patrologie,Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz"],"039504742":["Isabella Eder"],"039504743":["Florentina Klampferer"],"039504744":["Dr. Peter Gallhuber"],"039504745":["Buch-, Kunst- und MusikalienVerlag J.B. BOOK-DESIGN"],"039504746":["Marcus F. Zelezny"],"039504747":["Katholischer Akademiker/innenverband der Di\u00f6zese St. P\u00f6lten"],"039504748":["Lichtwelt Verlag, JJK OG"],"039504749":["Lukas Lumetsberger"],"039504750":["KTM Motohall GmbH"],"039504751":["Qubik - Kunst und Kommunikation"],"039504752":["Mag. Doina-Maria Husiatynski; M.A."],"039504753":["Dr. Proksch Consult KG"],"039504754":["Eva Laspas"],"039504755":["Laura und Herwig Kepler"],"039504756":["abbrederis Verlag"],"039504757":["Hilfswerk \u00d6sterreich"],"039504758":["Kulturverein Echt Wien - Gerhard Blaboll"],"039504759":["Nationalpark Neusiedler See - Seewinkel"],"039504760":["gefco VerlagsgesmbH & Co KG"],"039504761":["FH Joanneum Gesellschaft mbH"],"039504762":["Runa-Print/Runa Enotare"],"039504763":["in love with paper"],"039504764":["Ich und Du Verlag- Verena Unterguggenberger e.U."],"039504765":["International Organization for Migration-European Migration Network"],"039504766":["SALVIAD-Eigenverlag Barbara Uthemann"],"039504767":["Ostrong Books-Creative Publishing/Birgit Wagesreiter"],"039504768":["JAM Music Lab gmbH University Press"],"039504769":["Arnulf Rainer Museum"],"039504770":["Petra Schoiswohl"],"039504771":["Wiental- Verlag - Mag. Dieter Halama"],"039504772":["UXKnowHow"],"039504773":["TEXT/RAHMEN e.U. - Buch- und Kunstverlag"],"039504774":["Mag. Helene Pusswald"],"039504775":["Paul Katzmaier"],"039504776":["Vorwerk Austria GmbH & Co KG - Philipp Kammerer"],"039504777":["Silvia Kropfreiter-Weihsbeck"],"039504778":["Margit Hammer"],"039504779":["European Law Institute"],"039504780":["Literaturverlag Nina Roiter"],"039504781":["Kusum Lau"],"039504782":["\u00d6sterreichische Haiku Gesellschaft - Petra Sela"],"039504783":["Institut f\u00fcr Neuzeit- und Zeitgeschichtsforschung"],"039504784":["Karin Maier"],"039504785":["RESI PSYCHOLOGY \u00ae - Mag. Sabine Lengyel-Sigl"],"039504786":["eh-books - Elfriede Hofbauer"],"039504787":["Waltraud Hirschmann und Renate Prassl"],"039504788":["SIMB e.U."],"039504789":["Wr. Arbeitskreis f\u00fcr Metaphysik e.V. - Edition Pelagos"],"039504790":["Veterin\u00e4rmedizinische Universit\u00e4t Wien, Institut f\u00fcr Tierschutzwissenschaften und Tierhaltung - Dr. Johannes Baumgartner"],"039504791":["THW Austria"],"039504792":["Moodley Brand Identity Gmbh"],"039504793":["Boris Gloger"],"039504794":["Renate S. Meissner im Auftrag des Nationalfonds der Republik - \u00d6sterreich f\u00fcr Opfer des Nationalsozialismus"],"039504795":["Akazia Verlag - Regina David"],"039504796":["Dr. Franz- Martin Orou"],"039504797":["Spontan Publikationen"],"039504798":["ASB\u00d6 Floridsdorf-Donaustadt gem.GmbH"],"039504799":["Andreas Schwantner"],"039504800":["Thomas Stiegler"],"039504801":["edition strahalm"],"039504802":["Yelena Tagiyeva, MBA"],"039504803":["Institut f\u00fcr Anglistik und Amerikanistik - Uni-Verse Creative Writing Society at the University of Vienna"],"039504804":["BLUESAVE Consulting GmbH"],"039504805":["Jessica Winter"],"039504806":["Gabriela Hoffmann"],"039504807":["Lukas Brunbauer"],"039504808":["Melanie Grie\u00dfer"],"039504809":["Book-of-Abstracts.com - Dipl.-Ing. Heinz A. Krebs"],"039504810":["Werner David Wiechtenthaler"],"039504811":["vermed - Fortbildung in der Medizin GmbH"],"039504812":["KMH Media-Consulting GmbH - Redaktion Gault Millau"],"039504813":["DGS Buchdrucker"],"039504814":["Oroboros Instruments GmbH"],"039504815":["Verlag Margarete Tischler"],"039504816":["Cornelia Eder"],"039504817":["Dana Aljumaa"],"039504818":["Anna Maria Grundm\u00fcller- P\u00fcrmaier"],"039504819":["minis & more GmbH"],"039504820":["Hans Hauer und Ruth Linhart Eigenverlag"],"039504821":["Alison Kilian"],"039504822":["Rainer Clemens Merk"],"039504823":["thematica GmbH"],"039504824":["Galerie bei der Albertina, Zetter GmbH"],"039504825":["Galerie bei der Albertina, Zetter GmbH"],"039504826":["Dr. Pilar P\u00e9rez Ca\u00f1izares"],"039504827":["edition MHM - My Home Music/Mag. Andreas Vogl"],"039504828":["edition barrique/Willy Zwerger"],"039504829":["Daniel-Eugen Daraban"],"039504830":["Petra Prinz, Elena Sofie Sterlini"],"039504831":["Achse Verlag GmbH"],"039504832":["English Press International"],"039504833":["Edition baes"],"039504834":["Michelle Thaler"],"039504835":["Dr.Aftab Husain Shah"],"039504836":["Salon Presse, Dr. Rainer Vesely"],"039504837":["ifub GmbH/Dr. Manuela M\u00e4tzener"],"039504838":["Manuela und Wolfgang Hofer"],"039504839":["Johann Hobl"],"039504840":["HKD - Hrvatsko kulturno drustvo u Gradiscu/Gabriele Kusmits"],"039504841":["Inselgespr\u00e4che/Dr.Bernhard G.F\u00f6rg, BA MA MBA"],"039504842":["ARGE Feldpost \u00d6sterreich-Ungarn"],"039504843":["edition mosaik/Josef Kirchner"],"039504844":["Dr. Martin Zwicknagl"],"039504845":["Christopher Laub"],"039504846":["REGION"],"039504847":["GrohsFORMAT/Sabine Grohs"],"039504848":["IROS UnternehmensberatungsgesmbH/Mag. Peter Zellermayer"],"039504849":["AW Architektur-Verlags GmbH"],"039504850":["ArchaeProtect Archaeologie GmbH/Mag. Andrea Csaplaros"],"039504851":["Amt der K\u00e4rntner Landesregierung/Abt.14/SA Museum Moderner Kunst K\u00e4rnten"],"039504852":["Ella Maro - Mag. Dipl.Ing.Eva-Maria Michelcic"],"039504853":["GENESIS - Institut f\u00fcr Generationen- und Bildungsforschung"],"039504854":["Caprioru Cristian"],"039504855":["Verlag punktgenau"],"039504856":["TU Wien-Institut f\u00fcr Managementwissenschaften- Forschungsbereich Human Centered Cyber Physical Production-DI Dr.Walter Mayrhofer"],"039504857":["Tom Haderer"],"039504858":["ISOP Innovative Sozialprojekte - Robert Reithofer"],"039504859":["Edith Payer"],"039504860":["Syllabus Verlag - Syllabus Verlag"],"039504861":["Syllabus Verlag - Syllabus Verlag"],"039504862":["The Golden Light","Yogang- Okay Altinisik"],"039504863":["Sarah Tanzmann"],"039504864":["Mag. Astrid Hajek"],"039504865":["Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum"],"039504866":["die Wurmfarm - Lisa-Marie Schaden"],"039504867":["PTP by ACE"],"039504868":["Regina Schwandt"],"039504869":["Elisa Gritsch"],"039504870":["Crissy Catella, Mag. Christina Sulzer"],"039504871":["Renata Proske * Susanne K\u00f6stler"],"039504872":["Emanuel Treu"],"039504873":["Verein \"Wiener Poeten\", Mirel Tomas"],"039504874":["VEBO, Mag. (FH) Verena Boeheim"],"039504875":["Dr. Bernhard Kutzler"],"039504876":["Michael Luef"],"039504877":["Lernmax Ronacher KG, Klaus Ronacher"],"039504878":["Eggenhof, Elisabeth Gsch\u00f6sser"],"039504879":["TU Wien, Institut f\u00fcr Kunst und Gestaltung"],"039504880":["Manga JAM Session e.U."],"039504881":["Ernst Weinzettl"],"039504882":["Institut f\u00fcr Radio-und Informationssysteme-IRIS"],"039504883":["Edition ARAMO"],"039504884":["Universit\u00e4t Salzburg, Christof Capellaro"],"039504885":["MyEy- der Ei-Ersatz"],"039504886":["MGT Charisma Productions, Martina Gleissenebner-Teskey"],"039504887":["P\u00e4dagogische Hochschule Nieder\u00f6sterreich"],"039504888":["Leopold Museum"],"039504889":["Alois Gmeiner"],"039504890":["OPEC"],"039504891":["Christian Handler"],"039504892":["Artbook, Aumayer Druck &Verlag"],"039504893":["Theresianische Milit\u00e4rakademie"],"039504894":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst Wien"],"039504895":["Internationale Stiftung Schulung, Kunst, Ausbildung"],"039504896":["hALLEluja Medienvertrieb"],"039504897":["Edition Sonne und Mond"],"039504898":["TARANTEL"],"039504899":["Kathrin Reiter"],"039504900":["Stadtgemeinde Imst"],"039504901":["Stadtgemeinde Kufstein"],"039504902":["Sarau GmbH"],"039504903":["Verlag editio historiae-Mag. Dr. Marianne Acquarelli"],"039504904":["Jana Laskov"],"039504905":["Ideenband KG"],"039504906":["Erika Schuh"],"039504907":["Mouritz"],"039504908":["Michaela Hansl"],"039504909":["Alexandra Kanobel"],"039504910":["Mario K\u00f6stl"],"039504911":["T.A.G. Verlag GmbH"],"039504912":["San Lorenzo Handels GmbH"],"039504913":["Cornelia Eder"],"039504914":["T.Sedlar"],"039504915":["U & W Verlag GmbH"],"039504916":["TEXT/RAHMEN e.U.-Buch- und Kunstverlag"],"039504917":["M.G.Fox"],"039504918":["edition art future - Coreo Film Austria-Bernhard"],"039504919":["literatur:vorarlberg netzwerk"],"039504920":["Lichtwelt Verlag JJK OG"],"039504921":["secretum hlb./G\u00fcnter Mik"],"039504922":["HEUSCHRECK Theater BUCH"],"039504923":["Martina Madlmayr"],"039504924":["Verein der Diplomingenieure der Wildbach- und Lawinenverbauung"],"039504925":["next - Verein f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"039504926":["Petra Ohl"],"039504927":["Mag. Monika Baumann"],"039504928":["Internationale Organisation f\u00fcr Migration"],"039504929":["Lisa Matzner & Manuela Asmus"],"039504930":["Mag. Daniela Ettl"],"039504931":["Harald Geiger"],"039504932":["Vic P. Victory"],"039504933":["Volkskultur Steiermark GmbH"],"039504934":["Edition HEFTIGER"],"039504935":["Martin Kreim"],"039504936":["Manuel Lunardi"],"039504937":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504938":["Ifis"],"039504939":["Verlag noir - Politische Akademie"],"039504940":["Ed T\u00f6lzl & Michael Patocka"],"039504941":["Alexandra Grausam"],"039504942":["Bekit Verlag e. U."],"039504943":["Ginkoblatt-Erich Steiner"],"039504944":["Ressolutions GmbH"],"039504945":["CORP - Competence Center of Urban and Regional Planning"],"039504946":["Pinian Verlag/Wolfgang Fallmann"],"039504947":["Edition Sonnenaufgang"],"039504948":["Reller/Wolfang Fallmann"],"039504949":["Mag. Brunhild Adelburg Tanzmeister"],"039504950":["Verein Katechese des Guten Hirten \u00d6sterreich"],"039504951":["Sivananda Yoga Vedanta Zentrum GmbH"],"039504952":["Essl Foundation"],"039504953":["Verein \"Die Schatzsucher\""],"039504954":["Plattform Johannes Martinek Verlag"],"039504955":["Gabriele Strodl-Sollak"],"039504956":["Albertina"],"039504957":["Pereira & Egger Books"],"039504958":["Sybil Eggarter"],"039504959":["Verlag Mensch"],"039504960":["Ronald Gensberger"],"039504961":["Hannah Sch\u00f6nhofer"],"039504962":["Karin Heimerl"],"039504963":["Gabriela Linshalm"],"039504964":["desperate media GmbH"],"039504965":["Julia-Su G\u00fcrsu"],"039504966":["Verlag Wurzeln und Fl\u00fcgel"],"039504967":["MO-Verlag"],"039504968":["NCOC f\u00fcr Psychosoziale Gesundheitsf\u00f6rderung"],"039504969":["\u00d6sterreichischer Verein f\u00fcr Kraftfahrzeugtechnik"],"039504970":["Schultz & Schirm"],"039504971":["Miriam Laussegger"],"039504972":["pinxit. Verlag"],"039504973":["KYRA Verlag"],"039504974":["Dockner GesmbH"],"039504975":["Piccolos LeseStoff"],"039504976":["MYLANI KG"],"039504977":["Christian M\u00fcller"],"039504978":["springerin"],"039504979":["Stadt Graz Pr\u00e4sidialabteilung - Statistik"],"039504980":["Mag. Dietmar Hans Hofstetter"],"039504981":["Tramway Museum Graz"],"039504982":["Piccolos LeseStoff"],"039504983":["edition phoenix im verein circularium"],"039504984":["OPEC Fund for International Development"],"039504985":["POOl publishing"],"039504986":["Elfriede Simmeth"],"039504987":["Marktgemeinde Rankweil"],"039504988":["MedMedia Verlag und Mediaservice GmbH"],"039504989":["Sandra Pulletz"],"039504990":["Bundeskammer ZT"],"039504991":["Himal Hemp e.U."],"039504992":["Fural-Systeme in Metall GmbH"],"039504993":["LETTY Music"],"039504994":["textdimensionen e.U."],"039504995":["BB-Reihe"],"039504996":["Architektur Spiel Raum K\u00e4rnten"],"039504997":["Johannes Kepler Universit\u00e4t Linz"],"039504998":["Flo Do Books"],"039504999":["Popp-Hackner Photography OG"],"039505000":["Birgit Klettner"],"039505001":["Forum Politische Bildung"],"039505002":["doraberg Verlag"],"039505003":["Zuccone-Kunstforum e.U."],"039505004":["Naomi Huber"],"039505005":["Mag. Isabella Gernig"],"039505006":["John Swallow"],"039505007":["Dr. Dr. hc Stefan Karner"],"039505008":["Sublilium Schaffer e.U."],"039505009":["Welly Days"],"039505010":["Dipl. Ing. Christine Swoboda"],"039505011":["N\u00d6 Festival und Kino GmbH"],"039505012":["edition strahalm"],"039505013":["Ursula Reismann"],"039505014":["Markus Schauta"],"039505015":["Kammer f\u00fcr Arbeiter und Angestellte f\u00fcr Tirol"],"039505016":["A. L. Beringer"],"039505017":["TU Wien - Institut f\u00fcr Verkehrswissenschaften"],"039505018":["URBANITY"],"039505019":["Verein Salzburg-Kommunikation und Kultur"],"039505020":["Magdalena Metzler"],"039505021":["Iris Pucher"],"039505022":["Thomas Martin Gr\u00f6tschnig"],"039505023":["Yaima Echtinger"],"039505024":["Sigrid Resch"],"039505025":["Edition Tell"],"039505026":["head start tools"],"039505027":["Dr.Christian Hofer"],"039505028":["Maria Kruckenhauser"],"039505029":["B\u00f6sm\u00fcller Print Management GesmbH"],"039505030":["Zentrum f\u00fcr Weiterbildung der Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz"],"039505031":["\u00d6sterreichisches Staatsarchiv"],"039505032":["NDU Verlag"],"039505033":["Michael Reit"],"039505034":["Mercedes Echerer"],"039505035":["diemedatformel OG"],"039505036":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst Wien"],"039505037":["Evelin Harfmann"],"039505038":["Eder Hotels GmbH"],"039505039":["transferEdition"],"039505040":["Sebastian Steiner"],"039505041":["sageder books e.U."],"039505042":["White Library Books"],"039505043":["Poshmedia e.U."],"039505044":["Internationale Sommerakademie f\u00fcr Bildende Kunst"],"039505045":["Dieter W\u00fcrch"],"039505046":["Johannes Krinner - El Filali"],"039505047":["Michelle Kreil"],"039505048":["Vogelauer Werbung"],"039505049":["Gerhard Reus"],"039505050":["R\u00f6tzer Edition Verlags GmbH"],"039505051":["Mahamaya Media - Verein f\u00fcr geistige Literatur"],"039505052":["Katholische Aktion der Di\u00f6zese St. P\u00f6lten"],"039505053":["Wegener Center Verlag"],"039505054":["Silvia Markl"],"039505055":["Artbook Verlag"],"039505056":["Edition Melos Verein f\u00fcr Literatur und Kunst"],"039505057":["Zentrum Johannes Paul II"],"039505058":["Mag. Elisabeth Hubegger"],"039505059":["Sylvia Plach"],"039505060":["Monz Media"],"039505061":["Bauer Business Research e.U."],"039505062":["Galerie im Traklhaus"],"039505063":["Elisabeth Sampl"],"039505064":["Fraglich Publishing"],"039505065":["Claudia Sekira"],"039505066":["Literaturclub Cognac & Biskotten"],"039505067":["David Andreas Greinhofer"],"039505068":["Christian Nejedly"],"039505069":["Sarah Weitnauer"],"039505070":["Petra Kral"],"039505071":["Joseph Haydn Konservatorium"],"039505072":["David Lengauer Sports Management GmbH"],"039505073":["Philipp Huber"],"039505074":["Verlag Hannes Hofinger"],"039505075":["Franz Kaslatter"],"039505076":["Kunst-und Kulturverein Alltag"],"039505077":["Michael Benjert"],"039505078":["Birgit Scheibenreif"],"039505079":["Verein zur F\u00f6rderung von Wellness und Selbsthilfe"],"039505080":["Christoph Werr"],"039505081":["Marco Wegleiter"],"039505082":["Historischer Verein Sarmingstein"],"039505083":["Stefanie Kosmalla"],"039505084":["Kroatischer Kulturverein im Burgenland"],"039505085":["Lins-Verlag"],"039505086":["Arne M\u00fcseler"],"039505087":["Susanne Dorner"],"039505088":["Otto Walter Ebenbichler"],"039505089":["Genekult Andreas Filipancic"],"039505090":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst Wien"],"039505091":["Sicherheit & Consulting Krautgasser GmbH"],"039505092":["Meike Hohenwarter"],"039505093":["Eva P\u00f6lul-Scheriebl"],"039505094":["KMH Media Consulting GmbH"],"039505095":["Lilien Verlag"],"039505096":["Ich und Du Verlag"],"039505097":["Sonne und Mond/Manfred Stangl"],"039505098":["Gernot Mauthner"],"039505099":["Lifebiz20 Verlag"],"039505100":["Wood, Glass & More/Andrea Haring"],"039505101":["Dagmar Zboray"],"039505102":["Eva Laspas"],"039505103":["Johanna Posch"],"039505104":["Aurora P. Hill"],"039505105":["Gugler GmbH"],"039505106":["Stefan Reindl"],"039505107":["Maria Schoiswohl"],"039505108":["Ute Sauer"],"039505109":["Walter H\u00e4fele"],"039505110":["GHOST Verlag"],"039505111":["Kin/tsugi e.U."],"039505112":["Verein zur Fr\u00f6derung des KochKulturMuseums"],"039505113":["Freiland Verband"],"039505114":["Gunny Catell"],"039505115":["Wiener Wortstaetten"],"039505116":["Hopsala Verlag e.U."],"039505117":["Norbert Juvan"],"039505118":["Dr. Andreas Held"],"039505119":["schule f\u00fcr dichtung in wien"],"039505120":["wonderland - platform for european architecture"],"039505121":["Magdalena Wollmarker-Stiedl"],"039505122":["Regine Brandner"],"039505123":["Cornelius Selimov"],"039505124":["Horst Dettelbacher"],"039505125":["Wundermeer Verlag"],"039505126":["Verlag Noir"],"039505127":["Mag. Christoph Steurer"],"039505128":["Libella Verlag e.U."],"039505129":["Korrektur-Verlag GmbH"],"039505130":["Mag.a Eva Ruth"],"039505131":["Susan Jakes"],"039505132":["Tao Lin"],"039505133":["Museum der Moderne Salzburg"],"039505134":["Dr. Markus Pichlmair"],"039505135":["Lifebiz20 Verlag Herbert Schnalzer"],"039505136":["Stanger Verlag"],"039505137":["Emanuel Treu"],"039505138":["TOSIAN Verlag"],"039505139":["Inscript GmbH"],"039505140":["Laurel Verlag"],"039505141":["Peter Padourek"],"039505142":["MOUSAIT Publishing"],"039505143":["Dagmar S\u00f6ser"],"039505144":["Dr. Barbara Friehs"],"039505145":["The Essence Verlag"],"039505146":["Alyssa-Ninja Weis"],"039505147":["Elisabeth Schanik"],"039505148":["redymi e.U."],"039505149":["Christin Stachl"],"039505150":["IAFeS Edition"],"039505151":["Osttiroler Bote Medienunternehmen GesmbH"],"039505152":["Ali Reza Nadimi-Farrokh Ki"],"039505153":["Veronika Rajic"],"039505154":["career Institut & Verlag"],"039505155":["Annette Uhl"],"039505156":["Andreas H\u00f6ss"],"039505157":["Adri\u00e1n Dozetas"],"039505158":["Rafaela KG 6mana Verlag"],"039505159":["Alex Rammlmair"],"039505160":["Kerstin Kahapka"],"039505161":["edition strahalm"],"039505162":["Rachel Lechner"],"039505163":["BR Commerce GmbH"],"039505164":["Lifebiz 20 Verlag"],"039505165":["Fragaria Verlag"],"039505166":["Edition Winkler-Hermaden"],"039505167":["IOM \u00d6sterreich"],"039505168":["Cornelia Pastorek"],"039505169":["The Best Kunstverlag"],"039505170":["Blackheath Publishing - Lakeside Partners GmbH"],"039505171":["Montamont GmbH"],"039505172":["Mag. Daniela Kloihofer"],"039505173":["Marketing GmbH"],"039505174":["Christian Friedrich"],"039505175":["Christoph Humer"],"039505176":["Universit\u00e4tsbibliothek Salzburg"],"039505177":["Pure Trees GmbH"],"039505178":["Angelika Burgsteiner"],"039505179":["Mahmoud Mehilba"],"039505180":["Jennifer Becker"],"039505181":["Angie Delazi"],"039505182":["Daniela Binder"],"039505183":["Martin Mayerhofer"],"039505184":["Marco Baumgartner"],"039505185":["Leopold Museum Privatstiftung"],"039505186":["Adewumi David Adebiyi"],"039505187":["Alexei Kuvshinnikov"],"039505188":["Bookian Publishing"],"039505189":["Peter Graf"],"039505190":["Sofi Laporte"],"039505191":["SRS Consulting GmbH"],"039505192":["European Law Institute"],"039505193":["Visual Liquids"],"039505194":["afo architekturforum ober\u00f6sterreich"],"039505195":["Integrale Str\u00f6m-Akademie, Ausbildung und Weiterbildung e.U."],"039505196":["Schall Verlag GmbH"],"039505197":["Lifebiz20 Verlag"],"039505198":["Vivian Sader"],"039505199":["jjedition"],"039505200":["Elisabeth Bernauer"],"039505201":["PARADOX Verlag"],"039505202":["Der Kollektiv Verlag"],"039505203":["Christian Hinterlechner"],"039505204":["Sweet Monkey Software GmbH"],"039505205":["Dr. Robert Bauder"],"039505206":["Stadtgemeinde Grein"],"039505207":["BMEIA Sektion f\u00fcr Internationale Kulturangelegenheiten"],"039505208":["Edmund Nierer"],"039505209":["Stefan Eisl"],"039505210":["Stift Melk"],"039505211":["RR Friedrich Klementschitz"],"039505212":["Stefan Innerhofer"],"039505213":["Thomas Gegner"],"039505214":["pdl - Eugen Preu\u00df"],"039505215":["Kath.-Theol. Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Innsbruck"],"039505216":["Alphy School"],"039505217":["Edition Roesner"],"039505218":["Vaya Wieser-Weber"],"039505219":["Breite Gasse Publishing"],"039505220":["Stadtmuseum St. P\u00f6lten"],"039505221":["Johann Angerler"],"039505222":["Pfarrer Christian Sieberer"],"039505223":["DeSk/Mag. Jarmila Roser"],"039505224":["theLivingCore Beteiligungs-GmbH"],"039505225":["Verein gesund & gl\u00fccklich"],"039505226":["MedMind e.U."],"039505227":["Dominik Hofbauer"],"039505228":["Angelika Schulz-Fuss"],"039505229":["Xvisible media - Markus Miklautsch"],"039505230":["Grazer Kunstverein"],"039505231":["Maria Gomes Ribeiro Teixeira Pinto"],"039505232":["Michaela Reisinger"],"039505233":["Allan Wilton International"],"039505234":["ars vobiscum"],"039505235":["tele ZeitschriftenverlagsgesmbH & Co KG"],"039505236":["Caritas social business Ober\u00f6sterreich"],"039505237":["Spielend Leicht Lernen/Kerstin Benzer"],"039505238":["Christiane Moser"],"039505239":["H\u00fcseyin G\u00fcnes"],"039505240":["Dr. Thomas Taut"],"039505241":["Brazil-Austria Cultural Center"],"039505242":["Damaris Verlag, Marion Stoll e.U."],"039505243":["sps arhchitekten zt gmbh"],"039505244":["Ghost B.M. GmbH"],"039505245":["Johannes Kepler Universit\u00e4t Linz"],"039505246":["Neuper & Team GmbH"],"039505247":["Ali Ayzouki"],"039505248":["Verein Urspr\u00fcnglich leben - Bildung"],"039505249":["Michael Paul Kornek"],"039505250":["smart and serious communication e.U."],"039505251":["Michael Russ"],"039505252":["Damb\u00f6ck & Turki-Wagner GbR"],"039505253":["Actus kosmobiologischer Verlag gemeinn\u00fctziger Verein"],"039505254":["Wolfgang Niederwieser"],"039505255":["Philipp Rudigier"],"039505256":["Edition Arthof KG"],"039505257":["FashionTouri e.U."],"039505258":["Verlag Gourmedia"],"039505259":["Nationalfonds der Republik \u00d6sterreich"],"039505260":["Gottfried Prenner"],"039505261":["KD eCommerce GmbH"],"039505262":["Franz S\u00fcmecz"],"039505263":["Verlag Systemisches Management, Zielorientierte Entwicklung GmbH"],"039505264":["Liechtenstein. The Princeley Collections, Vaduz-Vienna"],"039505265":["Gerald Nigl"],"039505266":["Stefanie Schmid"],"039505267":["Erwin Hauser"],"039505268":["Lebenszeichen! - Gesellschaft f\u00fcr bedrohte V\u00f6lker \u00d6sterreich"],"039505269":["Eva-Maria Stenitzer"],"039505270":["cvet je\u2026 e.U."],"039505271":["Bianca Movileanu"],"039505272":["Medatonin OG"],"039505273":["absolventen.at c/o Business Cluster Network GmbH"],"039505274":["Dalasa Verlag/Thore Hansen"],"039505275":["Verlag Kraffftvoll KG"],"039505276":["KommEnt"],"039505277":["Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Graz"],"039505278":["Sabine Hiermann"],"039505279":["Max Sielaff"],"039505280":["Wiener Bezirksblatt GmbH"],"039505281":["Vira Chubenko"],"039505282":["Media Freiheit/Regine Konrad"],"039505283":["Editioon BAES"],"039505284":["Momentum Publishing"],"039505285":["Freilich Verlag"],"039505286":["Barbora Oberenzer"],"039505287":["Neue Welt Verlag"],"039505288":["Veronika Trubel"],"039505289":["Andreas Schneider"],"039505290":["Sch\u00fctz Fine Art GmbH"],"039505291":["SIMB e.U."],"039505292":["Dr. Charlotte Wiegele"],"039505293":["Kathrin Riedlsperger"],"039505294":["Gabriele Liesenfeld"],"039505295":["Heidemarie Kreimer-Erlacher"],"039505296":["Buchdruckerei Lustenau GmbH"],"039505297":["DL-Verlag"],"039505298":["edition mosaik"],"039505299":["Marion Raby"],"039505300":["Thepsis GmbH"],"039505301":["Caroline Hofst\u00e4tter"],"039505302":["Stadtgemeinde Horn"],"039505303":["IOM \u00d6sterreich"],"039505304":["MedMedia Verlag und Mediaservice GmbH"],"039505305":["Theresa Hansen Schneider"],"039505306":["MCV GmbH"],"039505307":["Network TwentyOne Systemsupport GmbH"],"039505308":["Ing. Christian Rohrhofer"],"039505309":["K\u00e4rntner Landesarchiv"],"039505310":["SONATA Book Int & Translation Service GmbH"],"039505311":["Maria Heinrich"],"039505312":["LE STUDIO Film und B\u00fchne"],"039505313":["FH Campus 02"],"039505314":["Johannes Schmid"],"039505315":["Ernst Fleischhart"],"039505316":["Museusmverein Stillfried-Grub"],"039505317":["Snjezana Jovanovic"],"039505318":["European Law Institute"],"039505319":["akazia verlag"],"039505320":["Sonia Siblik"],"039505321":["Lara Hensel"],"039505322":["PeakVerlag/Armin Fluch"],"039505323":["Dr. Julian Wenninger"],"039505324":["DGMedia Hatzenbuchler & Klemenz GmbH"],"039505325":["Esslemont Verlag"],"039505326":["Verlagshaus Garde"],"039505327":["Verein Cognac & Biskotten"],"039505328":["Monika Peer"],"039505329":["Fairyland Verlag e.U."],"039505330":["Claudia Seemann Verlag"],"039505331":["Mag. Katharina Bisset"],"039505332":["Plattform Johannes Martinek Verlag"],"039505333":["elforia e.U."],"039505334":["Bienenlieb gem. V."],"039505335":["ISPA - Internet Service Providers Austria"],"039505336":["Rebecca Wozabal"],"039505337":["Franz L\u00f6chinger"],"039505338":["Hans D. Smoliner"],"039505339":["The Best Kunstverlag"],"039505340":["Albertina"],"039505341":["Korrrektur-Verlag GmbH"],"039505342":["Rodica Schreiner"],"039505343":["Melanie Glaser"],"039505344":["Gerhard Bengesser"],"039505345":["Verband Druck Medien"],"039505346":["Heleen Davies"],"039505347":["Ulli Hans"],"039505348":["Tr\u00e4gerverein der Christusbewegung"],"039505349":["Druckservice Muttenthaler GmbH"],"039505350":["Gerhard Oellinger"],"039505351":["Hubmann Bau GmbH"],"039505352":["Alexander Loibnegger"],"039505353":["Dr. Oskar Demmer"],"039505354":["Die2 Verein/Mercedes Echerer"],"039505355":["Die2 Verein/Mercedes Echerer"],"039505356":["Die2 Verein/Mercedes Echerer"],"039505357":["Brova Publishing House e.U."],"039505358":["Nina Gigele"],"039505359":["Mediafreiheit Verlag & Agentur"],"039505360":["Sabine Wolfgang"],"039505361":["\"Gr\u00e4fin Gitti\" e.U."],"039505362":["Charismatische Vereinigung f\u00fcr V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung"],"039512281":["Eigenverlag bridge4you Harald Lappel"],"039519673":["Adam E. Holton"],"039519674":["Agaton Verlag"],"039519675":["Verein f\u00fcr Eigenst\u00e4ndige Regionalentwicklung und Kultur im Lechtal"],"039519676":["Ladengalerie Lichtsinn"],"039519677":["Create Connections Networking & Lobbying GmbH"],"039519678":["Julia Lippitsch"],"039519679":["Therapy Press"],"039519680":["Eva P\u00f6lzl-Scheriebl"],"039519681":["DESK"],"039519682":["Institut f\u00fcr Grundbau und Bodenmechanik - TU WIEN"],"039519683":["Frigg Verlag e.U."],"039519684":["Patricc Preiss"],"039519685":["Maimouna Ciss\u00e9"],"039519686":["Anton Paar GmbH"],"039519687":["Llorand Verlag e. U."],"039519688":["Tiroler Bildungsforum"],"039519689":["meinwinzling GesbR"],"039519690":["Petrus Books"],"039519691":["Kleiner Ritter Verlag"],"039519692":["Anna Weinzettl"],"039519693":["Ulrike Bernhardt"],"039519694":["Sabine Dittrich"],"039519695":["Churf\u00fcrst Hanzal OG"],"039519696":["funzl.at"],"039519697":["B. J. Seow"],"039519785":["energy living"],"039519786":["Frauengesundheitszentrum"],"039519787":["donaluna verlag"],"039519788":["Erna Kriegseisen"],"039519789":["Erna Kriegseisen"],"039519790":["V\u00d6K - Verband \u00f6sterreichischer Kieferorthop\u00e4den"],"039519791":["\u00d6sterreichische Raumordnungskonferenz \u00d6ROK"],"039519792":["Department Kunststofftechnik"],"039519793":["Internationale Organisation f\u00fcr Migration (IOM)"],"039519794":["Caprioru Cristian"],"039519795":["Edition Eremitage am Kamp"],"039519796":["Gustav Press"],"039519797":["Christoph Kiefhaber"],"039519798":["Madrasah- Verein f\u00fcr islamische Bildung und interkulturellen Dialog"],"039519799":["PLAYMIT GmbH"],"039519800":["Verlag Mensch-Roman Fessler"],"039519801":["Springer Lydia"],"039519802":["Johann Schustereder"],"039519803":["Vic P. Victory"],"039519804":["Edition Winkler-Hermaden"],"039519805":["Blue Castle Magic Publishing and Trading"],"039519806":["Richard Dawkins"],"039519807":["\u00d6IAV"],"039519808":["Aakanksha Zettl-Singh"],"039519809":["RESI PSYCHOLOGY (R)"],"039519810":["Hilde Fehr"],"039519811":["Monika Sch\u00f6nwiese"],"039519812":["Reingard Liselotte W\u00f6\u00df"],"039519813":["Elfriede Jahn"],"039519814":["SIP self Instruction publishing"],"039519815":["Rodrigo Camacho"],"039519816":["Mag.Dr.Richard Lipp"],"039519817":["BL books e.U."],"039519818":["Gesund Kommunizieren Media KG"],"039519819":["MMag. Tanja Kaiser"],"039519820":["Ebbe & Flut Textwerkstatt Monika Zachhuber"],"039519821":["Business Cluster Network GmbH"],"039519822":["Verlag Mensch"],"039519823":["Esterh\u00e1zy Privatstiftung"],"039519824":["Franz Krestan"],"039519825":["Michael Cerny"],"039519826":["Hermann Aigner"],"039519827":["Glaubensmedien e.U."],"039519828":["sonara Verlag e.U."],"039519829":["CSV GmbH"],"039519830":["Feli Berger"],"039519831":["Anja Rauter"],"039519832":["Korrektur Verlag GmbH"],"039519833":["Verein Arbos"],"039519834":["Zuccone Kunstforum e.U."],"039519835":["Integrum Verlag e.U."],"039519836":["Jack Volante"],"039519837":["Zentrum f\u00fcr bewusste Bewegung"],"039519838":["Plattform Johannes Martinek Verlag"],"039519839":["Pascal Casetti"],"039519840":["KWI_Kunst Wissen Intervention"],"039519841":["PoetryNotes"],"039519842":["Edition Melos"],"039519843":["Belisama"],"039519844":["Bernhard Kast"],"039519845":["Forschungsverein Entwicklung und Geschichte der Konsumgenossenschaften (FGK)"],"039519846":["Gerd Kaminski"],"039519847":["NGL- Verlag"],"039519848":["Peter Radacher Bakk.Sport"],"039519849":["Claudia Austerer"],"039519850":["Beim Storchennest"],"039519851":["Institut f\u00fcr Vertrieb"],"039519852":["Verlag Adinkra Addai Patrick"],"039519853":["Galerie Kovacek"],"039519854":["Wolfgang Fallmann"],"039519855":["MA 24- BA 14"],"039519856":["Stefanie Scheriau"],"039519857":["rb-media e.U."],"039519858":["donmartin supersets"],"039519859":["Ed T\u00f6tzl & Michael Patocka"],"039519860":["Dr. Konrad Kleiner"],"039519861":["Andrea Trixl"],"039519862":["Konstantin Prabitz"],"039519863":["Der Kollektiv Verlag"],"039519864":["TU Wien - Institut f\u00fcr Architektur und Entwerfen Abteilung Hochbau 2"],"039519865":["Manuel Gangl Verlag"],"039519866":["Rabbit Eye Movement"],"039519867":["Ceramics for Charity"],"039519868":["Gudrun Grasberger"],"039519869":["Anitra Eggler"],"039519870":["Daniela Reuter"],"039519871":["Sailproject"],"039519872":["Edition baes"],"039519873":["Edition Acephale"],"039519874":["Miriam J.King Verlag /Erich Neuhold"],"039519875":["Helene Ehall"],"039519876":["VERSEM Verkehrs-Seminare & Consulting"],"039519877":["SchriftBild GmbH"],"039519878":["Aussicht Verlag e.U."],"039519879":["Henrik Gruber"],"039519880":["Mali Verlag"],"039519881":["Safinah Verlag H\u00fcseyin G\u00fcnes"],"039519882":["Dr. Helmut Riedl Selbstverlag em. O. Univ. Prof. Dr. Helmut Riedl"],"039519883":["Institut HGe-Competence Genseberger & Partner KG"],"039519884":["Singer Verlag KR Christa Singer"],"039519885":["Salzburger Landesarchiv"],"039519886":["philcain.com"],"039519887":["Leonida Cortez (Sari-Sari)"],"039519888":["Aumayer Druck- u.VerlagsgmbH. & Co KG"],"039519889":["Art e Fact Vienna"],"039519890":["GENESIS - Institut f\u00fcr Generationen- und Bildungsforschung"],"039519891":["BRINKLEY Verlag e.U."],"039519892":["Joachim Maier"],"039519893":["Edition Sch\u00f6ringhuemer"],"039519894":["Reinhard A.Majeron"],"039519895":["Arbeitskreis f\u00fcr Hausforschung-Regionalgruppe \u00d6sterreich"],"039519896":["FORTUNA Reading"],"039519897":["P\u00e4dagogische Hochschule Nieder\u00f6sterreich"],"039519898":["Be & Be Verlag"],"039519899":["Kunstraum Ragnarhof Edition Ragnarhof"],"039519900":["Sascha Selke Waehrmann-Verlag"],"039519901":["Privatedition Der Brunnen Herr G\u00fcnther Vagner"],"039519902":["Wundergarten Verlag Sabine Maier"],"039519903":["WORX24 / WORKBOOX Mag. Johannes H\u00f6pfl"],"039519904":["Linzer Fr\u00fchling Leopold Spoliti"],"039519905":["TU Wien- Fakult\u00e4t f\u00fcr Architektur und Raumplanung"],"039519906":["Diversity Consult Network Michaela Strapatsas"],"039519907":["HS-Verlage Heinz Spicka"],"039519908":["Freiland Verband"],"039519909":["CUBES.ART e.U."],"039519910":["Bernd Stracke"],"039519911":["DIMOCO"],"039519912":["Friedrich Zaunrieth"],"039519913":["PiezoVerlag"],"039519914":["Restaurant Kompass GmbH"],"039519915":["Verein Liebe volle Begegnung und Mensch Sein"],"039519916":["Erich Schindl"],"039519917":["Foundation for Shamanic Studies Europe"],"039519918":["Lucas Cuturi"],"039519919":["Medizinische Universit\u00e4t Wien, Abteilung f\u00fcr Anatomie"],"039519920":["DI Josef M.Enichlmayr"],"039519921":["Wolfgang Polt"],"039519922":["Karin Meyer"],"039519923":["Susanne Reither"],"039519924":["N\u00f6ART - Nieder\u00f6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Kultur"],"039519925":["Institute for cultural excellence gmbh"],"039519926":["Sarah Iris Mang"],"039519927":["Perner Vertures e.U. Marco Perner"],"039519928":["Bewusster Leben"],"039519929":["Magic Sparkles Publishing"],"039519930":["The Very Top Left"],"039519931":["HL Museumsverwaltung GmbH"],"039519932":["Edition ARAMO"],"039519933":["Holzforschung Austria"],"039519934":["Udo Kreitmayr"],"039519935":["mur.at-Verein zur F\u00f6rderung von Netzwerkkunst"],"039519936":["Manfred Peter Publishing"],"039519937":["Fachhochschule Burgenland GmbH"],"039519938":["Martina Eliezer Kreiner"],"039519939":["Sandra Stiegler"],"039519940":["woom GmbH"],"039519941":["Heidi Lampret"],"039519942":["Mensch Tier Interaktions F\u00f6rderverein"],"039519943":["Harald S. Eggenberger"],"039519944":["FH Campus 02"],"039519945":["Art by Avramut"],"039519946":["frida verlag/Elisabeth Ritzberger"],"039519947":["TwelveGates e.U."],"039520000":["Verlag f\u00fcr Hochseesegeln, Dankmar Tauern"],"039520001":["Breuss, Josef. und Christel Ronner"],"039520002":["Bergli Books, ein Imprint von Helvetiq"],"039520003":["Donatsch, Peter"],"039520004":["Solothurner Literaturtage"],"039520005":["Derungs, Anita"],"039520006":["DTT Datacontrol GmbH & Co. KG"],"039520007":["Textilmuseum St. Gallen"],"039520008":["Gallucci Verlag, Gallucci Rub\u00e9n"],"039520009":["Ars Collect"],"039520010":["Tych\u00e9 Verlag, Dr. Olga Braun"],"039520011":["Verlag f\u00fcr Zukunftsfragen, Peter Schlegel"],"039520012":["Staff Brandl, Mark"],"039520013":["Strategic Direction Verlag AG"],"039520014":["Verlag Agromix Comix"],"039520015":["Lemuria Verlag"],"039520016":["Manutius Verlag, Cantele & Co."],"039520017":["Pawlowski &, Sebastian. Oliver Stanisch"],"039520018":["Yin Yang Verlag, Roger Beaud"],"039520019":["Biller Weber, Bettina"],"039520020":["Bartschi Publishing"],"039520021":["Ersparnisanstalt d. Stadt St. Gallen, Bank Zur Gr\u00fcnen Th\u00fcr"],"039520022":["Museum in der Burg"],"039520023":["Van Den Hurk, Georg J."],"039520024":["Kanton Appenzell Innerrhoden"],"039520025":["SAFE Schweizerische Arbeits-, gemeinschaft f\u00fcr Freie Energie"],"039520026":["Sandoz Medical Publications, Sandoz AG"],"039520027":["LZ Fachverlag AG"],"039520028":["Dynamis AG, Ernesto Hauri"],"039520029":["Drei Birken Verlag, Frau Charlotte Berger"],"039520030":["Baudenbacher, Markus"],"039520031":["Academy for Future Science, c/o Verein \"Zentrum der Einheit Schweibenalp\""],"039520032":["Verlag Borner & Borner"],"039520033":["Muot Verlag AG"],"039520034":["Schl\u00e4pfer, Johannes"],"039520035":["Stauffer, Ruedi"],"039520036":["Postkartenverlag, Renate Reinhard-Meyer"],"039520037":["Universit\u00e4t Bern, Institut f\u00fcr Tierpathologie"],"039520038":["Paul Scherrer Institut (PSI)"],"039520039":["Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Lebenshilfe SGFL, Zentral-Sekretariat"],"039520040":["Eurotax (International) AG"],"039520041":["Brunner AG, Druck und Medien"],"039520042":["Schweizerische Bienenzeitung / Redaktion, Fachschriftenverlag VDRB"],"039520043":["arsa-Verlag"],"039520044":["Verein La Valigia"],"039520045":["Verlag Kultur(s)pass, c/o Sekretariat"],"039520046":["Wirth & Partner AG, Treuhand, Personal- und Unternehmensberatung"],"039520047":["Statistica AG"],"039520048":["Verlag Neue Stadt"],"039520049":["Data-Technik, Peter Meier"],"039520050":["Ballett-Studio MILA, Mila G\u00fcrtler"],"039520051":["Naturarztpraxis und Verlag, Dr. Kereszturi"],"039520052":["Drogerie zum Chr\u00fcterh\u00fcsli AG, Daniela und Didier Rebetez-Hofmann"],"039520053":["Schweizer Heimatwerk"],"039520054":["Eranos Stiftung"],"039520055":["MBV Marty & B\u00e4r Verlag AG"],"039520056":["Aktion Saubere Schweiz"],"039520057":["ebi-electronic AG, Vertrieb medizinischer Ger\u00e4te"],"039520058":["CR Inter AG"],"039520059":["Elster Verlag"],"039520060":["Generatio, Gemeinn\u00fctziger Verein. Sekretariat"],"039520061":["B & R Khatir Editori"],"039520062":["Redaktion Bonus"],"039520063":["docupress Switzerland, Prof. Dr. Inga Kr\u00e4ttli"],"039520064":["Dr. med. Bihrer-Stadelmann, Wito Verlag Z\u00fcrich"],"039520065":["Verlag Bergrose, Ivo Schnyder"],"039520066":["Verkehrsverband Berner, Oberland"],"039520067":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039520068":["Gastropress Verlag, Harry Schraemli"],"039520069":["ETH Z\u00fcrich, Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Sportwissenschaften"],"039520070":["Serenada Verlag AG"],"039520071":["B\u00fchler Verlag AG"],"039520072":["Gedanken & Studien, Hr. Dormann / Metanoia-Verlag"],"039520073":["Wipo Verlag, Ren\u00e9 Oberholzer"],"039520074":["Stiftung Villette Cham"],"039520075":["Br\u00fcgger, Dr. med. Alois"],"039520076":["Aids Info Docu Schweiz"],"039520077":["G\u00f6tz, Dr. W.. MNG R\u00e4mib\u00fchl"],"039520078":["Schweizerische Multiple, Sklerose Gesellschaft SMSG"],"039520079":["Kunsthalle Palazzo"],"039520080":["Parzifal Verlag, Christian Peter"],"039520081":["Steinblatt-Verlag"],"039520082":["SBW Haus des Lernens"],"039520083":["Berner-Perrin, Otto"],"039520084":["Remmers Management Product AG, Herr Reinhard"],"039520085":["suissemusic, Verband: Musikfachhandel Schweiz"],"039520086":["Eggenschwiler, P.. Resego AG"],"039520087":["von Wyl-Bongard, Denise"],"039520088":["Frick, Dr. G."],"039520089":["G & P Versicherungs-, Informatik AG"],"039520090":["Labyrinth Verlag, by Andrew Ward"],"039520091":["Sonnau Verlag, Georges Boros"],"039520092":["Z\u00fcrichberg-Verlag"],"039520093":["Literarischer Club Z\u00fcrich, Tilde Hunsberger"],"039520094":["Kammer Unabh\u00e4ngiger Bauherrenberater KUB, Albert L. Petermann"],"039520095":["Wehrli, Martin"],"039520096":["Trompete"],"039520097":["Architekturgalerie Luzern"],"039520098":["Kantonales Museum f\u00fcr, Urgeschichte"],"039520099":["Friedrichs Verlag, Christian Honegger"],"039520100":["Thur-Verlag, Markus Egli"],"039520101":["Nagel, Henry"],"039520102":["Gesellschaft der Feuersch\u00fctzen, c/o P. Reusser"],"039520103":["PC Beratung, M. Vetsch"],"039520104":["Imfeld, D."],"039520105":["Stadttheater St. Gallen"],"039520106":["Pf\u00e4ndler Annoncen + Verlags AG"],"039520107":["Hist. Lexikon der Schweiz"],"039520108":["Schweizer Milchproduzenten SMP"],"039520109":["Helium-Verlag, Marie-Louise Baumann"],"039520110":["Bundesamt f\u00fcr \u00dcbermittlungstruppen"],"039520111":["Verlag Sozialistische Kritik, Christian Zeller"],"039520112":["Albatross Books"],"039520113":["Frauenzentrale des Kantons St. Gallen"],"039520114":["WBAG Resources"],"039520115":["Kornhaus Bern, Kant. Amt f\u00fcr. Wirtschafts- & Kulturausstell."],"039520116":["Eigenverlag-Dionysia, Frau Denise Tschamper"],"039520117":["Edition M\u00e9morial UG, c/o J. Pf\u00e4ffiker Leseges."],"039520118":["Z\u00fcrcher Buchh\u00e4ndler- und Verlegerverein ZBVV, c/o SBVV"],"039520119":["Kantonales Kulturzentrum, Palais Besenval"],"039520120":["Druckerei Klingental AG, Druck + Verlag"],"039520121":["Seminar f\u00fcr technische, B\u00fchnenberufe"],"039520122":["Widerverlags-Genossenschaft"],"039520123":["bfu - Beratungsstelle f\u00fcr Unfallverh\u00fctung"],"039520124":["Geographische Gesellschaft, Bern"],"039520125":["Schweizer Hotelier - Verein"],"039520126":["Verlag Aurora"],"039520127":["Spur Verlag GmbH, Herr Vogt"],"039520128":["LAKO / Sozialforum Schweiz"],"039520129":["Shiva-Verlag, Helena und Werner Kern"],"039520130":["Edition Goldstern"],"039520131":["Schweizer Mustermesse Basel, Kongressdienst"],"039520132":["Aufbau Verlag/Edition UG"],"039520133":["Edition A"],"039520134":["Tamara-Verlag"],"039520135":["Hafner, Lukas"],"039520136":["Schweizerische Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Umweltberat"],"039520137":["Nussbaumer, Bruno J."],"039520138":["Immanuel Verlag, Verlag der STH Basel"],"039520139":["Fotopresse Lambrigger"],"039520140":["Bockler Press"],"039520141":["Kantonale Trachtenvereinigung Nidwalden"],"039520142":["Intercable Verlag AG"],"039520143":["Landenberg-Druck AG"],"039520144":["Mengis Druck und Verlag AG, Verlag Schweizer Lexikon"],"039520145":["Polygon Verlag, Ludwig Frick"],"039520146":["Bibliothek Museum Aargau"],"039520147":["Kessler + Partner, Hans-J\u00f6rg Kessler"],"039520148":["Abderhalden, Richard. Abderhalden-Vereinigung"],"039520149":["Kirchforum f\u00fcr Ungarn"],"039520150":["Werner Coninx-Stiftung"],"039520151":["Kantonalz\u00fcrcherischer Verband, f\u00fcr Sport"],"039520152":["apm werbung und audiovision, Hans-Peter Zimmermann"],"039520153":["Schroeter, Rolf"],"039520154":["Verlag H.U. Scherrer"],"039520155":["Edition Langenthal"],"039520156":["Editions Beyeler"],"039520157":["Verlag Kloster Fischingen"],"039520158":["Historisches Museum Luzern"],"039520159":["Verlag Wendel Oberli"],"039520160":["Pagoda Verlag, Isabelle Gendre"],"039520161":["Art-Tech AG"],"039520162":["Verlag Kritische Ausseinandersetzung mit Zeitfrage"],"039520163":["Verlag Wir Walser"],"039520164":["Ritzmann, W. und S."],"039520165":["Stiftung Ziegelei-Museum, Dr. J\u00fcrg Goll"],"039520166":["-Verlag"],"039520167":["Internationale Musikfestwochen Luzern"],"039520168":["Peter Faust"],"039520169":["H.T. Editions S.A."],"039520170":["Edition \"Die Gazelle\", im B\u00fccher Antiquariat"],"039520171":["gsmbk basel, Sektion Basel"],"039520172":["SCRIPTUM Verlag, c/o Walter Eigenmann"],"039520173":["Arbeitskreis Lebensenergie"],"039520174":["Maria Hafner"],"039520175":["profeeling Verlag"],"039520176":["Eigenverlag Willy Schweitzer"],"039520177":["K\u00fcrbis Verlag, c/o W. Schwehr, Heavy Graphics"],"039520178":["Cin\u00e9libre"],"039520179":["Granch\u00e2teau-Verlag"],"039520180":["Menes Verlag Baden"],"039520181":["Heilkreis Verlag, F. Huber"],"039520182":["Agroscope FAT T\u00e4nikon, Eidg. Forschungsanstalt. f\u00fcr Agrarwirtschaft und Landtechnik"],"039520183":["Verlag der Chim\u00e4ren"],"039520184":["from a to z and more Publikationen"],"039520185":["Verlag Mutlicolor Print AG"],"039520186":["Wer liefert was GmbH"],"039520187":["Volkswirtschaftskammer Emmental"],"039520188":["Redaktionskommission Brugger Neujahrsbl\u00e4tter, Guido Ledergerber"],"039520189":["Fankhauser, H.J."],"039520190":["Typotron AG"],"039520191":["APUS Verlag"],"039520192":["Edition Odysseus"],"039520193":["Assisi-Verlag"],"039520194":["Edition Bernhard Schindler, Galerie +Kunstbuchhandel AG"],"039520195":["Ator-Verlag"],"039520196":["Angelini, Roberto"],"039520197":["Schmidt, Gisela"],"039520198":["Natura Versand AG, Verlag"],"039520199":["Toni Streicher, Eigenverlag"],"039520200":["Verlag der NHG Winterthur"],"039520201":["Rat-Verlag"],"039520202":["Salquin Productions"],"039520203":["Dietschi AG Druck&Medien"],"039520204":["Marie Meierhofer Institut f\u00fcr das Kind"],"039520205":["Editioni/ Verlag Koller-Fanconi"],"039520206":["Verlagshaus Elisabeth Weideli"],"039520207":["Atelier Bolzern"],"039520208":["Fricker AG"],"039520209":["Die losen Bl\u00e4tter, Verlag. Christopf Hoign\u00e9"],"039520210":["Infel - Informationsstelle f\u00fcr Elektrizit\u00e4tsanwend"],"039520211":["Lion Star"],"039520212":["BKP Kommunikationsprojekte AG"],"039520213":["Gallus Verlag"],"039520214":["Vincent-Kunstdrucke, Ren\u00e9 Hotz"],"039520215":["Wefo-Verlag AG"],"039520216":["Verlag Minerva International, Louis R. Jenzer"],"039520217":["Verlag Freie Kunstschule Z\u00fcrich, Walter Oscar Grob"],"039520218":["Leobuchhandlung (Kommissionsverlag), Hans-Walter L\u00fcthi"],"039520219":["Kanoa Verlag"],"039520220":["Endress + Hauser (International) Holding AG"],"039520221":["Verlag Heinrich Vogel AG, LTV AG. Sorge Andreas"],"039520222":["Egon Karter Verlag"],"039520223":["Remy Fabrikant + Rene Uhlmann, Fabian Fabrik"],"039520224":["Astra-Verlag, Irmela Walther"],"039520225":["Allerlei-Verlag, Martha Be\u00e9ry, Katja Koch"],"039520226":["Verena Gurtner"],"039520227":["Portmann, Claudia"],"039520228":["Verein Werg\u00earon, Ousso Akpinar"],"039520229":["Mamuth-Verlag, Martin Reichmuth"],"039520230":["Schweizer Kindermuseum Baden"],"039520231":["Institut f\u00fcr Kritische Theorie + Praxis, Werner Disler"],"039520232":["Verlag Eurotext Aarbon, Mogens Rafn Mogensen"],"039520233":["Stadtverwaltung Zug"],"039520234":["Lions Publishing Switzerland, Division of CCI Consulting AG"],"039520235":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"039520236":["Akademie FKP, Akademie und Fachverlagsanstalt f\u00fcr kreative Pers."],"039520237":["Verlag Medizinische Biologie, Universit\u00e4t Basel Stadt, Institut f\u00fcr Pathologie"],"039520238":["Civelli, Stefan"],"039520239":["DT Druck Team AG, Herr Andreas Wolfensberg"],"039520240":["Pentol Eigenverlag"],"039520241":["IDEA LANGHE Schweiz"],"039520242":["Johanna Spyri-Stiftung, Schweiz. Jugendbuchinst."],"039520243":["GIBA Verlag, R. Baggenstos"],"039520244":["Betrona, Beratungsstelle f\u00fcr tropischen Naturschut. Dr. B. Dubs"],"039520245":["Schweizer. Gesellschaft f\u00fcr angewandte Berufsbildu"],"039520246":["Waytha-Verlag, Heinrich Wegm\u00fcller"],"039520247":["Biogarten, Frau Susanne Sch\u00fctz"],"039520248":["Verlag Landis und Sp\u00e4ni"],"039520249":["Treuh\u00e4ndler und Verleger, Philip & Susan Pauli"],"039520250":["Verlag Grauwiller Offsetdruck AG"],"039520251":["Festival Hidden Art Edition"],"039520252":["Cochlear AG"],"039520253":["Dr. V. Schmid, Notar"],"039520254":["Verlag Eidgenoss, Dr. iur. Max Wahl"],"039520255":["Verlag Dr. Beat Maurer"],"039520256":["SHIRA Verlag, Dr. M. Shirahama. Angela Spitznagel"],"039520257":["B\u00fccherperron GmbH, Hanni Meinen Peternell"],"039520258":["Stadt Z\u00fcrich, Bauamt II, Amtshaus IV"],"039520259":["Bergh & Bergh Verlagsanstalt GmbH"],"039520260":["Alpha-Literaturzeitschrift"],"039520261":["Universal Experten Verlag"],"039520262":["Geografisches Institut der Uni Bern, Hydrologischer Atlas der Schweiz (HADES)"],"039520263":["Gautschi Druck und Verlag, Gautschi Georges"],"039520264":["W\u00f6lund Verlag"],"039520265":["Bernischer Anwaltsverband, Association des Avocats Bernoi"],"039520266":["Ph\u00e4nomen-Art Galerie und Velag"],"039520267":["Haslimatt-Verlag"],"039520268":["BookART, Rosa Lachenmeier"],"039520269":["Verlag f\u00fcr Studienhilfen"],"039520270":["Nowak Multimedia, Hans Peter Nowak"],"039520271":["Verlag Martin Wallimann"],"039520272":["Theater Ticino"],"039520273":["Floraprint International, Aktiengesellschaft"],"039520274":["St\u00e4hli, Richard"],"039520275":["Netzwerk schreibender Frauen"],"039520276":["Cash Verlag"],"039520277":["R + S Verlag"],"039520278":["Universit\u00e4t Bern, Geographisches Institut / Gruppe f\u00fcr Hydrologie"],"039520279":["Schwerzmann, Paul Emil"],"039520280":["OMIDA AG"],"039520281":["edition bodin, Frank E. Bodin"],"039520282":["Verlag Lory Ekkehard"],"039520283":["Edition Poesiexpress"],"039520284":["Verlag Elisabeth Eckert"],"039520285":["Design Center Verlag, B. Blumer"],"039520286":["Suter, Ludwig. Suter Grafikatelier"],"039520287":["Verlag Ernst Bloch VEB"],"039520288":["Biograph-Verlag AG, Herr M. Huber"],"039520289":["Forum Medizin und Energie (FME), Gesch\u00e4ftsstelle"],"039520290":["ARF, Arbeitsgemeinschaft Recht f\u00fcr Fussg\u00e4nger"],"039520291":["Weder + Bangerter AG, Heinz Bangerter (Ing. asic/sia)"],"039520292":["van der Geest, Dr. Hans. Eigenverlag"],"039520293":["M. & W. Affentranger, Eigenverlag"],"039520294":["Kantonale Frauenkommission, Kanton. Stelle f.d. Gleichstl. von Frauen + M\u00e4nner"],"039520295":["Karpfen Verlag"],"039520296":["Art Photographs & Publications"],"039520297":["Verlag Designalltag"],"039520298":["FIG, Flughafen-Immobilien-Gesellschaft"],"039520299":["Eidgen\u00f6ssische Koordinationskommision f\u00fcr Arbeitss"],"039520300":["Liechtensteinische Staatliche Kunstsammlung, Vaduz"],"039520301":["Verlag BMB"],"039520302":["Verlag Z\u00fcri Woche"],"039520303":["Potz-Blitz Verlag, Hermann Holzer"],"039520304":["Weekend-Verlag"],"039520305":["Phonosuisse Verlag, Peter Vosseler"],"039520306":["JJK-Verlag, (H.K. Unternehmensberatung)"],"039520307":["Offsetdruck Goetz AG, Typo Verlag"],"039520308":["Projecta Verlag"],"039520309":["Edition FotoFolie"],"039520310":["Kantonsarch\u00e4ologie Zug"],"039520311":["mtr-produktionen"],"039520312":["Gemeinde Veltheim"],"039520313":["Haumesser Verlag Z\u00fcrich"],"039520314":["Saba Verlag"],"039520315":["Uniun da scripturas e scripturs rumantsch USR"],"039520316":["Konradin Verlag"],"039520317":["Nimrod-Literaturverlag, Elvira Niksic-Hartmann"],"039520318":["Febo Freier"],"039520319":["Schweizerischer Werkverbund, SWB"],"039520320":["Maxmedia Bern"],"039520321":["Meyerhans Druck AG, Andreas Meyerhans"],"039520322":["Aristaios-Verlag"],"039520323":["Pano Verlag (TVZ)"],"039520324":["MAT SEARCH"],"039520325":["Zinsli, J\u00f6rg Matthias"],"039520326":["M\u00fcller, Josef. Ausbildung und Beratung"],"039520327":["Sonnrain-Verlag"],"039520328":["Kirchner Museum Davos, Ernst Ludwig Kirchner Platz"],"039520329":["Ortsmuseum Trotte Arlesheim"],"039520330":["Morvay, Andreas Johann"],"039520331":["Wanger Global Anstalt, Wanger Global Establishment"],"039520332":["Reichle L'Art du Vin"],"039520333":["Gay Life & Art Company"],"039520334":["HA AG"],"039520335":["Akroama, The Soundscape Newsletter Editions"],"039520336":["Elida-Cosmetic AG"],"039520337":["Mario R. Mainetti \"Kunst & Begegnung\""],"039520338":["Marl\u00e8ne Wolf-Roveda, Kurse f\u00fcr Integriertes Augentraining"],"039520339":["Serat Aktiengesellschaft"],"039520340":["rero Verlag (RIWI AG)"],"039520341":["GCN AG"],"039520342":["Stiftung Ern\u00e4hrung und Diabetes"],"039520343":["Nemesis Verlag"],"039520344":["star-education AG, star shop"],"039520345":["Stiftung CSI-Schweiz /, Christian Solidarity International"],"039520346":["Coming Out Verlag, c/o AFZ"],"039520347":["Witschi & Co, Offsetdruck"],"039520348":["ITR Ingenieurschule Interkantonales Technikum Rapp, Abt. Gr\u00fcnplanung, Landschafts- und Gartenarchitekt"],"039520349":["Hirschmatt Buchhandlung AG"],"039520350":["Textaid Buch- und Kunstverlag, Verlag Gossauer Info"],"039520351":["Edition Selene UG, S. Kuhn-Kappeler"],"039520352":["Media Design & Audio Visuals Eheim"],"039520353":["Digicomp AG, Computerschule"],"039520354":["Pro Pr\u00e4ttigau, Regionalverband"],"039520355":["Freier P\u00e4dagogischer Arbeitskreis, FPA"],"039520356":["Melk Imboden"],"039520357":["Zuffo, Dario. Atelier f\u00fcr Gestaltung"],"039520358":["Cartoon Pool, Thomas K\u00fcng"],"039520359":["Redaktion Z\u00fcndschrift"],"039520360":["Aurum Publishing AG"],"039520361":["Sportswear International Verlag AG"],"039520362":["Vereinigung Schweizerischer Krankenh\u00e4user (VESKA)"],"039520363":["Schwanden Verlag, Werner Schweizer"],"039520364":["Wenken-Verlag"],"039520365":["Weilenmann, Erich"],"039520366":["Jenny & Banholzer AG, Buchhandlung und Papeterie"],"039520367":["Einwohnergemeinde Biberist"],"039520368":["Verlag Windrose"],"039520369":["Schweizerische Numismatische Gesellschaft, Numismatica Ars Classica"],"039520370":["Sidus-Verlag"],"039520371":["Druckerei Fritz Weibel"],"039520372":["Ehrat, Fred"],"039520373":["Dr. Ulrich Erwin Hasler"],"039520374":["Blum, Evelin. Eigenverlag"],"039520375":["Thur Druck AG, Herr H. Flammer"],"039520376":["Schweizerische Arbeitsgemeinschaft, f\u00fcr Aphasie SAA"],"039520377":["Verlag Leonidas Sakellaridis"],"039520378":["Natur-Verlag"],"039520379":["Salzmann, Lukas"],"039520380":["Wassermann-Verlag"],"039520381":["Etzel Verlag AG"],"039520382":["Guideon Burg Verlag"],"039520383":["Eigenverlag Verein \"Sag Nein zu Drogen\""],"039520384":["United Aviaton International Est."],"039520385":["Remise Verlag, Oliver Kr\u00e4henb\u00fchl"],"039520386":["Sonnmatt-Verlag"],"039520387":["Gemeinde Affoltern a.A., Gemeindekanzlei"],"039520388":["Bananja-Verlag, c/o R. Schiess"],"039520389":["Agnos Verlag"],"039520390":["Fibolis Verlag, c/o Frau U. Habersaat"],"039520391":["Eigenverlag Alona-Shop"],"039520392":["Eiche-Verlag"],"039520393":["Verlag Claire Schmid"],"039520394":["Tobias Koch Verlag"],"039520395":["Enolibri Verlag UG, K O N K U R S !!!"],"039520396":["R. Zbinden Informatiksicherheit"],"039520397":["Catch-Up! Communications AG"],"039520398":["Bioterra"],"039520399":["ANSA Verlag, Martin Schweizer"],"039520400":["Buchhandlung B\u00fcecher-Chorb, Genossenschaft"],"039520401":["Verlag J\u00fcrg M\u00fcller"],"039520402":["Odin-Zentrum (Eigenverlag)"],"039520403":["Untersuchungen in der Grafischen Industrie, UGRA"],"039520404":["Unternehmensberatung und Schulung"],"039520405":["Eidgen\u00f6ssisches B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung, von Frau und Mann"],"039520406":["Schweizerischer Musikp\u00e4dagogischer Verband"],"039520407":["Aries und Zuppiger, Eigenverlag"],"039520408":["Samisdat Verlag, Dr. Christoph Dejung"],"039520409":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"039520410":["Rothus Medien AG"],"039520411":["KP-Verlag"],"039520412":["Mitwelt Verlags AG"],"039520413":["Plattform AG, Buch- und Zeitschriftenverlag"],"039520414":["Uranos Verlag, Martin Stadler"],"039520415":["Galerie am Dorfplatz"],"039520416":["Study Center Gerzensee, Foundation of the Swiss National Bank"],"039520417":["Stiftung Gutenberg, Schweiz.. Museum d.graphischen Industrie"],"039520418":["Forstegg-Verlag, Ren\u00e9 Fischbacher"],"039520419":["Edition Bild, c/o Verein Photogalerie Bild"],"039520420":["Edition Luciano Fasciati"],"039520421":["Helene Bruppacher, Eigenverlag"],"039520422":["AZ Lifeconsult AG"],"039520423":["Panorama-Gesellschaft Einsiedeln"],"039520424":["Riesen Electronic"],"039520425":["Meetpoint Medien & Gastro, Riesen"],"039520426":["GMG AG"],"039520427":["Edition Yahoo"],"039520428":["Schmetterling Verlag"],"039520429":["Staatsarchiv Obwalden"],"039520430":["Gisler-Verlag, Thomas Gisler"],"039520431":["Reemtsma Cigaretten AG"],"039520432":["Arlino AG"],"039520433":["Eggenberger, Markus. Eigenverlag"],"039520434":["Gonzen Druck AG"],"039520435":["Bermuda, Software Publishing"],"039520436":["Germag AG"],"039520437":["Edition women for shopping, Michelle Nicol"],"039520438":["Text + Bild-Verlag"],"039520439":["Spillmann Verlag"],"039520440":["Verlag f\u00fcr Unterrichtshilfen, Bildungszentrum"],"039520441":["Frauenlobby St\u00e4dtebau, Verlag"],"039520442":["Verlag T.H.O.T.4.R., c/o Chrigel Fisch"],"039520443":["Bank Leu AG, Abteilung Marketing"],"039520444":["Bingesser, Augustinus. Grafiker"],"039520445":["rob's kreativ presse & verlag, Rosemarie Bugmann"],"039520446":["Identity Publishers"],"039520447":["Historischer Verein des Kantons Schwyz, c/o Staatsarchiv Schwyz"],"039520448":["SONO-System AG"],"039520449":["Straumann Publishing, Institut Straumann AG"],"039520450":["Stiftung Schweizerische, Theatersammlung"],"039520451":["Brainwork, M. Arter"],"039520452":["Schaufelberger, Georg. Edelsteine u. Mineralien"],"039520453":["Einwohnergemeinde Menzingen"],"039520454":["Edition Text & Media"],"039520455":["Selbstverlag Naturheilpraxis, Dario L\u00e4uppi"],"039520456":["Verkehrsverein Iseltwald"],"039520457":["Neidhart + Sch\u00f6n AG"],"039520458":["Historisches Museum Basel"],"039520459":["Prof.Dr.med. Herbert Fleisch"],"039520460":["Edition Lonza, Lonza AG"],"039520461":["Kokoro Verlag, Dr. Hugo F\u00f6llmi"],"039520462":["Power Systems Computation Con., c/o Prof. Dr. Hans Glavitsch"],"039520463":["Knobel Art Collections"],"039520464":["Verlag f\u00fcr Wissenschaftliche Publikationen, VWP"],"039520465":["Psychologisches Institut, der Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"039520466":["Q Verlag Genossenschaft"],"039520467":["Horna-Verlag, Edi Sutter-Steinmann"],"039520468":["\u00c4rztinnen und \u00c4rzte f\u00fcr Umweltschutz"],"039520469":["Stiftung Altes Bad Pf\u00e4fers"],"039520470":["Edition Rhein-Trio, Editions du Fou"],"039520471":["KORADI-Verlag, Hans Meier"],"039520472":["Kunsthaus Glarus"],"039520473":["Staub Mega Memory, Ged\u00e4chtnistraining"],"039520474":["GALLERIA EDIZIONI PERIFERIA, Flurina und Gianni Paravicini-T\u00f6nz"],"039520475":["Kralle Verlag, Pia Troxler"],"039520476":["Weissenbach, Dora"],"039520477":["SAMPE EUROPE"],"039520478":["Berufskunde Verlag AG"],"039520479":["Berufskunde Verlag AG"],"039520480":["AVA-Color-Fachverlag"],"039520481":["Spektrum Verlag, Sven Knebel"],"039520482":["T&T-communication Z\u00fcrich AG"],"039520483":["Kind und Umwelt, GREEN Tox"],"039520484":["Gemeinde Muttenz"],"039520485":["Forschungsstelle Tourismus (CRED-T), Universit\u00e4t Bern"],"039520486":["proparis Vorsorge Gewerbe Schweiz, SGV-Verlag"],"039520487":["APO-Verlag"],"039520488":["Verlag Avalon"],"039520489":["Solix-Verlag, Dr. Lorenz St\u00e4ger"],"039520490":["Para-Praktika, Verlag + Institut"],"039520491":["BVD Druck+Verlag AG, Sabrina Eberle"],"039520492":["Edition Demasca, Markus & Suzanne Gisin-Yu"],"039520493":["Dr. Oprecht AG"],"039520494":["Peter W. Kaufmann"],"039520495":["Stiftung Ziegelei-Museum, Dr. J\u00fcrg Goll"],"039520496":["Abteilung f\u00fcr Turn- & Sport-, lehrer an der ETH Z\u00fcrich"],"039520497":["Memory Cage Editions GmbH, Projektverlag f. zeitgen\u00f6ssische Kunst & Literatur"],"039520498":["Evangelisch-sozialer Verlagsverein"],"039520499":["swisscamps, Verband Schweizerischer Campings, VCS/ASC"],"039520500":["Ganescha Verlag"],"039520501":["Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, der Universit\u00e4t St. Gallen"],"039520502":["Benker & Steiner, Werbeagentur"],"039520503":["Schweizerisches Bundesarchiv"],"039520504":["Victor Kurt"],"039520505":["Einwohnergemeinde Deitingen"],"039520506":["Kasama"],"039520507":["Edition Schedler"],"039520508":["gebana/Arbeitsgemeinschaft, Gerechter Bananenhandel"],"039520509":["GCCS=Gilde der Carillonneure, und Campanologen der Schweiz"],"039520510":["Roblyn AG"],"039520511":["Gasser Medienwerkstadt AG"],"039520512":["L\u00e4derach, Esther"],"039520513":["Hans Reinhard Bachofner"],"039520514":["ALPINA-Philservice AG"],"039520515":["stamm co. AG, Grafisches Unternehmen"],"039520516":["Manfred Schoch, Kunstmaler"],"039520517":["Erwin A. Sautter Zumikon ZH"],"039520518":["Gemeinde B\u00fcren"],"039520519":["Imprimerie Gessler SA Sion"],"039520520":["Zimmermann, J\u00fcrg"],"039520521":["Erfinder und Patentinhaber der, Schweiz Sektion Z\u00fcrich c/o"],"039520522":["Galerie Kunstgarten Hedy Ernst, Hedy Ernst"],"039520523":["Edition Agere, Elvira Tschan Br\u00e4ndli"],"039520524":["G. + M. Stalder AG"],"039520525":["Edition der Tage"],"039520526":["Gene Kelly"],"039520527":["Kommando Panzerbrigade 4"],"039520528":["Kunsthalle Palazzo"],"039520529":["Galerie Bob van Orsouw GmbH"],"039520530":["Fabilo Edition, Othmar Fassbind"],"039520531":["Informationsb\u00fcro der, Pr\u00e4latur Opus Dei"],"039520532":["cms complementary, medicine services"],"039520533":["Graf + Neuhaus AG"],"039520534":["Verlag am Wasser"],"039520535":["Volair AG, Otto Thut"],"039520536":["gkm-edition"],"039520537":["Bernisches Historisches Museum"],"039520538":["Museum f\u00fcr V\u00f6lkerkunde und, Schweiz. Museum f\u00fcr Volkskunde"],"039520539":["hk Verlag AG"],"039520540":["Gammeter Media AG"],"039520541":["Verlag Schweizer Jazzmuseum"],"039520542":["Fregra-Verlag, Druck und Vertrieb G. Staudacher"],"039520543":["Romano H\u00e4nni Verlag"],"039520544":["Ebeling Stanek, Dr.jur. Trix"],"039520545":["Ararat Publikationen, Buchh. Ararat, Yusuf Yesil\u00f6z"],"039520546":["Galerie Bertram"],"039520547":["Schmaz - Schwuler, M\u00e4nnerchor Z\u00fcrich"],"039520548":["Huber, Roland"],"039520549":["Lesegesellschaft B\u00fclach, c/o Hannelore Schlecht"],"039520550":["Edition SSL Luzern"],"039520551":["Die Basler Eule, c/o Buchhandlung F. Werner AG"],"039520552":["KD-Management, Frau Susie Stirnemann"],"039520553":["AMC Associates in Management & Communication"],"039520554":["Gallaria Art-Deco /, Verlag Art-Deco"],"039520555":["Sesam Verlag, Siegfried Schmid"],"039520556":["TAO-Verlag, Inh. Walter Huber"],"039520557":["LABOLIFE-Verlagsgemeinschaft"],"039520558":["Padma Verlag, J\u00f6rg Cantieni"],"039520559":["Z\u00fcrcher Liederbuchanstalt"],"039520560":["Leben Verlag AG"],"039520561":["FIT , Frauen im Theater Schweiz"],"039520562":["Tex Barter AG"],"039520563":["Bernet, Paul"],"039520564":["IG ALTERN, Interessengemeinschaft f\u00fcr praktische Altersfragen"],"039520565":["Galerie Kleiner"],"039520566":["Scouty Verlag"],"039520567":["Amt f\u00fcr Gew\u00e4sserschutz und Wasserbau des Kanton Z\u00fc, Fachstelle Bodenschutz"],"039520568":["AO/ASIF-Foundation"],"039520569":["Buchdruckerei Oberhasler AG, Verlag und Druckerei"],"039520570":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"039520571":["G + T Verlag"],"039520572":["Buchdruckerei Frey + Co."],"039520573":["Color Media AG, Zentrum Musenalp"],"039520574":["Rheintal Handelsgesellschaft Anstalt"],"039520575":["Diffusion du Livre c/o"],"039520576":["Edition R + F, Ruth Mayer"],"039520577":["Verlag f\u00fcr Psychologie und Psychotherapie, Dr. E. Polli"],"039520578":["H & H Verlag"],"039520579":["VA Stephan E. von Arx"],"039520580":["Verlag W\u00e4chli, Galerie 89"],"039520581":["Baro Verlag, c/o Buchhandlung R. Blum"],"039520582":["Somedia Buchverlag"],"039520583":["CHI-Zentrum"],"039520584":["EPE Institute"],"039520585":["Verlag Graub\u00fcnden Exclusiv, Chalet Capricorn"],"039520586":["Verlag Zunge"],"039520587":["Nagel, Henry"],"039520588":["Nagel, Henry"],"039520589":["Duo Verlag"],"039520590":["Kunstgeschichtliches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"039520591":["Buchversand Gauch-Keller u. Co, W. u. T. Gauch, Versandh\u00e4ndler"],"039520592":["Verkehrs- und Versch\u00f6nerungsverein Rapperswil Jona, Verkehrsb\u00fcro"],"039520593":["Riss-Verlag"],"039520594":["List Medien AG"],"039520595":["Stadtbibliothek Baden"],"039520596":["Historischer Verein des Kantons Thurgau, c/o Staatsarchiv des Kantons Thurgau"],"039520597":["Stadtbibliothek Baden"],"039520598":["Szondi-Institut"],"039520599":["Aktiv Verlag, Edi Engelberger"],"039520600":["Edition Nomad"],"039520601":["Edition du Carrois"],"039520602":["Schweizerische Unfallverischerunganstalt (SUVA)"],"039520603":["Exped AG"],"039520604":["Thaler, Mich\u00e8le. Eigenverlag"],"039520605":["Astrosophisches Institut + Verlag E. Meier"],"039520606":["Editions d'Olt, Ren\u00e9 Egli"],"039520607":["Atelier f\u00fcr Photographie und Text APT, Otto Schmid"],"039520608":["Schneider-Franzi, Lilian"],"039520609":["Verlag Vekyra, Yvette Rascher"],"039520610":["Gesund, Verlag"],"039520611":["Klinik f\u00fcr Hand-, Plastische und Wiederherstellung. Uni Zch"],"039520612":["Klingentalverlag"],"039520613":["Steinzeit-Survival-Schule"],"039520614":["Hauser & Wirth"],"039520615":["Verlag C. J. Bucher GmbH, Der Schweizerische Einkaufsf\u00fchrer"],"039520616":["Edition Virgule"],"039520617":["Institut f\u00fcr Rechtsmedizin Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"039520618":["Agenda Verlag"],"039520619":["Jura-Trek Brunner und Co."],"039520620":["Yoga Schule Romano + Delz GmbH, c/o M. Delz"],"039520621":["Oekoskop AG"],"039520622":["Morena Verlag"],"039520623":["Elizabeth Neuenschwander, Eigenverlag"],"039520624":["Infomed-Verlags AG"],"039520625":["Kloster Einsiedeln"],"039520626":["Galerie Schl\u00e9gl"],"039520627":["Specht Unterhaltungsinformationen"],"039520628":["Pappel Verlag, Xaver + Edith Bisig"],"039520629":["Sternschnuppen GmbH"],"039520630":["HUM-Verlag, Eva Gostoni"],"039520631":["Thurgauische Museums-Gesellschaft, Historisches Museum des Kantons Thurgau"],"039520632":["Living Colors, Mark M\u00fcller"],"039520633":["E. Kalberer AG, Druck + Verlag"],"039520634":["Brandstetter & Wyss Castel-Burio-Arte"],"039520635":["Verband Bernischer Musikschulen VBMS"],"039520636":["Foto Herbert Haltmeier"],"039520637":["Anthra Norell AG"],"039520638":["Selecta-Verlag"],"039520639":["PI Verlag f\u00fcr Politik und Gesellschaft"],"039520640":["Hospitalis-Verlag AG, Carlo Reimann"],"039520641":["Conyou Design, Ren\u00e9 Huber"],"039520642":["March Druck AG, Verlag Theiler Druck AG"],"039520643":["Fancoldi R. T."],"039520644":["Wegmann, Branca. Eigenverlag"],"039520645":["Karlheinz Ospelt Teuhand Anstalt"],"039520646":["Alb Erich, Syndorpress"],"039520647":["International Society of Securities Administrators, c/o Union Bank of Switzerland"],"039520648":["Eidg. Techn. Hochschule Architektur-Abt., Prof. H. Kramel"],"039520649":["NexTell Networks (Schweiz) AG"],"039520650":["Suhrental-Verlag"],"039520651":["Schweizer Hotelier-Verein"],"039520652":["Edition Kunstnovember"],"039520653":["AGAB-Verlag"],"039520654":["RwK Verlag, Rita von Weissenfluh"],"039520655":["Verax-Verlag, Andreas Pitsch"],"039520656":["Dubs, Thomas. Z\u00fcrich/Provincetown"],"039520657":["Verlag Andr\u00e9 Gorsatt"],"039520658":["Verlag f\u00fcr Ihre Ausgeglichenheit"],"039520659":["Schweizerischer Hebammen-Verband"],"039520660":["bfu - Beratungsstelle f\u00fcr Unfallverh\u00fctung"],"039520661":["Laboratorium f\u00fcr Energiesysteme, ETH Z\u00fcrich"],"039520662":["Porch Verlag GmbH"],"039520663":["Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz LCH"],"039520664":["Galerie Walcheturm"],"039520665":["Little-Star Verlag"],"039520666":["Redemptoristen"],"039520667":["Everest Software AG"],"039520668":["URINGA, Peter + Silvia Rau"],"039520669":["Neue Vision GmbH, Schweiz - Verlag"],"039520670":["Verein f\u00fcr Heimatpflege Ziefen"],"039520671":["Kloster Mariazell Wurmsbach, Andrea Fux"],"039520672":["Schichtwechsel Verlag GmbH"],"039520673":["Vertr\u00e4glich Reisen Verlag"],"039520674":["Tr\u00e4gergemeinde f\u00fcr alternative Jugendarbeit in der"],"039520675":["Huser, Meinrad"],"039520676":["Arroyo-Produkte"],"039520677":["Edition Swiss Music"],"039520678":["Edition B, Urs Buchmann"],"039520679":["OKAY, Org. und Kontaktst. aller Jugendver."],"039520680":["Wolfgang, Marion und Rolf Seger"],"039520681":["JACO Verlag, Jacques R. F\u00e4hndrich"],"039520682":["GKK-Verlag, Herr Trussardi"],"039520683":["Marmotta Multimedia AG"],"039520684":["Moskito-Verlag, Benno Fognini"],"039520685":["Einwohnergemeinde Unter\u00e4geri"],"039520686":["Ghidelli, Enrico"],"039520687":["Bonfini Press Establishment"],"039520688":["Verlag Adolph, Bussmann,. K\u00fcng, Z\u00fcrich c/o K\u00fcng & Co."],"039520689":["Esther Maria Jungo, Maria Smolenicka"],"039520690":["Geschichtswerkst\u00e4tte Christoph D\u00f6beli"],"039520691":["European Nuclear Society"],"039520692":["B. Hodel Wainschtein"],"039520693":["Golden Gate Verlag, Roland Jakob"],"039520694":["Future Bike Switzerland"],"039520695":["Atelier f\u00fcr Architektur, und Design"],"039520696":["Vehikel Verlag"],"039520697":["Am Mondrand Verlag"],"039520698":["Creavis AG, Herr Frei"],"039520699":["Traber Verlag Bern, Markus Traber"],"039520700":["Prada Verlag, Alois K\u00fcchler"],"039520701":["Toggenburger Verlag"],"039520702":["Reformierte Kirchgemeinde Muri"],"039520703":["Nagel, Werner"],"039520704":["Feusi's Boutique"],"039520705":["Brunner-Verlag, Helltrud Galsterer-Osthaus"],"039520706":["Obersee-Verlag Siebnen, Johannes Messikommer"],"039520707":["Offene Grenzen"],"039520708":["Kunsthaus Langenthal"],"039520709":["Dietschi AG Druck&Medien"],"039520710":["Asco Schweizerische Vereinigung der Unternehmensbe"],"039520711":["Neue Mediengesellschaft Z\u00fcrich AG"],"039520712":["Kantonale Drucksachen- und Materialzentrale Z\u00fcrich, KDMZ"],"039520713":["PubliCity Verlags GmbH"],"039520714":["Blockfabrik Lichtensteig AG"],"039520715":["Objectech"],"039520716":["Bach"],"039520717":["Bank Thorbecke AG"],"039520718":["Pro Senectute Kanton Z\u00fcrich"],"039520719":["Schweizerischer Leichtathletikverband"],"039520720":["Weber, Hermann. Eigenverlag"],"039520721":["B\u00e4rli Verlag, A. Sturzenegger"],"039520722":["Engeler Verlag"],"039520723":["Subtilis, Jakob Hertner"],"039520724":["Ponto-Verlag, Thomas Fehr"],"039520725":["Leos Janacek-Gesellschaft"],"039520726":["Montigel, Bigna"],"039520727":["Veta, Vera"],"039520728":["Zodia Verlag, c/o Frau Margrit von R\u00fcti"],"039520729":["B\u00fccherwurm Verlag, Agnes Egli-Ryser"],"039520730":["Institut f\u00fcr Theaterwissenschaft, Universit\u00e4t Bern"],"039520731":["EMA Edition Masonic Arts, c/o Ralph Dinkel"],"039520732":["Sinatra Trading, Otto Gerber"],"039520733":["Salz & Pfeffer AG, Edition"],"039520734":["Studer/R\u00fcegg/Eiholer, Eigenverlag"],"039520735":["Frigoli Trading, Silvio Frigoli"],"039520736":["Inter Effects AG"],"039520737":["Typo Aktiengesellschaft, Druckerei und Verlag"],"039520738":["Aare-Rhein Verlag, Katharina Schmutz B\u00e4rtschi"],"039520739":["Montabella-Edition, im Somedia Buchverlag"],"039520740":["Funk & Wolk Verlag"],"039520741":["S.F.F.S.-Verlag, Urs Murbach"],"039520742":["Traubenberg Verlag Zollikon, Hannes Schibli"],"039520743":["Radika-Verlag AG, Gladys Futterknecht"],"039520744":["Edificio-Verlag, Robert Fehr"],"039520745":["Quadrat Verlag Altdorf, Erwin Steinemann"],"039520746":["Publikationsverlag, Ursula Karitnigg"],"039520747":["Statistisches Amt des Kantons, Basel-Landschaft"],"039520748":["Rheinfelder Neujahrsbl\u00e4tter, c/o Herzog Medien AG"],"039520749":["Allcomm, Buisness Communication AG"],"039520750":["Suter-Pongratz, Dr. Erica J."],"039520751":["Power Vision Products Ltd."],"039520752":["Schweizerische Krebsliga"],"039520753":["Umweltkonferenz der Zuger Gemeinden"],"039520754":["Buchdruckerei & Verlag Sigrist"],"039520755":["Neuland Verlag"],"039520756":["LZ Fachverlag AG"],"039520757":["Raiffeisenbank Cham"],"039520758":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Geschichte der Pha, c/o pharmaSuisse"],"039520759":["HAFE-DRUCKI, M\u00fcller von Arx & Steiner"],"039520760":["Druckerei Egger AG, Altels Verlag"],"039520761":["Damiano Gianoli"],"039520762":["Tukan Verlag, Kuno Bont"],"039520763":["Zyklen-Trend-Verlag, Jacques Trachsler"],"039520764":["Edition Amalia, Isabelle Derungs"],"039520765":["Sandra Roser"],"039520766":["Pal\u00e4ontologisches Institut, und Museum der Uni Z\u00fcrich"],"039520767":["Verlag etc"],"039520768":["edition fresko, Wolfgang Schardt / Marc Sardin"],"039520769":["Sheila Dark Verlag (SDV)"],"039520770":["Teamwork Sonja Winter"],"039520771":["Verlag Karl Schwegler AG"],"039520772":["SVG-Schweizer Verein f\u00fcr Gestalttherapie und Integ, Tina Rogers"],"039520773":["Architekten BSA+Partner"],"039520774":["Hotel Merian, Rest. \"Caf\u00e9 Spitz\""],"039520775":["HP-Verlag AG"],"039520776":["Atlas-Verlag Walter Landis"],"039520777":["VN-Verlag"],"039520778":["A.C.I."],"039520779":["Schippert AG Druckerei und Verlag"],"039520780":["ROMULA Verlag"],"039520781":["Schweizer Kneippverband, Sekretariat"],"039520782":["Philemon"],"039520783":["Barbara Schlaffer"],"039520784":["Institute for Quantum Electronics, ETH-H\u00f6nggerberg"],"039520785":["Metanoia-Verlag"],"039520786":["PNC Media GmbH"],"039520787":["Edition Oriflamme"],"039520788":["VAP, Dr. Frank Furrer"],"039520789":["Miconi Verlag"],"039520790":["Bergwelt Verlag"],"039520791":["K\u00e4gi, Eva. Bildungsberatung Winterthur"],"039520792":["Nicoletti, Heidi. Eigenverlag"],"039520793":["Cratander Verlag AG, Friedrich Reinhardt Verlag"],"039520794":["Geobotanical Institut ETH Zurich, Secretariat"],"039520795":["OST Ostschweizer Fachhochschule, Abteilung Siedlungplanung"],"039520796":["Heinrich Verlag & Vertrieb, Herrn Peter Kasser"],"039520797":["Climb + Bike"],"039520798":["Sound Service Wigra AG"],"039520799":["Pr\u00e4sentation Schweizer Architekten"],"039520800":["B\u00fcro f\u00fcr Medienarbeit, Akos Broder Loeb AG"],"039520801":["Meier, Eugen A."],"039520802":["Buag Buchdruckerei AG Baden, Baden Verlag"],"039520803":["C. Herrmann Consulting"],"039520804":["Conzett & Huber, Liegenschaften & Beteiligungen"],"039520805":["Hoffmann, St\u00e4hli"],"039520806":["Beaulieu Internationale Oekospirituelle Bewegung"],"039520807":["Wolkenhauer Verlag"],"039520808":["Staatskanzlei des Kantons Schwyz"],"039520809":["Steinmann, George"],"039520810":["Steiger, Cyrill"],"039520811":["Analogik -Verlag, H. de Witt"],"039520812":["COMMEDIT GmbH"],"039520813":["KONTOR, Gruppe f\u00fcr B\u00fcro\u00f6kologie"],"039520814":["Verlag Helvetische M\u00fcnzenzeitung HMZ"],"039520815":["Sigel Verlag, Rita K\u00fcpfer"],"039520816":["Opal & Gem Import, Daniel R. Brunschweiler"],"039520817":["Naturheilpraxis J. A. Kuhn-Lamprecht"],"039520818":["Galileo New Paradigm AG, Edition Diolkos, Dr. Fr\u00f6hlich"],"039520819":["Edition des Copains, Urs Heinz Aerni und Alex Capus"],"039520820":["Academia Alpina, Frau C. Meier"],"039520821":["Quadriga Verlags AG"],"039520822":["KV Z\u00fcrich, Lehrmittelverkauf"],"039520823":["Historisches Museum des Kantons Thurgau"],"039520824":["Infras AG"],"039520825":["Weinlandverlag, Herrn Heribert Diethelm"],"039520826":["Elan-Verlag, c/o H. Schlumpf"],"039520827":["Spielfrau GmbH, Frau + Herrn L.+ R. H\u00fcsser"],"039520828":["Photohaus Geiger + Co"],"039520829":["Professur Forstpolitik und Forst\u00f6konomie, S. Schultheiss-Moor"],"039520830":["Gesundheit & Entwicklung GmbH, Buchhandlung und Verlag"],"039520831":["Wolfbach Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"039520832":["Psychiatrische Univ. Klinik, Prof. Dr. Chr. Schafetter"],"039520833":["Typotron AG"],"039520834":["Verlag der Buchhandlung zur Schmidgasse"],"039520835":["Stiftung Umwelteinsatz Schweiz"],"039520836":["List Medien AG"],"039520837":["Verlag Multipress AG, Th. Joss"],"039520838":["L\u00f6pfe AG, Neufeld-Galerie und Verlag"],"039520839":["Edition Vision"],"039520840":["Naturhistorisches Museum Basel"],"039520841":["VGL Schweiz. Ver. f\u00fcr Gew\u00e4sserschutz u. Lufthygien, Ion Karagounis"],"039520842":["Edition La Fayette, Herrn H. Sch\u00f6pfer"],"039520843":["BSLA-Regionalgruppe Z\u00fcrich, Herrn Gido Hager"],"039520844":["Pink Cross Verlag"],"039520845":["AZR, A. Zanetti Righi"],"039520846":["Gilde Verlags- und Handels GmbH"],"039520847":["B\u00fcro f\u00fcr Umweltgestaltung, Gerber, H\u00e4ssig + Partner"],"039520848":["Barak Projektgalerie, Herrn M. D\u00f6rfel"],"039520849":["Cassioeder Verlag, H. Seelhofer"],"039520850":["Innaron Verlag GmbH"],"039520851":["Privacy Press, c/o ASK USTAG"],"039520852":["Kloster Einsiedeln"],"039520853":["Jeger-Moll Druck und Verlag AG"],"039520854":["Buchverlag Lokwort"],"039520855":["Edition Hochparterre"],"039520856":["Stadt Sursee, Stadtarchiv"],"039520857":["Edition Tolhusen, Karl L\u00fc\u00f6nd"],"039520858":["Naturforschende Gesellschaft Graub\u00fcnden in Chur"],"039520859":["De Marco, Karin"],"039520860":["Schiavo Design"],"039520861":["Heim, Herrn PD Dr. med. Dr. h.c. Urs F.A."],"039520862":["Sandy Grendel Verlag"],"039520863":["Tr\u00fcmpi & Partner"],"039520864":["Verlag Barni-Post AG, Herrn Patrick Troller"],"039520865":["Oberholzer, Hans"],"039520866":["Lehrmittelverlag kaufm. Berufsschule Bern"],"039520867":["LIMACHE Verlag"],"039520868":["Galerie Lawrence Rubin AG"],"039520869":["Success Building Editions AG, Rolf Wenger"],"039520870":["UTime Company Ltd."],"039520871":["Sticher Printing AG Luzern"],"039520872":["Druckerei Weibel AG"],"039520873":["Alpines Museum der Schweiz, Kommunikation"],"039520874":["Welti, J\u00fcrg"],"039520875":["Edition Maria Schaffner-Josi"],"039520876":["Schweizerischer Nationalpark"],"039520877":["Bachtel Verlag, Dr. L. Capt."],"039520878":["M\u00fcller & Schade AG"],"039520879":["IMACO GmbH"],"039520880":["Weinberg Verlag Aarau"],"039520881":["Emrovision"],"039520882":["Oberon microsystem. Inc."],"039520883":["Licht-Verlag, c/o B\u00f6sch Druck"],"039520884":["Medieninstitut des Verbandes, Schweizer Presse"],"039520885":["B\u00fcro Rolf Knie"],"039520886":["Wydler, Teres"],"039520887":["Sandor-Verlag, S. & J. Frey"],"039520888":["Edizione d'Arte"],"039520889":["Desteny Verlag"],"039520890":["Priska Arnold"],"039520891":["Wyss, Johannes"],"039520892":["Linsemann AG"],"039520893":["Carl Gustav Carus Stiftung"],"039520894":["Schweizerische Bundesbahnen SBB"],"039520895":["textline Verlag"],"039520896":["Gemeinde Thalwil"],"039520897":["Soundbit Verlag"],"039520898":["Com-Line"],"039520899":["Stefan Gertsch"],"039520900":["Medical + Jurisprudenz, Congress-Management AG"],"039520901":["S\u00e4m-Verlag Suberg"],"039520902":["Gemeindeverwaltung, 8164 Bachs, c/o Z\u00fcrichsee Druckerei"],"039520903":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Cystische Fibrose"],"039520904":["Eurovita-Verlag, c/o Inter Public Service"],"039520905":["Denon Publizistik AG"],"039520906":["Sch\u00fcck-Verlag, Beat O. Sch\u00fcck"],"039520907":["roosens, Hrn. H. Bertschi"],"039520908":["Institut f\u00fcr Bewegungsanalyse, IBA"],"039520909":["Johannes Kreyenb\u00fchl Akademie, Herbert Witzenmann Zentrum"],"039520910":["edition perret"],"039520911":["Edition Scala, Monica von Rosen"],"039520912":["Institut f\u00fcr Bewegungsanalyse, IBA"],"039520913":["CadForum Architektur und Design"],"039520914":["Haus der Bibel"],"039520915":["Wipfli, Hanspeter"],"039520916":["Pandora Verlag"],"039520917":["Z\u00fcrcher Kunstgesellschaft"],"039520918":["Verlag Rolf Heim"],"039520919":["Furrer, Frank J."],"039520920":["IG Silber Interessengemeinschaft Modellehrgang Ber"],"039520921":["Spiel-Werkstatt - Verlag"],"039520922":["Beluga Verlag"],"039520923":["Druckerei Franz K\u00e4lin AG"],"039520924":["Free Theology Productions"],"039520925":["MahaShanti-Verlag"],"039520926":["Art Invest"],"039520927":["Verlag, c/o Perspectiva"],"039520928":["Verlag LCH, Lehrmittel 4bis8. Anita Zimmermann-Gisler"],"039520929":["Verlag ETG, Herrn W. Meier"],"039520930":["Galerie Kunstgarten Hedy Ernst, Hedy Ernst"],"039520931":["Surseer Schriften, Reihe Kataloge"],"039520932":["Weltwoche Verlags AG"],"039520933":["edition kre-art"],"039520934":["syndicom, Zentralsekretariat"],"039520935":["Avanti Verlag"],"039520936":["Satz Atelier, Agnes Walder"],"039520937":["Verlag und Druckerei Murtenbieter"],"039520938":["Sewicky Verlag, Claude Jaermann"],"039520939":["ZHAW Winterthur, Dpt. Architektur, Gestaltung und Bauingenieurwesen"],"039520940":["Gewerbemuseum Winterthur"],"039520941":["Forum Schlossplatz"],"039520942":["IPR (Europe) Association, Multimedia Agency"],"039520943":["Greina Verlag, Frau M. Mittelholzer"],"039520944":["Ediprim AG, Hansruedi Weyrich"],"039520945":["EMBnet, c/o J. Franklin"],"039520946":["Edition B + T, Beth u. Teff Sarasin"],"039520947":["Pfefferland Verlag"],"039520948":["H\u00e4nggi, Eveline"],"039520949":["Rheintaler Volksfreund, Buch- und Offsetdruck Verlags AG"],"039520950":["Milit\u00e4rakademie an der ETH Z\u00fcrich MILAK"],"039520951":["KDO Zentrale Gebirgskampfschule"],"039520952":["Argufix, Herrn R. Sulser"],"039520953":["SONO-System AG"],"039520954":["ACADIA Communications &, Training AG"],"039520955":["Schmidhauser, Hermann"],"039520956":["MTY Buchversand, c/o Peter Mathys"],"039520957":["Bernasconi, Adelheid. Conception & realisation"],"039520958":["The British-Swiss Chamber of commerce"],"039520959":["Vetter Druck AG"],"039520960":["Schriftrolle Verlag"],"039520961":["Rhode Lienz"],"039520962":["Fantoche, Frau S. Buchan"],"039520963":["Druckerei Landquart AG, Betrieb Schiers"],"039520964":["Victor Hotz AG"],"039520965":["Ramseyer, Bettina. Zytglogge Verlag"],"039520966":["Avenira-Stiftung, c/o Balmer-Etienne AG"],"039520967":["Macrea"],"039520968":["Vom Betti zur Thur"],"039520969":["Kontaktstelle f\u00fcr Arbeitslose, IGA"],"039520970":["Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie. und Kardiologie"],"039520971":["Villiger Druck AG"],"039520972":["Eckankar-Gesellschaft Schweiz"],"039520973":["SRL Verlag, Frau Sylvia Lutz"],"039520974":["Verlag Barni-Post AG, Herrn Patrick Troller"],"039520975":["Ehrismann, Erika. Eigenverlag"],"039520976":["MMV Gefahrgutverlag SA"],"039520977":["Die Sportmanager GmbH"],"039520978":["The Hotel Guide"],"039520979":["Clown-Art"],"039520980":["Kerner, Martin"],"039520981":["Taado Verlag und Informationen AG"],"039520982":["Tamedia AG, Spick-Verlag"],"039520983":["netzhaus elektronische B\u00fccher"],"039520984":["Schweizerischer Verband f\u00fcr Konservierung, und Restaurierung SKR"],"039520985":["Edition Roter Faden"],"039520986":["Marthe Voltz"],"039520987":["Stadt Luzern, Stadtpr\u00e4sidium"],"039520988":["J. Schaub-Buser AG, Druckerei und Verlag"],"039520989":["Verein Frauenstadtrundgang"],"039520990":["Erkenntnis Verlag"],"039520991":["Alban Verlag AG"],"039520992":["Rohner Druck AG"],"039520993":["DB Data"],"039520994":["Archif-Verlag"],"039520995":["Joswig Schmid, A.H."],"039520996":["Avia Care Systems"],"039520997":["L\u00fcthi, Aurel F.J."],"039520998":["Stiftung Kartause Ittingen"],"039520999":["Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Agrikulturchemie, u. Umwelthygiene"],"039521000":["Lobsiger + Sohn AG, Hr. J\u00fcrg Lobsiger"],"039521001":["Sathya Sai Vereinigung Schweiz, Herr Heinrich Rubi"],"039521002":["Savigny-Verlag, Frau Sabine Haupt"],"039521003":["Schweizerischer Friedensrat"],"039521004":["Gromaverlag, Heidi Grollmann"],"039521005":["Universit\u00e4t Bern - Koordina-, tionsstelle f. Europafragen"],"039521006":["Action CH-Rock, Hr. Karl Zbinden"],"039521007":["Schweiz. Fachverband f\u00fcr, W\u00e4rmekraftkoppelung"],"039521008":["Creativa Verlag, Hr. Markus Krebs"],"039521009":["Karo Verlag, Frau Susan Knapp"],"039521010":["ASAS - Verlag, des Seminars f\u00fcr Allg. Sprachwissenschaft"],"039521011":["Atelier Spiserhus, Frau Madeleine Keller"],"039521012":["Jmhof-M\u00fcller, Maria. Eigenverlag"],"039521013":["BLIF-Stiftung"],"039521014":["Felko-Verlag, Hr. K. Fellmann"],"039521015":["Werner Spirig, Verlag"],"039521016":["Borboa & Partners, Dr. Roman u. B\u00e9atrice Borboa"],"039521017":["Missura-Sipos, Katalin"],"039521018":["Museum im Bellpark, Frau Hilar Stadler"],"039521019":["A & F Maurer, Angelika u. Fritz Maurer"],"039521020":["D. Langenecker Management"],"039521021":["Ulrich, Ursula"],"039521022":["Kommunikations-Werkstatt, Hr. Felix Thomann"],"039521023":["Editions-Simonin SA"],"039521024":["Kommunikations-Werkstatt, Hr. Felix Thomann"],"039521025":["Veska-Ausbildungszentrum"],"039521026":["Ediziun edescha, Flurin u. Ramun Spescha"],"039521027":["Setzerei Cizmek AG, Hr. Ernst Cizmek"],"039521028":["R & D Carbon Ltd., Dr. Ulrich Mannweiler"],"039521029":["Verein, Turmhelm Regensberg. M. L\u00fcthi"],"039521030":["Verlag publications.ch, Franz Ebner"],"039521031":["HaBo Verlag, Hr. Hans Bossert"],"039521032":["Schweizerische Vogelwarte Sempach"],"039521033":["Abfuhrwesen Z\u00fcrich, Frau A. Wettstein"],"039521034":["Soldera, Marco"],"039521035":["Jakob Fuchs Verlag"],"039521036":["Marie Sandkorn Verlag, Frau Christine Planta"],"039521037":["Victoriadruck AG, Frau Nicola Eichmann"],"039521038":["Service d'Information, Herr Kleckner"],"039521039":["Abraxas Basel GmbH, Schreibtinten etc.. Herr Christian Stehlin"],"039521040":["ETH-Z\u00fcrich, Dr. Markus Caprez"],"039521041":["VSZ Verband Schweizerische, Ziegelindustrie"],"039521042":["Buri Druck AG, Kommunikation"],"039521043":["Zoologisches Museum der, Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"039521044":["Fretz Jurbuch-Vertrieb, Frau Dr. Ursula Schefer"],"039521045":["Orso Press B\u00e4r & Bernet, Herr Stefan B\u00e4r"],"039521046":["Media-Daten AG"],"039521047":["Morus-Verlag, Herr Walter Huber jr."],"039521048":["Verlag Thomi Br\u00e4m"],"039521049":["Kunzelmann GmbH, Edition"],"039521050":["Eupro Verlags GmbH, Herr Arnold D\u00fcrst"],"039521051":["edition vogelfrei, im B\u00fccher-Fass"],"039521052":["arsa-Verlag"],"039521053":["Share Switzerland, Frau Agathe Merz"],"039521054":["Agroscope FAT T\u00e4nikon, Eidg. Forschungsanstalt. f\u00fcr Agrarwirtschaft und Landtechnik"],"039521055":["Foto-Verlag, Herr Karl Engelberger"],"039521056":["Schweizerische Unfallverischerunganstalt (SUVA)"],"039521057":["Theologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Basel, Lehrstuhl f. \u00d6kumene, Mission + interkult. Gegenw."],"039521058":["BSV (B\u00fcrgi-Schmelz Verlag), Frau Dr. A. B\u00fcrgi-Schmelz"],"039521059":["AW-Verlag, Herr Andr\u00e9 Waser"],"039521060":["CIEL Information Technology Co, Frau Jeannette Kuchowsky"],"039521061":["Nateshwara Publications"],"039521062":["B\u00e4rnd\u00fctsch-Verlag, U. Schenker AG"],"039521063":["Memorandum AG"],"039521064":["Schweizerische Vogelwarte Sempach"],"039521065":["Fondazione La Congiunta, Walo Huber"],"039521066":["Hecataeus Verlagsanstalt, c/o Magnovit Int. AG"],"039521067":["J\u00fcrg Blum, Inst. for Animal Genetics, Nutrition and Housing"],"039521068":["Verein Fumetto, Fumetto - Edition"],"039521069":["Candis Verlag, Linus Drexler"],"039521070":["Women's Intern. League for Peace and Fredom, c/o Wilpf"],"039521071":["Bruhin AG, Druckerei"],"039521072":["Copy Quick"],"039521073":["Schweiz. Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft SSO, Presse- und Infodienst"],"039521074":["Edition Marzo"],"039521075":["Heubergpresse Basel"],"039521076":["CWO Verlag AG"],"039521077":["Druckerei Landquart AG, Michael Bieler"],"039521078":["Druckerei L\u00e4derach AG"],"039521079":["Schweizer Medieninstitut f\u00fcr Bildung + Kultur, c/o Film Institut"],"039521080":["H+ Die Spit\u00e4ler der Schweiz"],"039521081":["Gemeinde Disentis/Must\u00e9r, Gemeindeverwaltung"],"039521082":["Graf, Wilfried"],"039521083":["Kardosch, Dr. V."],"039521084":["Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen"],"039521085":["ISE-Notverlag"],"039521086":["Althaus, J\u00fcrg"],"039521087":["Stachel, c/o Hugo Lingg"],"039521088":["Twike AG"],"039521089":["Museum Neuhaus Biel"],"039521090":["Wachsmuth - Verlag"],"039521091":["Ursa-Verlag"],"039521092":["Cosa Verlag, Giusep Condrau SA"],"039521093":["Bodenseeverlag Bruderer"],"039521094":["IN SITU CHUR"],"039521095":["Pestalozzi Bibliothek PBZ"],"039521096":["Buchverlag HVD"],"039521097":["Verlag Tony B\u00fchrer"],"039521098":["Sanat-Verlag, W. F\u00fcrer"],"039521099":["Der Schatten, Frans B\u00fcnter"],"039521100":["Institut f\u00fcr Soziologie, Universit\u00e4t Bern"],"039521101":["Verlag Inquisition 2000"],"039521102":["Verlag Luzerner, Fasnachtsf\u00fchrer"],"039521103":["TC Media AG"],"039521104":["Verein der Freunde der Fliegerabwehrtruppen"],"039521105":["Edition Classic Art GmbH"],"039521106":["Arn, Christof"],"039521107":["Hurlipach-Verlag, Antonella Stecher-Castellani"],"039521108":["Der Schatten, Frans B\u00fcnter"],"039521109":["Verkehrsbild-Verlag Z\u00fcrich"],"039521110":["CC Press AG, Color + Coating"],"039521111":["Veterin\u00e4rmed. Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Christine Ackermann"],"039521112":["Edition Astra"],"039521113":["Fachstelle f\u00fcr Biosicherheitsforschung BATS"],"039521114":["Verlag Philoxenia"],"039521115":["Th. Auer Buch- & Tonbibliothek"],"039521116":["Crea Verlag GmbH"],"039521117":["Nicolet, Ren\u00e9 A."],"039521118":["Schweiz. Verein f\u00fcr Umweltsimulation, SVU"],"039521119":["Klein Marketing und Kommunikation"],"039521120":["Medela AG, Medizintechnik"],"039521121":["PR-SCHWEGLER AG"],"039521122":["Schneider Feldmann AG"],"039521123":["Ortsgeschichtliche Kommission des Versch\u00f6nerungsve, c/o Ortsmuseum H\u00f6ngg"],"039521124":["Verlag Promedas, Brigitte Z\u00f6ller"],"039521125":["Trikuti Edition"],"039521126":["Vereinigung Cerebral Schweiz"],"039521127":["Buchverlag Major von Dach, H.R. Hoffmann"],"039521128":["Stiftsarchiv St. Gallen, Regierungsgeb\u00e4ude"],"039521129":["Verein Pro Landsdron"],"039521130":["Diethelm, Barbara Diethelm"],"039521131":["Buchverlag Rudolf M\u00fcller AG"],"039521132":["Melusine Verlag"],"039521133":["Stiftung Pro Calima"],"039521134":["Alexandra Press Gerber + Co"],"039521135":["Koltay Edition"],"039521136":["Jako-Buchverlag"],"039521137":["Visual Tool Shop AG"],"039521138":["WfG Verlag"],"039521139":["Einwohnergemeinde Ramsen"],"039521140":["Skepsis Verlag"],"039521141":["Verein zur Unterst\u00fctzung des Bakja Health-Movement"],"039521142":["Xenon-Verlag"],"039521143":["Freies Theater M.A.R.I.A."],"039521144":["Heinzelmann + Kunz AG"],"039521145":["European Christian Television"],"039521146":["Pictura Replica AG, PR-Verlag"],"039521147":["Kunsthalle Palazzo"],"039521148":["Verlag Abakus Aarau"],"039521149":["Verlag des Akademischen Alpen-Club, Z\u00fcrich. c/o E. Schuler"],"039521150":["Tudor Recording AG, Wladek Glowacz"],"039521151":["inspiration edition"],"039521152":["Chronolab AG"],"039521153":["Sonderegger Druck AG"],"039521154":["Rheintaler Druckerei und Verlag AG"],"039521155":["Meta Verlag"],"039521156":["Erasmushaus, Antiquariat seit 1800"],"039521157":["Immanuel Verlag, Verlag der STH Basel"],"039521158":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039521159":["M\u00fcri, Katja. Dipl. Graphologin"],"039521160":["Miron-Verlag, Miron Glas GmbH"],"039521161":["edition ecoptima bern"],"039521162":["Verlag, Willy Zweidler"],"039521163":["Kobold-Verlag der Hotelfachschule Belvoirpark, H\u00f6here Fachschule Z\u00fcrich"],"039521164":["Heinz H\u00f6sli"],"039521165":["WWF Schweiz"],"039521166":["Weekend-Verlag"],"039521167":["SoleaSana GmbH"],"039521168":["Faxi-Verlag, Nicola Bl\u00fcthner Arpagaus"],"039521169":["Arpagaus, Elisabeth"],"039521170":["UK HOCKEY STATISTIK"],"039521171":["Stiftung f\u00fcr Kulturwissenschaftliche Forschungen, Alte Post"],"039521172":["SSI-Media, Matthias B\u00fchrer / Roger Schmid"],"039521173":["Roth Kaspar, Heidi"],"039521174":["AYema-Verlag"],"039521175":["Metzger, Ch.. Eigenverlag"],"039521176":["Schweizer Verband technischer B\u00fchnenberufe"],"039521177":["Gaal, Dr. Miklos"],"039521178":["Gonis, Herr Egger"],"039521179":["Daniel Heusser Unternehmer"],"039521180":["WOA Verlag, Werkstatt f\u00fcr Oeffentlichkeitsarbeit"],"039521181":["Werner Druck & Medien AG"],"039521182":["Zentrum f\u00fcr Bewegungskunst"],"039521183":["Arbeitsgemeinschaft der Hilfs-, werke Schulstelle"],"039521184":["ATAG Ernst & Young AG"],"039521185":["Institut HyperWerk, HGK FHNW"],"039521186":["Druckerei Odermatt AG"],"039521187":["Careum Weiterbildung"],"039521188":["Design + Verlag, Claudia Kromer"],"039521189":["Schwyzerische Naturforschende Gesellschaft"],"039521190":["Hochschule Luzern - Wirtschaft, Institut f\u00fcr Betriebs- und Regional\u00f6konomie"],"039521191":["skyscraper press, Christian Leuner c/o Fischer Architekten AG"],"039521192":["Stiftung Ja zum Leben, Region Ostschweiz"],"039521193":["ICTpower GmbH"],"039521194":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Umweltschutz SGU"],"039521195":["Ascom Infrasys"],"039521196":["Nordlicht"],"039521197":["Schweiz. H\u00f6here Fachschule f\u00fcr Augenoptik, Berufsbildungszentrum"],"039521198":["Erma Umwelttechnik AG"],"039521199":["EMC Zurich, c/o IFH ETZ K. 83"],"039521200":["MetroComm AG"],"039521201":["L\u00e4bihus, Eigenverlag"],"039521202":["Einmannbetrieb"],"039521203":["ADMINISTRAL Anstalt"],"039521204":["Paul Amrein AG"],"039521205":["Foto Herbert Haltmeier"],"039521206":["Editions Redlah, c/o Kaspar Halder"],"039521207":["FF Druck AG, Papeterie"],"039521208":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"039521209":["Effektenb\u00f6rsenverein, Z\u00fcrich"],"039521210":["Migros Medien"],"039521211":["Partikel, Galerie und Verlag. Fredi Macek"],"039521212":["Fundes Schweiz"],"039521213":["Nestec Food Services, Business Unit"],"039521214":["Forschungsstelle Tourismus (CRED-T), Universit\u00e4t Bern"],"039521215":["bvz Buch-Verlag-Zeller"],"039521216":["VBSW-Verlag, c/o Blaccess Informatik GmbH"],"039521217":["Galerie Maria Sch\u00f6nenberger-Kyrimis"],"039521218":["Bundesamt f\u00fcr Industrie Gewerbe und Arbeit BIGA"],"039521219":["DAS GUTE BUCH, Verlagsanstalt"],"039521220":["ICF-Media GmbH"],"039521221":["Stiftung Entwicklungspsychiatrie des jungen Erwach"],"039521222":["E. L\u00f6pfe-Benz AG, Druck-und Verlagshaus"],"039521223":["Nidwaldner Museum"],"039521224":["Schweizerischer Camping- und Caravanning-Verband"],"039521225":["Rosenfluh Publikationen AG, Frau Sandra Sauter"],"039521226":["br art Gallery & Edition"],"039521227":["Codax Publisher"],"039521228":["ACP-Viviane Ehrli"],"039521229":["RiFri-Edition, Richard Frick"],"039521230":["Arch\u00e9otaupe"],"039521231":["Matsubayashi"],"039521232":["ZIM-Verlag - Zentrum f\u00fcr Informatik"],"039521233":["Scuba Viva, Wartstr. 295 CH-8408 Winterthur"],"039521234":["Politische Gemeinde R\u00fcmlang"],"039521235":["Treuhansa AG, Musik- und Buchverlag"],"039521236":["Verlag Gerber Druck AG"],"039521237":["Kruck, Gustav"],"039521238":["Post CH AG, PostNetz"],"039521239":["Verlag Forum Praxisp\u00e4diatrie"],"039521240":["Kilian-Institut"],"039521241":["Kreativ Verlag GmbH"],"039521242":["Cosmic Harmony Verlag"],"039521243":["Ph\u00f6nix-Druck, Genossenschaft"],"039521244":["L\u00f6wen Verlag"],"039521245":["Amt f\u00fcr Kultur und Sport"],"039521246":["BIO SCREEN Ratgeber, Franc Sagarra AG"],"039521247":["Janin Jung Verlag"],"039521248":["Druckerei Ganzmann AG, Satz, Repro Druck"],"039521249":["Nick Klick, Hr. Nique Nager"],"039521250":["Basic Editions"],"039521251":["Die Pyramide, Verlag. Roland Arm"],"039521252":["Verlag sadi & franz"],"039521253":["TEGRA Tepper-Grafik"],"039521254":["Melina Verlag"],"039521255":["Bibliotheca Gastronomica"],"039521256":["Rausch, Lukas"],"039521257":["Sera Edition"],"039521258":["Engeler Verlag"],"039521259":["Universal Experten Verlag"],"039521260":["Psychopolitical Peace Institut AG, Dr. Margret Rueffler"],"039521261":["Medien- und Ausbildungsb\u00fcro Ropo, Roland P. Poschung"],"039521262":["Stiftung f\u00fcr klinische Forschung SKF/ORF, c/o Adrian Glatthard, F\u00fcrsprecher und Notar"],"039521263":["Cydonia Verlag"],"039521264":["Monbijou-Verlag"],"039521265":["Dr. Richard A. Koch"],"039521266":["work & vision, Media production and consulting"],"039521267":["Miro Verlag"],"039521268":["ETH Z\u00fcrich, Departement Architektur. Professur Miroslav Sik"],"039521269":["Move AG f\u00fcr Werbung und Kommunikation"],"039521270":["K\u00fcnstlervereinigung Z\u00fcrich"],"039521271":["SASPO Schweiz, Arbeitsgemeinschaft Sponsoring"],"039521272":["Irish Airmail Society, c/o Ronny Vogt"],"039521273":["Van Duijn, Eric"],"039521274":["Verlag & Buchservice am Weiher"],"039521275":["Arbeitskreis Wirtschaft und Umwelt"],"039521276":["Erato Press"],"039521277":["Helix"],"039521278":["Eres Verlag"],"039521279":["Ruh Musik AG"],"039521280":["CGZ Consulting Gruppe Z\u00fcrich AG"],"039521281":["Lucia Bleuler Image Management GmbH"],"039521282":["Empowerment GmbH, Marc H\u00e4berlin"],"039521283":["Verlag der Fachschule f\u00fcr Kinesiologie, VFK"],"039521284":["Brem Verlag"],"039521285":["WILDTIER Schweiz"],"039521286":["Verband christlicher Institutionen"],"039521287":["Kontrast AG"],"039521288":["Geb\u00e4udeversicherung Graub\u00fcnden"],"039521289":["Joy-Edition, Verlag f\u00fcr Wort & Bild"],"039521290":["Casa Assunta"],"039521291":["Verlag Martin Wallimann"],"039521292":["black turtle publishing"],"039521293":["Zweibaum Verlag"],"039521294":["Zauberschildkr\u00f6te, M. Flach"],"039521295":["TB-Verlag"],"039521296":["Verlag KMB, Dr. Nicola Zitzmann"],"039521297":["Serbische Bibliothek, Katarina Jovanovic"],"039521298":["WEG Verlags-Anstalt"],"039521299":["Hoffmann-La Roche AG, Hauptbibliothek"],"039521300":["Urs Brehm, bfb"],"039521301":["Schweizerisches Institut f\u00fcr Laufbahnberatung"],"039521302":["Verlag Saiten"],"039521303":["Buchantiquariat \"Am Rhein\""],"039521304":["Stiftung Akademie 91, Zentralschweiz"],"039521305":["Hotel- und Gastronomieverlag"],"039521306":["Marbot, Marianne Marbot"],"039521307":["Tramclub Basel, Ressort Redaktion und Archiv, c/o Dominik Mad\u00f6rin"],"039521308":["NWG-Bimbo Verlag, A.+N. Weber-Gadler"],"039521309":["B + M Verlag GmbH"],"039521310":["Kukuruz-Verlag"],"039521311":["Innosoft AG"],"039521312":["Pennine Books"],"039521313":["Kath. Pfarramt und Kath. Kirchgemeinde"],"039521314":["Verlag Est, E. St\u00e4deli Scherrer"],"039521315":["Edmond Schuetz, Witschaftspublizist"],"039521316":["Lea Kym Verlag"],"039521317":["Marbach, Beat"],"039521318":["edition eupalinos, Hansj\u00f6rg Quaderer"],"039521319":["PAS-Verlag"],"039521320":["Politeon Int. Gesellschaft, Hotel Seepark"],"039521321":["Instituto Cultural Brasileiro"],"039521322":["Kocher, Hans"],"039521323":["Editions Dynamicha"],"039521324":["Halden-Verlag"],"039521325":["Herz & Hirn"],"039521326":["Raffael Verlag, Thomas Spalinger"],"039521327":["Dynamis Verlag, Buchhandlung Dynamis"],"039521328":["Dynamis Verlag, Buchhandlung Dynamis"],"039521329":["SAL-Verlag"],"039521330":["Kromer Medien AG"],"039521331":["Bulito-Verlag, Kurt Spalinger"],"039521332":["Mata Verlag"],"039521333":["Galerie Esther Hufschmid"],"039521334":["J.R.B. Verlag"],"039521335":["Schweizerischer Olympischer Verband"],"039521336":["Dr. Johannes Huber"],"039521337":["Verlag Appendix, c/o Eberle AG"],"039521338":["Frei, Alfred"],"039521339":["Touristik Museum der Jungfrau Region"],"039521340":["Uhare, Sedea. Andreas Fischer"],"039521341":["PARU Verlag"],"039521342":["Magical Classics Verlag"],"039521343":["Verlag Pro CH, Spillmann Druck AG"],"039521344":["Verlag Genossenschaft Davoser Revue"],"039521345":["Top Team Verlag"],"039521346":["Kurt Bosshart, Technischer Fachverlag"],"039521347":["Landert Br\u00e4gger Partner"],"039521348":["Don Verlag"],"039521349":["Schweiz. Vereinigung der Farnfreunde"],"039521350":["Verlag Navana"],"039521351":["Schweizerischer Verband f\u00fcr Konservierung, und Restaurierung SKR"],"039521352":["Atelier Blue Point, Louise Z\u00fcnd"],"039521353":["Godoy-R\u00fcegg Verlag"],"039521354":["Verlag Proinfo AG"],"039521355":["LISARTE"],"039521356":["Naturwissenschaftliche Gesellschaft Winterthur NGW"],"039521357":["Verlag Arc Hart"],"039521358":["dex handels GmbH"],"039521359":["Gene Kelly"],"039521360":["Medienb\u00fcro Quixote, c/o Alfred Kuert"],"039521361":["Planta, Guy"],"039521362":["Prime Guide Verlag"],"039521363":["Juvent S.A."],"039521364":["Waldfink Verlag, Karl Hensler"],"039521365":["SWISSOLAR, Schweizerischer Fachverband f\u00fcr Sonnenenergie"],"039521366":["Encontrol AG"],"039521367":["Odilia Verlag AG"],"039521368":["SBS Schweizerische Bibliothek, f\u00fcr Blinde, Seh- und Lesebehinderte AG"],"039521369":["Danaiden Verlag"],"039521370":["BICS"],"039521371":["Ostfeld, Jona"],"039521372":["La Tavola Buchverlag AG"],"039521373":["Life Management AG"],"039521374":["Quadra Verlag"],"039521375":["Edition Dino Simonett"],"039521376":["Ortsgeschichtliche Kommission der Kulturellen Vere"],"039521377":["Zeder Verlag, Cedar Publications"],"039521378":["Druckerei Dietrich AG"],"039521379":["Interslavica"],"039521380":["Druck + Verlag Bieler AG"],"039521381":["Zeller consulting Suisse, Software \"AHH\""],"039521382":["Gesellschaft f\u00fcr Erstellung billiger Wohnh\u00e4user in"],"039521383":["T-Presse AG"],"039521384":["Verlag Paul Diener"],"039521385":["Natur Konkret, Guido Leutenegger"],"039521386":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"039521387":["PKS - Verlag"],"039521388":["Druckwerck Stagna"],"039521389":["Thomas Bolz Verlag, c/o Dora von Gunten"],"039521390":["Vitapower"],"039521391":["Verlag am Rosenb\u00fchl"],"039521392":["Verlag Neujahrsbote"],"039521393":["Grizzly Verlag, c/o Regula Merz"],"039521394":["ILG AG, Druckerei und Verlag"],"039521395":["Gastropress"],"039521396":["Zeitgeist AG"],"039521397":["Hagal Verlag"],"039521398":["New Time Promotion"],"039521399":["Verlag Einfach Lesen"],"039521400":["Amiv-Verlag, c/o M. Strehler"],"039521401":["NAGON Naturforschende Gesellschaft, Obwalden und Nidwalden"],"039521402":["Rubikon Verlag, c/o Rudolf Steiner Schule"],"039521403":["M\u00e4der Verlag"],"039521404":["Chevalley + Zurbuchen"],"039521405":["Alu Menziken Extrusion AG, Martin Bahnm\u00fcller"],"039521406":["Bund Evangelischer Schweizer Jungscharen"],"039521407":["M\u00fcller Verlag"],"039521408":["Vogel, Trudi"],"039521409":["Paul Scherrer Institut (PSI)"],"039521410":["Venturini-Verlag"],"039521411":["Contra Point Publish London"],"039521412":["Edition F\u00fcnfundzwanzig - Vierzig, c/o A. Lischer"],"039521413":["Br\u00fcgger, Alfons"],"039521414":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Lebensmittel- und, Sek. SGLUC"],"039521415":["eingeboren.ch, Moser Productions"],"039521416":["Barothy, Thomas. Verlag"],"039521417":["Piller, Marc"],"039521418":["E.A.B. Verlag, Edition 02"],"039521419":["Institut f\u00fcr vitale Lebensgestaltung"],"039521420":["Stiftung f\u00fcr Schulzahnpflege-Instruktorinnen SZPI"],"039521421":["OMIDA AG"],"039521422":["Herzog, Marianna"],"039521423":["Geiger AG"],"039521424":["Walking Tree Publishers"],"039521425":["rva Druck und Medien AG"],"039521426":["KAG freiland Konsumenten-Arbeitsgruppe"],"039521427":["Prof. Dr. E. Guner"],"039521428":["Falk-Schober, Astrid. Eigenverlag"],"039521429":["HAZ Homosexuelle Arbeitsgruppen Z\u00fcrich, Jugendgruppe Spot 25"],"039521430":["Mungo-Verlag"],"039521431":["Nietlispach, Josette. Verlag"],"039521432":["Organon (Ireland) Limited, Swords. Zweigniederlassung Luzern"],"039521433":["Roselli-Verlag"],"039521434":["N.A.P. Verlag"],"039521435":["Einwohnergemeinde Oberentfelden"],"039521436":["Stiftung Werner Schwarz, c/o Kultursekretariat"],"039521437":["Arnold, Lisbeth und Moritz"],"039521438":["Stamm, Frieda"],"039521439":["Terra International"],"039521440":["Team Brendel AG"],"039521441":["Edition Tryko, Tristan Kobler"],"039521442":["Dito GmbH, Christoph Hohl"],"039521443":["M\u00e4der, Hans. c/o GSTF"],"039521444":["Weber, Hans Rudolf"],"039521445":["JoJo Verlag"],"039521446":["Geschichte von Gonten"],"039521447":["Verlag Hirschi Troxler GmbH"],"039521448":["Verein \"Geschichte und Informatik\", c/o Forschungsstelle Regional- u. Umweltgeschichte"],"039521449":["Sofcom AG, Informatikberatung"],"039521450":["Viva Marcello"],"039521451":["Fuchs - H\u00e4seli, Pan Verlag"],"039521452":["Magnum Opus Verlag Druck, Henri + Silvia Faas"],"039521453":["Edition Adank, Maggie Adank"],"039521454":["marmota, B. Frei"],"039521455":["Farmesan AG, Abt. Medien"],"039521456":["Solinfo AG"],"039521457":["Herausgebergemeinschaft Japanbuch, c/o RA Dr. U. Burkhardt"],"039521458":["Verlag Publilactis AG Bern"],"039521459":["Astrosoftware, Dr.B.L. Stanek"],"039521460":["Anam-Verlag, c/o M. Andrey"],"039521461":["Stop Wellenberg, c/o Triart GmbH"],"039521462":["Montserrat, Ernesto Perren"],"039521463":["Simowa Verlag, c/o St\u00e4mpfli Verlag"],"039521464":["Association Libertas"],"039521465":["Artist Guild of Europe, c/o Treufit AG"],"039521466":["Self Health Center GmbH"],"039521467":["Schweiz. Journalistinnen- und Journalisten-Union"],"039521468":["Dynamo Luisier"],"039521469":["A. Roggo"],"039521470":["EWA-Verlag, Walter Ackermann"],"039521471":["Gisler, Peter"],"039521472":["Bron Elektronik AG"],"039521473":["CLM Consulting Lipp-M\u00fchlemann AG"],"039521474":["Professur f\u00fcr Tragkonstruktionen HBT-ETH Z\u00fcrich, Dr. G. Birindelli"],"039521475":["Marty, Hans. Eigenverlag"],"039521476":["Hohl Graphic, Roger Hohl"],"039521477":["Moana Verlag"],"039521478":["Binggeli, Hanni"],"039521479":["Varga Verlag, Doris Varga"],"039521480":["Kultur im B\u00fcrgerhaus Ormalingen"],"039521481":["plusminus-verlag, c/o Urs Honauer"],"039521482":["Weibel Druck AG"],"039521483":["Art Focus AG"],"039521484":["Euro Verlag"],"039521485":["Emmer Fasnachtskomitee"],"039521486":["Imfeld, Victor"],"039521487":["Dr. C. Pally, Psychologie & Dialogik"],"039521488":["KACHINA, c/o Ruth Maurer"],"039521489":["Attento, Walter Schr\u00f6der"],"039521490":["Verein Abraham"],"039521491":["medienRat AG"],"039521492":["Editio L., Jan L\u00f6pfe"],"039521493":["Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, der Universit\u00e4t St. Gallen"],"039521494":["Kade Vertriebs AG"],"039521495":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung der schweizerischen Wir"],"039521496":["I.T.I. - Edition, c/o Dr. E. Schnellhammer"],"039521497":["Horbe-Verlag"],"039521498":["Michel Scherrer-Verlag"],"039521499":["Swiss Comic Connection"],"039521500":["Berner Texte zur Medienwissenschaft"],"039521501":["Professur f. Architektur, Prof. Helmut Spieker"],"039521502":["Plato Books, Tom Voltz"],"039521503":["Numis Post"],"039521504":["Reinhard, Hanspeter. Gebirgsverlag"],"039521505":["Swiss Sailing, Schweiz. Segelverband"],"039521506":["Schweiz. Ballettlehrer-Verband SBLV"],"039521507":["Verein f\u00fcr die Herausgabe des Katholischen Kirchen, Dr.phil.Dr.h.c. Walter Wiesli"],"039521508":["Mepsol"],"039521509":["Opera Bouffa"],"039521510":["Arte Jena Verlag"],"039521511":["Swiss Comic Connection"],"039521512":["Bed & Breakfast, R. Suter"],"039521513":["Geminus-Verlag Franz Budweiser"],"039521514":["Pico Verlag, c/o Daniela Urfer"],"039521515":["Verband der Schweizerischen Volkshochschulen, VSV-AUPS"],"039521516":["Asyl-Organisation Kanton Z\u00fcrich, PsychoSozialer Dienst"],"039521517":["Der gesunde Menschenversand GmbH"],"039521518":["Imricon AG"],"039521519":["Klinik f\u00fcr Kaufunktionsst\u00f6rungen u. Totalprothetik, Uni ZH"],"039521520":["Verlag Simon Nomis, c/o Markus Braun"],"039521521":["Loco Verlag"],"039521522":["Panton, Verner"],"039521523":["BSG Unternehmensberatung"],"039521524":["Intosens AG"],"039521525":["Morgades, Chaudri"],"039521526":["Swiss-Japanese Chamber of Commerce"],"039521527":["L\u00e4bigi Stadt"],"039521528":["Seiler-Print AG"],"039521529":["Verein zur F\u00f6rderung Nat\u00fcrlicher Geburten, c/o B. Crivelli"],"039521530":["ZAK Zentrum f\u00fcr agogik GmbH"],"039521531":["Bezirk K\u00fcssnacht"],"039521532":["T + A Weber AG"],"039521533":["Ying Yang Verlag"],"039521534":["Brunner, Ueli. Ultre\u00efa Verlag"],"039521535":["Edizioni Elena"],"039521536":["Widmer Verlag, Frau Ruth Widmer"],"039521537":["Kreativ St\u00fcbli"],"039521538":["Neidhart + Sch\u00f6n AG"],"039521539":["Stadt und Universit\u00e4ts-, Bibliothek Bern"],"039521540":["H\u00e4fliger Druck AG"],"039521541":["Z\u00fcrcher Tierschutz"],"039521542":["Dito Verlag"],"039521543":["Wildmann Verlag Mutschellen"],"039521544":["Casoja Verlag, Hans Faerber"],"039521545":["Atelier zum Eck"],"039521546":["Schweizer \u00c4rzte gegen Drogen, Dr. med. Hans R. K\u00f6ppel"],"039521547":["Universit\u00e4t Bern, Rechtsmedizin"],"039521548":["Bachmayer, Aldo"],"039521549":["Verlag able by hochuli, Beatrice Hochuli"],"039521550":["SVVS/USPDA"],"039521551":["Volgel Print Media AG"],"039521552":["Schneider Oppliger"],"039521553":["Pro deo et fratibus, Familie Mariens der Miterl\u00f6serin"],"039521554":["Institut f\u00fcr Ganzheitliche Forschung"],"039521555":["Sure-T Publications, Verlag und Buchhandlung"],"039521556":["Crea Verlag"],"039521557":["Verlag \"Exposiziun\", Dr. Conrad Frey"],"039521558":["Galerie Lutz & Thalmann"],"039521559":["WE'G Weiterbildungszentrum f\u00fcr Gesundheitsberufe"],"039521560":["Editions-BTC, Brxan Thurston"],"039521561":["W\u00e4rtsil\u00e4 NSB AG"],"039521562":["tini verlag, Martin Schellenberg"],"039521563":["D\u00e4twyler AG"],"039521564":["Glarnerland Tourismus"],"039521565":["Vulpes Kommunikations-Atelier, Verlag Silentium"],"039521566":["Neue Schauspiel AG"],"039521567":["E.Brassel, Ing. J. Haltiner"],"039521568":["Frauen in Nidwalden u. Engelberg"],"039521569":["Gesch\u00e4ftsstelle LEP, Kantonsspital St. Gallen"],"039521570":["ISSB"],"039521571":["F\u00e9d\u00e9ration International de Football Association, FIFA"],"039521572":["I.C.M. Inst. for Creative Management"],"039521573":["Bernisches Historisches Museum"],"039521574":["edition Zinne"],"039521575":["Nano Edition"],"039521576":["Rodia Verlag"],"039521577":["Fink, Rolf"],"039521578":["Vereinigung Medien-Panopktikum"],"039521579":["Hanna Marti Verlag"],"039521580":["Michel Scherrer-Verlag"],"039521581":["AXIS-Verlag"],"039521582":["Kronin Verlag"],"039521583":["Fondation Saner Studen, Stiftung f\u00fcr Schweizer Kunst"],"039521584":["Meier, Irmgard. MM-Verlag Liechtenstein"],"039521585":["Stiftung f\u00fcr Eisenplastik, Sammlung Dr. Hans Koeni. c/o Susanne von Meiss-Koenig"],"039521586":["Allschwiler Kunst-Verein"],"039521587":["Gwerder, Agnes M."],"039521588":["Ren\u00e9 Riesen"],"039521589":["Alice Gr\u00fcnfelder, Lektorat & Literaturvermitllung"],"039521590":["Fama Verlag"],"039521591":["Edition Emma Kunz"],"039521592":["Scilly-Verlag"],"039521593":["Artom-Verlag"],"039521594":["Kurverein Heiden"],"039521595":["Biophanie GmbH, Verlag + Vetrieb"],"039521596":["Artigo Publishing International, Artigo GmbH"],"039521597":["pulinco ag"],"039521598":["Stiftung Kantonsbibliothek Uri"],"039521599":["Agon-Verlag, Roger Farine"],"039521600":["Walter, Belina"],"039521601":["Edition 5"],"039521602":["Verlag Paul Haslimeier"],"039521603":["Eichenberger, Rolf. Verlag"],"039521604":["Verlag Gesund & Sch\u00f6n"],"039521605":["Joss, Heinz"],"039521606":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Historische Waffen"],"039521607":["Hug, Doris. Dr. phil."],"039521608":["R\u00f6misch-katholische Kirchgemeinde"],"039521609":["Kontakt, c/o Reto Heim"],"039521610":["Edition VFO, Verein f\u00fcr Originalgraphik"],"039521611":["Ruh Musik AG"],"039521612":["Schweizer Kundenbarometer Swics GmbH, c/o Prof. Dr. Manfred Bruhn"],"039521613":["Stefan Thomas Lang"],"039521614":["M. Gasser Verlag"],"039521615":["Magenta Laurant Guenat"],"039521616":["Lebensschule f\u00fcr Erwachsene"],"039521617":["Gemeinde Russikon"],"039521618":["Life Style Media AG"],"039521619":["Quartiergemeinschaft Sternmatt, c/o Rainer Ammann"],"039521620":["Steinweid-Verlag"],"039521621":["HGT-Verlag, Martin Tr\u00fcssel"],"039521622":["J\u00fcdisch-Christliche Forschung u. Vers\u00f6hnung"],"039521623":["Macuco Verlag, Herr Roberto Villegas"],"039521624":["Kulturverein Alfred W\u00e4lchli Verlag"],"039521625":["Gemeinde Schaan, Rathaus"],"039521626":["Gr\u00fcter-M\u00fcller, Jules"],"039521627":["Veterin\u00e4rmed. Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Christine Ackermann"],"039521628":["Hochparterre AG, Verlag"],"039521629":["Trickb\u00fcro, Basil Vogt"],"039521630":["Aargauischer Lehrerinnen und Lehrer-Verband"],"039521631":["Edition Simili"],"039521632":["Ruthansa Anstalt"],"039521633":["Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Sportwissenschaften, Institut f\u00fcr Bewegungs- und Sportwissenschaften"],"039521634":["Zollinger, Fritz"],"039521635":["Editions Solo, Industrieofenbau AG"],"039521636":["Cosa Verlag, Giusep Condrau SA"],"039521637":["Terra Edition, Stefan Pfander"],"039521638":["Cosys-Verlag"],"039521639":["Trend Care AG, Michael Egli"],"039521640":["Berufsschule f\u00fcr Pflege Kanton Basel-Landschaft"],"039521641":["Scheuber-Sakamoto, Sanae"],"039521642":["Hess Art Collection AG"],"039521643":["Kongregation der barmherzigen Br\u00fcder"],"039521644":["CLKV Christl. Literatur- und Kassettenvermittlung"],"039521645":["Literarische Gesellschaft"],"039521646":["KOMA - Verlag"],"039521647":["Verlag Druckerei Baumann AG"],"039521648":["Revolution-Verlag"],"039521649":["Prisma-Verlag"],"039521650":["Schweizerischer VErband f\u00fcr Behindertensport SVBS"],"039521651":["Denon Publizistik AG"],"039521652":["Artefacta Edition, Eliane M\u00fcller"],"039521653":["Anatomie plus"],"039521654":["Nussbaumer, Rolf"],"039521655":["Klinik f\u00fcr Zahn. Prothetik, Universit\u00e4t Bern. Prof. Dr. M. Bickel"],"039521656":["Casanostra"],"039521657":["Stadtbibliothek Baden"],"039521658":["MusicVision GmbH"],"039521659":["Lupita-Buchverlag"],"039521660":["H\u00e4x-Verlag"],"039521661":["Swisscom AG, Schuldokumentation"],"039521662":["Architekturforum im Touring-Haus Solothurn"],"039521663":["Amavita Apotheke und Drogerie Schneeberger, GaleniCare AG"],"039521664":["Br\u00fcggli, Viamala-Verlag"],"039521665":["Notabene - Bild und Wort, Ruth Shabbir"],"039521666":["Agni-Schule"],"039521667":["Stiftung Battenberg"],"039521668":["Werbeagentur f\u00fcr Corporate Identity by K\u00fcng"],"039521669":["ALGOPRINT VERLAGS AG"],"039521670":["Curia Treuhand AG"],"039521671":["NFP 42"],"039521672":["Soilant"],"039521673":["GDI Gottlieb Duttweiler Institut, f\u00fcr Wirtschaft + Gesellschaft"],"039521674":["Schweizer Schneesport Berufs- und Schulverband"],"039521675":["Navaja Bolsillo Edicionts, Javier Guti\u00e9rrez"],"039521676":["Editions Plus S\u00e0rl"],"039521677":["Gerber Druck AG"],"039521678":["1 zu 1-Verlag, Elke Walker"],"039521679":["ISUT, Institut. Seminarentwicklung u. Trainer."],"039521680":["Edition Libelle, c/o Paul J. Mark"],"039521681":["Brunner AG, Druck und Medien"],"039521682":["Victoria-Verlag, c/o Peter Hilfiker"],"039521683":["Waber, Heinrich C."],"039521684":["Polenmuseum Rapperswil, Polnische Kulturstiftung Libertas"],"039521685":["Gemeinde Amriswil"],"039521686":["Hasihorse-Verlag"],"039521687":["Kulturverein Atelier Worb"],"039521688":["Meyer Digital und Offset Druck"],"039521689":["Verlag Salgado"],"039521690":["Vaterl\u00e4ndische Union"],"039521691":["has book publishers, c/o Herbert A. Strittmatter"],"039521692":["Sch\u00e4rer, Peter"],"039521693":["Extra Verlag"],"039521694":["Octave 2 GmbH"],"039521695":["Sonderegger, Ruedi T.. RTS Taschenbuchverlag"],"039521696":["Licht-Verlag"],"039521697":["Verso AG, Schule u. Vereine auf Reisen"],"039521698":["Flash Media GmbH"],"039521699":["Schwizgebel"],"039521700":["High Moan Press"],"039521701":["Verlag Marti - Gasser"],"039521702":["Institut f\u00fcr Elektrische Maschinen, ETH Z\u00fcrich"],"039521703":["ALT-Burgundia"],"039521704":["Kantonspolizei Basel-Stadt"],"039521705":["Dr. Josef Brunner"],"039521706":["TOLKverlag, TOLK Consulting"],"039521707":["Leiege-Verlag"],"039521708":["Buchmann, Evelyne"],"039521709":["Inter Closomat AG, c/o Treuhand- und Revisionsgesellschaft*"],"039521710":["Dinner, Michael. Panfl\u00f6tenlehrer SMPV"],"039521711":["Fl\u00fcckiger, Felix"],"039521712":["Sonnweid AG, Andrea M\u00fchlegg-Weibel"],"039521713":["Meteodat GmbH"],"039521714":["Edition Farida"],"039521715":["\u00e4 wie \u00c4rger Verlag, G\u00fcnter B\u00e4bler"],"039521716":["Balance Kunstverlag"],"039521717":["Hofstetter Marketing"],"039521718":["St\u00f6ckli, Martin"],"039521719":["Verlag EmEm Aarau"],"039521720":["Stiftung Sprachheilschule Wabern"],"039521721":["Verlag Gelebte Weihnachtstagung"],"039521722":["Gedanken Schmiede, Markus Staub"],"039521723":["AIEST (Association Internationale d'Experts Scient"],"039521724":["Tardis Verlag"],"039521725":["Uroboros-Verlag"],"039521726":["Koordinationsstelle \"Frauen und Entwicklung\", (BFA/DM/HEKS)"],"039521727":["Schibli-Doppler AG, Modernes Antiquariat & Verlag"],"039521728":["Bopp ISB AG"],"039521729":["Spur Verlag GmbH, Herr Vogt"],"039521730":["K\u00e4gi, Eva. Bildungsberatung Winterthur"],"039521731":["Kantonale Heilmittelkontrolle, Regionale Fachstelle der Ost- und Zentralschweiz"],"039521732":["Aromchen-Verlag"],"039521733":["Left Hand Edition"],"039521734":["Schweiz. Verband f\u00fcr UG, nat\u00fcrliches Heilen (SVNH)"],"039521735":["Liechtensteinisches LandesMuseum, Rainer Vollkommer"],"039521736":["Rohner Druck AG"],"039521737":["Europe Academic Partnership ECR, Inst. f. Technologiemanagement"],"039521738":["Schierle Multimedia, Bike-Explorer"],"039521739":["perspectiva - Gesellschaft f\u00fcr, Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung mbH"],"039521740":["UTAG Treuhand AG"],"039521741":["Aids Info Docu Schweiz"],"039521742":["Kristallburg, Sue M\u00e4rki"],"039521743":["Kreativ Verlag GmbH"],"039521744":["eka-Verlag Thun, Verena Hoffmann"],"039521745":["Erziehungsdepartement Aargau, Sektion Lehrerinnen- und Lehrerfortbildung"],"039521746":["Dr. Willy Huber"],"039521747":["Triax GmbH"],"039521748":["Verein Burgdorfer Jahrbuch, c/o Haller + Jenzer AG"],"039521749":["Mengis Druck und Verlag AG, Verlag Schweizer Lexikon"],"039521750":["Technorama Shop AG"],"039521751":["R\u00f6thlisberger Kiesen, Hans. Verlag"],"039521752":["Stiftung zur F\u00f6rderung der Computer-Zahnmedizin, c/o Prof. Dr. Werner H. M\u00f6rmann"],"039521753":["Pl\u00fcss, Markus. Eigenverlag"],"039521754":["Hemodynamics AG"],"039521755":["Agroscope FAT T\u00e4nikon, Eidg. Forschungsanstalt. f\u00fcr Agrarwirtschaft und Landtechnik"],"039521756":["Verkehrsverein Sils/ Engadin"],"039521757":["Rufus Kinderbuchverlag, Anita Zimmermann"],"039521758":["Basic Editions"],"039521759":["Z\u00fcrcher Forum"],"039521760":["Avenir KMU GmbH Verlag"],"039521761":["SBW Haus des Lernens"],"039521762":["Weiss, Joseph Andr\u00e9. Dr. sc. techn."],"039521763":["Verlag Madlinger"],"039521764":["Literische Gesellschaft Zug"],"039521765":["TFB AG, Technische Forschung u. Beratung"],"039521766":["Museum im Bellpark, Frau Hilar Stadler"],"039521767":["Institut f\u00fcr Politikwissenschaft, Uni Bern"],"039521768":["Moonsun Productions"],"039521769":["KrS Design, St. John Goldfingle"],"039521770":["B.E.T.E. Verlag"],"039521771":["Seilbahnverlag Werren"],"039521772":["Lutz-Tour-Verlag"],"039521773":["rba-Verlag"],"039521774":["Noctis Verlag"],"039521775":["Wallimann Druck und Verlag AG, Herr Andreas R\u00fctti"],"039521776":["M\u00fcller, Kurt. ethischer Verlag"],"039521777":["Stiftung f\u00fcr konstruktive, konkrete und konzeptue"],"039521778":["MLS Maurerlehrhallen Sursee"],"039521779":["Gleichstellung f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner Kanton Basel-"],"039521780":["Colibri Publication, Albert Schaffner"],"039521781":["Dussy Verlag"],"039521782":["Altberg Verlag, Heinz L\u00fcthi"],"039521783":["Lazarus-Orden, Grosspriorat Schweiz"],"039521784":["Karasek, Barbara"],"039521785":["report GmbH Verlag"],"039521786":["GastroSoft GmbH"],"039521787":["Verlag Z\u00fcrcher Steuerrecht"],"039521788":["Edition Zaunreiter"],"039521789":["Irrland Verlag"],"039521790":["Stiftung Judo & Ju-Jitsu Schweiz, M\u00fcllerhof"],"039521791":["Kunstkeller, Esther und Werner Leupin"],"039521792":["Edizione Bianca Pilat Are contemporanea, Manon Z\u00fcrich"],"039521793":["Aurora Verlag"],"039521794":["Promonty"],"039521795":["Ansichtssache"],"039521796":["Selbstverlag Berthold Redlich"],"039521797":["Dorin, Alexander"],"039521798":["Blue River Peck, Raymond F. Peck"],"039521799":["Mediaware AG, Roger Bataillard"],"039521800":["Vogel & Thomann"],"039521801":["Silberhorn International, Meir Wagner"],"039521802":["Verlagsgemeinschaft Aare-Rhein, Oskar u. Ursula H\u00fcrzeler"],"039521803":["Schwanden Verlag, Werner Schweizer"],"039521804":["Einwohnergemeinde Guttannen, Gemeindeverwaltung"],"039521805":["Litou Musikverlag, Livia Reber"],"039521806":["edition Goldschnitt"],"039521807":["Christoph Clairmont"],"039521808":["Naturfreunde Verlag, Edition Amis de la Nature"],"039521809":["Gemeinde Langnau i.E., Kulturkommission"],"039521810":["Merwei Management AG"],"039521811":["H.P. Dreifuss"],"039521812":["ETH Z\u00fcrich, Departement Architektur. Professur Miroslav Sik"],"039521813":["Halden-Verlag"],"039521814":["Edition Galerie Susanne Kulli"],"039521815":["Klein, Matthias"],"039521816":["Bihlmeyer, Karl"]}