{"039502123":["Johannes Bernhart"],"039502124":["BOS EDV GmbH & CoKG"],"039502125":["Evangelisches Diakoniewerk Gallneukirchen Regina Schlacht"],"039502126":["Wegener Center Verlag"],"039502127":["Jannes Krinner"],"039502128":["Alpha Evolution Media Verlag"],"039502129":["Mag. Dr. Eveline Bramb\u00f6ck Verlag Interaktion"],"039502130":["Mag. Maria Pischl\u00f6ger"],"039502131":["Nicole Metzler"],"039502132":["Dr. Valerie Shpakovskyi UNBEKANNT VERZOGEN - GESCH\u00c4FTSSCHLIESSUNG?"],"039502133":["Vera Simlinger"],"039502134":["LAFORUM - Lateinamerikanisch-\u00f6sterreichisches Literaturforum"],"039502135":["consolution.at publishing J\u00fcrgen Reis"],"039502136":["EQUAL EP Qualit\u00e4tsentwicklung Gender Mainstreaming"],"039502137":["Editionswerkstatt Herr Bernd Smodics"],"039502138":["wonderland magazine Bahanur Nasya"],"039502139":["CORP \u2013 Competence Center of Urban and Regional Planning DI Manfred Schrenk"],"039502140":["Verlag Piribauer"],"039502141":["Schoolcrown-Verlag"],"039502142":["Goodie-Good Seehofer & Co. OEG Anita Seehofer"],"039502143":["Fa. Trautmann Frau Dr. Veronika Trautmann"],"039502144":["Section.D Design Communication GmbH Dipl.-Des. Chris Goennawein"],"039502145":["Dr. Otmar Rychlik Kunstagentur"],"039502146":["KGV Marketing- und VerlagsgmbH"],"039502147":["Falstaff Verlags-GesmbH"],"039502148":["FST Verlag GmbH"],"039502149":["Club Nieder\u00f6sterreich Interessensgemeinschaft l\u00e4ndlicher Raum"],"039502150":["Walter Wurmbrand"],"039502151":["Lichtpunkt & Ekonja-Verlag Ingrid Auer GmbH, B\u00fcro Wien"],"039502152":["Privatedition Der Brunnen Herr G\u00fcnther Vagner"],"039502153":["SEEMO-IPI South East Europe Media Organisation"],"039502154":["Department of Anthropology Prof. Gerhard Weber"],"039502155":["Galactica Verlag J\u00f6rg Wruss und Gesellschafter"],"039502156":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Herpetologie Herr Dr. Heinz Grillitsch"],"039502157":["Tricktionary Publishing Rossmeier - Schennach Herr Michael Ro\u00dfmeier"],"039502158":["PowerManagement GmbH Mag. Edith Karl"],"039502159":["INNA Innovation Network Austria GmbH"],"039502160":["Dr. Fritz Florian"],"039502161":["MEMA Medien Marketing GmbH"],"039502162":["omnipublica - Verlags- und WerbegmbH Herr Wolfgang Mierl VERSTORBEN!!"],"039502163":["Hartinger Consulting GesmbH"],"039502164":["NAGY\u00b4s internet und marketing GmbH Herr Thomas J. Nagy"],"039502165":["ASV\u00d6 Allgemeiner Sportverband \u00d6sterreichs"],"039502166":["Walter Egon Gl\u00f6ckel Journalist & Publizist"],"039502167":["Mensch & Raum Frau Christa Singer"],"039502168":["Bezirksmuseumsverein Landeck Frau Eva Lunger-Valentini"],"039502169":["SBF Records Manfred Prentner"],"039502170":["LMS-Verlag Dr. Luise Maria Sommer"],"039502171":["Vorarlberger Landesarchiv"],"039502172":["edition spruchreif"],"039502173":["GLOBArt"],"039502174":["Aumayer Druck- u.VerlagsgmbH. & Co KG"],"039502175":["Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur Wien Department f\u00fcr Raum, Landschaft u. Infrastruktur Institut f\u00fcr Landschaftsarchitektur"],"039502176":["Fachhochschule Technikum K\u00e4rnten Studieng\u00e4nge Bauingenieurwesen und Architektur"],"039502177":["fotoK"],"039502178":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr vaskul\u00e4re Pflege"],"039502179":["Mag. Dr. Roswitha Karl"],"039502180":["edition kunstfrosch Frau Maria-Theresia Moritz"],"039502181":["Margret Springl"],"039502182":["Regine und Michael Kovacek GmbH"],"039502183":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres Abteilung IV/7"],"039502184":["Verein f\u00fcr Antirassistische und Friedenspolitische Initiative"],"039502185":["Otherworld Verlag Krug KEG"],"039502186":["Der kleine Punkt Verlag Frau Mag. Monika Hausleitner"],"039502187":["Vicki Rhomberg"],"039502188":["VERBUND \u00d6sterreichische Elektrizit\u00e4tswirtschafts-AG Sekretariat BR Holding/APT/APS"],"039502189":["Artbook Atelier Dennis de Kort"],"039502190":["Dr. Josef Timar"],"039502191":["Verein Gesellschaft und Politik - Diskurs \u00fcber den Menschen"],"039502192":["Pin Position"],"039502193":["P\u00e4dagogische Akademie des Bundes in Salzburg Herr Prof. Dr. Herbert Fartacek"],"039502194":["EUROVIA - Verein zur F\u00f6rderung eines modernen Pilgergedankens Mag. Georg Kerschbaum"],"039502195":["FH Wiener Neustadt f\u00fcr Wirtschaft und Technik GmbH"],"039502196":["Schwabl Verlag Herr Dr. Christian Schwabl"],"039502197":["Traude Trieb"],"039502198":["HF Verlag Herr Dr. Horst Fr\u00f6hler"],"039502199":["Modern Times Media Verlagsges.m.b.H. B\u00fcro Wien"],"039502200":["Hope - Eigenverlag Hofer Peter"],"039502201":["Christian Fruth"],"039502202":["kleine idiomatische Reihe Frau Lisa Spalt"],"039502203":["Dik. P. Stanislaus Bertagnolli OFM Kommiss\u00e4r v. Hl. Land"],"039502204":["Filmcasino & Polyfilm BetriebsGmbH"],"039502205":["Ing. Roman Prachar"],"039502206":["Thaler & Partner KEG Herr Karl-Heinz Thaler"],"039502207":["Krippenwerkstatt Tirol Herr Peter Schrettl"],"039502208":["Frequenz Verlag Reinhold Fleischhacker"],"039502209":["Themenwelt Verlag Ing. Peter Huber"],"039502210":["Rainer Werlberger"],"039502211":["Wolfgang Hager Verlag"],"039502212":["SCHAU-HIN Institut f\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik"],"039502213":["Michael B\u00fcbl"],"039502214":["Educult- Institut f\u00fcr Vermittlung von Kunst und Wissenschaft"],"039502215":["RiCC - Research Institute for Co-operation and Co-operatives z.Hd. Prof. Dietmar R\u00f6ssl"],"039502216":["Wohncoaching - Renate L\u00e4ngauer"],"039502217":["Amt der Vorarlberger Landesregierung Abt. VIIa - Raumplanung und Baurecht"],"039502218":["OSCE Office of the Co-ordinator of OSCE Economic and Environmental Activities"],"039502219":["Bernhard Nicolussi Castellan"],"039502220":["Verein Gr\u00fcnes Kreuz Dr. Rudolf Winkelmayer"],"039502221":["Dr. Wolfram Huber"],"039502222":["Arpi Hornstein"],"039502223":["Internationale Nitze-Leiter Forschungsgesellschaft f\u00fcr Endoskopie"],"039502224":["Interdi\u00f6zesaner Katechetischer Fonds Mag. Gerhard Wlcek"],"039502225":["Unit F b\u00fcro f\u00fcr mode"],"039502226":["via donau - \u00d6sterreichische Wasserstra\u00dfen-Gesellschaft mbH"],"039502227":["FO.FO.S - Forum zur F\u00f6rderung der Selbst\u00e4ndigkeit Mag. Martina Schubert"],"039502228":["ALL Verlag Frau Mag. Gabi Dorn"],"039502229":["Easy Media GmbH Christian H\u00f6llwirth"],"039502230":["W\u00e4lderdruck Herr Heinz Feierle"],"039502231":["Evangelisch-Theologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Wien"],"039502232":["hk verlag Helga Krachler"],"039502233":["Verlag Edition Zaunreiter Fritz Maywald"],"039502234":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039502235":["Druids-Equipment Herr Enrico Nadrag"],"039502236":["Thomas Ebster"],"039502237":["Bregenzer Kunstverein Magazin4"],"039502238":["Genius Gesellschaft Herr Mag. Erich Wachernig"],"039502239":["Galerie VIAarte Christian Xell"],"039502240":["Austria Wirtschaftsservice Gesellschaft mbH"],"039502241":["Digitalarchiv und Service GmbH"],"039502242":["IFZ - Interuniversit\u00e4res Forschungszentrum f\u00fcr Technik, Arbeit und Kultur"],"039502243":["SE-Lebensschule"],"039502244":["Walter Schwanzer Musikverlag"],"039502245":["Himmelschl\u00fcssel Herr Karl Lutschitsch"],"039502246":["Solution, Sozialforschung & Entwicklung"],"039502247":["Infowerk SoftwareentwicklungsgmbH"],"039502248":["Elisabeth Ziegler-Duregger"],"039502249":["\u00d6sterreichisches Kuratorium f\u00fcr Alpine Sicherheit"],"039502250":["Bahn im Film Herr Christian P\u00fchringer"],"039502251":["Edition Musagetes Frau Gaby G. Blattl"],"039502252":["basis wien Kunst, Information und Archiv"],"039502253":["Adolf Robitschek GesmbH Musikverlag"],"039502254":["Kinder und Jugendbuchverlag Milans Welten"],"039502255":["ELENA Verlag Dkff. Elena Nikolaevna Knauder"],"039502256":["Bilanz-Verlag GmbH"],"039502257":["K\u00e4rntner Volksliedwerk"],"039502258":["verkehrsforum.at Mag. Alex Schubert"],"039502259":["Studienzentrum Jakob Kern Haus Herr Dr. Harald Tripp"],"039502260":["Literaris Anton Wilflinger"],"039502261":["Interdi\u00f6zesaner Katechetischer Fonds Mag. Gerhard Wlcek"],"039502262":["Destination Waldviertel GmbH"],"039502263":["Internationales Theaterinstitut der UNESCO Centrum \u00d6sterreich"],"039502264":["Androkles Verlag by kawei.txt Herr Karl Weidinger"],"039502265":["Wolfgang Hager Verlag"],"039502266":["EPHPO - Environmental Protection, Humanity & Peace Organization"],"039502267":["Boomus Publishing Korsche OEG Buch und Musikverlag"],"039502268":["Money Trend Verlag Ges.m.b.H"],"039502269":["Amin Talab comeon"],"039502270":["Clusterland O\u00d6 GmbH"],"039502271":["Evangelisches Diakoniewerk Gallneukirchen Regina Schlacht"],"039502272":["Gezeiten Verlag & Kommunikation Mag. Peter Strobl Buch-, Kunst und Musikverlag"],"039502273":["\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Menschenrechte"],"039502274":["Shakespeare & Co."],"039502275":["LW Werbe- und Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039502276":["Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz Institut f\u00fcr Geographie und Raumforschung"],"039502277":["mitterverlag Frau Herta Edith Gelbmann"],"039502278":["Fantasiereich-Verlag Christian Pepek"],"039502279":["KGV Marketing- und VerlagsgmbH"],"039502280":["Babu Mag. Ines Pfundner"],"039502281":["Steierm\u00e4rkische Krankenanstaltengesellschaft mbH Dr. Norbert Weiss"],"039502282":["Museumsverein des Bezirks Reutte Birgit Maier-Ihrenberger"],"039502283":["United Book Group B Inh. Robert Breuss"],"039502284":["Monika Reichenpfader-Herdlicka"],"039502285":["Ablinger & Garber GmbH"],"039502286":["Presseb\u00fcro Josef Pfleger"],"039502287":["Helmut Schmutz"],"039502288":["Swarovski Optik AG Barbara Kohler"],"039502289":["Helga Helnwein"],"039502290":["Gerhard Gugg"],"039502291":["Anthropos Akademie Alice Drott"],"039502292":["D2. Agentur f\u00fcr strategische Kommunikation GmbH"],"039502293":["Institut f\u00fcr Pharma\u00f6konomische Forschung Susanne Zehetmayr"],"039502294":["Helmut J. Wagner"],"039502295":["Quality Austria Trainings-, Zertifzierungs- u. Begutachtungs GmbH"],"039502296":["HaidlmairBusiness Herr Johann Haidlmair"],"039502297":["Verein Halfbit.org Franz Xaver"],"039502298":["Florian Pumh\u00f6sl"],"039502299":["fza Verlag Peter Schaden Peter Schaden"],"039502300":["Verlag Wirl"],"039502301":["Matrixx GmbH Herr Stephan Korte"],"039502302":["Westphalie Frau Lisa Holzer"],"039502303":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres/Sicherheitsakademie Institut f\u00fcr Wissenschaft und Forschung Mag. Linda Jakubowicz"],"039502304":["17&4 Organisationsberatung GmbH Christian Schrefel"],"039502305":["Scheibmayer GmbH."],"039502306":["S\u00fcdwind-Buchwelt Buchhandelsges.m.b.H. Buchwelt"],"039502307":["LICHTBLICK BUCHVERLAG Ing.Wolfgang Steinmetz"],"039502308":["Wegener Center Verlag"],"039502309":["Marcus Scalet"],"039502310":["K\u00e4rntner Heimatwerk"],"039502311":["\"Mozarteum Edition\"/Mozarteum Kultur Gmbh"],"039502312":["A. UnivProf. Dr. Bernhard Rathmayr"],"039502313":["Vienna School of Et & T Energy-Training-Treatment Ing. Jacqueline Kahuna"],"039502314":["queermedia Tichy & Winnige Verlag Michael Winnige"],"039502315":["Kortina Verlag Wien KORTINA KG"],"039502316":["Edition Gratia Mag. Martin Hajek"],"039502317":["Schmid & Weinberger"],"039502318":["KGV Marketing- und VerlagsgmbH"],"039502319":["ArchiCAD\u00ae User Association Austria"],"039502320":["Steinsysteme Marketing GmbH"],"039502321":["Info Technologie Verlag GmbH"],"039502322":["Gertraud M. Distl"],"039502323":["Galerie Bleich-Rossi"],"039502324":["Filosofica Helmut Knoblauch"],"039502325":["Fachhochschule Salzburg GmbH Studiengang ITS"],"039502326":["P. C. Endler (Interuniversit\u00e4res Kolleg) P.C. Endler"],"039502327":["Markus Mitterer"],"039502328":["Stift Melk"],"039502329":["\u00d6sterreichische Filmgalerie GmbH"],"039502330":["KURIER Redaktionsgmbh & Co.KG"],"039502331":["Dr. Christian Papke"],"039502332":["\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Sicherheitspolitik (\u00d6IES)"],"039502333":["Mag. Martin Janda Galerie Mag. Elisabeth Konrath"],"039502334":["Irinel Popp"],"039502335":["\"die Berater\" Unternehmensberatungsgesellschaft mbH"],"039502336":["Grimmlinger Dr. Renate Grimmlinger"],"039502337":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Dokumentation und Information (\u00d6GDI) Dr. Hermann Huemer"],"039502338":["Oekonews / Holler GesmbH Doris Holler-Bruckner"],"039502339":["Experts4you ltd Wien und London Maria Kreitner"],"039502340":["Robert St\u00fctzle"],"039502341":["Agentur f\u00fcr Buchmanagement Mag. Nicole Richter"],"039502342":["Selbstverlag Mag. Josef M\u00f6tz"],"039502343":["Schallaburg Kulturbetriebsges.m.b.H. Mag. Birgit Schretzmayr"],"039502344":["Verein zur F\u00f6rderung der armenischen Geschichte und Kultur Prof. Dr. Artem Ohandjanian"],"039502345":["Dr. Beatrix Emich"],"039502346":["Top Ideas Marketing & Events GmbH"],"039502347":["Gerhard F. Schadler"],"039502348":["mc publishing Dr. Memo Schachiner"],"039502349":["Zoppelberg Buchverlag Herr Dr. Peter Strallhofer"],"039502350":["Gonzo Werbung Print Medien Verlag Rudolf Breitenberger INSOLVENZ!!!!"],"039502351":["raum.kunst.graz - Dr. Nikolaus Hellmayr"],"039502352":["Kaktus Verlag Dr Staples Oliver"],"039502353":["Poppins Verlag"],"039502354":["Verlag Edition Zaunreiter Fritz Maywald"],"039502355":["M. Locnikar Eigenverlag GmbH Frau Mag. Margarete Locnikar"],"039502356":["Reinhold Mittersakschm\u00f6ller/rainworld archive"],"039502357":["edition riedenburg Dr. Caroline Oblasser e. U."],"039502358":["Club alpha Dr. Eszter Dorner-Brader"],"039502359":["Edition Sillton Mag. Josef Laube"],"039502360":["Edmund Schauer ATQ Verlag"],"039502361":["EH Verlag Edward Holden"],"039502362":["RoemerVerlag - Verein zur F\u00f6rderung junger Wissenschaft"],"039502363":["Galerie St. Barbara Frau Hannah Crepaz"],"039502364":["Muttenthaler Karl Druckservice"],"039502365":["Mag. Richard Schieder"],"039502366":["VIRTUAL GATES Verlag Kurt Frank"],"039502367":["ICT&S Center Universit\u00e4t Salzburg Frau Dr. Ursula Maier-Rabler"],"039502368":["Ludmilla Zwitter"],"039502369":["Wagner Verlag Limited Mag. Roman Wagner"],"039502370":["Verlag Federfrei Mag. Wolfgang Mayr"],"039502371":["M.F. Mitritsch Ing. Michael Mitritsch"],"039502372":["Edition Mono / Monochrom G\u00fcnther F\u00fcssinger"],"039502373":["Monika Riedl Christallmanufaktur"],"039502374":["B\u00fcro f\u00fcr Verfahrenstechnik Dr. Krotscheck"],"039502375":["P\u00e4dagogische Akademie des Bundes Ober\u00f6sterreich Institut f\u00fcr Vergleichende Erziehungswissenschaft"],"039502376":["Erfolg4you - Dr. Bernd Fritsch KEG"],"039502377":["Wildpark Mautern GmbH"],"039502378":["Milizverlag Salzburg"],"039502379":["LEEB.ENSZEICHEN Gerhard Leeb"],"039502380":["Liechtenstein Museum GmbH"],"039502381":["bioskop Zeitschrift der Austrian Biologist Association"],"039502382":["Melanie Marie Kreuzhof"],"039502383":["FH Joanneum Gesellschaft mbH Studiengang f\u00fcr Informationsdesign"],"039502384":["Peter Veider Eigenverlag"],"039502385":["Ernst Ferdinand Kunze"],"039502386":["Verband der Europ\u00e4ischen Hobelindustrie"],"039502387":["\u00d6sterreichische Bautechnik VeranstaltungsGmbH"],"039502388":["Bettina Bubla"],"039502389":["Verlag CCU"],"039502390":["papermaker.at Werbeagentur Heinrich Pranter"],"039502391":["SALVIADA Eigenverlag Barbara Uthemann"],"039502392":["Albatros Media GmbH"],"039502393":["Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Transportwirtschaft und Logstik"],"039502394":["Knittel Ton GmbH c/o Leseesel Kinderbuchverlag"],"039502395":["kraftstoff tws gmbh"],"039502396":["H.B. Medienvertrieb Ges.m.b.H"],"039502397":["Kultur_Genuss_Gro\u00dfweikersdorf"],"039502398":["Ewald Affenzeller KEG"],"039502399":["Oroboros Instruments GmbH Mag. Andrea Gnaiger"],"039502400":["Peter Wassertheurer"],"039502401":["Koralpendruckerei Ges.m.b.H."],"039502402":["Paul Arjuna Nathschl\u00e4ger"],"039502403":["Edition LIFEart Mag. Sabine Hackner"],"039502404":["Dainis W. Michel"],"039502405":["Werner A. Prochazka"],"039502406":["Eutonia Schlager Silvia"],"039502407":["Tembo Verlag Wien Frau Ilona Rus"],"039502408":["Presseb\u00fcro Manfred Freitag"],"039502409":["Babak Bahadori"],"039502410":["Emmausgemeinschaft St. P\u00f6lten"],"039502411":["Landwirtschaftskammer Tirol"],"039502412":["Roswitha Holzknecht-Stricker"],"039502413":["Benjamin-Andre-Verlag"],"039502414":["Brento Verlag Tonio Brenner"],"039502415":["Bezirksmuseum Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus / Thomas Benesch"],"039502416":["Monika Pfeifer"],"039502417":["Bundesministerium f\u00fcr europ\u00e4ische und internationale Angelegenheiten Mag. Michael Haider, Abt. I.3-Presse u. Information"],"039502418":["Edition Buch.Zeit"],"039502419":["point-it Frau Evelyne Bures"],"039502420":["Anton Faistauer Forum"],"039502421":["G & P Verlag"],"039502422":["Kunstmeile Krems Betriebs GmbH Forum Frohner"],"039502423":["Architekturzentrum Wien"],"039502424":["Karin Standler"],"039502425":["RH-INVEST & Beteiligungs GmbH"],"039502426":["Wolfgang Muffat"],"039502427":["Sepps Musik Treff"],"039502428":["KULTURTRANSFER Gesellschaft f\u00fcr Entwicklung und Vertrieb kulturrelevanter Projekte u. Produkte GmbH"],"039502429":["Sagen.at/Wolfgang Morscher"],"039502430":["Arbeitsgemeinschaft Wirtschaft und Schule Herrn Mag. Josef Wallner"],"039502431":["Ioana Victoria Koglbauer"],"039502432":["Verlag Werner Koch BildundPixel"],"039502433":["AAE Airdryer Association Europe Eduard Paschinger"],"039502434":["ALBA TRUST Verlag e.U. Inh. A. Fitzinger"],"039502435":["Heumandl Verlag, Igls-Tirol"],"039502436":["Eiszeit-Verlag Sylvia Kuroll INAKTIV!!!!"],"039502437":["b\u00fcro abrasch Verein zur F\u00f6rderung des kulturellen Austauschs"],"039502438":["Heinz Gappmayr"],"039502439":["LIMARUTTI VERLAG Mag. Martin Limarutti"],"039502440":["Dr. Robert Steiner"],"039502441":["clara lumina Dr. Bernatzky & Dr. Ringerthaler OEG"],"039502442":["AE Koppensteiner Verlag"],"039502443":["Edition Reizwort Christiane Maringer"],"039502444":["Verlag Gabrielis Mag.a Petra Ertl-Bacher"],"039502445":["Absolut-Genuss-Verlag Henry Sams"],"039502446":["Multimedia Produktions- und Vertriebs GmbH"],"039502447":["awc Vienna - Edlmoser GmbH"],"039502448":["music-comedy-Verlag.at Mag. Christian Jabornig"],"039502449":["Abteilung f\u00fcr Innovationsmanagement und Unternehmensgr\u00fcndung an der Alpen-Adria-Universit\u00e4t Klagenfurt"],"039502450":["Edition Aufbruch e.U. Christoph Lingg"],"039502451":["TU Wien- Institut f\u00fcr Automatisierungs- und Regelungstechnik"],"039502452":["Fachhochschule Burgenland GmbH"],"039502453":["\u00d6sterreichische Werbewissenschaftliche Gesellschaft"],"039502454":["Dr. Ursula Grohs Gesundheitsf\u00f6rderungs GmbH"],"039502455":["Gruppe 77"],"039502456":["Gemeinde H\u00f6chst"],"039502457":["Marie-Luise Lewitschnig"],"039502458":["\u00d6sterreichische Urania f\u00fcr Steiermark"],"039502459":["Agrarmarkt Austria Marketing GesmbH"],"039502460":["Wigo-Druck GesmbH"],"039502461":["Maria Ramsak-INAMEA"],"039502462":["Bernhard Rammerstorfer"],"039502463":["Hans-Juergen Hager"],"039502464":["DI Dr. Gernot M\u00fcller-Putz"],"039502465":["Eigenverlag Heimaten Markus Berchtold"],"039502466":["Kunstraum Nieder\u00f6sterreich"],"039502467":["Gerlinde Zickler"],"039502468":["Dr. Maximilian Ledochowski"],"039502469":["RMC Medienservice GmbH"],"039502470":["Ofroom Manuela H\u00f6tzl"],"039502471":["S\u00fcd-Art-Verlag Markus Ostermann"],"039502472":["Polnische Akademie der Wissenschaften - Wissenschaftliches Zentrum in Wien"],"039502473":["Fl\u00fcgelschlag Verlag"],"039502474":["Blue Crane Publishers"],"039502475":["\u00d6sterreichischer Wirtschaftsverlag GmbH"],"039502476":["Josef Loibner"],"039502477":["HS Verlag Herrn Florian P\u00f6tzelsberger"],"039502478":["Wiener Stern-Verlag"],"039502479":["ZABRAHA Verlag Dr. Jutta Zabraha-Rainer"],"039502480":["GLEA Mag. Lea Gribitz"],"039502481":["Technische Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Mechanik der Werkstoffe und Strukturen"],"039502482":["Violetta Ritterling Verlag Dr. Martina Pippal"],"039502483":["Ludwig Boltzmann Institut f\u00fcr Medizin- und Gesundheitssoziologie"],"039502484":["P\u00e4dagogische Hochschule Tirol"],"039502485":["Edition ARAMO"],"039502486":["Peter Poppmeiers Verlagsunwesen Peter Poppmeier"],"039502487":["S\u00fcdwind-Buchwelt Buchhandelsges.m.b.H. Buchwelt"],"039502488":["ALBA TRUST Verlag e.U. Inh. A. Fitzinger"],"039502489":["ALBA TRUST Verlag e.U. Inh. A. Fitzinger"],"039502490":["Verein Tierschutz macht Schule"],"039502491":["LEVEL 8 Multimedia & Gamestudio UNBEKANNT VERZOGEN"],"039502492":["MBST-BOOKS Rene Gayer"],"039502493":["Eurodoc.Corporation VerlagsgesmbH& CoKG"],"039502494":["Verlag noir - Politische Akademie Springer Schl\u00f6ssl Gmbh zHd. Herrn Dr. Christian Moser"],"039502495":["Manfred ERNST"],"039502496":["Andrea Pfleger"],"039502497":["Verlag Austria Nostra"],"039502498":["Richard K. Breuer"],"039502499":["Erika Ferenczy"],"039502500":["The Best Kunstverlag Josef Leithner"],"039502501":["CIRSE - Cardiovascular and Interventional Radiological Society of Europe GmbH"],"039502502":["\u00d6sterreichischer Verband gemeinn\u00fctziger Bauvereinigungen-Revisionsverband"],"039502503":["Eigenverlag Wildnisgebiet D\u00fcrrenstein"],"039502504":["Edition MOTOR Christian Polansek"],"039502505":["Dr. Auer & Partner Consulting KEG Dr. Kurt Auer"],"039502506":["PROverbis e.U. Verlagsservice und Verlag Andreas Schinko"],"039502507":["editionZeitlos Ruth Franke"],"039502508":["Initiative B\u00fcchergeister Frau Doris Vanselow"],"039502509":["OSCE Representative on Freedom of the Media"],"039502510":["Veronika Walter"],"039502511":["Universit\u00e4t Innsbruck Institut f\u00fcr Banken und Finanzen"],"039502512":["Magistrat der Stadt Wels Stadtarchiv"],"039502513":["Oswald Stock Eigenverlag"],"039502514":["Euphenia-Eigenverlag Mag. Josef Spannring"],"039502515":["Andreas Hemmer"],"039502516":["edition keiper am textzentrum graz Frau Anita Keiper"],"039502517":["APV Verlags-GmbH"],"039502518":["LYK Informationstechnik GmbH"],"039502519":["\u00d6sterreichischer Integrationsfonds"],"039502520":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres B\u00fcro f\u00fcr Interne Angelegenheiten (BIA)"],"039502521":["HotDogs Buchwerkstatt"],"039502522":["Markus Dan Eigenverlag"],"039502523":["AW Architektur-Verlags GmbH"],"039502524":["Stahlente Kinderbuchverlag Christine Stahl"],"039502525":["N\u00d6 Sprach-Kompetenzzentrum"],"039502526":["Holzforschung Austria Forschungsinstitut und akkreditierte Pr\u00fcf- und \u00dcberwachungsstelle der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039502527":["Zumtobel Lighting GmbH"],"039502528":["Klaus Willinger"],"039502529":["Rainer Fuchs Schriften"],"039502530":["basis wien Kunst, Information und Archiv"],"039502531":["Hierodule productions ltd. Herrn Thomas Ritz"],"039502532":["Monika Breuer"],"039502533":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Computergraphik und Algorithmen"],"039502534":["Helberger-Verlag e.U."],"039502535":["Eckert Max"],"039502536":["Pelagos Verlag Rudolf Riemer u. Margarete Frank GesbR"],"039502537":["Edition Krill"],"039502538":["Bernhard Kastner"],"039502539":["Nieder\u00f6sterreichische Landesgartenschau Planungs- und Errichtungs-GmbH"],"039502540":["Martin Woznica"],"039502541":["Renner Institut Tirol"],"039502542":["Stadtgemeinde Schwanenstadt Biljana Juric"],"039502543":["Institut Kutschera GmbH"],"039502544":["Walter Zednicek"],"039502545":["Impetus-Edition"],"039502546":["Doris Grossegg"],"039502547":["Mag. Jurislav Tscharyiski"],"039502548":["Harald Slamanig"],"039502549":["Klaus Dieter Tatto"],"039502550":["KMA Knowledge Management Associates GmbH Dr. Andreas Brandner"],"039502551":["Monika Pfeifer"],"039502552":["Margot H. Koller Eigenverlag"],"039502553":["Pict HandelsgesmbH"],"039502554":["Kunstraum Buchberg Dr. Gertraud Bogner"],"039502555":["Christof Riccabona"],"039502556":["Heliankar-Verlag Heliankar Ges. f. Ganzheitl. Heilmethoden u. Spirituelle Entwicklung mbH"],"039502557":["Johannes Georg Auer"],"039502558":["Museumsverein Flie\u00df Dr. Walter Stefan"],"039502559":["Wiener Antidiskriminierungsstelle f. gleichgeschlechtliche Lebensweisen EU-Projekt Schoolmates"],"039502560":["Verlag Federfrei Mag. Wolfgang Mayr"],"039502561":["Gustav Zechmeister"],"039502562":["Wortreich Lernmedien Eigenverlag Mag. Christine Sch\u00e4fer"],"039502563":["Amt der N\u00d6 Landesregierung Abteilung f. Veterin\u00e4rangelegenheiten Dr. Barbara Srna"],"039502564":["Textile Kultur Haslach Mag. Christina Leitner"],"039502565":["Reburg Verlag"],"039502566":["Institutsverlag IDEA"],"039502567":["HELISKY Helikopterclub Salzburg"],"039502568":["Weinhof Aufreiter"],"039502569":["Internationales FORUM GASTEIN"],"039502570":["Artbook Atelier Dennis de Kort"],"039502571":["StudioVerlag Ott Peter"],"039502572":["SUSPRA Susanne Praunegger"],"039502573":["agensketterl Druckerei GmbH"],"039502574":["BOBlications Boris Berghammer"],"039502575":["\u00d6sterreichisches Forschungsinstitut f\u00fcr Chemie und Technik"],"039502576":["Sprachschule FLEISS Katja Flei\u00df"],"039502577":["Verlagshaus Hernals"],"039502578":["Marmelade"],"039502579":["Elisabeth Hofbauer"],"039502580":["ARGE Feldpost \u00d6sterreich-Ungarn"],"039502581":["arcus-lucis Verlag"],"039502582":["Zenita Universe Production Zenita Komad"],"039502583":["K\u00fcnstlerhaus B\u00fcchsenhausen"],"039502584":["ARS Pannonia - Friedrich Katz"],"039502585":["Wirtschaftsclub \u00d6sterreich"],"039502586":["BewusstseinsAkademie OG Kristina Hazler, Erwin Hazler"],"039502587":["Ernst Krenek Forum BetriebsgesmbH Campus Krems Florian Sch\u00f6nwiese"],"039502588":["Brigitta Strauss-Wurzinger Eigenverlag"],"039502589":["Imagines e.U. Buchverlag"],"039502590":["Winfried Fr\u00fchwald"],"039502591":["Verein Europ\u00e4isches Burgenmuseum Ehrenberg"],"039502592":["Edition Blaupause im Eigenverlag Bernhard Mayr"],"039502593":["Vereinigte K\u00e4rntner Brauereien AG"],"039502594":["edition velvet voice Mag. Monika M\u00fcksch"],"039502595":["Assam Media Verlag"],"039502596":["Ludwig Boltzmann Institut f\u00fcr Europarecht Dr. Gerte Reichelt"],"039502597":["EVN AG"],"039502598":["Dieter Schwickart Eigenverlag"],"039502599":["Rudolfine P. Rossmann"],"039502600":["Edition Werbach OEG Oliver Werbach"],"039502601":["Zentrum f\u00fcr Weiterbildung der Universit\u00e4t Graz"],"039502602":["Wolfgang Wiedergut VERSTORBEN!!"],"039502603":["HERA Music & Media Production Helmut Rasinger jun."],"039502604":["Bonusticket Mag. Silvia Eichh\u00fcbl"],"039502605":["Renate Wein Eigenverlag"],"039502606":["\u00d6GCF Mag. Barbara Kreissl"],"039502607":["Artful Data Solutions OG Kostja Steiner"],"039502608":["Interdi\u00f6zesaner Katechetischer Fonds Mag. Gerhard Wlcek"],"039502609":["Competence Circle Service GmbH Stefan K\u00f6lliker"],"039502610":["HL Museumsverwaltung GmbH Karin Waldner-Petutschnig"],"039502611":["Schmutzer Wolff Media Productions OG Jens Wolff"],"039502612":["Metalbook ANA-U GmbH"],"039502613":["Ursprunger KEG Ing. Josef Ursprunger"],"039502614":["Dr. Josef Pre\u00dflmayer"],"039502615":["Wegener Center Verlag"],"039502616":["Manfred Flieser"],"039502617":["Martin und Martina Schmit Eigenverlag"],"039502618":["Margreth Tews Verlag Dr. G\u00fcnther Tews"],"039502619":["I.D.E.E. Verlag Andrea Aschauer"],"039502620":["UNIVERSAL MUSIC GMBH"],"039502621":["Aut. Architektur und Tirol"],"039502622":["Herkules Artwork"],"039502623":["Robert Spielauer"],"039502624":["Hermann Pavelka People And Moments"],"039502625":["Evangelische Pfarrgemeinde Reutte/Tirol z. Hd. Bertlinde Schider"],"039502626":["Edition Musagetes Frau Gaby G. Blattl"],"039502627":["Jeschurun Rabbiner Mag. S. Hofmeister, MSc"],"039502628":["Edition KoCheck e.U. Reinhard Kocznar"],"039502629":["Caroline Pfeifer"],"039502630":["Herz Zentrum, Raimund STIX Alegr\u00eda Verlag, Zentrum des Seins - STIX7"],"039502631":["Carl Gerold`s Sohn Verlagsbuchhandlung KG"],"039502632":["Olympe Verlag GmbH"],"039502633":["Kulturforum Bregenzerwald MMAg. Kurt Bereuter"],"039502634":["MEISTERSTRASSE OG Mag. Christoph Rath - Dipl.Ing. Nicola Rath"],"039502635":["Sum Legio Erwin Tschofen"],"039502636":["IfM- Institut f\u00fcr Management GmbH Susanne Reiger"],"039502637":["Verein zur F\u00f6rderung von Wellness & Selbsthilfe Steyr"],"039502638":["faktor - Verein zur F\u00f6rderung k\u00fcnstlerischer Fotografie und artverwandter K\u00fcnste Michael Kang"],"039502639":["substance media ltd. Dr. Andreas Ungerb\u00f6ck"],"039502640":["Martin Rupert Bauer"],"039502641":["Bildwerk-Verlag Institut f\u00fcr Kunst und Philosophie K\u00e4rnten"],"039502642":["Traunig Wurzinger GnbR"],"039502643":["APM Consulting GmbH & Co KEG Oliver Bolch"],"039502644":["Martina Lunzer"],"039502645":["Dogfriend Publishers Olga Kajarskaia"],"039502646":["Edition Rowolt Dr. Alexander Dill"],"039502647":["Driesch Verlag Dr. Haimo L. Handl"],"039502648":["bahnmedien.at Dipl.-Ing. Dieter Zoubek"],"039502649":["Wolfgang J. Suhadolnik Verlag"],"039502650":["Lois Weinberger-Institut Michaela Spettel"],"039502651":["UNIVERSAL MUSIC GMBH"],"039502652":["Die Quadratur Kommunikationsagentur GesmbH Christian Rogl-Nemetz"],"039502653":["Bundesministerium f\u00fcr Landesverteidigung (BMLV) OR Dr. Matthias Hoy"],"039502654":["Stadtgemeinde Kirchschlag Karl Hager"],"039502655":["IR-WORL.com Finanzkommunikation GmbH Joachim Brunner"],"039502656":["Department of Musicology, University of Graz Verlag Prof. Dr. Richard Parncutt"],"039502657":["Sprachschule FLEISS Katja Flei\u00df"],"039502658":["PRIMA VISTA Media & Consulting GmbH"],"039502659":["Jugendpresse \u00d6sterreich - Verband junger Medienmacherinnen und Medienmacher Ruben Demus"],"039502660":["RB Research & Consulting Univ.-Prof. DR. Roland B\u00e4ssler"],"039502661":["Gulliver's Reisen Reisecenter & Marketing GmbH"],"039502662":["Eigenverlag HP Harald Auer"],"039502663":["Dr. Ralph Preiss"],"039502664":["Heidrun Heit Eigenverlag"],"039502665":["Macademia Rita Fabsits"],"039502666":["Burgenland Entertainment Schloss Esterhazy Management GmbH"],"039502667":["STALLWERCK Walter Melcher"],"039502668":["UMA Verlag"],"039502669":["Globus-Verlag"],"039502670":["Rainald Schipflinger"],"039502671":["Edition Spitzmandl Emanuel Heger"],"039502672":["Plattform Johannes Martinek Verlag Dr. Johannes M. Martinek"],"039502673":["Armin Berg Gesellschaft Georg Wacks"],"039502674":["Verein \"Freunde von Zeiselmauer\" Dr. Dieter Jauschowetz"],"039502675":["\"der Feuervogel\" Verlag Mag. Martin Peschaut"],"039502676":["Institut f\u00fcr Interne Revision \u00d6sterreich - IIA Austria"],"039502677":["Walter Rampl"],"039502678":["IFZ - Interuniversit\u00e4res Forschungszentrum f\u00fcr Technik, Arbeit und Kultur"],"039502679":["Romantica Verlag Renate Klimke"],"039502680":["Mag. (FH) Annliese Breitner"],"039502681":["Albert Knorr Wiens Thrillerautor"],"039502682":["Vorderegger & Partner GmbH"],"039502683":["\u00f6zbf (\u00d6sterr. Zentrum f. Begabtenf\u00f6rderung und Begabungsforschung) Florian Schmid"],"039502684":["Prof. Friedrich Brettner Eigenverlag des Autors"],"039502685":["Voka Eigenverlag Rudolf Vogl"],"039502686":["ARGE Volkstanz K\u00e4rnten Hanna Wiedenig"],"039502687":["\"Metamorphosen\" Lessing Verlags KG"],"039502688":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039502689":["FGMP Friedrich Gamerith"],"039502690":["Enzelsberger und Wallner Frau Dr. Maria Wallner"],"039502691":["Salzburg Congress on Urban Planning and Development (SCUPAD) Petra Hirschler"],"039502692":["SparxSystems Software GmbH Hans Bartmann"],"039502693":["Verein Grenzenlos St. Andr\u00e4-W\u00f6rdern Anna Gruber"],"039502694":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039502695":["Edition Dispositiv"],"039502696":["Libelle H\u00f6rspiel Mag. Barbara Baumgartner"],"039502697":["MOT School of Management, Organizational Development and Technology - Universit\u00e4t Klagenfurt"],"039502698":["7 Words Ltd."],"039502699":["Dr. Thomas Honsak Eigenverlag"],"039502700":["Bio Forschung Austria Wilfried Hartl"],"039502701":["Voodoo-Press Inh. Michael Preissl"],"039502702":["Gleichbehandlungsanwaltschaft Melanie Steinkl\u00e4ubl"],"039502703":["Rene Oblak / Egomanum"],"039502704":["Edition Sonne und Mond Manfred Stangl"],"039502705":["Edition BAES Elias Schneitter"],"039502706":["Rita Bertolini"],"039502707":["Verein f\u00fcr Kunst und Neue Medien kunstpavillon.com David Walder"],"039502708":["Amt f\u00fcr Soziales, Jugend und Familie"],"039502709":["Institut f\u00fcr Flugsicherheit Austrian Flight Test Association Dr. Dieter Reisinger"],"039502710":["Farewell Verlag e. U. Eveline Kogler"],"039502711":["Verein artminutes Mag. Dr. Angela Heide"],"039502712":["EGGER-VERLAG Marcel Egger"],"039502713":["Universit\u00e4t Mozarteum Coloman Kall\u00f2s"],"039502714":["Mag. Johannes Bulgarini Verlag"],"039502715":["Verein Pro Senectute \u00d6sterreich"],"039502716":["Lesewelten Erlebnis Buch Dr. Markus Jabornegg Altenfels"],"039502717":["IFKM - Intern. Forschungsinstitut zur F\u00f6rderung der Kirchengeschichte in Mitteleuropa Prof. Ing. Karl Holzer"],"039502718":["Michael Urban"],"039502719":["Ebbe & Flut Textwerkstatt Monika Zachhuber"],"039502720":["Andreas GesmbH"],"039502721":["Music & Art Department M.A.D.-Verlag"],"039502722":["Organization of the Petroleum Exporting Countries OPEC"],"039502723":["Prof. Friederike Meixner"],"039502724":["Stadtgemeinde Leoben Kunsthalle - MuseumsCenter"],"039502725":["city transit Asia-Europe city transit publisher Hilary Tsui"],"039502726":["Maria Sorger Verlag"],"039502727":["Assam Media Verlag"],"039502728":["Ablinger & Garber GmbH"],"039502729":["Stieglbrauerei zu Salzburg GmbH Helmut Bauer"],"039502730":["HF Verlag Herr Dr. Horst Fr\u00f6hler"],"039502731":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Verfahrenstechnik, Umwelttechnik und Technische Biowissenschaften DI Dr.Stefan M\u00fcller"],"039502732":["Edition Dr. Strahalm"],"039502733":["Dr. Mazza Ernestina Akademie Bios"],"039502734":["Albertina Dr. Margarete Heck"],"039502735":["Wolfgang Haidvogl - DHS-Verlag"],"039502736":["Kulturspur Dr. Irmgard Plotz"],"039502737":["Magic Entertainment Christian Machacek"],"039502738":["Birgit Steiner"],"039502739":["Galerie im Traklhaus Dietgard Grimmer, Andrea Schaumberger"],"039502740":["HBLW - Landwiedstra\u00dfe Mag. Christian Schartner"],"039502741":["InterPolonus Mag. Ryszard Luczak"],"039502742":["AllesWirdGut Architektur ZT GmbH"],"039502743":["Sprachschule FLEISS Katja Flei\u00df"],"039502744":["Sprachschule FLEISS Katja Flei\u00df"],"039502745":["Lesewelten Erlebnis Buch Dr. Markus Jabornegg Altenfels"],"039502746":["KulturKIK GesmbH"],"039502747":["Kr\u00f6tengl\u00fcck Cornelia Hammerschlag"],"039502748":["edition spruchreif"],"039502749":["KETA Verlag e. U. Mag. Marketa Schmidt"],"039502750":["Dr. Fritz Stockmann"],"039502751":["Verlag Federfrei Mag. Wolfgang Mayr"],"039502752":["KZ-Verband/VdA Ober\u00f6sterreich Harald Gr\u00fcnn"],"039502753":["FH O\u00d6 Forschungs & Entwicklungs GmbH DI Dr. Johann Kastner"],"039502754":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Verfahrenstechnik, Umwelttechnik und Technische Biowissenschaften DI Dr.Stefan M\u00fcller"],"039502755":["Umwelttechnik-Netzwerkbetriebs GmbH Anton Schuller"],"039502756":["Univ.Prof. Dr. Nikolai Korpan International Institute for Cryosurgery Herr Picorusevic"],"039502757":["ModernWeb.at Robert Roth"],"039502758":["Albert Plachel"],"039502759":["Wilhelm Wolfgang Schmid"],"039502760":["Apollon Musikoffizin Austria"],"039502761":["edition keiper am textzentrum graz Frau Anita Keiper"],"039502762":["S. Arts Schodritz KG Natascha Schodritz"],"039502763":["UNIVERSAL MUSIC GMBH"],"039502764":["Institutsverlag \"sustainable solutions\" Thomas Walker"],"039502765":["Sahra - Energetics Franziska Lederhaas"],"039502766":["Akshara GmbH Mag. Birgit P\u00f6ltl"],"039502767":["Ing. Martin Wintersberger Eigenverlag"],"039502768":["Dipl.Ing. Adalbert Thuma"],"039502769":["Agentur am Kunsthaus Gertrude Schmitzberger"],"039502770":["Easy Media GmbH Christian H\u00f6llwirth"],"039502771":["Knittel Ton GmbH c/o Leseesel Kinderbuchverlag"],"039502772":["\"die Berater\" Unternehmensberatungsgesellschaft mbH"],"039502773":["Fraglich Publishing Lukas Birk"],"039502774":["European FDM Association"],"039502775":["Manfred Mitterlehner"],"039502776":["Tricktionary Publishing Rossmeier - Schennach Herr Michael Ro\u00dfmeier"],"039502777":["Der Nationale Geistige Rat der Bahai in \u00d6sterreich"],"039502778":["Key of Life Diana Madarasz"],"039502779":["Living India Verein f\u00fcr Entwicklungszusammenarbeit Mag. Patrick Tichy"],"039502780":["St. Antoner Fremdenverkehrs- F\u00f6rderungsgesellschaft m.b.H."],"039502781":["Klaus Hennig Eigenverlag"],"039502782":["Ing. Alfred Spandl"],"039502783":["Verlag f\u00fcr Jugendarbeit und Jugendpolitik Daniela K\u00f6ck"],"039502784":["Karl Meissnitzer"],"039502785":["Christine Wochinger"],"039502786":["SIMB GmbH & Co. KG Mag. Dr. Markus Mayr"],"039502787":["Fremdenverkehrs GmbH Abteilung Kiesel Verlag"],"039502788":["Dipl. P\u00e4d. Isabella Aydemir Berivan Unus Aydemir"],"039502789":["Landessportorganisation Steiermark Mag. (FH) Karin Grie\u00dfner"],"039502790":["Universit\u00e4t Innsbruck Institut f\u00fcr St\u00e4dteplanung und Raumplanung Dr. Maria Schneider"],"039502791":["Manstein Zeitschriftenverlagsges.m.b.H."],"039502792":["Monika Pfeifer"],"039502793":["Vienna International Hotelmanagement AG Monika M\u00fchl"],"039502794":["Arch. Dr. Karl-Heinz Schwarz Eigenverlag"],"039502795":["Dr. Erich Renhart Eigenverlag"],"039502796":["Bernhard Frodl Eigenverlag"],"039502797":["Eigenverlag des Salzburger Freilichtmuseums"],"039502798":["M-MEDIA Simon Inou"],"039502799":["Hortensia Fussy Bildhauerin Peter Fussy"],"039502800":["Anselma Music Christoph-Mario Veit"],"039502801":["Fa. Zeiner Petra Herrn Rene Zeiner"],"039502802":["Verein Freunde der Serviten Rossau Mag. Dietmar H\u00fcbsch"],"039502803":["Thomas K. Stelzl"],"039502804":["Ceditora e.U. Carsten Peters"],"039502805":["Aumayer Druck- u.VerlagsgmbH. & Co KG"],"039502806":["totenschmaus Mag. Henriette Steinauer"],"039502807":["Thomas Br\u00fcckner"],"039502808":["Mag. Philipp Lenk Verlag"],"039502809":["Josef Pichler"],"039502810":["Manuela Grasmann"],"039502811":["Ecofit Verlag Mag. Katharina Schmidt-Chiari"],"039502812":["Literaturgarten Wien Christian Hemelmayr"],"039502813":["Muttenthaler Karl Druckservice"],"039502814":["Tirol Akademie f\u00fcr Politik und Wirtschaft Verlag Heribert Fink"],"039502815":["Edition PLAKArT Winfried Franz Ganster"],"039502816":["Verein Pro Altenburg/Ernest Windholz"],"039502817":["Alpress PressegesmbH & Co. KG Die neue Pinzgauer Post"],"039502818":["MG-Sound Studios Betriebs GmbH Studios Betriebs GmbH Albert Pauser"],"039502819":["Forschungsinstitut des Roten Kreuzes"],"039502820":["Holger R. Weimann"],"039502821":["Helmut Rossmann - Eigenverlag"],"039502822":["Kreiner Druck GmbH Herta Bernhard"],"039502823":["Michael Dax & Daniel Kappacher Michael Dax"],"039502824":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres Abteilung IV/7"],"039502825":["bkm design working group Mag. Stefan Moritsch"],"039502826":["meusburger & krischke Elfi Meusburger"],"039502827":["Ingrid R\u00f6ssl Eigenverlag"],"039502828":["mitterverlag Frau Herta Edith Gelbmann"],"039502829":["MAZINE.WS"],"039502830":["Ideenfabrik Hofer-Lakics"],"039502831":["fza Verlag Peter Schaden Peter Schaden"],"039502832":["Wien Energie Gasnetz GmbH Dipl.-HTL-Ing. Martin Weichselberger"],"039502833":["Walter Haider"],"039502834":["Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz Institut f\u00fcr Geschichte Dr. K\u00e4the Sonnleitner"],"039502835":["pinker(R) Training & Coaching Eigenverlag"],"039502836":["OeNWE \u00d6sterreichisches Netzwerk Wirtschaftsethik"],"039502837":["Ing. Wilhelmine Kovarik"],"039502838":["Verlag 72-70 Martin Bertel"],"039502839":["Reinhold Schrettl"],"039502840":["Eurozine Gesellschaft zur Vernetzungvon Kulturmedien mbH"],"039502841":["ART QUARTERLY Publishing House CEO Nikolaus K\u00f6hler"],"039502842":["Uta Gruenberger KG edition musze"],"039502843":["Freiland Verband"],"039502844":["Atelier Am Stein","Edition 5Haus","Wolfgang Hartl"],"039502845":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039502846":["BRIZA Consulting Design & Print Solutions Brigitte Briza"],"039502847":["M\u00e4rchen aus der Anderswelt Mag. Gabriele Marek"],"039502848":["RIEDLING Telab Riedling KG Dr. Eveline Riedling"],"039502849":["1848 Medienvielfalt Verlags GmbH"],"039502850":["Burm\u00e4nta Verlag Fritz Tiburt"],"039502851":["Joseph Haydn Konservatorium"],"039502852":["Lichtwelt Verlag JJK OG Karl Kassl"],"039502853":["MEP Martin Ehrenhauser B\u00fcro Wien"],"039502854":["P.G. DarFan Verlag e.U. Peter Gura"],"039502855":["Innovate Dr. Lothar Mayerhofer"],"039502856":["Institute for Microelectronics and Microsensors Johannes Kepler University Linz Univ.Prof.Dr. Bernhard Jakoby"],"039502857":["OIKOS -Wilfling, Komposch, M\u00f6slinger Technisches B\u00fcro f.Biologie"],"039502858":["Kulturverein Landstrich"],"039502859":["INST-Verlag Wiss.Dir.Dr. Herbert Arlt"],"039502860":["edition prollpositions z. Hd. Mag. Fahim Amir"],"039502861":["Ing. Amir Alam Druckerei"],"039502862":["Verlag editio historiae Mag. Dr. Marianne Acquarelli"],"039502863":["Rainer Kerbler"],"039502864":["Lumen Candidum z. Hd. Norbert Adam"],"039502865":["walnut edition Manuela Pusker"],"039502866":["Dr. August Schmidhofer Eigenverlag"],"039502867":["ARCHE Austria - Verein zur Erhaltung seltener Nutztierrassen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung z.Hd. Dipl.-Ing. Florian Schipflinger"],"039502868":["Christian Seiler Verlag (CSV)"],"039502869":["Rittberger & Knapp OG Buch-, Kunst- und Musikverlag Doris Rittberger"],"039502870":["CAUSAL Edition e.U. Mag. Dr. Ilse Andrea Ennsfellner"],"039502871":["Sirius Verlag e.U. Dr. Susanne Rupprecht"],"039502872":["Wischenbart Content and Consulting R\u00fcdiger Wischenbart"],"039502873":["Iby-Jolande Varga"],"039502874":["N\u00f6ART - Nieder\u00f6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Kultur Dr. Roswitha Straihammer"],"039502875":["Eigenverlag \"mit Herz\" Tanja Corradini"],"039502876":["Gemeinde Fu\u00dfach Ernst Blum"],"039502877":["Adi Kornfeld"],"039502878":["Ober\u00f6sterreich Verlag G\u00fcnter Linecker"],"039502879":["Hannes H\u00f6rndler Eigenverlag"],"039502880":["Architekturzentrum Wien"],"039502881":["Dorhan-Books Hans Ponsold"],"039502882":["Kremser Werbeagentur KG Karl Kremser"],"039502883":["HS-Verlage Heinz Spicka"],"039502884":["Rhiannon Augenthaler Eigenverlag"],"039502885":["Plattform Johannes Martinek Verlag Dr. Johannes M. Martinek"],"039502886":["Robert Burns Society Austria Simon Drabosenig"],"039502887":["www.walserberg.info Christian L\u00fcftenegger"],"039502888":["omninum KG Erwin Bendl"],"039502889":["MHM Michael Horowitz Media OEG"],"039502890":["Songdog Verlag"],"039502891":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst"],"039502892":["Margit Erhart & Marianne Kolb"],"039502893":["Dr. Ndubueze Fabian Mmagu"],"039502894":["Knauer Verlag Ulrike Knauer"],"039502895":["RikusZirkus Patrick K\u00fchlechner"],"039502896":["Feldkircher Medienpartner GmbH Walter Feldkircher"],"039502897":["Jan Cemper-Kiesslich, Felix Lang, Kurt Schaller, Christian Uhlir, Michael Unterwurzacher"],"039502898":["AWL HandelsgmbH Andreas Lechner"],"039502899":["MIK - Mobile Initiative Kultur MA Helmut Preis"],"039502900":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres/Sicherheitsakademie Institut f\u00fcr Wissenschaft und Forschung Mag. Linda Jakubowicz"],"039502901":["Katharina Frickh"],"039502902":["Drumbl Akademie f\u00fcr Aus- und Weiterbildung GesmbH Alois Drumbl"],"039502903":["HerzStern Verlag Birgit Bravo"],"039502904":["JOAN ROBINSON - Verein zur F\u00f6rderung frauengerechter Verteilung \u00f6konomischen Wissens"],"039502905":["Ulrike Juza"],"039502906":["Franz Fleischhacker Eigenverlag"],"039502907":["Gemini Verlags KG Mag. Nora Katschnig"],"039502908":["Wanda Kampel Verlags KG"],"039502909":["das Schaufenster Hannes P. Wurm"],"039502910":["Trauma Wien Lukas Jost Gross"],"039502911":["Edition Polleross Josef Polleross"],"039502912":["PROverbis e.U. Verlagsservice und Verlag Andreas Schinko"],"039502913":["Bene AG Eva Raidl"],"039502914":["Keltenmuseum Hallein Dir.Mag. Stefan Moser"],"039502915":["Institut f\u00fcr Tierhaltung und Tierschutz vetmeduni Vienna Dr. Johannes Baumgartner"],"039502916":["Der Verlag Dr. Snizek e.U. Dr. Birgit Snizek"],"039502917":["Bregenzer Kunstverein Magazin4"],"039502918":["Institut f\u00fcr Landschaftsarchitektur, Department f\u00fcr Raum, Landschaft und Infrastruktur Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur"],"039502919":["Kulturhaus Dersim Mag. Eren Kilic"],"039502920":["CM Medienverlag Christoph Morre"],"039502921":["Verlag Edition Aloba"],"039502922":["Zaglossus e.U. Dr. Nicole Alecu de Flers"],"039502923":["modena music & media GmbH Christine Reinold"],"039502924":["Claudia Warnecke Eigenverlag"],"039502925":["Tiroler Umweltanwaltschaft Mag. Johannes Kostenzer"],"039502926":["KURIER Redaktionsgmbh & Co.KG"],"039502927":["Uhlen Verlag Inhaber: Buchdruckerei Ernst Becvar Ges.m.b.H."],"039502928":["Susanne Strobach MSc"],"039502929":["TechnoPassion - Verein zur F\u00f6rderung elektroakustischer Tondichtung, Literatur und Philosophie Peter Weber"],"039502930":["Adriane Lachmayr"],"039502931":["Pott Verlag Stefan Pott"],"039502932":["Johann Steininger Birgit Katstaller"],"039502933":["COGITO GESUNDHEITSVERLAGS GMBH"],"039502934":["Kunstraum Nieder\u00f6sterreich"],"039502935":["Pannonisches Institut Dr. Robert Hajszan"],"039502936":["Mag. Jasmin Yasmin"],"039502937":["pettermusic Andraschek Siegmund"],"039502938":["\u00d6sterreichischer Bundesverband f\u00fcr Lern-, Denk- u. Ged\u00e4chtnistraining (\u00d6BV-GV)"],"039502939":["\u00d6AMTC AKADEMIE Wissenschaftlicher Verein f\u00fcr Mobilit\u00e4ts- und Umweltforschung"],"039502940":["Wegener Center Verlag"],"039502941":["Eigenverlag / Maria Kornelia Voegl"],"039502942":["atempo Betriebsgesellschaft mbH Walburga Fr\u00f6hlich"],"039502943":["grelldenk - Verein zur F\u00f6rderung wissenschaftlicher Erkenntnisse und unkonventionellen Denkens"],"039502944":["Artbook Atelier Dennis de Kort"],"039502945":["Bildungshaus Schloss Retzhof"],"039502946":["Martin Waibel Eigenverlag"],"039502947":["Ulrike Sieber Cosmic Connecting"],"039502948":["AudioMagazine Beate Stocker"],"039502949":["Herr Michael Fasching"],"039502950":["Museum Moderner Kunst K\u00e4rnten Mag. Katharina Herzmansky"],"039502951":["Waldh\u00f6r KG Buch-, Kunst- und Musikalienverlag"],"039502952":["Dogfriend Publishers Olga Kajarskaia"],"039502953":["Eigenverlag / Michael Kainrath"],"039502954":["Verlag ERASMUSWien"],"039502955":["Kunst-Service Mag. Sabine F\u00fcrnkranz DI Dr. Jostein Kjoelstad"],"039502956":["Opera Rifko Verlag- Evelyn Rill\u00e9, Johannes Ifkovits"],"039502957":["Beatrice Achaleke Eigenverlag"],"039502958":["Ruth Eleonore Zimmermann Eigenverlag"],"039502959":["Hannelore Nesiba Eigenverlag"],"039502960":["Regina H\u00f6fer, Institut f\u00fcr Kunstgeschichte Universit\u00e4t Wien Regina H\u00f6fer"],"039502961":["Galerie Stalzer Werkstatt f. Kunstsiebdruck"],"039502962":["Edition Bambus - Der Verlag, der bewegt. Dr.Friedhelm Boschert"],"039502963":["Nalepka Verlag Salzburg"],"039502964":["S\u00fcdwind-Buchwelt Buchhandelsges.m.b.H. Buchwelt"],"039502965":["Wirtschaftsnachrichten Zeitschriften Verlagsgessellschaft mbH Prok. Barbara Heider-Spak"],"039502966":["Curio and Co. OG Kirstie Sheperd"],"039502967":["Edition Portisch Kinder & Jugendbuch Dr Portisch Hugo"],"039502968":["Atelier Paul Misar Werbung, Eventorganisation, Verlag"],"039502969":["European Society for Quality in Healthcare Vienna Office Dr. Roland Schlesinger"],"039502970":["\"die Berater\" Unternehmensberatungsgesellschaft mbH"],"039502971":["Paul Steiner Eigenverlag"],"039502972":["LFI L\u00e4ndliches Fortbildungsinstitut"],"039502973":["Grussmann Mathias Eigenverlag"],"039502974":["Ingrid Autengruber"],"039502975":["Safer Surfing Kinder-, Jugend- und Erwachsenenschutz im Internet"],"039502976":["Verlag Altenberg Oswald KG Karl Oswald"],"039502977":["DawnBreakers Publisher Mag. Zarif"],"039502978":["Institut f\u00fcr Kunst und Gestaltung Abt. f\u00fcr dreidimensionales Gestalten und Modellbau"],"039502979":["DELUGAN MEISSL ASSOCIATED ARCHITECTS Eigenverlag DI Nora Vorderwinkler"],"039502980":["\u00d6BB-Infrastruktur AG"],"039502981":["Kulturinitiative Narrenschyff Elke Sackel"],"039502982":["Styria Multi Media Men GmbH & Co KG Thomas Findler"],"039502983":["Nestler Isabella Eigenverlag"],"039502984":["Renate Angela Ettl Verlag"],"039502985":["Garstenauer G\u00fcnter Eigenverlag"],"039502986":["akshah kristall verlag Helmut Ranalter"],"039502987":["Institut f\u00fcr Musiksoziologie Universit\u00e4t f\u00fcr Musik und darstellende Kunst Wien"],"039502988":["aktion leben \u00f6sterreich"],"039502989":["Forschungsverein f\u00fcr Genossenschaftswesen"],"039502990":["Ingrid Prandstetter Eigenverlag"],"039502991":["Optikus Ignaz Alois St\u00fctz"],"039502992":["Book-of-Abstracts.com Dipl.-Ing. Heinz A. Krebs"],"039502993":["Edition Galerie Wolfgang Exner"],"039502994":["Loretto Gemeinschaft Josef Hiebaum"],"039502995":["LITTERIS ET ARTIBUS Publikationsreihe d. Internat. Instituts zur Erarbeitung u. Herausgabe von Musikerbiographien u. Komponisten Werkverzeichnissen Dir. Wolfgang Leidenfrost, Dr. Robert Hanzlik"],"039502996":["Verein zur F\u00f6rderung der Tropenstation La Gamba Dr. Werner Huber"],"039502997":["Apsara Publications Mag. Claus Dettelbacher"],"039502998":["Silvia Ninaus"],"039502999":["AESAEC Project Group Dr. Michael Schwaiger"],"039503000":["Arno-Verlag e.U. Peter Svoboda"],"039503001":["Mitteleuropa-Verlag Georg Gratzer Georg Gratzer"],"039503002":["Veronika Maria Stix Verlag Mondwolf"],"039503003":["Brainy-Games Ing. Thomas Kuchar"],"039503004":["Getworx GmbH Thomas Stocker"],"039503005":["Dipl. Inf. Thomas Gilles Buch-, Kunst- und Musikverlag"],"039503006":["Verlag Gertraud Reisinger"],"039503007":["International Press Institut IPI"],"039503008":["FAY - Austria Abdi Tasd\u00f6gen"],"039503009":["BOS EDV GmbH & CoKG"],"039503010":["Solid Sol Handelsgesellschaft m.b.H. Nicola Wohlgemuth"],"039503011":["Hermine Berger Eigenverlag"],"039503012":["Roth Strategie GmbH proSport Publishing Erwin Roth"],"039503013":["Soll & Haben Kreativ Consulting Lobbyismus GmbH Dr. G\u00fcnther Egger"],"039503014":["ARGE ALP - Arbeitsgemeinschaft Alpenl\u00e4nder Tiroler Landesregierung Dr. Fritz Staudigl"],"039503015":["Anneliese Hager Eigenverlag"],"039503016":["Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum Prof. Dr. Werner Plunger"],"039503017":["Franz Marschler Eigenverlag"],"039503018":["Leopold Museum Privatstiftung"],"039503019":["Dr. Gebhard Kiechl Eigenverlag"],"039503020":["Andreas Hemmer"],"039503021":["pyjamaguerrilleros* Verein Cognac & Biskotten Mag. Myriam Antinori"],"039503022":["Money Trend Verlag Ges.m.b.H"],"039503023":["Haus der Natur- Museum f\u00fcr Natur und Technik Dr. Robert Lindner"],"039503024":["Verein Tierschutz macht Schule"],"039503025":["Hakon Hirzenberger Eigenverlag"],"039503026":["Gemeinde Lech"],"039503027":["basis wien Kunst, Information und Archiv"],"039503028":["MEISTERSTRASSE OG Mag. Christoph Rath - Dipl.Ing. Nicola Rath"],"039503029":["Vinzenz Harrer GmbH"],"039503030":["GAMAPE Gabriele M. Perklitsch"],"039503031":["Daniela Bergauer Eigenverlag"],"039503032":["Shake hands Georg Marsh"],"039503033":["United Book Group B Inh. Robert Breuss"],"039503034":["MeinThema - U. Neubauer OG"],"039503035":["entfeuchter.at.gmbh"],"039503036":["Holzforschung Austria Forschungsinstitut und akkreditierte Pr\u00fcf- und \u00dcberwachungsstelle der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039503037":["MMI Management Lounge Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039503038":["Artelier Collection GmbH"],"039503039":["GPK Event- und Kommunikationsma GmbH Markus Gruber"],"039503040":["Afro-Asiatisches Institut in Wien AAI Wien Herrn Dr. Esp\u00e9rance-Francois Bulayumi"],"039503041":["VS.AG Werbeagentur & Verlag Viktor Schedlbauer"],"039503042":["Mice Tiles Publishing John Barrett Rose"],"039503043":["Hochsch\u00fclerInnenschaft an der Universit\u00e4t Wien Uni Campus"],"039503044":["VITA-NATURA-linea Engelbert Hammerschmidt"],"039503045":["Club Benefactum Simone Egle"],"039503046":["rosesandquarks Barbara Prochazka"],"039503047":["Alexandra Roidmaier Eigenverlag"],"039503048":["Verein zur F\u00f6rderung kritischer Kunst und junger Wissenschaft in Wien HammockTreeRecords"],"039503049":["OekoSpirit AG Stefan Keller"],"039503050":["Verein \"der Kunst ihre Freiheit\" Dr. Claudia Feyerl"],"039503051":["Verlag CCU"],"039503052":["Linda Schaller Eigenverlag"],"039503053":["O. Univ.-Prof. Dr. Branko Tosovic Institut f\u00fcr Slawistik Karl-Franzens-Universit\u00e4t"],"039503054":["Institut f\u00fcr Kunst und Technologie Dep. akta - Kunst im interdisziplin\u00e4ren Raum"],"039503055":["Kairos Publications Dr. Martin Kugler"],"039503056":["Trio Art Team Dr. Susanne Ayoub"],"039503057":["Verein Railway-Media-Group Obmann Franz Straka"],"039503058":["Martin Hiesboeck Eigenverlag"],"039503059":["Heidelbeergarten Gosch Christian Gosch"],"039503060":["Verein B-Tracht"],"039503061":["Neue Welt Verlag GesmbH"],"039503062":["Nadja Durlach Eigenverlag"],"039503063":["Eric Adler"],"039503064":["Verein der Nationalpark-Partnerbetriebe Osttirol Marion Steiner-Binder"],"039503065":["M.V. Medienconsulting & VerlagsgmbH"],"039503066":["Erlas Creativ GmbH Barbara Loidl"],"039503067":["Media Deluxe GmbH Dr. Petra M\u00fcllner"],"039503068":["Studiengang Facility Management & Immobilienwirtschaft FH Kufstein Tirol Bildungs GmbH Dipl.-Ing, Christian Huber"],"039503069":["Harald Wally Eigenverlag"],"039503070":["Prof. Bernhard Ludwig Seminarkabarett Jana Dames"],"039503071":["Shira Publishing Mag. Shima Poostchi"],"039503072":["Johann Georg Lughofer Eigenverlag"],"039503073":["Organization of the Petroleum Exporting Countries OPEC"],"039503074":["Samson Druck GmbH Ing. Harald Bliem"],"039503075":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039503076":["Edeltraud Rainer Eigenverlag"],"039503077":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039503078":["Markus Winand Eigenverlag"],"039503079":["AW Architektur-Verlags GmbH"],"039503080":["\u00d6sterreichisches Forschungs- und Pr\u00fcfzentrum Arsenal GesmbH"],"039503081":["Pro Umwelt GmbH"],"039503082":["Platon Verlag"],"039503083":["floorfour media OG Herbert Ellinger"],"039503084":["ReSTART Konsolidierungen GmbH"],"039503085":["Dr. Mazza Ernestina Akademie Bios"],"039503086":["Orplid Verlag Prof. Ludwig Eschmann"],"039503087":["TU Wien - Institut f\u00fcr St\u00e4dtebau, Landschaftsarchitektur und Entwerfen Fachbereich f\u00fcr Projektentwicklung und Projektmanagement Karin Dobbler"],"039503088":["Sonnenerde Gerald Dunst Kulturerden GmbH"],"039503089":["Verein der Diplomingenieure der WLV \u00d6sterreichs DI Christoph Skolaut"],"039503090":["Magic Entertainment Christian Machacek"],"039503091":["Fadenbrand PRINZGAU / podgorschek Brigitte + Fabia Podgorschek"],"039503092":["Johann Loibner Eigenverlag"],"039503093":["Matthew BAILEY Eigenverlag"],"039503094":["Mag. Kristina Pongracz Verlag Lonitzberg"],"039503095":["Hermann Neuretter Eigenverlag"],"039503096":["Bahn im Film Herr Christian P\u00fchringer"],"039503097":["Holzbaum Verlag e.V. c/o Komische K\u00fcnste Verlagsges.m.b.H."],"039503098":["Wullerstorfer Geschichtsverein Johann Six"],"039503099":["Artvisionweb Gabriela Kriebernegg"],"039503100":["Land K\u00e4rnten KWF K\u00e4rntner Wirtschaftsf\u00f6rderungsfonds Marliese Fladnitzer"],"039503101":["Alpenlicht Verlag OG Erwin Trampitsch"],"039503102":["Mag. Linda Robinson Eigenverlag"],"039503103":["Verlag Klanggestalt Katharina Fischer"],"039503104":["Engelalm Verlag Claudia L\u00e4mmermeyer"],"039503105":["Janisch Medien KG"],"039503106":["Otmar Kastner Eigenverlag"],"039503107":["Edition FreiRaum Verein zur F\u00f6rderung spiritueller Literatur"],"039503108":["Industriellenvereinigung"],"039503109":["Lichtenfeld-Verlag GmbH Gregor Bartl"],"039503110":["CEIT Alanova gemeinn\u00fctzige GmbH"],"039503111":["iSi GmbH"],"039503112":["Wegener Center Verlag"],"039503113":["Creative Industries Styria GmbH"],"039503114":["EDITION Kulturinitiative Klopfzeichen"],"039503115":["\u00d6BR \u00d6sterreichischer Berufsverband f\u00fcr Rhythmik"],"039503116":["edition feldenkrais :roots Kersten Rath"],"039503117":["ich h\u00f6re audio verlag Mag. Andrea H\u00f6rl"],"039503118":["Willi Benkovics Eigenverlag"],"039503119":["Michael Huey Eigenverlag"],"039503120":["Zaezilia Mayr Eigenverlag"],"039503121":["Syllabus Verlag Ernst Stadler"],"039503122":["Mag. Ines Schernthaner Eigenverlag"],"039503123":["Ursula Stross Eigenverlag"],"039503124":["gugler GmbH"],"039503125":["Juridicum Rechtschutzgruppe Martin Bugelm\u00fcller"],"039503126":["Edition VICART Viktor W. Ziegler"],"039503127":["Andreas Lettmayer"],"039503128":["Verein Wilhelmsburger Geschirr-Museum"],"039503129":["ARGE Hackl - Hackl - M\u00e4der-Jaksch - Wobisch Prof. Dr. G\u00fcnther Hackl"],"039503130":["Petra Plemely"],"039503131":["Brandschutzverlag W&H Media Druck + Verlag GmbH"],"039503132":["BHAK I-Wels"],"039503133":["Authal Verlag Dr. Karin Halbritter"],"039503134":["Lentos Kunstmuseum"],"039503135":["ASMET (Austrian Society for Metallurgy and Materials)"],"039503136":["Keith Noble"],"039503137":["Alfred Klahr Gesellschaft"],"039503138":["L3-Academy The Business Club Austrialia"],"039503139":["Salzburg Management Gmbh University of Salzburg Business School"],"039503140":["recht-beraten Unternehmensberatung Dr. Franz Brandstetter"],"039503141":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst"],"039503142":["Grafik Zloebl GmbH"],"039503143":["Dr. Ralf M\u00fcller Eigenverlag"],"039503144":["Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Eigenverlag"],"039503145":["\u00d6sterreichisch-Rum\u00e4nischer Akademischer Verein"],"039503146":["Music & Art Department M.A.D.-Verlag"],"039503147":["Mirandart"],"039503148":["Kulturabteilung der Stadtgemeinde Amstetten"],"039503149":["AGMA"],"039503150":["Wiener Internationals Operetten Gesellschaft (WIOG)"],"039503151":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039503152":["Zentralverband Ungarischer Vereine und Organisationen in \u00d6sterreich"],"039503153":["Horst Gaicher Eigenverlag","Horst Tertinek"],"039503154":["Polnische Akademie der Wissenschaften - Wissenschaftliches Zentrum in Wien"],"039503155":["Edition quintessenz"],"039503156":["China Books Wang Gan"],"039503157":["mitterverlag Frau Herta Edith Gelbmann"],"039503158":["Lothar Kirchmann Eigenverlag"],"039503159":["edition schlangenberg"],"039503160":["Martin Krejca Eigenverlag"],"039503161":["Eva-Maria Bruckner Eigenverlag"],"039503162":["D&K Werbeagentur"],"039503163":["Bellaprint Druckerei & Verlag GmbH"],"039503164":["Albertvera Verlag Vera M\u00fcller-Hanacik"],"039503165":["Digisticker Verlag"],"039503166":["Loeffler Verlag Detlef L\u00f6ffler"],"039503167":["OFID The OPEC Fund for International Development Ms. Iris Vittini Encarnacion"],"039503168":["Letter P Philipp Schmoetten"],"039503169":["akshah kristall verlag Helmut Ranalter"],"039503170":["Edition ARAMO"],"039503171":["UMA Verlag"],"039503172":["Dr. Peter F. Schmid Eigenverlag"],"039503173":["Verein Arbos Gesellschaft f\u00fcr Musik und Theater"],"039503174":["EW-Verlag Dr. Elfy Walch"],"039503175":["Thomas Tengg Eigenverlag"],"039503176":["Internationale Ignaz Joseph Pleyel Gesellschaft Prof. Adolf Ehrentraud"],"039503177":["Zukunftsakademie \u00d6sterreich"],"039503178":["Traunig Wurzinger GnbR"],"039503179":["PRIMA VISTA Media & Consulting GmbH"],"039503180":["C8 Consulting Roswitha Handl"],"039503181":["Galerie Konzett Wien"],"039503182":["S\u00fcdwind-Buchwelt Buchhandelsges.m.b.H. Buchwelt"],"039503183":["Ioma Verlag Rudolf Lasselsberger"],"039503184":["edition keiper am textzentrum graz Frau Anita Keiper"],"039503185":["Text- und Buchwerkstatt Karin Waldner- Petutschnig"],"039503186":["Alfred Glinik Eigenverlag"],"039503187":["STUDIO WIDNAU Peter Hladky"],"039503188":["Mag. Georg Gr\u00fcnn Eigenverlag"],"039503189":["Braintribe IT Technologies GmbH"],"039503190":["Primgeiger Sebach Limited Ulrike Sebach"],"039503191":["Primgeiger Sebach Limited Ulrike Sebach"],"039503192":["Studien und Management Center GmbH"],"039503193":["Communication Service Verlagsgesellschaft m.b.H. Silvia Schwarzer"],"039503194":["edition sckell"],"039503195":["Christian Brath Eigenverlag"],"039503196":["Dik. P. Stanislaus Bertagnolli OFM Kommiss\u00e4r v. Hl. Land"],"039503197":["Wolfgang Bereuter Eigenverlag"],"039503198":["Bruckschwaiger Huber GbR"],"039503199":["Emanuel OBI Verlag"],"039503200":["eDITION vortschritt"],"039503201":["Doris Gumhalter Eigenverlag"],"039503202":["Yara Editions"],"039503203":["Julia Petrova Eigenverlag"],"039503204":["Bonusticket Mag. Silvia Eichh\u00fcbl"],"039503205":["Galerie im Traklhaus Dietgard Grimmer, Andrea Schaumberger"],"039503206":["Artbook Atelier Dennis de Kort"],"039503207":["Institut f\u00fcr Logotherapie & Existenzanalyse Mag. Christoph Schlick"],"039503208":["Christian Tschepp Mag. Elgard Schinko"],"039503209":["Luger Research e.U. Siefried Luger"],"039503210":["Helga Maissner Eigenverlag"],"039503211":["Institut f\u00fcr Kunst und Architektur"],"039503212":["RuDi - Eigenverlag Rudolf Dijak"],"039503213":["Egbert Schmoll Eigenverlag"],"039503214":["Mackinger Verlag Dr. Herbert Mackinger"],"039503215":["IGK Verlag Imre Kusztrich"],"039503216":["Maria Tehuti Verlag"],"039503217":["NEW BIO VERLAG GNP Association Inc."],"039503218":["Marktgemeinde Telfs"],"039503219":["Ablinger & Garber GmbH"],"039503220":["durchdacht.cc Dr.Dr. Christian A. Pongratz"],"039503221":["Verein Hand in Hand"],"039503222":["SECRET MIND TOOLS Roland Gugganig"],"039503223":["Norbert Leitgeb Eigenverlag"],"039503224":["Dipl.-Ing. Dr. Helmut Habenicht Eigenverlag"],"039503225":["European Academy of Science"],"039503226":["\"Talespin\" Zur F\u00f6rderung der M\u00e4rchenkultur und klassischer Musik"],"039503227":["P\u00e4dagogische Hochschule Burgenland"],"039503228":["Mag. Sabine Mertens/ SierraMike Consulting"],"039503229":["Carl F. Pfaffinger Eigenverlag"],"039503230":["Equimed Books VerlagsgesmbH Dr. Robert Stodulka"],"039503231":["Herbert Neurauter Eigenverlag"],"039503232":["Institut f\u00fcr KMU-Management der Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien"],"039503233":["Edition BAES Elias Schneitter"],"039503234":["Gerlinde Maria Varga Eigenverlag"],"039503235":["gefco VerlagsgesmbH & Co KG"],"039503236":["Verein Bibelwelt"],"039503237":["Aumayer Druck- u.VerlagsgmbH. & Co KG"],"039503238":["Verlag \"Der kleine Yogi\" Barbara Schauer"],"039503239":["Vienna Words Edition"],"039503240":["Verlag f\u00fcr Kind, Jugend und Familie Dr. Philip Streit"],"039503241":["Anitra Eggler"],"039503242":["Latein Forum - Verein zur F\u00f6rderung der Unterrichtsdiskussion Institut f\u00fcr Klassische Philologie der Universit\u00e4t Innsbruck Mag. Michael Sporer"],"039503243":["Vorarlberger Landeskonservatorium GmbH Gerhard Fend"],"039503244":["Verein Die Bunten/ The Global Player Madge Gill Bukasa"],"039503245":["Schitter & Schitter MEGAtimer GmbH"],"039503246":["Buschfeuer Verlag e.U. Brigitte D\u00fcll"],"039503247":["ATELIER WIESM\u00dcLLER"],"039503248":["Department Kunststofftechnik Prof. Ralf Schledjewski"],"039503249":["Margit Kvarda"],"039503250":["Literaturgarten Wien Christian Hemelmayr"],"039503251":["FH Wiener Neustadt f\u00fcr Wirtschaft und Technik GmbH"],"039503252":["UNIVERSAL MUSIC GMBH"],"039503253":["Steinbrunn- Verlag/ CB Buch&Handel GmbH Christine Brunnsteiner"],"039503254":["Create Connections Networking & Lobbying GmbH"],"039503255":["Verlag noir - Politische Akademie Springer Schl\u00f6ssl Gmbh zHd. Herrn Dr. Christian Moser"],"039503256":["mensch & marke mum Kommunikationsberatung OG"],"039503257":["Dr. Bernhard Kreutner Eigenverlag"],"039503258":["Nele-Verlag Nicole Ehrlich-Ad\u00e1m/ Caroline Salzer"],"039503259":["Impossible GmbH Nina Ugrinovich"],"039503260":["Johannes Grabmayer"],"039503261":["\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Raumplanung"],"039503262":["guru Guido Rupp"],"039503263":["BTLplus ltd Dr. Bernhard Berka"],"039503264":["no/ever-design art edition"],"039503265":["Kochschule Georg Essig Georg Essig"],"039503266":["Verein Infantiqua Dipl.-Ing. Robert G. K\u00f6ck"],"039503267":["younibe Birgit Lang"],"039503268":["H.B. Medienvertrieb Ges.m.b.H"],"039503269":["Machatschek MedienManufaktur Franz Joseph Machatschek"],"039503270":["Georg Pils"],"039503271":["STJO Streibl Johannes"],"039503272":["FH Campus 02 Studienrichtung Rechnungswesen & Controlling DI Dr. Christian Theuermann"],"039503273":["Quasi Modo Publishing Stephan Dorfmeister"],"039503274":["Christoph Knittel"],"039503275":["Objektiv-Medien W\u00fcrzelberger & Spitzbart OG"],"039503276":["\u00c4rzteverlag GmbH Andrea Lukas"],"039503277":["\u00d6sterreichisches Institut f\u00fcr Raumplanung"],"039503278":["Ginthoer & Partner"],"039503279":["Sanicademia - Internationale Fortbildungsakademie f\u00fcr Gesundheitsberufe EWIV-GEIE"],"039503280":["Stadtmuseum St. P\u00f6lten"],"039503281":["Heimatpflegeverein Bregenzerwald Andreas Hammerer"],"039503282":["Ines Gruber"],"039503283":["Johann Wurz"],"039503284":["Heidemarie Tschampa Eigenverlag"],"039503285":["Hochschule f\u00fcr Agrar- und Umweltp\u00e4dagogik Rektor Mag. Dr. Thomas Haase"],"039503286":["Dr. Michael Ehrenberger"],"039503287":["Ichthys Kreativwerkstatt"],"039503288":["Friedrich Kral"],"039503289":["Zoppelberg Buchverlag Herr Dr. Peter Strallhofer"],"039503290":["Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr BWL des Au\u00dfenhandels"],"039503291":["Neue Wiener Porzellanmanufaktur AG Claudia Uth"],"039503292":["Thomas Keul"],"039503293":["Nicole Jany"],"039503294":["Renate Huber"],"039503295":["Plattform Johannes Martinek Verlag Dr. Johannes M. Martinek"],"039503296":["University Publisher 3.0 GmbH Nicole Slavik"],"039503297":["Rosenfest Verlag Christian Fest"],"039503298":["haraldVerlag Harald Wieser"],"039503299":["FERRYTELLS Verlags- und BeratungsgmbH"],"039503300":["Fachhochschule Salzburg GmbH Studiengang Betriebswirtschaft Mag. Gabriele Freischlager"],"039503301":["Fachhochschule Salzburg GmbH Studiengang Betriebswirtschaft Mag. Gabriele Freischlager"],"039503302":["Bilingualverlag Georg Kola"],"039503303":["Dr. Melanie Sully"],"039503304":["bahnmedien.at Dipl.-Ing. Dieter Zoubek"],"039503305":["ifss - Institute for Lean Six Sigma (f\u00fcr IBB GmbH)"],"039503306":["Thiel Birgit"],"039503307":["sikoART* Silvia Konrad"],"039503308":["\u00d6sterreichische Friedrich und Lillian Kiesler-Privatstiftung Katrin Suppick"],"039503309":["Santaklaus Buchverlag Klaus Peter Wagner"],"039503310":["Gue Schmidt"],"039503311":["Europ\u00e4ische Handball F\u00f6deration (EHF) Mag. Helmut H\u00f6ritsch"],"039503312":["omninum KG Erwin Bendl"],"039503313":["Outdoorp\u00e4dagogik-Austria Dr. Manfred Hofferer"],"039503314":["Monithor Verlag Mag. Monika Donner"],"039503315":["Clusterland O\u00d6 GmbH"],"039503316":["Mag. Stefan Jarnik"],"039503317":["Robert Stodola"],"039503318":["Korrektur Verlag GmbH"],"039503319":["\u00d6sterreichische Gartenbau-Gesellschaft DI Eva Thun-T\u00e4ubert"],"039503320":["Stephan Schmatz"],"039503321":["Jonke text & more Christina Jonke"],"039503322":["papercomm Verlag Ing. Dieter Lahnsteiner"],"039503323":["Buchhandlung beim Augarten Dr. Lieselotte Stalzer"],"039503324":["IQxperts GmbH Alisa Patterer"],"039503325":["juche! verlag Heidelinde Aschenberger"],"039503326":["EURODOC Telemedizin Forschungsgesellschaft mbH Dr. Michael Truppe"],"039503327":["ICOM \u00d6sterreich Mag. Armine Wehdorn"],"039503328":["Heimatbund Mondseeland Konsulent Herbert Riesner"],"039503329":["Verlag Zeitgeschichtelabor HDW e.U Dr. Stefan Riesenfellner"],"039503330":["Edition H\u00f6rtenberg Marion Aichberger"],"039503331":["kinderh\u00e4nde Andrea Rohrauer"],"039503332":["Anselm Pfeiffer Eigenverlag"],"039503333":["Verein \"den blick \u00f6ffnen\" DI Tanja Prusnik"],"039503334":["CARTO.AT Kartografie Hafner Mag. Hafner Nikolai"],"039503335":["Wolfgang Grosz Eigenverlag"],"039503336":["ICC Services GmbH International Association for Cereal Science and Technology"],"039503337":["edition keiper am textzentrum graz Frau Anita Keiper"],"039503338":["Dr. Dietmar Payrhuber Eigenverlag"],"039503339":["freiraum-europa die expertinnen f\u00fcr barrierefreiheit"],"039503340":["Julia Hale Verlag"],"039503341":["Renato Strassmann"],"039503342":["Klavins Kaspars"],"039503343":["edition keiper am textzentrum graz Frau Anita Keiper"],"039503344":["Rudolf III Hemetsberger"],"039503345":["LZ. Nischen Verlag OG"],"039503346":["Gesellschaft zur Erhaltung der musikalischen Kostbarkeiten in der Steiermark"],"039503347":["Money Trend Verlag Ges.m.b.H"],"039503348":["J\u00fcrgen Heimlich Eigenverlag"],"039503349":["ESC im Labor"],"039503350":["ilab crossmedia"],"039503351":["Taina Verlag"],"039503352":["IDRV Institute of Design Research Vienna"],"039503353":["OstLicht - Galerie f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Fotografie"],"039503354":["Firma Ulrich"],"039503355":["MIRA - Verlag"],"039503356":["Oliver Brunner"],"039503357":["Plejaden Communications GmbH & Co. KG"],"039503358":["Veronika Maria Stix Verlag Mondwolf"],"039503359":["RDE Redelsteiner Dahim\u00e9ne Edition"],"039503360":["Eigenverlag moe LIEBE IST"],"039503361":["IGK Verlag Imre Kusztrich"],"039503362":["Frauengesundheitszentrum"],"039503363":["Ingrid Karner aromainfo.at e.U."],"039503364":["Nikolaus Cortolezis"],"039503365":["Friedrich Waraschitz"],"039503366":["Raissa Books e.U."],"039503367":["Holzforschung Austria Forschungsinstitut und akkreditierte Pr\u00fcf- und \u00dcberwachungsstelle der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039503368":["Allerheiligenpresse Peter Weiermair"],"039503369":["Land der Menschen - Aufeinander Zugehen O\u00d6"],"039503370":["Fanta/Valent"],"039503371":["Irene und Detlev Gamon"],"039503372":["prokopedia Verlag"],"039503373":["Finanzverlag Mag. Elisabeth L\u00f6ffler-T\u00fcchler Mag. Elisabeth L\u00f6ffler-T\u00fcchler"],"039503374":["terz"],"039503375":["TU Wien - Institut f\u00fcr Verkehrswissenschaften Forschungsbereich f\u00fcr Verkehrsplanung und Verkehrstechnik Heinrich J. Zukal, MAS MSc"],"039503376":["Peter Mathis Photographs KG FenkART Publishing"],"039503377":["Dr. Stefan Hammer"],"039503378":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039503379":["Beryll Verlag"],"039503380":["Pesermo"],"039503381":["Klaus Ebner"],"039503382":["Eniko Books"],"039503383":["Dr. Verena Ramuel"],"039503384":["agent red media e.U."],"039503385":["PMTOOLS"],"039503386":["Bundesamt zur Korruptionspr\u00e4vention und Korruptionsbek\u00e4mpfung"],"039503387":["Verlag GKP"],"039503388":["Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfen AG"],"039503389":["holymood OG Romeo Zwettler"],"039503390":["Renato Strassmann"],"039503391":["Dr. Ernst Laschan von Solstein"],"039503392":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Managementwissenschaften Univ.-Prof.Dr. Walter Schwaiger"],"039503393":["Dr. Thomas Hartmann e.U."],"039503394":["Claudia Scherling Eigenverlag"],"039503395":["Heimat Verlag - Herbert Ascherbauer"],"039503396":["Kirchliche P\u00e4dagogische Hochschule Wien/Krems"],"039503397":["Edition Hadrianneo"],"039503398":["Harald Harg"],"039503399":["Blue Velvet Management GmbH"],"039503400":["Edition Dispositiv"],"039503401":["\u00d6sterreichisches Zentrum f\u00fcr Begabtenf\u00f6rderung und Begabungsforschung"],"039503402":["EntreLasTierras"],"039503403":["van Gabelsberg"],"039503404":["Media Austria Gesellschaft f. freie Medien, Kultur u. Kommunikation"],"039503405":["Bibliophile Edition Josef Fr\u00fchwirth"],"039503406":["Fokus Mensch Verein zur ganzheitlichen Lebensbereicherung"],"039503407":["ASIFA Austria"],"039503408":["Verein Tierschutz macht Schule"],"039503409":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Umwelt und Technik - \u00d6GUT zH. Dr. Martina Handler"],"039503410":["Riedeldruck GmbH"],"039503411":["be wonderful! e.U. Thomas Oberbichler"],"039503412":["CORObook Marlene Loidl"],"039503413":["IBF- Automatisierungs-und Sicherheitstechnik GmbH."],"039503414":["Andreas Holy"],"039503415":["Volksanwaltschaft"],"039503416":["Effata Verlag Stephanie J. Schmatz"],"039503417":["Christian Reidl"],"039503418":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039503419":["Earth and Light Sonya Moreena"],"039503420":["Pensana Consulting GmbH adoro-Verlag"],"039503421":["Internationale Gesellschaft f\u00fcr Chirurgische Prothetik und Epithetik e.V."],"039503422":["Salzburger Landesarchiv Dr. Oskar Dohle"],"039503423":["Edition Scheibmaier GmbH"],"039503424":["stone river books Martin Bradley"],"039503425":["Pannonisches Institut Dr. Robert Hajszan"],"039503426":["Dr. Heinz Peter Wallner"],"039503427":["Gfive Verlag Gfivemedia"],"039503428":["Salzburger Gesellschaft f\u00fcr dialektische Philosophie"],"039503429":["Carinaverlag Carina Klemmer"],"039503430":["Evangelische Akademie Wien"],"039503431":["Gesellschaft f\u00fcr bedrohte V\u00f6lker"],"039503432":["Edition ARAMO"],"039503433":["Sarah Udoh-Grossfurthner"],"039503434":["Verein f\u00fcr H\u00f6hlenkunde in Obersteier"],"039503435":["absolventen.at Informationsdienstleistung GmbH"],"039503436":["Blunt Publishing"],"039503437":["Forum Kulturanthropologie und Architektur Dr. DI Manfred Omahna"],"039503438":["BATIQ LALIQ PRESS Shaun & Gregory Cemper Eigenverlag"],"039503439":["\u00d6sterreichischer Integrationsfonds"],"039503440":["AW Architektur-Verlags GmbH"],"039503441":["MT Log Consult GmbH"],"039503442":["Edition Sonne und Mond Manfred Stangl"],"039503443":["Waldhauser Erika"],"039503444":["edition veltlinerland"],"039503445":["Sch\u00f6pferKunstVerlag Eigenverlag Daniela Huber"],"039503446":["N\u00f6ART - Nieder\u00f6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Kultur Dr. Roswitha Straihammer"],"039503447":["Luzia Renate Meyer"],"039503448":["Mag. Elisabeth Widensky"],"039503449":["Gernot Morgenfurt"],"039503450":["Raimund Kopfensteiner"],"039503451":["Thurnher Druckerei GmbH. Bernd Feurstein"],"039503452":["Walter Jammer"],"039503453":["Saleya Andrea Wagenhofer"],"039503454":["GSSA Mayer GmbH Markus und Gerhard Mayer"],"039503455":["Verein Die 2 Verein f\u00fcr Theater- und Konzertauff\u00fchrungen und zur Verbreitung Europ\u00e4ischer Kultur"],"039503456":["Forschungsprojekt MemScreen Akademie der bildenden K\u00fcnste Wien"],"039503457":["Magra Charlotte Rombach Eigenverlag"],"039503458":["European Law Institute ELI"],"039503459":["pixeltrain - Helge Maus"],"039503460":["Grubenhund Verlag Mag. Peter Sch\u00fctz"],"039503461":["Zotter Schokoladen Manufaktur GmbH"],"039503462":["Duffers Publishing"],"039503463":["Roman Ottenschl\u00e4ger Eigenverlag"],"039503464":["University Publisher 3.0 GmbH Nicole Slavik"],"039503465":["Johannes Tr\u00f6stler Eigenverlag"],"039503466":["Competence Call Center Management GmbH"],"039503467":["TOSA Design"],"039503468":["Zenofilm"],"039503469":["Lentia Verlag"],"039503470":["Mercur Verlag"],"039503471":["Thomas Stradner Eigenverlag"],"039503472":["Petmedia Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039503473":["Institut f\u00fcr historische Bildforschung"],"039503474":["Arbeitsgemeinschaft Volkstanz Wien"],"039503475":["art&print Robert Svoboda"],"039503476":["Intent to Distribute (ITD)"],"039503477":["MAK \u00d6sterreichisches Museum f\u00fcr angewandte Kunst / Gegenwartskunst"],"039503478":["Brigitte Teufl-Heimhilcher"],"039503479":["Wilfried Dessovic Eigenverlag"],"039503480":["BAWAG Contemporary"],"039503481":["Dr. Stefanie Schurich/ Michael Pistauer"],"039503482":["wortweit-Verlag e.U. J\u00fcrgen Waxhofer"],"039503483":["Verlag noir - Politische Akademie Springer Schl\u00f6ssl Gmbh zHd. Herrn Dr. Christian Moser"],"039503484":["Gunhild Thalheim"],"039503485":["Globus-Verlag"],"039503486":["Alex Nemetz"],"039503487":["Elfriede Rojacher"],"039503488":["Irmgard Wambrechtshamer"],"039503489":["Edition Drachenperle Claudia Edermayer"],"039503490":["Mag. Carmen Obernosterer"],"039503491":["Studiengang Facility Management & Immobilienwirtschaft FH Kufstein Tirol Bildungs GmbH Dipl.-Ing, Christian Huber"],"039503492":["Artbook Atelier Dennis de Kort"],"039503493":["Elisabeth Ezs\u00f6l"],"039503494":["Blinklicht Medienproduktion Dr. Ernst Schmiederer"],"039503495":["Checkwell KG"],"039503496":["Angelika Hacker"],"039503497":["Musen Verlag"],"039503498":["Susanne Zehetgruber Eigenverlag"],"039503499":["Olona Edition"],"039503500":["Kunstraum Nieder\u00f6sterreich"],"039503501":["Burgenl\u00e4ndisch-Hianzische Gesellschaft Mag. Doris Seel"],"039503502":["Caroline Satzer"],"039503503":["Schneider Altenmarkt"],"039503504":["Peter Mahler Eigenverlag"],"039503505":["HL Museumsverwaltung GmbH Karin Waldner-Petutschnig"],"039503506":["Planetary Engineering Group Earth Roland M\u00f6sl"],"039503507":["Funkhouser Decorations GmbH Angelika Funkhouser"],"039503508":["Holzbaum Verlag e.V. c/o Komische K\u00fcnste Verlagsges.m.b.H."],"039503509":["Lichtwelt Verlag JJK OG Karl Kassl"],"039503510":["Alhamra Buchhandel"],"039503511":["Caritas der Di\u00f6zese Feldkirch"],"039503512":["ASIO Webcompany GmbH"],"039503513":["Akazia Verlag Regina David"],"039503514":["GPK Event- und Kommunikationsma GmbH Markus Gruber"],"039503515":["New Design University GWT Aus- und Weiterbildungs GmbH"],"039503516":["Viko Vitalkompetenz e.U."],"039503517":["Buschfeuer Verlag e.U. Brigitte D\u00fcll"],"039503518":["ACRN GmbH"],"039503519":["Scherz & Schund Fabrik e.U. Christoph Haderer"],"039503520":["JUSTe Publishing"],"039503521":["Robert K\u00f6ster"],"039503522":["WestLicht. Schauplatz f\u00fcr Fotografie"],"039503523":["Lost Espandrillo Verlag"],"039503524":["ERESNET GmbH Eveline Kogler"],"039503525":["Aviator.at Verlag Christoph Barszczewski"],"039503526":["Amartis Verlag"],"039503527":["Manuela Rieder"],"039503528":["Barbara Jascht"],"039503529":["Projektgesellschaft Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien Neu GmbH"],"039503530":["Walter Widemair KG"],"039503531":["Sonja Dieplinger-Trinkl Eigenverlag"],"039503532":["Haus der Fotografie Wien"],"039503533":["Di\u00f6zese Graz-Seckau Bildungshaus Mariatrost"],"039503534":["Karl Heinz Heimberger"],"039503535":["Neomedica GmbH"],"039503536":["IMST - Gender Netzwerk"],"039503537":["Technische Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Mechanik der Werkstoffe und Strukturen"],"039503538":["DA Verlag"],"039503539":["Gold Verlag"],"039503540":["Cornelia Steirer Eigenverlag"],"039503541":["Druckwerk Krems"],"039503542":["G\u00e4rtnerei f\u00fcr gute Ideen Elke Edlinger"],"039503543":["Bundesverband \u00d6sterreichischer AntifaschistInnen, Widerstandsk\u00e4mpferInnen und Opfer des Faschismus KZ-Verband/VdA"],"039503544":["PB Arts & Festival Culture"],"039503545":["Bettina Krammer-Saurugger & Sabine K\u00f6chl"],"039503546":["Dr. Monika Steinma\u00dfl-Wirrer"],"039503547":["SAMI International"],"039503548":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Entomofaunistik (\u00d6GEF)"],"039503549":["Christa Langheiter"],"039503550":["Ruiss Reinhold"],"039503551":["Felix Doku"],"039503552":["moonworldrecords Hernan Toledo"],"039503553":["Galerie Zacke Vienna \"upstairs\" Irene M. Zacke"],"039503554":["Rudolf Tucek"],"039503555":["Melanie Schober Eigenverlag"],"039503556":["Verlag Austria Nostra"],"039503557":["Songdog Verlag"],"039503558":["DNA VerlagsgesellschaftmbH","flattersatz Medienverlag"],"039503559":["Edition BAES Elias Schneitter"],"039503560":["Birgit Kropik & Helmut Higl"],"039503561":["O. Univ.-Prof. Dr. Branko Tosovic Institut f\u00fcr Slawistik Karl-Franzens-Universit\u00e4t"],"039503562":["Landwirt Agrarmedien GmbH"],"039503563":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst"],"039503564":["BLA LiegenschaftsverwertungsgesmbH Mag. Ernst Linsberger"],"039503565":["Russmann & Sohn OG"],"039503566":["Thomas A. Bauer"],"039503567":["Verlag Erlebtes Wissen Sabine Minister-Hellmayr"],"039503568":["Claudia Herbst Eigenverlag"],"039503569":["Markus Pichler"],"039503570":["GHZ Hohenberg - St. Hubertus Apotheke DDr. Starzengruber e.U. Mag. DDr. Norbert Starzengruber"],"039503571":["Dagmar Rudel-Steinbauer"],"039503572":["Museum Moderner Kunst K\u00e4rnten Mag. Katharina Herzmansky"],"039503573":["Edition JotKa"],"039503574":["Oliver Fuchs"],"039503575":["Katalin Kocsisne Arvai"],"039503576":["Franz Kaslatter"],"039503577":["Lea Fuchs"],"039503578":["Guernica Verlag Gerald Oberansmayr"],"039503579":["Astrid Pollheimer & Franz Dumfart"],"039503580":["Stadtgemeinde Schwanenstadt Biljana Juric"],"039503581":["absolventen.at Informationsdienstleistung GmbH"],"039503582":["iPublishing.PRO Ing. Barbara P. Meister"],"039503583":["Thomas Seidl"],"039503584":["\u00d6sterreichische Haiku Gesellschaft Petra Sela"],"039503585":["Vera Bachernegg & Katharina Zimmermann"],"039503586":["Lichtwelt Verlag JJK OG Karl Kassl"],"039503587":["Eigenverlag Wildnisgebiet D\u00fcrrenstein"],"039503588":["Stojetz Ges.m.b.H. Johann Stojetz"],"039503589":["RESI PSYCHOLOGY (R) Mag. Sabine Lengyel-Sigl"],"039503590":["Schoolcrown-Verlag"],"039503591":["Graziano Mandozzi"],"039503592":["Mag. Dr. Catherine Milian e.U. Catherine Milian"],"039503593":["Styria Multi Media Men GmbH & Co KG Thomas Findler"],"039503594":["IfM- Institut f\u00fcr Management GmbH Susanne Reiger"],"039503595":["PUNAHELE Elisabeth Hopf"],"039503596":["Georg Stojanoff"],"039503597":["Edition Dr. Strahalm"],"039503598":["Riki Pl\u00f6tzeneder"],"039503599":["Kulturkombinat Exo200 Wolfgang Schmitzberger"],"039503600":["Pilar James Publishing Djawid C. Borower"],"039503601":["Verlag noir - Politische Akademie Springer Schl\u00f6ssl Gmbh zHd. Herrn Dr. Christian Moser"],"039503602":["Dr. Oskar und Susanne Demmer"],"039503603":["Erika Egreck\u00e1 Eigenverlag"],"039503604":["Roman Perkaus Roman Perkaus"],"039503605":["Verlag noir - Politische Akademie Springer Schl\u00f6ssl Gmbh zHd. Herrn Dr. Christian Moser"],"039503606":["Gourmedia Elisabeth Haas-Egle"],"039503607":["Liweitari Publishing Roswitha Bayne"],"039503608":["Wegener Center Verlag"],"039503609":["Andreas R\u00f6\u00dfler Verlag"],"039503610":["Verlag Edition Megafon Dr. Fritz Bukowski"],"039503611":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039503612":["Christa Gugler gugler-products e.U. Christa Gugler"],"039503613":["Gesundheitsleitsystem Human Research Institut Dr. Max Moser"],"039503614":["Universit\u00e4t f\u00fcr Musik u. Darstellende Kunst Wien Institut 13"],"039503615":["Patricia Resl"],"039503616":["Gerhard Huber"],"039503617":["Mag. Beata Stepanek-Finda, MBA"],"039503618":["Susanne Tischmann"],"039503619":["1848 Medienvielfalt Verlags GmbH"],"039503620":["KommEnt/ Paulo Freire Zentrum Gerald Faschingeder"],"039503621":["\u00d6sterr. Gesellschaft f\u00fcr Geriatrie u. Gerontologie Ilse Howanietz"],"039503622":["Marchfeldschl\u00f6sser Revitalisierungs- und BetriebsgmbH."],"039503623":["ARAM-Verlag Ing. Dr. Alfred Aram"],"039503624":["Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Graz Univ.-Prof. Dr. Christian Wessely"],"039503625":["Roland Buemberger"],"039503626":["Februar Kreativwirtschaft GmbH Thomas Sochowsky"],"039503627":["Windrose/Enik\u00f6 Thiele, Attila F. Balazs"],"039503628":["Edition Musagetes Frau Gaby G. Blattl"],"039503629":["jova-music Klaus Paier"],"039503630":["Soziales Friedenswerk Norbert Prohaska"],"039503631":["Galerie 22a - Leben mit Kunst Dietmar Klimbacher"],"039503632":["moondark Verlag Bernhard Anderl"],"039503633":["Dietmar Hans Hofstetter"],"039503634":["dernier kri Antiquariat & Buchhandlung Robert Kribala"],"039503635":["Andreas Hemmer"],"039503636":["Verein f\u00fcr Geschichte der Stadt Wien Wiener Stadt- und Landesarchiv"],"039503637":["Leitbetriebe Institut Johanna Gr\u00fcblbauer"],"039503638":["TU Wien - Institut f\u00fcr Architektur und Entwerfen Abteilung Hochbau 2"],"039503639":["Manju Francis"],"039503640":["David El Dib"],"039503641":["Marion Hopfgartner"],"039503642":["Agenda Austria Dr. Franz Schellhorn"],"039503643":["Bundesministerium f\u00fcr Inneres Sarah Kratschmayr"],"039503644":["Creative Process M\u00fcller GmbH Udo M\u00fcller"],"039503645":["Gertraud Diendorfer"],"039503646":["Verein springerin Christa Benzer"],"039503647":["Mag. Winfried Hofer"],"039503648":["Projektgesellschaft Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien Neu GmbH"],"039503649":["Bettina Klopf"],"039503650":["HEUSCHRECK Theater BUCH Anna Hnilicka"],"039503651":["Manfred Flieser"],"039503652":["Polnische Akademie der Wissenschaften - Wissenschaftliches Zentrum in Wien"],"039503653":["B&M-Verlag Melcher Margit"],"039503654":["null0815 FOTOGRAFIE/ NEUE MEDIEN e.U. Gerhard Tilg"],"039503655":["Bundesministerium f. europ\u00e4ische u. internationale Angelegenheiten-Kulturpolitische Sektion Mag. Peter Mikl"],"039503656":["OD\u00d6RFER Haustechnik GmbH Mag. G\u00fcnther Ornig"],"039503657":["Johann Schoor"],"039503658":["Santicum Medien GmbH Giovanni Fachini"],"039503659":["levoquadrat (Eigenverlag) Mag. Dietmar Levonyak, Thomas Levonyak"],"039503660":["Erika Hofbauer"],"039503661":["Anita Ripplinger"],"039503662":["The Urban Explorer Duncan J.D. Smith"],"039503663":["Sonntagsblatt f\u00fcr die Steiermark Mag. Heinz Finster"],"039503664":["Finster Verlag Mag. Heinz Fischer"],"039503665":["Alexandra Zw\u00f6lfer"],"039503666":["BOA b\u00fcro f\u00fcr offensive aleatorik Marz-Soukup-Spinadel GbR"],"039503667":["Ilse Grabner, School of motivation and happiness"],"039503668":["Buchhandlung Alexowsky Irene Alexowsky"],"039503669":["LESS THINGZ Michael Augsten"],"039503670":["Verlag ohneohren Ingrid Pointecker"],"039503671":["Technische Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Verfahrenstechnik, Umwelttechnik und Technische Biowissenschaften DI Dr.Stefan M\u00fcller"],"039503672":["Wischenbart Content and Consulting R\u00fcdiger Wischenbart"],"039503673":["Der Rosentaler Heidi Stingler","TARANTEL"],"039503674":["Verlag noir - Politische Akademie Springer Schl\u00f6ssl Gmbh zHd. Herrn Dr. Christian Moser"],"039503675":["Alois G\u00f6schl & Co. \"Practicus\" Verlag & Vertrieb GmbH Mag. Kerstin Knogler"],"039503676":["edition art & future - Coreo Film Austria Mag. Gerald Wolf Rajsz\u00e1r"],"039503677":["Mario Juric Eigenverlag"],"039503678":["Dr. Siegfried Sormann"],"039503679":["PMMAC Achim Gauger"],"039503680":["MINI-MAX Verein Gregor Fritz"],"039503681":["Jazz-Poesie, Hg. Pr\u00fcger/ Bless Dr. Heidi Pr\u00fcger"],"039503682":["Plattform Johannes Martinek Verlag Dr. Johannes M. Martinek"],"039503683":["Plattform Johannes Martinek Verlag Dr. Johannes M. Martinek"],"039503684":["ephonion Eigenverlag Silvia Zelch"],"039503685":["Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Eigenverlag"],"039503686":["mitterverlag Frau Herta Edith Gelbmann"],"039503687":["PixelCreative Florian Flock"],"039503688":["Wiener H\u00f6rspielmanufaktur Martin Klissenbauer"],"039503689":["Fotorama Michael Urbanek"],"039503690":["Typolitho Media+Concept Gustav Rest"],"039503691":["Schindler Leo Schindler"],"039503692":["Scherz & Schund Fabrik e.U. Christoph Haderer"],"039503693":["Steirer-Druck KHD Druck & Verlags GmbH Herr Gr\u00f6ss"],"039503694":["Christin Adla\u00dfnig Martin Urbanek"],"039503695":["OSYS Publishing DI Kambiz Poostchi"],"039503696":["Maremonto Reiseverlag e.U. Martin Krake"],"039503697":["Kroatisches Kultur und Dokumentationszentrum Frau Svecnjak"],"039503698":["Edition ARAMO","1001ideas GmbH Gernot Kujal"],"039503699":["Bundesministerium f\u00fcr Landesverteidigung und Sport ObstdhmfD.Dr. Harald Gell, Msc MSD MBA"],"039503700":["Wunderkammer Kunstachse OG G\u00fcnther Rohrer-Gutlederer"],"039503701":["edition libica Simone Stefanie Klein"],"039503702":["Edition Andreas J. Hirsch Andreas J. Hirsch"],"039503703":["Praxisgemeinschaft L\u00f6wengasse Rudolf Agner"],"039503704":["atuin informatics gmbh Eva Maria Martinek"],"039503705":["Musikverlag Waltl Karl Michael Waltl"],"039503706":["Museumsverein des Bezirks Reutte Birgit Maier-Ihrenberger"],"039503707":["Holzforschung Austria Forschungsinstitut und akkreditierte Pr\u00fcf- und \u00dcberwachungsstelle der \u00d6sterreichischen Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039503708":["Sindbad EV Friedrich L. Eichberger"],"039503709":["Blickfang Verlag Dr. Karl M\u00e4tzler"],"039503710":["Daniel Bauer Verlag Daniel Bauer"],"039503711":["Der Ladler Karl Ladler"],"039503712":["Korrekt Verwaltung GmbH Peter Lengauer"],"039503713":["Serendii Wolfgang Stricker"],"039503714":["Eva Maria Klima"],"039503715":["Leseabend Verlag Dr. Andreas Zeiner"],"039503716":["K\u00e4rntner Bildungswerk BetriebsgesmbH Erika Hornbogner"],"039503717":["Mela Wagner Mag. Thomas Wagner"],"039503718":["akshah kristall verlag Helmut Ranalter"],"039503719":["Bundesinstitut f\u00fcr Erwachsenenbildung Mag. Anna Head"],"039503720":["Hans und Katrin Meister"],"039503721":["Fegerl KG Mag. Barbara Fegerl"],"039503722":["Institut f\u00fcr personalisierte Pr\u00e4vention","Institut f\u00fcr personalisierte Pr\u00e4vention Dr. Markus St\u00f6cher"],"039503723":["AKOYA Michael Trescher"],"039503724":["Karl Raneg kara-Verlag Karl Raneg"],"039503725":["gugler GmbH"],"039503726":["Institut f\u00fcr Orgel, Orgelforschung und Kirchenmusik Universit\u00e4t f\u00fcr Musik und darstellende Kunst Mag. Andreas Peterl"],"039503727":["Galerie im Traklhaus Dietgard Grimmer, Andrea Schaumberger"],"039503728":["Roswitha Habarda-Bartl"],"039503729":["Haymo Schmid Eigenverlag"],"039503730":["Leichtigkeit.com Robert Hoppaus"],"039503731":["BINK Baukulturvermittlung f\u00fcr junge Menschen, Eigenverlag Dr. Barbara Feller"],"039503732":["C more Akademie Yvonne van Dyck"],"039503733":["Nationalpark O.\u00d6. Kalkalpen Ges.m.b.H. Andreas Mayr"],"039503734":["Hannes Fromhund"],"039503735":["Abendstern und Stein Isa Stein"],"039503736":["Ing. David Paul"],"039503737":["Vereinigung der PflegedirektorInnen \u00d6sterreichs Mag. Karl Schwaiger"],"039503738":["DI Ursula Meiser-Meindl"],"039503739":["Edition Winkler-Hermaden Winkler-Hermaden Ulrich"],"039503740":["Renate Loschy"],"039503741":["Eigenverlag moe LIEBE IST"],"039503742":["Carmen Wanko"],"039503743":["Friedrich W.J. Czerny"],"039503744":["Datfar Karal GesbR Aaron Karal"],"039503745":["Agentur am Kunsthaus"],"039503746":["Friederike Fr\u00f6hlich"],"039503747":["Volkskultur Steiermark GmbH"],"039503748":["Tomasz Teszner"],"039503749":["Robert Jelinek"],"039503750":["Mag. Dr. Michael Leputsch"],"039503751":["Simone Philipp"],"039503752":["Styrian Summer Art"],"039503753":["Auktionshaus im Kinsky"],"039503754":["Walter Opielka"],"039503755":["PFI-Plattform f\u00fcr Innovationsmanagement"],"039503756":["Eternit-Werke Ludwig Hatschek AG"],"039503757":["Ingeborg Bergner"],"039503758":["print-verlag/J\u00fcrgen Hasenrath"],"039503759":["KMS Lebenswerk GmbH"],"039503760":["Gabriela Erber"],"039503761":["edition panoptikum"],"039503762":["Sirius Verlag e.U."],"039503763":["diving-concepts"],"039503764":["mover"],"039503765":["Bolius eBook Verlag"],"039503766":["Arnold Ackerer"],"039503767":["Jochen und Anna Meyer"],"039503768":["Dr. Elke Auer"],"039503769":["MMag. Harald Mairhofer, PMBA"],"039503770":["Das Gehirn - Verein"],"039503771":["Dr. Otmar Rychlik"],"039503772":["Gotthard Verlag"],"039503773":["wortweit-Verlag e.U."],"039503774":["Sigmund Freud GmbH"],"039503775":["Dr. Natalia Mohamed"],"039503776":["Heinz Strauss"],"039503777":["moonworldrecords"],"039503778":["Climate Change Centre Austria (CCCA)"],"039503779":["Syllabus Verlag"],"039503780":["Lins-Verlag"],"039503781":["Caffarelli-CD"],"039503782":["Christoph R. Kny & Partner"],"039503783":["Dipl. Ing. Franz Bakalar"],"039503784":["SparxSystems Software GmbH"],"039503785":["Amel Salihba\u0161i\u0107"],"039503786":["Stefan Bauernfeind"],"039503787":["Heidrun Siebenhofer"],"039503788":["Typografik-Verlag&Vertrieb"],"039503789":["Riedeldruck GmbH"],"039503790":["Sandra Ghorbani"],"039503791":["Edition Esspapier"],"039503792":["Erika Josing"],"039503793":["Bernhard Franz Verlags-GmbH"],"039503794":["Kristin Gruber"],"039503795":["Bezirksmuseum Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus"],"039503796":["Institut f\u00fcr Interne Revision \u00d6sterreich"],"039503797":["Marcus Kabele"],"039503798":["Charata Verlag"],"039503799":["RMO"],"039503800":["Peter Bergmann"],"039503801":["akazia verlag"],"039503802":["FH JOANNEUM GmbH Studiengang Informationsdesign"],"039503803":["Sobo Verlag e.U."],"039503804":["Wirt + Winzer"],"039503805":["claudiabrody sprache & konzept"],"039503806":["bilding Kunst und Architekturschule"],"039503807":["Wullersdorfer Geschichtsverein"],"039503808":["Literatur Vorarlberg"],"039503809":["Tanja Willixhofer"],"039503810":["Dr. Ingrid Koler-W\u00f6ll"],"039503811":["Edition baes"],"039503812":["Verlag noir - Politische Akademie"],"039503813":["Verlag Merzinger-Pleban"],"039503814":["New Trinity Media Ltd"],"039503815":["Dornr\u00f6schen Verlag"],"039503816":["Wiener Advocatur Bureau-Melicharek Rechtsanwalts GmbH"],"039503817":["Gaby Landauro"],"039503818":["Tanja Winkler"],"039503819":["OASE Buch & Spezerei KG"],"039503820":["Assam Media Verlag"],"039503821":["MDI Management Development GmbH"],"039503822":["Werner Polley"],"039503823":["Edith Bednarik"],"039503824":["editio historiae"],"039503825":["Future Advise Enterprise Ltd"],"039503826":["walk on water"],"039503827":["Hawis"],"039503828":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Hygiene,"],"039503829":["Taikyoku Publishing Company OG"],"039503830":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039503831":["Architekturzentrum Wien"],"039503832":["Elfriede Jahn"],"039503833":["Rhythm One"],"039503834":["Sabina Nore"],"039503835":["Ing. Mario Johannes Tomasek"],"039503836":["Buchhelden Independent Verlag"],"039503837":["UMA Verlag"],"039503838":["ChibiNeko e.U."],"039503839":["OGD - Health Project"],"039503840":["aa-infohaus"],"039503841":["MH Verlag"],"039503842":["Robert Werner B\u00fchringer"],"039503843":["ArtMacoro"],"039503844":["N\u00d6 Museum BetriebsgesmbH"],"039503845":["Jonke text & theater"],"039503846":["Johannes Josef Bucher"],"039503847":["DORA BERG Verlag"],"039503848":["IMT Verlag der SIMB e.U."],"039503849":["CCU Verlag"],"039503850":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst Wien"],"039503851":["Kairos Publications"],"039503852":["Musikverlag Michaela Penz"],"039503853":["Universit\u00e4t Graz"],"039503854":["Korrektur Verlag GmbH"],"039503855":["Verein Signal"],"039503856":["Tourismusregionalverband Hochsteiermark"],"039503857":["Maroine Dib"],"039503858":["Verein IMEKA"],"039503859":["Norbert Leitgeb"],"039503860":["J. Habersatter"],"039503861":["Wiener Tanz- und Kunstbewegung Editionen"],"039503862":["Karina-Verlag"],"039503863":["Galerie Gaudens Pedit"],"039503864":["Stift Melk"],"039503865":["Buchprojekte Ing. Kurt P\u00f6tzl"],"039503866":["Mag. Johannes Dietl-Zeiner"],"039503867":["Ingrid Krobath-Koechl"],"039503868":["business bestseller VerlagsgmbH"],"039503869":["Stadtbekannt Medien GmbH"],"039503870":["Sabrina Roithner"],"039503871":["AW Architektur-Verlags GmbH"],"039503872":["c10plus Consulting \u00d6sterreich GmbH"],"039503873":["Karina-Verlag"],"039503874":["eMagnetix Online Marketing GmbH"],"039503875":["\u00d6sterreichische Raumordnungskonferenz"],"039503876":["AnzenbergerEdition"],"039503877":["Mani Padme Verlag"],"039503878":["serendii publishing"],"039503879":["Regenspurger aktive Imagination GmbH"],"039503880":["Viaduct Dreams"],"039503881":["Eremitage am Kamp"],"039503882":["Katharina V. Haderer"],"039503883":["Nitsche"],"039503884":["Institut f\u00fcr Relationale Beratung und Weiterbildung"],"039503885":["Hans Smoliner"],"039503886":["Markus Mitterer"],"039503887":["Institiut bewusst sch\u00f6ner leben"],"039503888":["section.a"],"039503889":["GSSA Mayer-Veit GmbH"],"039503890":["Bruno Kreisky Forum f\u00fcr internationalen Dialog"],"039503891":["Edition fabrik.transit"],"039503892":["Klangreime"],"039503893":["Johann-Heinrich Wilczek"],"039503894":["Galerie im Traklhaus"],"039503895":["Andreas Radl"],"039503896":["Roswitha Neumann"],"039503897":["fischundfleisch coole Medien GmbH"],"039503898":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Geomechanik"],"039503899":["CISADA"],"039503900":["ithaler"],"039503901":["Silbermund Verlag"],"039503902":["\u00d6GCF"],"039503903":["Mag. Christiana Neuwirth"],"039503904":["timeOut - Offene Plattform f\u00fcr Kunstschaffende"],"039503905":["Johannes Kepler-Universit\u00e4t Linz"],"039503906":["Nischen Verlag"],"039503907":["Schultz & Schirm B\u00fchnenverlag GmbH"],"039503908":["Evelyn Flatz"],"039503909":["Verein \"Tierschutz macht Schule\""],"039503910":["Uschi Krabichler"],"039503911":["untermStrich software GmbH"],"039503912":["Caritas f\u00fcr Kinder und Jugendliche"],"039503913":["\u00d6sterreichische Friedrich und Lillian Kiesler-Privatstiftung"],"039503914":["Pereprava Verlagsges.m.b.H."],"039503915":["edition WERKBERG"],"039503916":["Karina-Verlag"],"039503917":["Druckservice Muttenthaler GmbH"],"039503918":["Wegener Center Verlag"],"039503919":["MediaInn4 GmbH"],"039503920":["SOS-Kinderdorf"],"039503921":["bahnmedien.at"],"039503922":["Dualis Energetic"],"039503923":["Caf\u00e9 Beniva"],"039503924":["Rotary Club Gleisdorf"],"039503925":["Andreas Trupp"],"039503926":["7books"],"039503927":["SKICA Verlag"],"039503928":["\u00d6sterreichisches Medienhaus"],"039503929":["selfbublisher r.m.jaeger"],"039503930":["Evelyn Mayer"],"039503931":["Jutta Goldgruber"],"039503932":["edition TrauDi!"],"039503933":["Libby-Verlag"],"039503934":["Dr. Martin Grassberger"],"039503935":["Toni Carriero"],"039503936":["Organization of the Petroleum Exporting Countries, OPEC"],"039503937":["HERTL.ARCHITEKTEN ZT GmbH"],"039503938":["Sabrina Roithner"],"039503939":["Frajo K\u00f6hle"],"039503940":["Causal Edition e.U."],"039503941":["Edition Dr. Strahalm"],"039503942":["inventures publishing GmbH"],"039503943":["lenz+"],"039503944":["Medmastery GmbH"],"039503945":["Samina Haye"],"039503946":["Estyria Naturprodukte GmbH"],"039503947":["B\u00fccher mit Herz"],"039503948":["Irene Heise"],"039503949":["Eigenverlag Gmunden"],"039503950":["Edition F"],"039503951":["Knigge Akademie Hieble"],"039503952":["Edition Winkler-Hermaden"],"039503953":["Verein MICIS"],"039503954":["Blue Velvet Management GmbH"],"039503955":["Editio Artis et Theoriae"],"039503956":["Pyramidis Audio"],"039503957":["Lebenshilfe Graz und Umgebung"],"039503958":["MN Consulting GmbH"],"039503959":["Manuel Riemelmoser"],"039503960":["ATQ Verlag"],"039503961":["Galerie Trapp"],"039503962":["Colloquium"],"039503963":["MAC Kunsthandel GmbH"],"039503964":["akazia verlag"],"039503965":["Maria Peters"],"039503966":["Conedu"],"039503967":["Monika Kanokova"],"039503968":["Galerie punkt12"],"039503969":["Helmut Marchhart"],"039503970":["Verlag Piribauer GesbR"],"039503971":["Dotty and Friends GmbH"],"039503972":["PM Tools"],"039503973":["K\u00e4rntner Landesarchiv"],"039503974":["Mag. Irmgard R\u00fccklinger"],"039503975":["Verband der Europ\u00e4ischen Hobelindustrie"],"039503976":["Strauss-Verlag"],"039503977":["Sivananda Yoga Vedanta Zentrum GmbH"],"039503978":["Steirischer Jagdschutzverein"],"039503979":["healthmedia Verlag"],"039503980":["Verlag im Spitzdach"],"039503981":["Neue Welt Verlag"],"039503982":["Mag. Georg Karl Pousek"],"039503983":["IAFeS"],"039503984":["Mag. Elisabeth Br\u00fcckler"],"039503985":["Edition Aigner"],"039503986":["LTER-Austria"],"039503987":["Evangelisch-Theologische Fakult\u00e4t"],"039503988":["Peter Pokorny"],"039503989":["Steierm\u00e4rkische Landesbibliothek"],"039503990":["Gebhard Alber"],"039503991":["Verlag Wortreich"],"039503992":["Melanie Stranczl"],"039503993":["Alexander de Goederen"],"039503994":["Museum Burg Golling"],"039503995":["Intelligent Strength"],"039503996":["Wohnservice Wien Ges.m.b.H."],"039503997":["Brenner Basistunnel BBT SE"],"039503998":["K.J.F. Akademie KG"],"039503999":["Caritas Graz-Seckau"],"039504000":["Harry Gruber"],"039504001":["medienagentur.at"],"039504002":["Hermine Reisinger"],"039504003":["Mr. Bumblebees House"],"039504004":["CREATIVE REGION Linz & Upper Austria"],"039504005":["Kachel\u00f6fen und Fliesen"],"039504006":["R.I.E.C.K."],"039504007":["Micha Fuchs"],"039504008":["Andras Nemenyi"],"039504009":["Wirtschaftsuniversit\u00e4t Wien"],"039504010":["MAC Kunsthandel GmbH"],"039504011":["Steirischer Landesverband der Elternvereine"],"039504012":["Bu&Bu Verlag e.U."],"039504013":["Mag. Fr\u00fchwald KEG"],"039504014":["Impulse.Schule.Internet"],"039504015":["Allerheiligenpresse"],"039504016":["Anton Paar GmbH"],"039504017":["book-of-abstracts.com"],"039504018":["vermed - Fortbildung in der Medizin GmbH"],"039504019":["Dorhan-Books"],"039504020":["Zeitreise \u00d6sterreich Zeitschriften Verlags GesbR"],"039504021":["Regine Swoboda"],"039504022":["Dr. Marianne Skarics-Gruber und Stefan Gruber"],"039504023":["Martin Moser"],"039504024":["Edith Hochmuth Verlagsges.m.b.H."],"039504025":["Leopold-Museum Privatstiftung"],"039504026":["Kulturverein Landstrich"],"039504027":["Contentkaufmann"],"039504028":["GLE Verlag"],"039504029":["ADLES Bildungsinstitut"],"039504030":["Institut f\u00fcr Stadt- und Regionalforschung"],"039504031":["Miglena Mladenova"],"039504032":["Heerenwerk"],"039504033":["Thomas F\u00fcchsel"],"039504034":["Solid Sol Handelsgesellschaft m.b.H."],"039504035":["Mag. Katharina Tentschert"],"039504036":["N\u00f6ART"],"039504037":["IGKA"],"039504038":["Paul Sacher-Toporek"],"039504039":["SMT-Edition"],"039504040":["Pannonisches Institut"],"039504041":["Rainbow Loom HandelsgmbH"],"039504042":["Brigitte Teufl-Heimhilcher"],"039504043":["animal.fair"],"039504044":["Birgit Baumann"],"039504045":["KU/RZ/NSTHALLE"],"039504046":["Claudia Strobl"],"039504047":["Harami Verlag"],"039504048":["Daniela Hintersteiner"],"039504049":["Sabine Koch"],"039504050":["Bruce Meek"],"039504051":["Lisa Einberger Verlag"],"039504052":["\u00d6sterreichisches Zentrum f\u00fcr Begabtenf\u00f6rderung und Begabungsforschung"],"039504053":["KMH Media-Consulting GmbH"],"039504054":["Mercur-Verlag"],"039504055":["Holzforschung Austria"],"039504056":["A.A. Raven Edition"],"039504057":["Therese Sp\u00f6cker"],"039504058":["Astrid Donaubauer-Grobner"],"039504059":["Wien Museum"],"039504060":["Fr\u00fchmann GmbH"],"039504061":["Internationale Stiftung Schulung, Kunst, Ausbildung"],"039504062":["Erich H. Buxbaum"],"039504063":["RDE, Redelsteiner Dahim\u00e9ne Edition"],"039504064":["Interdi\u00f6zesaner Katechetischer Fonds"],"039504065":["JGIM Verlag e.U."],"039504066":["Fairmont Dr. Sch\u00f6rner & Co KG"],"039504067":["Zentralstelle \u00d6sterreichischer Landesjagdverb\u00e4nde"],"039504068":["fabrik.transit"],"039504069":["RSH Visual Arts & Media Service"],"039504070":["ZXPRESS e.U."],"039504071":["M. Locnikar Eigenverlag GmbH"],"039504072":["MMaga. Michaela Niederkircher"],"039504073":["Dr. Ricardo Borelli"],"039504074":["SELF"],"039504075":["MsV."],"039504076":["Claudia Dielacher"],"039504077":["Elisa Andessner"],"039504078":["Edition Wurzelmensch"],"039504079":["Myanmar Photo Archive"],"039504080":["PRIMA VISTA Media & Consulting GmbH"],"039504081":["Verlag Frank & Frei"],"039504082":["Stefanie Holzinger"],"039504083":["Edition Summerhill"],"039504084":["Institut f\u00fcr Slawistik"],"039504085":["studioOne"],"039504086":["Bonusticket"],"039504087":["Emmerich Kathala"],"039504088":["International Student Congress"],"039504089":["EVE - Haidvogl"],"039504090":["Montanuniversit\u00e4t Leoben"],"039504091":["Ing. Paul Katzmaier"],"039504092":["Birgit Huspek"],"039504093":["Edition ARAMO"],"039504094":["Wissenskammer Verlag e.U."],"039504095":["Verein zur F\u00f6rderung von Wellness und Selbsthilfe"],"039504096":["ab.present2you gmbh"],"039504097":["Fachverband der Immobilien- und Verm\u00f6genstreuh\u00e4nder"],"039504098":["International Press Institute"],"039504099":["Behlster // Patrizia Zernatto"],"039504100":["Galerie im Taxispalais"],"039504101":["Albertina"],"039504102":["Romana Fleischhacker"],"039504103":["Mag. Klaus Fai\u00dfner"],"039504104":["YAR Verlag e.U."],"039504105":["Sandra Hubmann"],"039504106":["IGK-Verlag"],"039504107":["Die Schatzsucher OG"],"039504108":["DI Dr. Georg A. P\u00f6lzl"],"039504109":["MoniQa Association"],"039504110":["evon GmbH"],"039504111":["Breite Gasse Publishers"],"039504112":["Literaturverlag Nina Roiter","Hermann Weiskopf AVG Filmproduktion e.U."],"039504113":["Lorenzi Verlag"],"039504114":["Sigrid Hruby"],"039504115":["Universit\u00e4tsbibliothek Salzburg"],"039504116":["MDH-Media GmbH"],"039504117":["Helga Helnwein"],"039504118":["ADUCATION GmbH"],"039504119":["NEUSICHT Think Tank"],"039504120":["Andreas Lobner"],"039504121":["Festland Verlag e.U."],"039504122":["Michael Franek"],"039504123":["Denise Bernot"],"039504124":["Herfried Marek"],"039504125":["Wolfgang List"],"039504126":["Alexandra Gajda-MacWilliams"],"039504127":["Ane Catrin M\u00fcller"],"039504128":["Gerda Saliger"],"039504129":["Neuroth Medical Division GmbH"],"039504130":["Corporate Communication Cluster Vienna"],"039504131":["Alba Communications GmbH"],"039504132":["\u00d6sterreichisches Bibliothekswerk"],"039504133":["Angela Dangl"],"039504134":["Verlag Edition Aloba"],"039504135":["Georg Pils"],"039504136":["HKD - Hrvatsko kulturno drustvo u Gradiscu"],"039504137":["HKD - Hrvatsko kulturno drustvo u Gradiscu"],"039504138":["Edition Noir"],"039504139":["Stadtamt Leoben"],"039504140":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst Wien"],"039504141":["Edition ECHO Musikverlag"],"039504142":["BEL-Verlag"],"039504143":["Cognac & Biskotten"],"039504144":["Rokko's Adventures"],"039504145":["Hermann Weiskopf AVG Filmproduktion e.U."],"039504146":["\u00d6sterreichische Raumordnungskonferenz"],"039504147":["Arbeitsgemeinschaft nat\u00fcrliche Ressourcen (AGN)"],"039504148":["Maria Anna Harrach"],"039504149":["flattersatz Medienverlag"],"039504150":["Mag. Snjezana Bilic"],"039504151":["Romana Kandioler"],"039504152":["Kalmund & Schmid GmbH"],"039504153":["Mag. Dr. Andreas Filipancic"],"039504154":["SIP self Instruction publishing"],"039504155":["Elisabeth Fischer"],"039504156":["Kulturkreis Inneres Salzkammergut"],"039504157":["GPK Event- und Kommunikationsmanagement GmbH"],"039504158":["DVB Verlag GmbH"],"039504159":["Verein der Diplomingenieure der Wildbach- und Lawinenverbauung"],"039504160":["Texte zur Systemischen Organisationsforschung"],"039504161":["sps\u00f7architekten zt gmbh"],"039504162":["Zarzura Film"],"039504163":["LW Werbe-und Verlags GmbH"],"039504164":["Der Rosentaler Zeitschriften- und Buchverlag"],"039504165":["J\u00e4ger Technik GmbH"],"039504166":["Renate Lehnort"],"039504167":["SchriftStella"],"039504168":["bm edition buechermacher.at"],"039504169":["Anton Franz"],"039504170":["Michaela Rupprechter"],"039504171":["CuraOmnis Verlag"],"039504172":["BFI O\u00d6"],"039504173":["CORP KG"],"039504174":["absolventen.at Informationsdienstleistung GmbH"],"039504175":["wildlife.info"],"039504176":["Schlo\u00df Sch\u00f6nbrunn Kultur- und Betriebsges.m.b.H."],"039504177":["Jonathan Mittermair"],"039504178":["\u00d6sterreichisches Hospiz Jerusalem"],"039504179":["Gemeinde Wildsch\u00f6nau"],"039504180":["Verlag AnKoR"],"039504181":["KUGA Kulturna zadruga"],"039504182":["Pastoralamt Linz"],"039504183":["Galerie Crone Wien GmbH"],"039504184":["Brigitte Mahlknecht"],"039504185":["Galerie im Traklhaus"],"039504186":["Edition baes"],"039504187":["Opoku Boahene"],"039504188":["Arbeitsgemeinschaft Wirtschaft und Schule (AWS)"],"039504189":["Mathias Mitschanek"],"039504190":["Wolfgang Ortner"],"039504191":["Verein springerin"],"039504192":["Werner A. Prochazka"],"039504193":["Ise Verlag und Seminare e.U."],"039504194":["grelldenk"],"039504195":["Money Trend Verlag GesmbH"],"039504196":["Reinhard Greber"],"039504197":["Tania Leodolter"],"039504198":["Verein Musik und Sprache"],"039504199":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504200":["servus.at"],"039504201":["Sigrid Sonberg"],"039504202":["Julia Kalchhauser"],"039504203":["Pannonisches Institut","Susanne Bleim"],"039504204":["Vorderegger & Partner GmbH"],"039504205":["Verlag Hannes Hofinger"],"039504206":["Okay Altinisik"],"039504207":["Infoskop Verlag"],"039504208":["Essl Foundation"],"039504209":["Pannonisches Institut,Dr. Robert Hajszan"],"039504210":["Doris Weirather"],"039504211":["Authal Verlag"],"039504212":["Nicola Hackl-Haslinger"],"039504213":["Laspas"],"039504214":["\u00d6sterreichisches Netzwerk Barrierefrei"],"039504215":["Peter Bergmann"],"039504216":["Verbund Ober\u00f6sterreichischer Museen"],"039504217":["serendii publishing"],"039504218":["The Urban Explorer"],"039504219":["Mag. Friederike M\u00fcller-Wernhart"],"039504220":["Edition R\u00f6tzer Verlags-GmbH"],"039504221":["TrainerGeheimnisse e.U."],"039504222":["Vajda-Friess Solutions"],"039504223":["SHADOW PRESS e.U."],"039504224":["Songdog Verlag"],"039504225":["MedMedia Verlag und Mediaservice GmbH"],"039504226":["Sebastian Boesch"],"039504227":["alphaorange e.U."],"039504228":["Verein Kunstschaffen"],"039504229":["Wirtschaftskammer Burgenland"],"039504230":["wortweit-Verlag e.U."],"039504231":["Seminar Oberlaa GmbH"],"039504232":["Privatedition Der Brunnen"],"039504233":["Edition Summerhill e.U."],"039504234":["Forum Politische Bildung"],"039504235":["Pascal Casetti"],"039504236":["Edition Aecht"],"039504237":["Sabine M\u00fchlhans"],"039504238":["Sabrina Roithner"],"039504239":["Hennes & Mauritz GmbH"],"039504240":["Ren\u00e9 Adamo"],"039504241":["the tall ef"],"039504242":["Wiesentricks"],"039504243":["ISPA"],"039504244":["Kwizda Pharma GmbH"],"039504245":["Connect Berndt & Partner KG"],"039504246":["Kulturverein Tehran Studio"],"039504247":["Helmut Leitner"],"039504248":["Dietmar Reiber & Wolfgang Reimer OG"],"039504249":["\u00d6sterreichische Exlibris-Gesellschaft"],"039504250":["PASTORALINNOVATION"],"039504251":["Galerie Kovacek & Zetter GmbH"],"039504252":["TARANTEL"],"039504253":["The Daily Rhythms Collective"],"039504254":["Wegbegleiter und Lichtarbeiter"],"039504255":["\u00d6sterreichischer St\u00e4dtebund"],"039504256":["Elisabeth Oberndorfer"],"039504257":["FH O\u00d6 Forschungs- & Entwicklungs GmbH"],"039504258":["Bundesministerium f\u00fcr Landesverteidigung und Sport"],"039504259":["creativ-werk"],"039504260":["yvefantasy"],"039504261":["Friedrich Kleinlein"],"039504262":["verlag vogelfrei"],"039504263":["Verein Kammermusikfestival Schloss Laudon"],"039504264":["WhatAVenture GmbH"],"039504265":["B-NK GmbH"],"039504266":["umstaetter Verlag und Kommunikationsagentur GmbH"],"039504267":["UW Verlag"],"039504268":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Numismatik"],"039504269":["Sublilium Schaffer"],"039504270":["Daniel Egger"],"039504271":["Bundesministerium f\u00fcr Europa, Integration und \u00c4u\u00dferes"],"039504272":["Fischereiverband f\u00fcr das Land Vorarlberg"],"039504273":["Hollerei"],"039504274":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504275":["Marmota Publishing"],"039504276":["Dan Harvey"],"039504277":["Aerospace International Research Center Gmbh"],"039504278":["Verlag editio historiae"],"039504279":["Crossdesign Werbeagentur GmbH"],"039504280":["Edition V"],"039504281":["HL Museumsverwaltung GmbH"],"039504282":["ActiveLife"],"039504283":["Kerstin Schorn"],"039504284":["StellaMaris Production"],"039504285":["\u00d6sterreichs E-Wirtschaft Akademie GmbH"],"039504286":["Anna Brust"],"039504287":["Esterh\u00e1zy Privatstiftung"],"039504288":["Thomas Feichtinger"],"039504289":["Markus Grain Verlag"],"039504290":["\u00d6sterreichisches Planspielzentrum"],"039504291":["Alexander Sch\u00e4rf & S\u00f6hne GmbH"],"039504292":["gutefee.at e.U."],"039504293":["Universit\u00e4t Wien. Abteilung Gleichstellung und Diversit\u00e4t"],"039504294":["VGE - Verein zur Vorbereitung auf Geburt und Elternschaft"],"039504295":["SinnSicht Verlag"],"039504296":["Averbo GmbH"],"039504297":["inextenso"],"039504298":["Univ.Prof. DI Dr. Andreas Kropik"],"039504299":["Institut f\u00fcr Slawistik der Karl-Franzens-Universit\u00e4t Graz"],"039504300":["Andreas Ulbrich"],"039504301":["Engel Edit self publishing"],"039504302":["BMLVS"],"039504303":["Team Pr\u00e4sent"],"039504304":["edition Strauss"],"039504305":["Miramed Ges.m.b.H."],"039504306":["Walter Raunikar"],"039504307":["mapmix - Nicola OG"],"039504308":["Yara Editions"],"039504309":["Campus 02 Fachhochschule der Wirtschaft. Studienrichtung Rechnungswesen & Contolling"],"039504310":["Hannes Koch"],"039504311":["Nicholas Sebastian Chan"],"039504312":["Dominik Panosch"],"039504313":["LiS Information Systems GmbH"],"039504314":["Walter Franta"],"039504315":["Heimatmuseum der Marktgemeinde Gablitz"],"039504316":["Bundeszentrum f\u00fcr Inklusive Bildung und Sonderp\u00e4dagogik"],"039504317":["Camping.Info GmbH"],"039504318":["VfcG - Verlag f\u00fcr Chronische Gesundheit e.U."],"039504319":["Miniatur Tirolerland"],"039504320":["Dr. Rainer Clauss"],"039504321":["Horst Obereder"],"039504322":["Gertraud Zeilinger"],"039504323":["Universit\u00e4t f\u00fcr Angewandte Kunst Wien"],"039504324":["Olga Nather"],"039504325":["Agentur Ph\u00f6nix Kulturmanagement GmbH"],"039504326":["IpsoVerlag"],"039504327":["Anelli-Monti Konrad OG"],"039504328":["Sylvia Schneemayer"],"039504329":["Stefan Wagner Redaktion & Werbung GmbH"],"039504330":["Netzer Fotografie"],"039504331":["okay.zusammen leben - Projektstelle f\u00fcr Zuwanderung und Integration"],"039504332":["JELINEK INTERIM MANAGEMENT & CONSULTING"],"039504333":["Live82 Verlag GmbH"],"039504334":["Norbert K\u00fcnstner"],"039504335":["Thordis Hoyos"],"039504336":["Syban Seminar Agentur GmbH"],"039504337":["Blattsalat - Barbara Niederschick"],"039504338":["Technische Universit\u00e4t Wien. Institut f\u00fcr Energietechnik und Thermodynamik, Fachbereich Str\u00f6mungsmaschinen"],"039504339":["Nightmaker - Eigenverlag Jasmin Puschacher"],"039504340":["Michael Heptner"],"039504341":["Mag. Dr. Barbara F\u00fcreder-Kitzm\u00fcller"],"039504342":["Edition geistreich"],"039504343":["Text/Rahmen e.U."],"039504344":["VonRiedl"],"039504345":["Internationale Bauausstellung Wien"],"039504346":["Uwe Kranner"],"039504347":["\u00d6sterreichisches Zentrum f\u00fcr Begabtenf\u00f6rderung und Begabungsforschung (\u00d6ZBF)"],"039504348":["Verlag Frank & Frei"],"039504349":["Wien Modern"],"039504350":["Edition K3. Gesellschaft f\u00fcr sozialpolitische Studien Verlags- und Beratungs OG"],"039504351":["Marktgemeinde Zirl"],"039504352":["Verlag Elisabeth Mayerhofer"],"039504353":["4bit Productions"],"039504354":["hkb - Verlag Helmut Kristofics-Binder"],"039504355":["Northeast Greenland Caves Project des Instituts f\u00fcr Geologie, Universit\u00e4t Innsbruck"],"039504356":["Verlag Kathrin Pletschnig"],"039504357":["Verlag Rieger"],"039504358":["Verlag Dokumentation der Zeit"],"039504359":["Reiter & Partner"],"039504360":["Magazin4. Bregenzer Kunstverein"],"039504361":["Johann Poschinger"],"039504362":["JOJO Media Verlag"],"039504363":["R. Lindtburgh Verlag"],"039504364":["K\u00e4rntner Bauernbund"],"039504365":["Akazia Verlag Gutau"],"039504366":["Mercur-Verlag"],"039504367":["Knautbold e.U."],"039504368":["Baldrianverlag"],"039504369":["Dr. Varvara Barbara Larin"],"039504370":["Finanzverlag"],"039504371":["Contentkaufmann. Agentur f\u00fcr Medien und Inhalte"],"039504372":["Buchhandlung Neues Leben"],"039504373":["Christiane Tschabitscher"],"039504374":["Michael Petrowitsch"],"039504375":["Radkersburger Hof GmbH & Co KG"],"039504376":["Olivia Zechner & Rita Halstensen"],"039504377":["Martin Stadler"],"039504378":["Genius-Gesellschaft f\u00fcr freiheitliches Denken"],"039504379":["Don Juan Archiv Wien"],"039504380":["\u00d6sterreichischer Biomasse-Verband"],"039504381":["Christoph Springinsfeld"],"039504382":["Verlag Noir"],"039504383":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504384":["Pearl Nitsche,Pearls of Learning Press"],"039504385":["althaler + oblasser og"],"039504386":["Information und Kultur \u00c4gyptens - Internationaler Forschungsverein"],"039504387":["Franz Riepl"],"039504388":["European Society of Radiology (ESR)"],"039504389":["Museums- und Kulturverein Kaisersteinbruch"],"039504390":["Ernst Bauer & Elke Bitzan"],"039504391":["Ferdinand Auhser Verlags GmbH"],"039504392":["Rene Windegger"],"039504393":["Dipl.-Ing. Dorly Holzer-Harringer"],"039504394":["GIANNI MANHATTAN"],"039504395":["CLAX Fachverlag GmbH"],"039504396":["Edith Br\u00f6tzner"],"039504397":["2focus on - kunst.kultur.verein"],"039504398":["edition strahalm"],"039504399":["Asvanara Verlag"],"039504400":["Gondwana Verlag & Digitale Medien e.U."],"039504401":["Schweidler & Comfort4all"],"039504402":["Denis Thompson"],"039504403":["Doppelg\u00e4nger Verlag e.U."],"039504404":["Edition Splitter"],"039504405":["Dr. Harald Pichler"],"039504406":["TAIJILI Verlag"],"039504407":["Gesellschaft f\u00fcr dialektische Philosophie"],"039504408":["KommEnt - Gesellschaft f\u00fcr Kommunikation, Entwicklung und dialogische Bildung"],"039504409":["Eutropian GmbH"],"039504410":["\u00d6sterreichische Mykologische Gesellschaft"],"039504411":["AW Architektur-Verlags GmbH"],"039504412":["Hemmer Verlag"],"039504413":["GENESIS Institut f\u00fcr Generationen- und Bildungsforschung"],"039504414":["careva"],"039504415":["WORKSHOPMAKER e.U."],"039504416":["Weltenwandler Verlag e.U."],"039504417":["Verlag f\u00fcr Jugendarbeit und Jugendpolitik"],"039504418":["Angelina J. Steffort"],"039504419":["Edition baes"],"039504420":["Natalia Mohamed"],"039504421":["Rosebud Whisky & Blue"],"039504422":["Edition Ray of Light"],"039504423":["fabrik.transit"],"039504424":["KINDER IN WIEN"],"039504425":["Astrid Donaubauer"],"039504426":["Dachbuch Verlag GmbH"],"039504427":["Zeitbr\u00fccke-Museum Gars"],"039504428":["Edenhofer, Rene"],"039504429":["Palpung Europe"],"039504430":["Greil, Denise"],"039504431":["Universit\u00e4t f\u00fcr angewandte Kunst Wien"],"039504432":["Agaton Verlag"],"039504433":["Kern, Hannes"],"039504434":["Haack Seminare und Kosmetik GmbH"],"039504435":["Ulreich, Dietmar, Mag."],"039504436":["\"Kauderwels-Coop\" PLOTENY OG"],"039504437":["Kunst Haus Wien"],"039504438":["Galerie im Traklhaus","Pichler, Florian & Zechner, Kerstin"],"039504439":["Melchior M\u00fcller Medien e.U."],"039504440":["Hirn, Bianca & Schoder, Julia"],"039504441":["Heuer, Johannes"],"039504442":["HUTTER Druck"],"039504443":["Fachhochschule K\u00e4rnten"],"039504444":["Music & Art Department"],"039504445":["Fritsch, Isabel"],"039504446":["JGIM Verlag"],"039504447":["PTP by ACE"],"039504448":["IOM Landesb\u00fcro f\u00fcr Austria"],"039504449":["Wewalka GmbH Nfg.KG"],"039504450":["edition wirth"],"039504451":["Kainbacher, Paul, Dr."],"039504452":["The Heart of Joy e.U."],"039504453":["Wilhelmer, Suncica, Arch. DI, MBA"],"039504454":["Thomas Gimesi"],"039504455":["Leopold Museum - Privatstiftung"],"039504456":["Naturschutzbund Steiermark"],"039504457":["Gesellschaft f\u00fcr Zukunftssicherung und Altersvorsorge"],"039504458":["Absenger Gmbh"],"039504459":["Kail, Angelika"],"039504460":["Blueleaf GmbH"],"039504461":["Sprohar, Katrin"],"039504462":["Polnische Akademie der Wissenschaften"],"039504463":["Lind-art\u00ae- Buch-Produktion"],"039504464":["Technische Universit\u00e4t Wien - Digitale Architektur und Planung"],"039504465":["LIGHTup Consulting"],"039504466":["edition mosaik"],"039504467":["Obereder, Maria"],"039504468":["MAMUZ Museumszentrum Betriebs GmbH"],"039504469":["D & K Werbeagentur Ges.m.b.H."],"039504470":["gugler* print"],"039504471":["Winkelhofer"],"039504472":["Pannonisches Institut"],"039504473":["TARANTEL"],"039504474":["Edition Anna Jeller"],"039504475":["Edition Winkler-Hermaden"],"039504476":["Korrekturverlag"],"039504477":["Christine Schnitzer"],"039504478":["Zech Medical GmbH"],"039504479":["Cornelia B\u00f6hm"],"039504480":["NAGYs Kommunikations GmbH"],"039504481":["Friedrich Wittmann"],"039504482":["Infomedien & PR"],"039504483":["David Lengauer Sports Management GmbH"],"039504484":["Bettina Pockenauer"],"039504485":["Gesellschaft f\u00fcr Sensorische Integration in \u00d6sterreich (GSI\u00d6)"],"039504486":["Dr. Elmar Kuhn"],"039504487":["Verlag Margarete Tischler"],"039504488":["\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Holzforschung (\u00d6GH)"],"039504489":["Stefanie Schurich"],"039504490":["\u00d6sterreichischer Austauschdienst GmbH"],"039504491":["Tom Storyteller GmbH"],"039504492":["Coretta Kurth"],"039504493":["Walpurga Eitzinger"],"039504494":["Energetics Solution Verlag"],"039504495":["N\u00f6Art, Dr.Roswitha Straihammer"],"039504496":["Verlag Nina Roiter"],"039504497":["Museumsverein Weiz"],"039504498":["Thierry Bordet"],"039504499":["Artist Lecture Series Vienna"],"039504500":["Plattform Johannes Martinek Verlag"],"039504501":["Wegener Center Verlag"],"039504502":["CRM Medientrend GmbH"],"039504503":["Ganahl. Kommunikation und Design"],"039504504":["Verein Schloss Hartheim"],"039504505":["EuroSPI Konferenzreihe ISCN GesmbH"],"039504506":["Mag. Carolin Gruber"],"039504507":["Susanne Berger"],"039504508":["Stadtgemeinde Neunkirchen"],"039504509":["Ampuls Verlag"],"039504510":["Verlag Text/Rahmen"],"039504511":["IFITT - International Federation for IT and Travel & Tourism"],"039504512":["Verein \"Tierschutz macht Schule\""],"039504513":["Edition ARAMO"],"039504514":["Achse Verlag GmbH"],"039504515":["Leselausverlag"],"039504516":["Universit\u00e4tsbibliothek Salzburg"],"039504517":["Alpen-Adria Universit\u00e4t Klagenfurt"],"039504518":["Leopold Museum Privatstiftung"],"039504519":["tuba-musikverlag gmbh"],"039504520":["Karoly Kokai"],"039504521":["Albertina"],"039504522":["E.W. Holzmann Verlag/ APE Edition"],"039504523":["Dr. Tomasz Szubert"],"039504524":["ideum e.U."],"039504525":["Mark Pezinger Verlag"],"039504526":["Froner & Partner Consulting GmbH"],"039504527":["Rita H\u00e4mmerle"],"039504528":["SARA-Edition"],"039504529":["Yuange International"],"039504530":["Margit Brunner Gohm"],"039504531":["verlag-punktgenau.at"],"039504532":["Liselotte Reich-Matterey"],"039504533":["CARTO.AT"],"039504534":["edition grundrisse"],"039504535":["Winfried Hofer"],"039504536":["Stadtgemeinde Oberndorf bei Salzburg"],"039504537":["Georg Rigerl"],"039504538":["Carinaverlag"],"039504539":["Verband \u00f6sterreichischer Kunsthistorikerinnen und Kunsthistoriker"],"039504540":["LIP Sportservice GmbH"],"039504541":["Arbeitsgemeinschaft \u00d6sterreichischer Entomologen"],"039504542":["Edith Pipelka"],"039504543":["Edition Lapis in der Aumayer Druck- und Verlagsges.m.b.H. & CoKG"],"039504544":["Verein zur F\u00f6rderung seelisch-geistiger und nat\u00fcrlicher Lebensgrundlagen"],"039504545":["BordunMusikVerlag"],"039504546":["Marion Hopfgartner"],"039504547":["Verein Hand in Hand"],"039504548":["Globus Verlag"],"039504549":["European Law Institute"],"039504550":["Dr. Marlies Henzl"],"039504551":["VzW Verlag e.U."],"039504552":["Judith Klemenc"],"039504553":["Internationale Stiftung Schulung, Kunst, Ausbildung"],"039504554":["Dagmar Zboray"],"039504555":["Helmuth Furch"],"039504556":["GPK Event- und Kommunikationsmanagement GmbH"],"039504557":["edition strahalm"],"039504558":["Mag.Elisabeth Riplitsch"],"039504559":["Verlag Relationales Management"],"039504560":["Edition NarrARE"],"039504561":["Verein Wien Modern"],"039504562":["Conedu"],"039504563":["S.R.L.Lancee"],"039504564":["Verlag Regina Draxelmayer"]}