{"039521817":["Kerner, Martin"],"039521818":["Dr. Oetker AG"],"039521819":["Institut f\u00fcr Soziologie Bern, Prof. Dr. Claudia Honegger"],"039521820":["Bosisio, Priska"],"039521821":["Partner Marketing AG"],"039521822":["Guuge Hopp d\u00e4 B\u00e4s\u00e4 Stans"],"039521823":["G-Kost-Verlag"],"039521824":["VZ Verm\u00f6genszentrum"],"039521825":["K\u00e4ser, Christina"],"039521826":["Schweizerische Unfallverischerunganstalt (SUVA)"],"039521827":["Edition Rhein-Trio, Editions du Fou"],"039521828":["Jurema-Juristische Schriften"],"039521829":["ea Druck + Verlag AG"],"039521830":["Siegenthaler, Daniel"],"039521831":["Pro Pilatus"],"039521832":["Grand Hotel National AG"],"039521833":["Verlag Multipress AG, Th. Joss"],"039521834":["Verlag Baumberger und M\u00fcller, c/o Druckerei Studer AG"],"039521835":["Dornbusch Medien AG"],"039521836":["Amt f\u00fcr Kultur Kanton Graub\u00fcnden, Arch\u00e4ologischer Dienst"],"039521837":["D Druck Spescha"],"039521838":["R\u00f6thlisberger, Walter. Eigenverlag"],"039521839":["Stirnimann, Rosmarie"],"039521840":["Verlag der Basler Universit\u00e4tsdozentinnen, Prof. A. H\u00e4cki Buhofer, c/o Deutsches Seminar"],"039521841":["HISKA/INFOKA"],"039521842":["activeRAT"],"039521843":["W\u00fcthrich, Peter"],"039521844":["3 M AG, Hauptsitz"],"039521845":["Wild, Henry Victor"],"039521846":["Sozio-Sport GmbH"],"039521847":["Panalpina Management AG"],"039521848":["Schuh, Silvia"],"039521849":["D\u00fcrr, Liselotte"],"039521850":["Waber, Michael"],"039521851":["Basellandschaftlicher Natur- und Vogelschutzverban"],"039521852":["Mede Verlag"],"039521853":["Cochlear AG"],"039521854":["Nelson, Philip"],"039521855":["Amtlicher Lehrmittelverlag"],"039521856":["Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ur- und Fr\u00fchgeschichte"],"039521857":["Gioia"],"039521858":["Engler, Ruedi"],"039521859":["RAWE"],"039521860":["Agentur Donna Mobile GmbH"],"039521861":["Karl Augustin AG, Verlag"],"039521862":["Robin Hood Verlag, Robert Unteregger"],"039521863":["Pilatus Bahnen AG"],"039521864":["Schnyder, Werner"],"039521865":["Hamilton Medical AG"],"039521866":["Akiko Sato"],"039521867":["Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr diagnostische Radiologie"],"039521868":["Kantonsarch\u00e4ologie, Kanton Schaffhausen"],"039521869":["Eggimann, Peter"],"039521870":["Frohlein, Esther H\u00fcrlimann"],"039521871":["Scriptus Verlag, G. Buser"],"039521872":["Edition Paul Egli, Paul Egli"],"039521873":["MILU-Verlag"],"039521874":["Didl Dadl Dudl Dam Dam Dim, Susanne Codoni"],"039521875":["Gilde Verlags- und Handels GmbH"],"039521876":["Sch\u00e4r, Susanna"],"039521877":["Puppenhausmuseum Steineck-Stiftung"],"039521878":["Vulcan Verlag AG, c/o Advokaturb\u00fcro Urs Schmid"],"039521879":["Gasser, Adrian. Eigenverlag"],"039521880":["Fachzentrum f\u00fcr Interdisziplin\u00e4res Immobilienmanag"],"039521881":["Intarsien Verlag, Bernhard Weber"],"039521882":["Walder, Catherine"],"039521883":["Zigi Zagi Verlag"],"039521884":["Verlag Ernst Staub"],"039521885":["Fl\u00fcckiger, Beat"],"039521886":["Impress"],"039521887":["Sparn Druck"],"039521888":["LIMULUS, Kunst- und Buchverlag"],"039521889":["Verlag Elke Schweizer"],"039521890":["Ruh Musik AG"],"039521891":["\u00c4quiedition GmbH"],"039521892":["Edition Mus\u00e9e Schwab Bienne"],"039521893":["XTRA-COM Regio GmbH"],"039521894":["ETH Z\u00fcrich, Departement Architektur. Professur Miroslav Sik"],"039521895":["Verlag Richard Gautschi"],"039521896":["Aargauische Naturforschende Gesellschaft, Peter Ehrensperger"],"039521897":["Occasio"],"039521898":["Rheintaler Druckerei und Verlag AG"],"039521899":["Ursula Brunner-Bl\u00f6chliger, Eigenverlag"],"039521900":["jobindex media ag, HR Today Academy Dossier"],"039521901":["Verlag Steuern und Recht GmbH"],"039521902":["Edizione Eletta, c/o Frau Lilo Renner-Stettler"],"039521903":["Gommer Druck AG, Markus Holzer"],"039521904":["Eigenverlag Eddie the Edge, c/o Eduard Frey"],"039521905":["Kubli Foto + Buchverlag GmbH"],"039521906":["Tauber-Biason, Zita + Christian"],"039521907":["Verlag Bauzi, Inhaber Dr. Jur. J\u00fcrg Boll"],"039521908":["Rothus Medien AG"],"039521909":["Geronimo-Verlag, Daniel Dutler"],"039521910":["UNICEF"],"039521911":["St. Georg-Verlag Sursee"],"039521912":["Architekten-Forum-Obersee, c/o B. Weber Rathausstrasse 12, 8640 Rapperswil"],"039521913":["Burkhard, Balthasar"],"039521914":["Burgerbibliothek Bern"],"039521915":["Zentrum f\u00fcr Zen-Buddhismus, Agetsu Wydler Haduch"],"039521916":["Fr\u00f6hlich Info AG"],"039521917":["International Association of insurance Suspensors, c/o Bank for international Settlements"],"039521918":["Verlag Ruedi Klapproth"],"039521919":["Gew\u00e4sserschutzverband Nordwestschweiz"],"039521920":["Au-Verlag, Eva Koller"],"039521921":["Wundermann Cato Johnson, Werbeagentur"],"039521922":["SCHAD + FREY AG"],"039521923":["Repro Marti Digital AG"],"039521924":["Language Studio Weite"],"039521925":["Erle-Verlag, Heidi und Karl Ernst"],"039521926":["Staatsarchiv Graub\u00fcnden"],"039521927":["Walter Schwarz, Verlag Moosegg, Lauperswil"],"039521928":["Verlag Hochparterre AG"],"039521929":["Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur, School of Manag.. Fachstelle f\u00fcr Wirtschafts- & Unternehmensgesch."],"039521930":["SBK-ASI Schweizer Berufsverband der, Pflegefachfrauen und Pflegefachm\u00e4nner SBK"],"039521931":["Verlag Antique Airplane, Association of Switzerl."],"039521932":["Also Holding AG"],"039521933":["Swisscom AG"],"039521934":["NORM"],"039521935":["Galerie R. Mirer"],"039521936":["Matthieu Verlag des Z\u00fcrcher Heimatschutzes, c/o Stemmle Buch Studio"],"039521937":["Brigitte Schneebeli"],"039521938":["Leutenegger, Karin"],"039521939":["Arnet, Toni"],"039521940":["Kantonsschule am Burggraben St. Gallen"],"039521941":["Steinblau"],"039521942":["Kromer Print AG, Eigenverlag-Druckerei"],"039521943":["IAB-Verlag Brugg"],"039521944":["Stappung, Walter"],"039521945":["Schweizerische Vereinigung Pro Libertate"],"039521946":["Ruwasca Editions"],"039521947":["Reality Comic Verlag"],"039521948":["Rebhalden-Verlag"],"039521949":["bc medien AG"],"039521950":["Swiss Travel Club Verlag (STC)"],"039521951":["Hatrick-Film AG"],"039521952":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"039521953":["Axio"],"039521954":["Cicero Verlag AG"],"039521955":["Poesieverlag Erbacher"],"039521956":["Obrist, Hans Ruedi"],"039521957":["Bradefan Anstalt"],"039521958":["Scherrer Werbeberatung"],"039521959":["Pallottiner Verlag"],"039521960":["Schweizerische Bibelgesellschaft"],"039521961":["LFK Luzerner Fansachtskomitee"],"039521962":["Eigenverlag Schmedl+Schweizer, Werner Schmedl"],"039521963":["Liechtenst. Gesellsch. f\u00fcr Umweltschutz LGU"],"039521964":["Stadt Adliswil, Arbeitsgruppe Kultur"],"039521965":["Softing Ltd.-Sesam Software, Frau Karin Pfister"],"039521966":["Spuren"],"039521967":["Dr. Rolf B\u00e4chtold"],"039521968":["Rosenkreis-Verlag"],"039521969":["Druckerei Akeret AG, Andelfinger Zeitung"],"039521970":["Verlag Erika Ritz"],"039521971":["BKL Marketing Services"],"039521972":["Sch\u00e4rli, Paul"],"039521973":["Migros Medien"],"039521974":["Die andere Schule"],"039521975":["Pater Maurus Carnot Stiftung, z.Hd. Herr Arthur Jenal Lehrer"],"039521976":["Vega Verlag, Verena Gautschi"],"039521977":["Schwarzer Garten GmbH"],"039521978":["Verlag Ernst Gassmann"],"039521979":["Gesellschaft der Einsiedelei St. Verena, z.Hd. Herrn Hans-Rudolf Hug"],"039521980":["Spiro-Verlag"],"039521981":["XC- 11 Projects, Xavier Calderon"],"039521982":["Gorio-Verlag, J\u00fcrg Bleiker"],"039521983":["Verlag Maurus Biedermann"],"039521984":["Edition Text & Media"],"039521985":["Verlag Gottardi, Herr Domenico Vincenzo Gottardi"],"039521986":["Abraxas-Verlag, Marianne von Allmen Seidl"],"039521987":["Bernath Nazareth Hospital Emms"],"039521988":["Verlag Luce, J\u00fcrg Rub GmbH"],"039521989":["VFKEK Verlag f\u00fcr freischaffende K\u00fcnstler,, Erfinder, Konstrukteure"],"039521990":["Karlhuber Publications, Frau Elizabeth Karlhuber"],"039521991":["Edition Eva Bechstein"],"039521992":["Scesaplana Verlag"],"039521993":["Theodor Boder Verlag"],"039521994":["Ortsmuseum Kuesnacht"],"039521995":["Fotoreport Art and Life"],"039521996":["Schneider AG, Grafischer Betrieb"],"039521997":["Ammann-Wismer Christoph"],"039521998":["Open Door Verlag, Kinderbuch- und Bilderbuchverlag"],"039521999":["Berner Fachhochschule f\u00fcr Architektur, Bau, Holz. Ulrike Habermalz"],"039522000":["Still Life - Publishing ZH"],"039522001":["Stiftung f\u00fcr humanwissensch., Grundlagenforschung"],"039522002":["Salquin Productions"],"039522003":["Schw. Verband der Bibliotheken, und Bibliothekare/innen BBS"],"039522004":["Heidi-Verlag"],"039522005":["Bauer Engeneering AG, Ingenieurb\u00fcro + Techn. Verlag"],"039522006":["MAXSOLUTION GmbH"],"039522007":["Verlag Pipo Buono, Inhaber Florian Piller"],"039522008":["Edition Advaita, J\u00fcrg Hunziker + Reto Schaffer"],"039522009":["Phonak AG"],"039522010":["Braun-von Gladiss"],"039522011":["Personal Check-up"],"039522012":["Rothenschild Consulting Establishment, Dieter Marxer"],"039522013":["Sauriermuseum Aathal, Eigenverlag"],"039522014":["Ritterhausgesellschaft Bubikon"],"039522015":["Schatz Verlag, Emil Schatz"],"039522016":["Frauenkirchen-Synode Schweiz, Frauenstelle der Katholischen Kirche"],"039522017":["NZZ Fretz AG"],"039522018":["Nele - Newlearning"],"039522019":["Fundazion da Cultura Val Lumnezia"],"039522020":["Monel GmbH"],"039522021":["Schweizerische Stiftung f\u00fcr die Familie (SSF)"],"039522022":["Stadt Bischofszell, Rathaus"],"039522023":["Arch Edition"],"039522024":["Geeg\u00e4 Gugg\u00e4 Glaris, Elsbeth H\u00f6sli"],"039522025":["Uniun rumantscha da Surmeir"],"039522026":["DAS GELBE HAUS FLIMS"],"039522027":["AV Bodania"],"039522028":["Horego AG"],"039522029":["J\u00e4ger, Louis. Atelier f\u00fcr Graphik und Ausstellungsgestaltung"],"039522030":["Adcom Trust reg."],"039522031":["Kairos-Verlag Baden"],"039522032":["Staatskanzlei Aargau, Zentrale Rechnungsstelle (ZRS)"],"039522033":["LZ Fachverlag AG"],"039522034":["Eigenverlag LAV Rheinmarket"],"039522035":["Hauenstein AG, Garten-Center"],"039522036":["Cornelia Verlag, Frau Cornelia Gr\u00e4ub"],"039522037":["Genealogische-Heraldische Gesellschaft Z\u00fcrich GHGZ, Pr\u00e4s. Werner Adams"],"039522038":["Verlag G. Mini"],"039522039":["Verkehrsverein Diemtigtal"],"039522040":["Vischnaunca Sumvitg"],"039522041":["B\u00e4rtschi Verlag, Judith B\u00e4rtschi"],"039522042":["Gisler 1843 AG, Stephanie Fischlin"],"039522043":["Littmann Kulturprojekte, Stadtb\u00fcro"],"039522044":["Winter, Anna. Eigenverlag"],"039522045":["Samarpan Yoga Publishing, Claudia Mauler"],"039522046":["Neuer Kunst und Medienverlag Z\u00fcrich"],"039522047":["elemadrid, c/o Johannes Koller"],"039522048":["Art on Food + Ice AG"],"039522049":["CASCHL\u00c8 Verlag, Peter und Albert Dettling"],"039522050":["Compagnie Financi\u00e8re Richemont SA"],"039522051":["Codoni, Susanne. Logop\u00e4discher Dienst"],"039522052":["AD Librum"],"039522053":["Signifix Medien GmbH, Thomas F. Mastronardi"],"039522054":["Gleichstellungsb\u00fcro, Basel-Stadt"],"039522055":["Kolonko, Antoni. Eigenverlag"],"039522056":["Bayer (Schweiz) AG"],"039522057":["Delphin Buchhandlung AG"],"039522058":["Junge Kirche-Zwinglibund Kreis Bern, c/o Ref. Kirchen Bern-Jura, Fachstelle Jugend"],"039522059":["Diana Verlag, Friedrich Graf"],"039522060":["PMH-Verlag, Patric Mikhail/ Markus H\u00e4nni"],"039522061":["Balmelli -Sigrist, Fanny"],"039522062":["Rubla AG, Verlag Rosenblatts"],"039522063":["Institut d.Barmherzigen Schwestern, v. Heiligen Kreuz"],"039522064":["AKAD College"],"039522065":["Schweizerischer Samariterbund"],"039522066":["Brainland"],"039522067":["Sch\u00f6neck Verlag"],"039522068":["Taurus Verlag"],"039522069":["Soziologisches Institut d. Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Andreas Ladner, Urs Meuli"],"039522070":["Freunde der My Saviour's Church"],"039522071":["O+F Proinvest AG, Heinz Oftringer"],"039522072":["Musik-Unterricht, Verlag Theodor Wenger"],"039522073":["Handicrafts by T. Hadorn + K. Senften"],"039522074":["UBS AG, Gold und Edelmetalle"],"039522075":["IMACS, Dept. of Computer Science. c/o EPFL, DGM/LMF/IMACS 2000"],"039522076":["Kos-Verlag, Erna u. Klaus Gutscher"],"039522077":["Ernst Kunz Verlag Z\u00fcrich"],"039522078":["LEYLAKITAP Verlag, Prof. Dr. Dr. Ernest W. B. Hess-L\u00fcttich"],"039522079":["Calatrava, Robertina Calatrava"],"039522080":["International Federation of Landscape Architects, c/o Studio Heiner Rodel"],"039522081":["Zahnarztpraxis Hohe Promenade"],"039522082":["www.snowboardideen.ch, Corina Turnes / Jasmin Baur"],"039522083":["GCN AG"],"039522084":["Euronews Alfred K\u00fcnzli"],"039522085":["Gesellschaft f\u00fcr Frieden & Verst\u00e4ndigung in Afrika"],"039522086":["Assoziation Schweizer Psychotherapeutinnen, und Psychotherapeuten ASP"],"039522087":["Post CH AG, PostNetz"],"039522088":["Dr. med. Ulrich Lips"],"039522089":["Orgalife GmbH"],"039522090":["SIV Schweizer Immobiliensch\u00e4tzer-Verband"],"039522091":["MIXPIX Comics, Georg Burkhalter"],"039522092":["inlingua International AG, Verlag"],"039522093":["Eastbound, Istvan Cseh jr."],"039522094":["Rentenanstalt / Swiss Life"],"039522095":["Verlagshaus Nodari & Christen"],"039522096":["schuhschweiz Bildungs-GmbH"],"039522097":["Vollenweider, Ludwig"],"039522098":["Pflegekinder-Aktion Schweiz"],"039522099":["Joller Versand"],"039522100":["Institut f\u00fcr Soziologie, Universit\u00e4t Bern"],"039522101":["Offsetdruck Kramer Leibstadt"],"039522102":["VBS, Dr. Felix Christ"],"039522103":["R\u00fcegsegger, Beat"],"039522104":["Christlichnationaler Gewerkschaftsbund CNG, Travail.Suisse"],"039522105":["Eigenverlag Pierre Rom"],"039522106":["isoil-Verlag, Fernando Perpignano"],"039522107":["Engelskollision, c/o Neidhart Grafik"],"039522108":["Historisches Museum Basel"],"039522109":["Weber Architekten SIA"],"039522110":["Verlag Jenny & Gugger"],"039522111":["Living Waters Schweiz, W\u00fcstenstrom. Klara Steinemann"],"039522112":["Psychopolitical Peace Institut AG, Dr. Margret Rueffler"],"039522113":["Schweizerische Chiropraktoren-Gesellschaft SCG"],"039522114":["Abt. Wirtschaftsgeographie, Geographisches Institut der Universit\u00e4t Z\u00fcrich"],"039522115":["Stiftung Dr. J. E. Brandenberger, Carlo Schmid-Sutter, Pr\u00e4sident Stiftungsrat"],"039522116":["Bundesamt f\u00fcr Strassen (ASTRA), Bereich Verkehrsregelung + Langsamverkehr"],"039522117":["Verein Iszapfe Verlag, Ivo E. Roesch"],"039522118":["Swiss Sports Publishing GmbH"],"039522119":["R\u00e9becca Volken-Roch, Eigenverlag"],"039522120":["Genossame Wangen SZ, B\u00fcro"],"039522121":["Historischer Verein des Kantons Schwyz, c/o Staatsarchiv Schwyz"],"039522122":["Spielzeug-, Dorf- & Rebbaumuseum"],"039522123":["emme verlag, Katrin Fankhauser"],"039522124":["Radioschule klipp+klang"],"039522125":["Europ\u00e4isches B\u00fcrgerforum / CEDRI"],"039522126":["Ipek Verlag, HSR Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil"],"039522127":["Heinrich Frei Verlag"],"039522128":["Institut de l'entreprise"],"039522129":["Schweizerische M\u00e4rchengesellschaft, Gesch\u00e4ftsstelle"],"039522130":["Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz LCH"],"039522131":["Peter Klein, Eigenverlag"],"039522132":["Verlag Turicum, c/o Buchhandlung Dr. Oprecht AG"],"039522133":["Alex Schneebeli, Verlag"],"039522134":["Evang.-reform. Kirche des Kantons Basel-Landschaft"],"039522135":["Alois Gut, HOGA E-VERLAG"],"039522136":["Tri Verlag GmbH, F. + C. Gianini Schoch"],"039522137":["Heinz Helbling"],"039522138":["Writers' Works Berne, c/o Lakshmi Kern-Devadas"],"039522139":["B.Com International AG"],"039522140":["Verlag Kappeler Freundeskreis, Willy Hug"],"039522141":["Theo Haas-Vicente, Selbstverlag"],"039522142":["tatter press switzerland, Hanselmann Brigitte"],"039522143":["Rheumaliga Schweiz"],"039522144":["SWISS SNOWSPORTS Association"],"039522145":["Othmar Schoeck-Gesellschaft"],"039522146":["Cuboro AG"],"039522147":["Verlag Fachhochschule Graub\u00fcnden"],"039522148":["Verband Schweizerischer Baumschulen"],"039522149":["Amyris, Praxis f\u00fcr Lebensenergie"],"039522150":["Right Hand Edition"],"039522151":["ValueMed GmbH, c/o Lenoir System AG"],"039522152":["ST\u00c4FART Verlag"],"039522153":["Ulrich Ellenberger"],"039522154":["M\u00e9dia V S.A., V\u00f6gele Edition"],"039522155":["Josef Kovacs"],"039522156":["Edwin D\u00fcnki"],"039522157":["BienenSchweiz"],"039522158":["Metro Publication (Schweiz) AG, (Zeitschriftenverlag)"],"039522159":["Mus\u00e9e romain de Vallon"],"039522160":["Neuer, Rinderknecht & Partner"],"039522161":["Edition Werkstatt-Laden, Christoph Anderes"],"039522162":["Elea, Elma Lorenz Engeler"],"039522163":["cd, Chantal Murphy"],"039522164":["Pierre Furgin\u00e9"],"039522165":["Ribul Training AG, ABC-Publishing"],"039522166":["Kantonale Denkmalpflege Basel-Stadt"],"039522167":["Stadtverwaltung Z\u00fcrich, Stadthaus"],"039522168":["European Tennis Association, Tennis Europe"],"039522169":["IfH Dr. Bares, Institut f\u00fcr Humanforschung"],"039522170":["Buchtien-Verlag, Oliver Fuhrer"],"039522171":["Edition Welti, modern art"],"039522172":["Anaxima GmbH"],"039522173":["Ulrich Ellenberger"],"039522174":["Altamira-Verlag GmbH"],"039522175":["Verlag Minus-Plus"],"039522176":["patchmedia.com, Brigitte Hauenstein"],"039522177":["Richard Wengle"],"039522178":["Gruppe R\u00fcstung"],"039522179":["Ibex Verlag, Paul Amacher"],"039522180":["HEV Verwaltungs AG"],"039522181":["META-Vaduz, Manfred Schlapp"],"039522182":["IDC Instatik Data-Center AG"],"039522183":["Ars-Nova GmbH"],"039522184":["Verlag Ueli Bietenhalder"],"039522185":["Verlag Vaterhaus Schwyz"],"039522186":["OM-Stiftung"],"039522187":["Girsfeld Verlag, c/o Buchbinderei Feldmann"],"039522188":["Stephan Meister, c/o Irmgard Meister"],"039522189":["Rent a Brain"],"039522190":["European Dermatology Forum, Prof. Lasse R. Braathen"],"039522191":["Mader, Jacques"],"039522192":["Migros-Genossenschafts-Bund, Direktion Kultur und Soziales"],"039522193":["Editions Lahey Verlag"],"039522194":["Sandro Graf, Edition Art Verlag"],"039522195":["Pro Infirmis"],"039522196":["Edition Haus am Gern, Rudolf Steiner"],"039522197":["Prosalink Verlag, Rolf Hert"],"039522198":["Harper's Basic English, Allan Harper"],"039522199":["Z\u00fcrcher Kantonalbank, Marketing + Kommunikation"],"039522200":["Edizioni Civetta, Prof. Bernhard Kellerhals"],"039522201":["GOLFIANA, Jean-Pierre Bertschi"],"039522202":["Eigen-ART-Verlag G\u00fcmligen"],"039522203":["Wettstein, Alfred H."],"039522204":["Natty Publishers, Natalie Stutzmann"],"039522205":["Andy Pape, Werbeatelier. Bettina Pape (Seki U. Matter)"],"039522206":["Bureau TM"],"039522207":["Akurfachstelle f\u00fcr Unterweisung und Religionsp\u00e4d., der Envang. Ref. Kirchen BE-Jura"],"039522208":["Jazz & Blues, Louis Van der Haegen"],"039522209":["Tr\u00fcb, Dr. U.. Eigenverlag"],"039522210":["PMH-Verlag"],"039522211":["The Golden Sufi Center"],"039522212":["Monika Kiss Horvath"],"039522213":["Elektrizit\u00e4tswerk Heiden"],"039522214":["Hotel & Gastro formation"],"039522215":["Peter Popp"],"039522216":["Nestro AG"],"039522217":["Verlagsbuchhandlung Lesebrille"],"039522218":["Editions du Kaolin, Clotilde Ruegg-Ruffieux"],"039522219":["Politische Gemeinde St\u00e4fa"],"039522220":["Bioterra"],"039522221":["Collega Scriptorum, Werner und Gertrud Hiltbrunner"],"039522222":["Lingling-Verlag, Sascha Lingling"],"039522223":["Berner Wanderwege"],"039522224":["Galerie Peter Kilchmann, Peter Kilchmann"],"039522225":["S\u00e4ntis-Schwebebahn AG, Ueli Fitzi"],"039522226":["HLH, Ladislav Horvath"],"039522227":["Institut f\u00fcr \u00f6ffentliches Recht, Universit\u00e4t Bern"],"039522228":["ICEHOCKEYBOOK, Michael Krein"],"039522229":["Edition Galerie Jamileh Weber, Jamileh Weber"],"039522230":["Rainer Burri GmbH"],"039522231":["Verkehrsverein Leimental"],"039522232":["Ador-Verlag im Ingenieurb\u00fcro f\u00fcr Bauplanung, Donat H\u00f6liner"],"039522233":["Librarium GmbH"],"039522234":["Casa Elsa"],"039522235":["Fundaziun Retoromana, Francestg Friberg"],"039522236":["Eigenverlag Francesca L\u00fcscher Baglioni, Francesca L\u00fcscher Baglioni"],"039522237":["Silvio Amstad"],"039522238":["Erica Ebinger-Leutwyler Stiftung, Erica Ebinger-Leutwyler"],"039522239":["Dampfbahn Furka-Bergstrecke AG"],"039522240":["Verlag Aloe, Cellsan Massagefachschule"],"039522241":["Napf Edition, c/o Menel Rachdi"],"039522242":["Eigenverlag Vroni Beetschen"],"039522243":["Hess + Divo, Numismatik"],"039522244":["Institut f\u00fcr Energietechnik, Labor f\u00fcr Verbrennungsmotoren+Verbrennungstechnik"],"039522245":["Zeltner, Guido"],"039522246":["Brigitte Meissner Verlag"],"039522247":["Romei AG, Edelstahlverarbeitung"],"039522248":["CM Kulturmanagement, Cornelia Mayinger"],"039522249":["Migros-Genossenschafts-Bund, Direktion Kultur und Soziales"],"039522250":["Aloevera Vertriebsanstalt"],"039522251":["Syntexta AG, c/o Franco Eckert"],"039522252":["Schulthess Benno Eigenverlag"],"039522253":["Gesellschaft Walserhaus Gurin"],"039522254":["Edition Thalwiler Hofkunst, Rudolf und Ernst Werbung"],"039522255":["artoverlag, Christoph Sch\u00fctz"],"039522256":["GfK Switzerland AG"],"039522257":["The GC Group AG"],"039522258":["Stefan Siegerist"],"039522259":["Embru-Werke AG"],"039522260":["GU-Print AG"],"039522261":["Christian Ammann, Eigenverlag"],"039522262":["Eigenverlag Gisela Buomberger"],"039522263":["Eigenverlag Ruth L\u00e4ng"],"039522264":["Formatera AG"],"039522265":["Collection B, Barbara Schwickert, Caroline Beglinger"],"039522266":["Syn-Erg-Verlag"],"039522267":["Core Verlag Bern"],"039522268":["Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst FHNW"],"039522269":["Ch. Schelbert Verlag"],"039522270":["Verein Schaffhauser Juristen und Juristinnen, c/o Christoph Storrer, Rechtsanwalt"],"039522271":["Fritz Kaiser Group"],"039522272":["Edition Excalibur"],"039522273":["GR\u00dcNENBURG Edition, Ann L. Zwirner"],"039522274":["Elimae Publications"],"039522275":["Pritzker, Andreas. Munda-Verlag"],"039522276":["Kunstverein Hochrhein Bad S\u00e4ckingen, Dieter Linxweiler"],"039522277":["Zurich James Joyce Foundation"],"039522278":["Bodan AG, z. Hd. Yvonne Dobler"],"039522279":["A. Gallati Kauer"],"039522280":["Analog GmbH"],"039522281":["Freunde der Dampfschifffahrt Thuner- und Brienzers"],"039522282":["Einwohnergemiende Reinach"],"039522283":["Lehrmittelverlag des Kantons Thurgau"],"039522284":["Hyperbaric Editions, J\u00fcrg Wendling"],"039522285":["Lucky Verlag, J. + J. Frey"],"039522286":["Lyra-Larina-Verlag, Ursula Sebold"],"039522287":["PUBLIBOOK, Text & Gestaltung"],"039522288":["Sigelcartoon GmbH, Beat Sigel"],"039522289":["Viip.ch, very important internet pages"],"039522290":["Ortsverein Oberi"],"039522291":["Offshore"],"039522292":["Frauenchor Murten, Ruth H\u00f6chner"],"039522293":["Stiftung Dr. h.c. Erich Nelson, c/o Werner H\u00e4ner-Moser"],"039522294":["Robert Fellmann Liederverlag, Erwin B\u00fchler"],"039522295":["NYDEGG Verlag"],"039522296":["Dampferzeitung, Otmar Egli"],"039522297":["Amt f\u00fcr Kultur und Sport"],"039522298":["Hirsig, Barbara"],"039522299":["kfm Verlag, c/o de Fluiter"],"039522300":["optimAS Holding und Management AG"],"039522301":["Fricktalisch-Badische Vereinigung f\u00fcr Heimatkunde"],"039522302":["ArchivArte-Verlag, Inga Vatter-Jensen"],"039522303":["Zentrum f\u00fcr tiergerechte Haltung, Gefl\u00fcgel und Kaninchen"],"039522304":["Editions du Dino, Veronika Vizner van der Linden"],"039522305":["Benno Weber Architekturb\u00fcro"],"039522306":["Annemarie Iten"],"039522307":["Dr. Annemarie Seiler-Baldinger"],"039522308":["BHALTIS-Verlag Basel"],"039522309":["Eigenverlag Fritz Beyeler-Haslebacher"],"039522310":["Leukerbad Tourismus"],"039522311":["Kanton Appenzell Innerrhoden"],"039522312":["MusicVision GmbH"],"039522313":["ISN Neuropath Press, c/o Dr. Marcus Tolnay"],"039522314":["Verlag Marianne Brunner"],"039522315":["Gesch\u00e4ftsstelle mipp, Kantonsspital Aarau"],"039522316":["Sophie und Karl Binding Stiftung"],"039522317":["Eigenverlag J\u00fcrg B. Stalder"],"039522318":["LICHT FELD, Fredy Hadorn"],"039522319":["Eigenverlag Dr. Hersz Braun"],"039522320":["Balibuli Verlag, Serge Marchand"],"039522321":["BAT Verlag, Jackie Batallier"],"039522322":["Mus\u00e9e Morice Lipsi, c/o Gabrielle Beck-Lipszyc"],"039522323":["Contento Edition"],"039522324":["IRV-Verlag, Markus Rieser"],"039522325":["Einwohnergemeinde Halten, Gemeindeverwaltung"],"039522326":["Tour & Travel Guide Est."],"039522327":["Verlag Konsensfabrik"],"039522328":["Kirchner Museum Davos, Ernst Ludwig Kirchner Platz"],"039522329":["Verlag B\u00e4renbaum, Natalie Ernst-Schuchert, BFKI 93"],"039522330":["Verein 20 Jahre Brasserie Lorraine, Genossenschaft Kukuz"],"039522331":["Christkatholischer Medienverlag"],"039522332":["Villiger / Wickli"],"039522333":["Erziehungsdepartement Basel Stadt, Ressort Kultur"],"039522334":["Cekodiro.com, Rahel Schaer"],"039522335":["Verlag Christian Burkhalter, Christian Burkhalter"],"039522336":["Sigrist Health-Services GmbH"],"039522337":["Brenodurum Verlag, Andreas G\u00e4umann"],"039522338":["n book verlag, A. M. Minder Noll"],"039522339":["Prestige GmbH Verlag"],"039522340":["Edition Art Etc., Alex. E. Bandi"],"039522341":["Kur- und Verkehrsverein"],"039522342":["Vedi Manser"],"039522343":["Carica Verlag"],"039522344":["Politische Gemeinde"],"039522345":["Piscator-Verlag"],"039522346":["Einwohnergemeinde Rubigen, c/o Gemeindeverwaltung"],"039522347":["CANTIENICA AG"],"039522348":["il Chardun, c/o Ursula Andina"],"039522349":["RMB Medien- und KommunikationsService"],"039522350":["Verlag Mis Buech, Schaub Medien AG"],"039522351":["H.R. Matter"],"039522352":["Coop Presse"],"039522353":["Gassmann AG"],"039522354":["Verlag die-stimme.ch, Christoph H\u00fcrsch"],"039522355":["inbrevi verlag, Margrith G\u00f6ssi-Bohren"],"039522356":["Conny Kamm"],"039522357":["Holiday Publications, c/o PADAG Project Analysis & Development"],"039522358":["Verlag Heller"],"039522359":["Pfuschi-Cartoon, Heinz Pfister"],"039522360":["Maria R\u00fcegger Eigenverlag"],"039522361":["Alegria Verlag"],"039522362":["Sternenkind-Verlag, Boris Lukacs"],"039522363":["absolut advice sa"],"039522364":["Suchtpr\u00e4ventionsstelle der Stadt Z\u00fcrich"],"039522365":["Eurodoc. Corporation Verlagsgesellschaft ZRH-Wien, c/o H. Stubner"],"039522366":["Kunz Schranz"],"039522367":["Hund Verlag, Markus Capirone"],"039522368":["MedTriX AG"],"039522369":["Keypoint-Verlag"],"039522370":["Comiotto, Marco"],"039522371":["Wolfgang Rudolf"],"039522372":["Schweizerisches Literaturarchiv"],"039522373":["Stiftung f\u00fcr die Wiederherstellung, Solothurnischer Baudenkm\u00e4ler"],"039522374":["Hotel Waldhaus"],"039522375":["Galerie Andy Jllien"],"039522376":["Animar-Verlag"],"039522377":["Osiris AG, Max und Ulricke B\u00e4nziger"],"039522378":["Editions catholique-chr\u00e9tiennes, La Chaux-de-Fonds / Gen\u00e8ve"],"039522379":["Hauser, Rainer"],"039522380":["Verlag Vreni Siegenthaler"],"039522381":["Eigenverlag Fritz Rentsch"],"039522382":["ravare Verlag, Bruno Bitterli-F\u00fcrst"],"039522383":["Edition Nomad"],"039522384":["Dentix Media GmbH"],"039522385":["Verlag Gino Gschwend"],"039522386":["Ediciones Cama"],"039522387":["Bit pattern security, Daniel Muster"],"039522388":["Asosiados"],"039522389":["Internat. Jahr der Freiwilligen, iyv-forum.ch"],"039522390":["Primus Verlag, UHU Spielsch\u00fc\u00fcr AG"],"039522391":["eduMedia.now"],"039522392":["IZ-Verlag, Bruno Zwick"],"039522393":["Dr. Hans Stricker"],"039522394":["Zhong Yi"],"039522395":["transzendental coachich by sandy kuhn"],"039522396":["Internat. Federation of Social Workers (IFSW)"],"039522397":["Pascal Frey"],"039522398":["Grenzland - Produktion, Brigitte Sch\u00e4r"],"039522399":["Syngeneia Verlag"],"039522400":["AV-Produktionen Heinz Nigg"],"039522401":["Sommer Verlag, Belinda"],"039522402":["Cedes AG"],"039522403":["Wasserforum"],"039522404":["Froda Verlag"],"039522405":["Quantum Books, c/o Cesar A. Dunkel"],"039522406":["Ali Dawood Usman, Evang. Ministries"],"039522407":["nurse & doc, Dr. med. Estella di Medici"],"039522408":["IFAP Institut f\u00fcr Fiskal- und, Assekuranzpublikationen"],"039522409":["Pink Elefant"],"039522410":["R\u00e4hmi, Katharina"],"039522411":["Velvet-Edition"],"039522412":["Kopp Druck Grafik AG"],"039522413":["Gemeinde Hombrechtikon, z. Hd. J\u00fcrgen Sulger"],"039522414":["InterUrban AG"],"039522415":["Z y l - Verlag, Theophil und Margrit Tobler"],"039522416":["Timerate AG, Anna Vollenweider"],"039522417":["Forum Fricktal, Gerhard Th\u00f6nen"],"039522418":["Holzer, Pascal"],"039522419":["AISL - Association Internationale pour l'oeuvre du, Docteur Albert Schweitzer de Lambar\u00e9n\u00e9"],"039522420":["Schu-bi Publishers"],"039522421":["DBA Services GmbH, Ren\u00e9 Wachs"],"039522422":["Adlerfeder - Edition am Greifensee, Gabriela Renggli"],"039522423":["Buchwerkstatt"],"039522424":["School of Life, Urs + Sheila Hochstrasser"],"039522425":["Wenzin, Thomas Wenzin"],"039522426":["Naturheilpraxis, Thomas B\u00fcchi"],"039522427":["Lohrer Peter / Eichmann Paul"],"039522428":["Hedwig Hayoz-H\u00e4feli"],"039522429":["Schweizer Physiotherapie Verband, Ren\u00e9 Huber"],"039522430":["edition atelier bern, Michael Krethlow"],"039522431":["COPY-LEFT, Manfred Stirnemann"],"039522432":["Edition Etage, Ursula Stricker/"],"039522433":["K\u00fcndig, Daniel"],"039522434":["Schweizerische Shorinji Kempo F\u00f6rderation SSKF, J\u00fcrg Bommer"],"039522435":["Veterin\u00e4rmed. Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Christine Ackermann"],"039522436":["ars pro toto, Pius Strassmann"],"039522437":["Career Choice College GmbH, Dr. Roger B\u00fchrer"],"039522438":["EU*L*E*R-Institute, Dr. W. J. Ziegler"],"039522439":["Thali, Trudi"],"039522440":["Epidaurus, Dr. Erich Leimlehner"],"039522441":["Collegium Helveticum"],"039522442":["Marie Anna Balmer-Aebi"],"039522443":["OSL Verlag, Andreas M\u00e4chler"],"039522444":["Stiftung pro Klingentalmuseum, Treumund E. Itin"],"039522445":["TCS-Gruppe Z\u00fcrich Stadt"],"039522446":["Gilgal Publishing, Ajoke Harewood"],"039522447":["Schier, Dr. Oswald"],"039522448":["Urs St\u00e4uble"],"039522449":["YFA Verlags GmbH, Nova Immobilien AG"],"039522450":["iT_Security AG, Willi B\u00fchn"],"039522451":["Der RegenBogenT\u00e4nzer, Franz Hengartner"],"039522452":["Muntwyler, Dr. Ren\u00e9 und Helene"],"039522453":["Schweiz. Verein f\u00fcr T\u00e4ufergeschichten, Hanspeter Jecker"],"039522454":["Interrepro AG"],"039522455":["Borth, Marlies"],"039522456":["Appenzeller Druckerei AG, Druckerei"],"039522457":["FON TON Verlag GmbH"],"039522458":["Zeilen Verlag der Kantonsschule Frauenfeld, Hans Peter Niederh\u00e4user"],"039522459":["Theologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Basel, Lehrstuhl f. \u00d6kumene, Mission + interkult. Gegenw."],"039522460":["CORVUS Verlag, Gerd Haffmans"],"039522461":["Erhard, Inge Erhard"],"039522462":["MetroComm AG"],"039522463":["Verlag \"Exposiziun\", Dr. Conrad Frey"],"039522464":["Stephanus, Stefan Baumann"],"039522465":["Libor Jarolimek"],"039522466":["ZHAW Winterthur, Dpt. Architektur, Gestaltung und Bauingenieurwesen"],"039522467":["Zentralstelle f\u00fcr Medizinaltarife, Othmar Portmann"],"039522468":["Sonnental Verlag, Hannes und Maya Bantli"],"039522469":["Schweizerischer Wissenschafts- und Technologierat"],"039522470":["Gesellschaft der Freunde alter Musikinstrumente, Harry Joelson"],"039522471":["Jung Consulting, J. Jung"],"039522472":["Karl Henzelin"],"039522473":["EM Medien AG, Kurt Suppinger"],"039522474":["GALLERIA EDIZIONI PERIFERIA, Flurina und Gianni Paravicini-T\u00f6nz"],"039522475":["PPG Perner Publishing Group AG, Wolfgang E. Perner"],"039522476":["Freier P\u00e4dagogischer Arbeitskreis, FPA"],"039522477":["Breitenmoser, Christoph. Verlag \"Fux&Rabe\""],"039522478":["ACIBAS, Inh. Peter Rohner"],"039522479":["NAVIGAS AG, Christoph K\u00fchnhanss"],"039522480":["INLITERA, Thomas Wittenwiller"],"039522481":["Verlag Kraftfeld, Pierre A. Kraft"],"039522482":["Evimed Verlag, Dominique Battegay"],"039522483":["Stubete Verlagshaus AG"],"039522484":["Verein \"eew\" explorer experience world, c/o Robert Preising"],"039522485":["i-books, itten books. Theodor Itten"],"039522486":["proparis Vorsorge Gewerbe Schweiz, SGV-Verlag"],"039522487":["HOM\u00d6OPATHIE IM ZENTRUM, Esther Osterm\u00fcnchner"],"039522488":["Form Forum Schweiz, c/o Design Center"],"039522489":["Christlicher Friedensdienst cfd"],"039522490":["grafitext-verlag, Peter Stoller"],"039522491":["Shotokan Karateschule Z\u00fcrich, Erich Marti"],"039522492":["Boxx Werbeagentur, Judith Imhof"],"039522493":["Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, der Universit\u00e4t St. Gallen"],"039522494":["Viafer, Belloncle Patrick"],"039522495":["Galerie Walu AG, Jean L. David"],"039522496":["Edition J.-M. Place, Paris. Rudolf Rast"],"039522497":["SPIELTR\u00c4UME, Toni Anderfuhren"],"039522498":["Faro Verlag, Walter Eggen"],"039522499":["Binswanger, Hans Ruedi"],"039522500":["GolfArt"],"039522501":["Guide Verlags Anstalt, Michael Reinartz"],"039522502":["Kammer Unabh\u00e4ngiger Bauherrenberater KUB, Albert L. Petermann"],"039522503":["Annalies' B\u00fccherst\u00fcbli, Annaliese Stettler"],"039522504":["Schweiz. Elektrotechnischer Verein"],"039522505":["The Rich Foundation, Dr. Andr\u00e9 A. Wicki"],"039522506":["Erwin Walthert - Verlag"],"039522507":["Zum B\u00fccherwurm, Buchhandlung und Antiquariat"],"039522508":["XAAH Edition"],"039522509":["Verlag Gr\u00fcnig Sigrist, Heinz Gr\u00fcnig und Petr Sigrist"],"039522510":["Halfbreed-Verlag, Beat N\u00e4geli"],"039522511":["Gasser Medienwerkstadt AG"],"039522512":["Meyer-Motion, Daniel Meyer"],"039522513":["Huber, Ruth. Eigenverlag"],"039522514":["Verlag In der W\u00fcste, Heinz Rufer"],"039522515":["stamm co. AG, Grafisches Unternehmen"],"039522516":["Verlag Im Holz, Ursula Riklin"],"039522517":["Verband der Schweizer Druckindustrie"],"039522518":["JohnsonDiversey Schweiz"],"039522519":["Desertina Verlag und Logistik AG"],"039522520":["syndicom, Zentralsekretariat"],"039522521":["Rotburg Verlag, Otti Wey"],"039522522":["Fairlane Consulting GmbH"],"039522523":["WOA Verlag, Werkstatt f\u00fcr Oeffentlichkeitsarbeit"],"039522524":["Z\u00fcPP Kantonalverband der Z\u00fcrcher, Psychologinnen und Psychologen"],"039522525":["Altherrenverband der Neuzofingia & Teutonia Z\u00fcrich, Dr. Klaus D. Haegi"],"039522526":["Stiftung Sunnehus, Kur- und Bildungszentrum"],"039522527":["Verlag Fremaniro, c/o Robert Hurst"],"039522528":["Rosenkreis-Verlag"],"039522529":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"039522530":["MEDIAParx AG"],"039522531":["a journey into..., Adi Mader"],"039522532":["Christoph Clairmont"],"039522533":["W. Jan Habersaat"],"039522534":["R\u00fcegger, Maria"],"039522535":["go + life AG"],"039522536":["Universit\u00e4t Fribourg, Dept. Geowissenschaften, Geographie"],"039522537":["LENA-Verlag, Neva B\u00fchler"],"039522538":["www.doppel.com, m\u00fcller & co"],"039522539":["Dr. H.U. Stucki"],"039522540":["Pro Specie Rara"],"039522541":["Dr. Oetker AG"],"039522542":["Stadt Winterthur, Departement Soziales"],"039522543":["Gemeinde Gais AR, Karl Rechsteiner"],"039522544":["Buchhandlung & Papeterie zur Schm\u00f6kerei"],"039522545":["Endstation Ostring"],"039522546":["Lagune-Verlag"],"039522547":["VSb Verlag GmbH"],"039522548":["Schwarzschimmel Verlag"],"039522549":["W\u00e4lti Susanna"],"039522550":["Sesam Verlag, Siegfried Schmid"],"039522551":["Stiftung Kantonsbibliothek Uri"],"039522552":["Blaufeder-Verlag"],"039522553":["Edition Heidi Weber, Z\u00fcrich + Montreal"],"039522554":["Hirt Verlag + Publikation, Marco Hirt"],"039522555":["pom+Consulting AG"],"039522556":["Redaktionskommission Brugger Neujahrsbl\u00e4tter, Guido Ledergerber"],"039522557":["Editions homicide.ch"],"039522558":["Galerie Lutz & Thalmann"],"039522559":["Communet GmbH"],"039522560":["NEN-Verlag"],"039522561":["Berufsbildungszentrum Luzern"],"039522562":["Editions Pro Mind"],"039522563":["Studio Longatti, Verlag f\u00fcr Fotografie"],"039522564":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Pr\u00e4vention, und Gesundheitswesen SGPG"],"039522565":["Editore R\u00f6mer"],"039522566":["Luftschloss-Verlag, Rolf und Yvonne Grossenbacher"],"039522567":["EditionsD - Frederic Dawance SARL"],"039522568":["Schweiz. Porzellanmalkunst, Roman Etter"],"039522569":["Edition Ratatouille, Beat Hugi"],"039522570":["bc medien AG"],"039522571":["veb.ch, J\u00fcrg Hurter"],"039522572":["Markus Sch\u00e4r"],"039522573":["Bernisches Historisches Museum"],"039522574":["Herbert Lindemann"],"039522575":["Historische Vereinigung des Bezirks Zurzach"],"039522576":["Atelier Beat Leuenberger SGD"],"039522577":["Daniel Hofer Verlag"],"039522578":["GKS Forum"],"039522579":["Trend Care AG, Michael Egli"],"039522580":["Lobo-Verlag Olten"],"039522581":["Atelier Kunterbunt"],"039522582":["Societ\u00e0 Storica Val Poschiavo"],"039522583":["Dr. Ihde Dental AG"],"039522584":["Roman Meier"],"039522585":["Jos\u00e9 Garcia Morales"],"039522586":["wahrenberger-badertscher"],"039522587":["Gl\u00fccksPost, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039522588":["R & A Verlag"],"039522589":["DDD PR f\u00fcr Personen, Christine Daborn-Doering"],"039522590":["ZHAW Winterthur, Institut f\u00fcr Mechatronische Systeme"],"039522591":["Nawo Verlag GmbH, Elke F. Gut-Nawo"],"039522592":["Vadoni, c/o Visiololink AG"],"039522593":["Verlag H. O. B., Wort, Schrift, Bild, Skriptur"],"039522594":["IBSA Institut f\u00fcr Biostruktur-Analysen AG"],"039522595":["Kulturarchiv Oberengadin, Dora Lardelli"],"039522596":["Verlag der?die?das? Schweiz, Franziska Pedersen"],"039522597":["SINAS AG"],"039522598":["J\u00fcrgen Wiegand"],"039522599":["Stiftung Edition Winterthur, Kathrin B\u00e4nziger"],"039522600":["Susanne Erb"],"039522601":["Thurgauische Naturforschende Gesellschaft, Naturmuseum"],"039522602":["Printmedia Company"],"039522603":["Prof. H. E. Kramel, ETH-H\u00f6nggerberg"],"039522604":["Fischer Media AG, MCH Messe Basel AG"],"039522605":["B\u00fcro f\u00fcr Angewandte Gerontologie, Peter Ammann"],"039522606":["Rossje, Petra J."],"039522607":["Druckerei Herzog AG, Druck und Verlag"],"039522608":["Living Human Heritage Publications Z\u00fcrich"],"039522609":["Peter Tschirky"],"039522610":["GML Publications, Andreas Br\u00fcgger"],"039522611":["Sebastian Geiger"],"039522612":["Edition Castel, Markus Zuber"],"039522613":["SILAS VERLAG, Silvia Ritter"],"039522614":["Amt f\u00fcr Information des Kantons Bern, Staatskanzlei Kanton Bern"],"039522615":["chinderlieder, Christian Schenker"],"039522616":["Baumann & Cie."],"039522617":["Bernet & Sch\u00f6nenberger"],"039522618":["Lustig Verlag, Sabine Danuser"],"039522619":["Cin\u00e9math\u00e8que suisse"],"039522620":["Migros Medien"],"039522621":["Lang & Co."],"039522622":["F\u00fcnflibertal-Verlag, Dominik Stohler"],"039522623":["Arbeitskreis Tourismus & Entwicklung"],"039522624":["dreiklang.ch Aare-Jura-Rhein, Agentur f\u00fcr Natur und Kultur"],"039522625":["Zunamis Verlag, Benjamin Theile"],"039522626":["Edition Galleria Granziosa Giger, Graziosa Giger-Caminada"],"039522627":["Edition le Doubs"],"039522628":["Schwan-Verlag, Rorschach. Richard Lehner"],"039522629":["Zentrum Lesen, FHA Nordwestschweiz, P\u00e4dagogische Hochschule"],"039522630":["Fischli Fotocompany AG"],"039522631":["webphotofactory, Giancarlo Cattaneo"],"039522632":["Verlag Variant Pet"],"039522633":["Villa am Aabach, St\u00e4dt. Galerie, Museumsshop, Edition"],"039522634":["Villa am Aabach, St\u00e4dt. Galerie, Museumsshop, Edition"],"039522635":["MC MANNWEILER CONSULTING"],"039522636":["KARCH, Naturhistorisches Museum"],"039522637":["edition 13, Elisabeth Sele"],"039522638":["ArtsEdition (FilmArts Filmproduction)"],"039522639":["Schweizerische Akademie der Naturwissenschaften, Nationales Forum Biodiversit\u00e4t"],"039522640":["Marianne Z\u00fcrcher"],"039522641":["Gossweiler Media AG, Adi Weinek\u00f6tter"],"039522642":["Verlag Lena Aischa"],"039522643":["Werk- und Wohnhaus zur Weid, Hansruedi Sommer"],"039522644":["Schweizerischer Verband f\u00fcr Wohnungswesen"],"039522645":["Edition Kunsthaus Rapp, Marianne Rapp"],"039522646":["AnEx Information Verlag"],"039522647":["Entomologische Gesellschaft Basel"],"039522648":["Media Republic AG"],"039522649":["Froschau Verlags IG, Raju DAS"],"039522650":["Verlag Lotus Seminare, Pf\u00e4ffikon/ZH. Alexander Maurer"],"039522651":["Verlag Selbtan GmbH, Susanna Schmid-Germann"],"039522652":["CDIdee, S. B\u00e4riswyl, A. Scheffer"],"039522653":["Blaser Miriam"],"039522654":["R&R Premium Verlag"],"039522655":["Vendema AG"],"039522656":["rano-Verlag, Hans Ulrich K\u00e4gi"],"039522657":["Bann Verlag"],"039522658":["mundum.ch"],"039522659":["Creaktiv Design GmbH"],"039522660":["redigo/, Erich Liebi"],"039522661":["tbv, Morgenegg Ruth"],"039522662":["Amadea GmbH, Barbara Sakar"],"039522663":["Jeanmaire, Alexander"],"039522664":["Gehri Bootsschule & Informatik"],"039522665":["L.O.C. Publishing, Marcel Allenspach"],"039522666":["Stadt Z\u00fcrich, Sozialdepartement"],"039522667":["Institut f\u00fcr Systemisches Management, und Public Governance (IMP-HSG)"],"039522668":["Konrad B\u00f6sch AG, Druckerei"],"039522669":["Institut f\u00fcr Schweizerisches und Internationales, Baurecht, Universit\u00e4t Freiburg"],"039522670":["creaktiv, Peter Yaacoub"],"039522671":["Wegwarte GmbH, F. Rausser"],"039522672":["CTM Alder GmbH"],"039522673":["GrossenGadenVerlag"],"039522674":["BFHS Allschwil"],"039522675":["Kyborg Energiepyramiden, M. Bj\u00f6rkman"],"039522676":["GO!, Claude Andr\u00e9 Ribaux"],"039522677":["SAMPE EUROPE"],"039522678":["AGAB-Verlag"],"039522679":["Moros Verlag"],"039522680":["Alfa Verlag, Yvonne Steiner"],"039522681":["European Society of Toxicological Pathology"],"039522682":["Edition des Forums SH-Autoren, Sekretariat Julia Bolli"],"039522683":["atelier5"],"039522684":["Ausbildungszentrum Insel, Berufsschule f\u00fcr Pflege Bern"],"039522685":["Tag-Verlag"],"039522686":["ETH Z\u00fcrich, ETH-Bibliothek / E-Publishing"],"039522687":["Dahl Gallery of Contemporary Art"],"039522688":["Verein O.S.K.A.R."],"039522689":["ALGOPRINT VERLAGS AG"],"039522690":["UHSO, Ueli Huggler"],"039522691":["Credo-Verlag"],"039522692":["Verlag im Aarepark, c/o Halo Locher"],"039522693":["Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum Zahnmedizin"],"039522694":["Schweizer Agrarmedien GmbH, Sekretariat c/o B\u00fcro Pontri GmbH"],"039522695":["sofie's Kommunikationsdesign"],"039522696":["Buchverlag HVD"],"039522697":["EDTNA/ERCA"],"039522698":["Interactive Publishing GmbH"],"039522699":["Weicher Umbruch"],"039522700":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"039522701":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"039522702":["Encre Sympathique, Herr Serge Cavero"],"039522703":["Swiss Alliance for Data-Intensive Services"],"039522704":["Bildzeichen Verlag, Heidi R\u00fcfenacht"],"039522705":["CEPE ETH Z\u00fcrich"],"039522706":["Viola da Gamba - Gesellschaft"],"039522707":["ChoRa, Adrian Gut"],"039522708":["Adiutoris Int'l. Association, Esther Tait"],"039522709":["wds William Dobbs Sprachen"],"039522710":["Interrepro AG"],"039522711":["SVP"],"039522712":["PRAXIUM-Verlag, Marco De Micheli"],"039522713":["SPRING Analytica AG"],"039522714":["Selecta-Verlag"],"039522715":["Swiss-Comic & Trickfilmstudio"],"039522716":["Bossart-Verlag, Anton Bossart"],"039522717":["NZZ Fretz AG"],"039522718":["Prof. Dr. Marc M. Ang\u00e9lil, Department Architektur"],"039522719":["ASWN 2003 Workshop, Institute of Computer Science"],"039522720":["Tidata.net AG"],"039522721":["Free Spirit MMedia-Production, Bruno W\u00fcrtenberger"],"039522722":["Rolf Fleckenstein Media"],"039522723":["Nidwaldner Museum"],"039522724":["Self Published, Ken Holden"],"039522725":["Musik- und Kunstverlag Wurster"],"039522726":["ArtAdventures GmbH - Art On DVD"],"039522727":["Edition.HoloVita, Andreas B. M\u00fcller"],"039522728":["Stiftung Schloss Jegenstorf"],"039522729":["Myrijam Blank, Eigenverlag"],"039522730":["RAFAEL Verlag, Heinz Radde"],"039522731":["vorsorge.li Anstalt"],"039522732":["See-and-Eye Eigenverlag, Lorenz Leumann"],"039522733":["Pro Jura"],"039522734":["Felsberger S & A Spiel & Art AG"],"039522735":["PanGas AG, Marketing-Kommunikation"],"039522736":["ADMIRARI SA, Marlon M. Studhalter"],"039522737":["Magazine zum Globus AG, Fakturab\u00fcro Filialen"],"039522738":["Edition Cultur, Herrn Hubert Theler"],"039522739":["Clement Production"],"039522740":["Verlag der UJ Heinz AG"],"039522741":["SMPV Zentralschweiz"],"039522742":["Vertebrate Lab, Zoolog. Institut"],"039522743":["Private Hochschule Wirtschaft"],"039522744":["Freiburger Studierenden-Buchverlag"],"039522745":["Verkehrsverein Thusis"],"039522746":["SINAR AG"],"039522747":["Statistisches Amt des Kantons, Basel-Landschaft"],"039522748":["Martin Tiepner"],"039522749":["Rotbach Design und Kommunikation GmbH"],"039522750":["ECOMMENT AG"],"039522751":["Summervogel-Verlag, Lislott Pfaff"],"039522752":["INA Verlags AG"],"039522753":["Scarus AG"],"039522754":["Pro Pr\u00e4ttigau, Regionalverband"],"039522755":["artenova, Benno Caviezel"],"039522756":["Staub Mega Memory, Ged\u00e4chtnistraining"],"039522757":["OneSpirit Verlag"],"039522758":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Geschichte der Pha, c/o pharmaSuisse"],"039522759":["EditionSolo, Prof. Dr. Marie-Louise K\u00e4sermann"],"039522760":["Brunner, Elisabeth"],"039522761":["Kriya Source Publishing, Heidi Wyder"],"039522762":["Bulldog-Verlag, Peter S\u00fcess-Kolbl"],"039522763":["We Wi, Werner Wirth"],"039522764":["Salvioni Edizioni & per pedes"],"039522765":["Magda Blau"],"039522766":["Bruno Linggi, Selbstverlag"],"039522767":["Galerie K\u00e4mpf Basel"],"039522768":["edition www.architekturgeschichte.ch"],"039522769":["Holzbau Schweiz, Zentralsitz"],"039522770":["edition stoer, Rolf Tschudi"],"039522771":["Claire Ochsner, Skulpturengarten"],"039522772":["Mountainstudio Media GmbH"],"039522773":["Wermelinger, Peter"],"039522774":["Schweizerischer Verband f\u00fcr Geokunststoffe SVG, Gesch\u00e4ftsstelle"],"039522775":["NovaChannel AG"],"039522776":["CF Verlag, Christian Frautschi"],"039522777":["Stucki, Ren\u00e9"],"039522778":["B\u00f6hringer, Urs"],"039522779":["Sportverlag Europa Medien AG"],"039522780":["von der Crone Rechtsanw\u00e4lte"],"039522781":["Verlag Panta Rhei, Peter Frommenwiler"],"039522782":["DIGIPROM AG"],"039522783":["Interpharma"],"039522784":["alas, Manuel Giron"],"039522785":["MANDREA VERLAG, Madeleine Jau"],"039522786":["Klinik Sonnenhalde AG"],"039522787":["Chaitanya Verlag, Hanspeter Kindler"],"039522788":["Br\u00fchlmann, Josef"],"039522789":["statttheater, Kamil Krejci"],"039522790":["KAOS Verlag GmbH"],"039522791":["Infodrog - Schweizerische Koordinations- und Fachs, RADI"],"039522792":["Studentenverbindung Stabiennensis Biel, Felix Aschwanden"],"039522793":["Tr\u00fcb, Urs"],"039522794":["DrM Press"],"039522795":["Elemente Verlag, Raymond L\u00fcdi"],"039522796":["Lussi Druck AG"],"039522797":["Film direkt, Hannes Sch\u00fcpbach"],"039522798":["Lifu Publishing, Markus M\u00fcller"],"039522799":["Einwohnergemeinde Wynau"],"039522800":["PC-Lernkartei, R. Dubath"],"039522801":["PC-Lernkartei, R. Dubath"],"039522802":["VBS, Dr. Felix Christ"],"039522803":["Hot Sheyt Management & Music, Herr RA Arnold Gassner"],"039522804":["BFH Hochschule der K\u00fcnste Bern, Mediothek GKK"],"039522805":["Kunstschule Liechtenstein"],"039522806":["Dr. Johannes Huber"],"039522807":["Poetart, Dr. Nicolas Eber"],"039522808":["Naturforschende Gesellschaft Graub\u00fcnden in Chur"],"039522809":["von Ah Druck AG, Alexandra Hurschler"],"039522810":["Ars Sacra Verlag"],"039522811":["Edition Michael Servet"],"039522812":["FGK - Verlag, Hans Hartmann"],"039522813":["safran verlag, Andreas und Cornelia Baumann-Loosli"],"039522814":["Palma3 Verlag, c/o Palma3"],"039522815":["Universit\u00e4t Fribourg, Departement Gesellschaftswissenschaften"],"039522816":["KRIYA-Verlag, Jean-Pierre Wicht"],"039522817":["Richemont SBC Dienstleistungs AG"],"039522818":["Biblioteca comunale di Soazza GR, Luciano Mantovani"],"039522819":["Gunathas Ramalingam"],"039522820":["e-next AG"],"039522821":["Verlag Robert Stoff, Heinz Emmenegger"],"039522822":["PR-SCHWEGLER AG"],"039522823":["Gerhard Schillinger"],"039522824":["Stiftung pro Landesplattenberg"],"039522825":["CI-NI-RA-Verlag GmbH, Marianne Elisabeth Ziegler"],"039522826":["VSAA Verband Schweizerischer Arbeits\u00e4mter, AOST Association des Offices Suisses du Travail"],"039522827":["Fachhochschule Aargau"],"039522828":["Seewolken Druck und Verlag"],"039522829":["Frietsch Seminar Verlag, Hermann Frietsch"],"039522830":["Historisches Museum Olten, Haus der Museen"],"039522831":["Wolfbach Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"039522832":["Liechtenstein-Institut"],"039522833":["Liechtenstein-Institut"],"039522834":["Wittwer, Roland"],"039522835":["Stiftung K\u00fcnstlerhaus Boswil"],"039522836":["Ortsmuseum zur Farb"],"039522837":["B\u00fcndner Heimatschutz, Gesch\u00e4ftsstelle"],"039522838":["B\u00fcndner Heimatschutz, Gesch\u00e4ftsstelle"],"039522839":["M. P. Kuster"],"039522840":["\u00c9ditions Berlepsch, Peter Berlepsch"],"039522841":["Atelier f\u00fcr LebensKunst, Brigitte Rose M\u00fcller, Hans F. M\u00fcller"],"039522842":["ahaki GmbH, Verlag Bewusstsein & Lebenskunst"],"039522843":["Edition Schreiber und Schneider"],"039522844":["baumann, fryberg, tarelli AG"],"039522845":["cleo casa GmbH, Gusti Sch\u00f6nb\u00e4chler"],"039522846":["Weibel, Janni"],"039522847":["Galerie Susi Brunner"],"039522848":["FrauenMusikForum Schweiz"],"039522849":["EVOL Verlag, Rico Paganini"],"039522850":["inmarks ag"],"039522851":["bm druck & verlag AG"],"039522852":["Departement f\u00fcr Privatrecht an der Uni Freiburg, Strassenverkehrsrechtstagung"],"039522853":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039522854":["Jucker, Hans H."],"039522855":["Art Forum Ute Barth"],"039522856":["Astroshop, Markus Hirsbrunner"],"039522857":["D\u00c4GE graphic, D\u00c4GE grafik+ART"],"039522858":["Mystery Park AG"],"039522859":["Compiler"],"039522860":["Bertschi, Hannes. c/o Liselotte Bertschi"],"039522861":["Kreativ-Verlag, Heidy Buschauer Casalini"],"039522862":["Graf-Lehmann AG"],"039522863":["Prosper Verlag, Marie Siegenthaler-Prosper"],"039522864":["Bretterwelt GmbH"],"039522865":["Sesaquel Holding AG"],"039522866":["Roseninsel Kinderbuchverlag, Marianne Gertsch"],"039522867":["KLV Verlag AG"],"039522868":["Xanthippe Verlag"],"039522869":["Fundaziun Schmelzra S-charl, Peder Rauch"],"039522870":["bc medien AG"],"039522871":["STUDIO Edition"],"039522872":["Gjenocidi n\u00eb Kosov\u00eb - Plag\u00eb e Hapur, c/o Adnan Asllani"],"039522873":["GR\u00dcNENBURG Edition, Ann L. Zwirner"],"039522874":["Robin Habitat AG, Dr. Klaus Robin"],"039522875":["DF Consulting"],"039522876":["Claudio Nydegger"],"039522877":["Teppichetage, Tom Menzi"],"039522878":["TRILOGOS"],"039522879":["Wirkstatt Verlag, Urs Weth"],"039522880":["P. H. Stehelin & Cie AG, Werner Hafner"],"039522881":["Genossenschaft Look Now, Bea Cuttat"],"039522882":["Institut f\u00fcr Philosophie, Universit\u00e4t Bern"],"039522883":["G-tools Gastro Management & Consulting GmbH"],"039522884":["Kuepfer, Roberto"],"039522885":["Post CH AG, PostNetz"],"039522886":["F+F Schule Z\u00fcrich, Daniel Hertli"],"039522887":["Neue Luzerner Zeitung AG, Verlag"],"039522888":["Verlag BBB, c/o Haus Tabea"],"039522889":["Hibiscus press, Rosanna Ambrosi"],"039522890":["The New Stork Times, Andrea Bader Rusch"],"039522891":["Archipel Verlag, c/o Meyer Rottal Druck AG"],"039522892":["Seilnacht Verlag & Atelier, Thomas Seilnacht"],"039522893":["Saphira Verlag, Susanna Anisis Froelich"],"039522894":["Edition Sturm, c/o Photolitho Sturm AG"],"039522895":["Uhr Force"],"039522896":["Historischer Verein des Kantons Thurgau, c/o Staatsarchiv des Kantons Thurgau"],"039522897":["KrummerWeg, Peter Gabriel"],"039522898":["Isler, Hermann"],"039522899":["Schweizerischer Arbeitgeberverband SAV"],"039522900":["jobindex media ag, HR Today Academy Dossier"],"039522901":["Bundesamt f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"],"039522902":["swisswineguide.ch, J\u00fcrg Scheidegger"],"039522903":["Pepperoni Verlag GmbH"],"039522904":["FOSTAC AG"],"039522905":["Hedwig Scherrer-Verlag, Peter Z\u00fcnd"],"039522906":["Gemeinde Planken, Sekretariat"],"039522907":["Zehnder Print AG, Andreas Zehnder"],"039522908":["VisCom Media GmbH"],"039522909":["INTORGA AG"],"039522910":["Pierh\u00f6fer Harald"],"039522911":["Ulrich Neuenschwander-Stiftung"],"039522912":["Secure BK Holding Company SA"],"039522913":["Druckerei Traber AG"],"039522914":["Verlag A. von Foerster, Andreas von Foerster"],"039522915":["Editions FIRMA-LA-DOUCE, Alice B\u00e4rtschi Hofer"],"039522916":["compiled.dreams Verlag, Stefan Huber"],"039522917":["Schick, Dr. Carl"],"039522918":["Verlag der Paracelsus Klinik Lustm\u00fchle"],"039522919":["SOLI INVICTO, Elisabeth Schoeck-Gr\u00fcebler"],"039522920":["B\u00e4nz Friedli"],"039522921":["LUNA Verlag, J\u00fcrgen Ehrler"],"039522922":["Leoniden-Verlag, Sven Strunk"],"039522923":["Freimaurerloge Sapere Aude, Peter Schuppli"],"039522924":["Reality Publishing, Torsten Seibt"],"039522925":["Mutz-Verlag, Alex Bloch"],"039522926":["Creative Glass MHS AG"],"039522927":["Markus Widmer-Dean"],"039522928":["verlag die brotsuppe"],"039522929":["Edition des Copains, Urs Heinz Aerni und Alex Capus"],"039522930":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung SGE"],"039522931":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung SGE"],"039522932":["Statistik Stadt Z\u00fcrich, Pr\u00e4sidialdepartement der Stadt Z\u00fcrich"],"039522933":["Amt f\u00fcr Kultur / Arch\u00e4ologie, Landesverwaltung F\u00fcrstentum Liechtenstein"],"039522934":["Art Forum Ute Barth"],"039522935":["Poseidon Meeresforschungs GmbH"],"039522936":["Bundesamt f\u00fcr Sport BASPO"],"039522937":["Collect Publishing & Medical AG"],"039522938":["Druckerei Sch\u00fcrch AG, Edition Sch\u00fcrch"],"039522939":["druckwerk, F. Dammeyer / M. G\u00f6hring"],"039522940":["MBV Verlag, Markus Burkhalter"],"039522941":["Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Thurgau, Frau Irene Ebneter"],"039522942":["Sunny Connection AG, Sunny Edition"],"039522943":["Kunstverlag Petrov & Co."],"039522944":["Ruprecht, Iris"],"039522945":["Fachpresse Z\u00fcrich AG, Hauptsitz"],"039522946":["Ritzdirect AG"],"039522947":["Sticher Printing AG Luzern"],"039522948":["Herzog Medien AG"],"039522949":["swissandfamous Verlag GmbH"],"039522950":["Rothus Medien AG"],"039522951":["Kessler + Partner, Hans-J\u00f6rg Kessler"],"039522952":["LISAN Zeitschrift - Verlag - Film, Hassan Hammad"],"039522953":["Daniel Reichenbach Design + Kubri Verlag"],"039522954":["ASAS - Verlag, des Seminars f\u00fcr Allg. Sprachwissenschaft"],"039522955":["D\u00fcrrenmatt Druck AG"],"039522956":["Vereinigung f\u00fcr Baurecht, Prof. Dr. Alfred Koller. Universit\u00e4t St. Gallen"],"039522957":["Photo Klopfenstein AG"],"039522958":["PRAXIUM-Verlag, Marco De Micheli"],"039522959":["Vetter Druck AG"],"039522960":["T\u00f6r\u00f6k, Zoltan"],"039522961":["Verlag Rothe Drucke GmbH"],"039522962":["BoatDriver GmbH"],"039522963":["Druckerei Landquart AG, Betrieb Schiers"],"039522964":["Victor Hotz AG"],"039522965":["BUCHAG AG"],"039522966":["Lateinamerika Verlag, Peter Tremp"],"039522967":["Laurenz-Stiftung, Schaulager"],"039522968":["M\u00fcller History Facts, Peter M\u00fcller"],"039522969":["Weinberatungen Reto Th\u00f6rig, Reto Th\u00f6rig"],"039522970":["Art-Tech AG"],"039522971":["InfoSekta / Fachstelle f\u00fcr Sektenfragen, Matthias Mettner"],"039522972":["pbr Verlag, Kurt Riedberger"],"039522973":["Wegwarte GmbH, F. Rausser"],"039522974":["Galerie im Hof, Anne-Marie Arrigoni"],"039522975":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039522976":["Merkel Druck, Cinzia Merkel"],"039522977":["IKAMED"],"039522978":["Art on Food + Ice AG"],"039522979":["Migros Medien"],"039522980":["Nowak Multimedia, Hans Peter Nowak"],"039522981":["Universal Frame GmbH, Verlag"],"039522982":["Verlag Das F\u00fcnfte Tier, c/o Heini Gut"],"039522983":["Berner Wanderwege"],"039522984":["Wong, Agnes"],"039522985":["Psychopolitical Peace Institut AG, Dr. Margret Rueffler"],"039522986":["Liechtenstein-Institut"],"039522987":["ERVital GmbH, Ruedi Straub"],"039522988":["FACTUM AG"],"039522989":["Fondation Robert / Stiftung Sammlung Robert"],"039522990":["EMC Zurich, c/o IFH ETZ K. 83"],"039522991":["syndicom, Zentralsekretariat"],"039522992":["Edition Global Changes, Ulrich Schotterer"],"039522993":["Der gesunde Menschenversand GmbH"],"039522994":["Architema Verlag AG"],"039522995":["Bodan AG, z. Hd. Yvonne Dobler"],"039522996":["bc medien AG"],"039522997":["weisshaupt.ch"],"039522998":["Blue River Peck, Raymond F. Peck"],"039522999":["Dragoljub, Popovic"],"039523000":["InspiredMedia GmbH"],"039523001":["CH-Musica, Musikverlag Ph. Muster"],"039523002":["Rittri, Chaim. Books&Bagels"],"039523003":["Schweizerisches Rotes Kreuz SRK, nat. Sekretariat der Kantonalverb\u00e4nde"],"039523004":["OSL Verlag, Andreas M\u00e4chler"],"039523005":["Ala - Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Vogelkunde u"],"039523006":["Schweizerische Vogelwarte Sempach"],"039523007":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"039523008":["Selecta-Verlag"],"039523009":["Albert Einstein-Gesellschaft"],"039523010":["Verlag Gr\u00fcnig Sigrist, Heinz Gr\u00fcnig und Petr Sigrist"],"039523011":["Verlag Baumberger und M\u00fcller, c/o Druckerei Studer AG"],"039523012":["Swissboox Verlag"],"039523013":["Pyramis AG"],"039523014":["Felko-Verlag, Hr. K. Fellmann"],"039523015":["Verlag Textatelier.com Gmbh"],"039523016":["Reality Change AG"],"039523017":["Schweizerische Berufsorganisation f\u00fcr, Traditionelle Chinesische Medizin"],"039523018":["Stiftsarchiv St. Gallen, Regierungsgeb\u00e4ude"],"039523019":["Studio Achermann"],"039523020":["Stiftung WISS, Stiftung Wirtschaftsinformatikschule Schweiz"],"039523021":["Gwunderfiz Verlag, Alexandra Barp-Oester"],"039523022":["Komaja Meditationsschule"],"039523023":["Stiftsarchiv St. Gallen, Regierungsgeb\u00e4ude"],"039523024":["Pauli Fachbuchverlag AG"],"039523025":["Schutz & Schild Verlag"],"039523026":["Edition Basta, Der Schaffhauser Kulturverlag"],"039523027":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"039523028":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"039523029":["Chardon Communications AG"],"039523030":["Roro-Press Verlag AG"],"039523031":["Vereinigung Pro Heidegg"],"039523032":["Verlag Madlinger"],"039523033":["Basic Editions"],"039523034":["Historisches Museum Basel"],"039523035":["Edition Inspiration, c/o WIN-WIN AG"],"039523036":["Ratgeber direkt GmbH, c/o Raegi Treuhand"],"039523037":["Stiftung Ziegelei-Museum, Dr. J\u00fcrg Goll"],"039523038":["EIVS GmbH"],"039523039":["pep4media"],"039523040":["Almundo Verlag"],"039523041":["GrossenGadenVerlag"],"039523042":["Zaugg Verlag"],"039523043":["Christine Degen"],"039523044":["SpielgruppenLEAD"],"039523045":["Senda - Eigenverlag"],"039523046":["Liechtenstein Verlag AG"],"039523047":["Fructus Gesch\u00e4ftsstelle, c/o Agroscope"],"039523048":["Editions Beyeler"],"039523049":["Oberli Druck und Medien GmbH"],"039523050":["Ze-ros Verlag, Dolores Maucher"],"039523051":["Atelier Zogg Hohn"],"039523052":["Tardis Verlag"],"039523053":["MedTriX AG"],"039523054":["Agroscope FAT T\u00e4nikon, Eidg. Forschungsanstalt. f\u00fcr Agrarwirtschaft und Landtechnik"],"039523055":["Loco Verlag"],"039523056":["hariS-Verlag, Chesa Lodola B"],"039523057":["Wolfbach Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"039523058":["Guillotine Verlag, KV Winterthur"],"039523059":["B\u00fccher B\u00fcro EDV H\u00f6chli"],"039523060":["Felsenegg-Verlag, Institut Felsenegg"],"039523061":["Edition Ensuite, Interwerk GmbH"],"039523062":["Druckerei Franz K\u00e4lin AG"],"039523063":["Free Theology Productions"],"039523064":["BuchsMedien AG"],"039523065":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"039523066":["CITYGUIDE (Schweiz) AG"],"039523067":["Amt f\u00fcr Volksschule und Sport, Lehrmittel Graub\u00fcnden / R4210-5015"],"039523068":["Novartis Stiftung f\u00fcr Nachhaltige Entwicklung"],"039523069":["Zvonimir Brumec, Dipl. Prakt. Psychologe"],"039523070":["Codax Publisher"],"039523071":["Edition 1, Lorenzo Conti"],"039523072":["Musikhochschule Luzern"],"039523073":["Pueblo Editions, c/o Pueblo Film AG"],"039523074":["Chamaeleon Verlag, Armin Vogt"],"039523075":["Uniun rumantscha da Surmeir"],"039523076":["Paramed AG"],"039523077":["Albanisches Institut"],"039523078":["P\u00f6hm Seminarfactory"],"039523079":["Somedia Buchverlag"],"039523080":["Sewicky Verlag, Claude Jaermann"],"039523081":["Avesani FILFALT GmbH, Verlag und Redaktion"],"039523082":["UK HOCKEY STATISTIK"],"039523083":["Verlag Einfach Lesen"],"039523084":["Lang & Co."],"039523085":["Edition Bellevues, Gr\u00fcnig & Cie."],"039523086":["IMS AG"],"039523087":["H\u00f6rkultur Verlag AG"],"039523088":["Herzglut Verlag"],"039523089":["ars pro toto, Pius Strassmann"],"039523090":["Fachhochschule Nordwestschweiz, Institut f\u00fcr Mikroelektronik"],"039523091":["jobness.ch"],"039523092":["AG Bauchtreffer.ch"],"039523093":["Sph\u00e4ren Verlag, c/o Ursina W\u00fcrmli GmbH"],"039523094":["Gilgal Publishing, Ajoke Harewood"],"039523095":["Lent.ch, Bogdan Lent"],"039523096":["ReiText, Ingrid Hochreutener"],"039523097":["F\u00f6rderstiftung Anthroposophische Medizin"],"039523098":["Libri Tao Books Nicastro"],"039523099":["cleverkids"],"039523100":["Institut f\u00fcr Soziologie, Universit\u00e4t Bern"],"039523101":["Pink Cross Verlag"],"039523102":["dpunkto-verlag, c/o BAAG Druck & Verlag AG"],"039523103":["AurA"],"039523104":["Bucher Druckmedien AG"],"039523105":["Kanton Aargau, Dept. Bildung, Kultur und Sport. Kantonsarch\u00e4ologie / Ref. 3051001"],"039523106":["Pf\u00e4ndler Annoncen + Verlags AG"],"039523107":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"039523108":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"039523109":["BaltArt GmbH Switzerland"],"039523110":["Zeitlupe, Pro Senectute Schweiz"],"039523111":["ava GmbH"],"039523112":["Verlag N\u00fcnlist PRO DEO"],"039523113":["Weber LernZiel"],"039523114":["SONO-System AG"],"039523115":["Knapp Verlag AG"],"039523116":["Verlag Hirschi / Trepp / Zulliger"],"039523117":["Felko-Verlag, Hr. K. Fellmann"],"039523118":["Wildgans Verlag Z\u00fcrich"],"039523119":["Health on World GmbH, Dr. Peter Posel"],"039523120":["Verlag Claire Schmid"],"039523121":["Architonic AG"],"039523122":["Liechtenstein-Institut"],"039523123":["Verein zur F\u00f6rderung der Klassischen Hom\u00f6opathie, Gesch\u00e4ftsstelle VFKH"],"039523124":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523125":["Moulagenmuseum Z\u00fcrich"],"039523126":["infra-text, Pierre Petitjean"],"039523127":["Edition Forma, c/o Netzarbeit"],"039523128":["KLV Verlag AG"],"039523129":["Cuisine sans fronti\u00e8res Csf"],"039523130":["ArtAdventures GmbH - Art On DVD"],"039523131":["Egger-Verlag, Bianca Egger"],"039523132":["stamm co. AG, Grafisches Unternehmen"],"039523133":["Ritterhausgesellschaft Bubikon"],"039523134":["Zentralbibliothek Solothurn"],"039523135":["PIMONTI Verlag, Peter Schurtenberger"],"039523136":["DVZ Druckmarkt Verlag Z\u00fcrich GmbH"],"039523137":["Gourmedia AG"],"039523138":["Hochschule Luzern, Design & Kunst"],"039523139":["Russische Schweiz Media GmbH"],"039523140":["H\u00e4ner & Partner, Inhaber Friedrich H\u00e4ner"],"039523141":["VZ Verm\u00f6genszentrum"],"039523142":["Artefacta Edition, Eliane M\u00fcller"],"039523143":["Schweizerischer Wissenschafts- und Technologierat"],"039523144":["Kirchner Museum Davos, Ernst Ludwig Kirchner Platz"],"039523145":["World Teacher Trust - Global, Dhanishta Verlag"],"039523146":["Culinea Agentur f\u00fcr Food & Retail / Branding House"],"039523147":["Haus der Berufsbildung AG"],"039523148":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"039523149":["Wibichinga Verlag GmbH, Kurt Gammeter"],"039523150":["jessenvollenweider architektur ag"],"039523151":["MM Support GmbH, c/o Fiduria"],"039523152":["Mutzner, Christoph"],"039523153":["Aquila Verlag AG, Imola G\u00fcler Merk"],"039523154":["Verlag Plattform, Andres Jost"],"039523155":["Nadja Brykina Gallery AG"],"039523156":["Hirsiger & Partner GmbH, Druck und Verlag GmbH"],"039523157":["Edition Wiesy Imhof"],"039523158":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039523159":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039523160":["Stadtbibliothek Baden"],"039523161":["Pritzker, Andreas. Munda-Verlag"],"039523162":["Folkloreexperte, Martin Sebastian"],"039523163":["Pro Libro Verlag, WEBER VERLAG AG"],"039523164":["wortladen.ch"],"039523165":["WWF Schweiz"],"039523166":["Ernst Kreidolf Verlag"],"039523167":["Gammeter Media AG"],"039523168":["Verlag der Friedrich Weinreb Stiftung GmbH"],"039523169":["Nautic Verlag GmbH, Ursula Oswald Stadler"],"039523170":["Klein & Fein Literaturverlag, Claudia Baldassarre"],"039523171":["fingershop.ch"],"039523172":["Center for Just Peace & Democracy, Anton Soosaipillai"],"039523173":["Rieter Machine Works Ltd."],"039523174":["Visunia GmbH, Aluis Deragisch"],"039523175":["Chamaeleon Verlag, Armin Vogt"],"039523176":["Edition Gilde Gutenberg, Eduard R. Fueter"],"039523177":["Skyvoices, Marion Denzler-Meza, Luter Meza"],"039523178":["hr-media.ch, Ren\u00e9 Heller"],"039523179":["ZeoT - Zentrum f\u00fcr orientalische Tanzkunst, Miriam Missura"],"039523180":["Roseninsel Kinderbuchverlag, Marianne Gertsch"],"039523181":["Collegium Basilea (Institute of Advanced Study), Jeremy Ramsden"],"039523182":["GIBB Genossenschaft Information Baubiologie, Bosco B\u00fceler"],"039523183":["Markus Jedele"],"039523184":["Historische Vereingung Wynental, Reinach"],"039523185":["Verlag f\u00fcr europ\u00e4ische Rechtswissenschaft und, Philosophie GmbH"],"039523186":["Milit\u00e4rakademie an der ETH Z\u00fcrich MILAK"],"039523187":["Fink Medien AG, Verlags- und Direct-Marketing"],"039523188":["Schweizerische Nationalbibliothek, Biblioth\u00e8que nationale suisse"],"039523189":["MASSAGE4BUSINESS GmbH"],"039523190":["dpunkto-verlag, c/o BAAG Druck & Verlag AG"],"039523191":["Tiger Flizzer, Claudia Wyss"],"039523192":["Sonntagsfreuden, Roland Fr\u00fch"],"039523193":["CONVINUS GmbH"],"039523194":["GR\u00dcNENBURG Edition, Ann L. Zwirner"],"039523195":["Schweizerischer Wissenschafts- und Technologierat"],"039523196":["Mesan-Verlag"],"039523197":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523198":["Berner Fachhochschule, Architektur, Holz und Bau"],"039523199":["philosophie.ch"],"039523200":["ORPHIKON VERLAG AG"],"039523201":["Edition Tiger-Fink"],"039523202":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"039523203":["Schneider Communications AG"],"039523204":["Libellus Verlag"],"039523205":["Tschudy Druck AG"],"039523206":["Thali, Trudi"],"039523207":["Didaktisches Zentrum Uri"],"039523208":["FACT Advertising & Consulting AG"],"039523209":["Schweizer Astroforum SAF"],"039523210":["Neue Z\u00fcrcher Zeitung AG, Gesch\u00e4ftsbereich Swiss Equity Medien AG"],"039523211":["Erle-Verlag, Heidi und Karl Ernst"],"039523212":["Verlag B\u00e4r, Geistiges Erbe Schweiz"],"039523213":["W\u00f6rterseh GmbH"],"039523214":["Dr. Peter M\u00fcri AG"],"039523215":["CURAVIVA Verband Heime, und Institutionen Schweiz"],"039523216":["Amt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie"],"039523217":["Present-Service Ullrich & Co."],"039523218":["Claudia Wartmann Nat\u00fcrlich"],"039523219":["Buchverlag Heimatvereinigung Wiggertal"],"039523220":["Schweizerischer Diakonieverein"],"039523221":["ea Druck + Verlag AG"],"039523222":["Galerie Urs Meile - Beijing-Lucerne, Meile Kunst AG"],"039523223":["ZIG ZAG GmbH"],"039523224":["Swiss Design Network / HGK Z\u00fcrich"],"039523225":["Hexenh\u00e4uschen-Verlag"],"039523226":["Zentrum Paul Klee, Kindermuseum Creaviva"],"039523227":["Gyr Edelmetalle AG"],"039523228":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"039523229":["Studentenladen Luzern"],"039523230":["Gemeinde Vaduz"],"039523231":["Rosenkreis-Verlag"],"039523232":["The Lute Corner"],"039523233":["Familien- und Frauengesundheit Videoproduktion"],"039523234":["Amtlicher Lehrmittelverlag"],"039523235":["Wegwarte GmbH, F. Rausser"],"039523236":["Edition Neue Moderne"],"039523237":["Wallimann Druck und Verlag AG, Herr Andreas R\u00fctti"],"039523238":["SDBB Vertrieb"],"039523239":["Edition Luciano Fasciati"],"039523240":["Schule f\u00fcr Angewandte Linguistik SAL"],"039523241":["St\u00e4mpfli Publikationen AG"],"039523242":["Solothurner Literaturtage"],"039523243":["International Potash Institute"],"039523244":["Berner Fachhochschule Architektur, Holz und Bau"],"039523245":["Knapp Verlag AG"],"039523246":["PRAXIUM-Verlag, Marco De Micheli"],"039523247":["Ernst Eichenberger"],"039523248":["Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Oganisation, und Management"],"039523249":["Marketing und Reisen"],"039523250":["OSL Verlag, Andreas M\u00e4chler"],"039523251":["Dr. Oetker AG"],"039523252":["schuhschweiz Bildungs-GmbH"],"039523253":["Haus der Farbe, Fachschule f\u00fcr Gestaltung und Handwerk"],"039523254":["Muckett, Mandy"],"039523255":["PowerMind Effizienz Systeme, Herr Marc Frei"],"039523256":["Museum f\u00fcr Computer und Technik"],"039523257":["Verlag Hirschi / Trepp / Zulliger"],"039523258":["SLSA, c/o Museum Rietberg"],"039523259":["Lichtverlag, Gorete Newton"],"039523260":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523261":["photografix.ch GmbH, Verlag"],"039523262":["Furer, Ren\u00e9"],"039523263":["Edition Welttag des Buches, Buchlobby Schweiz"],"039523264":["F\u00e9d\u00e9ration International de Football Association, FIFA"],"039523265":["Verlag Madlinger"],"039523266":["Bluepark AG"],"039523267":["Stadtm\u00fchle Willisau"],"039523268":["Marketinglehrmittelverlag"],"039523269":["Bernisches Historisches Museum"],"039523270":["Urchuchi, Weissproductions"],"039523271":["Araber Verlag"],"039523272":["GR\u00dcNENBURG Edition, Ann L. Zwirner"],"039523273":["edition pudelundpinscher"],"039523274":["Museum Langmatt, Frau Daniela Minneboo"],"039523275":["The West Hill Academy"],"039523276":["Liechtensteinisches LandesMuseum, Rainer Vollkommer"],"039523277":["Verlag 717"],"039523278":["ANAMCARA, Anstalt f\u00fcr Geisteswissenschaften"],"039523279":["WWF Panda SA"],"039523280":["WOA Verlag, Werkstatt f\u00fcr Oeffentlichkeitsarbeit"],"039523281":["IDT-HSG"],"039523282":["zappa-verlag.ch"],"039523283":["bc medien AG"],"039523284":["Cirrus Verlag"],"039523285":["Magnum Verlag AG"],"039523286":["EMC Zurich, c/o IFH ETZ K. 83"],"039523287":["GeoRegio Network AG"],"039523288":["Biografin"],"039523289":["Bundesamt f\u00fcr Metrologie METAS"],"039523290":["Blue Planet Team Network"],"039523291":["Amnesty International, Schweiz. Sektion Publikationen"],"039523292":["Handelszeitung, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039523293":["villacoffea Thomas Baumann"],"039523294":["www.climbing-map.com"],"039523295":["Spillmann Verlag"],"039523296":["Stiftung Trigon-Film / Filmverlag"],"039523297":["Stiftung Diabetes und Ern\u00e4hrung"],"039523298":["swissforensix AG"],"039523299":["CascadeIT"],"039523300":["Vereinigung Kantonaler Feuerversicherungen VKF"],"039523301":["Erni, Anton"],"039523302":["Kuboid Verlag"],"039523303":["ALLIANCE SUD"],"039523304":["Herausgeber Verlag, Alte Giesserei"],"039523305":["K-tel International (Switzerland) AG"],"039523306":["Maurice Lacroix S.A."],"039523307":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523308":["Stiftung \u00e9ducation21"],"039523309":["Universit\u00e4t Basel, Abteilung Physiogeographie"],"039523310":["Scesaplana Verlag"],"039523311":["Lernfahrkarten GmbH"],"039523312":["Verlag Madlinger"],"039523313":["Kubli Foto + Buchverlag GmbH"],"039523314":["Benedetto Verlag, Jakob Schweizer"],"039523315":["M\u00fcller, Johannes. Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Numismatik"],"039523316":["H\u00f6rmal, Progr - Zentrum f\u00fcr Kulturproduktion"],"039523317":["Career Services Center CSC-HSG, Universit\u00e4t St.Gallen"],"039523318":["Offsetdruck Goetz AG, Typo Verlag"],"039523319":["Institut f\u00fcr Gegenwartskunst / IFCAR, Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste"],"039523320":["Institut f\u00fcr Gegenwartskunst / IFCAR, Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste"],"039523321":["swissandfamous Verlag GmbH"],"039523322":["Dek-Verlags AG"],"039523323":["EDITION FURGER"],"039523324":["edition atelier bern, Michael Krethlow"],"039523325":["ZLB Schweiz, Zentrum f\u00fcr l\u00f6sungsorientierte Beratung"],"039523326":["TwinMedia Verlag, Tonja Z\u00fcllig"],"039523327":["Spirituelle Schule Schweiz"],"039523328":["AP Print Design GmbH"],"039523329":["Dybuster AG"],"039523330":["Kromer Medien AG"],"039523331":["Arbeitsgemeinschaft der Rudolf Steiner Schulen, in der Schweiz"],"039523332":["Foundation Tichy Ocean, Roman Buxbaum"],"039523333":["PCIC Europe - Petroleum & Chemical Industrie Commi, c/o Schneider Treuhand und Revisions AG"],"039523334":["Wolfbach Verlag, eine Marke der Sentovision GmbH"],"039523335":["Studienzentrum Himmel+Erde, Erich Liebi"],"039523336":["Stimulus Verlags AG"],"039523337":["Akademische Gesellschaft im Hain, c/o Pr. Wolfgang v. Krockow-Lauinger"],"039523338":["World Teacher Trust - Global, Dhanishta Verlag"],"039523339":["de jong publications zurich, Hendrikus de Jong"],"039523340":["Kairos-Verlag Baden"],"039523341":["Square Bracket Associates, c/o Oscar Nierstrasz"],"039523342":["Galerie Urs Meile - Beijing-Lucerne, Meile Kunst AG"],"039523343":["Druckerei Sch\u00fcrch AG, Edition Sch\u00fcrch"],"039523344":["BELFOR (Suisse) AG"],"039523345":["pom+Consulting AG"],"039523346":["skillbuild inc. publishing"],"039523347":["Heilpraktikerschule HPS GmbH"],"039523348":["Stadt Z\u00fcrich, Sozialdepartement"],"039523349":["Stadt Luzern, Stadtarchiv"],"039523350":["Eberle Kommunikation"],"039523351":["Galerie von Bartha & Co."],"039523352":["Blatter, Max. Energie-Atlas Publishing"],"039523353":["H\u00fcrlimann, Yvonne"],"039523354":["Edition zur Meise, Inh. Erich J. Wuwer"],"039523355":["Margaretha Papritz"],"039523356":["Trade Press Agency, H.-Joachim Behrend"],"039523357":["Appenzeller Druckerei AG, Druckerei"],"039523358":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039523359":["GRS Gemresearch Swisslab AG"],"039523360":["Medienbotschaft, Verlag & Events GmbH"],"039523361":["Study Center Gerzensee, Foundation of the Swiss National Bank"],"039523362":["Gotthard Verlag, Gotthard Ritter"],"039523363":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523364":["Verlag Einfach Lesen"],"039523365":["VZ Verm\u00f6genszentrum"],"039523366":["Printmedia Company"],"039523367":["aude curare GmbH, Verlag"],"039523368":["SPA Consulting AG"],"039523369":["Desertina Verlag und Logistik AG"],"039523370":["LISAN Zeitschrift - Verlag - Film, Hassan Hammad"],"039523371":["Urs Huber Uri, Architekt und K\u00fcnstler"],"039523372":["9.6 Konzeptionelle Welten"],"039523373":["edition.Sign AG"],"039523374":["EditionSolo, Prof. Dr. Marie-Louise K\u00e4sermann"],"039523375":["AURA Fotobuchverlag, Aura Foto Film Verlag GmbH"],"039523376":["Stiftung P\u00e8re Galloo, Rolf Wiedmann"],"039523377":["JL AEBY, edition JLEAS"],"039523378":["books & mehr, Doris Zollikofer"],"039523379":["Literaturhaus Liechtenstein"],"039523380":["cleverkids"],"039523381":["Schoop AG, Kommunikationsrezepte"],"039523382":["SpectraMotion AG"],"039523383":["Dragoljub, Popovic"],"039523384":["Robert Walser-Gesellschaft, Gelgia Caviezel"],"039523385":["Verein Projekt \"Wenn mir die Worte fehlen\""],"039523386":["Lokpress AG Z\u00fcrich"],"039523387":["Stiftung Bartels Fondation, Zum Kleinen Markgr\u00e4flerhof"],"039523388":["PiCABiA GmbH"],"039523389":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523390":["Water & Salt AG"],"039523391":["Lehni-Trueb, Alex Tr\u00fcb"],"039523392":["Europlink, Reto Waldvogel"],"039523393":["Geissenstein - Verlag, Stephan Eggenberger"],"039523394":["ias AG, Willem Lammers"],"039523395":["MIKOVA Systems GmbH, Herr Dr. Ing. Peter Maskus"],"039523396":["Allega Passugger Mineralquellen AG"],"039523397":["Museum f\u00fcr Musikautomaten, Sammlung Dr. h.c.H. Weiss-Stauffacher"],"039523398":["publisher mg Verlag"],"039523399":["Verlag Einfach Lesen"],"039523400":["verlag mupf, Lorenz Pauli"],"039523401":["Avanti Verlag"],"039523402":["Verlag Mros, Eberhard Mros"],"039523403":["Laurenz-Stiftung, Schaulager"],"039523404":["Styfologie-Vertrieb GmbH"],"039523405":["Stiftung Kunst (Zeug) haus, Dr. Peter Bosshard"],"039523406":["Verlag Pro Libro Luzern GmbH, Peter Schulz"],"039523407":["Edition Erdenklang, c/o C.F. Portmann Verlag"],"039523408":["4global Players.com"],"039523409":["Amt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie, des Kt. Zug, Direktion des Innern"],"039523410":["Schweizer & Davies Media GmbH, Frau Sabine Schweizer"],"039523411":["Twix AG, Philippe Reichlin"],"039523412":["Stohler, Corinne"],"039523413":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"039523414":["ALGOPRINT VERLAGS AG"],"039523415":["Verlag Ismero, c/o Studio Meurer"],"039523416":["H+ Die Spit\u00e4ler der Schweiz"],"039523417":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523418":["Somedia Buchverlag"],"039523419":["Furer, Ren\u00e9"],"039523420":["Vadim Tschenze"],"039523421":["Institut f\u00fcr Philosophie, Universit\u00e4t Bern"],"039523422":["Eckankar-Gesellschaft Schweiz"],"039523423":["The Golden Sufi Center, Editions \u00e0 la Carte"],"039523424":["Lassalle-Haus, Bad Sch\u00f6nbrunn"],"039523425":["Verlag des Ita Wegman Instituts"],"039523426":["Migros-Genossenschafts-Bund, Abteilung Kreditoren LP 4/2"],"039523427":["Verlag Hirschi Troxler GmbH"],"039523428":["Verlag Edwin Keusen"],"039523429":["MedTriX AG"],"039523430":["VPS Verlag Personalvorsorge und Sozialversicherung"],"039523431":["Kunsthalle Winterthur, Herr Oliver Kielmayer"],"039523432":["Heidi Bilderbuch, Marlene St\u00f6r"],"039523433":["Patrick Loertscher Verlag"],"039523434":["Liechtenstein-Institut"],"039523435":["Stadtarchiv Chur"],"039523436":["Walker Publishing"],"039523437":["dpunkto-verlag, c/o BAAG Druck & Verlag AG"],"039523438":["Pferde-Kinderbuch, Jacqueline Senn-Arber"],"039523439":["Verlag Das F\u00fcnfte Tier, c/o Heini Gut"],"039523440":["ETH Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Raum- und Landschaftsentwicklung IRL"],"039523441":["Medizinischer Lehrmittelverlag, Bieri & Weder GmbH"],"039523442":["Buchwurm.ch"],"039523443":["Verlag InnoFutura, Heinz Oftinger"],"039523444":["Visunia GmbH, Aluis Deragisch"],"039523445":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523446":["Tiger Flizzer, Claudia Wyss"],"039523447":["John Lash"],"039523448":["kauf+lies, Judith Rickenbach"],"039523449":["Holzbau Schweiz, Zentralsitz"],"039523450":["MCC GmbH"],"039523451":["WYNDART, Wyndham Boulter"],"039523452":["Atelier Bilderbogen, J. Hirschi"],"039523453":["CMD Publishing, Christian Diboky"],"039523454":["Institut f\u00fcr Baustoffe, ETH Z\u00fcrich"],"039523455":["Appenzeller Druckerei AG, Druckerei"],"039523456":["Handelszeitung, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039523457":["Verlag Stiftung Kindertanztheater, Doris Sturzenegger"],"039523458":["Ideen Formen GmbH"],"039523459":["Bundesleitung Blauring & Jungwacht"],"039523460":["Regional Zeitung Aletsch Goms AG, Markus Holzer"],"039523461":["IL-Verlag GmbH"],"039523462":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"039523463":["Moosberger Verlag, Ivo Moosberger"],"039523464":["Vaduzer Medienhaus"],"039523465":["Staatskanzlei Aargau, Zentrale Rechnungsstelle (ZRS)"],"039523466":["Blauer Ozean GmbH, Lukas Rohr"],"039523467":["M22 AG"],"039523468":["East West Generation Verlag"],"039523469":["Piazzetta Verlag"],"039523470":["Yoga Kurs- und Verlags-GmbH"],"039523471":["Institut f\u00fcr Systemisches Management, und Public Governance (IMP-HSG)"],"039523472":["Editions Slow Food Suisse Sarl, Slow Food Schweiz"],"039523473":["TIMEDITION"],"039523474":["stamm co. AG, Grafisches Unternehmen"],"039523475":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523476":["Pro Senectute Schweiz, RECHNUNGSWESEN"],"039523477":["H\u00f6rmal, Progr - Zentrum f\u00fcr Kulturproduktion"],"039523478":["K\u00fcndig, Barbara"],"039523479":["Druckerei Sch\u00fcrch AG, Edition Sch\u00fcrch"],"039523480":["Zentrum f\u00fcr Kirchenentwicklung der evang.ref., Landeskirche Z\u00fcrich und der Theolog. Fak. Z\u00fcrich"],"039523481":["Verein Burgdorfer Jahrbuch, c/o Haller + Jenzer AG"],"039523482":["viscom"],"039523483":["3media concepts AG"],"039523484":["Verband der Mussen der Schweiz & ICOM Schweiz, Internationaler Museumsrat"],"039523485":["Benedetto Verlag, Jakob Schweizer"],"039523486":["Martins-Verlag"],"039523487":["Schweizerisches Institut zur F\u00f6rderung, der Sicherheit"],"039523488":["Huna Forschungs-Gesellschaft"],"039523489":["outkomm gmbh, Edeltraut Kr\u00f6tz"],"039523490":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"039523491":["Gourmedia AG"],"039523492":["Schenk, Markus. Storystudio"],"039523493":["Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, der Universit\u00e4t St. Gallen"],"039523494":["Anzeiger Luzern AG"],"039523495":["Amt f\u00fcr Kultur Kanton Graub\u00fcnden, Arch\u00e4ologischer Dienst"],"039523496":["Schwimmheft Verlag und Schwimmschule Z\u00fcri-Oberland"],"039523497":["Collegium Helveticum"],"039523498":["Wolf, Regula. Satz-Zeichen GmbH"],"039523499":["Victor Hotz AG"],"039523500":["Berner Texte zur Medienwissenschaft"],"039523501":["List Medien AG"],"039523502":["Institut f\u00fcr Soziologie Bern, Prof. Dr. Claudia Honegger"],"039523503":["haenni mikhail verlag gmbh"],"039523504":["Staudt Enterprises GmbH"],"039523505":["1,2 oder 3 GmbH, hfverlag.ch"],"039523506":["Bron Elektronik AG"],"039523507":["Responsum Medien GmbH"],"039523508":["Sph\u00e4ren Verlag, c/o Ursina W\u00fcrmli GmbH"],"039523509":["Verlag Madlinger"],"039523510":["edition liebefeld gmbh"],"039523511":["Rocket Publishing, c/o Sch\u00fcrmann Marketing"],"039523512":["P\u00fcl Edition GmbH"],"039523513":["Credit Suisse, Resarch Institute"],"039523514":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523515":["T. Mathis Establishment, Tino Mathis"],"039523516":["Szondi-Institut"],"039523517":["NSN Publishing Franco-Obregon"],"039523518":["Amt f\u00fcr Statistik"],"039523519":["Zvonimir Brumec, Dipl. Prakt. Psychologe"],"039523520":["Landverlag, Frau Verena Z\u00fcrcher"],"039523521":["IL-Verlag GmbH"],"039523522":["Nadja Brykina Gallery AG"],"039523523":["Nadja Brykina Gallery AG"],"039523524":["Verlag des Evangelischen Br\u00fcdervereins"],"039523525":["Pro Libro Verlag, WEBER VERLAG AG"],"039523526":["BuchsMedien AG"],"039523527":["European Nutraceutical Association"],"039523528":["Druckerei Franz K\u00e4lin AG"],"039523529":["Rothus Medien AG"],"039523530":["Z\u00fcrcher Wanderwege ZAW"],"039523531":["Institute of Retail Management IRM-HSG, Universit\u00e4t St. Gallen"],"039523532":["Giger Verlag GmbH, Cindy Giger"],"039523533":["Migros-Genossenschafts-Bund, Abteilung Kreditoren LP 4/2"],"039523534":["Wallimann Druck und Verlag AG, Herr Andreas R\u00fctti"],"039523535":["go + life AG"],"039523536":["roses, Christine Wassmer"],"039523537":["alieno GmbH"],"039523538":["Stiftung Thomas Dubs, Herr Thomas Dubs"],"039523539":["CAMPUS SURSEE, Bildungszentrum Bau AG"],"039523540":["Standpunkte Verlag"],"039523541":["theonesoul suisse sa"],"039523542":["SolutionSurfers GmbH"],"039523543":["Avance, Basel GmbH"],"039523544":["SVIT Verlag AG"],"039523545":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523546":["Sanddorn Verlag, Peter Indergand + Annette Roemer"],"039523547":["scorecard, das Themenmagazin f\u00fcr F\u00fchrungskr\u00e4fte"],"039523548":["KIR MUSIC AG, JONA Verlag"],"039523549":["Viva Jobs GmbH"],"039523550":["PEARLBOOKSEDITION, B. Wettstein"],"039523551":["Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, der Universit\u00e4t St. Gallen"],"039523552":["Keesing Schweiz AG"],"039523553":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"039523554":["Harry Graf, Organisation- und Datenberatung"],"039523555":["Amtlicher Lehrmittelverlag"],"039523556":["SWISS FOOTBALL LEAGUE"],"039523557":["DEWE Verlag"],"039523558":["ParkourONE"],"039523559":["Publikation Digital AG"],"039523560":["text\u00edn, Magazin der Schreibszene Schweiz"],"039523561":["Dr. med. Armin Koch, Praxis f\u00fcr Akupunktur-TCM"],"039523562":["Universal Frame GmbH, Verlag"],"039523563":["ILP Verlag / Innerschweizer Lyrik + Prosatexte"],"039523564":["Careum Stiftung, Verlag"],"039523565":["SAMPE EUROPE"],"039523566":["L\u00fcthy + Stocker AG, Personalabteilung"],"039523567":["Somedia Buchverlag"],"039523568":["Eigenverlag Dr. H. J. Ulrich, Dr. Hans J\u00fcrgen Ulrich"],"039523569":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523570":["KULTURAMA Museum des Menschen, \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"039523571":["Galerie Andres Thalmann"],"039523572":["atelier Fribourg-Nord, Michel Gorski"],"039523573":["Bernisches Historisches Museum"],"039523574":["Living Spirit Creations, Marion Scheffler"],"039523575":["Verein KIDSANA"],"039523576":["Mediquant Verlag AG"],"039523577":["Punktum AG"],"039523578":["Historischer Verein des Kantons Schwyz, c/o Staatsarchiv Schwyz"],"039523579":["Verlag Die Waage"],"039523580":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"039523581":["Statistik Stadt Z\u00fcrich, Pr\u00e4sidialdepartement der Stadt Z\u00fcrich"],"039523582":["Marketingcoaching Schweizer gmbh"],"039523583":["Verlags AG der akademischen technischen Vereine"],"039523584":["MALIX - Verlag"],"039523585":["UK HOCKEY STATISTIK"],"039523586":["Robert Walser-Stiftung Bern"],"039523587":["Rickenbacher-Moos, Bernadette"],"039523588":["JacobPlanung GmbH"],"039523589":["fleurs suisse gmbh"],"039523590":["UnityAlive LLC"],"039523591":["Agnitio Verlag M. Vogel"],"039523592":["GO-FOR-HR, Ihr Tor zu neuen Horizonten"],"039523593":["K\u00f6media AG"],"039523594":["Medgate AG, Accounting Center"],"039523595":["Z\u00fcrcher Stalder AG"],"039523596":["PRAXIUM-Verlag, Marco De Micheli"],"039523597":["AF Video"],"039523598":["B\u00e4rtschi Verlag, Judith B\u00e4rtschi"],"039523599":["Schneemann-Klavierlernsystem und -Lehrmittelverlag, Mailyn Rebecca Henseler"],"039523600":["Marthaler-Partner GmbH"],"039523601":["Bodan AG, z. Hd. Yvonne Dobler"],"039523602":["Hebeisen Hans Rudolf, HRH Fishing Hebeisen"],"039523603":["end-Spannung Wyler"],"039523604":["Benedetto Verlag, Jakob Schweizer"],"039523605":["AraKara Publication, Frank M. Lobsiger"],"039523606":["HICHERT+PARTNER AG"],"039523607":["MoA Publishing, Manufacture of Art"],"039523608":["Verlag Berner Fachhochschule, Gesundheit Forschung & Entwicklung Pflege"],"039523609":["OSL Verlag, Andreas M\u00e4chler"],"039523610":["Wolfau-Druck AG"],"039523611":["Wolfau-Druck AG"],"039523612":["Riverfield Verlag GmbH"],"039523613":["Aviation Media AG"],"039523614":["Visentin, Martine-Marie"],"039523615":["N.A.P. Verlag"],"039523616":["Antiquariat & Edition Oriflamme"],"039523617":["EID Media & Consulting GmbH"],"039523618":["Service Fashion & Style (SFS) GmbH"],"039523619":["galerie & edition, Stephan Witschi"],"039523620":["Alemania, Deutschschule"],"039523621":["Verlag Stalden, Anke Waldvogel H\u00fclshoff"],"039523622":["PromediaCARD Schweiz AG, Martin Gerster"],"039523623":["APL Technology & Management Ltd."],"039523624":["edition salzlicht, Arga & Wenger GmbH"],"039523625":["Christian Dinkel Gmbh"],"039523626":["Schweizer Leuchtturm GmbH"],"039523627":["Typoart AG, Satz und Druck Verlag"],"039523628":["Pappel Verlag, Xaver + Edith Bisig"],"039523629":["mlc, Roger Liechti"],"039523630":["Hauser & Wirth"],"039523631":["Symbolon AG"],"039523632":["SEWES Verlagsgenossenschaft"],"039523633":["H\u00fctzen + Partner Verlag, Pero Negro Editions"],"039523634":["Verlag Gr\u00fcnig Sigrist, Heinz Gr\u00fcnig und Petr Sigrist"],"039523635":["Swissfilmproductions GmbH"],"039523636":["Handelszeitung, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039523637":["IPC GmbH"],"039523638":["AnOA edition, Andreas Ottiger Ammann"],"039523639":["AbisZett-Verlag Genossenschaft, Walo Ilg"],"039523640":["Swisscontent Corp."],"039523641":["L\u00fcthi-T\u00fcfer, Susanne"],"039523642":["Infra Suisse"],"039523643":["Editions Bakame, Agnes und Peter Gyr"],"039523644":["Dr. Oetker AG"],"039523645":["godiz film gmbh"],"039523646":["Lava-Verlag, Peter Ming"],"039523647":["Vier-Augen-Verlag, Martin Zurm\u00fchle"],"039523648":["Virtual Graphics"],"039523649":["Verband der Mussen der Schweiz & ICOM Schweiz, Internationaler Museumsrat"],"039523650":["Segantini Museum"],"039523651":["Edition Vision 2035"],"039523652":["GPW Medienverlag GmbH"],"039523653":["Auramed-International AG"],"039523654":["Landenberg-Druck AG"],"039523655":["MarKom / Swimac Marketing- und, Kommunikationslehrmittel GmbH"],"039523656":["Edition Cristal, c/o C.F. Portmann Verlagsdienste"],"039523657":["WOA Verlag, Werkstatt f\u00fcr Oeffentlichkeitsarbeit"],"039523658":["Kummli Druck und Werbetechnik AG"],"039523659":["Center for Philantrophy Studies (CEPS), Universit\u00e4t Basel"],"039523660":["Do it Verlag, c/o Claus Hashagen"],"039523661":["DK-Edition, c/o Dani Klauser und Marianne Frener"],"039523662":["Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst FHNW"],"039523663":["Balance Kunstverlag"],"039523664":["Thaiworld Editions, Dr. Marco Pronk"],"039523665":["Aeberhard, Thomas"],"039523666":["Lehmann, Erika"],"039523667":["Schweizerische Vereinigung Pro Libertate"],"039523668":["Ahmad, Tasneem"],"039523669":["Edition Kaeumlen"],"039523670":["IDEAS, AidRating"],"039523671":["Heavens Press GmbH, Serge Roux-Levrat"],"039523672":["Jerry Media Verlag AG, c/o GRT"],"039523673":["Verlag Baumberger und M\u00fcller, c/o Druckerei Studer AG"],"039523674":["ETH Z\u00fcrich, Departement Architektur. Professur Miroslav Sik"],"039523675":["Hildegard Hirzel Verlag"],"039523676":["Edition H\u00fc & Hott, C.F. Portmann"],"039523677":["Secrets of Health Publishing AG"],"039523678":["Basic Editions"],"039523679":["LAS AG, Leader Ship Academy Switzerland"],"039523680":["P\u00f6hm Seminarfactory"],"039523681":["Schweizerische Bibelgesellschaft"],"039523682":["Editions Pantheon, c/o Stephan Musfeld"],"039523683":["L\u00fcchinger, Antiquariat und Buchhandlung"],"039523684":["pro sana GmbH"],"039523685":["Mobus AG, Verlag swiboo.ch"],"039523686":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"039523687":["Museum Fram"],"039523688":["Frieden-Verlag, Martin Messmer"],"039523689":["Kantonsarch\u00e4ologie, Kanton Schaffhausen"],"039523690":["Stadt Z\u00fcrich, Hochbaudepartement"],"039523691":["Edition Haus am Gern, Rudolf Steiner"],"039523692":["Mutabor Verlag, Djamila Jaenike"],"039523693":["BerryPharma AG"],"039523694":["Literaturwerkstatt GmbH"],"039523695":["H\u00f6rmal, Progr - Zentrum f\u00fcr Kulturproduktion"],"039523696":["Achtnich-Weber, Heidi"],"039523697":["Targetpharm AG"],"039523698":["Edition typoundso, Philipp / Bommeli"],"039523699":["Achat Verlag, Kurt Worni"],"039523700":["Riedter Verlag Schwyz, Privatverlag von Hans Steinegger"],"039523701":["Denkmalpflege des Kantons Bern"],"039523702":["Zaunk\u00f6nigin Verlag M\u00fcller, M\u00fcller-Nienstedt"],"039523703":["Keesing Schweiz AG"],"039523704":["H\u00e4nseler Immokonzept AG"],"039523705":["ARS Niggli Verlag"],"039523706":["PORZIO Verlag"],"039523707":["pfirsich-bl\u00fct, Jacqueline Haerry"],"039523708":["Olsen Ltd."],"039523709":["Gesundheitsf\u00f6rderung Schweiz"],"039523710":["Eidis Verlag"],"039523711":["Kultur Natur Deutschfreiburg (KUND)"],"039523712":["Kantonale Drucksachen- und Materialzentrale Z\u00fcrich, KDMZ"],"039523713":["ParleVent Verlag, Atelier Scapa"],"039523714":["Appenzeller Druckerei AG, Druckerei"],"039523715":["MundARTverlag Graf"],"039523716":["Balance Kunstverlag"],"039523717":["Private Wealth Council"],"039523718":["Verlag Einfach Lesen"],"039523719":["Druckerei Sch\u00fcrch AG, Edition Sch\u00fcrch"],"039523720":["Edition Castel, Markus Zuber"],"039523721":["Edition H\u00fc & Hott, C.F. Portmann"],"039523722":["C.F. Portmann Verlagsdienste, und Edition H\u00fc & Hott"],"039523723":["Seminarbausteine.ch GmbH, Kathrin Fassnacht"],"039523724":["GENU Verlag, Heinz B\u00fchlmann"],"039523725":["Clear Vision Enterprises"],"039523726":["Migros-Genossenschafts-Bund, Abteilung Kreditoren LP 4/2"],"039523727":["Holcim (Schweiz) AG"],"039523728":["Ernst Kreidolf Verlag"],"039523729":["Museum im Bellpark, Frau Hilar Stadler"],"039523730":["Hakuin Verlag, Alex Schauwecker"],"039523731":["Vetmedia PS GmbH"],"039523732":["Cancas Verlag, c/o Kulturluft"],"039523733":["n book verlag, A. M. Minder Noll"],"039523734":["Vidal Verlag"],"039523735":["Universit\u00e4t Basel, Advanced Study Centre"],"039523736":["edition pudelundpinscher"],"039523737":["Ren\u00e9 Gr\u00fcninger PR, \u00abEssen gehn!\u00bb"],"039523738":["Verlag Harlekination"],"039523739":["Historisches Museum Basel"],"039523740":["Edition Crocant, Katharina Zuleger"],"039523741":["Regional Zeitung Aletsch Goms AG, Markus Holzer"],"039523742":["edition atelier bern, Michael Krethlow"],"039523743":["Kleiber-Hauser, Heidy A.. Energievital GmbH"],"039523744":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"039523745":["TonKrug Verlag"],"039523746":["Edition Gribi, Ulrich Gribi"],"039523747":["lit-print, Paul Aenish\u00e4nslin"],"039523748":["Fun & Pep Edition, AWB Group AG"],"039523749":["Graub\u00fcndernischer Baumeisterverband"],"039523750":["Verlag f\u00fcr Psychologie und Psychotherapie, Dr. E. Polli"],"039523751":["newTree"],"039523752":["Schweizer Agrarmedien GmbH, Sekretariat c/o B\u00fcro Pontri GmbH"],"039523753":["AMINDAconsulting GmbH, AMINDAmedia"],"039523754":["Bella Verlag, c/o Ledermann Immobililen AG"],"039523755":["Styger-Verlag, Anton Styger"],"039523756":["Generatio, Werner Fritschi"],"039523757":["Verlag Unser Rheintal, Nicole Sch\u00f6bi-B\u00fcchel"],"039523758":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039523759":["Bewegung f\u00fcr Unabh\u00e4ngikeit"],"039523760":["Gesellschaft f\u00fcr Schweizerische, Kunstgeschichte GSK"],"039523761":["Ben Mayor Nepta System Verlag"],"039523762":["EWV, Wolfgang Ahrendt"],"039523763":["Lehrmittelverlag Wehrli & Sidler"],"039523764":["Kantonsgericht Schwyz"],"039523765":["ANUENUE-Verlags-GmbH, c/o Lechmann"],"039523766":["Kulturbau GmbH, David Baumgartner"],"039523767":["Galerie Urs Meile - Beijing-Lucerne, Meile Kunst AG"],"039523768":["Kommode Verlag GmbH"],"039523769":["edition xenia"],"039523770":["L\u00fcthy, Adrian"],"039523771":["edition changels, c/o changels GmbH"],"039523772":["Gourmedia AG"],"039523773":["Edition Firebird, c/o Portmann Verlagsdienste"],"039523774":["Stiftung PRO-Z\u00dcRIT\u00dc\u00dcTSCH, zur F\u00f6rderung Z\u00fcrichdeutscher Literatur"],"039523775":["Bergmann Team, Verlagsabteilung"],"039523776":["HAARUNDKAMM, c/o REGIONTHAL"],"039523777":["Lernhaus, Peter Merk"],"039523778":["Coop Buecher, Verlagsleitung c/o Rothus Verlag"],"039523779":["Binggeli Sommer, Beatrice"],"039523780":["Holzbau Schweiz, Zentralsitz"],"039523781":["Holzbau Schweiz, Zentralsitz"],"039523782":["Schweizer Charta f\u00fcr Psychotherapie, c/o Mario Schlegel"],"039523783":["Finanzethik-Verlag"],"039523784":["media.ch AG"],"039523785":["Sininen, Michael Heisch"],"039523786":["Verein a: primo"],"039523787":["Berner Fachhochschule, Architektur, Holz und Bau"],"039523788":["Job Factory Print, Job Factory Basel AG"],"039523789":["Sewicky Verlag, Claude Jaermann"],"039523790":["Neue Z\u00fcrcher Zeitung AG, Gesch\u00e4ftsbereich Swiss Equity Medien AG"],"039523791":["SUNASAR AG"],"039523792":["Magic Fox Media AG"],"039523793":["Frieden-Verlag, Martin Messmer"],"039523794":["BellingsBooks Verlag, c/o Bellingswood Group GmbH"],"039523795":["Pro Historia Glis, z.H. Matthias Schmidhalter"],"039523796":["Pica Verlag"],"039523797":["Sophie und Karl Binding Stiftung"],"039523798":["Social Softwork GmbH"],"039523799":["Stiftung Pro Juventute"],"039523800":["Feldhirsch Media AG"],"039523801":["Salpe"],"039523802":["Verein Rollmaterialverzeichnis Schweiz, c/o J\u00fcrg D. L\u00fcthard"],"039523803":["Fondation Carr\u00e9 d'Art, Edition"],"039523804":["Tschutti Heftli Verlag"],"039523805":["Lernerfolg Wolf"],"039523806":["Museum in der Burg"],"039523807":["Sport Media Z\u00fcrich AG"],"039523808":["flyTime, Peter Frauchiger"],"039523809":["dps, c/o Donimique L\u00e4mmli"],"039523810":["Pingpong-Verlag Buchinger"],"039523811":["Lawreszuk, Ewa"],"039523812":["SAM Architekten und Partner AG"],"039523813":["OSL Verlag, Andreas M\u00e4chler"],"039523814":["PDR Personal Management GmbH"],"039523815":["DAS GUTE BUCH, Verlagsanstalt"],"039523816":["Schreibquellenverlag"],"039523817":["M\u00fclirad-Verlag, c/o Musikhaus Gisler GmbH"],"039523818":["Graphische Sammlung der ETH"],"039523819":["acrevis Bank AG"],"039523820":["Deutschland Group AG"],"039523821":["Wadsworth, Clare"],"039523822":["Sylvacom Consulting, Philippe Domont"],"039523823":["Gruezinewcomer GmbH"],"039523824":["edition rivulus"],"039523825":["Verlag Mis Buech, Schaub Medien AG"],"039523826":["GfK Switzerland AG"],"039523827":["Grossenbacher, Nick"],"039523828":["Seminar & SeminarVerlag"],"039523829":["Unternehmer Forum Schweiz AG"],"039523830":["Oneness Center"],"039523831":["Hochbauamt Graub\u00fcnden"],"039523832":["Priesterbruderschaft St. Petrus"],"039523833":["Kunstkammer Turgi"],"039523834":["Swisscontact, Schweizerische Stiftung f\u00fcr technische Entwicklung"],"039523835":["VZ Verm\u00f6genszentrum"],"039523836":["LWP Linda Walsh Publications, Linda Walsh"],"039523837":["Medipress - Medical Publishing"],"039523838":["punktum GmbH, Herr Wendel Oberli"],"039523839":["swissfuture"],"039523840":["Edition Cucina e Libri GmbH"],"039523841":["Narrativistischer Verein, Ren\u00e9 Frauchiger"],"039523842":["CASCHL\u00c8 Verlag, Peter und Albert Dettling"],"039523843":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"039523844":["Solomon Osoko Ministries"],"039523845":["Progressing Your Ideas"],"039523846":["Hochschule der K\u00fcnste Bern, Forschung"],"039523847":["Gebsergesellschaft, Christian B\u00e4rtschi"],"039523848":["K\u00f6ppel, Marius"],"039523849":["Schweizer Tierschutz STS"],"039523850":["Jado's GmbH"],"039523851":["Akademie f\u00fcr die Wissenschaft der Zukunft, AFFS-Europa"],"039523852":["Raffael Verlag, Thomas Spalinger"],"039523853":["Grimmenstein-Streather Verlag"],"039523854":["Furer, Ren\u00e9"],"039523855":["Monsalvat Verlag, Edi Goetschel"],"039523856":["Cum\u00fcn da Scuol, B\u00fcro linguistic"],"039523857":["Agon Press, Dr. Paul Lukas Good"],"039523858":["Appenzeller Druckerei AG, Druckerei"],"039523859":["Ideos Verlag AG"],"039523860":["Dragoljub, Popovic"],"039523861":["Goitein, Michael"],"039523862":["LEBENSRAUM, Dominik F. Roll\u00e9"],"039523863":["Galerie Andres Thalmann"],"039523864":["Schweizerische Vogelwarte Sempach"],"039523865":["Toskar GmbH"],"039523866":["BienenSchweiz"],"039523867":["GRS Gemresearch Swisslab AG"],"039523868":["simple happiness GmbH, c/o Niklaus Dormann"],"039523869":["Schweizerischer Bauernverband (SBV), Treuhand und Sch\u00e4tzungen"],"039523870":["AvenirSocial"],"039523871":["Bumiller Art Foundation"],"039523872":["Gesundheit & Entwicklung GmbH, Buchhandlung und Verlag"],"039523873":["Family Management GmbH"],"039523874":["Lernpower GmbH"],"039523875":["Baumann & Bucher"],"039523876":["Vogelherd-Verlag, Paul Jud und Toni Ochsner"],"039523877":["VERLAG LAUITOR"],"039523878":["Kind und Umwelt, GREEN Tox"],"039523879":["Kantonales Hochbauamt St. Gallen"],"039523880":["Living Human Heritage Publications Z\u00fcrich"],"039523881":["Multiprint Verlag GmbH, Thomas Joss"],"039523882":["KRIYA-Verlag, Jean-Pierre Wicht"],"039523883":["Verlag Sch\u00e4rli, Marie-Jos\u00e9e und Thomas Sch\u00e4rli"],"039523884":["B\u00f6hm Bildungsmedien AG"],"039523885":["Wolfau-Druck AG"],"039523886":["Stier Communications AG"],"039523887":["Stiftung Lebensqualit\u00e4t"],"039523888":["Ressort Chancengleichheit Universit\u00e4t Basel"],"039523889":["L\u00fcscher, Martin"],"039523890":["Sagenhaftes, Linda Zwahlen Riesen"],"039523891":["Rosenthaler + Partner AG"],"039523892":["PEZZ Verlag GmbH"],"039523893":["Meetpoint Media AG, Christian Riesen"],"039523894":["PRAXIUM-Verlag, Marco De Micheli"],"039523895":["gbp Productions, Georges Boehler"],"039523896":["Stiftung Edition Nehemia"],"039523897":["Gr\u00fcnkreuzverlag AG"],"039523898":["IWC Schaffhausen"],"039523899":["Monster Salad GmbH"],"039523900":["ADB Amici di Borgo, c/o Marcel Henry"],"039523901":["GFRAS Global Forum for Rural Advisory Services, c/o Agridea"],"039523902":["K\u00f6media AG"],"039523903":["Design+Design GmbH"],"039523904":["Institut f\u00fcr Philosophie, Universit\u00e4t Bern"],"039523905":["hrm4you GmbH"],"039523906":["Jerry Media Verlag AG, c/o GRT"],"039523907":["Wetzel, Adrian"],"039523908":["ktf-writers-studio, Kelly Fischer"],"039523909":["rottenedition gmbh, Verlags- und Publikationsmanagement"],"039523910":["resa-verlag"],"039523911":["pom+Consulting AG"],"039523912":["KaleaBook"],"039523913":["Edition Albers Zimmermann"],"039523914":["Tiefbauamt des Kantons Bern, z.Hd. Herr Stefan Studer"],"039523915":["Fertitta, Sergio"],"039523916":["Passon Dor GmbH"],"039523917":["WYLER AG"],"039523918":["Statistisches Amt des Kantons, Basel-Landschaft"],"039523919":["ZSV (Z\u00fcrcher Schriftsteller Verband), Ostschweizer Autoren und Autorinnen"],"039523920":["T\u00fcrli Verlag GmbH"],"039523921":["VUGS Verein zur Unterst\u00fctzung der Geb\u00e4rdensprache, Christine Benz (Pr\u00e4sidentin)"],"039523922":["Marketingcoaching Schweizer gmbh"],"039523923":["Roy Freeman"],"039523924":["Bringolf, Adrian"],"039523925":["Erle-Verlag, Heidi und Karl Ernst"],"039523926":["KNIME AG"],"039523927":["Literaturwerkstatt GmbH"],"039523928":["Descubris GmbH"],"039523929":["Edition Alpenblick AG"],"039523930":["Rechsteiner, Andr\u00e9e"],"039523931":["Edition Lagarto, Kasper Medien"],"039523932":["Medtest Schweiz GmbH"],"039523933":["Virtual Graphics"],"039523934":["ActiVantis Verlag, Rita N. Schulthess"],"039523935":["Liechtensteinische Post AG, Philatelie Liechtenstein"],"039523936":["Chugeli Verlag, Daniel Thomet"],"039523937":["eingeboren.ch, Moser Productions"],"039523938":["Rubinenergie-Verlag GmbH, c/o Marie-Th\u00e9r\u00e8se Rubin"],"039523939":["Medienkontor Munot AG, Peter Studer-Mayr"],"039523940":["Schaffner, Astrid-Vera"],"039523941":["Foglietto Verlag"],"039523942":["Der Kollaborat\u00f6r, Patrick Hegglin"],"039523943":["Butterfly-Verlag, Angela Stadelmann-L\u00fcthy"],"039523944":["OGMA Publishing GmbH, Dr. Daniel Seelhofer"],"039523945":["PPM PersonalProjektManagement GmbH"],"039523946":["Trevi Verlag und Medienberatung GmbH"],"039523947":["Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039523948":["vorsorge.li Anstalt"],"039523949":["Maniac Press Light, Herr Mario Suter"],"039523950":["P\u00f6hm Seminarfactory"],"039523951":["Wiesner Sonnenbaum, Christina. Eigenverlag"],"039523952":["wortesekundant, c/o Thomas Schmidt"],"039523953":["Bioswiss Verlag GmbH"],"039523954":["InTown Media AG"],"039523955":["edition Zeitpunkt, Christoph Pfluger"],"039523956":["ACT Berufsverband der freien Theaterschaffenden, Claudia Galli"],"039523957":["Patrick Roppel GmbH, Patrick Roppel"],"039523958":["Minxlibuch, Monika Sommerhalder"],"039523959":["Odermatt & Partners GmbH"],"039523960":["Amsel Verlag Z\u00fcrich"],"039523961":["Literaricum, Philipp Gurt"],"039523962":["mefi-Verlag, c/o Albert G\u00e4chter"],"039523963":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"039523964":["Verlag In der Weid, Marco Gm\u00fcr"],"039523965":["T\u00f6r\u00f6k, Zoltan"],"039523966":["Bardaro, Daniele"],"039523967":["Oswald, Susanne"],"039523968":["vossolar, Martin Vosseler"],"039523969":["SSI-Media, Matthias B\u00fchrer / Roger Schmid"],"039523970":["Prewett Bielmann GmbH"],"039523971":["Laurenz-Stiftung, Schaulager"],"039523972":["Institut f\u00fcr Landschaft und Freiraum, HSR Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil"],"039523973":["Houseware.ch"],"039523974":["ASCO Association of Management Consultants Switzer, ASCO Think"],"039523975":["Vido, Patrick"],"039523976":["Edition Swiss Liberty"],"039523977":["Neue-Wege-Verlag, c/o Silvio Waser"],"039523978":["Heidi Bilderbuch, Marlene St\u00f6r"],"039523979":["Edition Chatara, Anna Steyer und Hamp\u00e9 W\u00fcthrich"],"039523980":["Publikation Digital AG"],"039523981":["B2R Productions, Simona Reich"],"039523982":["EVOL Verlag, Rico Paganini"],"039523983":["Edition Sch\u00fcrch"],"039523984":["eco-HERMES, c/o Matthias Roth"],"039523985":["Krebs, Susanna"],"039523986":["Tradiffusion, Buchladen St. Josef"],"039523987":["Historischer Verein Obwalden, z. Hd. Franz Sigrist"],"039523988":["Rauin, Carsten"],"039523989":["Stroh, Alexander"],"039523990":["Museum Tinguely AG"],"039523991":["edition magna Inhaber Urs Bigler"],"039523992":["Z\u00fcrichsee Kalender, Martin Leuch"],"039523993":["Liechtensteiniesche Mundart-Stiftung, Werner Ospelt"],"039523994":["Schweizer Heimatschutz, Villa Patumbah"],"039523995":["Swarovski AG"],"039523996":["AFA Autoren und Autorinnen f\u00fcr Architektur, Gerold Kunz"],"039523997":["STRISA LTD"],"039523998":["EditionSolo, Prof. Dr. Marie-Louise K\u00e4sermann"],"039523999":["Fountain Voice Audio, Herr Helmut Binder"],"039524000":["Edition Vollreif, Lic.phil. Marianne Weissberg"],"039524001":["Pers\u00f6nlich Verlags AG"],"039524002":["Glenfis AG"],"039524003":["aspektum gmbh"],"039524004":["Yamaguchi, Meire"],"039524005":["VELEDES"],"039524006":["Gourmedia AG"],"039524007":["Speed-Flow Coaching GmbH"],"039524008":["altervia, Matthias H\u00fcrlimann"],"039524009":["topo.verlag, Daniel Silbernagel"],"039524010":["Tych\u00e9 Verlag, Dr. Olga Braun"],"039524011":["Bhikshu Mati Stiftung"],"039524012":["Biografica Schreibmanufaktur"],"039524013":["JustKidsApps, Katrin Draemann Barothy"],"039524014":["Egeli, Raoul"],"039524015":["Iridescent Publishing, Matthias Schnellmann"],"039524016":["Yurit AG, c/o Michael B. Norton"],"039524017":["Frei & Ehrensperger, Architekten BSA"],"039524018":["Verlag Christoph Brunner"],"039524019":["M\u00fclirad-Verlag, c/o Musikhaus Gisler GmbH"],"039524020":["Verlag Gr\u00fcnig Sigrist, Heinz Gr\u00fcnig und Petr Sigrist"],"039524021":["Hochschule Luzern, Technik & Architektur"],"039524022":["Desertina Verlag und Logistik AG"],"039524023":["Edisant\u00e9 International SA, c/o Burkard Bernhard"],"039524024":["Cote Mu\u00f1oz, Jairo"],"039524025":["OpusX.TV.AG, Beat Ambord"],"039524026":["Verlag Finanz und Wirtschaft AG"],"039524027":["Eileles Verlag, Bernadette Suter"],"039524028":["Krause, Matthias"],"039524029":["Hurter Werbung & Design, Daniel Hurter"],"039524030":["Amt f\u00fcr Soziale Dienste"],"039524031":["Hafenpiraten GmbH"],"039524032":["Gordon Brooker Communications GmbH"],"039524033":["Genossenschaft grischa-verlag"],"039524034":["Kloster Einsiedeln"],"039524035":["Pfadi Johanniter Grenchen, Pfadiarchiv Grenchen"],"039524036":["ICUC GmbH, c/o Legatrust"],"039524037":["Com Media Vision AG, Erwin Feurer"],"039524038":["LIBRUM Publishers & Editors LLC"],"039524039":["Nice Price GmbH, Frau Rosa Gallati"],"039524040":["Deloudis, Georgios"],"039524041":["Wortfeger Media - Tanja A. Holzer, c/o Nicoletta Kitrinas"],"039524042":["FORE! AG, Frau Irmtraud Morgen"],"039524043":["Moser, Reto"],"039524044":["r\u00fcffer & rub, Sachbuchverlag GmbH"],"039524045":["Feller, Beat"],"039524046":["Galleria Punctum Saliens, Roland V\u00f6gtli"],"039524047":["germanteacher.ch, languageteacher.ch"],"039524048":["Global Risk Forum GRF Davos"],"039524049":["ESLF Erfahrungsgruppe Schweizer Logistik Fachlehre, Urs Bitzi"],"039524050":["Robert S. Gessner Kunstsiftung"],"039524051":["Ren\u00e9 Gr\u00fcninger PR, \u00abEssen gehn!\u00bb"],"039524052":["Ideos Verlag AG"],"039524053":["Lotta Ingold Verlag"],"039524054":["Freerideguide.ch, c/o Roger Fischer"],"039524055":["Frauenwachsmuth, Brigitte M. Wachsmuth"],"039524056":["Kirja-Verlag, Stephan und Ramona Zettel"],"039524057":["Ausbildungszentrum Schloss Wolfsberg AG, Stefan Jaeger"],"039524058":["Kraut Verlag GmbH"],"039524059":["PCIC Europe - Petroleum & Chemical Industrie Commi, c/o Schneider Treuhand und Revisions AG"],"039524060":["Schwimmschule-Club KSK Verlag"],"039524061":["Verlag Einfach Lesen"],"039524062":["Helvetas Swiss Intercooperation, Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Internat. Zusammenarbeit"],"039524063":["M\u00fcller, Mischa. Eigenverlag"],"039524064":["Galerie Urs Meile - Beijing-Lucerne, Meile Kunst AG"],"039524065":["Bieri, Atlant"],"039524066":["Lehrmittelverlag Gr\u00fcnig, Heinz Gr\u00fcnig"],"039524067":["Dr. Oetker AG"],"039524068":["Angelo Nero, Stefan Baltensperger"],"039524069":["van der Geest, Hans. Eigenverlag"],"039524070":["AVC Schweiz"],"039524071":["Regio Energie Solothurn"],"039524072":["Archipel Verlag, c/o Meyer Rottal Druck AG"],"039524073":["Birri, Bruno"],"039524074":["St.Michaelverlag"],"039524075":["Buchser, Marc"],"039524076":["Autismusverlag, Verein"],"039524077":["Editions Berra"],"039524078":["OnCurating, Dorothee Richter"],"039524079":["Effingerhof AG"],"039524080":["Allemann Verlag"],"039524081":["Sch\u00e4fer, Piero"],"039524082":["edition b\u00fccherlese GmbH"],"039524083":["B\u00fcro f\u00fcr Text GmbH, BfT Verlag"],"039524084":["Hug, Rudolf"],"039524085":["Architekturtheorie / ETH Z\u00fcrich, Prof. Dr. \u00c1kos Morav\u00e1nszky"],"039524086":["IRIS BOOKS, Caroline Chanter"],"039524087":["ART by MANUEL S\u00dcESS"],"039524088":["Wegwarte GmbH, F. Rausser"],"039524089":["Vintage Eagle Publishing, Roger Gaemperle"],"039524090":["Museum der Kulturen Basel"],"039524091":["Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB, Publikationen"],"039524092":["Belz Verlag, Dr. Thomas Aurelius Belz"],"039524093":["Moser, Reto"],"039524094":["Verlag Hirschi / Trepp / Zulliger"],"039524095":["Naturmuseum Thurgau"],"039524096":["Tattex-Keller"],"039524097":["Moser, Reto"],"039524098":["Hochschule der K\u00fcnste Bern, Forschung"],"039524099":["interforum, Dr. Erwin Bischof"],"039524100":["davedolle pure training gmbh"],"039524101":["Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Phonogrammarchiv"],"039524102":["L\u00fcthi Electronic AG"],"039524103":["Bucherer AG, Frau Sandra B\u00e4r"],"039524104":["von Ah Druck AG, Alexandra Hurschler"],"039524105":["Syquali Crossmedia AG"],"039524106":["Tardis Verlag"],"039524107":["Migros Medien"],"039524108":["Institut f\u00fcr Schweizerisches und Internationales, Baurecht, Universit\u00e4t Freiburg"],"039524109":["PEZZ Verlag GmbH"],"039524110":["Rule Books, Stefan Yanku"],"039524111":["cabaret voltaire, Adrian Notz"],"039524112":["edition.zweitausendundeinwatt, Toni W. P\u00fcntener"],"039524113":["Toberer, Matthias. Ateliertom"],"039524114":["Kommode Verlag GmbH"],"039524115":["ars pro toto, Pius Strassmann"],"039524116":["ViCON Verlag, Conny Vischer"],"039524117":["edition hirschbaum, Ursula Hirsch"],"039524118":["Gedanken Schmiede, Markus Staub"],"039524119":["ABC- Propaganda GmbH, Verlag"],"039524120":["Regional Zeitung Aletsch Goms AG, Markus Holzer"],"039524121":["ZHAW Institut f\u00fcr Pflege"],"039524122":["Ortsmuseum Thalwil"],"039524123":["Kuonen, Rita"],"039524124":["Jerry Media Verlag AG, c/o GRT"],"039524125":["Zangger, Rita"],"039524126":["Zytturm Verlag GmbH, Zita Schlumpf"],"039524127":["JR Kupzog & Co. Consult & Publishing, c/o Herr Alex Kraforst"],"039524128":["VERMONDA"],"039524129":["NMB Neues Museum Biel"],"039524130":["Agentur Blink GmbH, c/o Beertone"],"039524131":["mlc, Roger Liechti"],"039524132":["3rdO, Antonio Scarponi"],"039524133":["B\u00f6hm Bildungsmedien AG"],"039524134":["Verlag der Schriftsteller, Monika Passagne du Quercy"],"039524135":["AsB-Verlag, Judith Berger"],"039524136":["Feldhirsch Media AG"],"039524137":["Breakspeare, Andrew"],"039524138":["Eberle, Myriam"],"039524139":["Hakuin Verlag, Alex Schauwecker"],"039524140":["Subrosa-Verlag, Hagen Stolz"],"039524141":["Belisana GmbH"],"039524142":["Friedhof Forum der Stadt Z\u00fcrich"],"039524143":["LEMASO GmbH"],"039524144":["hrm4you GmbH"],"039524145":["PolyNetwork AG"],"039524146":["Storyhaus ennipS GmbH, Alfred Kunz"],"039524147":["Genossenschaft Migros Luzern, Gesch\u00e4ftssitz Dierikon Klubschule Luzern"],"039524148":["Druckerei Frey GmbH, Druck Verlag Medien"],"039524149":["Styger-Verlag, Anton Styger"],"039524150":["Tamborrini, Giorgio"],"039524151":["Cameo Verlag GmbH"],"039524152":["Martins-Verlag"],"039524153":["Balaguer, Toni"],"039524154":["Artphilein Editions SA"],"039524155":["Ataraxis.ch, Bruno Gantenbein"],"039524156":["Edition Lagarto, Kasper Medien"],"039524157":["Verlag Miniedition, Brigitte M\u00f6hr"],"039524158":["All inklusiv Verlag Schollbach u. Partner"],"039524159":["Michel, Dr. Markus C."],"039524160":["novomedtext ag"],"039524161":["Fragment Eight Media, Martin Schmid"],"039524162":["Lalique Art SA"],"039524163":["Thurgauische Naturforschende Gesellschaft, Naturmuseum"],"039524164":["FDM Verlag, FDM company GmbH"],"039524165":["Script Avenue Publishing, Claude Cueni"],"039524166":["ARS Niggli Verlag"],"039524167":["SONNEN ecodesign"],"039524168":["Editions Hercule, Herr Andreas Aebi"],"039524169":["Museum Aargau, Historische Sammlung"],"039524170":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"039524171":["Swiss Classics Publishing AG"],"039524172":["PANArt Hangbau AG"],"039524173":["European Control Association, Prof. Roy Smith"],"039524174":["Loco Verlag"],"039524175":["Kirchner Museum Davos, Ernst Ludwig Kirchner Platz"],"039524176":["Verein f\u00fcr alpine Kulturpflanzen"],"039524177":["Asanamara Verlag GmbH"],"039524178":["Pospisil, Petr"],"039524179":["ArchivArte-Verlag, Inga Vatter-Jensen"],"039524180":["Gasser, Philipp"],"039524181":["Swisscontact, Schweizerische Stiftung f\u00fcr technische Entwicklung"],"039524182":["Amt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie"],"039524183":["Gault&Millau Edition, Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039524184":["Kr\u00fcsi-Weber, Christina"],"039524185":["Groher, Barbara ElLa. Schriftstellerin, K\u00fcnstlerin"],"039524186":["Historischer Verein des Kantons Thurgau, c/o Staatsarchiv des Kantons Thurgau"],"039524187":["Clicker Training in der Schweiz, Doris Vaterlaus"],"039524188":["Skepsis Verlag"],"039524189":["Verein Erdnussallergie und Anaphylaxie"],"039524190":["Klinge, Lucille"],"039524191":["Mundwiler, Judith"],"039524192":["Edition Haus am Gern, Rudolf Steiner"],"039524193":["Verein a: primo"],"039524194":["Dr. Peter Bichsel Fine Books GmbH"],"039524195":["Institut MAINTRAPRO, Willi H\u00fcsler"],"039524196":["Foto Plus Schweiz GmbH"],"039524197":["ParleVent Verlag, Atelier Scapa"],"039524198":["ViaStoria - Zenturm f\u00fcr Verkehrsgeschichten"],"039524199":["Newbury Media & Communications GmbH"],"039524200":["Maat Film, Gabriele Sch\u00e4rer"],"039524201":["Albanisches Institut"],"039524202":["B\u00e4chinger Musikverlag, B\u00e4chinger Musik GmbH"],"039524203":["Verlag zeit&zeugen - Agentur f\u00fcr Geschichte, Dr. Andreas Petersen"],"039524204":["MedTriX AG"],"039524205":["Lee, Katherine Anne"],"039524206":["fold, c/o unfolded GmbH"],"039524207":["EAMT European Association for, Machine Translation"],"039524208":["Farrol Kahn GmbH"],"039524209":["Bundesamt f\u00fcr Kultur, Sektion Kulturschaffen"],"039524210":["Arimedes GmbH"],"039524211":["Payandeh Papaya Multimedia Verlag"],"039524212":["Rittri, Chaim. Books&Bagels"],"039524213":["Studer, Christoph"],"039524214":["Stiftung Edition Nehemia"],"039524215":["Foglietto Verlag"],"039524216":["Derivative Partners AG"],"039524217":["galledia verlag ag, IMMOBILIEN Business"],"039524218":["Blast Future Press, Robert Bellamy Studio"],"039524219":["BildKom International GmbH"],"039524220":["Editions DOM, Sarah Chardonnens Lehmann"],"039524221":["Dragonbooks, Virginia Mertens"],"039524222":["Appenzeller Druckerei AG, Druckerei"],"039524223":["Schneemann-Klavierlernsystem und -Lehrmittelverlag, Mailyn Rebecca Henseler"],"039524224":["BuchsMedien AG"],"039524225":["Kunstverein Solothurn"],"039524226":["Bildung Detailhandel Schweiz"],"039524227":["Gymicards, Vincent Grandjean"],"039524228":["P\u00e4dagogische Hochschule FHNW, Zentrum PBGD / Zentrum f\u00fcr Demokratie"],"039524229":["Holzegger GmbH, Unternehmensberatung"],"039524230":["Literaturwerkstatt GmbH"],"039524231":["Rowing Girl Productions, Libby O' Loghlin"],"039524232":["fap fine art publishing gmbh, Fachbuchverlag f\u00fcr Kunst"],"039524233":["rucotec GmbH"],"039524234":["H+ Die Spit\u00e4ler der Schweiz"],"039524235":["Schweizerische Hydrologische Kommission, c/o Akademie der Naturwissenschaften Schweiz SCNAT"],"039524236":["Intercontinental Group of Department Stores (IGDS)"],"039524237":["Konsumenten Verband"],"039524238":["Verein f\u00fcr Vaduzer Heimatkunde VVH"],"039524239":["AERO Publications GmbH, Hansj\u00f6rg B\u00fcrgi"],"039524240":["Studio Achermann"],"039524241":["Center for Philantrophy Studies (CEPS), Universit\u00e4t Basel"],"039524242":["Oliver, Teresa"],"039524243":["Schreiblabor Biel, Daniel Grob"],"039524244":["Lifu International College of Chinese Medicine"],"039524245":["Mesan-Verlag, Hermann Merz"],"039524246":["akademie menschenmedizin"],"039524247":["Zentralbibliothek Solothurn"],"039524248":["SAG Schweizerische Astronomische Gesellschaft, Gesch\u00e4ftsstelle, c/o Alexia Berchtold Karlen"],"039524249":["Stadtz\u00fcrcher Heimatschutz SZH, c/o Barbara Truog"],"039524250":["Martin Covolo Trading, Inhaber: Martin Covolo"],"039524251":["Schaub, Mario"],"039524252":["PyraMedia"],"039524253":["Maniac Press Light, Herr Mario Suter"],"039524254":["Media Press Association"],"039524255":["rc consulta B\u00fcro f\u00fcr sozial- und bildungspolitisch"],"039524256":["team.sacon gmbh"],"039524257":["VEDANTA VERLAG GmbH"],"039524258":["Prewett Bielmann GmbH"],"039524259":["Liechtensteinisches LandesMuseum, Rainer Vollkommer"],"039524260":["Forschungsschwerpunkt Transdisziplinarit\u00e4t, ZHdK"],"039524261":["Infodrog - Schweizerische Koordinations- und Fachs, RADI"],"039524262":["Antiquariat & Edition Oriflamme"],"039524263":["trustyoursmile.com, Fabian Schmid"],"039524264":["Neujahrsblatt Verlag Zunft zur Waag, Philippe Welti"],"039524265":["WOA Verlag, Werkstatt f\u00fcr Oeffentlichkeitsarbeit"],"039524266":["Zuber, Danielle"],"039524267":["Trummer, Christoph"],"039524268":["Museum Oskar Reinhart"],"039524269":["European Control Association, Prof. Roy Smith"],"039524270":["Kunstraum Rorschach, R. + M. Etter"],"039524271":["Adrenalin Verlag, ein Unternehmen der Adrenalin Media GmbH"],"039524272":["Sadhu, Govinda"],"039524273":["Schweizerischer Baumeisterverband"],"039524274":["Greenville AG Schweiz"],"039524275":["Arpagaus, Anton"],"039524276":["Rifai & Partners, O. Rifai"],"039524277":["Steinhauser, C.. Vive La Vida!"],"039524278":["L\u00fcthy, Adrian"],"039524279":["Location Group AG"],"039524280":["Spielmann & Huser, Die Zauberlehrlinge"],"039524281":["Edition Text & Media"],"039524282":["Grafe, Helga. Eigenverlag"],"039524283":["Lopes, Tulia"],"039524284":["Global People Transitions GmbH, c/o Angela Weinberger"],"039524285":["Galerie Andres Thalmann"],"039524286":["Mattenbach AG"],"039524287":["r\u00fcffer & rub, Sachbuchverlag GmbH"],"039524288":["Script Avenue Publishing, Claude Cueni"],"039524289":["Verlag V, Heinz Etter"],"039524290":["Zentaur Verlag, Markus Walder"],"039524291":["Cocoon Publishers"],"039524292":["Kunsthaus Baselland, Frau Dr. Ines Goldbach"],"039524293":["Verlag Selbtan GmbH, Susanna Schmid-Germann"],"039524294":["Artevibra GmbH, c/o Th. Maurer Treuhand AG"],"039524295":["Kind+Spital, Gesch\u00e4ftsstelle"],"039524296":["taotime-verlag, c/o taotime GmbH"],"039524297":["ACHILLEA, Marianne Elisabeth Ziegler"],"039524298":["MiaKiss, Claudia Kissner Hauser"],"039524299":["Papp, Robert. Richard Papp"],"039524300":["LIBRUM Publishers & Editors LLC"],"039524301":["Tholom\u00e9, Eric"],"039524302":["Credit Suisse, Resarch Institute"],"039524303":["Cresta Productions, Katharina Vonow"],"039524304":["FaVer, Die Editionssparte von Falk-Art-Consult GmbH"],"039524305":["marpa edition, Christoph Meier"],"039524306":["K\u00f6media AG"],"039524307":["Exer Verlag, Hans Peter Exer"],"039524308":["Rado, Sue & Rolf. Axios GmbH"],"039524309":["Thaiworld Editions, Dr. Marco Pronk"],"039524310":["mfbf verlag, Dr.sc.nat ETH Urs Heck"],"039524311":["H\u00e4felfinger, Erna"],"039524312":["Corimbus GmbH"],"039524313":["Alverna Verlag, Jakob Schweizer"],"039524314":["Location Group AG"],"039524315":["Edizio, B\u00fcro f\u00fcr Buchprojekte"],"039524316":["Museum im Lagerhaus, Stiftung f\u00fcr schweiz. Naive Kunst und Art Brut"],"039524317":["Kulturverein Allschwil-Sch\u00f6nenbuch"],"039524318":["Ballenberg, Freilichtmuseum der Schweiz"],"039524319":["Acta Verlag"],"039524320":["Laurenz-Stiftung, Schaulager"],"039524321":["KaDi-Liechtiverlag, Karin Liechti"],"039524322":["Verlag Ella VillART"],"039524323":["Nidwaldner Museum"],"039524324":["Eikos Verlag"],"039524325":["Ringier Axel Springer Schweiz AG"],"039524326":["Pong\u00fc Text & Design GmbH"],"039524327":["Verlag WORTZIMMERER ARNO SEELI"],"039524328":["Remise Verlag, Oliver Kr\u00e4henb\u00fchl"],"039524329":["Syquali Crossmedia AG"],"039524330":["Edition Menschenklang"],"039524331":["Bahovski, Petko"],"039524332":["VIP Coaching Club AG"],"039524333":["Lampert Druckzentrum AG"],"039524334":["Verein Einband Verlag, Cornelia Lindner"],"039524335":["Galaxy Verlag, Rolf H\u00e4usermann"],"039524336":["Almeida Publishing, Karen Almeida"],"039524337":["Wolf, Regula. Satz-Zeichen GmbH"],"039524338":["Historisches Museum Basel"],"039524339":["Marketingcoaching Schweizer gmbh"],"039524340":["ask! - Beratungsdienste f\u00fcr Ausbildung und Beruf"],"039524341":["SENSITIVITY Inspirations\u00ae, Christina F\u00f6rster"],"039524342":["Strichmann Verlag, Stefan Zurfl\u00fch"],"039524343":["Daniel Fishman Verlag"],"039524344":["DU+ICH Verlag GmbH, Susanne Vettiger"],"039524345":["Schweiz. Kompetenzzentrum, heben-f\u00f6rdern-sichern"],"039524346":["Claudia Wartmann Nat\u00fcrlich"],"039524347":["Matthias Studer Photography"],"039524348":["Pica Verlag"],"039524349":["Nawo Verlag GmbH, Elke F. Gut-Nawo"],"039524350":["Lorz, Sieglinde"],"039524351":["Wolfau-Druck AG"],"039524352":["Verlag an der Friedensgasse GmbH"],"039524353":["Verlag des Nachlasses von Werner A. Moser, p.a. Herr Stephan Frei"],"039524354":["CEREUS, Toni Vescoli"],"039524355":["Narrativistischer Verein, Ren\u00e9 Frauchiger"],"039524356":["CURAVIVA Schweiz"],"039524357":["Risknowlogy GmbH"],"039524358":["The Languager GmbH"],"039524359":["Passage Music"],"039524360":["ZMG Zurich Management Group AG"],"039524361":["Medizinischer Lehrmittelverlag, Bieri & Weder GmbH"],"039524362":["Edition Stattfinder"],"039524363":["Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik - HFH"],"039524364":["St.Gallen-Bodensee Tourismus"],"039524365":["Pharmazie-Historisches Museum, der Universit\u00e4t Basel"],"039524366":["jung verlag, Iris Muhl"],"039524367":["merilart, C. Patricia Lacher-Colombo"],"039524368":["Vidal Verlag"],"039524369":["Netzwerk Katechese, Religionsp\u00e4dagogisches Inst.der Universit\u00e4t Luzern"],"039524370":["Hubelhouse GmbH"],"039524371":["Kristallburg, Sue M\u00e4rki"],"039524372":["Anthroposophische Vereinigung in der Schweiz, Herr Dr. Andreas K\u00fchne"],"039524373":["Intervinum AG"],"039524374":["Kunze & Brunner Publishing"],"039524375":["WARU GLOBAL AG"],"039524376":["Shadow Mountains Digital Publishing Ltd"],"039524377":["Ren\u00e9 Gr\u00fcninger PR, \u00abEssen gehn!\u00bb"],"039524378":["Adams, Werner"],"039524379":["Jan Tomiak International"],"039524380":["Step-Buy-Step GmbH"],"039524381":["unternehmercoaching.ch, c/o Marketlink Consulting GmbH"],"039524382":["Stiftung Thomas Dubs, Herr Thomas Dubs"],"039524383":["pom+Consulting AG"],"039524384":["denkfit.ch gmbh"],"039524385":["Zero/One Economics"],"039524386":["Hirtler, Erich. Rodion"],"039524387":["Ernst Kreidolf Verlag"],"039524388":["Swiss Skydive/ Schweizer Fallschirm Verband, co. Aero Club der Schweiz"],"039524389":["scip AG, Simon Zumstein"],"039524390":["Lunchgate AG"],"039524391":["Edition Sch\u00fcrch"],"039524392":["Museum Tinguely AG"],"039524393":["Oswald, Susanne"],"039524394":["BERVERBET GmbH"],"039524395":["Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz LCH"],"039524396":["Post & Geschichte Verlag GmbH, c/o Musikhaus Gisler GmbH"],"039524397":["text.check suter, Herr Dr. Leo Suter"],"039524398":["macharten GmbH, Linda Zwahlen Riesen"],"039524399":["Verlag Rolf Heim"],"039524400":["Liechtensteinisches LandesMuseum, Rainer Vollkommer"]}