{"039801621":["Raffler, Anne"],"039801622":["Dank, Wolfgang Dietrich"],"039801623":["Hard, Gabriele. Tarantel Verlag"],"039801624":["JOY Verlag GmbH"],"039801625":["Hamburger Fremdsprachenverlag Raimo Olavi Ovaska"],"039801626":["Ohlwein, Klaus"],"039801627":["Haubrich, Hartwig, Prof. Dr."],"039801628":["G\u00e4bel, Hans-J\u00fcrgen. Freie Politische Edition"],"039801629":["Sahlm\u00fcller, Fred, Dr."],"039801630":["JSP Verlag GmbH & Co. KG"],"039801631":["Lohmeier, Georg"],"039801632":["J\u00e4ckle-S\u00f6nmez, Yvonne"],"039801633":["Schmidt, Alexander"],"039801634":["Wunder, Eleonore"],"039801635":["Dzogchen-Gemeinschaft Deutschland e.V."],"039801636":["Volkshochschul-Zweckverband Mettmann-W\u00fclfrath"],"039801637":["Zapf, Lydia Emilia. Emilia Verlag"],"039801638":["Landkreis Verden. Der Oberkreisdirektor"],"039801639":["Hinderer Verlag GmbH & Co."],"039801640":["Nagels, Jens. Verlag im Wasserweg"],"039801641":["Resch, J\u00fcrgen. Naturerbe Verlag"],"039801642":["Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Genetische Diagnostik- u. Beratungsstelle im Kinderzentrum M\u00fcnchen"],"039801643":["Schmengler, J\u00f6rg"],"039801644":["K\u00fcnker, Fritz Rudolf, GmbH & Co. KG"],"039801645":["MTP Marketing zwischen Theorie und Praxis e.V.. c/o Universit\u00e4t des Saarlandes"],"039801646":["Evangelisches Zentralarchiv in Berlin"],"039801647":["StattPlan e.V."],"039801648":["Wiktorin, Karl. lundipress"],"039801649":["Lamm, Matthias, Patrick Liebel, u. Helge Sczepanek. Verlag Freie Terranische Medien"],"039801650":["Maraun, Wigbert, Dr."],"039801651":["Willems, Carla. ALRAC-Verlag"],"039801652":["Koch, Edita. EXIL 1933-1945"],"039801653":["Nieders\u00e4chsisches Kultusministerium"],"039801654":["Schneider, Henry, Dr.. Apollonia Verlag"],"039801655":["AMV AV-Kommunikation und Medizin-Verlag, Dr.med. Fischer, K\u00f6ppler, Schulz GmbH"],"039801656":["Schmitt, Gisela, Dr."],"039801657":["Gesellschaft f\u00fcr \u00f6ffentliche Wirtschaft e.V."],"039801658":["S\u00fcddeutsche Verlagsanstalt und Druckerei GmbH"],"039801659":["Graf, Werner. Literatur & Erfahrung"],"039801660":["Jung, Walter. Heckenrose-Verlag"],"039801661":["Behrens, Mike. Gro\u00dfer B\u00e4r Druck & Verlag"],"039801662":["Quist, Isabella"],"039801663":["Laube, Uwe"],"039801664":["Merkl, G\u00fcnter. XI'AN Verlag"],"039801665":["St\u00fcnings Medien GmbH"],"039801666":["N\u00f6hmeier, Rudolf"],"039801667":["Freude-Verlag Anneliese A\u00dfhoff e. Kfr."],"039801668":["Riedel, Nicolai, Dr.. TRITHEMIUS-Verlag"],"039801669":["Kr\u00fcger, Wilfried. Atom-Harmonik-Verlag"],"039801670":["Horn Druck & Verlag KG"],"039801671":["Wolfstetter, Margot"],"039801672":["Antiquariat Granier GmbH. Abt. Verlag"],"039801673":["Schulze, Dieter, u. Johanna Schulze"],"039801674":["Deutscher Landseer Club (DLC) e.V.. c/o Dr. Hans Matenaar"],"039801675":["Wirtschafts- und Verkehrsverlag Hansa GmbH"],"039801676":["Gemeinde Bissendorf"],"039801677":["Hewlett - Packard GmbH"],"039801678":["Allw\u00f6rden, Brigitta von"],"039801679":["Stadt Solingen. Stadtarchiv"],"039801680":["Baierl, Rawiwan. THAI-Verlag"],"039801681":["Schreck, Heinrich, KG, Druckerei"],"039801682":["Kroeg, Dieter"],"039801683":["Berufsverband Deutscher Geowissenschaftler (BDG) e.V."],"039801684":["Schau\u00df, Walter"],"039801685":["Fachverlag August Maurer Inhaberin Dipl.-Kfm. Birgit Scholze"],"039801686":["Deutsches Institut f\u00fcr tropische und subtropische Landwirtschaft GmbH"],"039801687":["ARTE TV Gesellschaft f\u00fcr kreative Zusammenarbeit und Filmproduktion mbH"],"039801688":["Bayerischer M\u00fcllerbund, Landesverband bayerischer M\u00fchlen e.V."],"039801689":["Holtbernd, Thomas"],"039801690":["Aktion Lebensrecht f\u00fcr Alle e.V."],"039801691":["DBZ-Verlag Deutsche Briefmarkenzeitung GmbH & Co. KG"],"039801692":["Garms, Martin. Sternwerkstatt-Verlag"],"039801693":["Kratz, Edmund J., & Co Kunsthandel. Abt. Verlag"],"039801694":["Fr\u00e4nkische-Schweiz-Museum. T\u00fcchersfeld"],"039801695":["Siems, Michael"],"039801696":["Grope, Sven"],"039801697":["Minolta Europe GmbH. Abt. Werbung"],"039801698":["Singer, Paul"],"039801699":["Stadt Pforzheim. Leitstelle zur Gleichstellung der Frau"],"039801700":["Sasse, Karl, Druck und Verlag der Rotenburger Kreiszeitung und Visselh\u00f6veder Nachrichten Buch- und Offsetdruckerei KG"],"039801701":["Forschungsgemeinschaft Indien im BDPh. e.V.. c/o Christian Sperber"],"039801702":["Museum f\u00fcr Geldgeschichte"],"039801703":["Grischke, Erik"],"039801704":["Schl\u00f6mer, Ernst-August. Sch\u00fcnebusch-Verlag"],"039801705":["Hoff-Ortstein, Ursula"],"039801706":["Ginsbach, Gertrud, Dr."],"039801707":["Gastgewerbe Verlag GmbH"],"039801708":["INFOSAT Verlag & Werbe GmbH"],"039801709":["Gemeinde R\u00f6dinghausen"],"039801710":["Schlot, Udo, Dr."],"039801711":["Tietze, Daniel. DISKANT Verlag"],"039801712":["NEW IN THE CITY e.K."],"039801713":["Technische Universit\u00e4t Clausthal. Institut f\u00fcr Bergbau"],"039801714":["Rittersche Buchhandlung P. G. Capell. Abt. Verlag"],"039801715":["Stocker, Hans"],"039801716":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Institut f\u00fcr Geologie und Mineralogie"],"039801717":["Kl\u00f6pper, Martin"],"039801718":["Detzel, Susanne u. Doris Detzel. DDU Dr. Detzel Unternehmensberatung GdbR"],"039801719":["Zillich, Gussy-Ruth"],"039801720":["Weber, F. Wilhelm. Moselland Verlag"],"039801721":["Merch Movie Edition GmbH"],"039801722":["Heimatverein Cadolzburg und Umgebung e.V."],"039801723":["Hahn, Michael"],"039801724":["Gatz, Christa, u. Carmen Buckup. C+C Text"],"039801725":["Conzelmann, Richard, Buchdruckerei"],"039801726":["Widemann, Gerhard, u. Arthur B\u00f6kle"],"039801727":["Bayerische Landesanstalt f\u00fcr Landtechnik. Institut f\u00fcr Landtechnik"],"039801728":["Gemeinde Saterland. Der B\u00fcrgermeister"],"039801729":["Nadjmabadi, Mohamed, Dr."],"039801730":["D.V.S.-Wirtschafts-Gesellschaft mbH"],"039801731":["Dr. Karin Dohmen Pilus-Verlag. Pilus-Verlag"],"039801732":["Nemesis Verlag. Ingrid Hesse-Werner"],"039801733":["Stimme der Erneuerung e.V.. c/o Georg Jesze"],"039801734":["Engel, Eliane"],"039801735":["Brinkschulte, Detlev"],"039801736":["Heine-Schr\u00f6der, Brigitte"],"039801737":["Die Creativgarage B\u00f6ttcher & B\u00f6ttcher Verlagsgesellschaft"],"039801738":["Frank, Hannes. Frank & Frei Verlag"],"039801739":["Ladewig, Udo"],"039801740":["Jest\u00e4dt, Franz-Ulrich. Ulenspiegel-Verlag"],"039801741":["ROeG Umwelttechnologie GmbH"],"039801742":["Deutscher Alpenverein e.V. (DAV)"],"039801743":["Heinrich-Barth-Gesellschaft e.V."],"039801744":["Dareschta Consulting und Handels GmbH"],"039801745":["Stadt Braunschweig. Amt f\u00fcr Stadtentwicklung und Stadtmarketing"],"039801746":["Umbach, Ernst. Arbeos Verlag"],"039801747":["Tschann, Uwe"],"039801748":["Bundesarbeitsgemeinschaft f\u00fcr Rehabilitation"],"039801749":["Dietrich-Scholles, Ursula. Aktuell-Spiele-Verlag"],"039801750":["Hen\u00dfler, Thomas, u. Thomas Krautter. T&T Verlag"],"039801751":["Weigang, Stefan. Calenberg Press"],"039801752":["MERU Inh. Karl-Heinz Becker"],"039801753":["Deutsch-Polnische Gesellschaft der Bundesrepublik Deutschland e.V.. c/o Manfred Feustel"],"039801754":["Nau-Kuckei, Cordelia. NAU-Verlag"],"039801755":["\"Pharma-Trend\" Verlags GmbH"],"039801756":["Linde, Heide. Tilia-Verlag"],"039801757":["Hormann, J\u00f6rg-Michael. INFO-Verlag"],"039801758":["Oueslati, Amar. repro-foto-grafik-verlag"],"039801759":["Reche, Thomas Paul"],"039801760":["St. Quirinius Sch\u00f6tzejeselle e.V."],"039801761":["Ehlers Verlag GmbH"],"039801762":["Verein zur F\u00f6rderung des Aufbaus und der Unterhaltung einer Sammlung historischer landwirtschaftlicher Ger\u00e4te e.V."],"039801763":["Lange & Springer Wissenschaftliche Buchhandlung GmbH & Co. KG. Abt. Verlag"],"039801764":["Heimatkreis-Betreuung West-Sternberg e.V.. c/o Heinz Linke"],"039801765":["Schr\u00f6der, Erich. Schlettach-Verlag"],"039801766":["Thiele, Dirk"],"039801767":["Sperberg, K\u00e4the"],"039801768":["Tonn, Fritz-R\u00fcdiger, u. Gerhard D\u00f6rries"],"039801769":["Dick, Andreas"],"039801770":["Engstler, Peter"],"039801771":["Meier Druck & Verlag, Ralf Meier e.K."],"039801772":["L\u00f6nnig, Wolf-Ekkehard, Dr."],"039801773":["Leonhardt, Sabine"],"039801774":["H\u00f6lzing, Roland"],"039801775":["G\u00f6rg, Elisabeth"],"039801776":["Gorzny, Klaus, Dr.. piccolo verlag"],"039801777":["K\u00f6rner, G\u00fcnter-Christian. BRAIN-DATA"],"039801778":["Eiling, Axel, u. Eduard Roth"],"039801779":["Bornewasser, Ingeborg"],"039801780":["Ultralativ - Verlag Michael Maack"],"039801781":["Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster. Universit\u00e4ts- u. Landesbibliothek"],"039801782":["K\u00f6ster, Norbert"],"039801783":["Bayerische Numismatische Gesellschaft e.V."],"039801784":["Sch\u00fcssler, Werner. Reisebuchverlag"],"039801785":["VIA Unternehmensberatung und Verlag GmbH"],"039801786":["GDMB Gesellschaft der Metallurgen und Bergleute e.V."],"039801787":["Verlag Via Nova Werner Vogel & Martin B\u00fcttner GmbH"],"039801788":["Lang, Christoph. opus data"],"039801789":["Saft, Ulrich. Milit\u00e4rbuchverlag"],"039801790":["Logos-Verlag Literatur & Layout GmbH"],"039801791":["Hofmann, Friedrich"],"039801792":["Cassella AG. Wiss. Laboratorium"],"039801793":["Gustav-Heinemann-Initiative e.V.. c/o Christiane Brandtner-Schwartz"],"039801794":["Schlittmeier, Andreas, Dr."],"039801795":["Pfotenhauer, Ursula"],"039801796":["Heuer, Helga"],"039801797":["Strathmann, L., Prof. Dr. Ing., Ingenieurgesellschaft mbH"],"039801798":["Topp + M\u00f6ller Druck und Verlag GmbH & Co. KG"],"039801799":["Sachse, Dagmar. Hypatia-Verlag"],"039801800":["Schr\u00f6der, Harry W.. clavis musik+buch"],"039801801":["DRUCKHAUS und VERLAG LOCHER GMBH"],"039801802":["Seidel, Lothar"],"039801803":["Universit\u00e4t Heidelberg. Universit\u00e4tsbibliothek"],"039801804":["Disse, Angelika"],"039801805":["Stark, Franz, Dr.. BLS-Verlag"],"039801806":["Liebing, Willi, u. Axel Steuer"],"039801807":["Internationales Institut f\u00fcr Erfahrungsheilkunde e.V. (IIfE)"],"039801808":["St\u00f6hr, Gerta"],"039801809":["Karbowiak, Uwe"],"039801810":["Litschel, Erwin. Goldener Turm Verlag"],"039801811":["MENSCHENKINDER Verlag und Vertrieb GmbH"],"039801812":["ARAMARK GmbH"],"039801813":["Beltrame Pignatelli, Patrizia, Verlag, GmbH"],"039801814":["Philipps-Universit\u00e4t Marburg. Institut f\u00fcr historische Hilfswissenschaften"],"039801815":["Wiesner, Heike"],"039801816":["Daborowski, G\u00fcnther. Pro Augsburg"],"039801817":["Stadt Reinbek. Der Magistrat"],"039801818":["Badischer Landwirtschafts-Verlag GmbH"],"039801819":["Ziethen-Verlag GmbH"],"039801820":["Benediktinerstift Metten. Abteiverlag"],"039801821":["Orient-Verlag. Barbara Tolle"],"039801822":["B\u00f6tsch, Silvia. Sinn-Verlag"],"039801823":["Arbeitsgemeinschaft Biologischer Umweltschutz im Kreis Soest e.V.. c/o Olaf Zimball"],"039801824":["Facsimilia Art & Edition e.K. Inh. Norbert Ebert"],"039801825":["Fischer, Frank, u. Eberhard H\u00fcbbe"],"039801826":["Stiftung Mecklenburg"],"039801827":["Herz-Verlag e.K."],"039801828":["Gesellschaft f\u00fcr Deutsch-Chinesische Freundschaft, Bonn e.V."],"039801829":["Machynia, Klaus-Dieter"],"039801830":["Martin, Claudia. M\u00f6nchhof-Verlag"],"039801831":["vdd Industrieverband Bitumen-Dach und Dichtungsbahnen e.V."],"039801832":["Wissenschaftliche Buchhandlung Theo Hector GmbH & Co.. Abt. Verlag"],"039801833":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Werkstoffe im Bauwesen"],"039801834":["Application Systems Heidelberg Software GmbH"],"039801835":["Terraflor GmbH"],"039801836":["DWS Steuerberater Medien GmbH"],"039801837":["FAUNUS-Verlag GmbH"],"039801838":["Sauer, Edeltraud. Verlag Palette"],"039801839":["Carow, Thomas"],"039801840":["\"Jabet's-Palett\" J. Schmidt & B. Hillebrecht"],"039801841":["Schutzgemeinschaft Deutscher Wald, Bund zur F\u00f6rderung der Landespflege, Landesverband Hessen e.V."],"039801842":["Piper, Monika. Astro-Musik"],"039801843":["Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Lehrstuhl f\u00fcr Grundschulp\u00e4dagogik und Grundschuldidaktik"],"039801844":["PES Design GmbH"],"039801845":["Haardiek, Angelika. Nordland Versand"],"039801846":["Stadt Offenbach am Main. Haus der Stadtgeschichte, Archiv"],"039801847":["Saarbergwerke AG"],"039801848":["Rheinische Post Verlagsgesellschaft mbH"],"039801849":["Bruchh\u00e4user, Axel. Tecta"],"039801850":["Welt der Spiele Import-Export-Vertrieb GmbH"],"039801851":["Brieden, Michael. Klang & Ton (Edition)"],"039801852":["Weilberg, Hans. K\u00f6lner Spiel- & Sachbuch-Verlag"],"039801853":["Heselhaus, Ralf, u. Matthias Schmidt"],"039801854":["Badziong, Eckhardt"],"039801855":["Albarello Verlag GmbH"],"039801856":["Himmelgeist Verlag GmbH"],"039801857":["Almst\u00e4tter, Heinrich. Oimsche Verlag"],"039801858":["akzent-Verlags GmbH"],"039801859":["Hessisches Ministerium der Justiz"],"039801860":["Will, Rosemarie"],"039801861":["Serwotka, Karl, u. Alex Schwindt"],"039801862":["Edition Lidiarte GmbH"],"039801863":["H\u00f6lscher, Tonio, Prof. Dr.. Verlag Arch\u00e4ologie und Geschichte"],"039801864":["Hochschule f\u00fcr Wirtschaft und Umwelt N\u00fcrtingen-Geislingen"],"039801865":["Delorko, Mario-Ratko. Zeitklang, Verlag f\u00fcr Musikalische Studien"],"039801866":["Penta Forschungsgruppe angewandte Psychologie e.V."],"039801867":["Verlag an der Isenburg - Bild und Buch - GmbH"],"039801868":["Gosteli, Hans A."],"039801869":["Hackenberg, Buchhandlung, KG. Abt. Verlag"],"039801870":["Lieth-Philipp, Margot, Dr.. Philipp Verlag"],"039801871":["Schuhmacher, Hans-Joachim. AnTex Verlag"],"039801872":["Hochschule Geisenheim. Bibliothek"],"039801873":["Stadt Nidderau. Der Magistrat"],"039801874":["Raap, Rainer. strohhalm-Verlag"],"039801875":["FAB Gesellschaft f\u00fcr Kommunikation im Werbe- und Verlagswesen mbH"],"039801876":["J\u00fclicher Geschichtsverein 1923 e.V.. c/o Michael Greve"],"039801877":["Institut f\u00fcr soziale und kulturelle Arbeit (ISKA) Private gemeinn\u00fctzige GmbH"],"039801878":["Casaro, Renato, Atelier. Kunsthandel GmbH"],"039801879":["Rheinischer Kunstverein e.V."],"039801880":["Brenner, Gerhard"],"039801881":["Hagemann, Gerlinde"],"039801882":["Lindner, Heidi. Pipo-Verlag"],"039801883":["Ernst & Whinney GmbH Wirtschaftspr\u00fcfungsgesellschaft Steuerberatungsgesellschaft"],"039801884":["Hagenbusch, G\u00fcnter, u. Harald Klinghammer. Verlag creativ ordnen"],"039801885":["Reuter, Eike"],"039801886":["Wangenheim Schwarze, Karin von"],"039801887":["FFU Fachverlags-GmbH f\u00fcr Finanz- und Unternehmensberatung"],"039801888":["Seliger, Berthold. ALMAVIVA Verlag"],"039801889":["Sipos, Tibor. Maecenatura Hungarica"],"039801890":["Rummel, Markus"],"039801891":["Verein zur Pflege und F\u00f6rderung der kroatischen Kultur e.V."],"039801892":["Edel, Gebr., GmbH & Co. KG"],"039801893":["Kastl, Manfred. Kassandra-Verlag"],"039801894":["Neumann, Anneliese. Henske-Neumann Verlag"],"039801895":["St\u00f6cker, Adelheid. VAS"],"039801896":["Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Didaktik der Geographie"],"039801897":["Geyer, Hans-Ulrich"],"039801898":["Zimmermann & Co."],"039801899":["Feuchtinger & Gleichauf GmbH. Abt. Verlag"],"039801900":["Nebbe, Petra. Mount-Cook-Verlag"],"039801901":["\"PAPYRUS\" Max & Kurt Klutentreter"],"039801902":["Oberholz, Gregor"],"039801903":["Gustke, Uwe"],"039801904":["STARTEXT Unternehmensberatung GmbH"],"039801905":["Stadt Leverkusen. Stadtarchiv"],"039801906":["Plois, Rolf-Dieter, Druckerei + Verlag"],"039801907":["Jonen, Karin"],"039801908":["Katholisches Pfarramt H\u00f6hr-Grenzhausen"],"039801909":["Schmidt, Hans-Jakob"],"039801910":["Liebherr, Christoph. VuVo"],"039801911":["Chroma Druck- u. Verlag GmbH"],"039801912":["Stadt Sindelfingen. Galerie der Stadt"],"039801913":["Verlag Rheinischer Merkur GmbH"],"039801914":["Stiftung Michael. c/o Maria Bergmann"],"039801915":["Nitz, Wilhelm, Inh. Reinald Ostermann, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"039801916":["Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland, Landesverband Hessen e.V."],"039801917":["Schewe, Sigrid"],"039801918":["Boll, B., Verlag des Solinger Tageblattes"],"039801919":["Landschaftsverband der ehemaligen Herzogt\u00fcmer Bremen und Verden in Stade (Landschaftsverband Stade) e.V."],"039801920":["Goller, Brigitte"],"039801921":["Kognos Verlag und Institut e.K."],"039801922":["Kelsterkult e.V.. Abt. Verlag"],"039801923":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr angewandte Wissenschaften e.V. (DGAW)"],"039801924":["Johannesburg GmbH"],"039801925":["M\u00fcllenmeister, Hans J\u00f6rg"],"039801926":["Gesellschaft f\u00fcr christlich-j\u00fcdische Zusammenarbeit Siegerland e.V."],"039801927":["TEVOX Gesellschaft f\u00fcr moderne Medien mbH"],"039801928":["Kirchmann, Eva"],"039801929":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Herpetologie und Terrarienkunde e.V."],"039801930":["Kaltenecker, Siegfried. ACS-Astrologie-Computer-Schulung"],"039801931":["Str\u00f6er, Hans, u. Ernst Str\u00f6er"],"039801932":["Fleet Street Press UG"],"039801933":["Hanauer Anzeiger GmbH & Co. Druck- und Verlagshaus"],"039801934":["M\u00f6ller, Karl-H., Dipl.-Ing., Technischer Fachverlag"],"039801935":["trend Verlag GmbH & Co. KG"],"039801936":["Kornbrust, Lee"],"039801937":["Oldehoff, Ursula. Verlag RAT & TAT"],"039801938":["Druck- und Verlagsgesellschaft Bietigheim mbH"],"039801939":["Hinze, Peter"],"039801940":["Schadow Gesellschaft Berlin e.V."],"039801941":["Ruhmannseder-Warmuth, Heinrich. kitabu-verlag \"Afrika\""],"039801942":["Hochschule Bremen. Wissenschaftliche Einheit Frauenstudien und Frauenforschung (WEFF)"],"039801943":["Ziese Verlag GmbH"],"039801944":["Arnold-Bergstraesser-Institut f\u00fcr kulturwissenschaftliche Forschung . e.V."],"039801945":["Kr\u00f6ger, Kai"],"039801946":["Hochschule der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit (HdBA)"],"039801947":["Sulz, J\u00fcrgen"],"039801948":["Lochner, Martin, u. Hans-Dieter Brunner"],"039801949":["Hohmann, Waltraud. Abt. Verlag"],"039801950":["Claupein, Erika. \"TRIADE-Verlag\""],"039801951":["Rahimi, Hamed. Najiba-Verlag"],"039801952":["Baeumerth, Angelika"],"039801953":["Blanke, Richard"],"039801954":["Kurth, Ulrike. Medien-Verlag"],"039801955":["Ludwig & H\u00f6hne GmbH, Kommunikation f\u00fcr \u00f6ko-logisches Marketing"],"039801956":["Str\u00f6er, Walter. Verlag Sprache der M\u00e4rkte"],"039801957":["Gemeinde Herleshausen"],"039801958":["Greiner, Gerhard. LMS-Verlag c/o Video-Attraktiv-Strobl"],"039801959":["Scholl, Kurt. Verlag in der M\u00e4rchenbuchhandlung"],"039801960":["Demokratische Initiative - Verein zur F\u00f6rderung sozialer, kultureller und politischer Bildung e.V."],"039801961":["Weltarbeitsgruppe f\u00fcr Greifv\u00f6gel und Eulen e.V."],"039801962":["Heimatkundlicher Arbeitskreis Dreieich. c/o Christiane Wurzel"],"039801963":["Sommer Buchhandlung und B\u00fcroorgansiation GmbH. Abt. Verlag"],"039801964":["F & V Finanzverlag GmbH"],"039801965":["MERCK KGaA. Abt. Unternehmenskommunikation"],"039801966":["T\u00f6nnies GmbH"],"039801967":["Steffgen Druck und Verlag GmbH"],"039801968":["SDV Service-Gesellschaft f\u00fcr Druck, Verlag und Vertrieb mbH"],"039801969":["Deutsche Hydrographische Gesellschaft e.V. (DHyG). c/o Innomar Technologie GmbH"],"039801970":["Luschberger, Franz. Tanja-Verlag"],"039801971":["Keller, Horst-Dieter. Lyra Verlag Soest"],"039801972":["Fritz, Reinhard"],"039801973":["Martin-Schnapp, Gerda. Verlag Anna"],"039801974":["Hofmann, Peter. Schau san Verlag"],"039801975":["Stadt Bergheim. Der B\u00fcrgermeister"],"039801976":["Sewald, Wolfgang. Dana Verlag"],"039801977":["Verband der Heimkehrer, Kriegsgefangenen und Vermi\u00dftenangeh\u00f6rigen Deutschlands e.V."],"039801978":["Centro Cultural Latinoamericano (Lateinamerikanisches Kulturzentrum) e.V.. c/o Marco Alcantara"],"039801979":["Deutsches Spielkartenmuseum"],"039801980":["Arfeller348 GmbH"],"039801981":["Buchhandlung Schmetz am Dom, Barbara Hoppe-Vennen und Dr. Walter Vennen oHG. Abt. Verlag"],"039801982":["Hauswedell & Nolte. Abt. Verlag"],"039801983":["CT Consulting und Training GmbH Beratungsgesellschaft f\u00fcr Kommunikation und Verhaltenstraining"],"039801984":["Espelage, Andreas"],"039801985":["Griese, Ingolf. WIPE-GRIESE"],"039801986":["Mayer, Jutta. c/o Jutta Graf"],"039801987":["Zie\u00dfnitz, Gerhard. HELVETIA-VERLAG"],"039801988":["Landratsamt Rottal-Inn"],"039801989":["Fischer, J\u00f6rg"],"039801990":["Baumann, Uwe. MOMO Verlag"],"039801991":["Deutscher Kommunal-Verlag GmbH"],"039801992":["Zengerle, Ekkehard. Wurzach Verlag"],"039801993":["Knapp, Helmut"],"039801994":["Griebl, G\u00fcnter"],"039801995":["Staatsministerium Baden-W\u00fcrttemberg"],"039801996":["\"MCN Medizinische Congre\u00dforganisation N\u00fcrnberg GmbH\""],"039801997":["Winkelmann, G\u00fcnter"],"039801998":["Berliner Bibliophilen Abend e.V.. c/o Till Schr\u00f6der"],"039801999":["ZENON Medizinverlag GmbH"],"039802000":["McBride, Will"],"039802001":["Vieth Verlag und Werbeagentur G\u00fcnter Johannes Wolfgang Vieth"],"039802002":["Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen. Musikwissenschaftliches Seminar"],"039802003":["Engelhardt, J\u00fcrgen, u. Bernd Lauterbach. Buchverlag junger Autoren"],"039802004":["Sauter, Manfred. Donaueschinger Kunstverlag"],"039802005":["Verein zur Pflege des j\u00fcdischen Kulturerbes in Deutschland e.V.. c/o Dr. Zacharias"],"039802006":["M\u00fcller, Thomas"],"039802007":["Recktenwald, Thomas. A&R"],"039802008":["Ordemann, Jutta. Verlag Dirk Ordemann"],"039802009":["Kraas, Albrecht W."],"039802010":["Krumpholz-Tegtmeier, Marlis. Metaphysik-Verlag"],"039802011":["CEDIP Verlagsgesellschaft mbH"],"039802012":["Vogel, Ursula"],"039802013":["Trefz, Helga. Kommunikation + Verlag"],"039802014":["Stadt M\u00fcnster. Kulturamt - 41"],"039802015":["Verband der Siebenb\u00fcrger Sachsen in Deutschland e.V."],"039802016":["VGD Verlag Geisteswissenschaftliche Dokumentation GmbH"],"039802017":["Landratsamt Aichach-Friedberg"],"039802018":["Landkreis Stade. Dezernat III"],"039802019":["Kreismusikschule Wittmund. EDITION MUSICA ET CLAVES"],"039802020":["Wissenschaftsladen Bonn e.V."],"039802021":["Schmidt, Johann"],"039802022":["B & G, Sport, Bildung, Freizeit-Vermittlungs- und Vertriebs GmbH"],"039802023":["Stadt M\u00fclheim a.d. Ruhr. Kunstmuseum"],"039802024":["Schultheis, Albert. Verlag f\u00fcr Sozialarbeit und Wissenschaft"],"039802025":["Volkskunde- und Freilichtmuseum Roscheider Hof e.V."],"039802026":["Carstensen, Gunther. GC Carstensen Verlag"],"039802027":["Rau, Monica. MR-Verlag"],"039802028":["Kleist, Bianka. TRIALON"],"039802029":["Stieber, Ralf"],"039802030":["Ixmeier, Thomas, u. Manfred Hertle. Dreipunkt Verlag"],"039802031":["Westpreu\u00dfische Gesellschaft e.V."],"039802032":["Hopffgarten, Ernst von. Naunyn-Verlag"],"039802033":["Hampel, Ursula"],"039802034":["Sternefeld, Otto, GmbH, Verlag"],"039802035":["Bartkowiak, Heinz Stefan. forum book art"],"039802036":["Niederreiter, Hermann"],"039802037":["Museumsverein Nienburg/Weser f\u00fcr die ehemaligen Grafschaften Hoya, Diepholz und W\u00f6lpe e.V."],"039802038":["Lehnhardt, Harald-M.. Edition L'AFFICHE"],"039802039":["Landkreis L\u00fcneburg. Der Oberkreisdirektor"],"039802040":["Reedijk, Lena. Aufbruch Presse Berlin"],"039802041":["Grassl, Ernst, Dr.. ARISTIDES"],"039802042":["Weber, Stefan. S-W Verlag"],"039802043":["Dinter, Stefan, u. Chistopher Tauber. Zwerchfell GbR"],"039802044":["Neumann, Andreas"],"039802045":["Rheinischer Verband Evangelischer Tageseinrichtungen f\u00fcr Kinder e.V."],"039802046":["Zimmermann, Harald"],"039802047":["Bruker, Dietmar. ACB-PRODUKTINNOVATION"],"039802048":["HO-GAST-BERATUNGS- UND BETRIEBSGESELLSCHAFT MBH"],"039802049":["Adi, Wael, Dr."],"039802050":["Friedrich-Wilhelm-Weber-Gesellschaft e.V.. c/o Hermann S\u00f6mer"],"039802051":["Gutermann, Hanni. Augen-Blicke-Verlag"],"039802052":["J\u00e4ger, Eduard"],"039802053":["Grohmann, Dr., GmbH"],"039802054":["Kosiorowski, Georg. Medon Verlag"],"039802055":["Analytica Verlagsgesellschaft mbH. Abt. Vertrieb"],"039802056":["Diepmans, Josef Maria"],"039802057":["Albanus Buchvertrieb GmbH. Abt. Verlag"],"039802058":["Speier-Remitschka, Sieglinde. ArtSporn-Verlag"],"039802059":["Faecke, Rudolf"],"039802060":["Meyer, Elisabeth"],"039802061":["Verlag der Acta Paedopsychiatrica GmbH"],"039802062":["Sander, Hans Armin"],"039802063":["Wilk, Christian, Buchdruckerei und Verlag GmbH"],"039802064":["Hautumm, Wolfgang, Dr.. Ikarus-Verlag"],"039802065":["Wetzel, Eckard. Maritime Publikationen"],"039802066":["Burkhardt, Angelika, Dr.. Verlag Ars & Scientia"],"039802067":["Rudolph, Cornelia"],"039802068":["Internationales Sportmode-Institut e.V."],"039802069":["Schiegl, Heinz. NORIMED Verlag"],"039802070":["Verein zur F\u00f6rderung des Darmst\u00e4dter Hochschulsports e.V."],"039802071":["Schreiber-Kaya, Adelheid"],"039802072":["Ikonomidou, Hrissanthi"],"039802073":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Nieders\u00e4chsisches Forschungszentrum f\u00fcr Luftfahrt (NFL)"],"039802074":["Stipendienwerk Lateinamerika-Deutschland e.V."],"039802075":["Kaiser, Irmengard"],"039802076":["W\u00fcrfl, Armin. Complett-Verlag"],"039802077":["Grothues, Ulrich"],"039802078":["lichtung verlag GmbH"],"039802079":["K&S Systemtechnik- und Vertriebsges. mbH Daten- und Kommunikationsprodukte"],"039802080":["Zimmer-Zastrow, Vera"],"039802081":["F\u00f6rderkreis Wirtschaft und Wissenschaft in der Hochschulregion Koblenz e.V.. c/o Sparkasse Koblenz"],"039802082":["Alice Salomon Hochschule Berlin. Pressestelle"],"039802083":["Familienkundliche Kommission f\u00fcr Niedersachsen und Bremen sowie angrenzende ostf\u00e4lische Gebiete e.V.. c/o Georg W. Jahn"],"039802084":["Th\u00f6ns, Dietrich"],"039802085":["K\u00fchnlein, Elfriede"],"039802086":["Raabe, Dirk"],"039802087":["Kunst Archiv Darmstadt e.V."],"039802088":["Pelz, Gerhard Rudi, Dr.. Advanced Biology Verlag"],"039802089":["Schronen, Alwin. AS Musikverlag"],"039802090":["Meditel - Gesellschaft f\u00fcr Medien, Marketing und Telekommunikation im Gesundheitswesen mbH"],"039802091":["Tornquist, G\u00fcnter J., Verlag"],"039802092":["Meyer, Sigrid"],"039802093":["Thiel, Ingrid"],"039802094":["Schreiber-Neumann, Peter"],"039802095":["Bialdyga, Irmgard-Maria"],"039802096":["Heinrich, Detlef, Prof. Dr."],"039802097":["Frank, Maria"],"039802098":["Adrion, Margot"],"039802099":["Bildungswerk des Berufsverbandes Bildender K\u00fcnstler Berlins GmbH"],"039802100":["Martzinek, Ulrich"],"039802101":["Kreuzer, Helmut. Air Gallery Edition"],"039802102":["Nitzsche, Rainar, Dr."],"039802103":["Frankenbach, Joachim, Dr.. Medizinphilosophischer Verlag"],"039802104":["Unit Art Music Ole Seelenmeyer"],"039802105":["Jahncke, Rolf. Trib\u00fc(h)ne-Verlag"],"039802106":["AVS Institut f\u00fcr Aufbereitungs- und Verwertungstechnik der Steine-Erden-Industrie GmbH"],"039802107":["Schr\u00f6er, Wilhelm, & Co. GmbH & Co. KG"],"039802108":["Verein zur F\u00f6rderung der Erschlie\u00dfung der F\u00fcrstlichen Bibliothek zu Corvey e.V.. c/o Universit\u00e4t - Gesamthochschule - Paderborn - FB 03"],"039802109":["Sikor, Kai"],"039802110":["Moritzen, Ingeborg, Dr."],"039802111":["UNIVERSAL MARKTBERATUNG GMBH"],"039802112":["Daut, Cordula. Gealach Labhras"],"039802113":["Lehnhoff, Fritz"],"039802114":["Heimatkundlicher Arbeitskreis L\u00fcchow-Dannenberg e.V."],"039802115":["Menkhaus, Franz"],"039802116":["Aberson, Liliane"],"039802117":["Wittmaack, Cornelia"],"039802118":["Gebrande, Heinrich. VHG Verlag"],"039802119":["Ackermann, Gerd"],"039802120":["G\u00f6bel, Gerhard"],"039802121":["Kr\u00fcger, Klaus, Dr."],"039802122":["Schmidkonz, Bruno. buch exclusiv verlag m\u00fcnchen"],"039802123":["Volksb\u00fchne Koblenz e.V."],"039802124":["PPVMEDIEN GmbH"],"039802125":["Stadt Frankfurt am Main. J\u00fcdisches Museum"],"039802126":["Stadt M\u00fcnchen. Kulturreferat"],"039802127":["Kampmann, Uwe. Parvati-Verlag"],"039802128":["Peterson, Peter. TRAFIK"],"039802129":["NEUE DIMENSION Tontr\u00e4gerherstellung, Buch- und Musikverlag Hans Peter Neuber"],"039802130":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Str\u00f6mungsmechanik und Hydraulische Str\u00f6mungsmaschinen"],"039802131":["Novagenics Verlag f\u00fcr Sportfachliteratur Inh. Klaus Arndt e.K."],"039802132":["Winter, Josef"],"039802133":["Otto, Wilfried, u. Willi Schmidt. Grundblick-Verlag"],"039802134":["Bachmann-Ernsting, Vera. LETTER PRESSE"],"039802135":["Hanseatischer Verlag Koller GmbH"],"039802136":["Schueler, Gudrun"],"039802137":["Gottbeh\u00fct, Karl"],"039802138":["Skuppin, Richard"],"039802139":["Loest, Elke u. Thomas. Linden-Verlag GbR"],"039802140":["Ohlheiser, Robert-Hubert"],"039802141":["Welitschkow, Michail. PIRIN-Verlag"],"039802142":["Liebchen, Gudrun. FABEL-VERLAG"],"039802143":["Wittmann, Cornelius. Abt. Verlag"],"039802144":["Leuffen, Renata"],"039802145":["Studiengesellschaft f\u00fcr Mittelstandsfragen e.V."],"039802146":["Dietz, Klaus H."],"039802147":["Jung, Gabriele. Erato-Verlag"],"039802148":["Hamann, Christiane. Verlag Pi"],"039802149":["Rumpf, Axel. Sanstete-Verlag"],"039802150":["Stadt Fellbach. Kulturamt"],"039802151":["Universit\u00e4t Hamburg. W.-A.-Berendsohn-Forschungsstelle f\u00fcr deutsche Exilliteratur"],"039802152":["Druck- und Verlagshaus Thiele & Schwarz GmbH"],"039802153":["Zisterzienserkonvent Langwaden e.V.. Abt. Verlag"],"039802154":["TM B\u00f6rsenverlag AG"],"039802155":["Baum, Peter. BAUM\u00b7PUBLICATIONS"],"039802156":["Graphics-Photos-Art Verlag- und Vertrieb-GmbH"],"039802157":["\"Dharma\"-Buchladen GmbH"],"039802158":["Wollmann, Marlene. Edition Notenblatt"],"039802159":["Wagner, Christian. Newton Musikverlag"],"039802160":["Freunde der Staatlichen Kunsthalle Berlin e.V."],"039802161":["Ave, Ralf"],"039802162":["Hensel, Ilse. Edition He"],"039802163":["Moser, Elmar. off editions"],"039802164":["Sprenger, Friedrich-Wilhelm. sprenger druck"],"039802165":["Sch\u00e4fer, Martina, Dr.. edition nebenan"],"039802166":["Grahn, Hans-Joachim"],"039802167":["Riehm, Rolf. Unitario Press"],"039802168":["Gemeinschaft zur F\u00f6rderung menschen- und umweltfreundlicher Technologien e.V."],"039802169":["Benkel, Utz"],"039802170":["Delius, Peter. verlag bielefelder"],"039802171":["Karlsbader Verlagsgesellschaft mbH"],"039802172":["Sport- und Spiel-Verlag Edgar Hitzel GmbH"],"039802173":["Terrariengemeinschaft Berlin e.V.. c/o Thomas Ulber"],"039802174":["Kasack, Friederike. HPS Much"],"039802175":["Riedel-Karp, Ingrid. Licht-Verlag"],"039802176":["Kulzer, Michael"],"039802177":["Max-Planck-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Wissenschaften e.V.. Forschungsstelle Gottstein"],"039802178":["Schwenk GmbH"],"039802179":["Hardt, Hans-Joachim. Verlag die H\u00fctte"],"039802180":["Guderian, Dietmar, Prof.. Bannstein-Verlag"],"039802181":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Institut f\u00fcr Allgemeine Pathologie, Labor f\u00fcr klinische Zytologie"],"039802182":["Sch\u00e4ffner, Rainer. Verlag Art d'Ameublement"],"039802183":["Hanstein Verlagsgesellschaft mbH"],"039802184":["Permakultur Institut e.V."],"039802185":["Arbeitsgemeinschaft Bahnen und Bergbau e.V."],"039802186":["Eggersberger, Berta"],"039802187":["Schlindwein, Helga"],"039802188":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Limnologie e.V."],"039802189":["Mie\u00df, Heinrich. Korridor-Verlag"],"039802190":["Morgenthaler, Ulrich. Verlag im Forum 3"],"039802191":["Biller, Heinrich F."],"039802192":["Freunde der Dom\u00e4ne Dahlem e.V.. Abt. Verlag"],"039802193":["Schittich, Christian"],"039802194":["Tagemann, Marita"],"039802195":["Hanneken, Anton. Old Sail Verlag"],"039802196":["Carl\u00e9, Egon. Akzent Verlag"],"039802197":["Sch\u00fcnzel, Siegfried"],"039802198":["Schmitz, Thomas"],"039802199":["Aschoff, J\u00fcrgen, Dr.. FABRI-VERLAG"],"039802200":["GLM Musikverlag e.K."],"039802201":["Watermann, Heinz, Dr."],"039802202":["Erfeling, Heinz. Verlag f\u00fcr Architektur, Handel & Gewerbe"],"039802203":["M\u00fchlberger, Rainer, u. Claus Schoch"],"039802204":["Bistum M\u00fcnster. Katholisch-Soziale Akademie FRANZ HITZE HAUS"],"039802205":["Arcos Verlag GmbH"],"039802206":["Mielentz, Christina"],"039802207":["Bausch, Rolf, Dr., u. Rosemarie Bausch"],"039802208":["Teunen, Willemina"],"039802209":["Heimatbund Lippstadt e.V.. c/o Stadtarchiv"],"039802210":["Ohl, Helmut. Ostseeverlag Raisdorf"],"039802211":["Scheibmayr, Erich"],"039802212":["Aas, Norbert. Bumerang-Verlag"],"039802213":["Versandbuchhandlung Julius Weise's Hofbuchhandlung GmbH"],"039802214":["Hahn, Elmar. B\u00fccher + Kalender \u00fcber Franken"],"039802215":["Dahms, Claus"],"039802216":["Barukcic, Ilija. Wissenschaftsverlag"],"039802217":["Verlag Neue Keramik GmbH"],"039802218":["Verlag Regionalkultur GmbH & Co. KG"],"039802219":["Hartel, Gunter. Vertrieb Christlicher Literatur"],"039802220":["Menzel, J\u00fcrgen. BEM Sales & Service"],"039802221":["Gonserowski, Annette. GOKI-Verlag"],"039802222":["Nussbaum Medien Bad Friedrichshall GmbH & Co. KG"],"039802223":["Jacobs, Friedrich"],"039802224":["Donar Verlag GmbH"],"039802225":["Filus, Hubert"],"039802226":["Waldeckischer Geschichtsverein e.V."],"039802227":["B\u00f6hlig, Ernst-Reinhart"],"039802228":["Pampel, Gottfried, Dr."],"039802229":["Guntlisbergen, Erwin"],"039802230":["Europ\u00e4ischer Erzieherbund, Sektion Deutschland"],"039802231":["Der andere Buchladen GmbH"],"039802232":["Prie\u00df, Eva, u. Holger Prie\u00df. Scorpion-Verlag"],"039802233":["Deutscher Eisenbahn-Verein e.V."],"039802234":["Stein, Gabriele. Die Feder"],"039802235":["Jung, Monika"],"039802236":["Zweckverband Schw\u00e4bisches Bauernhofmuseum Illerbeuren"],"039802237":["Schmidt, Christa"],"039802238":["Felder, Hans. Burgstein-Verlag"],"039802239":["Riecker's, Otto, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"039802240":["Nagel, Heinz"],"039802241":["Verein f\u00fcr Heimatkunde des Berchtesgadener Landes e.V.. c/o Die B\u00fccherstube"],"039802242":["G\u00f6tz, Bernhard"],"039802243":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Thermodynamik und W\u00e4rmetechnik"],"039802244":["ecolex Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"039802245":["Weilm\u00fcnster, Monika. Bioenergetisches Forschungsinstitut"],"039802246":["Moldmann, Detlef"],"039802247":["Kinon, Ursula. Verlegergemeinschaft Naturheilkunde & Psychologie"],"039802248":["Wagner, Olaf. DER VERLAG MIT DEM TINTENKLECKS"],"039802249":["Eggers Druckerei & Verlag GmbH"],"039802250":["Willhalm, Gerhard"],"039802251":["Willems, J\u00f6rg. J\u00d6WI-Verlag & Medienservice"],"039802252":["Specht, Franz. Melusinen Verlag"],"039802253":["St. Josefskongregation"],"039802254":["Paprotka, Hannelore"],"039802255":["Grabe-Chlebarov, Rotraut"],"039802256":["B\u00f6rsig-Hover, Magdalena, Dr.. Sapientia-Verlag"],"039802257":["Tewes, Luise"],"039802258":["Mensch Am Computer (MAC) e.V."],"039802259":["Renner, Klaus-Dieter. Bhakti Verlag"],"039802260":["Hansen, Angelika. Ident Verlag"],"039802261":["Gogei\u00dfl, Aloys, Buchdruck-Offsetdruck-Verlag GmbH & Co. KG"],"039802262":["Historisches Museum der Pfalz. Stiftung des \u00f6ffentlichen Rechts"],"039802263":["Schau ins Land Medien GmbH"],"039802264":["Pfann, Frank"],"039802265":["Montania Druck- und Verlagsgesellschaft mbH"],"039802266":["Heinen Druck GmbH"],"039802267":["Detlef, Johannes"],"039802268":["Naturwissenschaftliche Gesellschaft Bayreuth e.V.. c/o Universit\u00e4t Bayreuth, FG Tier\u00f6kologie II"],"039802269":["Kufus, Dieter"],"039802270":["Wasserthal, Lisbeth. \"ball-stik\""],"039802271":["Wolfsfellner, Werner"],"039802272":["Hagemann-Doumbia, Almut"],"039802273":["MCI Gesellschaft f\u00fcr Public Relations und Kommunikation m.b.H."],"039802274":["Nordseebad Spiekeroog GmbH"],"039802275":["Bomberg fiellascript Verlag GmbH"],"039802276":["Beckedorff, Jutta"],"039802277":["Heimatverein Heessen e.V."],"039802278":["Knopp, Ute. ARTDATA Verlag"],"039802279":["Wolter-Kampmann, Martina"],"039802280":["Rottmann, Maria. Hiwi-Verlag"],"039802281":["Rotpunkt Verlags-GmbH & Co. KG"],"039802282":["Druck-, Werbe- und Verlagsagentur Karl-Heinz Marquardt"],"039802283":["Rausch, Wilhelm, Peter Seidel, Werner Waigel, u. J\u00fcrgen Weitmann. Edition Stripspiegel Comicverlag"],"039802284":["Fallot-Burghardt, Willi"],"039802285":["F\u00f6rderkreis Gr\u00fcndungs-Forschung e.V.. c/o Entrepreneurship Research"],"039802286":["Ladwig, G\u00fcnter. Messer-Ladwig"],"039802287":["Cipani, Barbara. Galerie & Kunstbuchhandlung Barbara Wien"],"039802288":["Verein der Berliner K\u00fcnstlerinnen 1867 e.V."],"039802289":["Hei\u00df, Ulrich, Karl M\u00fchlberger, u. Ulrich Pfaffenberger. Pinus Verlag"],"039802290":["SBV Sport - Buch - Verlag GmbH"],"039802291":["Friedl\u00e4nder, Walter, Bildungswerk gGmbH -Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft zur beruflichen und sozialen Qualifikation-"],"039802292":["Seuffert, Wilhelmine. Geo\u00f6ko-Verlag"],"039802293":["Franke, Gisela. Rifra-Verlag"],"039802294":["Elbracht & Co. Inh. Sonja Thiele"],"039802295":["Limbach, Petra. Flotte Feder Verlag"],"039802296":["Benn Brothers Verlag GmbH"],"039802297":["Dreisow, Frank"],"039802298":["Stein, Georg. PALMYRA VERLAG"],"039802299":["Publimed Verlag GmbH"],"039802300":["COSAT-Verlag GmbH & Co. KG"],"039802301":["Medienwelt Schlichenmaier Ulli Schlichenmaier e.K."],"039802302":["Universit\u00e4t Heidelberg. Institut f\u00fcr \u00dcbersetzen und Dolmetschen"],"039802303":["Siemsen, Heinz"],"039802304":["Bank, Heinz"],"039802305":["R\u00fcckert-Buchhandlung GmbH. Abt. Verlag"],"039802306":["Nasselstein, Peter. Verlag f\u00fcr Orgonomie"],"039802307":["Museum Moderner Kunst W\u00f6rlen gGmbH"],"039802308":["Heiduk, Raul. Artigas Verlag"],"039802309":["Haas, Christine. Christines Rezepte"],"039802310":["Ahling, Renate"],"039802311":["Zurbr\u00fcggen, Werner"],"039802312":["Becker-Sonnenschein Programme GmbH Medienproduktionen und Beratung"],"039802313":["Meckel KG. Abt. Verlag"],"039802314":["R\u00f6\u00dfler & Partner GmbH"],"039802315":["Verlag Artikel 19 GmbH"],"039802316":["Sterk, Anneliese. A.S. Verlag"],"039802317":["F\u00f6rderkreis Umweltschutz in Unterfranken e.V."],"039802318":["Schirmer, Caroline. Kinderdienst"],"039802319":["Medien-Verlag Schubert Uwe Schubert"],"039802320":["Siegle, Franz"],"039802321":["Henke-Sechtig, Brigitte"],"039802322":["Kick, Wilhelm, Dr."],"039802323":["Legueil, Jutta"],"039802324":["Tieste, Reinhard"],"039802325":["K\u00fchnle, G\u00fcnter Reinhold. AVANT-Verlag"],"039802326":["Br\u00fcck, Silke, u. Dietmar Renger. Geschichtsverlag"],"039802327":["Heimatgemeinschaft Eckernf\u00f6rde (Schwansen, H\u00fctten, D\u00e4nischwohld) e.V."],"039802328":["Geschichtsverein f\u00fcr Butzbach und Umgebung e.V.. c/o Museum der Stadt Butzbach/ Stadtarchiv - Dr. Dieter Wolf"],"039802329":["Abecasis-Phillips, John"],"039802330":["Innovation, Technologie und Management Dr. Zeuner KG"],"039802331":["Mauthe, Margret"],"039802332":["Amann, Hans, u. Michael Amann. SINGVOGEL-Musikverlag"],"039802333":["Beckmann, Michael. M+B-Verlag"],"039802334":["K\u00fcnne, Ernst-J\u00fcrgen, u. Roswitha K\u00fcnne"],"039802335":["Bindgen, Hans-Joachim. Violett-Verlag"],"039802336":["Pr\u00fcfer, Jochen, u. Klaus Pr\u00fcfer"],"039802337":["Verein zur F\u00f6rderung von Kunst und Kommunikation - ART N\u00fcrnberg e.V."],"039802338":["Wein, Hanns-Ulrich"],"039802339":["ID Galerie Illya Damm GmbH & Co. KG"],"039802340":["Hirschmeier, Franz-Josef"],"039802341":["Riedel-Henck, Jutta. Kompost-Verlag"],"039802342":["brainlight Gesellschaft f\u00fcr die Vermarktung von Entspannungstechniken mbH"],"039802343":["Eikel, Hildegard"],"039802344":["Weselmann, Uwe"],"039802345":["Braun, Egid. ZELTER-Verlag"],"039802346":["Lang, Thomas"],"039802347":["Chinwuba, Monika. Verlag f\u00fcr Maklerwesen"],"039802348":["Feldbauer, Marianna. Verlag Sonnenschein"],"039802349":["TRIGON Alfred Sous Verlags KG"],"039802350":["H-O-F-Druck-GmbH"],"039802351":["Sch\u00f6ner Ferien Verlag GmbH"],"039802352":["Verband Evangelischer Einrichtungen f\u00fcr die Rehabilitation Behinderter e.V."],"039802353":["Lehmann, Berthold. Creativ Werbeagentur & Verlag, c/o Polytech Systeme GmbH"],"039802354":["Marks, Georg, Dr.. Multverlag"],"039802355":["Sabel, Ruth"],"039802356":["Apfelstedt & Hornung"],"039802357":["Drachen-Verlag. Dieter Drach"],"039802358":["Ommerle, Klaus"],"039802359":["Braun, Joachim, Prof. Christian von Ferber u. Prof. Helmut Klages. ISAB Institut"],"039802360":["Vey, Elisabeth"],"039802361":["Atelier Lila - Holzdesign GmbH Entwurf Herstellung und Vertrieb von Holzspielzeug"],"039802362":["Schwarz, Dieter. Verlag f\u00fcr Fahrradliteratur"],"039802363":["Voigt, Karl-Heinz, Dr."],"039802364":["Maier, Peter"],"039802365":["Schw\u00e4lmer Heimatbund e.V."],"039802366":["Achterberg, Mario. Galerie Andreas Weiss"],"039802367":["Ronigkeit, Herbert"],"039802368":["Stede, Ulrike"],"039802369":["Strohmeier, Christa. Winzig-Verlag"],"039802370":["Verein zur F\u00f6rderung kultureller Aktivit\u00e4ten im Landkreis Neuburg-Schrobenhausen e.V."],"039802371":["Kassenarzt - Verlag GmbH"],"039802372":["Landesjugendring Hamburg e.V."],"039802373":["Bemmann, Volker. Verlag Norddeutsches Arkadien"],"039802374":["Kozica, G\u00fcnter. SLAVIA-Verlag Calden"],"039802375":["Heintze, Sabine. AY-Verlag"],"039802376":["Verlag Versorgungs- und Kommunalwirtschaft GmbH"],"039802377":["Liehner, Carl, Hofbuchhandlung"],"039802378":["Kessler, Nicole. Verlag A. Kessler"],"039802379":["Qasim, Erika"],"039802380":["Frank & Co. Verlagsgesellschaft mbH"],"039802381":["Froidl, Hermann-Josef. Touristik-Topoverlag"],"039802382":["Thomas, Peter, Dr.. TUCAN Verlag"],"039802383":["Meiselbach, Margit. makrotype"],"039802384":["Heymans GmbH & Co. KG"],"039802385":["Museum am Dom"],"039802386":["DaimlerChrysler AG. HPC M560"],"039802387":["Frey, Emil, KG Siebdruck + Schilder"],"039802388":["Simon, Stefan"],"039802389":["Oberbeil, Klaus"],"039802390":["Kn\u00fcpper, Peter. majanum-verlag"],"039802391":["Schamberger, Klaus. Sigena-Verlag"],"039802392":["Eberhardt, Georg. Vegemo-Verlag"],"039802393":["Wienands, Doris. Siebengebirgs-Verlag"],"039802394":["Wenng Druck GmbH"],"039802395":["Rehrmann Plitt GmbH & Co. KG"],"039802396":["Konrad, Michael"],"039802397":["Neu GmbH"],"039802398":["FLEX Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"039802399":["Kunze, Albert. Kultur publik"],"039802400":["VbID Verlagsb\u00fcro Informationstechnische Dokumentationen GmbH"],"039802401":["Schutzverband Deutscher Schriftsteller (FDA) - Landesverband Berlin e.V.. c/o Marianne Blasinski"],"039802402":["Thurner, Ursula"],"039802403":["Sitter, Till"],"039802404":["Siewert, Rolf"],"039802405":["Druck- und Pressehaus Naumann KG"],"039802406":["Dufner, Elisabeth"],"039802407":["Universit\u00e4t Bielefeld. Kontaktstelle Wissenschaftliche Weiterbildung"],"039802408":["Deutsch-Armenische Gesellschaft e.V.. c/o Dr. Raffi Kantian"],"039802409":["Schwarze, Johannes, Dr.Dr."],"039802410":["H\u00f6rster, Christa"],"039802411":["Schlaegel, Ursula"],"039802412":["Weisser Ring, Verlags-GmbH"],"039802413":["studierendenWERK BERLIN"],"039802414":["Hakenm\u00fcller, Michael. sport-micha-verlag"],"039802415":["Stadt Hemmingen"],"039802416":["\"GCA\" Gesellschaft f\u00fcr Computeranwendung mbH"],"039802417":["Gerlach, Thomas, u. Torsten L\u00fcdtke. KLEX Druck & Verlag"],"039802418":["Shokat, Hamid. BAZTAB VERLAG"],"039802419":["Schirrmann, Wolfram. FFs Verlag Tabkap"],"039802420":["Institut f\u00fcr Sozialforschung und Sozialwirtschaft e.V."],"039802421":["Synek, Susanne, u. Cornelia Mixa. Stephanus-Verlag-Passau"],"039802422":["Rohden'sche, von, Verlagsbuchhandlung GmbH"],"039802423":["K\u00d6LNMUSIK Betriebs- und Servicegesellschaft mbH"],"039802424":["Bergner, J\u00fcrgen von. vbv"],"039802425":["Hund, Ursula"],"039802426":["Stiftung Akademie Waldschl\u00f6sschen"],"039802427":["Arbeitskreis f\u00fcr Theorie und Lehre der Denkmalpflege e.V.. c/o Universit\u00e4t Bamberg, Prof. Dr. Achim Hubel"],"039802428":["Dietl, Winfried, u. Wolfgang Meluhn"],"039802429":["WDV Medien-Verlag GmbH"],"039802430":["Hoschek, Prof. Dr. Rudolf"],"039802431":["Blankeneser Verlag Werner Zganiacz"],"039802432":["VFZ Verlag f\u00fcr Zielgruppen-Informationen GmbH"],"039802433":["Peters, Reinhard. RPPR-Verlag"],"039802434":["BREITENHOLZER IGELVERLAG GbR. Hans Wagner"],"039802435":["Herold e.V."],"039802436":["Druckerei Mack GmbH & Co. KG Druck und Verlag"],"039802437":["M\u00fcller, Konny. KMV"],"039802438":["Selbach, Stefan"],"039802439":["Team Kommunikation GmbH"],"039802440":["Mattes Verlag GmbH"],"039802441":["Jugendhof D\u00f6rnberg"],"039802442":["Tunn, Susanne"],"039802443":["Radau, Sigmar"],"039802444":["D\u00f6rmann, Johannes, Prof. Dr.. Sitta-Verlag"],"039802445":["UNION-PRESSE Ha\u00df & Co. Inh. Hella Ha\u00df"],"039802446":["Kr\u00f6ger, Michael"],"039802447":["Christova, Penka. Verlag \"Wohnmedizin\""],"039802448":["Loos-Kirchmann, Beate. Horizont-Buchverlag"],"039802449":["Seipel, Frank"],"039802450":["revista-Verlagsgesellschaft mbH"],"039802451":["Klosterbetriebe Maria Laach GmbH & Co. KG. Abt. Klosterverlag"],"039802452":["MBR Management-Beratung Dr. H. Rechberg GmbH"],"039802453":["Hansen, Jutta"],"039802454":["Starmann, Anke, Verlag"],"039802455":["Fischer, Editha"],"039802456":["Munz-Schmidt, Gisela. PROMO-VERLAG"],"039802457":["Rudolff, Stephan. SinA Verlag"],"039802458":["Castel, Alexandra, u. Alexandre Castel. David & Goliath Verlagsgesellschaft"],"039802459":["Rheingau-Echo-Verlag und Offset-Druckerei Horst Seikel"],"039802460":["Stegmann, Sabine"],"039802461":["ASSITEJ e.V. Bundesrepublik Deutschland"],"039802462":["Sch\u00f6neich, Hermann-Josef"],"039802463":["Sommer, Joachim"],"039802464":["K\u00fckensh\u00f6ner, Klaus"],"039802465":["Klein Handels GmbH"],"039802466":["Hessische Vereinigung f\u00fcr Tanz- und Trachtenpflege e.V."],"039802467":["Nieders\u00e4chsischer Turnerbund e.V."],"039802468":["Forum InformatikerInnen f\u00fcr Frieden und gesellschaftliche Verantwortung e.V."],"039802469":["Patzelt, Georg, Dr."],"039802470":["TERNIA Verlag + Werbeagentur GmbH"],"039802471":["B\u00e4smann, Karsten. TABULA SMARAGDINA Verlag"],"039802472":["b-t-verlag, Wilhelm Schoenen"],"039802473":["K\u00f6rner Verlag GmbH"],"039802474":["Juraform Formularverlag f\u00fcr die Rechtsanwaltspraxis GmbH"],"039802475":["Zentralfachschule der Deutschen S\u00fcsswarenwirtschaft e.V."],"039802476":["Institut f\u00fcr Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der beruflichen und sozialen Eingliederung e.V."],"039802477":["Preising, Helmut"],"039802478":["Sieveneck-Vogel, Anneliese. Heptalit-Verlag"],"039802479":["ISAP Institut f\u00fcr Strategie, Analyse, Planung und Publikationen GmbH"],"039802480":["atlas Verlag GmbH"],"039802481":["Berner, Uwe"],"039802482":["Palm, Karl"],"039802483":["Sport und Medien Rheinland-Pfalz GmbH"],"039802484":["Pin-up Buch und Zeitschriften Vertriebs- und Verlags-GmbH"],"039802485":["Willner, Peter"],"039802486":["Diesterh\u00f6f, Rainer"],"039802487":["B\u00e4cher, Susanne"],"039802488":["Grafik-Verlag Bernd Slutzky GmbH"],"039802489":["Haller, G\u00fcnter"],"039802490":["Heller, Arne, u. Dietmar Mehrens"],"039802491":["Laakes, Monika"],"039802492":["Morys Hofbuchhandlung Inhaber Axel Beurer e.K."],"039802493":["Keller, Manfred"],"039802494":["Schlothauer, Wolfram"],"039802495":["Deutsche Sarkoidose-Vereinigung e.V."],"039802496":["G\u00fcler, Bektas"],"039802497":["INTEGRA Verein zur Integration und Besch\u00e4ftigung e.V."],"039802498":["Gemeinschaft Evangelischer Erzieher in Bayern e.V."],"039802499":["F\u00f6rster, J\u00fcrgen"],"039802500":["Huber, Ingeborg"],"039802501":["Landesverband Lippe. Lippische Kulturagentur"],"039802502":["Dengler, Ilse. I.D. Verlag"],"039802503":["Herbolzheimer, Wolfgang, Dr.. Temenos-Verlag Lyrik"],"039802504":["Blank, Ingo, Dr., u. Axel Sch\u00e4fer. ibas-media"],"039802505":["IKD Mertz GmbH"],"039802506":["Ehlers, Elke, u. Ulrich Streiter"],"039802507":["Horkings-Sch\u00f6bitz, Michelle. IN DER TAT Verlag"],"039802508":["Hauke, Reinhard, u. Klaus Liewald. ARE Verlag"],"039802509":["Fuchs, Eberhard"],"039802510":["Kreiser, Maik. ComPublics"],"039802511":["Verein f\u00fcr Ortsgeschichte Bredelar e.V.. c/o Gerhard Stein"],"039802512":["LITTLE TIGER Verlag GmbH"],"039802513":["Laudage, Annegret"],"039802514":["Szarwasch, Horst"],"039802515":["DEUTSCHE HUGENOTTEN-GESELLSCHAFT e.V. (DHG e.V.)"],"039802516":["Bezirk Schwaben. Trachtenkulturberatung"],"039802517":["Stadt Bad Homburg. Fachbereich Kultur und Bildung"],"039802518":["Gemeinde Ahrensb\u00f6k"],"039802519":["Dietz, Wolfgang, u. Uwe Sell. D & S Verlagsbuchhandlung"],"039802520":["T\u00f6lzer Kasladen Inh. Wolfgang Hofmann"],"039802521":["Kupsch, Kurt"],"039802522":["Miehle, Hans, Dr."],"039802523":["Wakefield, Nicholas. ProFolk Verlag"],"039802524":["Bigot, Daniele. VERLAGSHAUS SCHR\u00d6DER-BIGOT"],"039802525":["Krebs, Uwe. Verlag Uwe Krebs"],"039802526":["Karstein, Christine"],"039802527":["Winkelmann, Sabine. Fix-Verlag"],"039802528":["TOPOS Verlag + Werbung Gerlinde Frielingsdorf"],"039802529":["Dehne, Andreas. Sikora Verlag"],"039802530":["Adams, Dr. Ernst"],"039802531":["Kastner, Wolfgang, Juristischer Fachverlag, Verlag"],"039802532":["K\u00f6nig, Oskar. Carl Wagner Verlag"],"039802533":["Deutscher, Sabine. Rapunzel-Verlag"],"039802534":["Pentz, Werner"],"039802535":["Schr\u00f6er, Thomas. Fachbuchverlag & Versandbuchhandel"],"039802536":["Literatur Forum S\u00fcdwest e.V."],"039802537":["G\u00f6\u00dfner, Karl-Dieter. Arktis Verlag"],"039802538":["Unverzagt, Alexander"],"039802539":["Vitra Design Museum GmbH"],"039802540":["Solibro Verlag. Wolfgang Neumann"],"039802541":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Bet Tfila - Forschungsstelle f\u00fcr j\u00fcdische Architektur in Europa"],"039802542":["INDEL Industrieelektronik GmbH. Verlagsabteilung"],"039802543":["Beyaert, Guido, Dr."],"039802544":["K\u00fchn, Norbert, Dr.. Margret Verlag"],"039802545":["Bromba, Walter"],"039802546":["Sebkov\u00e1-Thaller, Zuzana. HERNOUL-LE-FIN"],"039802547":["Krieg, Willy"],"039802548":["humanis verlag gmbh"],"039802549":["Ebeling, Manfred"],"039802550":["Fischer, Ilse"],"039802551":["Sonntag, Brigitte. Traumbaum-Verlag"],"039802552":["HEXAGLOT Holding GmbH"],"039802553":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck, Hochschule Vechta. FB Geistes-, Kultur- und Sozialwissenschaften"],"039802554":["Artmann, Andreas, u. Erich Artmann"],"039802555":["Miedtke, Rolf, Dr.. Markenhof-Verlag"],"039802556":["THG Tour + Travel Guide Verlag GmbH"],"039802557":["Stadt Berlin. Bezirksamt Reinickendorf, Abt. Gesundheit und Umweltschutz"],"039802558":["Plois, Rolf-Dieter, Druckerei + Verlag"],"039802559":["F\u00fcllbrunn, Marie"],"039802560":["Heiming, Georg. Energy Power House Verlag"],"039802561":["Seiler, Rudolf. Verlag AREAL"],"039802562":["Heinen-Greubel, Ingrid"],"039802563":["Ziller, Harald"],"039802564":["Laudensack, Robert. RL-Soft"],"039802565":["Schwarz-Sch\u00f6nherr, Helmut"],"039802566":["RoProf Verlag und Vertrieb von B\u00fcchern f\u00fcr Gesellschaftsspiele GmbH"],"039802567":["Wiebers, Helga"],"039802568":["Osthoff, Daniel"],"039802569":["Briemle, Gottfried, Dr.. Theophanica-Verlag"],"039802570":["Jaksche, Loni. Tau-Verlag"],"039802571":["Sunset Verlag GmbH"],"039802572":["Heitkamp, Lucie T.. KULTURBOGEN-Verlag"],"039802573":["L\u00fcttgau, Ernst"],"039802574":["Dreier, Reinhold"],"039802575":["Dr\u00e4ger, Alois. Alo-Verlag Deggendorf"],"039802576":["Walz, R\u00fcdiger, Dr."],"039802577":["Klose, Monika"],"039802578":["Heldt, Sigrid"],"039802579":["MANDALA e.V."],"039802580":["Mex, Wolfgang, Dr."],"039802581":["Vereinigtes Filmcontor zu Essen e.V. (Filmwerkstatt Essen)"],"039802582":["Techcom Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"039802583":["Bauer-St\u00e4b, Ulrich"],"039802584":["Just, Kunigunde"],"039802585":["DNI Verlag GmbH"],"039802586":["efiport GmbH"],"039802587":["Spindler, Wilhelm"],"039802588":["Landesarbeitsgemeinschaft Kunst Schleswig-Holstein. c/o Dr. Klaus-Ove Kahrmann"],"039802589":["Unimedia Gesellschaft f\u00fcr Mediendienstleistungen und Produktion mbH"],"039802590":["Kappert, Detlef. Verlag f\u00fcr \u00c4sthetische Bildung"],"039802591":["Vereinigung der Hodschager e.V."],"039802592":["Butgereit, Hans"],"039802593":["Christus f\u00fcr alle Nationen e.V."],"039802594":["Touren-Manual-Verlag GmbH"],"039802595":["Friedl, Gerhard-Peter"],"039802596":["Rautenstengel, Annette"],"039802597":["C\u00f6ster, Oskar, Dr.. DOC'S COMMUNICATIONS"],"039802598":["Interkom/Gesellschaft f\u00fcr Internationale Kommunikation und Kultur e.V."],"039802599":["delta Verlagsservice - und Verwaltungsgesellschaft mbH"],"039802600":["Ahland, Dorothea"],"039802601":["Gesellschaft f\u00fcr die Geschichte der Stadt J\u00fclich und des J\u00fclicher Landes/Joseph-Kuhl-Gesellschaft e.V.. c/o Dr. Karl Dieter Dahmen"],"039802602":["Nu\u00dfrainer, Franz"],"039802603":["Feustel, Bernhard"],"039802604":["Runzheimer, Bruno"],"039802605":["Gust, Stefan"],"039802606":["Rost, Gabriele"],"039802607":["Sachau, Klauspeter. vorsatzverlag"],"039802608":["Schweizer, J\u00fcrgen. Dr'Pfiff"],"039802609":["Hufen, Elisabeth"],"039802610":["Rhein-Mosel-Verlag Inhaber A. Houben e.K."],"039802611":["Drews, Alfons"],"039802612":["Acker, Herbert"],"039802613":["Miller-Gruber, Renate"],"039802614":["Feierwerk e.V."],"039802615":["Vereinigung der Franz\u00f6sischlehrer e.V.. c/o Prof. Dr. Franz-Joseph Mei\u00dfner"],"039802616":["Naturwissenschaftliche Arbeitsgemeinschaft Obertshausen-Mosbach - unabh\u00e4ngige Wissenschaftsgruppe - e.V."],"039802617":["Kulmbacher Literaturverein e.V."],"039802618":["D\u00f6rrie & Priess oHG"],"039802619":["Kultur Kooperative Ruhr e.V."],"039802620":["M\u00fcller, Erika"],"039802621":["Kunzendorf, Michael"],"039802622":["Internationale Peter-Weiss-Gesellschaft e.V.. c/o Ulrich Schreiber"],"039802623":["Weimer, Thomas. Edition ATMOS"],"039802624":["Spiehs, Gerhard"],"039802625":["M\u00fchlberger, Christiane, u. Karl J\u00fcrgen M\u00fchlberger. Pinus Druck und Verlag"],"039802626":["AGORA, Zentrum f\u00fcr kulturelle, theologische und sozialp\u00e4dagogische Arbeit-Dritte Welt Hilfe e.V."],"039802627":["H\u00e4n\u00dfler, Erich. Poseidon-Verlag"],"039802628":["Jeschke, Vera, Dr."],"039802629":["Girgsdies, Gertrud"],"039802630":["Druck + Verlag Wagner GmbH"],"039802631":["Gemeinde Teningen. B\u00fcrgermeisteramt"],"039802632":["HERBECK, PETER, GmbH"],"039802633":["Sablerolles, Friederike"],"039802634":["Gesellschaft f\u00fcr Ingenieurbiologie e.V."],"039802635":["Fluhme, Stefanie. Laurea-Music"],"039802636":["Urchristengemeinde (Christadelphians) e.V."],"039802637":["Pro-Press Verlagsgesellschaft m.b.H."],"039802638":["EUCIS e.V."],"039802639":["Freudig, Anton"],"039802640":["Villa Huxori e.V.. c/o Ernst W\u00fcrzburger"],"039802641":["informedia-Stiftung Gemeinn\u00fctzige Stiftung f\u00fcr Gesellschaftswissenschaften und Publizistik"],"039802642":["Giefers, Ingrid. Verlag Kybele"],"039802643":["H\u00fclsbusch, Werner"],"039802644":["Wissenschaftlicher Verlag Heinz Peks OHG"],"039802645":["Taraxacum Buchhandlung Michael W\u00fcbbelsmann KG. Abt. Verlag"],"039802646":["Arbeitskreis Deutsche Stilm\u00f6bel e.V."],"039802647":["Lohm\u00fcller, Wolfgang"],"039802648":["L\u00fctke, Werner"],"039802649":["Stock, Rainer"],"039802650":["Stadt Erftstadt. Kulturamt"],"039802651":["SIRIUS VERLAG e.K."],"039802652":["Schw\u00e4bische Wirtschaftsberatung Gesellschaft f\u00fcr Verm\u00f6gensbildung mbH"],"039802653":["Knetschke, Edeltraud, Dr. u. Dr. Margret Sperlbaum. Edition im Collini"],"039802654":["Hirsch, Helmut. Verlag moderne Editionen"],"039802655":["Hampf, Steffen"],"039802656":["Lotz, Birgit"],"039802657":["Wibbeler, Dirk. Montage Verlag"],"039802658":["VC Verlagscooperative GmbH"],"039802659":["Richter-Altmann, Jutta. RAM-Verlag"],"039802660":["Kr\u00fcger, Heinrich"],"039802661":["Geiger AG"],"039802662":["M\u00f6gle-Stadel, Stefan. LFT-Verlag & Redaktionsb\u00fcro Globe"],"039802663":["Krausz, Gerda. Saturn Verlag"],"039802664":["Landkreis Kronach. Landratsamt Sachgebiet 02"],"039802665":["Villa Musica. Stiftung der Landesregierung Rheinland-Pfalz"],"039802666":["TVI Event GmbH"],"039802667":["Biermeyer, Heidemarie"],"039802668":["Schwatlo, Wolfgang"],"039802669":["Weidlich, Wolfgang, Antiquariat"],"039802670":["Rumohr, Ingeborg von. Lerche-Verlag"],"039802671":["B\u00f6rsenverein des Deutschen Buchhandels Landesverband Bayern e.V."],"039802672":["Meyer, Marlies"],"039802673":["Wesely, Jutta"],"039802674":["Burmester, Egbert"],"039802675":["Gl\u00fcck, Bernd. Notenwunderland"],"039802676":["Teuchert, Rolf"],"039802677":["Bezirk Oberbayern. Bauernhausmuseum Amerang"],"039802678":["Meissner, Markus. Meissner's Perpetuum Print"],"039802679":["Gremme, Heinz-Theodor"],"039802680":["K\u00f6berich, Angelika. Verlag Lumdatal"],"039802681":["Andorf, Franz-Josef"],"039802682":["Mehr Demokratie e.V."],"039802683":["Teschner, Ulrich"],"039802684":["Henningsen, Wiltrud"],"039802685":["Thielhorn, Ingrid. Silbermond-Verlag"],"039802686":["Bornemann, Friedrich"],"039802687":["Zapf, Susanne, u. R\u00fcdiger Hofmann"],"039802688":["Unicum Verlag GmbH"],"039802689":["Stadt Weinsberg. B\u00fcrgermeisteramt"],"039802690":["Druckhaus Gummersbach Wagener GmbH"],"039802691":["Ghalibaf Kazeran & Clem\u00e9ur GmbH"],"039802692":["Schmidt, Wilfried"],"039802693":["Frangen, Werner"],"039802694":["Friedrich-Spee-Gesellschaft e.V."],"039802695":["J.L.G. Grimm Musik- und Buchverlag e.K."],"039802696":["Tele Service A. Hoyer Werbeagentur GmbH"],"039802697":["Kreis Olpe. Kreisarchiv"],"039802698":["Gemeinde Altenstadt. Gemeindevorstand"],"039802699":["F\u00f6rderungsverein deutscher Soldatenverb\u00e4nde (\"FdS\") e.V."],"039802700":["Bayerische Staatsbibliothek. Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"039802701":["K\u00f6rbes, Sigrid"],"039802702":["Segler Verband Nordrhein-Westfalen (SVNRW) e.V."],"039802703":["Benecke, Mark"],"039802704":["Hartmann, Paul. Esoterischer Verlag + Versand"],"039802705":["Aachener Geschichtsverein e.V."],"039802706":["M\u00fcnzen- und Medaillenhandlung Dr. Michael Brandt + Stefan Sonntag Stuttgart OHG"],"039802707":["Groll, J\u00fcrgen, u. Wolfgang Schmid. Siam Sanuk Verlag"],"039802708":["Krauskopf, Gunther. Sodener Editionen"],"039802709":["Segner, Dietmar, Dr."],"039802710":["Goldpress Verlag GmbH"],"039802711":["G\u00f6lz, Hans-Rainer"],"039802712":["AUVIS-Verlag GmbH"],"039802713":["Frommholz, Harald"],"039802714":["Saphon-Verlag GmbH"],"039802715":["Heinrich, Eveline"],"039802716":["Otto, Elisabeth. Pulsar-Verlag"],"039802717":["Burr, Karl"],"039802718":["Gemeinde Johannesberg"],"039802719":["Grune, Gabriela. Grulit-Verlag"],"039802720":["Maul, Eckbert"],"039802721":["Noia, Vincenzo. Edition Lotusbl\u00fcten"],"039802722":["Will, Peter. FAN TREFF-Verlag"],"039802723":["Berg, Ortrud, Dr."],"039802724":["Fischer, Jens"],"039802725":["Stadt Bad Salzuflen. Stadtarchiv"],"039802726":["Target Informations- und Verlags GmbH"],"039802727":["TTS PRODUCT & SERVICE GmbH Therapie- und Trainingssysteme"],"039802728":["Breitenbach, Bert. Cham\u00e4leon-Verlag"],"039802729":["Kocher, Johann. ELEMENTON-Verlag"],"039802730":["R\u00f6ser, Rudolf, Verlag und Informationsdienste AG"],"039802731":["NT Laborberatung Gesellschaft f\u00fcr naturwissenschaftlich technische Laborberatung mbH"],"039802732":["Schmid, Helmut, Dr.. IHW-Verlag"],"039802733":["Zamecki, Raimund"],"039802734":["Nuttelmann, Uwe. Sportverlag & Medienversand"],"039802735":["JW-Verlag GmbH"],"039802736":["Engelhardt-Werbung + Verlag Inh. Dieter Engelhardt BDW"],"039802737":["Spethmann, Brigitte"],"039802738":["Kamphusmann, Thomas, u. Dieter Pougin"],"039802739":["Klemm, Ulrich. Verlag Klemm+Oelschl\u00e4ger"],"039802740":["Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg. Lehrstuhl f\u00fcr Kunststofftechnik"],"039802741":["Kleindienst Lokalpresse GmbH & Co."],"039802742":["Schmidt, Petra. KKS-Verlag"],"039802743":["Schimpfermann, Helmut-Henning"],"039802744":["Vogl, Angela, u. Dr. Bodo Vogl. Kunstraum Kassel"],"039802745":["Bauer, Heribert. Edition Crime Collection"],"039802746":["Lebenshilfe Landkreis Harburg e.V.. c/o Werner Schmidt-Baumann"],"039802747":["GLASS EXPRESSIONS Kunsthandel und Verlag Robert Butt"],"039802748":["Eisenbahnfreunde Steinachtalbahn-Coburg e.V."],"039802749":["Becker, Michael. DEHAG FITNESSWELTEN"],"039802750":["Haller - Druck GmbH"],"039802751":["Dopheide, Ewald. Uranus-Verlag"],"039802752":["Kiehn, Snjezana. snk Verlag"],"039802753":["Thewalt, Volker, Dr."],"039802754":["Guttmann, Axel, Verm\u00f6gensverwaltungs-GmbH"],"039802755":["Glas, Willibald"],"039802756":["Dovern, Willi"],"039802757":["FLIERL-DRUCK KG"],"039802758":["Gemeinde Ebringen B\u00fcrgermeisteramt"],"039802759":["Reinhardt, Jan"],"039802760":["Ploesser, Heiko"],"039802761":["Weidlich, Knuth. Verlag & Medienvertrieb"],"039802762":["Kock, Ewald"],"039802763":["Kayser, Janbernd, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"039802764":["Metzing, Hans-Werner. Schriften f\u00fcr angewandtes Christentum"],"039802765":["Deutscher Kinderschutzbund (DKSB) - Landesverband Nordrhein-Westfalen e.V."],"039802766":["Autovision-Verlag Dr. G\u00fcnther & Co."],"039802767":["Kolles, Harry, Dr."],"039802768":["D\u00fcrschner, Christian. Solare Zukunft"],"039802769":["Mayer, F.C., Verlag"],"039802770":["Diaz Delgado, Jos\u00e9, Norbert Gruhs u. Richard Wiedemann. Clou-Verlag"],"039802771":["Okelmann, Franz"],"039802772":["Proeller, Wolfram, u. Anneliese Riehl"],"039802773":["Sch\u00fctz, Peter"],"039802774":["Universit\u00e4t - Gesamthochschule - Essen. Fachbereich Bio- und Geowissenschaften;c/o Prof. Ralph Johannes"],"039802775":["Vogel, Ursula"],"039802776":["Pinkvo\u00df Verlagsgesellschaft mbH"],"039802777":["Verband der Szenenbildner, Filmarchitekten u. Kost\u00fcmbildner in Europa e.V."],"039802778":["Seitz, Peter. Verlag Cabaret Voltaire"],"039802779":["Platte, Theresia. B\u00f6rde-Verlag"],"039802780":["Hoffmann, J., GmbH & Co. KG"],"039802781":["Stadt Warendorf. Der B\u00fcrgermeister"],"039802782":["F\u00f6rderkreis Kulturdenkmal Stecknitzfahrt e.V.. c/o Rolf G\u00f6rke"],"039802783":["\u00fcstra Hannoversche Verkehrsbetriebe AG"],"039802784":["Steudel, Joachim"],"039802785":["Paquet, Reimund, Druckerei und Verlag"],"039802786":["Universit\u00e4t Bremen. Institut Technik & Bildung"],"039802787":["Landesverband Lippe. Lippische Kulturagentur"],"039802788":["Humberg, Oliver"],"039802789":["Magistrat der Kreisstadt Limburg a. d. Lahn"],"039802790":["Caspers, Claus. Aryas Verlag"],"039802791":["Bisch\u00f6fliches Priesterseminar. Bibliothek"],"039802792":["F\u00f6rderkreis Franz von Stuck. c/o Regina Heilmann-Thon"],"039802793":["Schmid, Michael"],"039802794":["Landes, Eberhard, Moch, Horst, Rogl, Hans-Wolfgang, Sch\u00fcler, Eberhard, und Joachim Wohlfarth"],"039802795":["Verein f\u00fcr Soziale Heimst\u00e4tten in Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"039802796":["Rothe, Wolfgang, Dr.. Graphisches Kabinett"],"039802797":["Sternadl, Erwin"],"039802798":["Endlich, Reiner W."],"039802799":["Lenz, Ortrun E.. Angelika Lenz Verlag"],"039802800":["Kretschmar, Hubert. Stadt-Bild-Verlag"],"039802801":["Breidenbach, Gisela"],"039802802":["Werling, Ansgar"],"039802803":["Leppla, Gertrud"],"039802804":["Bundesverband Jugendpresse (BVJ) e.V."],"039802805":["Internationale Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr theologische Bachforschung e.V.. c/o Dr. Renate Steiger"],"039802806":["Froidl, Hermann-Josef. Touristik-Topoverlag"],"039802807":["Remer, Anneliese"],"039802808":["Verlag \"Die Silberschnur\" GmbH","Quadropol Verlag. ein Imprint von Verlag \"Die Silberschnur\" GmbH"],"039802809":["Oedingen-Plenge, Annemarie"],"039802810":["Verein der Freunde und F\u00f6rderer des Bayerischen Schulmuseums Ichenhausen e.V."],"039802811":["Reimer, Dietmar. Nautiphot publications"],"039802812":["Haaff, Cornelia"],"039802813":["Wittmann, Gerhard. can-verlag"],"039802814":["Kronauer, Bernd, u. Klemens Dworatzek"],"039802815":["Blankenburg, Hans-Joachim. Versand-Buchverlag"],"039802816":["Sznajder, Lipman"],"039802817":["Verein zur F\u00f6rderung historischer M\u00fchlen im Landkreis Gifhorn e.V."],"039802818":["Stadt Friedberg"],"039802819":["Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz. Kommunikation und Presse"],"039802820":["Luschberger, Franz. Tanja-Verlag"],"039802821":["DSW Verlag GmbH"],"039802822":["Stadt Pforzheim. Stadtarchiv"],"039802823":["D\u00fcrr, Bernd. HMS"],"039802824":["Keller, Leopold"],"039802825":["Patchwork Gilde Deutschland e.V."],"039802826":["Engstler, Peter"],"039802827":["Vitt, Walter"],"039802828":["Mittler Report Verlag GmbH"],"039802829":["Gruber, Martina"],"039802830":["Hildner, Monika. Musikverlag"],"039802831":["Tietmann, Hans. Panther Verlag"],"039802832":["WEDE Fachbuchhandlung f\u00fcr Schiffahrt und Verkehrswesen Andreas G\u00f6tze e.K."],"039802833":["Hey, Georg. SoCon-Verlag"],"039802834":["Friedrich, Edeltraud. Traupe-Vertrieb"],"039802835":["Sonntag, Werner. Laufen und Leben"],"039802836":["M\u00fcnch, Michael. NERES Verlag"],"039802837":["Kliebenstein-Alkan, Helga"],"039802838":["Schindler, Ronald"],"039802839":["Schirmer, Anita, Dr. med.. Anch-Verlag"],"039802840":["Grosse, Klaus-J\u00fcrgen"],"039802841":["Zimmermann, Herta"],"039802842":["Birghan, Max, Druckerei, Inh. Gert Klag"],"039802843":["Kondziella, Willibald. Winko-Verlag"],"039802844":["Museumsverein Nienburg/Weser f\u00fcr die ehemaligen Grafschaften Hoya, Diepholz und W\u00f6lpe e.V."],"039802845":["VP Verlagsgesellschaft mbH"],"039802846":["Kokawke, Caroline"],"039802847":["AG Stadtleben Verein zur Erforschung und Diskussion des Verh\u00e4ltnisses von Stadt und Kultur e.V."],"039802848":["Institut Fran\u00e7ais"],"039802849":["Prade, Gerhard"],"039802850":["Volckmann-Blank, Irmtraud"],"039802851":["GOYA libre. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","GOYA. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","GOYALiT. ein Imprint von JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH","JUMBO Neue Medien und Verlag GmbH"],"039802852":["MAAS Verlag, Inhaber Carsten Wettreck e.K."],"039802853":["Wittmann, Rudolf, Dr."],"039802854":["Amt H\u00fctten. Der Amtsvorsteher"],"039802855":["GfG Gesellschaft f\u00fcr Gastronomie mbH"],"039802856":["Rother, Michael"],"039802857":["GFI Gesellschaft f\u00fcr Informationswirtschaft GmbH"],"039802858":["Poller Contemporary UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"],"039802859":["Galerie & Edition Bode GmbH"],"039802860":["Wei\u00df, Waltraud. wort und mensch-Verlag"],"039802861":["Pasinger Archiv e. V."],"039802862":["Wietstock, Ellen"],"039802863":["Kirdorf, Sigrid"],"039802864":["Stiftung Hochschule f\u00fcr Gestaltung HfG Ulm"],"039802865":["ELP European Law Press Verlags-GmbH"],"039802866":["Jansen, Anneliese"],"039802867":["Flock, R\u00fcdiger"],"039802868":["M\u00fcnzer, Ulrich, Dr."],"039802869":["Linguatec Sprachtechnologien GmbH"],"039802870":["Matten, Heinrich, GmbH & Co. KG"],"039802871":["Mauermann, Brigitte"],"039802872":["Zentralstelle Grafschaft Glatz e. V."],"039802873":["Schneider, J.P., jun."],"039802874":["KIGA Fachverlag GmbH"],"039802875":["Neunte Kunst Wilke GmbH"],"039802876":["Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland, Landesverband Bremen e. V. Bremer Naturschutzgesellschaft"],"039802877":["Dehmer, Ute"],"039802878":["FACTS GmbH"],"039802879":["Stadt Heilbronn. Leitstelle zur Gleichstellung der Frau"],"039802880":["Bartsch, Ulrike"],"039802881":["Rothmann, Dorothee"],"039802882":["Biebl, Renate"],"039802883":["WRV - Verlags GmbH M\u00fcnchen"],"039802884":["Diekmann, Peter"],"039802885":["H\u00f6de, Klaus-Dieter"],"039802886":["Sayn-Bogner, Heidemarie"],"039802887":["Krebs, Gisela. Silbermond-B\u00fccher"],"039802888":["Diemer, Petra. Verlag Buch + Film"],"039802889":["Gesellschaft f\u00fcr Arbeitsmethodik e.V.. z.Hd. Herrn Prof. Fauteck"],"039802890":["Nienaber, Susanne-Gabriele, u. Stella Vlachopoulos. Bodega-Verlag"],"039802891":["Demmler, Hermann. Edition Louis"],"039802892":["K\u00f6hler, Gunther, Prof. Dr.. HERPETON"],"039802893":["Seeger, Walter. Rainbow Press"],"039802894":["New Media Records GmbH Tonproduktionen"],"039802895":["Baumann, Thomas, Jochen Schepp u. Susanne Baur. Edition Ambo"],"039802896":["Hahn & Partner Engineering Ltd. Zweigniederlassung Hamburg"],"039802897":["Wittstadt, Johanna. JOWI-Verlag"],"039802898":["G\u00f6ttner-Abendroth, Heide, Dr.. edition hagia"],"039802899":["Kaufmann, Klaus. Joe-Verlag"],"039802900":["Jubilate-Verlag Roswitha Menschick"],"039802901":["Der zweite Pfeil Verlag GmbH"],"039802902":["Schr\u00f6der, Monika. Phantom Verlag"],"039802903":["Kuebler, Siegfried"],"039802904":["Katholische Gemeinde St. Stefan. Stefans-Chor-Konstanz"],"039802905":["pl\u00e4rrer Verlags GmbH"],"039802906":["Stadt Wiesbaden. Kulturamt/Stadtarchiv"],"039802907":["Kr\u00fcger, Paul-Ullrich"],"039802908":["Freunde der Orthodoxie e.V."],"039802909":["Verein zur Erforschung der Geschichte der Homosexuellen in Niedersachsen e.V.. c/o \"Wei\u00dfe Rose\""],"039802910":["forum music Musikalien, Musikmanagement und Verlagsgesellschaft mbH"],"039802911":["Braunagel, Madeleine. Merle Verlag"],"039802912":["Niller, Ernst. edition dvarapala"],"039802913":["Kreisstadt Wittlich. Kulturamt"],"039802914":["Lindegger, Joachim"],"039802915":["Daemisch, Michael, u. Elvira Galindo. Natural Food Press Verlag"],"039802916":["Verein f\u00fcr Heimatgeschichte Kamp-Bornhofen e.V."],"039802917":["Bielefelder Jugendring e.V."],"039802918":["Blume, Bernd. Spreewald-Verlag"],"039802919":["Gesellschaft f\u00fcr Informatik in der Land-, Forst- und Ern\u00e4hrungswirtschaft (GIL) e.V.. c/o M. Morgenstern"],"039802920":["Schwarm, Georg"],"039802921":["Stadt Hessisch Lichtenau. Der Magistrat"],"039802922":["Scheffler, Lothar"],"039802923":["Grafik-Verlag Bernd Slutzky GmbH"],"039802924":["Leibfarth + Schwarz GmbH"],"039802925":["Colid-Verlag GmbH"],"039802926":["Gallenbacher, Jens"],"039802927":["Professional Press Public Relations Redaktion GmbH"],"039802928":["Sobel, Alfred"],"039802929":["Trading Paper B\u00f6rseninformationsdienst GmbH"],"039802930":["Vogels, Guido"],"039802931":["Reiter, Rosemarie"],"039802932":["Wildegger, Elisabeth"],"039802933":["Schraps, Herbert"],"039802934":["Hochschule f\u00fcr bildende K\u00fcnste. material-Verlag"],"039802935":["Neve, Geert DE. Verlag f\u00fcr Schriften von HEINZ-GRILL"],"039802936":["CV-Afrika-Hilfe e.V."],"039802937":["Kaufmann, Michael. FNL Verlag"],"039802938":["K\u00f6nig, Jean, OHG"],"039802939":["Verein f\u00fcr Heimatkunde e.V.. c/o Stadtarchiv Krefeld"],"039802940":["Baues, Rainer, u. Ute Nennstiel. GUMMIKUH-Verlag"],"039802941":["Raschke, Wilfried, Dr., u. Manfred Weise"],"039802942":["Giesel Verlag GmbH"],"039802943":["Stadt Bad Staffelstein"],"039802944":["Meyer, Sigrid"],"039802945":["R\u00f6ssler, Ulrike"],"039802946":["Seyfried, Irene"],"039802947":["DRK-Service GmbH"],"039802948":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Arbeitskreis f\u00fcr Europarecht"],"039802949":["Kohlhardt, Ingeborg. GERMANIA VERLAG"],"039802950":["Fischer, Ursula, Dr."],"039802951":["Sailer, Michael"],"039802952":["Schneider, Ernst Werner"],"039802953":["B\u00fcttner, Manfred"],"039802954":["Henning-N\u00f6then, Doris. Verlag Riethenberghaus"],"039802955":["Attenkofer'sche, Cl., Buch- und Kunstdruckerei, Verlagsbuchhandlung Straubing KG"],"039802956":["W\u00fcstend\u00f6rfer, Monika. emwe-Verlag"],"039802957":["Barth, J. M. O."],"039802958":["Verein zur Unterhaltung der Jakobuskapelle am Heiligen Stock e.V."],"039802959":["Frick, Norbert"],"039802960":["Fachverlag Hans-J\u00fcrgen Buldt"],"039802961":["Reis, Stefan u. Michael Terlinden GbR. Dynamis-Verlag"],"039802962":["Universit\u00e4t Bremen. Institut Technik & Bildung"],"039802963":["Koog-Haus gAG"],"039802964":["Hochschule Geisenheim. Bibliothek"],"039802965":["Boenisch, Brita. Hohelucht Verlag"],"039802966":["Miroluboff, Jeanne"],"039802967":["Studentenwerk G\u00f6ttingen. Kulturb\u00fcro"],"039802968":["MAECENAS Film und Fernseh GmbH"],"039802969":["Djekovic, Liliana"],"039802970":["Pfeifer, Marianne"],"039802971":["Wabner, Matthias. Hop-Frog-Verlag"],"039802972":["Kleiner, Herbert. HEK Verlag"],"039802973":["Evangelischer Kirchenkreis Bochum. Kirchentagsb\u00fcro"],"039802974":["Birk, Hans"],"039802975":["Aschoff, J\u00fcrgen, Dr.. FABRI-VERLAG"],"039802976":["Hain, Annerose"],"039802977":["Gemeinde Senden. Der B\u00fcrgermeister"],"039802978":["Werbung und Druck M. Kroeber GmbH"],"039802979":["Brodhage, Ursula. Verlag Atelier"],"039802980":["Deutsche Jugendpresse Bundesarbeitsgemeinschaft jugendeigener Zeitschriften e.V."],"039802981":["Hees, Oliver"],"039802982":["Paffrath, Karl"],"039802983":["Familienkundliche Kommission f\u00fcr Niedersachsen und Bremen sowie angrenzende ostf\u00e4lische Gebiete e.V.. c/o Georg W. Jahn"],"039802984":["Jencio, Hans-Joachim, Dr."],"039802985":["Stadt Garbsen. Stadtarchiv"],"039802986":["Institut f\u00fcr B\u00fcrgerrechte & \u00f6ffentliche Sicherheit e.V.. c/o Juristische Fakult\u00e4t Humboldt Uni Berlin"],"039802987":["Weber, Reinhard. Fachverlag f\u00fcr Filmliteratur"],"039802988":["St. Josefs-Stiftung Eisingen e.V."],"039802989":["FORUM FUTURUM - Wissenschaftliche Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Kritische Psychoanalyse und Humanistische Psychologie e.V"],"039802990":["Christus f\u00fcr alle Nationen e.V."],"039802991":["Weidlich, Knuth. Verlag & Medienvertrieb"],"039802992":["Dalir Azar, Kaveh"],"039802993":["Perabo, Richard"],"039802994":["Religionswissenschaftlicher Medien- und Informationsdienst e.V."],"039802995":["Gratze, Uwe. GP Marketing-Fachverlag"],"039802996":["K\u00fcmpel, Volksblatt-Druckerei + Verlag Inh. Herbert Lanzrath"],"039802997":["R\u00f6hling, Birgit. Sax-Verlag"],"039802998":["Widerschein Gesellschaft f\u00fcr k\u00fcnstlerische Produktion, Publikation und Vertrieb mbH"],"039802999":["Romney's Beate Ting GmbH"],"039803000":["Klumpp, Bruno"],"039803001":["K\u00fchne, Peter"],"039803002":["Huber, Anna"],"039803003":["M\u00fcller, Henrik"],"039803004":["Kulturstiftung Hansestadt L\u00fcbeck"],"039803005":["Schmidt, Monika. Kunstantiquariat"],"039803006":["Piepenbrock, G\u00fcnter"],"039803007":["Chraska, Wilhelm, Dr. Dr."],"039803008":["Baumgardt, Michael"],"039803009":["Weber, Michael"],"039803010":["Neumair, Franz"],"039803011":["\"Institut f\u00fcr Medien in der Aus- und Weiterbildung gemeinn\u00fctzige GmbH\""],"039803012":["Heid, Winfried. Edition Signum"],"039803013":["Ernst, Georg, Dr."],"039803014":["Battelle Institut e.V."],"039803015":["Galerie Neumann GmbH"],"039803016":["Sauer, Sigurd. SIG VERLAG"],"039803017":["Welzenbach, Hans"],"039803018":["Burger, Sigrid"],"039803019":["Philipps, Gerd. Pablos Edition"],"039803020":["Otte, Hans-J\u00fcrgen. Bishnoi-Verlag"],"039803021":["Konrad, Peter, GmbH & Co. KG"],"039803022":["Verein zur F\u00f6rderung behinderter Kinder und Erwachsener in Herzogenrath e.V."],"039803023":["Gemeinde Wettenberg. Der Gemeindevorstand"],"039803024":["Medilek, Ina. Widey Verlag & Art & Design"],"039803025":["Hamm, Franz"],"039803026":["SSV Sportstudio Verlag und Vertrieb GmbH"],"039803027":["Richter, Robert"],"039803028":["CIRCUS Ideas Company GmbH"],"039803029":["Stiftung Oekumene Verwaltung GmbH Stifterinnenverband Gerechtigkeit, Frieden, Bewahrung der Sch\u00f6pfung (StiftungsVerwaltung). Studienhaus"],"039803030":["InnoVatio Verlags GmbH"],"039803031":["Keller, R. & S., GmbH"],"039803032":["Ritzau, Paul, Pari-Werk GmbH"],"039803033":["Stadt Kassel. Stadtarchiv"],"039803034":["Steinfeld, Ludwika"],"039803035":["Industrietempel e.V.. c/o Thomas Reutter"],"039803036":["Katzmarz, Hubert, u. Dr. Christian Thielscher. Neuzeit-Verlag"],"039803037":["H\u00f6ffmann, Petra, Dr., u. J\u00fcrgen Kunz"],"039803038":["Heimat- und Museumverein Winsen (Luhe) und Umgebung e.V."],"039803039":["Kaspar, Egon"],"039803040":["R\u00f6mer, Ute"],"039803041":["G\u00f6bel, Stephan. WERKpresse"],"039803042":["Parerga Verlag GmbH"],"039803043":["Stadt Kevelaer. Stadtverwaltung"],"039803044":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Werkstoffe im Bauwesen"],"039803045":["Ungarisches Institut e.V."],"039803046":["Kommanditgesellschaft Theta Print GmbH & Co"],"039803047":["Deutsches Rotes Kreuz Bezirksverband Frankfurt am Main e.V."],"039803048":["Maul, Bernhard"],"039803049":["Kremer, Friedrich, Dr."],"039803050":["Alisch, Torsten, Dirk Baranek, Dagmar Brundert. JOCHEN enterprises"],"039803051":["Hanebut + Mertineit Druck- und Verlagsgesellschaft"],"039803052":["Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen. Seminar f\u00fcr Indologie und Buddhismuskunde"],"039803053":["Freunde des Museums f\u00fcr Moderne Kunst, Frankfurt am Main e.V."],"039803054":["BUNDjugend Schleswig-Holstein"],"039803055":["SC SPORT CONSULT GmbH"],"039803056":["Weinstock, Christiane"],"039803057":["B\u00fchler, Oskar. EROPHIL Verlag"],"039803058":["Conrad, Johannes"],"039803059":["Koch, Udo. Anti-Quariat Reprint Verlag"],"039803060":["CEDI Verlag und Werbeagentur GmbH"],"039803061":["Wiesner, Wolfgang, Dr."],"039803062":["Stadt G\u00f6ttingen. Archiv"],"039803063":["Grauer, Ulrich"],"039803064":["Salomon, Anko. DRAGON VERLAG"],"039803065":["Braun, Joachim, Prof. Christian von Ferber u. Prof. Helmut Klages. ISAB Institut"],"039803066":["Freimaurer-Loge Zur Einigkeit e.V."],"039803067":["Pferdesportverband Hannover e.V."],"039803068":["B\u00f6kerhof-Gesellschaft e.V.. c/o Dr. G\u00fcnter Tiggesb\u00e4umker"],"039803069":["\"Zeppelin\" Verlag GmbH"],"039803070":["Deckert, G\u00fcnter. Germania - Verlag"],"039803071":["Nuttelmann, Uwe. Sportverlag & Medienversand"],"039803072":["Stadt Telgte. Der B\u00fcrgermeister"],"039803073":["BonnArt Consulting GmbH"],"039803074":["Psychosozial-Verlag GmbH & Co. KG"],"039803075":["Magnus, Marianne. MM-Edition"],"039803076":["Dausch, Dagmar, u. Ingo Fr\u00fch. Quintessenz Finanz Service"],"039803077":["Kamloth, Karl"],"039803078":["Acker, Georg. Kalon-Verlag"],"039803079":["Museumsverein Buxtehude e.V."],"039803080":["Rahe, Jochen"],"039803081":["Wessel, Karl-Heinz. mad kiss Verlag"],"039803082":["Holzer-Sprenger, Marie-Luise. Verlag Natur und Leben"],"039803083":["Schmid, Helmut, Dr.. IHW-Verlag"],"039803084":["Donath, Hans-Joachim, u.Simone Thoma-Donath. Verlag M\u00fcskens-Donath"],"039803085":["Hellersche Druckerei GmbH & Co."],"039803086":["Kluge, Wilhelm, Buch- und Offsetdruckerei GmbH & Co."],"039803087":["Erfurth, Eric. LOGO VERLAG"],"039803088":["Tavakkoly Amol, Hossein"],"039803089":["GUWON UI SON - Aerobic - Defence e.V.. c/o Thomas Hackenberg"],"039803090":["RICORDI, G., & Co. B\u00fchnen- und Musikverlag GmbH"],"039803091":["Boswank, Herbert. Verlag D.J.M."],"039803092":["Taubert, Erich, Prof. Dr."],"039803093":["F\u00fcchsle, Michael"],"039803094":["Stemme, Otto, Dr."],"039803095":["Br\u00fcck, Martina. VITA-Verlag"],"039803096":["Kaiser, Erhard"],"039803097":["Guthmann, Elke. texArt Technik + Design"],"039803098":["Rudolph, Angelika. Edition K\u00fcnstlertreff"],"039803099":["Rhein-Ruhr-Institut f\u00fcr Wirtschaftspolitik e.V."],"039803100":["Blancke, Elke"],"039803101":["Martens, Peter"],"039803102":["Pautsch, Hermann. edition pautsch"],"039803103":["Roggendorf, Gisela"],"039803104":["Wicziok, Bernd. Kommaf\u00fcnf-Verlag"],"039803105":["Schmitt, Roland, Claus-J\u00fcrgen Wegener u. Hermann-Josef Winking. Verlag f\u00fcr's Handwerk"],"039803106":["Weing\u00e4rtner, Erna. Musikverlag Quickstep"],"039803107":["Echo Kreativplanung GmbH"],"039803108":["Poisl, Michael"],"039803109":["cbm riedel gmbh"],"039803110":["Rei\u00df, Gerhard. Genealogischer Fachverlag"],"039803111":["Wildwasser Marburg e.V. Arbeitsgemeinschaft gegen den sexuellen Mi\u00dfbrauch an M\u00e4dchen"],"039803112":["Grossmann, Uta. Palabra-Verlag"],"039803113":["Der Foto Brell GmbH. Abt. Verlag"],"039803114":["M\u00fchlbauer, Winfried"],"039803115":["Sch\u00e4fer Werbeservice Direktmarketing GmbH"],"039803116":["Edition F\u00f6rg GmbH"],"039803117":["Weitschat, Hartwig"],"039803118":["\"Rom\" Vereinigung zur F\u00f6rderung der Verst\u00e4ndigung zwischen den Rom und den Deutschen e.V."],"039803119":["Brunner, Hans-Dieter"],"039803120":["Stadt Feuchtwangen"],"039803121":["Wagner, Birgit. MEC-Verlag"],"039803122":["Ministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und Raumordnung des Landes Brandenburg"],"039803123":["Lerch, Jens"],"039803124":["Universit\u00e4t Hamburg. Institut f\u00fcr Geographie"],"039803125":["Welz, Volker"],"039803126":["Scharfenberg, Armin"],"039803127":["Schostok, Ulrike"],"039803128":["Bernhard Harzer Verlag GmbH"],"039803129":["Verlag der Arbeitsrechtlichen Vereinigung M\u00fcnchen GmbH"],"039803130":["Graf, Dieter"],"039803131":["atelier Verlag Ursula Fritzsche KG"],"039803132":["Sch\u00fctte, Ursula. Verlag - Signal & Werbeagentur"],"039803133":["Dimeq Medizinelektronik GmbH Berlin"],"039803134":["Urban-Media-Communication Verlagsgesellschaft mbH"],"039803135":["Institut f\u00fcr Gesundheitsforschung, Ern\u00e4hrungs- und Lebensfragen e.V.. c/o Hartmut Neumann"],"039803136":["Schwensen, J.C., Buchdruckerei und Verlag KG"],"039803137":["Hoffmann, Upia. Hopla Nana Verlag"],"039803138":["Stadt Landau. Stadtarchiv"],"039803139":["Hamel, Karl Wilfried"],"039803140":["E\u00dfer, Anne. Verlag Werkstatt Glanzst\u00fcck"],"039803141":["Hanseatische Rechtsanwaltskammer Bremen. Der Vorstand"],"039803142":["Fuck, Johannes"],"039803143":["Grohs, Karlheinz. Irmbook-Buchwerkstatt"],"039803144":["van Delden, Gila. Consensus-Verlag","Country - Verlag Gila van Delden"],"039803145":["Schmitz, Maria. CABV Verlag"],"039803146":["Schoeffel, Werner. Eik\u00f3n-Verlag"],"039803147":["W\u00fcrffel, Reinhard. Grotesk Verlag Berlin"],"039803148":["Universit\u00e4t Stuttgart. Institut f\u00fcr Stra\u00dfen- und Verkehrswesen"],"039803149":["Hoffmann, Bernhard. Synergicum Verlag"],"039803150":["Hilgert, Wilfried"],"039803151":["Gronemeyer, Gisela, u. Reinhard Oehlschl\u00e4gel. Edition MusikTexte"],"039803152":["Guthoff, Eduard. Luther Edition Elversberg"],"039803153":["Lorenzen, Regina. BTA-Verlag"],"039803154":["Club Berger des Pyr\u00e9n\u00e9es e.V."],"039803155":["Gemeinde Kahl a. Main"],"039803156":["Kr\u00e4ling-Druck Eberhard Kr\u00e4ling"],"039803157":["Habeck, Robert"],"039803158":["Forster, Ruth"],"039803159":["George, Erich, Adressenverlag, Buchdruckerei, Inh. Bernd Oberbrunner"],"039803160":["Deuter, Sebastian"],"039803161":["Schwarz, Jean-Pierre"],"039803162":["Obenland, Kristine. Mythos-Verlag"],"039803163":["Streitferdt, Stefan"],"039803164":["Hilbert, J\u00f6rg. JOMA-Verlag"],"039803165":["Neusser Zeitungsverlag GmbH"],"039803166":["PACs Verlag GmbH"],"039803167":["Deutsche Tier\u00e4rzteschaft e.V."],"039803168":["R\u00fcller, Horst. Prodos Verlag"],"039803169":["Mayer, Gisela. NEMESIS Verlag"],"039803170":["Roer, Hans Henning, Dr.. Palagonia-Verlag"],"039803171":["Arndt, Hans"],"039803172":["Abeysinghe, Ernest"],"039803173":["Zw\u00f6lf & Zw\u00f6lf, Verlag, Versand, Mega Trends, Pr\u00e4zisions-Pr\u00fcftechnik, Beratungsstelle Matthias Michel"],"039803174":["Brosi, Walter. Heimat-Verlag"],"039803175":["M\u00fcller, Andreas"],"039803176":["Netzwerk f\u00fcr Bildung und Kultur e.V.. c/o Herr Koch"],"039803177":["Wie\u00dfner, Ulrike. dv-edition"],"039803178":["Deutsche Orient-Gesellschaft e.V.. Institut f\u00fcr Altorientalistik der FU Berlin"],"039803179":["Huber, Reinhard. Sophia-Verlag"],"039803180":["Kurzmeier, Edith. Abszissioverlag"],"039803181":["Krause, Rainer, u. Hans-Werner Rodrian. SRT Verlag"],"039803182":["Sport und Medien Rheinland-Pfalz GmbH"],"039803183":["Lindner, Wilfried. verlag lin - pressetipp.de"],"039803184":["Zeuke, Gerhard"],"039803185":["Bauer, Armin. Schwungrad-Verlag"],"039803186":["Ahrens, Gerlinde. Gerlison-Verlag"],"039803187":["B\u00f6rstinghaus, Ulf"],"039803188":["Gesellschaft f\u00fcr Theater- Film- und Fernsehwissenschaft e.V."],"039803189":["Landratsamt F\u00fcrstenfeldbruck. Bauernhofmuseum Jexhof"],"039803190":["Merkl, Ingrid"],"039803191":["Schulz, Paul, Dr."],"039803192":["Initiative zur Erhaltung historischer Bauten e.V."],"039803193":["Neuheuser, Bertha. Aszendent-Verlag"],"039803194":["Bundesverband Deutscher Liebhaberorchester e.V."],"039803195":["MultiKom Verlags GmbH"],"039803196":["Martor KG"],"039803197":["Reuter, Werner. Verlag \u00d6kologie & P\u00e4dagogik"],"039803198":["MORAVIA Druck + Verlag GmbH"],"039803199":["W\u00fchr, Erich, Dr.. Verlag f\u00fcr Osteopathie"],"039803200":["Guillaume, Christa. Du und Ich-Verlag"],"039803201":["Pisek, Karin"],"039803202":["Kafoussias, Ilse"],"039803203":["Maranatha ! Verlag GmbH"],"039803204":["Historischer Verein Rosenheim e.V."],"039803205":["Fellner, Ekkehard, u. Stefan Gradl. CANTABO Verlag"],"039803206":["Bald, Tamara. Delta Verlag"],"039803207":["Neutzler, Wolfgang, u. Ursula Schubert. Resonanz-Verlag"],"039803208":["Aktion Jugendschutz Landesarbeitsstelle Bayern e.V."],"039803209":["Voget-Berkenkamp, Hannelore. Lia-Verlag"],"039803210":["R\u00fcede, Karl. ASTA Verlag"],"039803211":["Rehberg, S., Drucker GmbH"],"039803212":["Wachter, Gabriela. Vice Versa Verlag"],"039803213":["Studio Tanner GmbH"],"039803214":["Ackermann, Hanns, Dr., u. Dr. Wolfgang Kirsten. Epsilon-Verlag"],"039803215":["Herrwerth Verlag-GmbH"],"039803216":["Winkler, Nils"],"039803217":["Nicolaische Verlagsbuchhandlung GmbH"],"039803218":["Kommanditgesellschaft Roland Werbung Druckerei GmbH & Co"],"039803219":["Bundesverband Deutscher Verkaufs- und Vertriebskr\u00e4fte BDV e.V."],"039803220":["Convent Deutscher Korporationsverb\u00e4nde (CDK). c/o Gerhard Serges"],"039803221":["Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftsf\u00f6rderung, Ausbildungs- und Besch\u00e4ftigungsinitiativen GmbH"],"039803222":["Christliche Universelle Gnostische Bewegung Deutschland e.V."],"039803223":["L\u00fcth, Else"],"039803224":["Seiler, Ruth"],"039803225":["Kirchner, Stephan. Verlag f\u00fcr innovatives Lernen"],"039803226":["Brauer, Gustav"],"039803227":["Eder-Buchholz, Harriet"],"039803228":["Wenig, Heike, Dr.. H.-W. Verlag"],"039803229":["Verlag \"S\u00fcdwestdeutscher Einzelhandel\" GmbH"],"039803230":["Wahl, Martha. Verlag Kommunikative Medien & Medizin"],"039803231":["Reinhardt-Heil, Gisela. Edition Wallgraben"],"039803232":["Stephan, Roswitha. Riethm\u00fcller-Typographia"],"039803233":["MOMO KulturWERKSTATT e.V."],"039803234":["Jonas Verlag. von ein Imprint arts + science weimar GmbH","arts + science weimar GmbH","VDG Weimar - Verlag und Datenbank f\u00fcr Geisteswissenschaften. ein Imprint von arts + science weimar GmbH"],"039803235":["Hornung, Helena. HELSIE VERLAG"],"039803236":["TourCon Hannelore Niedecken GmbH"],"039803237":["Beth, Matthias"],"039803238":["Kleine-Vo\u00dfbeck, Bernd. MBKT-Verlag"],"039803239":["Gemeinde Bischbrunn. Der B\u00fcrgermeister"],"039803240":["Kl\u00f6pfer, Meyer und Co Verlagsgesellschaft mbH"],"039803241":["BUHL-DATA-SERVICE GMBH"],"039803242":["Bund der Freunde des Heidemuseums Walsrode e.V."],"039803243":["Heitefu\u00df, Dietrich"],"039803244":["Naturf\u00f6rderungsgesellschaft f\u00fcr den Kreis Unna e.V."],"039803245":["Nowak, Wolfgang. V.F.A.U."],"039803246":["Ebert, Barbara, u. Klaus L\u00f6schinger"],"039803247":["Siegfried, Sabine, u. Christoph Willumeit. B\u00fcro-Archipel"],"039803248":["KfH Kuratorium f\u00fcr Dialyse und Nierentransplantation e.V."],"039803249":["Scheffler, Lothar"],"039803250":["Wagner-Hommel, Heidrun"],"039803251":["Klehr, Thomas"],"039803252":["Fuchs, Walter. Botanopharm Verlag"],"039803253":["Schmidtke-Nikella, Michael"],"039803254":["Lupp, Hans-J\u00fcrgen. RTW Redaktionsteam"],"039803255":["Werner, Joachim. c/o BayernOnline Zeitung"],"039803256":["Hoffmann, Holger"],"039803257":["Vogel, Paul. PAVO-Verlag"],"039803258":["Schubert, Sonja"],"039803259":["Langeneck, Karin. Pentagon-Verlag"],"039803260":["Trautner, Joachim"],"039803261":["ArtData Systems Datentechnik GmbH"],"039803262":["Raulfs, Peter. Verlagskontor"],"039803263":["Gutscher, Martina"],"039803264":["Stuttgarter Nachrichten Verlagsgesellschaft mbH"],"039803265":["PARS Media Film- und Fernsehproduktions GmbH"],"039803266":["B\u00fccher-Kehrein, Inh. Peter Kehrein. Abt. Verlag"],"039803267":["Peters, Henning"],"039803268":["Trumpp, Erik"],"039803269":["Jung, Martin"],"039803270":["Hansestadt Buxtehude. Stadtarchiv"],"039803271":["Druck- und Verlagshaus Thiele & Schwarz GmbH"],"039803272":["Christ, Lisa. WS-Verlag"],"039803273":["EDITION SEDINA e.K."],"039803274":["Reutin-Gaiser, Hannelore. Literatur+Wissenschaft"],"039803275":["Frank, Malte, Dr."],"039803276":["Fr\u00e4nkische-Schweiz-Museum. T\u00fcchersfeld"],"039803277":["M\u00fcller-Krumwiede, Erika. Glaskopf-Verlag"],"039803278":["Schalk, Konstantin van der. Nord Press"],"039803279":["Dolata, Uwe"],"039803280":["Linde, Heide. Tilia-Verlag"],"039803281":["Emslander, Jakob"],"039803282":["Malwich, Michaela. Hepper Medienservice & Verlag"],"039803283":["Raymond Chandler - Gesellschaft (Deutschland) e.V.. c/o Dr. Christian Timm"],"039803284":["G\u00f6\u00dfmann, Eberhard. Katzenreiter Verlag"],"039803285":["Arcos Verlag GmbH"],"039803286":["Sch\u00fcnemann, Astrid. Asuntara Verlag"],"039803287":["G\u00fcth, Wernfried, Dr."],"039803288":["Velbr\u00fcck GmbH B\u00fccher und Medien","Barton Verlag. ein Imprint der Velbr\u00fcck GmbH B\u00fccher und Medien"],"039803289":["Tashiro, Kazuomi. Allmende-Verlag"],"039803290":["Grimm, Walter, u. Gustav Petermann"],"039803291":["Ibero-Amerikanisches Institut Preu\u00dfischer Kulturbesitz"],"039803292":["Gatermann, Birgit"],"039803293":["Red Rooster Film- Buch- und Musikverlags GmbH"],"039803294":["Bezirk Oberpfalz. Sudetendeutsches Musikinstitut"],"039803295":["PARTICIP GmbH Consultants f\u00fcr Entwicklung und Umwelt"],"039803296":["Hermann, Helmut, u. Carsten Blind GbR. Reise Know-How Verlag"],"039803297":["Nix, Dietmar, Dr."],"039803298":["Kriese, Wilfried. Mauer Verlag"],"039803299":["Dieckmann, Wilhelm, GmbH"],"039803300":["Freundeskreis Schlo\u00df Bevern e.V."],"039803301":["Heimat-Naturmuseum UNTERE HAVEL"],"039803302":["Winkelmann, G\u00fcnter"],"039803303":["Landesarchiv Berlin"],"039803304":["Leibniz-Institut f\u00fcr Raumbezogene Sozialforschung (IRS) e.V."],"039803305":["Schley, Sonja. Kassia Verlag"],"039803306":["Bayer, Sibylle-Sophie"],"039803307":["Gemeinde Kissing"],"039803308":["Oetinger, Manfred"],"039803309":["Fischer, Editha"],"039803310":["Literatur Zirkel Berlin e.V.. c/o Michael Asad"],"039803311":["Freundeskreis Pfinzgaumuseum - Historischer Verein Durlach e.V.. c/o G. Malisius"],"039803312":["Bezirksamt Mitte von Berlin. Amt f\u00fcr Weiterbildung und Kultur"],"039803313":["Hinkelmann, Muthgard, Dr.. TERRA SANA FEMINIS"],"039803314":["W\u00f6bke, Reinhard. Avantgarde Creations"],"039803315":["Papenheim, Heinz-Gert. Recht f\u00fcr die soziale Praxis"],"039803316":["Fritz, Hans-Rainer"],"039803317":["Philosophische Gesellschaft e.V."],"039803318":["Zamponi, Peter"],"039803319":["Soeder, Claus. Akut Medien 3000"],"039803320":["\"IM*BA*UM\" Verlag Dr. rer. nat. Ursula Schornstein"],"039803321":["Adolf-Luther-Stiftung"],"039803322":["MC MEDIZINISCHE COMPUTER SYSTME GmbH. Abt. Verlag"],"039803323":["Bund f\u00fcr Umwelt und Naturschutz Deutschland Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V."],"039803324":["Sch\u00e4fer, Randolf. Einblick-Verlag"],"039803325":["Stadt Salzgitter. Referat f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit"],"039803326":["Keller, Leopold"],"039803327":["Kunstwissenschaftler- und Kunstkritiker-Verband e.V.. c/o Hans-J\u00f6rg Schirmbeck"],"039803328":["Eberhard-Karls-Universit\u00e4t T\u00fcbingen. Graduiertenkolleg"],"039803329":["B\u00f6hm, Erika"],"039803330":["concepcion Seidel oHG"],"039803331":["Wagner, Evelyne. KursKontakte Verlag"],"039803332":["Geyer, Robert. BULLDOG PRESS"],"039803333":["Slickers, Karl"],"039803334":["Verlagsb\u00fcro & Werbedienst Dreieich GmbH. Abt. Verlag"],"039803335":["Oguns-Sarpong, Christel"],"039803336":["Schwarz, Hans. Schwarz & Sohn Verlag"],"039803337":["Kastanea GmbH"],"039803338":["Werner, Thomas. take me-Verlag"],"039803339":["Sch\u00fcler, Renate"],"039803340":["Team Kommunikation GmbH"],"039803341":["Lammersdorf, Dieter"],"039803342":["Mauritius Buch Verlag GmbH"],"039803343":["Braunwarth, Renate. Tilia - Druck und Verlag"],"039803344":["Gieske, Uwe"],"039803345":["Universit\u00e4t - Gesamthochschule - Essen. Fachbereich Bio- und Geowissenschaften;c/o Prof. Ralph Johannes"],"039803346":["Thom Verlag Leipzig GmbH"],"039803347":["Thun, Vera"],"039803348":["Trifu, Aurel"],"039803349":["Degler, Theodor. Poly-Note Musikverlag"],"039803350":["Resch, J\u00fcrgen. Naturerbe Verlag"],"039803351":["H\u00fcgli, Carola"],"039803352":["Murmann Publishers GmbH"],"039803353":["Scharner, Ulrike. Verlag ASINEL"],"039803354":["Eschweiler Geschichtsverein e.V."],"039803355":["Lubeley, Rudolf. Verlag Gartenstadt"],"039803356":["Borowski, Gerhard, Dr."],"039803357":["Barthelmess, Stephan. International Creative Management"],"039803358":["Dittrich, Mario. Drei Kastanien Verlag / Wittenberg Verlag"],"039803359":["Jassenjawskij, Igor. Artograph Verlag"],"039803360":["Baer, G\u00fcnther. Spur-Verlag"],"039803361":["Haehling von Lanzenauer, Natascha, u. Heike Rudolph. ASARI Verlag"],"039803362":["Organisationsgesellschaft des Schleswig-Holstein Musik Festival GmbH"],"039803363":["Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig. Institut f\u00fcr Verkehrssicherheit und Automatisierungstechnik (IVA)"],"039803364":["Mei\u00dfner Druckhaus GmbH"],"039803365":["Stolte, Walter"],"039803366":["akademos Wissenschaftsverlag GmbH"],"039803367":["Denner, Thomas u. Britta Denner. VMD verlag + mediendesign"],"039803368":["Fachhochschule Wilhelmshafen/Oldenburg/Elsfleth. Fachbereich Architektur"],"039803369":["Hoffmann, Traute. Listland Verlag"],"039803370":["H\u00f6lzl, Josef. GrafikARTelier"],"039803371":["Nassauischer Kunstverein Wiesbadener Gesellschaft f\u00fcr bildende Kunst e.V."],"039803372":["N O V Neuer Verlag GmbH"],"039803373":["IDG TechMedia GmbH"],"039803374":["Porschen, Peter. Historische Bl\u00e4tter"],"039803375":["Spangemacher Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG"],"039803376":["Bittner, Karl-Heinz, u. Gerhard Katzer. bochumer kultur-verlag"],"039803377":["Klosterbetriebe Maria Laach GmbH & Co. KG. Abt. Klosterverlag"],"039803378":["Schabel-Becker, Christiane"],"039803379":["Salzwedel, Daniela"],"039803380":["Heuvemann, Wanda. Panorama-Verlag"],"039803381":["Peiter, Jamila"],"039803382":["Breit, Karl"],"039803383":["Elbe Druckerei Wittenberg GmbH"],"039803384":["Verlag an der Isenburg - Bild und Buch - GmbH"],"039803385":["WDV Medien-Verlag GmbH"],"039803386":["Runkel, Gerhard"],"039803387":["Holz, Dieter. axis 1"],"039803388":["Sketec-Verlag GmbH"],"039803389":["Sangmeister, Susanne. Agnes Schr\u00f6tter Verlag"],"039803390":["Bertelsmann Fachzeitschriften GmbH"],"039803391":["F & V Finanzverlag GmbH"],"039803392":["Geschichtsverein Homberg/Efze e.V."],"039803393":["Denecke, Julia. Freizeit-Verlag"],"039803394":["Zapf, Susanne, u. R\u00fcdiger Hofmann"],"039803395":["Guardini-Stiftung e.V.. Abt. Verlag"],"039803396":["Lienau, Cay, Dr."],"039803397":["Woiton, Werner"],"039803398":["Verlag und Offsetdruckerei Rainer Meyer"],"039803399":["Eylers, Vertriebs GmbH"],"039803400":["Katholische Pfarrgemeinde St. Johannes Baptist"],"039803401":["Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Institut f\u00fcr Migrationsforschung und Interkulturelle Studien (IMIS)"],"039803402":["F\u00f6rderverein Applikations- und Technikzentrum f\u00fcr Energieverfahrens-, Umwelt- und Str\u00f6mungstechnik (ATZ-EVUS) in Sulzbach-Rosenberg e.V."],"039803403":["Huy, Herbert. Purpur-Verlag"],"039803404":["Dewitz-Krebs, Goswin von"],"039803405":["GMW Video + Medienvertrieb GmbH"],"039803406":["Imatel-Mediengesellschaft mbH Ton-, Bild-, Printproduktionen und Handel"],"039803407":["Zweckverband Niederbayerische Freilichtmuseen"],"039803408":["Freunde der Klosterkirche Thalb\u00fcrgel e.V."],"039803409":["R\u00f6hrl, Helga. Enns Verlag"],"039803410":["Stadt Staufenberg. Der Magistrat"],"039803411":["Hofner, Barbara, u. Gunnar Patzer. Auensee Verlag"],"039803412":["Verein f\u00fcr Geschichte und Landeskunde von Osnabr\u00fcck e.V."],"039803413":["ESYTEC Energie- und Systemtechnik GmbH"],"039803414":["Wappler-Birner, Eva. Creative Verlag"],"039803415":["Kuhn-Hein, Ulrich. Edition Europa Versandbuchhandlung und Verlag"],"039803416":["Eckert, Horst"],"039803417":["H\u00fctter, G\u00fcnter. Edition SENSOR"],"039803418":["GKU Gesellschaft f\u00fcr kommunale Umweltinformation mbH"],"039803419":["Mai-Bruc Bruckner GmbH. Abt. Verlag"],"039803420":["Stadt Zwickau. St\u00e4dtische Museen, Kunstsammlungen"],"039803421":["M\u00f6hring, Heino"],"039803422":["Rombach, Isabella"],"039803423":["Sack, Erhard"],"039803424":["Hilgers, Heinrich"],"039803425":["ANANDA MARGA PRACARAKA SANGHA E.V."],"039803426":["Deutsche Forschungsanstalt f\u00fcr Lebensmittelchemie, Stiftung des \u00f6ffentlichen Rechts"],"039803427":["Steckmann, Werner. DDV"],"039803428":["Wirtschaftspr\u00fcferkammer"],"039803429":["Zollner, Wolfgang. Verlag & Vertrieb"],"039803430":["aktuelles forum nordrhein-westfalen e.v."],"039803431":["Gregor, Manfred A.. MZU-Verlag"],"039803432":["St\u00f6bener, Richard. Wasgau-Fotokunst Verlag"],"039803433":["Uebel, Tina, u. Dierk Hagedorn. Edition 406"],"039803434":["Schiefer, Thomas. Trendenz Marketing Services, Abteilung escol edition"],"039803435":["Landkreis Rottal-Inn. Tourismusverband Rottal-Inn"],"039803436":["Kopp, Karl-Otto, Dr.. Relief & Profil Verlag"],"039803437":["Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Institut f\u00fcr Orthodoxe Theologie"],"039803438":["Lamprecht, Karin. MEDIT-Verlag"],"039803439":["Saganis, Lambros. LA-SA Verlag"],"039803440":["Universit\u00e4t Erfurt. Institut f\u00fcr Allgemeine Erziehungswissenschaft und Empirische Bildungsforschung"],"039803441":["Meininger, Dirk. dm-verlag"],"039803442":["Pasinger Archiv e. V."],"039803443":["Lang, Susanne"],"039803444":["Gerszonowicz, Eveline. P\u00e4dagogischer Verlag"],"039803445":["Gadegast, Gerald"],"039803446":["Chiemgau Tourismus e.V."],"039803447":["VWF Verlag f\u00fcr Wissenschaft und Forschung GmbH"],"039803448":["No Name Gesellschaft f\u00fcr Gestaltung in den Medien mbH"],"039803449":["Thomsen, Doris"],"039803450":["Tripp, Margit. Offizin de Hripu"],"039803451":["F\u00fcsslin, Georg u. Ulrike Maria F\u00fcsslin. F\u00fcsslin Verlag"],"039803452":["Schindler, Kurt. balance-Verlag"],"039803453":["TIP Media GmbH & Co. KG"],"039803454":["Hinze, Michael. Libresso Berlin"],"039803455":["Cassim, Dawood. Verlag Virt\u00f9"],"039803456":["Lasch\u00fctza, Helmut"],"039803457":["Schillinger, Walter"],"039803458":["Pestizid Aktions-Netzwerk (PAN) e.V."],"039803459":["INKOM PR und EVENT Agentur f\u00fcr Information und Kommunikation GmbH"],"039803460":["Stapenhorst, Lucia. Kobra-Verlag"],"039803461":["Lotz, Birgit"],"039803462":["Bayerische Motoren Werke AG. Abt. Institut f\u00fcr Mobilit\u00e4tsforschung"],"039803463":["Reinboth, Else. ANTARES Verlag"],"039803464":["Greiner, Thomas. body awareness verlag"],"039803465":["Liebscher, Thomas. Passage-Verlag"],"039803466":["Nelte, Hans-Martin"],"039803467":["Landkreis Kronach. Landratsamt Sachgebiet 02"],"039803468":["M\u00fcller, B\u00e4rbel"],"039803469":["Christus f\u00fcr alle Nationen e.V."],"039803470":["Universit\u00e4tsverlag Regensburg GmbH"],"039803471":["H\u00f6rseljau, Hansj\u00f6rg"],"039803472":["Blumenthal, Jindriska"],"039803473":["Fischer, Andreas. INFO-Verlag"],"039803474":["Bodach, Heinz"],"039803475":["EUROPARC Deutschland (\"F\u00f6deration der Natur- und Nationalparks Europas - Sektion Deutschland e.V.\")"],"039803476":["Gesellschaft gegen Alkohol- und Drogengefahren e.V."],"039803477":["Konrad O. Bernheimer Kunsthandel e.K."],"039803478":["Verein Arbeits- und Erziehungshilfe e.V."],"039803479":["Institut f\u00fcr soziale und kulturelle Arbeit (ISKA) Private gemeinn\u00fctzige GmbH"],"039803480":["Typodruck GmbH & Co. KG"],"039803481":["Deutsche Sektion der Internationalen Liga gegen Epilepsie e.V."],"039803482":["Strothotte, Beate"],"039803483":["dnf - Verlag Das Neue Fachbuch GmbH"],"039803484":["Universit\u00e4t Duisburg - Essen. Institut f\u00fcr Geographie"],"039803485":["Klatt, Jo. Design + Design Verlag"],"039803486":["Stadt Filderstadt. Frauenreferat"],"039803487":["Safner Druck- und Verlags GmbH"],"039803488":["Literaturbr\u00fccke Berlin e.V."],"039803489":["Wildhagen, Gudrun. Verlag f\u00fcr heimatkundliche Literatur"],"039803490":["DIETRICH-BERNDT-INSTITUT zur F\u00f6rderung der Hom\u00f6opathie gemeinn\u00fctzige GmbH"],"039803491":["NK-Vertrieb GmbH"],"039803492":["Verein f\u00fcr mecklenburgische Geschichte und Altertumskunde e.V.. c/o Dr. Christa Cordshagen"],"039803493":["Hohndorf, Jacques"],"039803494":["Steets, Angelika, Dr.. edition Smidt - Verlag des Theateralmanach"],"039803495":["Bohling, Jens. TAA Verlag"],"039803496":["Saarl\u00e4ndischer Museumsverband e.V."],"039803497":["Sch\u00fcrer, Bettina"],"039803498":["Brunke, Lothar"],"039803499":["Andres, G., Werbe- und Verpackungsdruck Ges.mbH"],"039803500":["Mayer, Ehrhard, Dr."],"039803501":["Cla\u00dfen, Peter"],"039803502":["Mall GmbH"],"039803503":["Bieser, Armin"],"039803504":["Mierau, Kornel, GmbH"],"039803505":["GERMAN-EUROPE-LINK Verlags GmbH"],"039803506":["Kremer, Hans-Walter"],"039803507":["S\u00f6ller, Ewald. KoBo Verlag"],"039803508":["Manneck, J\u00fcrgen. Mainhatten Verlag"],"039803509":["Arbeitskreis Ern\u00e4hrung, Gesundheit, Leistungsf\u00e4higkeit und Wohlbefinden e.V."],"039803510":["Hein, Paul, Dr.. Institut f\u00fcr Rechtsmedizin der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg"],"039803511":["Kallee, Hans-Jochen"],"039803512":["artisana Naturbetten GmbH"],"039803513":["ASBH Selbsthilfe gGmbH"],"039803514":["AMV Agentur.Marketing.Verlag GmbH"],"039803515":["Gr\u00fcneberg, Georg"],"039803516":["Verlag Schw\u00e4bischer Bauer GmbH"],"039803517":["Buchholtz, Friedrich-Wilhelm. Ellipse Verlag"],"039803518":["Wolnzacher Anzeiger E. Kastner KG"],"039803519":["Schlaubetal-Druck K\u00fchl OHG"],"039803520":["Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin. Institut f\u00fcr Geschichte der Medizin"],"039803521":["Gaigl, Hartmut"],"039803522":["r\u00fcgendruck gmbh putbus"],"039803523":["Arbeiterselbsthilfe Stuttgart (ASH) e.V."],"039803524":["TANGENT-Verlag"],"039803525":["Setzepfandt, Wolfgang. Eisenacher Bild- und Schriftverlag"],"039803526":["Weisser Ring, Verlags-GmbH"],"039803527":["Sch\u00f6n, Cornelia"],"039803528":["Berufsverband Deutscher Geowissenschaftler (BDG) e.V."],"039803529":["Stadt Pforzheim. Stadtarchiv"],"039803530":["Hartig u. Narjes Forstservice GmbH"],"039803531":["Zerbster Heimatverein e.V."],"039803532":["Werner, Brigitte, u. Joachim Lange. Tr\u00e4umereich Verlag"],"039803533":["Balevski, Rachko, Dr.. Verlag \"Dr. Richard v. Ballmann\""],"039803534":["Bartkowiak, Heinz Stefan. forum book art"],"039803535":["Ulatowski, Kai. Ber Verlag"],"039803536":["Fremdenverkehrsverband Paderborner Land e.V."],"039803537":["Trend-Media Verlag GmbH"],"039803538":["Moch, Annelie"],"039803539":["Kaster, Hans-Wolfgang"],"039803540":["Mische, Herbert. Lila B\u00fchne"],"039803541":["Altdorf, Werner"],"039803542":["Vornlocher, Peter"],"039803543":["Vogelaar, K\u00e4the"],"039803544":["Film- und Medienb\u00fcro Niedersachsen e.V."],"039803545":["HL-Technik AG Beratende Ingenieure"],"039803546":["Ansch\u00fctz GmbH Buch- und Schriftverlag"],"039803547":["Vogl, Rasso"],"039803548":["F\u00f6rderprojekt f\u00fcr humanit\u00e4re, kulturelle, Bildungs- und Informationshilfe Bosien-Herzegowina M\u00fcnchen e.V."],"039803549":["Bayer, Michael"],"039803550":["Hellmonds, Hein-Ulrich. hh-verlag"],"039803551":["K\u00fcnstler-Vogt, Ursula. AGENTA-VERLAG"],"039803552":["Helml, Stefan"],"039803553":["Kuhnt, Gisela, u. Monika Kreiter"],"039803554":["Wieser, Walter. HIS IMAGE VERLAG"],"039803555":["Hein, Sven-Oliver, Norbert Neu\u00df u. Markus Spiwoks. Quantenspringer Verlag"],"039803556":["Pro-Motion Verlag GmbH"],"039803557":["Meier Druck & Verlag, Ralf Meier e.K."],"039803558":["Mehnen, Heiko. GLI Verlag"],"039803559":["Iffert, Ruth"],"039803560":["Hagner, Christine"],"039803561":["EUROROLL Dipl.-Ing. K.-H. Beckmann GmbH & Co. KG. c/o Vera Beckmann"],"039803562":["Wittmaack, Cornelia"],"039803563":["Thalan, J\u00f6rg"],"039803564":["Goethe, Renate. NEBEL-VERLAG"],"039803565":["I-f-S Institut f\u00fcr Sozialforschung e.V."],"039803566":["Borbecker Nachrichten Wilhelm Wimmer GmbH & Co. KG"],"039803567":["Dollen, Ingrid von der, Dr.. KAT-Verlag"],"039803568":["T\u00fcbinger Chronik Druckerei und Verlagsgenossenschaft e.G."],"039803569":["Stentor Verlag GmbH Leasing Culinaria"],"039803570":["Landratsamt Enzkreis. Kreisarchiv"],"039803571":["MEDIACOM Verlagsgesellschaft mbH"],"039803572":["Schopferer, Hermann"],"039803573":["Polster, Gerhard"],"039803574":["Villbrandt, Karl-Heinz. Horus Verlag"],"039803575":["Klingelheller, Hans-Dieter. Aquilon Verlag"],"039803576":["Eggarter, Charlotte"],"039803577":["Roman, Carmen"],"039803578":["Jansen, Johannes. Concerto-Verlag"],"039803579":["culture profile Kunstmanagement - consulting GmbH"],"039803580":["MVB GmbH. ISBN-Agentur"],"039803581":["GEDOK, Verband der Gemeinschaften der K\u00fcnstlerinnen und Kunstfreunde e.V."],"039803582":["Olten KG Druck & Verlag"],"039803583":["Interessengemeinschaft zur F\u00f6rderung des Marktes Arnstorf und Umgebung e.V.. c/o Hans Seidl"],"039803584":["Edler, Helmuth. Dalbek-Verlag"],"039803585":["Arbeitsgemeinschaft Arbeitslose helfen Arbeitslosen (AHA) e.V."],"039803586":["K\u00fchnel, Peter"],"039803587":["Stadt Leonberg. Stadtarchiv"],"039803588":["BADER, DR., VERLAG GMBH"],"039803589":["Jansen-Winkeln, Boris, Dr.. boge-Verlag"],"039803590":["Deutscher Werkbund e.V."],"039803591":["Klobe, Hans"],"039803592":["Schr\u00f6ppel, Alfred"],"039803593":["Dr. Gupta Verlags GmbH"],"039803594":["Pohlmann, Rolf"],"039803595":["\"der freie beruf\" Dienstleistungs - u. Verlagsgesellschaft mbH"],"039803596":["Ullmann, Oskar"],"039803597":["Bl\u00fcmel, Hans. Clangula Verlag"],"039803598":["Rochow, Thomas"],"039803599":["Walczak, Robert. Sunti-Verlag"],"039803600":["Rhino Verlag Dr. Lutz Gebhardt & S\u00f6hne GmbH & Co. KG"],"039803601":["Interkom/Gesellschaft f\u00fcr Internationale Kommunikation und Kultur e.V."],"039803602":["Tomkewicz, Carsten. CTV-Verlag"],"039803603":["Knospe-Qu\u00e4ck, Hans. Hans J. Knospe Verlag"],"039803604":["Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt a.M.. Sonderforschungsbereich 268"],"039803605":["Landesmuseum Mainz"],"039803606":["Meister, Peter, u. Karin Schlott"],"039803607":["Universit\u00e4t Erfurt. Fachgebiet Geographie"],"039803608":["Rehm, Dirk. REPRODUKT"],"039803609":["Wiechert, Rainer"],"039803610":["Ehlert, Bernd"],"039803611":["Struckmann, Elke, u. Erika Lahann. esel-Verlag"],"039803612":["Rudin, B\u00e4rbel. Windrose Verlag"],"039803613":["Nolte, Klaus-Dieter"],"039803614":["Topp + M\u00f6ller Druck und Verlag GmbH & Co. KG"],"039803615":["Zygowski, Hans-Joachim. Bessau-Verlag"],"039803616":["Reithemann, Janice"],"039803617":["Wahine-Verlag, Dr. Roland Kretsch"],"039803618":["Marquardt, Hellmut"],"039803619":["J\u00e4ger, Michael"],"039803620":["Walter Warmuth Verlag"],"039803621":["Br\u00fchl, Christine. Edition Universa Verlag"],"039803622":["mediform Verlags GmbH"],"039803623":["Deutsche Z\u00f6liakie-Gesellschaft e.V."],"039803624":["Redaktion Manfred-G. Giesel GmbH"],"039803625":["Gollwitzer, Esther. Verlag Bauwerkserhaltung VBE"],"039803626":["Tanzwissenschaft e.V.. c/o Palucca Schule Dresden"],"039803627":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Abt. f\u00fcr Medizinische Soziologie"],"039803628":["Gemeinde Hinterzarten. B\u00fcrgermeisteramt"],"039803629":["Stiftung Blindenanstalt Frankfurt am Main"],"039803630":["Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie. Institut f\u00fcr Geographie und Geo\u00f6kologie"],"039803631":["Zimmermann, Klaudia"],"039803632":["F\u00f6rster, Wolfram, Dr.. PYLON Verlag"],"039803633":["Bamarni, Jotiar. Schreibfeder Verlag"],"039803634":["J\u00e4ger, Walter, Dr."],"039803635":["Geschichtsverein f\u00fcr Grevenbroich und Umgebung e.V."],"039803636":["Mauerwerk GmbH"],"039803637":["Technische Universit\u00e4t Chemnitz. Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaften"],"039803638":["Scheiring, Josef"],"039803639":["Ploschke, Michael"],"039803640":["Arbeitskreis f\u00fcr Geschichte und Heimatpflege - Heimatverein Welver e.V."],"039803641":["Verein zur F\u00f6rderung kommunalpolitischer Arbeit -. Alternative Kommunalpolitik e.V."],"039803642":["Lehrmann, Mareile"],"039803643":["Nonninger, Josef. Victoria Verlag"],"039803644":["R\u00f6ske, Peter, Dr.. Galerie der Berliner Graphikpresse"],"039803645":["Meier, Rudi, Dr.. Elbe-Dnjepr-Verlag"],"039803646":["M\u00f6llmann, Christoph"],"039803647":["Maier, Thomas. TommySoftware"],"039803648":["Jakubowski, Klaus. Verlag im Reet"],"039803649":["Michel, David"],"039803650":["Neumann, Anneliese. Henske-Neumann Verlag"],"039803651":["Finanzen Verlagsgesellschaft f\u00fcr Kapitalmarktinformationen mbH"],"039803652":["S\u00e4uberlich, Michael. Szene Verlag"],"039803653":["Kn\u00fctter, Erdmuthe. Werkstatt f\u00fcr Politische und Soziale Bildung"],"039803654":["Vogt, Dagmar"],"039803655":["Fix, Horst"],"039803656":["Kraushaar-Sczesni, Christa"],"039803657":["H\u00e4\u00dfler, Hans-J\u00fcrgen, Dr."],"039803658":["Stadt Georgsmarienh\u00fctte. Kulturamt"],"039803659":["S\u00e4chsisches Staatsarchiv Leipzig"],"039803660":["Hawor, Peter"],"039803661":["Velsen, Nicola von. Gimlet"],"039803662":["Ponta, Rosmarie"],"039803663":["SCHL\u00dcTER CONSULT GmbH"],"039803664":["Institut f\u00fcr Logotherapie und Existenzanalyse GmbH"],"039803665":["Goerner, Karl"],"039803666":["Kloster-Harz, Doris, Dr.. Johannes-Marc Aura Verlag"],"039803667":["Arbeitsgemeinschaft Solartechnik Kassel e.V."],"039803668":["Helmer, Pierre. c/o Beying Charoun-Verlag"],"039803669":["Kr\u00fcger, Heinrich"],"039803670":["Hohloch, Peter. Der Reichsst\u00e4dtische Verlag"],"039803671":["Europ\u00e4ische Musiktheater-Akademie e.V."],"039803672":["Eberhard-Karls-Universit\u00e4t T\u00fcbingen. Europ\u00e4isches Zentrum f\u00fcr F\u00f6deralismusforschung"],"039803673":["Deutsche Dialysegesellschaft niedergelassener \u00c4rzte e.V."],"039803674":["Heidbrink, Fritz"],"039803675":["U.M. Uhren-Magazin Verlag GmbH"],"039803676":["Hochschule Niederrhein. Fachbereich Sozialwesen"],"039803677":["Gerasimou, Dimitrios. DeGe-Verlag"],"039803678":["Deutsche Gesellschaft zur Bek\u00e4mpfung der Mukoviszidose (Cystische Fibrose)e.V."],"039803679":["Fock, Manfred. Fangorn Verlag"],"039803680":["H\u00e4ckel, Evelin"],"039803681":["Christiansen, Marion"],"039803682":["Studio Schleswig-Holstein GmbH Fernsehproduktion"],"039803683":["L\u00fcckhoff, Robert. Bergland Verlag"],"039803684":["Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Geographisches Institut"],"039803685":["P\u00fctz, Roland. Verlag MVS-K\u00f6ln"],"039803686":["Eltrich, Wolfgang-Dieter"],"039803687":["Logiplan GmbH Unternehmensberatung"],"039803688":["Verlag im Kilian GmbH"],"039803689":["Stadtspiegel Verlag GmbH"],"039803690":["Keller, Andrea. Frauenverlag Bohne"],"039803691":["Raabe, Waltraud. Talent & Media Musikverlag"],"039803692":["Neuwirth, Franz Xaver"],"039803693":["Nastvogel, Christiana"],"039803694":["Bruster, Ursula"],"039803695":["Historischer Verein Schweinfurt e.V."],"039803696":["Wahl-Geiger, Regina. RWG-Verlag"],"039803697":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Professur f\u00fcr Forst\u00f6konomie und Forstplanung"],"039803698":["B\u00f6rsenverein des Deutschen Buchhandels Landesverband Berlin-Brandenburg e.V."],"039803699":["Gesellschaft f\u00fcr Medien in der Wissenschaft GMW e.V.. c/o FH Furtwangen Prof. Dr. U. Dittler"],"039803700":["Hanel, J\u00fcrgen, Simon Hof u. Nikolaus Lutz. TraumZeit Verlag f\u00fcr phantastische Medien"],"039803701":["Unger, Gerald, Buchhandlung"],"039803702":["Gutenberg-Buchhandlung oHG Kozok & Unger"],"039803703":["Sun Microsystems GmbH"],"039803704":["Jung, Robert. c/o Christian Jung"],"039803705":["\"Stadtteilinitiative Hamm\" (Stadtteilinitiative Hamm f\u00fcr Freizeit und Kultur) e.V."],"039803706":["Duske, Michael. Serapion vom See"],"039803707":["Lauberger, Franz. Interessengemeinschaft Urlaubs- und Freizeitangler (IUF)"],"039803708":["Petersen, Frank. Petersen & Neuville"],"039803709":["P\u00fctz, Josef"],"039803710":["G\u00f6tze, Gerhard. NIKE"],"039803711":["Widder, Wolfgang. Mobil-Verlag"],"039803712":["Kahr, Peter"],"039803713":["Intuit Deutschland GmbH"],"039803714":["Holl, G\u00fcnter. MEC Verlag"],"039803715":["Universit\u00e4t Flensburg. Institut f\u00fcr Biologie und Sachunterricht und ihre Didaktik"],"039803716":["Mathesdorf, Lutz. WeiteWelt Verlag"],"039803717":["Notter, Ewald & Susan, Zuckerdecorschule & Verlag GmbH. c/o Agentur Weiler"],"039803718":["Synergy Verlag GmbH"],"039803719":["Bocksch, Klaus-Peter, Dr."],"039803720":["Travel Box Verlag GmbH"],"039803721":["Otto, Heinz. Otto's Windkraft-Kalender-Verlag"],"039803722":["Klein, Johann, Dr."],"039803723":["Keller, Volker"],"039803724":["Edition neureuter GmbH"],"039803725":["Beer, Ingo"],"039803726":["Linke, Alfred"],"039803727":["Verein f\u00fcr naturgem\u00e4\u00dfe Lebensweise e.V.. c/o Rainer Driewer"],"039803728":["Johann-Karl-Wezel-Gesellschaft e.V.. c/o Karl-Heinz Meyer"],"039803729":["TAZ Verlags- und Vertriebsgesellschaft mbH"],"039803730":["D\u00fcrring, Norbert. Achet-Verlag"],"039803731":["Gillmeier, Cornelia"],"039803732":["Doleys, Wolf. edition lichtenberg"],"039803733":["Klima-B\u00fcndnis der europ\u00e4ischen St\u00e4dte mit indigenen V\u00f6lkern der Regenw\u00e4lder/ Alianza del Clima e.V."],"039803734":["Albuschkat, Uwe. Medienwerkstatt"],"039803735":["Marchewka, Elvira"],"039803736":["Sylter Spiegel. Ursula Hodapp"],"039803737":["Arbeitsgemeinschaft Freier Stillgruppen (AFS)-Bundesverband e.V."],"039803738":["Metzger, Birgit"],"039803739":["G\u00f6hler, Richard. Sch\u00f6ne B\u00fccher Verlag"],"039803740":["Wirtschaftsreformation Christians in the Market-Place e.V.. c/o Klaus Paarmann"],"039803741":["Kramer, Walter"],"039803742":["Binder, Walter. Verlag f\u00fcr Naturmedizin und Bioenergetik"],"039803743":["Bernuth, Ernst-J\u00f6rg"],"039803744":["Angerer, Rolf"],"039803745":["L\u00fcdemann, Edelgard"],"039803746":["Herrmann, Steffen"],"039803747":["Keil, Erika"],"039803748":["Universit\u00e4t Kaiserslautern. Zentrum f\u00fcr Fernstudien und Universit\u00e4re Weiterbildung"],"039803749":["R\u00fcsing-Peschanel, Michaela. Fact & Vision Verlagsgesellschaft"],"039803750":["Pilkowski, Jens. PIPAPrO PILKOWSKI'S PAPIER PRODUKTE - Verlag"],"039803751":["Olms, Hermann, Inh. Wolf-Georg von Eickstedt, Buchhandlung. Abt. Verlag"],"039803752":["EREV-RAV, Verein f\u00fcr biblische und politische Bildung e.V."],"039803753":["F\u00f6rderverein Institut f\u00fcr Pharmazeutische Technologie der Westf\u00e4lischen Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster e.V."],"039803754":["J\u00fcrgens, Christiane"],"039803755":["Fischer, Oliver. Artha-Verlag"],"039803756":["Meier, Karl"],"039803757":["Junge Presse Nordrhein-Westfalen e.V. (JPNW)"],"039803758":["F\u00fcrstenwalder Verlagshaus GmbH"],"039803759":["Farca, Olga"],"039803760":["Stadelmann, Thomas. Stadelmann Verlag"],"039803761":["Herms, Erich"],"039803762":["Galli, Josef"],"039803763":["ver.di GmbH Vertrieb und Dienstleistungen f\u00fcr Kommunikationsmittel"],"039803764":["Lebensnerv - Stiftung zur F\u00f6rderung der psychosomatischen MS-Forschung"],"039803765":["Haver, Fritz, Dr.. Rose Valley Books"],"039803766":["Kromat, Harald. BRV Bunte Reihe-Verlag"],"039803767":["Altmannsperger, Babette"],"039803768":["K\u00f6hne, Michael. Discovery Press Verlag"],"039803769":["Hochschule Esslingen. Referat f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und Marketing"],"039803770":["G\u00f6cht, Rainer, u. Dr. Thomas E. Voigt"],"039803771":["Schantl, Thomas"],"039803772":["Th\u00fcringer Landestheater Rudolstadt"],"039803773":["t + p Alster Design Software GmbH"],"039803774":["Brinkmann, Eberhard, Erich Gliebert, Hartmut Knopp u. Rainer Kriebitz. Biber-Verlag f\u00fcr Bildung, Beruf und Freizeit, c/o Hartmut Knopp"],"039803775":["Europ\u00e4ische Holocaustgedenkst\u00e4tte Stiftung"],"039803776":["Hussong, Claudia"],"039803777":["Herwig, Erwin"],"039803778":["Kindermann, Anna. Kindermann Verlag"],"039803779":["Buchschuster, Hans"],"039803780":["Ibrahim, Faruk. IB-Software"],"039803781":["P\u00fcschel, Hartmut"],"039803782":["Fahr, Hans-Heinrich. FLIEG ZEUG (R) Verlag"],"039803783":["atelier niedernjesa Hartmut Bremer, Druckerei und Verlag"],"039803784":["Deutsch, Susanne"],"039803785":["Berg, Heike"],"039803786":["\"B\u00fccherhimmel\" K\u00fcrschner & Wohlleben GmbH"],"039803787":["Stech, Joachim"],"039803788":["Lenz und Partner GmbH"],"039803789":["Spreter von Kreudenstein, Dietrich"],"039803790":["Kunstverein G\u00f6ttingen e.V."],"039803791":["Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg. Abt. Neurologische Universit\u00e4tsklinik und Poliklinik"],"039803792":["Grohnert, Ren\u00e9, u. J\u00f6rg Weigelt. PlakatKonzepte"],"039803793":["R\u00f6ssler, Franz-Georg. Ponto-Verlag"],"039803794":["Ram-Devrient, Roswitha. Verlag Sensus & Ratio"],"039803795":["Druckerei Kleb GmbH"],"039803796":["Pfefferkorn, Olaf"],"039803797":["Schleenbecker, Wolfram"],"039803798":["Hopf, Friede"],"039803799":["Studiengesellschaft f\u00fcr Mittelstandsfragen e.V."],"039803800":["Reichert, Winfried"],"039803801":["Hymnus. ein Imprint der Weltenangler GmbH","Weltenangler GmbH"],"039803802":["Deutscher Designerverband (DDV) e.V."],"039803803":["Herbert, Edith. Medea-Verlag"],"039803804":["Mittler Report Verlag GmbH"],"039803805":["B\u00fcrgerinitiative Hallo Nachbar Europa 92 e.V."],"039803806":["Gerhard, Stefan. Tote Kinder Medien"],"039803807":["Stadt K\u00f6ln. Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologische Denkmalpflege"],"039803808":["Cadillac Record Shops Ton- und Bildtr\u00e4ger Handelsgesellschaft mbH"],"039803809":["Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern. Regionalentwicklung und Raumordnung"],"039803810":["Zeller, Claus-Michael. Gazelle-Musikverlag"],"039803811":["Bially, Gerhard. Charisma-Verlag"],"039803812":["Gatz, Heinz"],"039803813":["Rumpf-Rometsch, Egbert. Der Fall-Fallag"],"039803814":["Logos Sprachendienste und Verlag GmbH"],"039803815":["Stadt Stendal. Altm\u00e4rkisches Museum"],"039803816":["Markt Murnau. Schlo\u00dfmuseum Murnau"],"039803817":["TRIGA DRUCK & VERLAG GmbH"],"039803818":["SOCIETY for CREATIVITY e.V."],"039803819":["Wiedmann, Roderich. LIBRIS VERLAG"],"039803820":["Hochschule Hannover. Blumhardt Verlag"],"039803821":["Care-Line Bildungsprojekte GmbH"],"039803822":["Magazin + Buch GmbH Handel und Verlag"],"039803823":["Gesellschaft in Krefeld e.V.. c/o Michaela Plattenteich"],"039803824":["Lunke, Bernhard. TY Culture Produktion-Verlag"],"039803825":["Dieckmann, Johannes"],"039803826":["Christ, Norbert, u. Monika Pflaum. SPUTNIK-Verlag"],"039803827":["VIDACT Videoproduktions-Vertriebsgesellschaft mbH"],"039803828":["Bausmann, Erik"],"039803829":["Arbeitsgemeinschaft der Restauratoren - Museen, Denkmalpflege, Grabungstechnik e.V. (AdR)"],"039803830":["dgn Design Gruppe Nord Bieling, Sievers und Wolff OHG"],"039803831":["LICHTSCHATZ Design Textil- & Kunst-Vertriebs GmbH"],"039803832":["Roth, Rud., & Cie. KG"],"039803833":["Prull - Druck GmbH & Co. KG"],"039803834":["Mobilit\u00e4ts-Verlag GmbH"],"039803835":["F\u00f6rdergesellschaft Albrecht Daniel Thaer e.V."],"039803836":["Literaturb\u00fcro Ostwestfalen-Lippe in Detmold e.V."],"039803837":["Stahlfeld, Hans-Joerg. Mariposa"],"039803838":["Blackline Press & Services Ulrich Bussler"],"039803839":["Cipani, Barbara. Galerie & Kunstbuchhandlung Barbara Wien"],"039803840":["S\u00fcssner, Monika. Bild-Agentur & Verlag"],"039803841":["D\u00f6rr, Joseph"],"039803842":["Zweckverband Volkskundliches Ger\u00e4temuseum Arzberg-Bergnersreuth. c/o Landratsamt Wunsiedel"],"039803843":["ISME Privates Forschungsinstitut f\u00fcr Sport, Medizin und Ern\u00e4hrung GmbH"],"039803844":["Richter, Heiner. Verlag f\u00fcr Betriebswirtschaft und Steuern"],"039803845":["Hillmann, Liselotte. Lylot Verlag"],"039803846":["Kunstverein Ruhr e.V."],"039803847":["B\u00f6hm, Ludwig. Theobald-B\u00f6hm-Archiv"],"039803848":["Aktiv Druck & Verlag GmbH"],"039803849":["Schuch, Hans"],"039803850":["INSIGHT Media Matthias Walter"],"039803851":["Scalo Verlag AG"],"039803852":["Rosenbach, Jutta"],"039803853":["Stroschein, Christoph. METROPOLIS VERLAG BERLIN"],"039803854":["Nagels Druck Gesellschaft mbH"],"039803855":["Weller, Angela. WissenschaftsVerlag"],"039803856":["Natur & Text GmbH"],"039803857":["B\u00f6hm, Alexandra, Thomas V\u00f6lkner u. Johannes Volk. VERLAG INCIPIT"],"039803858":["Hochschule der K\u00fcnste Berlin. Allgemeiner StudentInnenausschu\u00df"],"039803859":["Schupp, Elke"],"039803860":["Kretschmar, Anne. KONTINUUM VERLAG Prignitz"],"039803861":["Kunstverein Lippstadt e.V."],"039803862":["Heimbach, G\u00fcnter"],"039803863":["FUNKE Medien Hamburg GmbH","Hamburger Kl\u00f6nschnack. ein Imprint von FUNKE Medien Hamburg GmbH"],"039803864":["Baer, Ludwig. Verlag f\u00fcr uniformkundliche Literatur"],"039803865":["Hartmann, Leonhard. Esoterik Verlag"],"039803866":["Schloberg, Karsten. KEVALA-Verlag"],"039803867":["publish-industry Verlag GmbH"],"039803868":["Lingenh\u00f6l, Georg, Druckerei und Verlag GmbH"],"039803869":["WOSTOK Verlagsgesellschaft mbH"],"039803870":["K\u00f6lner Spielcircus e.V."],"039803871":["Schenk, Daniel. FALLENDREAM"],"039803872":["Essers, Peter. VERLAG F\u00dcR ZEIT- UND STREITFRAGEN"],"039803873":["Kessen, Susanne, Dr.. Kessen-Verlag"],"039803874":["Hoffmann, Dieter"],"039803875":["Brienna Verlags GmbH"],"039803876":["Hinz, Ulrich"],"039803877":["Santilian-Petronelli, Ines-Sibylle"],"039803878":["Weber, Andreas"],"039803879":["Feuchte- und Altbausanierung e.V."],"039803880":["Urban, Michael"],"039803881":["K\u00e4mpfer, Michael. Art of Dark"],"039803882":["MOSAIK Steinchen f\u00fcr Steinchen Verlag + PROCOM Werbeagentur GmbH"],"039803883":["Geisler, Wolff, Dr."],"039803884":["Exner, Andreas. Storyhouse Verlag"],"039803885":["Chraska, Wilhelm, Dr. Dr."],"039803886":["Verein zur F\u00f6rderung der Forschung auf dem Gebiet der Rundfunk\u00f6konomie e.V."],"039803887":["Bergschule Sch\u00e4\u00dfburg e.V.. c/o Siebenb\u00fcrgische Zeitung"],"039803888":["Zuber, Barbara"],"039803889":["Wagner, Richard"],"039803890":["Mohtadi, Mohamad Amin"],"039803891":["Heimat-Kultur und Trachtenverein Zaisenhausen e.V.. c/o Gerhard W. Steinbach"],"039803892":["Werding, Hans-Josef"],"039803893":["Bund f\u00fcr Soziale Verteidigung e.V."],"039803894":["Barthelt, Elisabeth, u. Stefan Busch. Drei B\u00e4ren Verlag"],"039803895":["digiCon Compact Disc Produktion GmbH"],"039803896":["R\u00f6hler, Andreas. Verlag der Freunde"],"039803897":["Gatzanis, Jolanta"],"039803898":["Linneweber, Uwe"],"039803899":["Rupp, Norbert. B\u00fcro f. Lektorat, Buchherst. u. Prod.-Beratg."],"039803900":["K. u. K. Verlag GmbH"],"039803901":["Formes, Bodo. REFO Verlag"],"039803902":["GD Gotha Druck und Verpackung GmbH & Co. KG"]}