{"083962917":["Wydawnictwo i Agencja Reklamowa Graf Pawe\u0142 Kaniuk"],"083962918":["Stowarzyszenie Firm Miasta i Gminy Pako\u015b\u0107"],"083962919":["ARTERIA Centrum Kultury i Promocji w Ornontowicach"],"083962920":["Wierszobaj\u0119dy Katarzyna Georgiou"],"083962921":["Sergiusz Trzeciak"],"083962922":["Fundacja Pa\u0142ac Struga"],"083962923":["PANTA s.c. Milanka Cirli\u0107, Jose Gomez Moreno"],"083962924":["Melanie Wr\u00f3blewska"],"083962925":["AKADEMIA CONTROLLINGU, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083962926":["Maciej Nowicki"],"083962927":["AGATA BUDNY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083962928":["Mariola Pawlak"],"083962929":["Stowarzyszenie Miasto Jana"],"083962930":["LARUS studio, Ziaja, Witold"],"083962931":["Fundacja Scena Pobiedziska"],"083962932":["Komenda Miejska Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Bytomiu"],"083962933":["M\u0142odzie\u017cowy Dom Kultury nr 1 im. Artyst\u00f3w Rodu Kossak\u00f3w"],"083962934":["Projekt 2A Adrian Adamowicz"],"083962935":["Ref sp. z o.o."],"083962936":["Gabinet Logopedyczny Marcin Tyma"],"083962937":["Stowarzyszenie Dobra Strona Wsi Hus\u00f3w"],"083962938":["Stowarzyszenie Literackie WITRYNA"],"083962939":["Galilea sp. z o.o."],"083962940":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1 im. Bohater\u00f3w Westerplatte w Garwolinie"],"083962941":["POLSKIE TOWARZYSTWO TURYSTYCZNO-KRAJOZNAWCZE, Oddzia\u0142 w Zamo\u015bciu"],"083962942":["Paulina Sobczak"],"083962943":["Fundacja M\u0142odej Sztuki ETHER"],"083962944":["Modern Healthcare Institute Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083962945":["Mi\u0119dzyszkolny Uczniowski Klub Sportowy Stoczek 45 Bia\u0142ystok"],"083962946":["Ma\u0142gorzata Rafa\u0142owicz"],"083962947":["Fundacja The Bridge"],"083962948":["Jerzy Gawryo\u0142ek"],"083962949":["Ewa Miklaszek - Kiedrzynek"],"083962950":["Gra\u017cyna Czenskowska"],"083962951":["Mroux Maria Bulikowska"],"083962952":["FUNDACJA NAUKA. TO LUBI\u0118"],"083962953":["Weronika K\u0119dzierska"],"083962954":["CENTRUM RZECZOZNAWSTWA BUDOWLANEGO SP. Z O.O."],"083962955":["Lost In Time Marcin Martyniuk"],"083962956":["G\u0142o\u015bniej Management Katarzyna Lewandowska"],"083962957":["Katarzyna Kawa-Albero"],"083962958":["Casa de Espa\u00f1a Manuel Su\u00e1rez Rueda"],"083962959":["Tomasz Marzec"],"083962960":["AISKO Artur Jackowicz Sp. J."],"083962961":["Radis\u0142aw Anapolski"],"083962962":["Adrian Skoczkowski"],"083962963":["Dariusz Magier"],"083962964":["Micha\u0142 W\u00f3jcik"],"083962965":["Uniwersytet Wroc\u0142awski, Instytut Psychologii"],"083962966":["Finnas sp. z o.o."],"083962967":["Firma Projektowa Sp. z o.o."],"083962968":["Bogus\u0142aw Marzec"],"083962969":["Agencja Mienia Wojskowego"],"083962970":["Rados\u0142aw Orze\u0142"],"083962971":["Wojew\u00f3dzki Ludowy Klub Sportowy Nowe Iganie"],"083962972":["Akademickie Stowarzyszenie Lotnicze"],"083962973":["Jadwiga \u0141owkis"],"083962974":["Ars Media Anna Gryczon"],"083962975":["Justyna Marciniak"],"083962976":["Janusz Wies\u0142aw Budnik"],"083962977":["Tomasz Jacel"],"083962978":["Stowarzyszenie Incjatyw Obywatelskich TAKA GMINA w Sztumie"],"083962979":["Adrian Matuszkiewicz"],"083962980":["Kreatywne Wsparcie \u0141ukasz Korczyk"],"083962981":["Jaros\u0142aw Lorek"],"083962982":["\"ANGEL HOUSE - BRULION ITD\" ROBERT TEKIELI"],"083962983":["AMB GROUP ADRIAN JOCHYMCZYK"],"083962984":["Dobrzepisze.pl Anna Samel"],"083962985":["Katarzyna Zakrzewska \"Digital Lion\""],"083962986":["Marek P\u0119ka\u0142a"],"083962987":["Tomasz Sor\u00f3bka"],"083962988":["Mateusz Ostr\u0119ga"],"083962989":["Jakub Machalski"],"083962990":["Julia Chmieli\u0144ska"],"083962991":["Rafa\u0142 P\u0119ka\u0142a"],"083962992":["MD BROKER Micha\u0142 Drzyma\u0142a"],"083962993":["Maciej G\u00f3rniak"],"083962994":["Krzysztof Bili\u0144ski"],"083962995":["Expmu Paulina Stylska-Ga\u0142us, Sylwestra Hasan sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083962996":["Powiatowy Instytut Kultury"],"083962997":["Alicja Golonka"],"083962998":["Magda Piesta MashTo"],"083962999":["Natura24 Sp. z o.o."],"083963000":["A.B. Andrzej Burkiet"],"083963001":["Centrum Naturoterapii Samana Katarzyna K\u0142y\u017c"],"083963002":["AK Consulting Anna Kucharek"],"083963003":["Stowarzyszenie Klub Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Starej Techniki Skansen \u0141ochowice"],"083963004":["pracownia k. Anna Komorowska"],"083963005":["Pawe\u0142 Wi\u015bnik Agencja Wydawnicza"],"083963006":["Wydawnictwo SMYK Grzegorz Boczek"],"083963007":["Edukacja Bartosz Dryzner"],"083963008":["Maja Lisiecka"],"083963009":["Piotr Borowiec"],"083963010":["Fundacja proNauka"],"083963011":["erGraf Rados\u0142aw Przewoda"],"083963012":["Gmina Bardo"],"083963013":["Tadeusz Solecki"],"083963014":["Natalia Szcze\u015bniak Dobre Pomys\u0142y"],"083963015":["Wydawnictwo Artesanato Jaros\u0142aw Jankowski"],"083963016":["Publiczna Szko\u0142a Podstawowa nr 17 im. Jana Kochanowskiego w Radomiu"],"083963017":["Strefa Przemian Szemraj Kolasi\u0144ska Sp.j."],"083963018":["Edukacja teraz. Szkolenia-Doradztwo-Doskonalenie. Ewa W\u0119grzyn-Jonek"],"083963019":["Harmony Music & Design Agnieszka Czachowska"],"083963020":["Drukarnia DUET sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963021":["Miros\u0142aw Siemi\u0144ski - Prasa Lokalna. Wydawnictwo"],"083963022":["Gminne Centrum Kultury, Promocji i Turystyki w Szaflarach"],"083963023":["Paulina Pisuk-Czech"],"083963024":["ESAR sp. z o.o."],"083963025":["Bieszczadzka Agencja Reklamowo-Wydawnicza BARWA"],"083963026":["MUZEUM SZTUKI NOWOCZESNEJ W WARSZAWIE"],"083963027":["wydawnictwo j, Jacek Bierut"],"083963028":["Micha\u0142 Leda"],"083963029":["YOLO Katarzyna Wierzbicka"],"083963030":["Fundacja Polski Instytut Lider\u00f3w"],"083963031":["Cech Rzemios\u0142 i Przedsi\u0119biorczo\u015bci we W\u0142odawie"],"083963032":["Fundacja Camera Femina"],"083963033":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083963034":["Marian Gabrowski"],"083963035":["Anna Pactwa Media"],"083963036":["Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza im. St. Staszica w Krakowie, Centrum e-Learningu"],"083963037":["Wydawnictwo Dominika Ksi\u0119skiego WULKAN"],"083963038":["\u0141\u00d3DZKA OKR\u0118GOWA IZBA IN\u017bYNIER\u00d3W BUDOWNICTWA"],"083963039":["VIVID STUDIO Magdalena Konik-Machulska"],"083963040":["Wydawnictwo POD PR\u0104D Ko\u015bcio\u0142a Nowego Przymierza w Lublinie"],"083963041":["MIEJSKI O\u015aRODEK KULTURY w \u017borach"],"083963042":["MARIS Marek \u015awi\u0119s"],"083963043":["Fundacja Chaber Polski"],"083963044":["Parafia Rzymskokatolicka p.w. Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego w Kwidzynie"],"083963045":["Karol Henryk Stanis\u0142awski"],"083963046":["Sklepik Cynamonowy Monika S\u0142awik"],"083963047":["Maestra"],"083963048":["Adrian Wojtasik"],"083963049":["Diana Dryglas"],"083963050":["PHU BINGO HURT DETAL MAREK PIOTROWSKI"],"083963051":["Stefan Kossecki"],"083963052":["Fundacja Instytut Studi\u00f3w Strategicznych"],"083963053":["Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 Ziemi Horynieckiej"],"083963054":["Ko\u0142o Gospody\u0144 Wiejskich w Bychawie \"AKTYWNE\""],"083963055":["TY i TERAZ Magdalena Pawlak"],"083963056":["LEARNFIT BIELASZEWSKA WERONIKA"],"083963057":["NUMIS POLAND Krzysztof Klito\u0144czyk"],"083963058":["Joanna Bogacz"],"083963059":["Alina Zofia Roz\u0142ucka"],"083963060":["Bogus\u0142aw Jasiewicz"],"083963061":["Adam Jastrz\u0119bski"],"083963062":["Maria Duchnik"],"083963063":["TARNOG\u00d3RSKA FUNDACJA KULTURY i SZTUKI"],"083963064":["Wydawnictwo Dominika Ksi\u0119skiego WULKAN"],"083963065":["STANIEWSKI ANDRZEJ FOTIS"],"083963066":["Fundacja Damiana Jackowiaka Born To Dance"],"083963067":["Stowarzyszenie \"Za Woln\u0105 Rosj\u0119\""],"083963068":["Jaros\u0142aw Grugel"],"083963069":["STIBITZ Piotr Ciacek"],"083963070":["Stowarzyszenie wicina.pl"],"083963071":["IDIMO Sp. z o.o."],"083963072":["TOWARZYSTWO BADA\u0143 i OCHRONY PRZYRODY"],"083963073":["Lokalna Organizacja Turystyczna PA\u0141UKI"],"083963074":["Monika Spuz-Szpos"],"083963075":["Tadeusz Gwizdek"],"083963076":["Maria Magdalena Berger"],"083963077":["Barbara Rosiak"],"083963078":["Sylwia Szostek"],"083963079":["Fundacja Projekt PKS"],"083963080":["Gminny O\u015brodek Kultury w Lanckoronie"],"083963081":["SIG-MET Grzegorz Rzepecki"],"083963082":["IN PLUS Micha\u0142 Sarwi\u0144ski"],"083963083":["Stowarzyszenie Ryza"],"083963084":["VEKTOR STUDIO, Adam Zelent"],"083963085":["PPHU Teresa Kopias"],"083963086":["Spes Proxima Kacper Obszy\u0144ski"],"083963087":["Izabela Kwella"],"083963088":["Anna Gudan Consulting"],"083963089":["Fundacja Sztuki \u015awiata"],"083963090":["LEAN W MEDYCYNIE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083963091":["Tu si\u0119 czyta Sp. z o.o."],"083963092":["Gorlickie Centrum Kultury"],"083963093":["Szko\u0142a Podstawowa w Krz\u00f3wce"],"083963094":["PISZU Katarzyna Mitas"],"083963095":["BIBLIOTEKA ANALIZ, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963096":["Ma\u0142gorzata Blachowska"],"083963097":["Jacek Kisia\u0142a"],"083963098":["Grupa Wydawnicza Semantika Sp. z o.o."],"083963099":["SEKCJA WYDAWNICTW CENTRUM INFORMACYJNO-BIBLIOTECZNEGO UNIWERSYTETU MEDYCZNEGO w \u0141odzi"],"083963100":["Polskie Stowarzyszenie Inwentaryzator\u00f3w Muzealnych"],"083963101":["KARSON Karolina Hyacent"],"083963102":["Katedra Ksi\u0105\u017cki i Historii Medi\u00f3w Wydzia\u0142 Dziennikarstwa, Informacji i Bibliologii Uniwersytetu Warszawskiego"],"083963103":["Angelika Miszalska-Kami\u0144ska"],"083963104":["Inpero.pl Sp. z o.o."],"083963105":["Grzegorz Jasionowicz Fotografia"],"083963106":["Miros\u0142aw Kosidowski"],"083963107":["Towarzystwo Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Ziemi Nowogardzkiej"],"083963108":["Stanis\u0142aw Bi\u0142ka"],"083963109":["Stowarzyszenie \"Zegrzynek Szaniawskiego\""],"083963110":["Orkiestra Symfoniczna im. Karola Namys\u0142owskiego w Zamo\u015bciu"],"083963111":["Beata Ko\u0142odziejczyk"],"083963112":["Grupa Eurocash"],"083963113":["Ewa \u015awierczy\u0144ska"],"083963114":["Pawe\u0142 B\u0119\u015b"],"083963115":["MG Group Mariusz Gieparda"],"083963116":["Daniel Polek-Pawlak"],"083963117":["Strategie Sukcesu Dawid Bagi\u0144ski"],"083963118":["ZAREJESTROWANE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083963119":["Polskie Stowarzyszenie Jazzowe Wroc\u0142aw"],"083963120":["VIDE Oficyna Wydawnicza Fundacji \"Repatria - Kultura i Sztuka\""],"083963121":["Fundacja Podaruj Mi\u0142o\u015b\u0107"],"083963122":["Fundacja \u0141adne \u017bycie"],"083963123":["Pawe\u0142 K\u0142udkiewicz"],"083963124":["Micha\u0142 Zegarski IT Consulting"],"083963125":["Agnieszka Traczewska Largo Studio Filmowe"],"083963126":["FINDUNITED.COM Rafa\u0142 Zag\u00f3rski","drukprudnik.pl sp. z o.o."],"083963127":["STOWARZYSZENIE IN\u017bYNIER\u00d3W i TECHNIK\u00d3W PO\u017bARNICTWA, Oddzia\u0142 Ma\u0142opolska"],"083963128":["CP KMK KOZIE\u0141\u0141O SP.J."],"083963129":["Wydawnictwo JOT Jolanta Or\u0142owska"],"083963130":["Maciej Czarnecki"],"083963131":["Festiwal Historii Alternatywnej"],"083963132":["FUNDACJA SPA FOR CANCER"],"083963133":["Rados\u0142aw Szcz\u0119snowicz"],"083963134":["Pomoce TUS s. c."],"083963135":["MIASTO MSZANA DOLNA"],"083963136":["Zwi\u0105zek Szlachty Polskiej"],"083963137":["PLESZEWSKIE TOWARZYSTWO KULTURALNE"],"083963138":["ARCHIWUM PA\u0143STWOWE w Poznaniu"],"083963139":["Poco Loco Adventure"],"083963140":["Gminny O\u015brodek Kultury w Pilchowicach"],"083963141":["Studio Fryzur \"Profesja\" Aneta Wcis\u0142o"],"083963142":["Pawe\u0142 Obuchowski"],"083963143":["Karol Bernacki"],"083963144":["Krzysztof Majdan"],"083963145":["RBSport"],"083963146":["MAX WELT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 ENTERTAINMENT Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa"],"083963147":["MEKAN SP Z O.O."],"083963148":["Adam Wojtanek"],"083963149":["Melissa Darwood"],"083963150":["TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 PRAGI"],"083963151":["Artsfera Agnieszka Ostrowska-Domal\u0105\u017cek"],"083963152":["Jaros\u0142aw Br\u00f3dka"],"083963153":["Bieluk i Wsp\u00f3lnicy sp. j."],"083963154":["Wydaj z sensem Sp. z o.o."],"083963155":["Fundacja Wsparcia Historii i Kultury Polskiej"],"083963156":["Agencja wydawniczo-fotograficzna GRAFFIA Tomasz Wajda"],"083963157":["Instytut Genetyki Cz\u0142owieka Polskiej Akademii Nauk"],"083963158":["Media Butterfly Sp. z o.o."],"083963159":["Seweryn Zaremba"],"083963160":["Kangur Sp. z o.o."],"083963161":["Janusz Pietrzak"],"083963162":["SOCHA AND PARTNERS Ewelina Socha"],"083963163":["Vibrant sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963164":["Marta Stawarz"],"083963165":["MERYK Micha\u0142 Meryk"],"083963166":["Supreme Centrum Edukacyjne Katarzyna Olichwier-Bendig"],"083963167":["Biznes Inspiracje Ewa Rot-Buga"],"083963168":["Monika Grzegorczyk"],"083963169":["SILVER oficyna wydawnicza Iwona Krynicka"],"083963170":["TAMARYSZEK.ART BEATA BIENIADA"],"083963171":["POLISH-COURSES.COM, Iwona Stempek"],"083963172":["Kancelaria Adwokacka dr Daniel Uszy\u0144ski"],"083963173":["Dorota Ostrowska"],"083963174":["DELTA Adamski, So\u0142tysik, Sawczuk sp\u00f3\u0142ka jawna"],"083963175":["Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Ryk"],"083963176":["Strzelecki O\u015brodek Kultury w Strzelcach Opolskich"],"083963177":["Pozna\u0144skie Stowarzyszenie Pracy Tw\u00f3rczej"],"083963178":["Adil Abdel Aati"],"083963179":["Stowarzyszenie Na Rzecz Dzikich Zwierz\u0105t \"Sok\u00f3\u0142\""],"083963180":["Pawe\u0142 Hermanowski"],"083963181":["Micha\u0142 J\u0119drowski"],"083963182":["Karolina Krytowska"],"083963183":["Ewis Sp. z o.o."],"083963184":["Joanna Tomczuk Language Corner"],"083963185":["Stowarzyszenie PoMOC dla Kobiet i Dzieci im. Marii Niepokalanej"],"083963186":["Dominika Szczyrek Fotografia"],"083963187":["Karina Babkiewicz INDIKA"],"083963188":["Michalak Advisors Group sp.j."],"083963189":["Stowarzyszenie Edukacyjno - Kulturalne Salon Artystyczny"],"083963190":["UWAGA NAUKOWY BE\u0141KOT Dawid My\u015bliwiec"],"083963191":["E\u0142ckie Stowarzyszenie Kulturalne"],"083963192":["Gminny O\u015brodek Kultury w Hy\u017cnem"],"083963193":["MUZEUM w Tarnowskich G\u00f3rach"],"083963194":["Wydawnictwo ARKA"],"083963195":["Miesi\u0119cznik Spo\u0142eczno-Kulturalny KREATYWNI"],"083963196":["Pracownia edytorska POST/SCRIPTUM Anna \u015aleszy\u0144ska"],"083963197":["Sylwia Brant"],"083963198":["Ma\u0142gorzata Teresa G\u0105siorowska"],"083963199":["Magdalena Dehiles"],"083963200":["Ma\u0142gorzata Borecka"],"083963201":["Add4You Anna G\u0142owacz"],"083963202":["PIOTR GAWIN"],"083963203":["Dominika Wieczorek Lovoldo"],"083963204":["UNIWERSYTET MEDYCZNY w Bia\u0142ymstoku"],"083963205":["ICAN, sp\u00f3\u0142ka z o.o., sp\u00f3\u0142ka komandytowa"],"083963206":["Jan Chmiel"],"083963207":["Instytut Zielarstwa Polskiego i Terapii Naturalnych s.c."],"083963208":["SKIDDOU POLSKA Sp. z o.o."],"083963209":["Urszula Dudek"],"083963210":["Grzegorz Krajczok"],"083963211":["Malwina Kowszewicz"],"083963212":["Atitlan Dominika Zar\u0119ba"],"083963213":["PPHU LIDER MARCIN \u0141UCZAK"],"083963214":["Marzena Szpak Dietetyka"],"083963215":["Katarzyna Marczak"],"083963216":["AVO KIND Tadeusz Krawczuk"],"083963217":["Polskie Towarzystwo Ekonomiczne Oddzia\u0142 w Poznaniu"],"083963218":["MAGRAF, sp\u00f3\u0142ka cywilna, S\u0142awomir Grzmiel, Lidia Grzmiel","MAGRAF S\u0142awomir Grzmiel Lidia Grzmiel sp\u00f3\u0142ka jawna"],"083963219":["Muzeum Podkarpackie w Kro\u015bnie"],"083963220":["Mateusz K\u0119pa"],"083963221":["INSTYTUT STUDI\u00d3W PSYCHOANALITYCZNYCH im. HANNY SEGAL"],"083963222":["Kamila Stefa\u0144ska"],"083963223":["Grupa Daj\u0119 S\u0142owo - Wojciech Malicki"],"083963224":["Ania Pi\u0105tkowska"],"083963225":["Us\u0142ugi Biurowe BARDOS Dorota Papiewska"],"083963226":["Parafia Rzymskokatolicka pod wezwaniem \u015awi\u0119tego Wawrzy\u0144ca diakona i m\u0119czennika i \u015awi\u0119tego Kazimierza Kr\u00f3lewicza w Rajczy"],"083963227":["Heart52 Sp z o.o."],"083963228":["Stowarzyszenie Ad astra"],"083963229":["Daniel Konkol"],"083963230":["Fundacja Cicha T\u0119cza"],"083963231":["Grupa Doradczo-Szkoleniowa Falco M. Lipkowski, M. Szyma\u0144ski Sp. J."],"083963232":["Miejsko-Gminna Biblioteka Publiczna w Solcu nad Wis\u0142\u0105"],"083963233":["GLAMTIS MACIEJ POROCHO\u0143SKI"],"083963234":["Pawe\u0142 Kuch"],"083963235":["Janusz Micha\u0142 Cie\u015bli\u0144ski"],"083963236":["Maderm Esthetic Agnieszka Cepi\u0144ska-Majewska"],"083963237":["Poradnia dietetyczna Mango Papaja by Klaudia Pieni\u0105\u017cek"],"083963238":["92 media Mateusz Cie\u015blak"],"083963239":["Mazowieckie Stowarzyszenie Pracy dla Niepe\u0142nosprawnych \"De Facto\""],"083963240":["IMKER Bartnik Krzysztof","IMKER Sp. z o.o."],"083963241":["Przedsi\u0119biorstwo Us\u0142ugowo-Handlowe STOTOM Tomasz Stochmal"],"083963242":["Adam Grzel\u0105zka"],"083963243":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083963244":["Pozna\u0144skie Towarzystwo im. Iwana Franki"],"083963245":["PROMYCZEK, Wydawnictwo Diecezji Tarnowskiej"],"083963246":["noszesztuke Natalia Jakowska"],"083963247":["STOWARZYSZENIE TECHNICZNE ODLEWNIK\u00d3W POLSKICH"],"083963248":["TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 RZESZOWA"],"083963249":["Maria Tomala"],"083963250":["Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 Radi\u00f3wka"],"083963251":["FUNDACJA PO INNEJ STRONIE MOCY"],"083963252":["MUZEUM ZIEMI DOBRZY\u0143SKIEJ w Rypinie"],"083963253":["Dorota Wyszomirska"],"083963254":["Karolina Chabaud-Iwan"],"083963255":["Marek Jacenko"],"083963256":["Stowarzyszenie PANORAMA KULTUR"],"083963257":["Miko\u0142aj G\u00f3rski"],"083963258":["Jacek Kopik JACKK"],"083963259":["Muzeum Dzieci Polskich \u2013 ofiar totalitaryzmu. Niemiecki nazistowski ob\u00f3z dla polskich dzieci w \u0141odzi (1942-1945)"],"083963260":["LMPublishing Zbigniew Zych"],"083963261":["Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna Wielopole"],"083963262":["Stowarzyszenie Prawdziwego \u017bycia w Bogu w Polsce"],"083963263":["Fotosprint Piotr Matysiak"],"083963264":["Bo\u017cena Donnerstag"],"083963265":["Ewelina Chwa\u0142a-Lubomska"],"083963266":["Wydawnictwo IZDEBKA Sp\u00f3\u0142ka z Ograniczon\u0105 Odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963267":["Stowarzyszenie Inicjatyw Spo\u0142eczno-Kulturalnych SZANSA w Rejowcu Fabrycznym"],"083963268":["Zupagrafika"],"083963269":["Fundacja Ekonomist\u00f3w \u015arodowiska i Zasob\u00f3w Naturalnych, Wydawnictwo EKONOMIA i \u015aRODOWISKO"],"083963270":["Instytut P\u00f3\u0142nocny im. W. K\u0119trzy\u0144skiego"],"083963271":["Brand Design Bartosz Karpi\u0144ski"],"083963272":["KOMITET KOPCA KO\u015aCIUSZKI w Krakowie"],"083963273":["WY\u017bSZA SZKO\u0141A SPO\u0141ECZNO-EKONOMICZNA W GDA\u0143SKU"],"083963274":["Andrzej Domia\u0144ski"],"083963275":["Aleksander Piasecki"],"083963276":["S\u0142awomir Gruszka"],"083963277":["Djpress - Dariusz Dalaszy\u0144ski"],"083963278":["MUZEUM SPORTU i TURYSTYKI W WARSZAWIE"],"083963279":["Incal Bartosz Kurc"],"083963280":["Polska Akademia Nauk, INSTYTUT GOSPODARKI SUROWCAMI MINERALNYMI i ENERGI\u0104"],"083963281":["Izabela Makowska"],"083963282":["Ko\u0142o Naukowe Prawa Medycznego Lex Medica UMCS"],"083963283":["DOBRE INTENCJE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083963284":["Celina Nowakowska"],"083963285":["Gminna Biblioteka Publiczna w Poraju"],"083963286":["\u0141ukasz Terlecki"],"083963287":["Elfik Elwira Zimna"],"083963288":["Agata Pusto\u0142a - Makija\u017cystka"],"083963289":["Marek Kazimierz Pastuszczak"],"083963290":["Wojciech Ganczarek"],"083963291":["Jadwiga Kander"],"083963292":["KAMMEDIA Kamila G\u0119bik"],"083963293":["MIROS\u0141AW GAWRON"],"083963294":["Wydawnictwo Granda Krzysztof Lichtblau"],"083963295":["Wydawnictwo Santa Herba"],"083963296":["Thinks are things Szymon Haremski"],"083963297":["Tomasz Borowski"],"083963298":["Sting Global Sp. z o.o."],"083963299":["Jakub Bartczak"],"083963300":["Ewa Szefer"],"083963301":["Gminny O\u015brodek Kultury w D\u0105browie Zielonej"],"083963302":["Pawe\u0142 Ksi\u0119\u017cyk"],"083963303":["Krzysztof Klimek"],"083963304":["Stowarzyszenie Spo\u0142ecznie Zaanga\u017cowani"],"083963305":["Karolina Ko\u0142odziejczyk"],"083963306":["Joanna Tobo\u0142a-Pie\u0144czak"],"083963307":["Paulina Sochacka"],"083963308":["Gmina Nowa Karczma"],"083963309":["Pomelody Sp. z o.o."],"083963310":["Agnieszka Szewczyk-Go\u0142\u0105b"],"083963311":["Arsarti Joanna Sobczyk-Paj\u0105k"],"083963312":["Judyta Kowalczyk"],"083963313":["Ma\u0142gorzata Sztyli\u0144ska-Kaczy\u0144ska"],"083963314":["COMSOFT Sp. z o.o."],"083963315":["Vivid Pawe\u0142 Sommer"],"083963316":["Parafia Nawiedzenia NMP w B\u0119dzinie-Syberce"],"083963317":["Mateusz Kabatek"],"083963318":["Domus Mariae. Dom Rekolekcyjny Archidiecezji Warmi\u0144skiej"],"083963319":["Jolanta Szadkowska"],"083963320":["Stowarzyszenie na Rzecz Walki z Chorobami Nowotworowymi SANITAS"],"083963321":["Przemys\u0142aw Chrobak"],"083963322":["Zwi\u0105zek Gmin \"PROKADO\""],"083963323":["Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sztuk Pi\u0119knych w Lublinie"],"083963324":["Parafia pw. B\u0142ogos\u0142awionego Jerzego Popie\u0142uszki Prezbitera i M\u0119czennika w Juszkowie"],"083963325":["URZ\u0104D MIASTA LUBLIN"],"083963326":["\u0141ukasz Grass - Media"],"083963327":["Pawe\u0142 Polkowski"],"083963328":["MR Mateusz Rus"],"083963329":["Fundacja Art & Modern"],"083963330":["Fundacja Polsko-W\u0119gierska"],"083963331":["Ryszard Stybli\u0144ski"],"083963332":["Dawid Burcza"],"083963333":["Natasza Or\u0142ow Trener Personalny"],"083963334":["KANCELARIA PRAWNA KINGA LALOWICZ"],"083963335":["Smart Brand Joanna Ceplin"],"083963336":["DAWID FAZOWSKI"],"083963337":["Martyna Dokowicz"],"083963338":["Natalia Penar"],"083963339":["7 Studio Productions Tomasz Piotrowski"],"083963340":["STAROSTWO POWIATOWE w Pleszewie"],"083963341":["BOSTAF Sp. z o.o."],"083963342":["FUNDACJA \u015aWIADOME CHRZE\u015aCIJA\u0143STWO"],"083963343":["Starnawska.pl Nieruchomo\u015bci Jolanta Starnawska"],"083963344":["Szko\u0142a Umiej\u0119tno\u015bci U\u017cytecznych Progres Krzysztof Dzimi\u0144ski"],"083963345":["Teresa Kucharczyk"],"083963346":["Centrum Us\u0142ug Spo\u0142ecznych w Srokowie"],"083963347":["Europejska Per\u0142a Baroku"],"083963348":["Anna Osipiuk"],"083963349":["Miejska Biblioteka Publiczna w Pyskowicach"],"083963350":["Wydawnictwo Magia S\u0142\u00f3w Sylwia Lewandowska"],"083963351":["Patrycja Prusak"],"083963352":["Gra\u017cyna A. Adamska"],"083963353":["MaxMedia Mariusz Gry\u017cewski"],"083963354":["Programistyczne \u015awiry Sp. z o.o."],"083963355":["Fundacja \"Pokolenia PLUS\""],"083963356":["Stowarzyszenie Zwyk\u0142e \"Razem w Powiecie\""],"083963357":["ANATTA sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963358":["Vena Art sp. z o.o."],"083963359":["Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa Podkarpackiego w Rzeszowie, Departament Gospodarki Regionalnej"],"083963360":["Lokalna Grupa Dzia\u0142ania \"Barcja\""],"083963361":["FUNDACJA ART DEPARTAMENT"],"083963362":["Wydawnictwo AKADEMIA MEDYCYNY, Pawe\u0142 Kasztelan"],"083963363":["Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej Okr\u0119g \u0141\u00f3dzki"],"083963364":["Centrum Kszta\u0142cenia i Wdro\u017ce\u0144 Jolanta W\u00f3jcik-Machejek"],"083963365":["Hybryda Izabela Radziszewska"],"083963366":["CENTRUM KULTURY WILAN\u00d3W"],"083963367":["Drukarnia EIKON PLUS"],"083963368":["CENTRUM DIAGNOZY I TERAPII \"EIRENE\" IRENA SOSIN"],"083963369":["Fabryka Reklamy Sandmedia s.c. Waldemar Gruszczy\u0144ski, Krzysztof Wojciechowski"],"083963370":["DRUKARNIA SOLUT Sp.zo.o."],"083963371":["Konrad Baranowski Baranowski.IT"],"083963372":["Elfab Horse Elwira Fabian"],"083963373":["Filip Maciej Rewakowicz"],"083963374":["Tadeusz Szafraniec"],"083963375":["PADE Pawe\u0142 Drewniak"],"083963376":["Fundacja na rzecz Wielkich Historii"],"083963377":["Zak\u0142ad Poligraficzny SINDRUK Ma\u0142gorzata Kowalcze"],"083963378":["Kosmeteria Sp. z o.o."],"083963379":["Stowarzyszenie Lokalna Grupa Dzia\u0142ania \u201eLe\u015bna Kraina G\u00f3rnego \u015al\u0105ska\u201d"],"083963380":["Kancelaria Radcy Prawnego Maksymilian Ku\u017ama"],"083963381":["Aleksander W\u00f3jcik"],"083963382":["Fundacja Fabryka Inspiracji PL"],"083963383":["Mariusz Kalinowski"],"083963384":["Marcin Jaroszewski"],"083963385":["WordPassion Barbara Szaco\u0144-W\u00f3jcik"],"083963386":["TEATR DRAMATYCZNY m. st. WARSZAWY"],"083963387":["Stowarzyszenie Dom Polski w Bielsku - Bia\u0142ej"],"083963388":["Lamar Serwis Sp. z o.o."],"083963389":["Gmina \u015awilcza"],"083963390":["Cleanliness Piotr G\u00f3ralski"],"083963391":["Auto Pdr Patryk Pizo\u0144"],"083963392":["Formatorium Katarzyna Iwa\u0144ska"],"083963393":["Centrum Edukacji Argentum sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963394":["Mateusz Adamski"],"083963395":["Magdalena Stelmasik"],"083963396":["RHEMA Polska"],"083963397":["Wydawnictwo WYSOKI ZAMEK, Iwona Tokarska"],"083963398":["Krakowski Instytut Prawa Karnego Fundacja"],"083963399":["Dzi\u0119kuj\u0119 By\u0142o Pyszne Piotr Osica"],"083963400":["BIURO WYSTAW ARTYSTYCZNYCH w Kielcach"],"083963401":["Micha\u0142 Wrzosek S.C."],"083963402":["ArtRage Sp. z o.o."],"083963403":["Krenz Studio Graficzne"],"083963404":["Anna Orsa"],"083963405":["Fundacja Muzeum Komiksu"],"083963406":["Adam W\u0105sowski"],"083963407":["Successful Mental Salle sp. z o.o."],"083963408":["Fundacja Lex Humana"],"083963409":["Gmina Zagrodno"],"083963410":["Aliaksandr Haretski"],"083963411":["Oktawia Gorze\u0144ska"],"083963412":["OD DO, S\u0142awomira Lisiecka-Jasku\u0142a"],"083963413":["J\u00f3zef Babik"],"083963414":["Cztery Pi\u00f3ra Jakub Muracki"],"083963415":["Trirent Sp\u00f3\u0142ka Z Ograniczon\u0105 Odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963416":["Daniel Soszka","Les Amis Reunis Publishing Daniel Soszka"],"083963417":["PARAFIA RZYMSKOKATOLICKA PW. MATKI BO\u017bEJ KODE\u0143SKIEJ"],"083963418":["Cech Fantastyki \"SkierCon\""],"083963419":["Adriana Karima"],"083963420":["Hexa Green Architekt Kamila Kaprzyk"],"083963421":["Marlena Sychowska OSOBLIWE"],"083963422":["Marcin Miczajka"],"083963423":["Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Poniatowej"],"083963424":["ISMINE Izabela W\u0142odarczyk"],"083963425":["GERMAG - GRA\u017bYNA BIEGA\u0143SKA","GERMAG - GRA\u017bYNA BIEGA\u0143SKA-KRAWCZYK"],"083963426":["TETRASTUDIO Micha\u0142 Tabinowski"],"083963427":["Klaudia Chrobak-Tesha"],"083963428":["Stowarzyszenie In\u017cynier\u00f3w i Technik\u00f3w Przemys\u0142u Materia\u0142\u00f3w Budowlanych"],"083963429":["Oficyna Wydawnicza RC, Edyta Jagoda-Hlebowicz"],"083963430":["Wydawnictwo JakBook Jakub \u0141oniewski"],"083963431":["Elar World Sp. z o. o."],"083963432":["INSTYTUT HISTORYCZNY NN im. ANDRZEJA OSTOJA OWSIANEGO"],"083963433":["TOMAMI sp. z o.o."],"083963434":["Jacek Zagor"],"083963435":["Przemys\u0142aw Kleczkowski"],"083963436":["Piotr Kowalski"],"083963437":["Ekaterina Baumann"],"083963438":["Wojciech Margowniczy"],"083963439":["Brodex Rados\u0142aw Rudzi\u0144ski"],"083963440":["Ewelina Czeberkus-Poniewiera"],"083963441":["Wioleta Michalczyk"],"083963442":["Aleksandra Mazur"],"083963443":["Wies\u0142aw Janicki"],"083963444":["Stowarzyszenie Romani Cierhe\u0144"],"083963445":["ROZTOCZA\u0143SKI PARK NARODOWY"],"083963446":["EKO-DOM, Przedsi\u0119biorstwo Us\u0142ug Budownictwa i Ochrony \u015arodowiska, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963447":["S\u0142awomir Tomczak"],"083963448":["STUDIO MYSIKR\u00d3LIK \u0141ukasz Wodzi\u0144ski"],"083963449":["Wonder Projects Paulina Maciboch"],"083963450":["Ambasada Rzeczypospolitej Polskiej w Pary\u017cu"],"083963451":["BOLES\u0141AW STACHOW"],"083963452":["FUNDACJA CENTRUM BADA\u0143 SOCJOLOGICZNYCH"],"083963453":["Patrycja Ostrowska"],"083963454":["Oficyna Reklamowo-Edytorska DRACO-ART, Renata Drozd"],"083963455":["Marcin Ka\u017amierski"],"083963456":["Anna M\u0105dry Edukacja Szkolna"],"083963457":["Parafia Rzymskokatolicka pw. \u015bw. Miko\u0142aja w G\u0142ogowie"],"083963458":["Igor Orlicki"],"083963459":["Angelika Joanna Wiercioch"],"083963460":["Positive Communication Joanna Cie\u015blak-Ospalska"],"083963461":["S\u0142awomir Kusznerczuk"],"083963462":["Maciej D\u0105browski"],"083963463":["Uniwersytet \u0141\u00f3dzki INSTYTUT ARCHEOLOGII"],"083963464":["ilovebake Aneta Gotlib"],"083963465":["ZWI\u0104ZEK KURPI\u00d3W, Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny"],"083963466":["ZWI\u0104ZEK POLSKICH ARTYST\u00d3W PLASTYK\u00d3W, Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny, Dzia\u0142 Wydawniczy"],"083963467":["ZWI\u0104ZEK POLSKICH ARTYST\u00d3W PLASTYK\u00d3W, Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny, Dzia\u0142 Wydawniczy"],"083963468":["Ewelina Ka\u0142ucka"],"083963469":["Czes\u0142aw Kilian"],"083963470":["Wydawnictwo Podskoki Marta S\u0142oci\u0144ska"],"083963471":["Tomasz Wardak"],"083963472":["Joanna Walczak"],"083963473":["Fundacja Polska Roma"],"083963474":["Stowarzyszenie Aktywni Plus"],"083963475":["Ref sp. z o.o."],"083963476":["Fundacja Nowa Rzeczpospolita"],"083963477":["OSORNO KRZYSZTOF CZECZOT"],"083963478":["Marek Zielonka Zielony Kr\u00f3lik"],"083963479":["Patrycja Grzybowska-Rybak"],"083963480":["Bart\u0142omiej Kirsten"],"083963481":["Miejska Biblioteka Publiczna im. Zofii Na\u0142kowskiej w Przasnyszu"],"083963482":["Stowarzyszenie O\u015bwiatowe \"Twoja Szko\u0142a\""],"083963483":["Magdalena Sendor Szkolenia Coaching"],"083963484":["Urz\u0105d Gminy Kury\u0142\u00f3wka"],"083963485":["Centrum Kultury Gminy Rudna"],"083963486":["Fundacja Membrana"],"083963487":["Lamptique - Micha\u0142 Naglik"],"083963488":["Prossto Agata J\u0119drzejczuk"],"083963489":["110 procent Agnieszka Peszek"],"083963490":["GEMIZONE Sp. z o.o."],"083963491":["Przedszkole Samorz\u0105dowe w Lubyczy Kr\u00f3lewskiej"],"083963492":["Takimslovem Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963493":["Piotr Bia\u0142asiewicz Live"],"083963494":["Waldemar Nawrocki"],"083963495":["Ref sp. z o.o."],"083963496":["Piotr Brysacz"],"083963497":["Stanis\u0142aw Kwasik"],"083963498":["OSORNO KRZYSZTOF CZECZOT"],"083963499":["WY\u017bSZA SZKO\u0141A PEDAGOGICZNO-TECHNICZNA w Koninie"],"083963500":["WMTtechnik Tomasz Pa\u0142ka"],"083963501":["Fundacja BURSZTYNOWYM SZLAKIEM"],"083963502":["Zbigniew \u0141acisz. Lanette"],"083963503":["Polskie Towarzystwo Botaniczne"],"083963504":["Wydzia\u0142 Chemii Uniwersytet Jagiello\u0144ski"],"083963505":["Fundacja Niepodleg\u0142o\u015bciowa"],"083963506":["dr Stefan \u0141\u0119czycki"],"083963507":["Fundacja \"Parasol Roztocza\""],"083963508":["Butterfly Group Bartosz Malczewski"],"083963509":["Kolegium Zakonu Pijar\u00f3w w \u0141owicz"],"083963510":["Anna Ko\u0144czak"],"083963511":["Antonina Letkiman"],"083963512":["Wydawnictwo Sebastian Sobczak"],"083963513":["Fundacja PEStka"],"083963514":["REGIONALNE CENTRUM POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ w \u0141odzi"],"083963515":["Stowarzyszenie na rzecz Praworz\u0105dno\u015bci w Szko\u0142ach \u201eStowarzyszenie Umar\u0142ych Statut\u00f3w\u201d"],"083963516":["PA\u0143STWOWA UCZELNIA ZAWODOWA IM. PROF. STANIS\u0141AWA TARNOWSKIEGO w TARNOBRZEGU"],"083963517":["PA\u0143STWOWA UCZELNIA ZAWODOWA IM. PROF. STANIS\u0141AWA TARNOWSKIEGO w TARNOBRZEGU"],"083963518":["PA\u0143STWOWA WY\u017bSZA SZKO\u0141A ZAWODOWA w Tarnowie","Akademia Nauk Stosowanych w Tarnowie"],"083963519":["Beata Olszewska"],"083963520":["STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 ZIEMI SIENNICKIEJ"],"083963521":["Europejski Instytut Rozwoju Umiej\u0119tno\u015bci"],"083963522":["FHU Strix Jerzy Kowalik"],"083963523":["ZAK\u0141AD POLIGRAFICZNY Krystyna G\u00f3rska"],"083963524":["Kompania Mediowa"],"083963525":["Bogumi\u0142a Nowik Gunia Nowik Gallery"],"083963526":["Robert Nowicki"],"083963527":["Marek Staniszewski"],"083963528":["DOROTA MROCZEK"],"083963529":["G\u00d3RNO\u015aL\u0104SKIE CENTRUM KULTURY i SPOTKA\u0143 im. EICHENDORFFA w \u0141ubowicach"],"083963530":["PROLOG, Szko\u0142a J\u0119zyk\u00f3w Obcych"],"083963531":["Kompania Mediowa"],"083963532":["JANUSZ GO\u0141DA"],"083963533":["Fundacja Axentowicz\u00f3w"],"083963534":["Maciej St. Zi\u0119ba"],"083963535":["STOWARZYSZENIE WSPIERANIA KULTURY \"CHARSTEK\""],"083963536":["Magdalena Batko Emka graphic design"],"083963537":["Adrianna Kras Be Wow"],"083963538":["Fundacja Promocji Rekreacji \"KIM\""],"083963539":["Maciej Walasik MacFizjo"],"083963540":["Naturalne Atelier Anna Kasprzak"],"083963541":["SCAL-BIS, sp\u00f3\u0142ka cywilna, J\u00f3zef Ogieg\u0142o, Anna Ogieg\u0142o-Augustyniak"],"083963542":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083963543":["ATELIER SMAKU, Miros\u0142aw Trymbulak"],"083963544":["Adrian Chojnacki"],"083963545":["Homago Studio Graficzne Maciej Hojda"],"083963546":["Madama. Klaudia Kuhn"],"083963547":["Stowarzyszenie \"Molinia\""],"083963548":["SP\u00d3\u0141DZIELCZY INSTYTUT NAUKOWY G. Bierecki sp\u00f3\u0142ka jawna"],"083963549":["Fundacja Filozofia na Rzecz Dialogu"],"083963550":["Klaudia Dom\u017ca\u0142"],"083963551":["Dorota Musialik-Czaja"],"083963552":["Artecentrum Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963553":["ONLINE VIDEO MEDIA WOJCIECH SIRYK"],"083963554":["Stowarzyszenie Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Gminy Ha\u017clach"],"083963555":["Andrzej Krzysztof Malesa"],"083963556":["POLSKIE TOWARZYSTWO HISTORYCZNE, Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny"],"083963557":["POLSKIE TOWARZYSTWO HISTORYCZNE, Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny"],"083963558":["BLIK STUDIO, Rafa\u0142 Sz\u0142apa"],"083963559":["Anna Liana"],"083963560":["Adriana Kolasa Eko-Living"],"083963561":["J\u00f3zef Franczok PORT pracownia i studio architektury"],"083963562":["GOESTE sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963563":["Agata Wnuk"],"083963564":["Fundacja Scientia et Progressus"],"083963565":["\"LuckyFeel\" Filip Gabrysiak"],"083963566":["Cezary Dymkowski"],"083963567":["Katarzyna Szmyd"],"083963568":["Camino Madalena Magdalena Goik"],"083963569":["Fundacja Kreatywna Rodzina"],"083963570":["Wa\u0142eckie Centrum Kultury"],"083963571":["Rzu\u0107 Pan Okiem Pawe\u0142 Machomet"],"083963572":["Miejsko-Gminna Biblioteka Publiczna im. ksi\u0119dza Marcelego Ciemniewskiego w Warce"],"083963573":["BORA, Artur Fellmuth"],"083963574":["Druksystem s.c."],"083963575":["CENTRUM DOSKONALENIA NAUCZYCIELI w Pile"],"083963576":["Wydawnictwo RHETOS"],"083963577":["Natalia Milberg"],"083963578":["Agencja Koncertowo-Wydawnicza DELTA Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa"],"083963579":["Fundacja Mort\u0119ska"],"083963580":["STOWARZYSZENIE JAZZOWE SWING"],"083963581":["S\u0142owo i Muzyka Anna Ostrowska"],"083963582":["Monika Lach"],"083963583":["Tomasz Kr\u00f3l"],"083963584":["Bartosz Nestor Jo\u0144czyk"],"083963585":["Zmiennicy Marta Kotas"],"083963586":["Ajwendieta Dietetyka Kliniczna Iwona Wierzbicka"],"083963587":["Andrzej Drobik"],"083963588":["\"EC1 \u0141\u00f3d\u017a - Miasto Kultury\" w \u0141odzi"],"083963589":["Towarzystwo Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Ziemi Bratkowickiej"],"083963590":["Prywatna Korporacja Inwestowania sp. z o.o."],"083963591":["Stowarzyszenie MML Studio"],"083963592":["Ryszard Ho\u0142ubowski"],"083963593":["Stanis\u0142aw Koc"],"083963594":["Arkadiusz Kruczyk"],"083963595":["Video Brothers Music sp. z o.o."],"083963596":["Wydawnictwo Ksi\u0105\u017cki Malki - Alicja Ma\u0142kowska"],"083963597":["APOGEA - Mariola \u0141otysz"],"083963598":["MUZEUM KULTURY KURPIOWSKIEJ"],"083963599":["Stowarzyszenie Turystyczne \"Kaszuby P\u00f3\u0142nocne\" Lokalna Organizacja Turystyczna"],"083963600":["AWI Agnieszka Wojciechowska"],"083963601":["WYDAWNICTWO SOPHIA Ewelina Wajs-Bary\u0142a"],"083963602":["OKRA GRUPP Oskar Kucharzewski"],"083963603":["Sochaczewskie Centrum Kultury"],"083963604":["Ewa Orzechowska"],"083963605":["Biorecykling Stowarzyszenie na rzecz recyklingu bioodpad\u00f3w"],"083963606":["WERNET August Werkowski"],"083963607":["Gmina Nowiny"],"083963608":["Natalia Janik Dietaniecud"],"083963609":["Miejski O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej w Jaros\u0142awiu, ul. S\u0142owackiego 34"],"083963610":["Krzysztof Bili\u0144ski"],"083963611":["Muzeum J\u00f3zefa Ignacego Kraszewskiego w Romanowie"],"083963612":["Polska Federacja Zatrudnienia Wspomaganego"],"083963613":["Zbigniew Garstecki"],"083963614":["W Harmonii SERCA: pracownia cia\u0142a i duszy Anna Brzozowska"],"083963615":["Velturi Media Jaros\u0142aw Berdychowski"],"083963616":["DESIGN LED KRZYSZTOF SKRZECZ"],"083963617":["Chor\u0105giew Mazowiecka ZHP Hufiec Ostro\u0142\u0119ka"],"083963618":["Instytut Rozwoju Edukacji Prawnej i Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego"],"083963619":["Dawid Trzuskolas"],"083963620":["Gmina Chocian\u00f3w"],"083963621":["Monika Anna Oleksa"],"083963622":["Fundacja Polski Instytut Evidence Based Medicine"],"083963623":["Anna Nowicka-Struska"],"083963624":["ANIK Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963625":["Piotr Zieli\u0144ski Galeria Sztuki Wirydarz"],"083963626":["Uniwersytet Warszawski Wydzia\u0142 Orientalistyczny Katedra Japonistyki"],"083963627":["PWHU LOVE BOOKS Dariusz Wile\u0144ski"],"083963628":["Wydawnictwo SCRIPTORIUM, Witold Machura"],"083963629":["Mateusz Kilichowski"],"083963630":["Decade Group sp z o.o."],"083963631":["Ko\u0142o Naukowe Student\u00f3w Biotechnologii \"Operon\""],"083963632":["Sekretariat Metropolity Archidiecezja Cz\u0119stochowska"],"083963633":["Katarzyna Tuchorska-Buda MAKEUP"],"083963634":["OOTB Sp z o.o."],"083963635":["UMiE Us\u0142ugi Menad\u017cerskie i Ekonomiczne Marian Noco\u0144"],"083963636":["Akademia Zaciekawienia Julia Tarkowska"],"083963637":["Wydawnictwo Expansa sp. z o.o."],"083963638":["EDU-DIETA Aleksandra Dziubi\u0144ska-Jakisz"],"083963639":["Life Consulting Sergio Lo Porto"],"083963640":["Krakowska Oficyna Naukowa TEKST Wojciech Marcinek"],"083963641":["Wydawnictwo Pauza Anita Musio\u0142"],"083963642":["WIELKOPOLSKI PORTAL INFORMACYJNY OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH PION.PL"],"083963643":["Tomasz Gromadzki"],"083963644":["Polskie Towarzystwo Student\u00f3w Farmacji"],"083963645":["Magdalena Wilk"],"083963646":["Rzymsko - Katolicka Parafia Wszystkich \u015awi\u0119tych w Wieprzu ko\u0142o Andrychowa"],"083963647":["Anna Karolina Kaczmarczyk"],"083963648":["S\u0142odki Wosk Justyna Tabisz"],"083963649":["Uniwersytet Wroc\u0142awski, Wydzia\u0142 Nauk Historycznych i Pedagogicznych, INSTYTUT HISTORYCZNY"],"083963650":["VALOR reklama i marketing Bogdan Czarnowski"],"083963651":["GaudiRed Janina Wilkos-Gad"],"083963652":["FUNDACJA \"WSPOMAGAMY SZTUK\u0118\""],"083963653":["Gminna Biblioteka Publiczna we Wr\u00f3blewie"],"083963654":["K16 Klaudiusz Slezak"],"083963655":["Agencja Reklamowa MW Marek Wo\u0142y\u0144ski"],"083963656":["Jakub M\u0105czy\u0144ski"],"083963657":["Gmina Miejska Pruszcz Gda\u0144ski"],"083963658":["Fundacja MultiOcalenie"],"083963659":["Edyta Twar\u00f3g"],"083963660":["FUNDACJA NEUREOS, NEUROLOGIA/NEURONAUKA, EDUKACJA, OPIEKA SPECJALISTYCZNA"],"083963661":["Studio Magenta Nadzieja Michnievi\u010d"],"083963662":["GMINA FA\u0141K\u00d3W"],"083963663":["Pawe\u0142 Szramka"],"083963664":["PSYCHE Lech Kalita"],"083963665":["Fundacja Pasiak \u015awi\u0119tokrzyski"],"083963666":["Fundacja Nauka dla Bezpiecze\u0144stwa \"ANDARTA\""],"083963667":["Ewelina Karczewska"],"083963668":["Wydawnictwo Melchior sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963669":["Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Chorych \"Hospicjum im. \u015bw. \u0141azarza\""],"083963670":["Wydawnictwo POCZEKALNIA Anna Sieradzan"],"083963671":["Stowarzyszenie Akademia Szans"],"083963672":["Strefa Kultury Wroc\u0142aw"],"083963673":["Regionalne Centrum Wolontariatu w Kielcach"],"083963674":["Ryszard Oleszkowicz"],"083963675":["Agnieszka Sobolewska"],"083963676":["Fundacja Wzornictwo i \u0141ad"],"083963677":["Petterson Sp. z o.o."],"083963678":["Rozw\u00f3d Po Polsku Sp. z o.o."],"083963679":["4M Michalina Pokorska"],"083963680":["Zabawy jedzeniem Paulina Nawrocka-Olejniczak"],"083963681":["Karolina Madej"],"083963682":["Sine Nomine Sp. z o.o."],"083963683":["Kombinat Medialny Sp. z o.o."],"083963684":["Gmina Rudnik"],"083963685":["jakub b\u0105k"],"083963686":["Dro\u017adzik S\u0142awomir"],"083963687":["Akademia Muzyczna im. Karola Szymanowskiego w Katowicach"],"083963688":["Slawomir Podsiadlowski"],"083963689":["Apolonia Rdzanek"],"083963690":["Michalina Walorczyk I"],"083963691":["Jakub Walicki"],"083963692":["Skarbnica Narodowa sp z o o"],"083963693":["CENTRUM UNEP/GRID - Warszawa, w strukturze Narodowej Fundacji Ochrony \u015arodowiska"],"083963694":["BM Maciej Kuryj"],"083963695":["Jolanta Kope\u0107"],"083963696":["Darya Andreyuk"],"083963697":["STOWARZYSZENIE WYCHOWANK\u00d3W POLITECHNIKI \u015aL\u0104SKIEJ w Gliwicach, ODDZIA\u0141 BUDOWNICTWA"],"083963698":["BEAUTYMOUNTAINS ADRIANNA M\u0104CZY\u0143SKA"],"083963699":["Dominika Muchorska Doradztwo"],"083963700":["Gminny O\u015brodek Kultury w D\u017awierzutach"],"083963701":["BPC GROUP POLAND Sp. z o.o."],"083963702":["Piotr Porzuczek"],"083963703":["Fundacja Dzia\u0142a\u0144 Lokalnych Pobli\u017ce"],"083963704":["Miejsko-Gminny O\u015brodek Kultury w Lw\u00f3wku"],"083963705":["Devrry sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963706":["Gold Trade Music Magdalena Nowak"],"083963707":["Pomorska Fundacja J\u0119zyka Polskiego i Kultury Polskiej Polija"],"083963708":["Fundacja Kresowa Szlakiem Narbutta"],"083963709":["TYSOL, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963710":["Monika Pie\u0144kowska"],"083963711":["Muzeum Pami\u0119ci Sybiru"],"083963712":["MUZEUM ZIEMI PRUDNICKIEJ w Prudniku"],"083963713":["Natalia Go\u0142ubowska"],"083963714":["Stowarzyszenie Jedlnia"],"083963715":["Gmina Gr\u00f3dek"],"083963716":["Ma\u0142gorzata Kulpa-Czycz"],"083963717":["\"Nasze Dziedzictwo\" Stowarzyszenie w \u017byrowej"],"083963718":["Kacper Misiaszek"],"083963719":["Anouk Herman"],"083963720":["Musz\u0119 Wam powiedzie\u0107 Monika Konefa\u0142"],"083963721":["Krzysztof \u015awi\u0105tek"],"083963722":["Fundacja Mi\u0119dzynarodowy Instytut Edukacji i Rozwoju Osobistego"],"083963723":["MUZEUM ARCHEOLOGICZNO-HISTORYCZNE w G\u0142ogowie"],"083963724":["WYDAWNICTWO CZ\u0118\u015aCI PROSTE OGONOWSKA I ROGO\u015a SP\u00d3\u0141KA JAWNA"],"083963725":["Marcin Mi\u0119d\u0142a"],"083963726":["Muzeum Pami\u0119ci Sybiru"],"083963727":["STOWARZYSZENIE \"RODZINA PIA\u015aNICKA\""],"083963728":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083963729":["EDUKACJA RODZICIELSKA MARIOLA KURCZY\u0143SKA SP\u00d3\u0141KA JAWNA"],"083963730":["Wojciech Olszewski"],"083963731":["Atelier PR Magdalena Zasada"],"083963732":["Mateusz Pruszowski"],"083963733":["ASM-Centrum Bada\u0144 i Analiz Rynku, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963734":["Tomasz Mierzejek"],"083963735":["Karolina \u017buk-Wieczorkiewicz"],"083963736":["Bronis\u0142awa \u015aredniawa"],"083963737":["A.DUDOJ\u0106 - Aleksandra Dudoj\u0107","A.DUDOJ\u0106 - Handel & Wydawnictwo Aleksandra Dudoj\u0107"],"083963738":["Fundacja Czu\u0142ego Barbarzy\u0144cy CZU\u0141Y BARBARZY\u0143CA PRESS"],"083963739":["AKADEMIA MARYNARKI WOJENNEJ im. BOHATER\u00d3W WESTERPLATTE"],"083963740":["Pani Logopedyczna Paulina Mistal"],"083963741":["Mateusz No\u017cownik"],"083963742":["Ko\u0142o Terenowe Przedmo\u015bcie Warszawa Stowarzyszenia na Rzecz Zabytk\u00f3w Fortyfikacji Pro Fortalicium"],"083963743":["\u0141ukasz D\u0119bowski"],"083963744":["Topper Bart\u0142omiej Niklas"],"083963745":["T2G Wojciech \u0141ysak"],"083963746":["Fundacja Startup Hub Poland"],"083963747":["Ireneusz Kida"],"083963748":["Fundacja Dzie\u0142a Kolpinga w Polsce"],"083963749":["Stowarzyszenie artystyczno-naukowe Evviva l'arte"],"083963750":["In\u017cynieria \u015arodowiska Piotr Jermo\u0142owicz"],"083963751":["Fundacja Odtworzeniowa Dziedzictwa Narodowego"],"083963752":["P.P.H.U. DRUK-ALLEGRO, Marek Mszyca, Grzegorz Florja\u0144ski"],"083963753":["Fundacja Magna Polonia"],"083963754":["Design YourSelf Natalia Lisowska"],"083963755":["Moose Productions Diederik Aarts"],"083963756":["Studio Graficzne Stanis\u0142awski - Maciej Stanis\u0142awski"],"083963757":["Edyta Wojciechowska-Jadczak E-BIT"],"083963758":["Jakub Urba\u0144czyk"],"083963759":["Marcelina Klaudia Mazij"],"083963760":["Service Sandbox Agnieszka Mr\u00f3z"],"083963761":["Marta \u015aliwiak"],"083963762":["O\u015brodek Kultury im. Cypriana Kamila Norwida w Krakowie"],"083963763":["Karolina Spa\u0142ek Terapia Logopedyczna"],"083963764":["TJG Bochenek Sp.j."],"083963765":["EKO-OKNA S.A."],"083963766":["Szko\u0142a Podstawowa nr 2 im. Boles\u0142awa \u015acibiorka w Konstantynowie \u0141\u00f3dzkim"],"083963767":["MUZEUM TRADYCJI NIEPODLEG\u0141O\u015aCIOWYCH w \u0141odzi"],"083963768":["Love it Live it Poland Bartosz Czauderna"],"083963769":["Katedra Pomocy Postpenitencjarnej i wychowania do Pracy UP"],"083963770":["S\u0142awomir Sitkiewicz"],"083963771":["LIERA sp. z o.o."],"083963772":["SW9 Krzysztof Nyc"],"083963773":["PIOTR BRZEZI\u0143SKI"],"083963774":["Stowarzyszenie Rozwoju Wsi \u015amia\u0142owice"],"083963775":["Tomasz Mieszalski"],"083963776":["Wydawnictwo Internetowe - Steve Liebich"],"083963777":["Irena Mark"],"083963778":["Wildgraf Andrzej Dyderski"],"083963779":["Paulina Mi\u0142kowska"],"083963780":["CENTRUM SZKOLE\u0143 I TERAPII \"Z\u0141OTY \u015aRODEK\" EL\u017bBIETA STARKO"],"083963781":["LOKALNA ORGANIZACJA TURYSTYCZNA POWIATU SZCZYCIE\u0143SKIEGO"],"083963782":["FUNDACJA IMIENIA KSI\u0118DZA JULIANA CHRO\u015aCICKIEGO"],"083963783":["Erika Martillo Naranjo"],"083963784":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083963785":["Fundacja digitalpoland"],"083963786":["O\u015brodek Rozwoju Bada\u0144 i Edukacji"],"083963787":["Uniwersytet Zielonog\u00f3rski, Wydzia\u0142 Mechaniczny, Instytut In\u017cynierii Materia\u0142owej i Biomedycznej"],"083963788":["Wydawnictwo Internetowe Sp. z.o.o."],"083963789":["GRYMAZ PAWE\u0141 MAJDA\u0143SKI / MOONFOX CREATIVE AGENCY PAWE\u0141 MAJDA\u0143SKI"],"083963790":["Fundacja Edukacja do warto\u015bci"],"083963791":["Wydawnictwo BIBLIOTECZKA PRACOWNICZA"],"083963792":["Instytut Suwerennej"],"083963793":["Miros\u0142aw Malec"],"083963794":["KRZYSZTOF MARCZAK"],"083963795":["Marcin Kr\u00f3lik"],"083963796":["Przemys\u0142aw \u015alusarski"],"083963797":["TRYGON, Agencja Autorska, El\u017cbieta Czy\u017cewska"],"083963798":["30. Plenum Sp\u00f3\u0142dzielni Zenum Przemys\u0142aw Semczuk"],"083963799":["Zuchwali.com Sp. z o.o."],"083963800":["Fundacja Przeciwdzia\u0142ania \u015amierci Pszcz\u00f3\u0142 Bee Helpy"],"083963801":["Narodowy Instytut Wolno\u015bci - Centrum Rozwoju Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego"],"083963802":["EDUsfera. Ewa Jurczyk-Romanowska"],"083963803":["MMS Magdalena Molenda"],"083963804":["Szko\u0142a Biznesu Beauty Marta Fi\u0142o\u0144"],"083963805":["Archiwum Nauki PAN i PAU w Krakowie"],"083963806":["Stowarzyszenie Skroniowska GRUPA \u201eRAZEM\u201d"],"083963807":["Damian G\u00f3rski"],"083963808":["Printy Poland Pawe\u0142 Koralewski"],"083963809":["Mateusz Matusiak"],"083963810":["Elwira Hejnowicz"],"083963811":["Fundacja Kronika Naszego \u017bycia"],"083963812":["Kancelaria Adwokacka adw. Inga Skowro\u0144ska"],"083963813":["MK Creators Marta Kowalik"],"083963814":["Marta G\u0119bska"],"083963815":["Marek Gacek"],"083963816":["Teresa Grabiec-St\u0119pie\u0144"],"083963817":["RADKAR AGENCJA REKLAMOWA"],"083963818":["Mi\u0119dzynarodowe Stowarzyszenie Kulturalne KRZYWY TEATR"],"083963819":["BSS Krzysztof Antczak"],"083963820":["Fundacja na rzecz Zamku Ksi\u0105\u017c\u0119cego Niemodlin 1313"],"083963821":["Micha\u0142 Wierzelewski"],"083963822":["Centrum Bada\u0144 Andyjskich Uniwersytetu Warszawskiego"],"083963823":["Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 Bibliotek i Ksi\u0105\u017cki w Ostro\u0142\u0119ce"],"083963824":["Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Krakowie"],"083963825":["Gmina Strawczyn"],"083963826":["LAVENTURA Maciej Sawicki"],"083963827":["Fundacja Nova Ars Poloniae"],"083963828":["Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Miejskiego Ogrodu Zoologicznego w P\u0142ocku"],"083963829":["ASPEKT PW Sp. z o.o."],"083963830":["Agencja Kreatywna Julita Pasikowska-Klica"],"083963831":["ZAMBU Wojciech Nawrocki"],"083963832":["Edyta Le\u015bniewska"],"083963833":["\u0141ukasz Oleszczak"],"083963834":["Parafia Rzymskokatolicka pw. Wszystkich \u015awi\u0119tych w Bia\u0142ej"],"083963835":["NIEZALE\u017bNE WYDAWNICTWO HARCERSKIE, Marek Fr\u0105ckowiak"],"083963836":["Joanna Brzozowska-Wabik"],"083963837":["Empathic Way Magdalena Malinowska","Empathic Way Magdalena Malinowska-Berggren"],"083963838":["Ikar Joanna Szczepkowska-Konarowska"],"083963839":["Stowarzyszenie Dobro Bez Granic"],"083963840":["Biblioteka Publiczna w Piasecznie"],"083963841":["Firma Handlowo-Us\u0142ugowa JAP Janusz Po\u0144ski"],"083963842":["INDEPENDENT TRADER SP. Z O.O."],"083963843":["Instytut Dziedzictwa My\u015bli Narodowej im. R. Dmowskiego i I.J. Paderewskiego"],"083963844":["Iwona Imio\u0142ek-Fidyk Krople czasu"],"083963845":["Grzegorz Roma\u0144czyk"],"083963846":["Eryk Plewa"],"083963847":["\u017byrardowski Klub Sportowy Thien Long"],"083963848":["GMINA MIASTA TYCHY"],"083963849":["Stowarzyszenie Artystyczne \u201eOtwarta Pracownia\u201d w Lublinie"],"083963850":["WARMI\u0143SKIE WYDAWNICTWO DIECEZJALNE"],"083963851":["ARCHIWUM G\u0141\u00d3WNE AKT DAWNYCH w Warszawie"],"083963852":["Aleksandra Zalewska"],"083963853":["Mariusz Troja\u0144ski"],"083963854":["Ekert Nails Ma\u0142gorzata Ekert"],"083963855":["Wzg\u00f3rze Mi\u0142osierdzia"],"083963856":["MIMA CONCEPT Joanna Marczewska"],"083963857":["ABRUSA.PL sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963858":["Adam Sadowski"],"083963859":["UNIWERSYTET MEDYCZNY w Bia\u0142ymstoku"],"083963860":["\u015al\u0105skie Towarzystwo Marketingowe"],"083963861":["INSTYTUT BIOTECHNOLOGII PRZEMYS\u0141U ROLNO-SPO\u017bYWCZEGO im. prof. Wac\u0142awa D\u0105browskiego - Pa\u0144stwowy Instytut Badawczy"],"083963862":["EKSPERCIODO SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083963863":["Alicja Pieper"],"083963864":["K.A.L.M. Anna Amsolik"],"083963865":["Andrzej Sawinkow"],"083963866":["Adrian Chojnacki"],"083963867":["Terebint Us\u0142ugi Poligraficzne Piotr Turkowski"],"083963868":["EASYRESCUE WOJCIECH WIECZOREK"],"083963869":["Jerzy Mirecki"],"083963870":["Hubert Umiastowski"],"083963871":["Magdalena Fuss"],"083963872":["Stanis\u0142aw Tadeusz Olejnik"],"083963873":["Wydawnictwo Art. \"La Lola\" Jolanta Mrotek-Grudzi\u0144ska"],"083963874":["Iredor Ireneusz Jasiuk"],"083963875":["Fundacja Centrum Wsp\u00f3\u0142pracy Mi\u0119dzynarodowej"],"083963876":["Mariusz \u017begli\u0144ski"],"083963877":["ESFIT STUDIO SP. Z O.O."],"083963878":["Alis Alicja Staszewska"],"083963879":["Karolina Salwowska"],"083963880":["Instytut Kultur \u015ar\u00f3dziemnomorskich i Orientalnych Polskiej Akademii Nauk"],"083963881":["Stowarzyszenie Studenci dla Rzeczypospolitej"],"083963882":["Dariusz Jankowski"],"083963883":["MUZEUM HISTORYCZNE w Legionowie"],"083963884":["Agencja Dziennikarska Alicja Wejner"],"083963885":["Kamila Miko\u0142ajczyk-Jasica"],"083963886":["Stowarzyszenie Zielona Grupa"],"083963887":["Fundacja Promovendi"],"083963888":["KAROL SIE\u0143KOWSKI"],"083963889":["Pa\u0144stwowa Akademia Nauk Stosowanych we W\u0142oc\u0142awku, Wydawnictwo","Pa\u0144stwowa Uczelnia Zawodowa we W\u0142oc\u0142awku, Wydawnictwo"],"083963890":["Stowarzyszenie Literackie w Cieniu Lipy Czarnoleskiej"],"083963891":["GMINNY O\u015aRODEK KULTURY w Zebrzydowicach"],"083963892":["Feniks sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963893":["O\u015brodek PAMI\u0118\u0106 i PRZYSZ\u0141O\u015a\u0106"],"083963894":["Gmina Che\u0142m"],"083963895":["Rs-cars Mariusz Nowak"],"083963896":["OSTROWSKIE TOWARZYSTWO GENEALOGICZNE"],"083963897":["Magdalena Myszura"],"083963898":["AR ARTIMEDIA sp. z o.o."],"083963899":["PRIME TECH Sp z o.o."],"083963900":["Piotr Scholz"],"083963901":["Micha\u0142 Ga\u0142at"],"083963902":["Fundacja unContemporary"],"083963903":["drukprudnik.pl sp z o.o."],"083963904":["Andrzej J\u0119drzejewski"],"083963905":["NOWOHUCKIE CENTRUM KULTURY"],"083963906":["Oficyna Wydawnicza WIERCHY, Polskie Towarzystwo Turystyczno-Krajoznawcze, Centralny O\u015brodek Turystyki G\u00f3rskiej"],"083963907":["Oficyna Wydawnicza WIERCHY, Polskie Towarzystwo Turystyczno-Krajoznawcze, Centralny O\u015brodek Turystyki G\u00f3rskiej"],"083963908":["Jerzy Mrygo\u0144"],"083963909":["Jan Kis Garden Solution"],"083963910":["Gminne Centrum Kultury w Lipnicy Wielkiej"],"083963911":["Wydawnictwo Filtry sp. z o.o."],"083963912":["\"BAT\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083963913":["Fundacja SZCZ\u0118\u015aLIWE DZIECI\u0143STWO"],"083963914":["Marcin W\u00f3jcik"],"083963915":["Aleksander Gauza"],"083963916":["Micha\u0142 Go\u0142\u0105b"],"083963917":["Mateusz Filip St\u0119pie\u0144"],"083963918":["Rafa\u0142 Wierzbicki Stary Wspania\u0142y \u015awiat"],"083963919":["Aneta Dominika Falkiewicz"],"083963920":["E-COID SYSTEM SP. O.O."],"083963921":["Nowa My\u015bl sp\u00f3\u0142ka cywilna Adrian Wolski Filip Konewecki"],"083963922":["Tumilu Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963923":["Agnieszka Semczyszyn"],"083963924":["Katarzyna Wysocka Media"],"083963925":["Fabryka Kart Trefl-Krak\u00f3w sp. z o.o."],"083963926":["Marta Gallotta"],"083963927":["Fundacja Zmieniam"],"083963928":["Lidia Bartczak"],"083963929":["Fundacja na rzecz Rozwoju Polskiego Sportu"],"083963930":["Stowarzyszenie \"Warto jest pomaga\u0107\""],"083963931":["PHU \"PRESTI\u017b\" Agata Szadyn-Tymicka"],"083963932":["STOWARZYSZENIE MISJA PREMA"],"083963933":["Karolina Mazgaj"],"083963934":["Katarzyna Mikulska"],"083963935":["Pawe\u0142 B\u0142o\u0144ski - Studio Grafiki i Ilustracji"],"083963936":["Arkadiusz Klekociuk"],"083963937":["Piotr Skonieczny"],"083963938":["Spidruk Karol Wola\u0144ski"],"083963939":["Towarzystwo Przemys\u0142owe PERTZ sp. z o.o."],"083963940":["Gratitude Vibes Marcin Marcinkowski"],"083963941":["Magdalena Zmarzli\u0144ska Grupa Kreatywna"],"083963942":["Fundacja im. Ignacego Kapicy"],"083963943":["IMPRESS CREATIVES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083963944":["Centrum Analiz Klubu Jagiello\u0144skiego sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963945":["Piotr Lenkowiec"],"083963946":["INSTYTUT KOLEJNICTWA"],"083963947":["Agnieszka Gliszczy\u0144ska"],"083963948":["Anna Kropiewnicka"],"083963949":["Grzegorz \u0106wik"],"083963950":["LITERATKA DARIA J\u0118DRZEJEK"],"083963951":["Fundacja Partycypacji Spo\u0142ecznej"],"083963952":["Partia Zieloni"],"083963953":["Opolska Okr\u0119gowa Izba In\u017cynier\u00f3w Budownictwa w Opolu"],"083963954":["Ewa Widuli\u0144ska"],"083963955":["HouseCollection Sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083963956":["POLSKIE TOWARZYSTWO HISTORYCZNE, Oddzia\u0142 w Radomsku"],"083963957":["Daniel Porwolik"],"083963958":["Marcin Moska\u0142a"],"083963959":["Magda Bartnik"],"083963960":["Arkadiusz Szolc"],"083963961":["Nuvano Sp. z o.o."],"083963962":["Mirkamol Yuldashov"],"083963963":["Jami\u0144ski Zesp\u00f3\u0142 Indeksacyjny"],"083963964":["Daria Szmelik"],"083963965":["Marek Gacek"],"083963966":["Codis - Janusz Wardak"],"083963967":["Narodowa Agencja Wymiany Akademickiej"],"083963968":["INSTYTUT EDUKACJI ARTYSTYCZNEJ Akademii Pedagogiki Specjalnej"],"083963969":["Aneta Arciszewska"],"083963970":["BUZZcenter Rados\u0142aw Mech\u0142o"],"083963971":["Towarzystwo Naukowe PRUTHENIA"],"083963972":["Dariusz Popielarz"],"083963973":["Julia Kra\u015bnicka"],"083963974":["ARCHIWUM PA\u0143STWOWE w Lublinie"],"083963975":["Joanna \u017burawska Flemming"],"083963976":["Marek Gacek"],"083963977":["Wydawnictwo Wy\u017cszej Szko\u0142y Technicznej w Katowicach"],"083963978":["Jaros\u0142aw Hejenkowski"],"083963979":["Ryszard Ha\u0142abura"],"083963980":["PPHU Ostoja Oset Tomasz"],"083963981":["Mi\u0142o Ci\u0119 S\u0142ysze\u0107 Agata Potrykus-Jodel"],"083963982":["Agnieszka Komar"],"083963983":["Studio Kolporpress Sp. z o.o."],"083963984":["P.P.H.U. Meblomont Mateusz Kuczewski"],"083963985":["Fundacja Amber Seaside"],"083963986":["MUZEUM w Gliwicach"],"083963987":["TM BAC sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083963988":["Witold \u017b\u00f3\u0142\u0107"],"083963989":["Katarzyna Butowska"],"083963990":["Wymownie.pl Kamil Prabucki"],"083963991":["Miasto Racib\u00f3rz"],"083963992":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083963993":["Barbara Huszla"],"083963994":["Fundacja Wspierania My\u015bli Polskiej"],"083963995":["Henryk Mondroch"],"083963996":["El\u017cbieta Puchnarewicz"],"083963997":["Mueve sp. z o.o."],"083963998":["Karolina Me\u0142gwa"],"083963999":["Basiolandia Sp. z o.o."],"083964000":["Jaros\u0142aw Doma\u0144ski"],"083964001":["Barbara G\u0142\u00f3wka"],"083964002":["Sylwia Gawlas"],"083964003":["Radnaro Rados\u0142aw Sobierajski"],"083964004":["LESZEK SI\u0141KOWSKI"],"083964005":["Fundacja PRAESTERNO"],"083964006":["Marcin Krystecki"],"083964007":["\u0106wicz\u0119 Oko Sp\u00f3\u0142ka z o. o."],"083964008":["BIBLIOTEKA PUBLICZNA im. HELIODORA \u015aWI\u0118CICKIEGO"],"083964009":["Miasto Gorlice"],"083964010":["MARCIN K. SKURZAK"],"083964011":["FAKTORIA WYRAZU, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964012":["Agencja Reklamowa PROMIX, Irena Swad\u017aba"],"083964013":["Fundacja Pracownia"],"083964014":["GRZEGORZ GOM\u00d3\u0141KA"],"083964015":["Fundacja Pracownia Bada\u0144 i Dynamizowania Rozwoju Vectis"],"083964016":["Piotr Jarosiewicz"],"083964017":["Tomasz Paterski"],"083964018":["Leonowicz Mariola"],"083964019":["Misja HESED z siedzib\u0105 w Trzebieszowicach"],"083964020":["Nowoczesny Doradca Nieruchomo\u015bci Mariusz Myszura"],"083964021":["Wodoci\u0105gi i Kanalizacja w Opolu Sp. z o.o."],"083964022":["Mariusz Skotarek"],"083964023":["Ewa Popielarz Edytorstwo & Copywriting"],"083964024":["Instytut Kultur \u015ar\u00f3dziemnomorskich i Orientalnych Polskiej Akademii Nauk"],"083964025":["MUZEUM ZIEMI MI\u0143SKIEJ w Mi\u0144sku Mazowieckim"],"083964026":["BELOCAL POLSKA SP. Z O.O."],"083964027":["Monika Kami\u0144ska"],"083964028":["Papilionis Sp. z o.o."],"083964029":["Mateusz Kasprzyk"],"083964030":["Joanna Gajewczyk"],"083964031":["Bartosz \u015awi\u0105tecki"],"083964032":["Stowarzyszenie Dolina Skrzat\u00f3w"],"083964033":["Wioleta Cebulak Facebook ADS Expert"],"083964034":["Ida Zbigniew Olejniczak"],"083964035":["DEMLAND, Jakub D\u0119bski"],"083964036":["International Diving Federation sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964037":["KAZIMIERZ LINDA"],"083964038":["Fundacja Nowa Rzeczpospolita"],"083964039":["kasia kubicka"],"083964040":["Joanna Mazi\u0144ska"],"083964041":["URZ\u0104D MIEJSKI w Strumieniu"],"083964042":["Stowarzyszenie Pomocy Prawnej Poznaj\u0119"],"083964043":["Stowarzyszenie GO\u015aCINIEC im. ks. Romualda G\u00f3rskiego"],"083964044":["Hubert Czajkowski"],"083964045":["Anna Czosnyka-Krzymi\u0144ska"],"083964046":["REYCO Martyna Rejkowicz"],"083964047":["STOWARZYSZENIE ROZWOJU ZAWODOWEGO \u015aL\u0104SKA i MA\u0141OPOLSKI"],"083964048":["International Diving Federation sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964049":["International Diving Federation sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964050":["International Diving Federation sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964051":["Joanna Adamek-Pietras"],"083964052":["Krystian K\u0142ysewicz Imagine Pictures"],"083964053":["Sylwia Chojecka"],"083964054":["Agnieszka Dutkowska"],"083964055":["Ulubiony Ogrodnik Wojciech Wardecki"],"083964056":["LUCASSO \u0141ukasz \u015alusarczyk"],"083964057":["Sandra Ma\u0144kowska"],"083964058":["Tomasz Nawrocki"],"083964059":["Zdzis\u0142aw M\u0104KA"],"083964060":["Europejski Instytut Edukacji i Medi\u00f3w dr Katarzyna Walotek-\u015acia\u0144ska"],"083964061":["Studio Projektu Graficznego ART-WENA Alicja Noska-Figiel"],"083964062":["Merito Marcin Korczyk"],"083964063":["Gazeta Reklamowa, Agencja Impresaryjna POP & ART, J\u00f3zef Golicki"],"083964064":["Fundacja im. Janusza Kurtyki"],"083964065":["PS Cezary Papaj"],"083964066":["Karolina Pi\u00f3rkowska"],"083964067":["Kino CZAR Danuta Ostrowska"],"083964068":["Kazimierz Wo\u017aniak"],"083964069":["Biblioteka Wy\u017cszego Seminarium Duchownego Diecezji Koszali\u0144sko-Ko\u0142obrzeskiej"],"083964070":["\"ORDO et PAX\" Fundacja Benedyktyn\u00f3w w Biskupowie"],"083964071":["Fundacja CENTRUM LECZENIA SZPICZAKA"],"083964072":["WAZA"],"083964073":["Magdalena Szustak Candylac"],"083964074":["Mateusz Marek Wolff"],"083964075":["Stowarzyszenie Kulturalne TYBEL"],"083964076":["Skillpoint Dominika Maciejak"],"083964077":["CL Media \u0141ukasz Czeszumski"],"083964078":["Wydawnictwo Magia S\u0142\u00f3w Sylwia Lewandowska"],"083964079":["Wydawnictwo AD - Miros\u0142aw Konefa\u0142"],"083964080":["Wydawnictwo Leimak"],"083964081":["Grzegorz Ciupek"],"083964082":["SIGNO, Wydawnictwa i Reklamy, Magdalena W\u0119grzynowicz-Plichta"],"083964083":["Sylwana Ciepiela"],"083964084":["Ku\u017ania Ubezpiecze\u0144 Piotr D\u0105bkowski"],"083964085":["Monika Drozd"],"083964086":["Marianna Rybicka"],"083964087":["Mamczyc Mi\u0142osz"],"083964088":["Jadwiga Buczak"],"083964089":["Aleksandra St\u0119pie\u0144"],"083964090":["Anna Niezgoda"],"083964091":["Hanna Obracht-Prondzy\u0144ska"],"083964092":["Marta Bral"],"083964093":["ESKADE-SYSTEM Jan Duerschlag"],"083964094":["Fundacja Climate Strategies Poland"],"083964095":["Danuta Alchimowicz T\u0142umaczenia - Edukacja - Publikacja"],"083964096":["Biblioteka Publiczna w \u0141omiankach"],"083964097":["Natural Lines Ada Bo\u0107kowska - Haczkur"],"083964098":["Milena Nosek"],"083964099":["FUNDACJA INSTYTUT na RZECZ EKOROZWOJU"],"083964100":["Monika Skorupska"],"083964101":["Europejski Instytut Rozwoju Umiej\u0119tno\u015bci"],"083964102":["Bart\u0142omiej Je\u0142owicki"],"083964103":["LECH BO\u0143CZA-BYSTRZYCKI"],"083964104":["Krzysztof Go\u0142\u0105b"],"083964105":["Omid Rajski"],"083964106":["Logopeda Aurelia Wawrowska"],"083964107":["Firlej, Anna Firlej"],"083964108":["Monika Bana\u015b"],"083964109":["Jolanta Bieli\u0144ska"],"083964110":["Zwi\u0105zek Harcerstwa Polskiego Chor\u0105giew Kielecka"],"083964111":["K\u00f3\u0142ko Rolnicze Brze\u017ace"],"083964112":["FreeDomMedia Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964113":["Shaun L Griffiths"],"083964114":["Us\u0142ugi J\u0119zykowe Angielski z Werw\u0105! Pawe\u0142 Tomicki"],"083964115":["Adam M\u0142ynarczyk"],"083964116":["Politechnika \u015al\u0105ska, Wydzia\u0142 In\u017cynierii \u015arodowiska i Energetyki, KATEDRA TECHNOLOGII i URZ\u0104DZE\u0143 ZAGOSPODAROWANIA ODPAD\u00d3W"],"083964117":["URZ\u0104D MARSZA\u0141KOWSKI WOJEW\u00d3DZTWA PODLASKIEGO"],"083964118":["Sztuka rozmawiania Monika Janicka"],"083964119":["WOJSKOWY INSTYTUT WYDAWNICZY w Warszawie"],"083964120":["Fundacja \"Memo\""],"083964121":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Specjalnych im. Jana Brzechwy w Szamotu\u0142ach"],"083964122":["KAJMAN, Anna Mieczy\u0144ska-Jerominek"],"083964123":["START Agnieszka Ma\u0142yska"],"083964124":["Stowarzyszenie Harcerskie SKAUTFORT"],"083964125":["PRESSforum Robert Serafin"],"083964126":["Fundacja Betesda"],"083964127":["Damian Littwin"],"083964128":["HeroEnte sp. z o.o."],"083964129":["MATEMATYCZNY TERAPEUTA Anna Brzezi\u0144ska"],"083964130":["Fundacja Ucz Si\u0119 Zdrooowia"],"083964131":["Fundacja Z Cukrzyc\u0105 na Ty"],"083964132":["Harfobaje Katarzyna Kolbowska"],"083964133":["Polskie Towarzystwo Astrobiologiczne"],"083964134":["Mariusz Kononowicz"],"083964135":["Arkadiusz Bednarski"],"083964136":["Szko\u0142a J\u0119zyk\u00f3w Obcych UMLAUT Katarzyna Mazur"],"083964137":["Agnieszka \u017barecka Szkolenia Doradztwo Rodo"],"083964138":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Techniczno-Zawodowych w Piekarach \u015al\u0105skich"],"083964139":["Agata Sobiepan"],"083964140":["Gminny O\u015brodek Kultury w Krynicach"],"083964141":["Travelhost sp. z o.o."],"083964142":["Agencja Dziennikarska Alicja Wejner"],"083964143":["\u0141ukasz Wojciech Tworzyd\u0142o"],"083964144":["Radli\u0144skie Towarzystwo Kulturalne"],"083964145":["Studio \u201eBLOK\u201d, Klaudia Polak-Szewczyk"],"083964146":["Rafa\u0142 Por\u0119ba"],"083964147":["Maciej \u017belazny"],"083964148":["\"IWONA\" Iwona Kulwicka"],"083964149":["CREATIO Alicja Lelonek-Ball"],"083964150":["Stowarzyszenie Poradnik Zwi\u0105zkowca"],"083964151":["Micha\u0142 Gotkowski"],"083964152":["Marta Daraszkiewicz-Kalupa"],"083964153":["Dominika Badaczewska"],"083964154":["Emilia Cesarek \"KEEPFIT\""],"083964155":["Muzeum G\u00d3RNO\u015aL\u0104SKI PARK ETNOGRAFICZNY w Chorzowie"],"083964156":["Stowarzyszenie Absolwent\u00f3w i Przyjaci\u00f3\u0142 Wydzia\u0142u Prawa Katolickiego Uniwersytetu Lubelskiego"],"083964157":["Adela W\u0105siewicz"],"083964158":["Activa Studio S.C. ADAM BREMER STEFAN NYKA JANUSZ POPOWICZ"],"083964159":["Agencja Szkoleniowo-Artystyczna DIADEM Izabela Maciuszek"],"083964160":["TEATR MA\u0141Y w Tychach"],"083964161":["Blue Ocean Entertainment Polska Sp. z o.o."],"083964162":["Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa \u0141\u00f3dzkiego Departament Kultury Fizycznej, Sportu i Turystyki"],"083964163":["Podkomisja do Ponownego Zbadania Wypadku Lotniczego"],"083964164":["STUDIO ECHO GRZEGORZ FRYGA"],"083964165":["Jakub \u0141oso\u0144"],"083964166":["Fundacja Diversum"],"083964167":["Centrum im. Icchaka Kancenelsona Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964168":["Bartosz Kornatko"],"083964169":["Krzysztof R\u00f3g"],"083964170":["MARIA SZAFRAN"],"083964171":["Polska Akademia Nauk, INSTYTUT GOSPODARKI SUROWCAMI MINERALNYMI i ENERGI\u0104"],"083964172":["\u0141emkowski Zesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca KYCZERA"],"083964173":["Adam Dolata"],"083964174":["Fundacja Institute for Sport Governance"],"083964175":["Aleksandra Organ ALEXEL"],"083964176":["DXL Grzegorz Gielert"],"083964177":["Cezary Ruchniewicz"],"083964178":["Pelvica Barbara Zi\u0119ba-Godula"],"083964179":["Heksagon Sp. z o.o."],"083964180":["Centrum \u0141ukasiewicz"],"083964181":["Tu\u0142owicki O\u015brodek Kultury"],"083964182":["Activus - Ireneusz Szumi\u0142o"],"083964183":["Dominik Matusiak"],"083964184":["Pawe\u0142 Le\u017coch"],"083964185":["\"QBS-QUALITY BUSINESS SOFTWARE\" Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964186":["Fundacja Court Watch Polska"],"083964187":["WYDAWNICTWO NOC\u0104 sp. z o.o."],"083964188":["omimo.pl - Andrzej Gawli\u0144ski"],"083964189":["AIM HIGH Sp. z o.o."],"083964190":["6 Stron \u015awiata Krzysztof Maj"],"083964191":["S\u0142oneczne Smaki Rafa\u0142 Dyduch"],"083964192":["Joanna Borowska"],"083964193":["Business Consulting Wojciech Naru\u0107"],"083964194":["EduCareBaby Izabela Nowicka"],"083964195":["Vioratoria Miko\u0142aj Zg\u00f3\u0142ka"],"083964196":["Wojciech Mieczys\u0142awski TERMINUS - Wydawnictwo Fantastyczne"],"083964197":["WY\u017bSZA SZKO\u0141A NAUK SPO\u0141ECZNYCH z siedzib\u0105 w Lublinie"],"083964198":["Wojciech Maziarski"],"083964199":["Jan Tryburcy"],"083964200":["Ma\u0142gorzata Wieczorek"],"083964201":["INFOUPRAWA TOMASZ WODZI\u0143SKI"],"083964202":["ITP Janusz We\u0142nowski"],"083964203":["Us\u0142ugi Informatyczne SWAN-IT, Jaros\u0142aw Leszcze\u0142owski"],"083964204":["Marcin Jurek"],"083964205":["Zuzanna Butkiewicz"],"083964206":["WYDAWNICTWO, Bo\u017cena Padurek"],"083964207":["Przemys\u0142aw Musia\u0142owski"],"083964208":["Anna Komisarczyk Zdrowe Nawyki"],"083964209":["PANKO Pawe\u0142 Kopijer"],"083964210":["Kujawsko-Pomorski Klub Bieg\u0142ych i Rzeczoznawc\u00f3w"],"083964211":["Jakub Wi\u0105cek"],"083964212":["Emil Ka\u0142uski"],"083964213":["PWHU LOVE BOOKS Dariusz Wile\u0144ski"],"083964214":["Collegium Humanum-Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Mened\u017cerska"],"083964215":["Agro Wydawnictwo Sp. z o.o."],"083964216":["Agencja Wydawniczo-Reklamowa MAGIC, Alina \u0141agodowska"],"083964217":["Stowarzyszenie \"w sieci offline\""],"083964218":["Dzieci\u0119ca Akademia Dietetyczna Jacqueline Rowiecka"],"083964219":["Jan Biczysko"],"083964220":["PRESILO STUDIO Robert i Patryk Andre s.c."],"083964221":["Specjalistyczny Gabinet Lekarski Karolina Radwan"],"083964222":["APPLIA Polska"],"083964223":["Fundacja Wspierania Nauki i Rozwoju Edukacji \"BITECH\""],"083964224":["Fundacja Chodorowskich"],"083964225":["CENTRALNY O\u015aRODEK SZKOLENIA I EDUKACJI Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego im. gen. dyw. Stefana Roweckiego \"GROTA\""],"083964226":["Nobile Verbum Emil Szweda"],"083964227":["Iga Alicja W\u0142odkowska"],"083964228":["You&You sp.z.o.o"],"083964229":["Instytut Karola Wojty\u0142y Fundacja Naukowa"],"083964230":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964231":["Gminna Biblioteka Publiczna w \u0141omazach"],"083964232":["Magdalena Hajnosz"],"083964233":["Olga Jankowska"],"083964234":["Polska Akademia Nauk, INSTYTUT GOSPODARKI SUROWCAMI MINERALNYMI i ENERGI\u0104"],"083964235":["Krzysztof Kami\u0144ski"],"083964236":["GMINNY O\u015aRODEK KULTURY w Giera\u0142towicach"],"083964237":["MUZEUM REGIONALNE im. ADAMA FASTNACHTA"],"083964238":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083964239":["Stowarzyszenie Zwi\u0105zek Pi\u0142sudczyk\u00f3w Radom"],"083964240":["Kultura i Natura Sp. z o.o."],"083964241":["Ministerstwo Edukacji i Nauki"],"083964242":["Andrzej Niespodziewany KONSULTANT"],"083964243":["CAMdivision Sp. z o.o. Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa"],"083964244":["Adam Karpi\u0144ski"],"083964245":["Plugs4life sp. z o.o."],"083964246":["Marcin Pe\u0142ka"],"083964247":["Art Development Katarzyna Bielik"],"083964248":["Kancelaria Adwokacka Micha\u0142 Wysocki"],"083964249":["MOBILNY EXPERT Izabela \u0141api\u0144ska"],"083964250":["XYZ Katarzyna Rogowska"],"083964251":["Piotr Rogusz"],"083964252":["Politechnika \u015al\u0105ska, KATEDRA TRANSPORTU DROGOWEGO"],"083964253":["Zofia Trzepi\u00f3ra-Noga"],"083964254":["Fundacja ERBUD Wsp\u00f3lne Wyzwania im. Eryka Grzeszczaka"],"083964255":["BioIT Pawe\u0142 Skiba"],"083964256":["Latek Konsulting Katarzyna Latek-Olaszek"],"083964257":["SIGNI Zygfryd S\u0142apik"],"083964258":["Convivo Anna Matysiak"],"083964259":["Krzysztof Bili\u0144ski"],"083964260":["Isobelle Fabian"],"083964261":["MAD DRUK Rafa\u0142 Kuliczkowski"],"083964262":["GMINA NAROL"],"083964263":["Dominik Marciniak Indutex"],"083964264":["RBC International Sp. z o.o."],"083964265":["Robert Tomasz Socha"],"083964266":["Stowarzyszenie Adeste"],"083964267":["Katarzyna Duda Wydawnictwo Ko\u0142nierzyki"],"083964268":["Iwona Kuligowska"],"083964269":["Marcin Kowalik"],"083964270":["Jakub Wnorowski"],"083964271":["FUNDACJA POETARIAT"],"083964272":["Ma\u0142gorzata Sikorska"],"083964273":["Kunkiewicz Architekci Mateusz Kunkiewicz"],"083964274":["S\u0142awomir Michalak"],"083964275":["Wolne Stowarzyszenie Zielonych Artyst\u00f3w"],"083964276":["P.W. ASA Anna Samborowska"],"083964277":["ESIGNA sp. z o. o."],"083964278":["OliOli Bartosz Piwowarczyk"],"083964279":["Red Marketing Adam Grzywacz"],"083964280":["Zwi\u0105zek Mostowc\u00f3w RP"],"083964281":["BuryDesign s.c. Tadeusz Burniewicz i Bartosz Burniewicz"],"083964282":["Marian Jod\u0142owski"],"083964283":["Psychologia i Psychoterapia Aleksandra Fabja\u0144ska"],"083964284":["Janina Kraj"],"083964285":["Kancelaria Prawna MED-LAW Marta Pietrzyk"],"083964286":["Aryton sp. z o. o."],"083964287":["Ryszard Grzebyk"],"083964288":["Aleksandra Goszczy\u0144ska"],"083964289":["Wydawnictwo Literacik"],"083964290":["Arkadiusz Gasparowicz"],"083964291":["Fundacja Nasza Winnica"],"083964292":["Patrycja Patyna"],"083964293":["Piotr Zgorzelski"],"083964294":["DATUM sp\u00f3\u0142ka cywilna Wojciech Doma\u0144ski, Dariusz Filipowicz"],"083964295":["Bo\u017cena Mazur"],"083964296":["Tomasz Ga\u0107 - Trener Osobisty"],"083964297":["J\u0119drzej Sztajura"],"083964298":["Pawe\u0142 Szpala Fotografia"],"083964299":["Konrad G\u00f3ra"],"083964300":["Jakub Muda"],"083964301":["Fundacja Centrum Rozwoju Spo\u0142ecznego i Obywatelskiego"],"083964302":["FUNDACJA CENTRUM JEDNO\u015aCI - NOWY CZ\u0141OWIEK"],"083964303":["Lenar Business Consulting sp. z o.o."],"083964304":["Fundacja Prodeste"],"083964305":["BT House Business Training House sp. z o. o."],"083964306":["Jaros\u0142aw Tobiasz"],"083964307":["Zwi\u0105zek Stowarzysze\u0144 Na Rzecz Rozwoju Gmin P\u00f3\u0142nocnego Obszaru Wielkich Jezior Mazurskich (LGD9)"],"083964308":["Paulina Kania - Creative Designing & Po Prostu W\u0142oski"],"083964309":["Beata Czech"],"083964310":["Wanda Konopi\u0144ska-Michalak"],"083964311":["Dagmara Sobczak"],"083964312":["Fundacja Mi\u0119dzynarodowy Instytut Edukacji Medialnej"],"083964313":["Kulturalny Punkt Zapalny"],"083964314":["Akcent Lidia Buksak"],"083964315":["Operamore Sp. z o.o."],"083964316":["OKRE Wyszy\u0144skiego sp. z o.o."],"083964317":["Katarzyna Kowalczyk"],"083964318":["Fundacja Zbior\u00f3w Rodziny Sosenk\u00f3w"],"083964319":["BLUE SPOT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964320":["Familion Marta Jagodzi\u0144ska"],"083964321":["ETER Alfa Hanna Kieryk"],"083964322":["Arkadiusz Gasparowicz"],"083964323":["UNIWERSYTET MEDYCZNY w Bia\u0142ymstoku"],"083964324":["Menata Consulting Marzena Pryputniewicz"],"083964325":["ENETEIA Wydawnictwo Szkolenia"],"083964326":["Katarzyna Jopek"],"083964327":["Mapsy.me Wojciech Koczorowski"],"083964328":["Stowarzyszenie Wrzu\u0107 na luz"],"083964329":["Wsp\u00f3lnota Kairos"],"083964330":["Instytut Sztuki Medi\u00f3w im. prof. Ryszarda Winiarskiego przy Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Warszawie"],"083964331":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Niepublicznych CZAPL\u00d3WKA, Dyrekcja"],"083964332":["Arkadiusz Makowski"],"083964333":["Wydawnictwo Komnata Ksi\u0105\u017cek Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964334":["Rados\u0142aw Budnik"],"083964335":["Karina Stelmaszczyk-Wdowiak"],"083964336":["Krzysztof Buczkowski"],"083964337":["Fundacja Kwietna"],"083964338":["Marta Kutaj Projektowanie wn\u0119trz"],"083964339":["Mateusz Cios Gym Rage"],"083964340":["ADVIM MICHA\u0141 SZYDLIK"],"083964341":["Lilla Urszula Jakubowska"],"083964342":["Business Factor Joanna Malec"],"083964343":["Sobolewska Elwira"],"083964344":["Dieta od Kuchni Edyta So\u0142ek-Trojnar"],"083964345":["Paulina Kope\u0107-Ziembowicz"],"083964346":["Tomasz Pi\u0105tkowski Studio"],"083964347":["Mania Studio Mateusz Winkiel"],"083964348":["Parafia Rzymskokatolicka pw. Podwy\u017cszenia Krzy\u017ca \u015awi\u0119tego w Giewartowie"],"083964349":["Miko\u0142aj Skobel Consulting Plus"],"083964350":["Fundacja Instytut Nowej Europy"],"083964351":["Grupa Profesja Sp. z o.o."],"083964352":["Art Planet S\u0142owo D\u017awi\u0119k Nauka"],"083964353":["Anna Marsza\u0142ek-Rochowicz"],"083964354":["Uniwersytet Wroc\u0142awski, Wydzia\u0142 Nauk Historycznych i Pedagogicznych, KATEDRA ETNOLOGII i ANTROPOLOGII KULTUROWEJ"],"083964355":["RS Publishing Sylwia Borek"],"083964356":["Stowarzyszenie NZS 1980"],"083964357":["Stowarzyszenie Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Ziemi Bieru\u0144skiej PORABEK"],"083964358":["Jerzy Ma\u015bkiewicz"],"083964359":["Gminny O\u015brodek Kultury i Sportu w K\u0105tach Wroc\u0142awskich"],"083964360":["Aleksandra Olszewska Dealerzy Kultury"],"083964361":["Kazimierz \u017barski"],"083964362":["Stowarzyszenie VOX HUMANA"],"083964363":["Krzysztof Dratwi\u0144ski"],"083964364":["Ewa Majda\u0144ska"],"083964365":["Maria Skrobacz"],"083964366":["Ma\u0142gorzata Bieniaszewska"],"083964367":["Pa\u0144stwowe Liceum Sztuk Plastycznych im. Leona Wycz\u00f3\u0142kowskiego"],"083964368":["NARODOWY INSTYTUT FRYDERYKA CHOPINA"],"083964369":["Narodowy Instytut Geriatrii, Reumatologii i Rehabilitacji im. prof. dr hab. med. Eleonory Reicher"],"083964370":["PILEUS, Katarzyna Woroniecka-Laskowska"],"083964371":["Jakobstaf! Fundacja harcerstwa"],"083964372":["Patrycja Szafer"],"083964373":["Instytut Dyskursu i Dialogu"],"083964374":["TRUMPF Huettinger Sp. z o.o."],"083964375":["Orkiszowe Pola Dorota \u0141apa"],"083964376":["STOWARZYSZENIE ORGANIZATOR\u00d3W O\u015aRODK\u00d3W INNOWACJI i PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI w POLSCE"],"083964377":["Misia Czaplicka"],"083964378":["Lupulos Media sp. z o. o."],"083964379":["OSORNO KRZYSZTOF CZECZOT"],"083964380":["Fundacja Immo"],"083964381":["Fame Art Sp. z o. o."],"083964382":["Art & Project Anna Perek-Sobierajska"],"083964383":["Krajowy Instytut Edukacji Biznesowej"],"083964384":["Magdalena Stanisz"],"083964385":["Szko\u0142a Managera Marcin Mas\u0142owski"],"083964386":["Stowarzyszenie Analityk\u00f3w Medi\u00f3w Elektronicznych"],"083964387":["Akademia Metamorfoz Joanna Bandurska"],"083964388":["Pracownia edytorska \u017b\u00d3\u0141\u0106 Andrea Smolarz"],"083964389":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Licealnych im. Boles\u0142awa Chrobrego w Le\u017cajsku"],"083964390":["ALULALU Aleksander Jasi\u0144ski"],"083964391":["Mefus Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964392":["Micha\u0142 Wrzosek S.C."],"083964393":["Ewelina Brudnoch"],"083964394":["Krzysztof Tomasz Komraus"],"083964395":["Andrzej Rodziewicz"],"083964396":["Krzysztof Gdula"],"083964397":["Szymon Chwalisz"],"083964398":["Zbigniew Lata\u0142a"],"083964399":["Stowarzyszenie Wiertel Fight Team"],"083964400":["Andrzej Sza\u0142as"],"083964401":["Podhala\u0144skie Centrum Psychoterapii Sylwia Lelito - Zawi\u015blak"],"083964402":["Magdalena Agnieszka Madejska"],"083964403":["Eureka Marek Laskowski"],"083964404":["EDIBA POLSKA, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964405":["Ars Media Tomasz Gryczon"],"083964406":["Krystian Caban"],"083964407":["Katarzyna Wi\u0119c\u0142aw"],"083964408":["Wydawnictwo Filtry sp. z o.o."],"083964409":["ARCHIWUM AKT NOWYCH"],"083964410":["Wioleta Zysk"],"083964411":["Konrad Mastali\u0144ski"],"083964412":["FUNDACJA DELL' ARTE"],"083964413":["Agrokultura Korfowe Joanna Grootings"],"083964414":["Konrad J. Walu\u015b"],"083964415":["Maria Kwater"],"083964416":["Marian Rogala"],"083964417":["Leszek Misiak"],"083964418":["Berger/Deuter Sp. z o.o."],"083964419":["Stowarzyszenie Promocji Artyst\u00f3w Wybrze\u017ca ERA ART"],"083964420":["Seweryn Ostapiuk"],"083964421":["Daniel Warzocha"],"083964422":["ALPHA-TEK PIOTR BORAWSKI"],"083964423":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Budowlano-Energetycznych w Ostrowie Wielkopolskim"],"083964424":["Krakowski Dom Wydawniczy Monika Borkowska-Szmit"],"083964425":["Stowarzyszenie Elektryk\u00f3w Polskich, Oddzia\u0142 Elektroniki, Informatyki, Telekomunikacji im. prof. Janusza Groszkowskiego"],"083964426":["Mateusz Berlanka"],"083964427":["SOKO\u0141OWSKI O\u015aRODEK KULTURY w Soko\u0142owie Podlaskim"],"083964428":["Anna Kryspin Stanis\u0142awczyk"],"083964429":["Katolicka Szko\u0142a Podstawowa im. ks. dra Bernarda Sychty"],"083964430":["Andrzej Kraczla Profinanse"],"083964431":["Stowarzyszenie POLSKIE TOWARZYSTWO GEOPOLITYCZNE"],"083964432":["P.H.U. BiT, Beata \u017bmuda-Trzebiatowska"],"083964433":["Beata Lipska"],"083964434":["Stowarzyszenie MOST"],"083964435":["Marcin Zar\u00f3d"],"083964436":["Ireneusz \u017bmija"],"083964437":["Sebastian Zas\u0142onowski"],"083964438":["Rancho Stokrotka Jakub Go\u0142\u0105b"],"083964439":["Pa\u0144stwowe Liceum Sztuk Plastycznych im. J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego w Na\u0142\u0119czowie"],"083964440":["Irmina Kami\u0144ska"],"083964441":["Edyta Skulska Schoolsky"],"083964442":["Fundacja Polonia Christi"],"083964443":["WYDAWNICTWO WIMMEL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083964444":["Polskie Radio Rzesz\u00f3w S.A."],"083964445":["Iuliia Prytuliak"],"083964446":["Polska Akademia Nauk, CENTRUM MATERIA\u0141\u00d3W POLIMEROWYCH i W\u0118GLOWYCH"],"083964447":["Aneta Staszewska"],"083964448":["Halina Ziarkowska-Borkowska"],"083964449":["SMART PANDA by \u0141ukasz Chmielewski"],"083964450":["Krzysztof Bili\u0144ski"],"083964451":["CKN Dominika Rozmus"],"083964452":["Studio Wydawnicze EDYCJA Henryk Chmielewski"],"083964453":["Gminna Biblioteka Publiczna im. Cz. Chruszczewskiego"],"083964454":["STOWARZYSZENIE PISARZY POLSKICH, Zarz\u0105d Oddzia\u0142u w Krakowie"],"083964455":["Creotab Agnieszka Roma\u0144ska"],"083964456":["TRUMPF Huettinger Sp. z o.o."],"083964457":["MUZEUM PODLASKIE w Bia\u0142ymstoku"],"083964458":["BEATA VITA Beata Kotoro"],"083964459":["Mazowieckie Stowarzyszenie Pracy dla Niepe\u0142nosprawnych \"De Facto\""],"083964460":["Piotr Osuch Chirurgia Plastyczna"],"083964461":["Instytut Praw Pacjenta i Edukacji Zdrowotnej"],"083964462":["Magdalena Monika Paj\u0105k"],"083964463":["My S\u0142owianie"],"083964464":["Mateusz Pop\u0142awski"],"083964465":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964466":["Anna Makselon Pato\u0144"],"083964467":["POLSKIE TOWARZYSTWO LE\u015aNE"],"083964468":["TRUST KATARZYNA LENKIEWICZ-TRZECIAK"],"083964469":["Damian Respondek"],"083964470":["Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna Rzesz\u00f3w- S\u0142ocina"],"083964471":["Gration Sp. z o.o."],"083964472":["Art TM Sztuka Treningu Mentalnego Jolanta G\u00f3rniak"],"083964473":["Ma\u0142gorzata Kli\u015b"],"083964474":["WW-SYSTEM Wojciech W\u0142odarczyk"],"083964475":["\u015aMIELEC Urszula Ma\u0142oszewska-Cyruli\u0144ska"],"083964476":["Wydawnictwo Filtry sp. z o.o."],"083964477":["AEM, Ma\u0142gorzata Sikora, Anna M. Huppert, sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083964478":["PLANTPRESS, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964479":["Maciej Kowalkowski"],"083964480":["Grzegorz Chlebus"],"083964481":["Anna \u0141ukasiak"],"083964482":["Stowarzyszenie Lokalna Grupa Dzia\u0142ania Ziemia Bielska"],"083964483":["Lokalna Organizacja Turystyczna USTKA i ZIEMIA S\u0141UPSKA"],"083964484":["ART&DESIGN Kinga Maziuk"],"083964485":["AJ communications Anita Jonczyk"],"083964486":["Fundacja Polska g\u00f3rom!"],"083964487":["Marcin Wodo"],"083964488":["Mariusz Filosek"],"083964489":["Kamil Cyganik"],"083964490":["URZ\u0104D MIASTA MIKO\u0141\u00d3W"],"083964491":["Agencja Reklamy DEJA VU, Tomasz Kaczy\u0144ski"],"083964492":["Sebastian Kubiak"],"083964493":["Teresa S\u0142abczy\u0144ska"],"083964494":["Wydawnictwo Magnolia Izabela Maciejewska"],"083964495":["Djpress - Dariusz Dalaszy\u0144ski"],"083964496":["Tekturka Krzysztof Starok"],"083964497":["GDA\u0143SKA GALERIA MIEJSKA"],"083964498":["AKADEMIA JE\u0179DZIECKA, sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083964499":["P.H. POLSIRHURT s.j. Borys Tadeusz, Borys Jerzy"],"083964500":["Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna Wola Osowi\u0144ska"],"083964501":["Andrzej Deckert"],"083964502":["Leszek Cie\u015blar"],"083964503":["Daria Dorato"],"083964504":["Katarzyna Jurk\u00f3w KMG"],"083964505":["For Books Sp. z o.o."],"083964506":["Autorska Szko\u0142a Muzyki Allegretto Urszula Polak"],"083964507":["Parafia \u015bw. Augustyna w Warszawie"],"083964508":["Life Consulting Sergio Lo Porto"],"083964509":["Centrum Rozwoju i Marketingu Stanis\u0142aw Klamecki"],"083964510":["Radio Plus-Legnica"],"083964511":["Wydawnictwo IN\u017bYNIERIA, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964512":["Mateusz My\u015blewski"],"083964513":["MARIA BUCARDI"],"083964514":["Salaterka s.c. Agnieszka \u017b\u0142obi\u0144ska Mateusz \u017b\u0142obi\u0144ski"],"083964515":["Nine Realms Magdalena Maserak-Narolska"],"083964516":["Fundacja PROJEKT ROZ"],"083964517":["rem7 - technologie informatyczne- Rados\u0142aw Pokluda"],"083964518":["Poligrafus Jacek Adamiak"],"083964519":["WIES\u0141AWA LAMPERT-SZCZYRA"],"083964520":["Akada Sp. z o. o."],"083964521":["Magdalena Konieczna"],"083964522":["STOWARZYSZENIE JEDNO\u015aCI MUZU\u0141MA\u0143SKIEJ"],"083964523":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083964524":["Stowarzyszenie Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Witra\u017cy ARS VITREA POLONA"],"083964525":["Fundacja CannMedica"],"083964526":["Karol Bosek"],"083964527":["Muzeum Getta Warszawskiego"],"083964528":["Jurek Olszewski"],"083964529":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083964530":["Dominika Hatala"],"083964531":["Muzeum Historyczne w Przasnyszu"],"083964532":["AKADEMIA MARYNARKI WOJENNEJ im. BOHATER\u00d3W WESTERPLATTE"],"083964533":["Stowarzyszenie LAMBDA-WARSZAWA"],"083964534":["QBN Jan Kuba\u0144"],"083964535":["Jaros\u0142aw Kisiel"],"083964536":["Jerzy Jakubik"],"083964537":["Kamila Janowska"],"083964538":["Mother Gaia sp. z o.o."],"083964539":["Loocalio P.S.A."],"083964540":["Gminna Biblioteka Publiczna w Wartkowicach"],"083964541":["Wojciech Wolny"],"083964542":["PA\u0141AC KOMIEROWO KOMFIT Sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964543":["Agencja Wydawnicza AGARD Ryszard Pajura"],"083964544":["Lech Przemieniecki"],"083964545":["WEGA\u0143SKIE BANIALUKI JOANNA MASIEWICZ"],"083964546":["STINGER INVESTMENTS J\u00d3ZEF MARDY\u0141A"],"083964547":["Zofia Anna Puszcz Fotografia"],"083964548":["Fundacja Zdrowia Publicznego"],"083964549":["Marcin Figarski"],"083964550":["Fundacja Think Forward"],"083964551":["Fundacja Inicjatywa B"],"083964552":["ZUHP Libra"],"083964553":["PJM Paulina Janikowska - Mizera"],"083964554":["Wej\u015bcie Ewakuacyjne sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964555":["Superkobiety Onlajnu sp. z o.o."],"083964556":["F-ENERLOG Marcin Fidler"],"083964557":["Magdalena Musialik"],"083964558":["Lokalna Grupa Dzia\u0142ania \"Partnerstwo Sowiog\u00f3rskie\""],"083964559":["Urz\u0105d Miasta w Redzie"],"083964560":["Fresenius Nephrocare Polska sp. z o.o."],"083964561":["Joanna Musia\u0142owicz"],"083964562":["Stowarzyszenie Przestrze\u0144 Wyobra\u017ani"],"083964563":["INFOBIS Rafa\u0142 G\u0142\u0105b"],"083964564":["Cor Dei"],"083964565":["PRZEMYSKIE TOWARZYSTWO KULTURALNE"],"083964566":["Fundacja Ka\u017cdy Dom"],"083964567":["Stowarzyszenie \"Dziedzictwo i Rozw\u00f3j\""],"083964568":["Wydawnictwo \"Help-Med\" Teresa Demitrescu"],"083964569":["iVanLife Mateusz M\u0142ynarski"],"083964570":["BETTER HEALTH sp. z o.o."],"083964571":["Adam Mieczkowski"],"083964572":["PPU Benefis Roman Kawelczyk"],"083964573":["Krzysztof Hry\u0144"],"083964574":["Agnieszka Brustman"],"083964575":["Micha\u0142 Wrzosek S.C."],"083964576":["Agnieszka Mlicka ART"],"083964577":["Przedsi\u0119biorstwo Wydawniczo-Handlowo-Us\u0142ugowe BJ Service Sp. z o.o."],"083964578":["WIES\u0141AW FA\u0141KOWSKI"],"083964579":["Medycyna \u017bycia sp. z o.o."],"083964580":["RED-GRAF Sp. z o.o."],"083964581":["Wojciech Kaczmara Doradztwo Podatkowe"],"083964582":["Wydawnictwo Mi\u0119ta sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964583":["Stowarzyszenie Budowy Pomnika-\u0141aweczki Czes\u0142awa Freudenreicha"],"083964584":["\u015aL\u0118\u017bA\u0143SKI O\u015aRODEK KULTURY w Sob\u00f3tce"],"083964585":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964586":["Marcin Janeczek"],"083964587":["Andrzej Janiszewski"],"083964588":["Kazimierz Mazurek"],"083964589":["Jaros\u0142aw Janowicz"],"083964590":["ARKADIUSZ JERZY GAWRYLUK AJG SYSTEM"],"083964591":["Chilli Media Dorota Saran"],"083964592":["L&S Anna Antoniak"],"083964593":["MATIO, Fundacja Pomocy Rodzinom i Chorym na Mukowiscydoz\u0119"],"083964594":["Rubicon Jaros\u0142aw Zych"],"083964595":["Ba\u0144kowski Miros\u0142aw"],"083964596":["Grupa 4 L Karina Horowska-Lewandowska"],"083964597":["Parafia Rzymskokatolicka pw. \u015aw. Micha\u0142a Archanio\u0142a w Jab\u0142once Ko\u015bcielnej"],"083964598":["Capabilities sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964599":["Arskom Sport Brokers Sp. z o. o."],"083964600":["Metro Warszawskie sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964601":["Labografia Agnieszka Rupoci\u0144ska"],"083964602":["SAT MARE Prosta Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna"],"083964603":["Zwi\u0105zek Strzelecki \"Strzelec\" J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego"],"083964604":["Ukrainski Online Anastasiia Herasymuk"],"083964605":["Pelagia Gnatowska"],"083964606":["Stowarzyszenie Literackie Tilia"],"083964607":["Maria Were\u017cy\u0144ska i Rafa\u0142 Were\u017cy\u0144ski. Sp\u00f3\u0142ka Cywilna"],"083964608":["Duszpasterstwo Przedsi\u0119biorc\u00f3w i Pracodawc\u00f3w TALENT"],"083964609":["Fundacja \"Signum Magnum\""],"083964610":["STOWARZYSZENIE OFICER\u00d3W PI\u0104TYCH DYWIZJI WOJSKA POLSKIEGO"],"083964611":["Stowarzyszenie Wsp\u00f3lnota Samorz\u0105dowa BB"],"083964612":["Marian Zalewski"],"083964613":["Otago Yacht Agency Joanna Rafalska-Nadolna"],"083964614":["Kazimierz Fr\u0105czkowski"],"083964615":["Zak\u0142ad Produkcyjno-Handlowy ARTEKS, Us\u0142ugi Poligraficzne, Introligatorstwo"],"083964616":["Photo Media Marek K\u0119pi\u0144ski"],"083964617":["Piotr Sta\u0144czak"],"083964618":["lubi\u0119 \u0142adnie sp. z o.o."],"083964619":["Fundacja Lwie Serce"],"083964620":["Calmsie Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964621":["Zak\u0142ad Produkcyjno-Handlowy ARTEKS, Us\u0142ugi Poligraficzne, Introligatorstwo"],"083964622":["PR\u00d3BY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083964623":["Aleksandra Dziewia\u0142towska-Gintowt"],"083964624":["Daria Wilkinson"],"083964625":["Fundacja Us\u0142uga dla sztuki"],"083964626":["micha\u0142 pelczar"],"083964627":["MODENT Stomatologiczna Poradnia Zdrowia Halina G\u0142owacka"],"083964628":["Marta Choma\u0144ska"],"083964629":["Robert Pajer"],"083964630":["K2F INVEST SP. Z O.O. S.K."],"083964631":["Arthur Spackman"],"083964632":["Jacek Tymoczko"],"083964633":["Fundacja im. Bronis\u0142awa Chromego"],"083964634":["El\u017cbieta Pi\u0142ka PROBEN"],"083964635":["Centrum Chrze\u015bcija\u0144skie MIECZ DUCHA, Wydawnictwo"],"083964636":["Wydawnictwo Nawias Karol Basa Piotr Sitek sp\u00f3\u0142ka jawna"],"083964637":["Marialis Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964638":["Stowarzyszenie Wychowank\u00f3w Gimnazjum i Liceum im. Karola Marcinkowskiego"],"083964639":["Okr\u0119g Warszawski ZWI\u0104ZKU POLSKICH ARTYST\u00d3W PLASTYK\u00d3W"],"083964640":["MARIOLA PYTLAK"],"083964641":["Dominika Cie\u015blar"],"083964642":["Monika \u017bak"],"083964643":["ACProjekt Anna Cierpisz"],"083964644":["Oficyna Wydawnicza Frodo Agnieszka Kobrzycka"],"083964645":["Aneta Dobrzy\u0144ska"],"083964646":["Wydawnictwo WY\u017bSZEJ SZKO\u0141Y BEZPIECZE\u0143STWA z siedzib\u0105 w Poznaniu"],"083964647":["poswojsku.pl Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964648":["MARTOM, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964649":["Wydawnictwo Granda Krzysztof Lichtblau"],"083964650":["Anna Rulecka-Belina"],"083964651":["FUN CREATIVE NINA GOWIN"],"083964652":["Fundacja Art Vue"],"083964653":["Iwona Kudyba"],"083964654":["Karolina Flis"],"083964655":["Natalia Szyma\u0144czyk PORTOFINO"],"083964656":["G\u0142owacki Zdzis\u0142aw, Studium O\u015bwiatowe \"Tutor\""],"083964657":["INSTYTUT BIOLOGII SSAK\u00d3W Polskiej Akademii Nauk"],"083964658":["REPORTER Wojciech Sumli\u0144ski"],"083964659":["MZ-PROJECT Mateusz Zielaskiewicz"],"083964660":["MONIKA BILSKA, Splotka"],"083964661":["WYDAWNICTWO PRIME LEX sp. z.o.o."],"083964662":["Agnieszka Stefaniuk"],"083964663":["Super Source Me Sp. z o.o"],"083964664":["Fundacja Rozwoju Edukacji SPATIA"],"083964665":["EPILOG Daniel Jaworowicz"],"083964666":["Kapelusz z kwiatami- wydawnictwo, szkolenia, us\u0142ugi edukacyjne Aneta Szostak-Sulewska"],"083964667":["Wydawnictwo Pauza Anita Musio\u0142"],"083964668":["Fundacja The Global Language System"],"083964669":["Studio Komputerowe KALADAN Folkman S\u0142awomir"],"083964670":["PROLOG SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083964671":["Vision 7 Micha\u0142 Barteczko"],"083964672":["Anna Karpi\u0144ska"],"083964673":["klikk.studio Anna \u017buchli\u0144ska"],"083964674":["Artur Jasi\u0144ski i Wsp\u00f3lnicy Biuro Architektoniczne sp. z o.o."],"083964675":["Fundacja \"LOGTV Films Polska\""],"083964676":["Tomasz Potejko"],"083964677":["Zak\u0142ad Poligraficzny SINDRUK Ma\u0142gorzata Kowalcze"],"083964678":["Mr Hemperek LTD"],"083964679":["ERENI, Roman Nowoszewski"],"083964680":["Psychoanatomia Samorozw\u00f3j Katarzyna F\u0105ka"],"083964681":["Stowarzyszenie Gospody\u0144 Wiejskich w G\u0142ogoczowie"],"083964682":["Fundacja Wsparcia Weteran\u00f3w Misji Mi\u0119dzynarodowych Pro Veterani"],"083964683":["HerbVit Anna Legut"],"083964684":["Kancelaria Mediacyjna Mateusz Gierczak"],"083964685":["Tomasz Frynia"],"083964686":["Karolina Miller"],"083964687":["Gabriela Majkut"],"083964688":["Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1 imienia Adama Mickiewicza w Lubli\u0144cu"],"083964689":["Joanna Zaczkiewicz"],"083964690":["Dorota Lenartowicz"],"083964691":["Zielone Koktajle sp. z o.o."],"083964692":["Kinga Baran"],"083964693":["Sergiusz Woropaj"],"083964694":["BaJu Ty Tomasz Wi\u015bniewski"],"083964695":["SYRINKS Art&Music Daria Nory\u0144ska"],"083964696":["WYDAWNICTWO DRZAZGI CHMIELECKA FILIP FIEREK"],"083964697":["El\u017cbieta Nieradko"],"083964698":["Natalia Boszczyk"],"083964699":["Ewa Majkusiak"],"083964700":["Wojciech Biernat EDM"],"083964701":["BIBLIJNE STOWARZYSZENIE MISYJNE"],"083964702":["Mazowiecki Dom Aukcyjny Teutsch Gallery Sp. z o.o."],"083964703":["Keywords Zuzanna Adamkiewicz-Kiwer"],"083964704":["FUNDACJA im. JANA SZCZEPANIKA"],"083964705":["Ap income sc Katarzyna Jankowska, Magdalena Jankowska"],"083964706":["Firma Poligraficzno-Wydawnicza \u201eCOMPAL\u201d, Patrycja Kosowska"],"083964707":["LIBERUS I SP\u00d3\u0141KA Barbara Zakrzewska"],"083964708":["Stowarzyszenie DIVERSJA"],"083964709":["MIEJSKA BIBLIOTEKA PUBLICZNA w Bielawie"],"083964710":["Ma\u0142gorzata Sobolewska"],"083964711":["Micha\u0142 S\u0142awski"],"083964712":["PIENI\u0143SKI O\u015aRODEK HISTORII TURYSTYKI G\u00d3RSKIEJ w Szczawnicy"],"083964713":["Sebastian Mr\u00f3wczy\u0144ski"],"083964714":["Karolina Kopiec"],"083964715":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964716":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964717":["PARAFIA RZYMSKOKATOLICKA NAJ\u015aWI\u0118TSZEGO SERCA PANA JEZUSA"],"083964718":["Biblioteka Uniwersytecka Uniwersytetu Jana Kochanowskiego w Kielcach"],"083964719":["Ernst & Young sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Consulting sp.k."],"083964720":["Progres Iwona Solecka-Karczewska"],"083964721":["Dawid S\u0142owi\u0144ski"],"083964722":["Fundacja LEGATIO"],"083964723":["Manyoyo Services Gareth Jelley"],"083964724":["Stowarzyszenie Nauczycieli i Absolwent\u00f3w \u201eAgroszko\u0142a\""],"083964725":["PARAFIA RZYMSKOKATOLICKA p.w. M.B. Kr\u00f3lowej Rodzin"],"083964726":["FnP International Agency sp. z o.o."],"083964727":["Fundacja M\u0142odzie\u017cy Activis"],"083964728":["Robert Przybysz"],"083964729":["Zuzanna Kurzyna"],"083964730":["Jan Puchowski"],"083964731":["MUZEUM WARSZAWY"],"083964732":["Jacek Poprawa"],"083964733":["Dorota Kmiecik"],"083964734":["JUSTYNA KESLER SELF- CONCEPT COACHING AND MANAGEMENT"],"083964735":["Rzecz o ksi\u0105\u017cce Magdalena Kapu\u015bci\u0144ska"],"083964736":["BookTarget Jaroslav Sivickij"],"083964737":["Fundacja JCC Warszawa"],"083964738":["Stowarzyszenie Lokalna Grupa Dzia\u0142ania Ziemia Zamojska"],"083964739":["Studio UL sp. z o.o."],"083964740":["Marcin Barski"],"083964741":["PODATKOWA OFICYNA WYDAWNICZA"],"083964742":["Stowarzyszenie Taktyk\u00f3w Kryminalistyki"],"083964743":["Les\u0142aw Chowaniec"],"083964744":["Natalia Kwiatkowska"],"083964745":["Fundacja Centrum My\u015bli Gospodarczej"],"083964746":["Agnieszka Januszewicz"],"083964747":["GRA\u017bYNA KUNKA"],"083964748":["Tomasz Kmiecik Company"],"083964749":["Alina Gawry\u015b"],"083964750":["Dom Dobre Miejsce Monika Myszka-Wieczerzak"],"083964751":["NKB TATIANA CISZEWSKA"],"083964752":["Fundacja 9/11 ART SPACE"],"083964753":["Dawid Dyrda"],"083964754":["Zbigniew Ciesielski"],"083964755":["Biuro Wystaw Artystycznych w Jeleniej G\u00f3rze"],"083964756":["Iperia Piotr Falenta"],"083964757":["Edyta Tosza"],"083964758":["Studio Wydawnicze i Reklamowe GRAF, Krzysztof Dorcz"],"083964759":["KINESIA Przemys\u0142aw Seku\u0142a PROJEKTY Przemys\u0142aw Seku\u0142a"],"083964760":["Fundacja Budzenie Pasji"],"083964761":["Incal Bartosz Kurc"],"083964762":["Agnieszka Meyro"],"083964763":["Wojciech St\u0119ch\u0142y"],"083964764":["TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 NARODOWEGO MUZEUM MORSKIEGO"],"083964765":["Klaudia Dopiera\u0142a"],"083964766":["MARIA BURSCHE Head Full of Ideas"],"083964767":["Daniel Jeziorski"],"083964768":["Stowarzyszenie \"Karolinka\""],"083964769":["Mateusz Rozynek"],"083964770":["Micha\u0142 Kurtyka"],"083964771":["NOWANO S.C. KAROL NOWAK TOMASZ NOWAK"],"083964772":["Cosy Coven sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964773":["\u0141UKASZ ZAMILSKI - WYDAWNICTWO ENT"],"083964774":["ZWI\u0104ZEK POLSKICH ARTYST\u00d3W PLASTYK\u00d3W, Zarz\u0105d Okr\u0119gu w Cz\u0119stochowie"],"083964775":["Joanna Cho\u0142uj"],"083964776":["Polskie Towarzystwo Turystyczno-Krajoznawcze"],"083964777":["GEOCONSULTING J\u00f3zef Wieczorek"],"083964778":["Agencja Reklamowo Wydawnicza DK MEDIA POLAND, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964779":["Moc Lasu Joanna W\u0119g\u0142owska"],"083964780":["El\u017cbieta \u017b\u00f3rawska-Dobrowolska"],"083964781":["Planeta Czytelnika Sp. z o.o."],"083964782":["Fundacja Wspieramy Kultur\u0119 SztukArt"],"083964783":["Biblioteka Publiczna w Broku"],"083964784":["Anna Rykulska"],"083964785":["Fundacja Kwartalnika \"Wykl\u0119ci\""],"083964786":["Maja Kiszowara"],"083964787":["Edukacja. Miros\u0142awa Skowro\u0144ska"],"083964788":["Magdalena Giziewicz-Kruk"],"083964789":["Biblioteka Samorz\u0105dowa w \u017bukowie"],"083964790":["Stowarzyszenie Ekspert\u00f3w i Mened\u017cer\u00f3w Transportu Szynowego"],"083964791":["HK Capital Sp. z o.o"],"083964792":["Marek Zielonka Zielony Kr\u00f3lik"],"083964793":["Marcin Kubiesa - Szko\u0142a Wyobra\u017ani"],"083964794":["MIGRA, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964795":["Stowarzyszenie Krakowska Sie\u0107 Fantastyki"],"083964796":["KOLPRESS Biuro Wydawniczo-Handlowe Maria Jedli\u0144ska-Pyssa"],"083964797":["CENTRUM M\u0141ODZIE\u017bY im. dr H. JORDANA w Krakowie"],"083964798":["Cromania Agnieszka Grudzi\u0105\u017c"],"083964799":["Magdalena Kulczycka-Stankiewicz"],"083964800":["Agnieszka Gruszczy\u0144ska"],"083964801":["STUDIO Rafa\u0142 Kapica"],"083964802":["Remlab Aneta Rembiszewska"],"083964803":["ARTLANDERS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083964804":["Eugeniusz Wilkowski"],"083964805":["Dominika Byczek"],"083964806":["Ewa Sosnowska"],"083964807":["Agnieszka Kotu\u0144ska"],"083964808":["EDWARD TRAKA"],"083964809":["Mateusz Wszelaki"],"083964810":["MULTIKOP, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964811":["Ewelina Karpi\u0144ska-Morek Tentego Media"],"083964812":["ArtRage Sp. z o.o."],"083964813":["Pracownia ACU REM El\u017cbieta Zarzecka"],"083964814":["Krystyna Obniski"],"083964815":["Gminny O\u015brodek Kultury w Pniewie"],"083964816":["EXEST Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083964817":["UMIEM W MARKETING Magda Pi\u00f3rkowska"],"083964818":["Health Support Judyta Piskorz"],"083964819":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083964820":["Kancelaria Prawa Akademickiego \u0141ukasz Kierznowski sp. z o.o."],"083964821":["Artur Siwek"],"083964822":["Ma\u0142gorzata Bekier"],"083964823":["Jaros\u0142aw Paprocki"],"083964824":["MW DRUK Miros\u0142aw Dragan Wojciech Wr\u00f3bel Sp\u00f3\u0142ka Cywilna"],"083964825":["Julia Kiwa"],"083964826":["MUZEUM STUTTHOF w Sztutowie"],"083964827":["Marcin Mi\u0119d\u0142a"],"083964828":["Karolina Ma\u0142ocha-Pytlak"],"083964829":["Arstream \u0141ukasz Janusz"],"083964830":["Fundacja \"Europejska Misja Chrze\u015bcija\u0144ska\""],"083964831":["Fundacja CENTRUM ARCHITEKTURY"],"083964832":["Portal Games Sp. z o.o."],"083964833":["Fundacja O\u015brodek Analiz Prawnych, Gospodarczych i Spo\u0142ecznych im. Hipolita Cegielskiego"],"083964834":["Hubert Iwanowski"],"083964835":["Bart\u0142omiej Rabij"],"083964836":["Instytut Dziedzictwa My\u015bli Narodowej im. R. Dmowskiego i I.J. Paderewskiego"],"083964837":["Stara Szuflada Monika Zaworska"],"083964838":["Bart R\u00f3\u017calski"],"083964839":["Kacper Sawala"],"083964840":["STOWARZYSZENIE NASZ TYNIEC MA\u0141Y"],"083964841":["Fundacja Kocham Swoje \u017bycie"],"083964842":["Natalia Sztegner-Jaskulska"],"083964843":["Przedsi\u0119biorstwo Handlowo-Us\u0142ugowe DAWID-GOLD"],"083964844":["Gminny O\u015brodek Kultury, Sportu i Rekreacji w Goworowie"],"083964845":["Fundacja POMI\u0118DZY"],"083964846":["Szko\u0142a Podstawowa im. Henryka Sienkiewicza w G\u00f3rnikach"],"083964847":["Monika Bochy\u0144ska"],"083964848":["PROWINCJA POLSKA ZGROMADZENIA KSI\u0118\u017bY REGULARNYCH \u015aW. PAW\u0141A BARNABIT\u00d3W"],"083964849":["Wydawnictwo JakBook Jakub \u0141oniewski"],"083964850":["Stowarzyszenie ARID"],"083964851":["Stowarzyszenie Lokalna Grupa Dzia\u0142ania \"Za\u015bcianek Mazowsza\""],"083964852":["BLUEBINGO.PL s.c. Kurzyk Iwona, Kurzyk Micha\u0142"],"083964853":["Antoni Pawlicki"],"083964854":["Maria Matyja-Rozpara"],"083964855":["OSORNO MEDIA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083964856":["Grupa Wydawnicza Semantika Sp. z o.o."],"083964857":["Fundacja \u015aWIAT na TAK"],"083964858":["Katarzyna Woeltz"],"083964859":["JERZY KAZIMIERZ PAWLAK"],"083964860":["Patryk Frankowicz"],"083964861":["Monika Wielguszewska-Tsuchiya"],"083964862":["JR Studio Joanna Rojkowicz"],"083964863":["Muzeum-Miejsce Pami\u0119ci KL Plaszow w Krakowie. Niemiecki nazistowski ob\u00f3z pracy i ob\u00f3z koncentracyjny (1942-1945) (w organizacji)"],"083964864":["Magdalena Wo\u017aniak"],"083964865":["Monika Cios"],"083964866":["PARAFIA TR\u00d3JCY PRZENAJ\u015aWI\u0118TSZEJ"],"083964867":["Piotr Stankiewicz PACEK"],"083964868":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964869":["Marcin Ka\u017amierski"],"083964870":["Komenda Miejska Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Bydgoszczy"],"083964871":["Dariusz Zaj\u0105czkowski"],"083964872":["MANUFAKTURA TEKST\u00d3W, Wydawnictwo, Krzysztof Kozio\u0142ek"],"083964873":["Alina Bogucka Eisler"],"083964874":["Adrian Piecuch"],"083964875":["Zofia Gadaj"],"083964876":["Semgence sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialnosci\u0105"],"083964877":["Fundacja Dzie\u0142o Ewangelizacji Ubogich i Strapionych"],"083964878":["PROPAGATOR Miros\u0142aw Binkowski"],"083964879":["Joanna Wieczorek .com"],"083964880":["Ir A Artemente"],"083964881":["Fundacja Paterfamilias.org"],"083964882":["CAPTAINMIKE.PL SP. Z O.O."],"083964883":["Michal A. Werkowski"],"083964884":["Istota Rzeczy Borys Bi\u0144kowski"],"083964885":["Grzegorz Kubicki"],"083964886":["Kamila Sierant"],"083964887":["GMINA JAB\u0141ONNA"],"083964888":["AGAZAH Agata Zahuta"],"083964889":["Wydawnictwo CHRONICON, Joanna Rosik"],"083964890":["Katarzyna Wycisk"],"083964891":["G\u00d3RA KARMEL Jacek Strociak"],"083964892":["ZWI\u0104ZEK NIEMIECKICH STOWARZYSZE\u0143 SPO\u0141ECZNO-KULTURALNYCH w POLSCE, VDG"],"083964893":["Divercity+ Dominika Sadowska"],"083964894":["Stowarzyszenie na Rzecz Dzieci i M\u0142odzie\u017cy Ucz\u0105cych si\u0119 J\u0119zyka Bia\u0142oruskiego AB-BA"],"083964895":["Stowarzyszenie Polonist\u00f3w z siedzib\u0105 przy Wydziale Polonistyki UJ"],"083964896":["PORADNIA BA\u0141TYCKA Edyta Matusik, Pawe\u0142 Matusik s.c."],"083964897":["Agata Malczyk"],"083964898":["Izabela \u015aliwiak"],"083964899":["Gmina Wielbark"],"083964900":["Halina Kmie\u0107"],"083964901":["MOTIFE Sp. z o.o."],"083964902":["Joanna Grzeszczak"],"083964903":["Stowarzyszenie Represjonowanych w Stanie Wojennym w Koninie"],"083964904":["Parafia Rzymskokatolicka pw. Niepokalanego Serca NMP w Marcinkowicach"],"083964905":["Fundacja Kamera"],"083964906":["Szko\u0142a Podstawowa w Olszewce"],"083964907":["Gmina Krz\u0119cin"],"083964908":["Wydawnictwo RODZINA Bo\u017cena Kropka"],"083964909":["Fundacja Medialna 7"],"083964910":["KAGO Ma\u0142gorzata Wawrzyniak"],"083964911":["Wydawnictwo Rudy Zaczarowane Aleksandra Klich-Siewiorek"],"083964912":["DUDOWIE.PL, Ma\u0142gorzata Duda"],"083964913":["TOTAL PROJECT Robert Duchewicz"],"083964914":["Wojew\u00f3dztwo Dolno\u015bl\u0105skie, Instytut Rozwoju Terytorialnego"],"083964915":["WYDAWNICTWO MUZEUM GDA\u0143SKA"],"083964916":["Zbigniew \u0141upikasza"],"083964917":["J\u00f3zef Bogacz"],"083964918":["Uniwersytet Ekonomiczny w Krakowie Departament Marki i Komunikacji"],"083964919":["Frogtranslation Monika D\u0105browska"],"083964920":["Fundacja Ambasada Pomocy Dzieciom"],"083964921":["Justyna Obrzut PATO"],"083964922":["O\u015brodek Ajana Les\u0142aw Pancerz"],"083964923":["ICAN, sp\u00f3\u0142ka z o.o., sp\u00f3\u0142ka komandytowa"],"083964924":["Trans Editions sp. z o.o."],"083964925":["Akuma Andrzej Wielgo"],"083964926":["Idea Ahead Robert \u0141api\u0144ski"],"083964927":["TOWARZYSTWO MI\u0141O\u015aNIK\u00d3W BRANIEWA"],"083964928":["Fundacja Archiwum Jana Olszewskiego"],"083964929":["Agnieszka Japola-Jankowska"],"083964930":["EWA, ZOFIA, BRYGIDA JEDNOR\u00d3G"],"083964931":["Locatum Miros\u0142aw Granica"],"083964932":["Web To Learn sp. z o.o."],"083964933":["Stowarzyszenie Gmin Polskich Euroregionu Pradziad"],"083964934":["Izba Gospodarcza \"FARMACJA POLSKA\""],"083964935":["Grzegorz Kwa\u015bniewski"],"083964936":["Centrum Rozwoju SENS Katarzyna Dorosz-D\u0119bska"],"083964937":["Maciej Odoli\u0144ski"],"083964938":["Xeromancerex Micha\u0142 Zawodnik"],"083964939":["Micha\u0142 Wrzosek S.C."],"083964940":["Katarzyna Nowak Media in Motion"],"083964941":["Krople Czasu Studio Wydawnicze Krzysztof Fidyk"],"083964942":["RZECZNIK S\u0142awomir \u0141uczkiewicz"],"083964943":["Marcin Micha\u0142 Rudnicki"],"083964944":["Grupa Spotkanie 2 s.c."],"083964945":["BRAVE BOY STUDIO Jan Barna\u015b"],"083964946":["Grzegorz Mazgaj"],"083964947":["Daniel Lesi\u0144ski"],"083964948":["POLIGRAFIA KMB MARIUSZ \u0141\u0104CZAK"],"083964949":["Aneta Maria Hryckiewicz"],"083964950":["Mariusz Nierzwicki"],"083964951":["Nitya Patrycja Pruchnik"],"083964952":["FUNDACJA DZIA\u0141A\u0143 KREATYWNYCH"],"083964953":["justnago Justyna Gostkiewicz"],"083964954":["Edyta Dutkiewicz"],"083964955":["Aleksandra Biernat"],"083964956":["Dariusz \u0141ukasik"],"083964957":["Przemys\u0142aw Kie\u0142bowicz"],"083964958":["EMP Kamil Marcinkiewicz"],"083964959":["Us\u0142ugi Pralnicze i Krawieckie-Regina Bielawska"],"083964960":["GARMOND Druk Cyfrowy"],"083964961":["Anna Gruszczynska"],"083964962":["Fabryka sn\u00f3w 2 Karolina Ciecierska"],"083964963":["Starostwo Powiatowe w Pabianicach"],"083964964":["\u0141ukasz Likus"],"083964965":["WY\u017bSZA SZKO\u0141A NAUK SPO\u0141ECZNYCH z siedzib\u0105 w Lublinie"],"083964966":["Joanna Maria Dorywalska"],"083964967":["Magdalena Cie\u015blak"],"083964968":["Maria Wiktoria Radwan"],"083964969":["Marketing i Edukacja Andrzej Kozd\u0119ba"],"083964970":["Wydzia\u0142 Nauk o Edukacji Uniwersytet w Bia\u0142ymstoku"],"083964971":["SalisART Sp. z o.o."],"083964972":["Uniwersytet Warszawski, Wydzia\u0142 Historii"],"083964973":["POLSKIE TOWARZYSTWO DENDROLOGICZNE"],"083964974":["Centrum Kulturalno-Biblioteczne w Gietrzwa\u0142dzie"],"083964975":["Micha\u0142 Molski"],"083964976":["Rafa\u0142 Kocha\u0144czyk"],"083964977":["Maria Kula"],"083964978":["Mateusz Chmielewski"],"083964979":["Dariusz Czerwi\u0144ski"],"083964980":["Pracownia Grafiki & Fotografii Borys \u0141ab\u0119da"],"083964981":["Polski Zwi\u0105zek \u0141owiecki Zarz\u0105d Okr\u0119gowy w Zamo\u015bciu"],"083964982":["Fun Park sp. z o. o."],"083964983":["Klub Genera\u0142\u00f3w Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej Rzeczypospolitej Polskiej"],"083964984":["Stowarzyszenie Mess'AJE Polska"],"083964985":["Przedsi\u0119biorstwo Wielobran\u017cowe DeJot Dawid Jasi\u0144ski"],"083964986":["MAGDALENA BUDKOWSKA"],"083964987":["Wydawnictwo Penelopa sp.z o.o"],"083964988":["BM DESIGN Beata Kocimska-Czykierda"],"083964989":["Agnieszka Dudek"],"083964990":["World Without End Publishing - Miros\u0142aw Sopek"],"083964991":["Wydawnictwo Dewroj sp. z o.o."],"083964992":["ARCHIWUM PA\u0143STWOWE w Kaliszu"],"083964993":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083964994":["NOWATOR, Papier i Poligrafia, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083964995":["SZKO\u0141A G\u0141\u00d3WNA S\u0141U\u017bBY PO\u017bARNICZEJ"],"083964996":["Instytut na rzecz Kultury Prawnej ORDO IURIS"],"083964997":["Piotr Szcz\u0119ch"],"083964998":["Fundacja Rozwoju Golfa w Polsce \"Golf4All\""],"083964999":["Wydawnictwo Ryszard Stocki"],"083965000":["Kartki z KOTKIEM Sp. z o.o."],"083965001":["Monika Filipek"],"083965002":["Wydawnictwo Krystian Rosa"],"083965003":["Jacek Serwanski"],"083965004":["Andrzej W\u00f3jcikowski"],"083965005":["Mazowiecka Uczelnia Medyczna w Warszawie"],"083965006":["NC Media Marcin Kozie\u0142\u0142o"],"083965007":["Agnieszka Nantka"],"083965008":["S\u0142awomir Zieli\u0144ski"],"083965009":["Top Story Kirschke Zab\u0142ocki sp.j."],"083965010":["Przemys\u0142aw Musia\u0142owski"],"083965011":["Maciej G\u0142owacki Rozwi\u0105zania"],"083965012":["ALMAR Aleksander Chodorowski"],"083965013":["Zarz\u0105d Krajowy Zwi\u0105zku Plastyk\u00f3w Artyst\u00f3w Rzeczpospolitej Polskiej"],"083965014":["Towarzystwo Wspierania Rozwoju Powiatu \"Wszechnica Konecka\""],"083965015":["Natural Innovations Lab Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083965016":["ZWI\u0104ZEK LITERAT\u00d3W POLSKICH, Oddzia\u0142 w Poznaniu"],"083965017":["Stowarzyszenie Pami\u0119ci Powstania Warszawskiego 1944"],"083965018":["Zgromadzenie Si\u00f3str \u015aw. Jadwigi Kr\u00f3lowej S\u0142u\u017cebnic Chrystusa Obecnego"],"083965019":["Mateusz Wasilewski WASYLTEAM"],"083965020":["WYDAWNICTWO POLSKIEJ IZBY IN\u017bYNIER\u00d3W BUDOWNICTWA Sp. z o.o."],"083965021":["Agnieszka Szynal-Majewska"],"083965022":["Agnieszka Stolarska"],"083965023":["TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 ZIEMI KO\u017bUCHOWSKIEJ"],"083965024":["Natalia Zdanowska Us\u0142ugi Edukacyjno-Artystyczne"],"083965025":["Eko-Kapio Artur Sikorski"],"083965026":["Stowarzyszenie Nasz Czas"],"083965027":["Fundacja \"Pom\u00f3\u017c Im\" na Rzecz Dzieci z Chorobami Nowotworowymi i Hospicjum dla Dzieci"],"083965028":["TEXTURA Jerzy Giebu\u0142towski"],"083965029":["Hurtownia Artyku\u0142\u00f3w Liturgicznych \"SACERDOS\""],"083965030":["Cezary Komuda"],"083965031":["Dorota Dykczak"],"083965032":["Pi\u0119knieJEMY Dietetyka Joanna \u015aled\u017a"],"083965033":["Anna Drozdek"],"083965034":["Parafia Rzymskokatolicka \u015bw. Mateusza w Pu\u0142tusku"],"083965035":["Europejski Instytut Rozwoju Umiej\u0119tno\u015bci"],"083965036":["Wiktor Typa"],"083965037":["Janusz Malinowski"],"083965038":["Fundacja \"Akademia Zdrowia\""],"083965039":["IZBA PRZEMYS\u0141OWO-HANDLOWA w Krakowie"],"083965040":["STOWARZYSZENIE KIBIC\u00d3W KLUBU POLONIA BYTOM"],"083965041":["DOHURTU.COM SP. Z O. O."],"083965042":["Rich Mobile Solutions Maciej Reichwald"],"083965043":["Monika Szyma\u0144ska"],"083965044":["Jacek Karczewski"],"083965045":["Konsulting Jerzy Wasiela"],"083965046":["dogadamycie.pl sp. z o.o."],"083965047":["Stowarzyszenie Polsko-Serbo\u0142u\u017cyckie PRO LUSATIA"],"083965048":["Marta Osiecka"],"083965049":["MUZEUM \u015aREMSKIE"],"083965050":["Andrzej Zi\u00f3\u0142kowski"],"083965051":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083965052":["Wojciech Kucharski"],"083965053":["\"Galmet sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\" Sp\u00f3\u0142ka komandytowa"],"083965054":["Art Pegaz Public Relations & Studio Poligrafii"],"083965055":["RZECZNIK S\u0142awomir \u0141uczkiewicz"],"083965056":["Fundacja literacka \"Jak podanie r\u0119ki\""],"083965057":["BROWAR OBYWATELSKI SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA"],"083965058":["Stowarzyszenie LOKALNA GRUPA DZIA\u0141ANIA REGIONU KOZ\u0141A"],"083965059":["Fundacja Centrum Bada\u0144 nad Histori\u0105 Ko\u015bcio\u0142a im. ks. Wincentego Myszora"],"083965060":["Ryszard Rzymkowski"],"083965061":["Aleksander Jerzy Szczerbuk"],"083965062":["BI\u0141GORAJSKIE TOWARZYSTWO REGIONALNE"],"083965063":["New Technology Association Sp. z o.o."],"083965064":["Daria Bartoszak"],"083965065":["Gminna Biblioteka Publiczna w Rzgowie"],"083965066":["Bart\u0142omiej Bzdak"],"083965067":["Izabela Kole\u015bnik"],"083965068":["Katarzyna Sami\u0142o"],"083965069":["Karolina Nawrot"],"083965070":["Eryk Kruczek"],"083965071":["Poli kala sp. z oo"],"083965072":["MT Micha\u0142 Tomczyk"],"083965073":["Si\u00f3dmy Punkt Rafa\u0142 Wawak"],"083965074":["Agroturystyczne Gospodarstwo edukacyjno-rekreacyjne Le\u015bny Zak\u0105tek Monika Wyderka"],"083965075":["Karolina Szyd\u0142owska"],"083965076":["Exalto Micha\u0142 Wilanowski"],"083965077":["Ewa W\u0142ostowska"],"083965078":["Wydawnictwo Literackie RUMAK Waldemar Gawron"],"083965079":["Agro Wydawnictwo Sp. z o.o."],"083965080":["glamCREATIVE Aneta Sawicka"],"083965081":["MIEJSKA BIBLIOTEKA PUBLICZNA w Chrzanowie"],"083965082":["Dawid Goncerz"],"083965083":["FABRYKA TRE\u015aCI Ma\u0142gorzata Siemianowska"],"083965084":["Magdalena Blumczy\u0144ska"],"083965085":["RS GLOBAL SPO\u0301\u0141KA Z OGRANICZONA\u0328 ODPOWIEDZIALNOS\u0301CIA\u0328"],"083965086":["Kazimierz Skrzesi\u0144ski"],"083965087":["Bogdan Iwa\u0144czuk"],"083965088":["Agnieszka Brzostek AB Concept Design"],"083965089":["Joanna Afek"],"083965090":["fundacja gerlsy"],"083965091":["Fundacja mBanku"],"083965092":["Smart Progress Jakub Bujakowski"],"083965093":["Szko\u0142a Podstawowa nr 17 im. Kurier\u00f3w S\u0105deckich w Nowym S\u0105czu"],"083965094":["Witold \u0141ukaszewski"],"083965095":["Alicja Urbanowicz"],"083965096":["Jolanta Jurgielewicz"],"083965097":["Lagmar Grzegorz Latek"],"083965098":["Patryk Rz\u0105sa"],"083965099":["PROMYK Terapia neurologopedyczna i pedagogiczna Angelika Ja\u0142ocha-Polity\u0142o"],"083965100":["LEANSPIN SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083965101":["Damian Podbielski"],"083965102":["Dobrochna Wojtas-Trzcionkowska"],"083965103":["Katarzyna \u017burawska-Skrzypiec"],"083965104":["FUNDACJA FUNKOMITYWA"],"083965105":["Maciej Talarczyk"],"083965106":["Wydawnictwo Basket 13 Sp. z o.o."],"083965107":["Fundacja Misericordia O\u017car\u00f3w Mazowiecki"],"083965108":["Jadwiga B\u0142o\u0144ska"],"083965109":["CENTRUM PROMOCJI KULTURY w DZIELNICY PRAGA PO\u0141UDNIE m. st. WARSZAWY"],"083965110":["Fundacja Inicjatyw M\u0142odzie\u017cowych"],"083965111":["Anna G\u0105sienica Daniel"],"083965112":["TOWARZYSTWO MI\u0141O\u015aNIK\u00d3W TORUNIA"],"083965113":["GMINNA BIBLIOTEKA PUBLICZNA w Tarnowcu"],"083965114":["Wydzia\u0142 \u201eArtes Liberales\u201d Uniwersytetu Warszawskiego"],"083965115":["Krzysztof Ratajczak"],"083965116":["Instytut Polski w Rzymie"],"083965117":["Zak\u0142ad Us\u0142ug Poligraficznych DANGRAF, sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083965118":["Stowarzyszenie Aktywne Czulice i Okolice"],"083965119":["Tomasz Kuzak"],"083965120":["Piotr Bajon"],"083965121":["Mykyta Martynenko"],"083965122":["Stowarzyszenie Inicjatywa Ziemia Pyrzycka"],"083965123":["STOWARZYSZENIE KRESOWIAN K\u0118DZIERZYN-KO\u0179LE"],"083965124":["Stowarzyszenie Bractwo Prawos\u0142awne \u015bw. \u015bw. Cyryla i Metodego Ko\u0142o Terenowe w Hajn\u00f3wce"],"083965125":["Stowarzyszenie Pami\u0119\u0107 i Tradycja im. J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Kielcach"],"083965126":["climb2change sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083965127":["Mariusz Mastaj"],"083965128":["Fundacja Rodziny Dejewskich FORTIOR IN UNUM im. Elisabeth M. Pohler"],"083965129":["Studio Filmowe Matador Anna Maria M\u0105czka"],"083965130":["Blesz Edition sp. z o. o."],"083965131":["Mateusz Szkudlarek"],"083965132":["Katarzyna Szyma\u0144ska"],"083965133":["CODEUP Sp. z. o.o."],"083965134":["HA\u0141AS IRENEUSZ IREHA FIZJOTERAPIA I FIZJOPROFILAKTYKA"],"083965135":["AG Business Advisors sp. z o. o."],"083965136":["Zwi\u0105zek Nauczycielstwa Polskiego Oddzia\u0142 w Gda\u0144sku"],"083965137":["Mateusz Nowoty\u0144ski"],"083965138":["Ma\u0142gorzata Pru\u015b"],"083965139":["BLUE FOX sp. z o.o."],"083965140":["Aurumaris Sp. z o.o."],"083965141":["Miejska Biblioteka Publiczna w Hrubieszowie"],"083965142":["FLOSART Sp. z o.o."],"083965143":["Zygmunt Korzekwa"],"083965144":["110 procent Agnieszka Peszek"],"083965145":["ASM-Centrum Bada\u0144 i Analiz Rynku, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083965146":["RAW RETREATS POLSKA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083965147":["Jan \u015al\u0119zak"],"083965148":["Krystian Sycz"],"083965149":["Ideaman Sp. z o.o."],"083965150":["Micha\u0142 Redelski"],"083965151":["Adrian Atama\u0144czuk"],"083965152":["Irmina Szlendak"],"083965153":["Wojciech Koerber"],"083965154":["Aleksandra Baczek"],"083965155":["Aleksandra Malicka"],"083965156":["Kancelaria radcy prawnego Rafa\u0142 Adamus"],"083965157":["Fundacja LOTTO im. Haliny Konopackiej"],"083965158":["Podlaska Okr\u0119gowa Izba In\u017cynier\u00f3w Budownictwa"],"083965159":["Instytut Krytycznego My\u015blenia Sp. z o.o."],"083965160":["Stowarzyszenie Jazz Wielkopolski"],"083965161":["Fundacja Apokatastaza"],"083965162":["Kwiatonowickie Stowarzyszenie \"HOMINI\""],"083965163":["POLSKA FEDERACJA ORNITOLOGICZNA"],"083965164":["Muzeum Treblinka. Niemiecki Nazistowski ob\u00f3z zag\u0142ady i ob\u00f3z pracy (1941-1944)"],"083965165":["Weronika Karczewska-Kosmatka"],"083965166":["Edyta Zalewska"],"083965167":["Renata Adamska - Garbowska"],"083965168":["NEKIELSKIE STOWARZYSZENIE KULTURALNE"],"083965169":["Przemys\u0142aw Nowakowski"],"083965170":["MOMONDE Marcel Haberski"],"083965171":["Agnieszka Czerwi\u0144ska"],"083965172":["Agro Wydawnictwo Sp. z o.o."],"083965173":["Mama Maluje Iwona \u015awierczek"],"083965174":["Gmina Skaryszew"],"083965175":["Miejska Biblioteka Pedagogiczna"],"083965176":["Dawid Ko\u017aluk"],"083965177":["Stowarzyszenie Kobiet \"Miej Marzenia\""],"083965178":["MARIA KORZENIEWSKA Wydawnictwo Ksi\u0105\u017cek W\u0142asnego Autorstwa i ich Sprzeda\u017c"],"083965179":["EDU-DIETA Aleksandra Dziubi\u0144ska-Jakisz"],"083965180":["CHIRON, Piotr Plebaniak"],"083965181":["Henryk Przerwa"],"083965182":["Adam Siemie\u0144czyk"],"083965183":["Ewelina Krauzowicz KRAZA PHOTOART"],"083965184":["ActiveDev Wojciech Horzowski"],"083965185":["Micha\u0142 Imio\u0142ek"],"083965186":["Tomasz Piotrowski"],"083965187":["Eryk Foss"],"083965188":["PAPIESKI INSTYTUT STUDI\u00d3W KO\u015aCIELNYCH"],"083965189":["Marcin Ka\u017amierski"],"083965190":["Neso Marcel Gawczy\u0144ski"],"083965191":["Paulina Mysiak"],"083965192":["Dolno\u015blaskie Centrum Psychodynamiczne Andrzej Trz\u0119sicki"],"083965193":["Hipets sp. z o.o."],"083965194":["Rafa\u0142 Spaleniak"],"083965195":["Muzeum Jana Kochanowskiego w Czarnolesie"],"083965196":["FUNDACJA BADA\u0143 ARCHEOLOGICZNYCH im. PROFESORA KONRADA JA\u017bD\u017bEWSKIEGO"],"083965197":["Micha\u0142 Jastrz\u0119bski"],"083965198":["Spot Radomsko"],"083965199":["Monika Marzec"],"083965200":["Tomasz Ostojski"],"083965201":["Ursynowskie Centrum Kultury \u201eAlternatywy\u201d"],"083965202":["\u0141UKASZ MADZIAR"],"083965203":["Anna Kapka"],"083965204":["Emilia Doma\u0144ska"],"083965205":["CIASTKA Z KREMEM ARKADIUSZ SITARZ"],"083965206":["Powiatowy O\u015brodek Doskonalenia Nauczycieli w Stargardzie"],"083965207":["Nine Realms Magdalena Maserak-Narolska"],"083965208":["Wydawnictwo Magia S\u0142\u00f3w Sylwia Lewandowska"],"083965209":["Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Su\u0142kowic Kowad\u0142o"],"083965210":["Polska Akademia Nauk, INSTYTUT HISTORII NAUKI, Wydawnictwo"],"083965211":["POLIGRAM El\u017cbieta Kalasi\u0144ska"],"083965212":["Adam Stachowiak - ABM Records"],"083965213":["Maciej Popowski"],"083965214":["Mateusz Bu\u0107ko"],"083965215":["Marek Stabach"],"083965216":["Robert Ka\u0142u\u017ca"],"083965217":["Centrum Edukacyjne Powiatu Siedleckiego"],"083965218":["Instytut Prawa Szkolnictwa Wy\u017cszego i Nauki"],"083965219":["Tomasz Spytek"],"083965220":["Zak\u0142ad Us\u0142ug Komunalnych Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083965221":["Edyta Wojciechowska-Jadczak E-BIT"],"083965222":["FHU Strix Jerzy Kowalik"],"083965223":["PRO MEDIA POLSKA Sp. z o.o."],"083965224":["Dietetyka #NieNa\u017barty sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083965225":["Oficyna Zwi\u0105zek Otwarty Anna Bal i Katarzyna Kurska-Wilk sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083965226":["Stowarzyszenie M\u0142awa - Miasto Zabytkowe"],"083965227":["Klasztor Prawos\u0142awny \u015aww. Marty i Marii na \u015aw. G\u00f3rze Grabarce"],"083965228":["Eliza \u0141atka"],"083965229":["Witold Wd\u00f3wka"],"083965230":["CEDRin Krystian Sroka"],"083965231":["Stowarzyszenie na Rzecz Rozwoju Miejscowo\u015bci i Szko\u0142y w \u015awi\u0119tem"],"083965232":["LSS Medium \u0141ukasz Cholewa"],"083965233":["Fundacja Ruszaj w Drog\u0119!"],"083965234":["T\u0142umaczenie i Nauka J\u0119zyka Angielskiego mgr Katarzyna Polak"],"083965235":["Aleksander Karol Smakosz"],"083965236":["Wydawnictwo WIDNOKR\u0104G sp\u00f3\u0142ka cywilna, A. Nowacka-Devillard, D. G\u00f3rska, K. W\u0119gierek"],"083965237":["Fundacja Komisji Historycznej Ruchu Studenckiego"],"083965238":["Maria Przyby\u0142owicz Biuro Us\u0142ug Technicznych ELPRO"],"083965239":["Maria Czechowicz"],"083965240":["Gabriela Nazaruk"],"083965241":["Cult of English Aliaksandra Chyhirynava"],"083965242":["Zuzanna Filipek"],"083965243":["Muzeum w Miko\u0142owie (w organizacji)"],"083965244":["Fundacja \"Wschodnioeuropejska Reformacja\""],"083965245":["BZ COMMERCE GROUP SP. Z O.O."],"083965246":["Denis Stolc"],"083965247":["Karolina Karmaza"],"083965248":["Piotr Brysacz"],"083965249":["Biomedica Jacek Mieszkowicz"],"083965250":["Piotr Kornacki"],"083965251":["Fundacja S\u0105decka"],"083965252":["Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna w Brzeziu"],"083965253":["Fundacja Widoczne"],"083965254":["\u0141ukasz Idan Edelist"],"083965255":["Fundacja im. Karola Huberta Rostworowskiego"],"083965256":["AD DEUM"],"083965257":["Browar Gracer Sp z o.o."],"083965258":["Centrum J\u0119zykowe KOS Agata Kosmowska-Przeplasko - t\u0142umaczenia i kursy j\u0119zykowe"],"083965259":["Karol Flisikowski"],"083965260":["Gminna Biblioteka Publiczna w G\u00f3rze Kalwarii"],"083965261":["Tak Tak Media sp z o.o."],"083965262":["Maria Zaga\u0142a"],"083965263":["Ilona Trzci\u0144ska"],"083965264":["SoToSpeak Marzena Szwiec"],"083965265":["Fundacja Rozwoju Talent\u00f3w"],"083965266":["Katedra Automatyzacji Proces\u00f3w Technologicznych i Zintegrowanych System\u00f3w Wytwarzania, Wydzia\u0142 Mechaniczny Technologiczny, Politechnika \u015al\u0105ska"],"083965267":["Tomasz Smolarek"],"083965268":["ARCHIWUM PA\u0143STWOWE W WARSZAWIE"],"083965269":["Rafa\u0142 Dominiak"],"083965270":["Magdalena Filipiak"],"083965271":["GMINA MIASTO TOMASZ\u00d3W MAZOWIECKI"],"083965272":["Comornicus sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083965273":["Maciej Gru\u017cewski"],"083965274":["Fundacja Instytut Rozwoju Spraw Spo\u0142ecznych"],"083965275":["Ref sp. z o.o."],"083965276":["Hanna Horova"],"083965277":["Wydawnictwo Pauza Anita Musio\u0142"],"083965278":["Centrum Konferencji i Wystaw EXPO-ANDRE"],"083965279":["Roman Ch\u0119ci\u0144ski"],"083965280":["NARODOWE CENTRUM BADA\u0143 J\u0104DROWYCH"],"083965281":["Biuro Wystaw Artystycznych, GALERIA ZAMOJSKA"],"083965282":["Eliza Kordylewicz"],"083965283":["Lubelska Okr\u0119gowa Izba In\u017cynier\u00f3w Budownictwa"],"083965284":["Alfa-Print Sp. z o.o."],"083965285":["Aleksandra Stec"],"083965286":["Przedsi\u0119biorstwo handlowe 'AT' Aneta Zych"],"083965287":["BLSK Katarzyna Sawicka"],"083965288":["Fundacja inCanto"],"083965289":["Witold Pluta"],"083965290":["Barczatka Barbara Balakowska"],"083965291":["Teresa Fiedorowicz"],"083965292":["Ma\u0142gorzata Bajorek"],"083965293":["Teresa Anastazja Czarniawska-Orbitowska"],"083965294":["Agencja Wydawnicza PAJ-Press, Andrzej Kucharczyk, Jacek Mrozowicz, sp\u00f3\u0142ka cywilna"],"083965295":["Krzysztof Musia\u0142"],"083965296":["Park Kultury w Bydgoszczy"],"083965297":["Drukarnia Pokrzywna Iwona Jak\u00f3bczak"],"083965298":["LangeL \u2014 \u0141UCJA LANGE"],"083965299":["Emilia Zaborska-Dudek"],"083965300":["Mateusz Gzyl"],"083965301":["Olga Lewandowska"],"083965302":["Karolina Hyjek"],"083965303":["Marcin Zalewski FUTURE SOLUTIONS"],"083965304":["Jaros\u0142aw Zieniewicz"],"083965305":["IPS S.A."],"083965306":["W\u0142odzimierz Lapis"],"083965307":["Katarzyna Butowska"],"083965308":["Fundacja Pa\u0142ac Kamieniec"],"083965309":["Jakub Wr\u00f3blewski"],"083965310":["Dorota Opolska- Maksym"],"083965311":["Micha\u0142 Siarzewski"],"083965312":["DOBRY KONSULTING SP\u00d3LKA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083965313":["Jerzy Kazimierz Piasecki"],"083965314":["Aneta Sant\u00f3r"],"083965315":["Miejska i Powiatowa Biblioteka Publiczna im. Paw\u0142a Hulki-Laskowskiego w \u017byrardowie"],"083965316":["AKWEDUKT, Oficyna Wydawnicza Klubu Muzyki i Literatury we Wroc\u0142awiu"],"083965317":["\u0141ukasz Gawlas"],"083965318":["Wash Dog sp. z o.o."],"083965319":["Stowarzyszenie Polski Komitet Narodowy UNICEF"],"083965320":["Fundacja asperIT"],"083965321":["Jolanta Micha\u0142owska"],"083965322":["Fundacja im. Wojciecha Fortuny"],"083965323":["AMCMA ADAM MINCZEWSKI"],"083965324":["Marcin Wa\u015bko"],"083965325":["Bene Vale sp zoo"],"083965326":["Zasypiamy.pl Weronika Pomin"],"083965327":["Piotr Onyszkiewicz"],"083965328":["Instytut Wiedzy i Kompetencji"],"083965329":["Helena Sienkiewicz"],"083965330":["IMF Magdalena Wojciechowska"],"083965331":["Wanilia Media sp. z o.o."],"083965332":["Ma\u0142gorzata Paleczny"],"083965333":["Fundacja Nobiscum"],"083965334":["Drukarnia GOLDRUK, Wojciech Golachowski"],"083965335":["PIOTR SADOWSKI"],"083965336":["Beata Sienkiewicz"],"083965337":["Bo\u017cena Pahuta"],"083965338":["Fundacja Republika\u0144ska"],"083965339":["Capital Village Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083965340":["Ku\u0142akowska Doradztwo Wydawnictwo Szkolenia sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105"],"083965341":["Karol Krukowski \u2013 Karol o fotografii"],"083965342":["A360 Sp. z o.o."],"083965343":["Fundacja GLOBAL COMPACT POLAND"],"083965344":["Halina Su\u0142ek-Kobiela"],"083965345":["ALBEG ALEKSANDRA PILIPIUK"],"083965346":["PICK A VOICE Marcin Gontarz"],"083965347":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083965348":["Micha\u0142 Kowalski Atryda"],"083965349":["Przemys\u0142aw Musia\u0142owski"],"083965350":["Klim Baron Business Solutions Sp. z o.o."],"083965351":["Julia Kubiak"],"083965352":["INSTYTUT PAMI\u0118CI NARODOWEJ, Komisja \u015acigania Zbrodni Przeciwko Narodowi Polskiemu, Oddzia\u0142 w Krakowie"],"083965353":["GALERIA MIEJSKA we Wroc\u0142awiu"],"083965354":["Gmina W\u0119gierska G\u00f3rka"],"083965355":["Uplift Konrad \u015awita\u0142a"],"083965356":["INSTYTUT MEDYCYNY ZAPOBIEGAWCZEJ sp. z o.o."],"083965357":["Poems Aleksandra Sosi\u0144ska-Michaluk"],"083965358":["Olga Gawe\u0142"],"083965359":["Hasaj\u0105ce Zaj\u0105ce Justyna Zaj\u0105c"],"083965360":["Maciej Oczak"],"083965361":["GOMEDIA Jaros\u0142aw Witkowski"],"083965362":["Ad Verbum. Analizy i Rozwi\u0105zania Sp. z o.o."],"083965363":["Maria Pieczarka"],"083965364":["Karolina Guzik"],"083965365":["STOWARZYSZENIE PROMOCJI I ROZWOJU POLSKIEGO WINIARSTWA \"BEZAPELACYJNI\""],"083965366":["Fundacja Rozwi\u0144 Skrzyd\u0142a"],"083965367":["CUDOO MAGDALENA NISKI"],"083965368":["LIQUID TECHNOLOGIES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083965369":["ZARZ\u0104D MORSKIEGO PORTU GDYNIA SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA"],"083965370":["Agencja Promocji Media Plus Marcin Imach"],"083965371":["Cartis Group sp. z o.o."],"083965372":["\u0141\u00d3DZKIE TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 KSI\u0104\u017bKI"],"083965373":["KAT ARINA Katarzyna Formela"],"083965374":["Summa Linguae Technologies S.A."],"083965375":["Fundacja Dionizego Garbacza Stalovianum"],"083965376":["Carpatia Arms Sp. z o.o."],"083965377":["Urz\u0105d Gminy Brok"],"083965378":["Kamil Sadzik"],"083965379":["Couple Away Pawe\u0142 \u015al\u0119czka"],"083965380":["Cidea Sp. z o.o."],"083965381":["Katarzyna Hasiewicz-Obarzanek"],"083965382":["Stowarzyszenie FORUM ART"],"083965383":["STAROSTWO POWIATOWE w Ko\u015bcianie"],"083965384":["LUNO, \u0141ukasz Nowak"],"083965385":["Jacek Czeka\u0142a"],"083965386":["Stowarzyszenie Zwyk\u0142e \"Towarzystwo Naukowe w Grudzi\u0105dzu\""],"083965387":["Szko\u0142a J\u0119zyka Angielskiego Converse English - JEREMY WALTERS"],"083965388":["NEVICOM Waldemar Mulhstein"],"083965389":["LUDOWO UCZNIOWSKI KLUB SPORTOWY KWISA"],"083965390":["Galeria aTAK Krzysztof Musia\u0142"],"083965391":["PRESS sp\u00f3\u0142ka z o.o. sp\u00f3\u0142ka komandytowa"],"083965392":["Tadeusz Charmuszko"],"083965393":["INFOBIS Rafa\u0142 G\u0142\u0105b"],"083965394":["Marcelina Paszkowska"],"083965395":["Leszek Zaraska"],"083965396":["Magdalena Bogacka"],"083965397":["Krystian Zawistowski"],"083965398":["Stanis\u0142aw Stadnicki - WebInspiracje Agencja Interaktywna"],"083965399":["ALAANTKOWEBLW JOANNA ANGER & ANNA PISZCZEK S.C."],"083965400":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083965401":["Narodowy Instytut Architektury i Urbanistyki"],"083965402":["Konrad Topolski"],"083965403":["Sagi-B Expert Group sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083965404":["Djpress - Dariusz Dalaszy\u0144ski"],"083965405":["Wydawnictwo Dobry Owoc Dawid Wojnar"],"083965406":["URZ\u0104D GMINY P\u0118POWO"],"083965407":["EXDRUK Sp\u00f3\u0142ka Cywilna Wojciech \u017buchowski Adam Filipiak"],"083965408":["TRAVELPHOTO Systemy Obrazowania"],"083965409":["Jolanta Ludwikowska-Pol"],"083965410":["Stowarzyszenie Dzia\u0142dowska Ku\u017ania S\u0142owa"],"083965411":["OMEDIA, sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083965412":["Fundacja Krajobrazy"],"083965413":["JAK SI\u0118 WYBUDOWA\u0106 S\u0141AWOMIR ZAJ\u0104C"],"083965414":["Fundacja Klub M\u0142odych Lider\u00f3w"],"083965415":["Paulina D\u0119bska"],"083965416":["Patrycja Grudziecka Szostek"],"083965417":["Katarzyna St\u0119pniowska"],"083965418":["OPOLSKIE CENTRUM ZARZ\u0104DZANIA PROJEKTAMI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083965419":["Andrzej Kurowski"],"083965420":["Dominika Steciak"],"083965421":["Politechnika Warszawska \u2013 Centrum Zarz\u0105dzania Innowacjami i Transferem Technologii Politechniki Warszawskiej"],"083965422":["Gmina Ochotnica Dolna"],"083965423":["Fundacja \"\u015awiat wed\u0142ug Ludwika Braille'a\""],"083965424":["AKADEMIA NAUKI, M. Hoffman, A. Nowacka, sp\u00f3\u0142ka jawna"],"083965425":["Instytut Studi\u00f3w Kulturowych RAVEN Ma\u0142gorzata Kalinowska"],"083965426":["Tomasz Pi\u0105tkowski Studio"],"083965427":["Johan Bouman"],"083965428":["Wac\u0142aw Krygowski"],"083965429":["Jakub Pawlak"],"083965430":["Stowarzyszenie Organizator\u00f3w Turystyki i Rekreacji DUNAJEC"],"083965431":["Stowarzyszenie M\u0142odzi aktywni"],"083965432":["Klaudyna Czeka\u0142a"],"083965433":["Jacek Kubik"],"083965434":["FUNDACJA S\u0141OWO I OBRAZ"],"083965435":["KRZYSZTOF FISZER"],"083965436":["Agencja Reklamowa EURO GRAPHIC D. Kwiecie\u0144, W. Szajnerman"],"083965437":["Centrum Edukacji Artystycznej - FILHARMONIA GORZOWSKA"],"083965438":["Kamila Kry\u0142owicz"],"083965439":["Klub Sportowy \"Sprint\" Bielsko-Bia\u0142a"],"083965440":["Julia Sto\u017cek"],"083965441":["Joanna Jab\u0142o\u0144ska"],"083965442":["Kancelaria Kami\u0144ska i Wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ka komandytowa"],"083965443":["Fundacja \u0141\u00f3dzki Szlak Kobiet"],"083965444":["Wojciech Jasiakiewicz"],"083965445":["Anna Ochmann"],"083965446":["Liberty in Print Anna Al-Ali"],"083965447":["NEWSLINE sp\u00f3\u0142ka z o.o."],"083965448":["Fundacja \"Europejska Misja Chrze\u015bcija\u0144ska\""],"083965449":["OPOLSKIE CENTRUM ZARZ\u0104DZANIA PROJEKTAMI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"],"083965450":["Ko\u0142o Gospody\u0144 Wiejskich Kambuza w Wojn\u00f3wku"],"083965451":["GG Concept sp. z o.o."],"083965452":["Magdalena Piotrowicz"],"083965453":["Katarzyna Potocka"],"083965454":["Fundacja Centrum Cyfrowe"],"083965455":["Agnieszka Wi\u015bniewska"],"083965456":["Andrzej P\u0142awski"],"083965457":["Nikol Trela"],"083965458":["BANK SP\u00d3\u0141DZIELCZY w Limanowej"],"083965459":["Loip Kinga Raatz"],"083965460":["PIOTR WOLSKI Us\u0142ugi Wydawnicze. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 naukowa i edukacyjna"],"083965461":["Native Hash Sp. z o.o."],"083965462":["FUNDACJA im. \u015aWI\u0118TEJ KR\u00d3LOWEJ JADWIGI dla Uniwersytetu Papieskiego Jana Paw\u0142a II w Krakowie"],"083965463":["Mariusz Ryciak"]}