{"0847085":["ICE"],"0847086":["Editorial Itxaropena, S.A."],"0847087":["Editorial Index"],"0847088":["Instituto Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"0847089":["Editorial Irmayol"],"0847090":["Ediciones Istmo, S.A."],"0847091":["Beta"],"0847092":["Editorial Jims, S.A."],"0847093":["Ediciones Jover, S.A."],"0847094":["Joyas Bibliogr\u00e1ficas, S.A."],"0847095":["Leda Las Ediciones de Arte"],"0847096":["Liber"],"0847097":["Linosa"],"0847098":["Literoy"],"0847099":["Lur Argitaletxea, S.A."],"0847100":["Editorial Mapfre, S.A."],"0847101":["Marb\u00e1n"],"0847102":["Editorial Mar\u00edn, S.A."],"0847103":["Editorial Acebo, S.A. (antes Marsiega)"],"0847104":["Ediciones Mateu, S.A."],"0847105":["Mayfe, S.A."],"0847106":["Sucesor de E. Meseguer, Editor"],"0847107":["Bosmar"],"0847108":["Editorial Miquel"],"0847109":["Miracle"],"0847110":["Moneda y Cr\u00e9dito, S.A."],"0847111":["Editorial Montecorvo, S.A."],"0847112":["Ediciones Morata, S.L."],"0847113":["International Book Creation"],"0847114":["Ediciones Mundi-Prensa"],"0847115":["Novaro"],"0847116":["Ediciones 99, S.A."],"0847117":["Ediciones Offo, S.A."],"0847118":["Ediciones Palabra, S.A."],"0847119":["Parten\u00f3n"],"0847120":["Patrimonio Nacional"],"0847121":["Paz Montalvo"],"0847122":["Pe\u00f1\u00edscola"],"0847123":["A. Perrier"],"0847124":["Practiphone"],"0847125":["Praxis M\u00e9dica, S.A. de Ediciones"],"0847126":["Prima Luce, S.A."],"0847127":["Plus Ultra, S.A."],"0847128":["Raz\u00f3n y Fe, S.A."],"0847129":["Editorial Regina, S.A."],"0847130":["Editoriales de Derecho Reunidas, S.A."],"0847131":["Editorial Editex"],"0847132":["Sucesores de Rivadeneyra, S.A."],"0847133":["Editorial La Muralla, S.A."],"0847134":["Ruiz Romero"],"0847135":["Saeta"],"0847136":["Sagitario, S. A."],"0847137":["Salvat, S.A. de Ediciones"],"0847138":["Santiago Rodr\u00edguez, S. A."],"0847139":["San Jos\u00e9"],"0847140":["Editorial San Mart\u00edn, S.L."],"0847141":["Editorial Edice"],"0847142":["Selecciones del Reader's Digest, S,A."],"0847143":["S.G.E.L."],"0847144":["Editorial Studium"],"0847145":["Summa"],"0847146":["T\u00e9cnicos Asociados, S.A."],"0847147":["Tesoro"],"0847148":["Txertoa"],"0847149":["Valenciana, S.A."],"0847150":["Ediciones Adrian Vander Put"],"0847151":["Editorial Verbo Divino"],"0847152":["Centro de Estudios de Televisi\u00f3n"],"0847153":["Vox"],"0847154":["Editorial Galaxia, S.A."],"0847155":["Librer\u00eda y Casa Editorial Hernando, S.A."],"0847156":["Editorial Mediterr\u00e1neo-Agedime, S.L."],"0847157":["CCC"],"0847158":["Auspoa Liburutegia"],"0847159":["A. Redondo"],"0847160":["Betis"],"0847161":["Obras Selectas, S.A."],"0847162":["Bosch"],"0847163":["Campos"],"0847164":["Casulleras"],"0847165":["Cultura y Progreso, S.A."],"0847166":["Editorial Edaf, S.L."],"0847167":["Editorial Eset"],"0847168":["Cusc\u00f3 Arts Grafiques, S.A."],"0847169":["Ediciones Miguel S\u00e1nchez, C.B."],"0847170":["Editorial Santa Rita"],"0847171":["Serrahima y Urpi, S. A."],"0847172":["Llibres de Sinera, S.A."],"0847173":["Fundacion Kutxa Ediciones y Publicaciones"],"0847174":["TEA Ediciones, S.A.U."],"0847175":["Ediciones 29"],"0847176":["Timun Mas Narrativa"],"0847177":["Entasa, S.A."],"0847178":["Editorial Argos Vergara, S.A."],"0847179":["Espaxs, S.A. Publicaciones M\u00e9dicas"],"0847180":["G\u00f3ngora, S.A."],"0847181":["Goya, S.A."],"0847182":["Publicaciones Gu\u00eda"],"0847183":["Edipresse Hymsa S.A."],"0847184":["Institut Catolic d'Estudis Socials de Barcelona"],"0847185":["Insula"],"0847186":["Jos\u00e9 Monteso"],"0847187":["Municipalia, S.A."],"0847188":["Editorial Ope"],"0847189":["Alfredo Ortells, Editorial."],"0847190":["Oscar, S.L."],"0847191":["Servizo de Publicaci\u00f3ns e Intercambio Cient\u00edfico da USC"],"0847192":["Papeles de Son Armadans"],"0847193":["Editorial Pedi\u00e1trica"],"0847194":["J. P\u00e9rez del Hoyo"],"0847195":["Francisco P\u00e9rez Lozao"],"0847196":["Ministerio de Hacienda y Administraciones P\u00fablicas-Secretar\u00eda General T\u00e9cnica- SGIDP"],"0847197":["Wolters Kluwer Educaci\u00f3n"],"0847198":["Prensa del Norte, S.A."],"0847199":["Prometeo, S.A."],"0847200":["Promotora de Artes Gr\u00e1ficas, S.A."],"0847201":["Proyecci\u00f3n Editorial, S.A."],"0847202":["Publicacions de l'Abadia de Montserrat, S.A."],"0847203":["Publicaciones Controladas, S.A."],"0847204":["RM"],"0847205":["Rocamador"],"0847206":["Rosas, S.A."],"0847207":["Editorial Rueda, S.L."],"0847208":["Editorial Safeliz SL"],"0847209":["Uni\u00f3n Editorial, S.A."],"0847210":["Editorial Miguel A. Salvatella, S.A."],"0847211":["Miguel Arimany, S.A."],"0847212":["Montagud Editores"],"0847213":["Riopiedras Ediciones"],"0847214":["Hermann Blume"],"0847215":["Coculsa"],"0847216":["Dalmau Carles, Pla, S.A."],"0847217":["Edinter, S.A."],"0847218":["Edisven, S.A."],"0847219":["Estela"],"0847220":["Hechos y Dichos"],"0847221":["Ediciones la Salle"],"0847222":["Editorial Laia, S.A."],"0847223":["Tusquets Editores S.A."],"0847224":["Albaicin, S.A."],"0847225":["Editorial Alpha"],"0847226":["Editorial Barcino"],"0847227":["Ediciones del Centro"],"0847228":["Clie"],"0847229":["Cadi"],"0847230":["Clave, S.A."],"0847231":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cajas de Ahorros"],"0847232":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo"],"0847233":["Ediciones Cultura Popular"],"0847234":["Dilagro"],"0847235":["Dopesa"],"0847236":["Editorial E. Janzer"],"0847237":["Ediciones Telstar"],"0847238":["Ejes"],"0847239":["Monte Carmelo"],"0847240":["Ediciones Franciscanas Arantzazu"],"0847241":["INAPP"],"0847242":["Editora Import\u00e9cnica, S.A."],"0847243":["Interciencia"],"0847244":["Plenitud"],"0847245":["Editorial Kair\u00f3s SA"],"0847246":["Albert\u00ed Editor, S.L"],"0847247":["Luz"],"0847248":["Marcial Pons Ediciones Jur\u00eddicas y Sociales, S.A."],"0847249":["Ediciones Marte"],"0847250":["Ediciones Petronio, S.A."],"0847251":["Rauter, S.A."],"0847252":["M. Fern\u00e1ndez y C\u00eda., S.A."],"0847253":["Siglo Ilustrado"],"0847254":["Carroggio, S.A. de Ediciones"],"0847255":["Ver\u00f3n Editor S.L."],"0847256":["Curial Edicions Catalanes"],"0847257":["Grandio, Richard"],"0847258":["Editorial Garc\u00eda Enciso"],"0847259":["Miguel Castellote"],"0847260":["Saber"],"0847261":["Quevedo"],"0847262":["Publicaciones Literarias y Deportivas, S.A."],"0847263":["Editorial Claret, S.L.U."],"0847264":["M\u00e9todos Vivientes, S.A."],"0847265":["Saturno (Barcelona)"],"0847266":["Ediciones Literarias y Cient\u00edficas"],"0847267":["Tenerife"],"0847268":["Ciencia Nueva"],"0847269":["Joaqu\u00edn Bedia, S.A."],"0847270":["Editorial Vergi"],"0847271":["Editorial Plancton, S.A."],"0847272":["Gr\u00e1ficas Ori\u00f3n"],"0847273":["Ediciones Giner"],"0847274":["Albatros Ediciones"],"0847275":["Escuela Profesional Superior"],"0847276":["Eugenio Subirana, S.A."],"0847277":["Coordinaci\u00f3n de Iniciativas, S.A."],"0847278":["Instituto Calasanz de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"0847279":["Hogar del Libro, S.A."],"0847280":["Santaolalla"],"0847281":["Ediciones Auriga, S.A."],"0847282":["Artes Gr\u00e1ficas Grijelmo, S.A."],"0847283":["Institut d'Estudis Catalans"],"0847284":["Edicionos Aurora (Jos\u00e9 Bl\u00e1zquez Vicente)"],"0847285":["Ediciones Evang\u00e9licas Europeas"],"0847286":["Gea Distribuciones Gr\u00e1ficas 2000 S.L."],"0847287":["Ediciones Gea"],"0847288":["Alfa Centauro"],"0847289":["Editorial Oriens"],"0847290":["Edicions Bellaterra"],"0847291":["Grupo Axel Springer, S.L."],"0847292":["Instituto de Ciencias de la Construcci\u00f3n Eduardo Torroja. Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas"],"0847293":["Portavoz Evang\u00e9lico"],"0847294":["Hijos de Jos\u00e9 Bosch, S.A."],"0847295":["Editorial Mundo Negro"],"0847296":["Real Academia de Ciencias Morales y Pol\u00edticas"],"0847297":["Ediciones Salda\u00f1a, S.A."],"0847298":["Geran Deportiva"],"0847299":["Universidad Pontificia de Salamanca"],"0847300":["La Mano en el Caj\u00f3n (Florentino Huerga Mart\u00edn)"],"0847301":["Fomento Editorial, S.A."],"0847302":["Eurocromo, S.L."],"0847303":["Editorial Balzola"],"0847304":["Mill\u00e0. Librer\u00eda Editorial Arxiu-Teatral"],"0847305":["El Carmen"],"0847306":["Editorial P\u00f2rtic"],"0847307":["Inventarios Provisionales Editores"],"0847308":["Ediciones Delblan"],"0847309":["Suministros Aeron\u00e1uticos Pilot's, S.A."],"0847310":["Ediciones del Cotal"],"0847311":["Iniciativas Editoriales, S.A."],"0847312":["Quiris, S.A."],"0847313":["JF Ediciones"],"0847314":["Euredit"],"0847315":["Editorial Facta"],"0847316":["Fenicia"],"0847317":["Jos\u00e9 Porr\u00faa Turanzas, S.A. Librer\u00eda Editorial"],"0847318":["Porter Libros"],"0847319":["Ediciones Naranco, S.A."],"0847320":["Ediciones T\u00e1rraco"],"0847321":["Maisal"],"0847322":["Gordailu, S.A."],"0847323":["Ediciones Ursus"],"0847324":["Publicaciones Reunidas, S.A."],"0847325":["River"],"0847326":["Personas, S.A."],"0847327":["Nuevo Arte Thor"],"0847328":["Distribuciones Reunidas, S.A."],"0847329":["Club Editor 1959, S.L."],"0847330":["Taller de Ediciones Josefina Betancor"],"0847331":["Helios Editorial, S.L."],"0847332":["Permanencias"],"0847333":["Ediciones Stock, S.L."],"0847334":["Editorial Oida, S.A."],"0847335":["Vassallo de Mumbert"],"0847336":["Didactronia, S.A."],"0847337":["Editorial SEPT"],"0847338":["Eratele"],"0847339":["Ediciones Akal"],"0847340":["Athenas Ediciones"],"0847341":["Editorial Naval"],"0847342":["Go\u00f1i Fern\u00e1ndez, Gregorio"],"0847343":["Ediciones Retorno"],"0847344":["Speiro, S.A."],"0847345":["Seteco"],"0847346":["Arnalot, Editor"],"0847347":["Editorial Nos"],"0847348":["Vilmar Ediciones, S.A."],"0847349":["Editorial-Librer\u00eda Ceme"],"0847350":["Editorial Godayol"],"0847351":["Instituto Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"0847352":["Alcani"],"0847353":["Promoci\u00f3n Cultural, S.A."],"0847354":["Ediciones Emege"],"0847355":["Esti-Arte Ediciones, S.A."],"0847356":["ESIC Editorial"],"0847357":["Adams"],"0847358":["Diro, S.A."],"0847359":["Editorial Ochoa"],"0847360":["Editorial T\u00e9bar, S. L."],"0847361":["Editemas, S.A."],"0847362":["Sociedad T\u00e9cnica de Estudios Agrosanitarios"],"0847363":["MYR"],"0847364":["Editorial Euros, S.A."],"0847365":["Fondos Pedag\u00f3gicos y Culturales, S.A."],"0847366":["Fernando Torres"],"0847367":["Fontamara, S.A."],"0847368":["Difusora Internacional, S.A."],"0847369":["Ediciones Raylu"],"0847370":["Ediciones El Albir, S.A."],"0847371":["Librer\u00eda Bonaire"],"0847372":["Difusora de Cultura"],"0847373":["Academia N. Polit\u00e9cnica"],"0847374":["Publicaciones y Ediciones Lagos, S.A."],"0847375":["Queromon Editores, S.A."],"0847376":["Anceo (Alberto Serrano M\u00e9ndez)"],"0847377":["Madrid"],"0847378":["Fuerza Nueva"],"0847379":["Derecho Financiero"],"0847380":["Ediciones Sedmay, S.A."],"0847381":["Edicromo, S.A."],"0847382":["Orientaci\u00f3n Bibliogr\u00e1fica, S.A."],"0847383":["Librigal"],"0847384":["Piam, S.A."],"0847385":["Gisa, S.A."],"0847386":["Ultramar Editores, S.A."],"0847387":["Topela (Jos\u00e9 Pe\u00f1uelas Prieto)"],"0847388":["AQ Ediciones, S.A."],"0847389":["MK Ediciones y Publicaciones"],"0847390":["La Paraula Viva"],"0847391":["Editorial Garsi, S.A."],"0847392":["Fundaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola"],"0847393":["Emiliano Escolar"],"0847394":["Edici\u00f3n y Distribuci\u00f3n de Libros"],"0847395":["Bayarri"],"0847396":["Avance"],"0847397":["Ediciones Vulcano, S.A."],"0847398":["Editorial Civitas"],"0847399":["Universidad Pontificia Comillas (Publicaciones)"],"0847400":["Salma, S.A."],"0847401":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Agr\u00f3nomos"],"0847402":["Fundaci\u00f3n Rogelio Segovia para el Desarrollo de las Telecomunicaciones"],"0847403":["Editorial Sima"],"0847404":["Edival Ediciones, S.L."],"0847405":["Editorial Universidad de Sevilla-Secretariado de Publicaciones"],"0847406":["Zugaza, Leopoldo"],"0847407":["Haranburu, Luis"],"0847408":["Empresa Editorial Cosmos, S.S."],"0847409":["Demos, S.A."],"0847410":["RBA La Magrana"],"0847411":["Ayalga Ediciones"],"0847412":["Ediprint, S.A."],"0847413":["Borras Ediciones"],"0847414":["Ediciones Avesta, S.A."],"0847415":["Secretar\u00eda de Estado de Comercio"],"0847416":["Servicio de Educaci\u00f3n y Cultura, S.A."],"0847417":["Javier Vergara, Editor, S.A."],"0847418":["Adra, S.A."],"0847419":["Grijalbo Mondadori, S.A. - Junior"],"0847420":["Ediciones T\u00e9cnicas V\u00edctor Jara"],"0847421":["Ma\u00f1ana Editorial, S.A."],"0847422":["Ediciones Intercontinentales, S.A."],"0847423":["Editorial Cr\u00edtica"],"0847424":["Geocolor, S.A."],"0847425":["Instituto Nacional de Seguridad e Higiene en el Trabajo"],"0847426":["Icaria editorial"],"0847427":["Villalar, S.A."],"0847428":["C\u00edrculo Editor Universo"],"0847429":["Editorial Glosa, S.L."],"0847430":["Pablo de R\u00edo, Editor"],"0847431":["Alcrudo Editor"],"0847432":["GEDISA"],"0847433":["Centro de Publicaciones. Secretaria General Tecnica. Ministerio de Fomento"],"0847434":["Ministerio de Empleo y Seguridad Social"],"0847435":["Dosbe"],"0847436":["Ediciones Albia, S.A."],"0847437":["Marc Ben"],"0847438":["OFISA. Ediciones T\u00e9cnicas"],"0847439":["Casa de Campo"],"0847440":["Forma Ediciones, S.A."],"0847441":["Piesa"],"0847442":["Asesor\u00eda T\u00e9cnica de Ediciones"],"0847443":["Las Ediciones de la Piqueta"],"0847444":["Editorial Debate"],"0847445":["Ediciones Umbral"],"0847446":["Campo Abierto Ediciones, S.A."],"0847447":["Naper, S.A."],"0847448":["Centro de Informaci\u00f3n para M\u00e9dicos, S.A."],"0847449":["Mayler"],"0847450":["Ediciones y Distribuciones Algar, S.A."],"0847451":["Alfonso Hernanz Garc\u00eda"],"0847452":["Seralco, S. A."],"0847453":["Mirasierra. Manuel Garc\u00eda Lucero"],"0847454":["Mundo Actual de Ediciones, S.A."],"0847455":["Colegio de Espa\u00f1a y Ambos Mundos S.L."],"0847456":["Edicions del Mall, S.A."],"0847457":["V\u00edctor Pozanco, Editor"],"0847458":["Ediciones Aravaca, S.A."],"0847459":["Rafael Maule\u00f3n, Editor"],"0847460":["Cat\u00f3lica Espa\u00f1ola, S.A."],"0847461":["Club Internacional del Libro, Marketing Directo, S.L."],"0847462":["Mercoc\u00f3mic"],"0847463":["Libros Dogal. Libersoc, S.L."],"0847464":["Dalmau Soc\u00edas, Jos\u00e9"],"0847465":["Nuestra Cultura Editorial"],"0847466":["Salvador Serres, Editor"],"0847467":["Centre de Pastoral Lit\u00fargica"],"0847468":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de Oviedo"],"0847469":["Real Instituto y Observatorio de la Armada"],"0847470":["Grupo Editorial RP"],"0847471":["Ministerio de la Presidencia. Secretar\u00eda General T\u00e9cnica"],"0847472":["Instituto Hispano-\u00c1rabe de Cultura"],"0847473":["Ediciones Orbe"],"0847474":["Ministerio de Industria, Energ\u00eda y Turismo"],"0847475":["Altalena Editores, S.A."],"0847476":["Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas"],"0847477":["UAM Ediciones"],"0847478":["Napint, S.A."],"0847479":["Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente. Secretar\u00eda General T\u00e9cnica"],"0847480":["Ediciones Iberlibro"],"0847481":["Ediciones Universidad de Salamanca"],"0847482":["Leteradura (Barcelona)"],"0847483":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. \u00c1rea de Cultura"],"0847484":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales. Secci\u00f3n de Publicaciones"],"0847485":["Universidad de Deusto"],"0847486":["Editorial Noray, S.A."],"0847487":["Capitel Ediciones, S.L."],"0847488":["Servei de Publicacions de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona"],"0847489":["Ediciones Castell, S.A."],"0847490":["Ediciones Encuentro, S.A."],"0847491":["Editorial Complutense, S.A."],"0847492":["Edici\u00f3s do Castro"],"0847493":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Caminos, Canales y Puertos"],"0847494":["Ramos-Majos"],"0847495":["Arcadia Libros, S.A."],"0847496":["Servicio de Publicaciones y Divulgaci\u00f3n Cient\u00edfica de la Universidad de M\u00e1laga"],"0847497":["Librer\u00eda Isidoriana Editorial"],"0847498":["Instituto Nacional de Investigaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda Agraria y Alimentaria (INIA)"],"0847499":["Technipress, S.A. de Ediciones"],"0847500":["Interediciones, JM"],"0847501":["Ediser"],"0847502":["Edicions Tres i Quatre S.L."],"0847503":["Nueva Situaci\u00f3n, S.A."],"0847504":["Ediciones Bausan"],"0847505":["Cl\u00e1sicos Oc\u00e9ano"],"0847506":["Turner Publicaciones S.L."],"0847507":["Edici\u00f3ns Xerais de Galicia, S.A."],"0847508":["Fuente Dorada Ediciones, S.A."],"0847509":["Ediciones Paid\u00f3s Ib\u00e9rica"],"0847510":["Grijalbo-Dargaud, S.A. Editores"],"0847511":["Zip Editora, S.A."],"0847512":["Lecturas y Recreativos, S.A."],"0847513":["Ediciones Vascas, S.A."],"0847514":["Europa Ediciones y Exportaciones, S.A."],"0847515":["Montena"],"0847516":["Latina, S.A."],"0847517":["Ediciones Hiperi\u00f3n, S.L."],"0847518":["Ediciones Ceres, S.A."],"0847519":["Nueva Visi\u00f3n Espa\u00f1ola, S.A."],"0847520":["Busma Ediciones, S.A."],"0847521":["Promociones Econ\u00f3micas Valencianas, S.A."],"0847522":["Visor libros, S.L."],"0847523":["Ediciones Urbi\u00f3n, S.A."],"0847524":["Publicaciones Gama, S.A."],"0847525":["Ediciones Generales Anaya, S.A."],"0847526":["Uve, S.A."],"0847527":["Nueva Frontera, S.A."],"0847528":["Publicacions i Edicions de la Universitat de Barcelona"],"0847529":["Euskal Liburu eta Kantuen Argitaldaria, S.A."],"0847530":["Ediciones Orbis, S.A."],"0847531":["Condal Editora"],"0847532":["Dintel, S.A."],"0847533":["Editorial Barcanova"],"0847534":["Ediciones Nueva Lente, S.A."],"0847535":["Ediciones Cort"],"0847536":["Libros R\u00edo Nuevo, S.A."],"0847537":["Ancora, S.A."],"0847538":["Ediciones Dos, S.A."],"0847539":["Asuri de Ediciones, S.A."],"0847540":["Ediciones Nos, S.A."],"0847541":["El Paisaje Editorial"],"0847542":["Eusko Jaurlaritzaren Argitalpen Zerbitzu Nagusia / Servicio Central de Publicaciones del Gobierno Vasco"],"0847543":["Ediciones Helios, S.A."],"0847544":["Teycal, S.A."],"0847545":["LEV Publishers, S.A."],"0847546":["Ediciones Beascoa"],"0847547":["Idatz-Ekintza, S.A."],"0847548":["Irbis"],"0847549":["Ediciones Prensa Escolar, S.A."],"0847550":["Filastrocca, S.A. de Ediciones"],"0847551":["Fasc\u00edculos Planeta, S.A."],"0847552":["Editorial Onda"],"0847553":["Omnivox"],"0847554":["Ediciones Garza"],"0847555":["Oc\u00e9ano Mosby"],"0847556":["Oc\u00e9ano Ambar"],"0847557":["Lex Nova, S.A.U."],"0847558":["Ediciones Quarto, S.A."],"0847559":["Ediciones Rubio Esteban, S.A."],"0847560":["Ediciones Magalia"],"0847561":["Editors, S.A."],"0847562":["Astoreca, S.A."],"0847563":["Multipub"],"0847564":["Tres Fronteras Ediciones"],"0847565":["Ediciones V\u00ednculo, S.A."],"0847566":["Gever, S.L."],"0847567":["Ediciones Alba, S.A."],"0847568":["Erein Argitaletxea, S.A."],"0847569":["Sena Editorial, S. A."],"0847570":["Ediciones Antiguas, S.A."],"0847571":["Editorial de M\u00e9todos y Sistemas, S.A."],"0847572":["Amigos del Libro Vasco"],"0847573":["Edivas, Ediciones y Distribuciones Recreativas"],"0847574":["Ediciones Forum, S.A."],"0847575":["Consorci d'Editors Valencians, S.A."],"0847576":["Ruiz Flores, Ana Mar\u00eda"],"0847577":["Ediciones Granica, S.A."],"0847578":["Candango, S.A."],"0847579":["Generalitat Valenciana"],"0847580":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cajas de Ahorros"],"0847581":["Roure 6, S.L."],"0847582":["Tiempo de Ediciones, S.A."],"0847583":["Ediciones Folio, S.A."],"0847584":["Laertes editorial, S.A."],"0847585":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Servicio Editorial=Euskal Herriko Unibertsitatea. Argitarapen Zerbitzua"],"0847586":["Harcourt Oc\u00e9ano"],"0847587":["Editoriales Andaluzas Unidas, S.A."],"0847588":["Proa"],"0847589":["Edi-Liber (Irlan, S.A.)"],"0847590":["Editorial Astri, S.A."],"0847591":["Libros y Publicaciones Peri\u00f3dicas 1984, S.A."],"0847592":["Elsevier Doyma, S.A."],"0847593":["Prensa Cient\u00edfica, S.A."],"0847594":["Vera Editor"],"0847595":["Andaluc\u00eda. Servicio de Publicaciones y BOJA"],"0847596":["Editorial Emp\u00faries"],"0847597":["Ediciones Grech, S.A."],"0847598":["Editorial Delta"],"0847599":["Caja de Ahorros del Mediterr\u00e1neo"],"0847600":["Ediciones Akal"],"0847601":["Maveco de Ediciones, S.A."],"0847602":["Eumo Editorial SAU"],"0847603":["Editorial Natsa"],"0847604":["Teorema, S.A."],"0847605":["Emalsa, S.A."],"0847606":["Ediciones Acuario, S.A."],"0847607":["Ediciones Euhasa"],"0847608":["Centro de Tecnolog\u00eda Educativa, S.A."],"0847609":["Ajuntament de Barcelona"],"0847610":["Heraldo de Arag\u00f3n S.A."],"0847611":["Guara, S.A."],"0847612":["Els Llibres de Glauco, S.A."],"0847613":["Distresa"],"0847614":["Anaya Multimedia"],"0847615":["McGraw-Hill Interamericana de Espa\u00f1a S.L."],"0847616":["Editorial Stylos, S.A."],"0847617":["Mundial de Ediciones"],"0847618":["Aldaba, Soc. Coop. Ltda."],"0847619":["General Mills Jugetes, S.A."],"0847620":["Ediciones Intina, S.A."],"0847621":["Instituto de Ense\u00f1anzas T\u00e9cnicas"],"0847622":["Ediciones Elisa, S.A."],"0847623":["Corporaci\u00f3n Cient\u00edfica, S. A."],"0847624":["M. Fern\u00e1ndez y C\u00eda., S.A."],"0847625":["MCR, S.A."],"0847626":["Aula de Inform\u00e1tica Aplicada"],"0847627":["Equipo Difusor del Libro, S.L."],"0847628":["Ediciones del Serbal, S.A."],"0847629":["Editorial Cru\u00eflla, S.A"],"0847630":["Editorial LIBSA, S.A."],"0847631":["Tyve Technologies"],"0847632":["Edicions UIB"],"0847633":["Asociaci\u00f3n Cultural Editorial Ojeda"],"0847634":["Ediciones Orbis, S.A."],"0847635":["Arco Libros - La Muralla, S.L."],"0847636":["Proyectos Editoriales"],"0847637":["Editorial Menses"],"0847638":["Sistemas Videoeducativos, S.A."],"0847639":["Montesinos Editor, S.A."],"0847640":["Editorial Edaf, S.L."],"0847641":["Mundilibros, S.A."],"0847642":["Nau Llibres (Edicions Culturals Valencianes, S.A.)"],"0847643":["Akribos Ediciones de Pedro Figuerola i Rotger"],"0847644":["Machado Grupo de Distribuci\u00f3n S.L."],"0847645":["Clie"],"0847646":["Ediciones Manfer"],"0847647":["Algaida Editores"],"0847648":["Ediciones de Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica, S.A."],"0847649":["Publicaciones Nallor, S.A."],"0847650":["Monta\u00f1a M\u00e1gica, S.A."],"0847651":["Jos\u00e9 J. Ola\u00f1eta Editor"],"0847652":["Editorial Mitre, S.A."],"0847653":["Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Iniciativa Digital Polit\u00e8cnica"],"0847654":["MEDSI Gower Medical Publishing Ltd."],"0847655":["Plaza Joven, S.A."],"0847656":["Antalbe, S.A."],"0847657":["Hyspamerica Ediciones Argentina, S.A."],"0847658":["Anthropos Editorial"],"0847659":["Ediciones Aguaviva, S.A."],"0847660":["Edicions Bromera, S.L."],"0847661":["Editorial Andros, S.A."],"0847662":["Ediciones Universitarias N\u00e1jera"],"0847663":["Ediciones Tartessos"],"0847664":["Obra Social la Caixa"],"0847665":["PPU, S.A."],"0847666":["Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura"],"0847667":["Selecta"],"0847668":["Editorial Laia, S.A."],"0847669":["El Aleph Editores"],"0847670":["Ministerio de Sanidad, Servicios Sociales e Igualdad"],"0847671":["Editora Regional de Extremadura"],"0847672":["Edicomunicaci\u00f3n, S.A."],"0847673":["Motta Editores"],"0847674":["Edicions d'Ara"],"0847675":["Ediciones Moncayo, S.A."],"0847676":["Bosch"],"0847677":["Durvan, S.A. de Ediciones"],"0847678":["Sax Editorial, S. A."],"0847679":["Historia 16. Historia Viva"],"0847680":["Ir Indo Edici\u00f3ns"],"0847681":["Pamiela Argitaletxea"],"0847682":["PPP Ediciones"],"0847683":["Libertarias Prodhufi, S.A."],"0847684":["Editum. Ediciones de la Universidad de Murcia"],"0847685":["Ediciones Algar, S.A."],"0847686":["Ediciones Ribat"],"0847687":["Editorial CPD"],"0847688":["Siglo Cultural, S.A."],"0847689":["Tripoli"],"0847690":["Staff Promoci\u00f3n"],"0847691":["Inter-M\u00e9dica Espa\u00f1a, S.A."],"0847692":["Hispanidad de Ediciones, S.L. (EDHISPA)"],"0847693":["Productos Compactos, S.A."],"0847694":["M. Pellicer"],"0847695":["La Ley"],"0847696":["Proyecto Brainstorm"],"0847697":["El Paisaje Editorial"],"0847698":["J.M. Bosch Editor"],"0847699":["Leandro Lara, Editor"],"0847700":["Grupo Axel Springer, S.L."],"0847701":["Ediciones I. Quorum, S.A."],"0847702":["Valdemar"],"0847703":["Gipuzkoako Ikastolen Elkartea"],"0847704":["Datanet, S.A. Editorial Inform\u00e1tica"],"0847705":["Editorial Rourich"],"0847706":["Palahi Arts Grafiques, S.C."],"0847707":["Alhena"],"0847708":["Ingelek, S.A."],"0847709":["Editorial Argos Vergara, S.A."],"0847710":["Nervi\u00f3n, Sociedad Cooperativa"],"0847711":["Edelsa Grupo Didascalia"],"0847712":["Multilibro, S.A."],"0847713":["Aliorna, S.A. Editorial"],"0847714":["Editores M\u00e9dicos, S.A."],"0847715":["Lider Editores, S.A."],"0847716":["Microted"],"0847717":["Centro de Documentaci\u00f3n L\u00e1ser"],"0847718":["Magial"],"0847719":["Publicaciones Universidad de Le\u00f3n"],"0847720":["Ediciones Obelisco S.L."],"0847721":["Editorial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia"],"0847722":["Timun Mas Narrativa"],"0847723":["Universidad de Extremadura. Servicio de Publicaciones"],"0847724":["Hispano Americana, Pub."],"0847725":["Editorial de La Idea"],"0847726":["Ediciones EGA, S.L."],"0847727":["Quaderns Crema"],"0847728":["Editorial Kriselu, S.A."],"0847729":["Perea Ediciones"],"0847730":["Vidorama"],"0847731":["Ediciones Endymion"],"0847732":["Ediciones Tat, S.A.L."],"0847733":["Prensas de la Universidad de Zaragoza"],"0847734":["Editorial Humanitas, S.L."],"0847735":["B (Ediciones B)"],"0847736":["Itaca, S.A."],"0847737":["S\u00edlex ediciones S.L."],"0847738":["Editorial S\u00edntesis, S.A."],"0847739":["Enciclop\u00e8dia Catalana, SAU"],"0847740":["Colegio Oficial de Arquitectos de Madrid"],"0847741":["Ediciones Atrium, S.A."],"0847742":["Senae, S. A."],"0847743":["Salvat, S.A. de Ediciones"],"0847744":["Arquitecno"],"0847745":["Producciones de Videopedag\u00f3gico, S.A."],"0847746":["Temis, S.A."],"0847747":["Ediciones Tres Torres, S.A."],"0847748":["Grupo Editorial Marte"],"0847749":["Euskal Estatistika Erakundea / Instituto Vasco de Estad\u00edstica (Eustat)"],"0847750":["Ediciones Olimpic, S.L."],"0847751":["Planeta Internacional, S.A."],"0847752":["Bizkaiko Foru Aldundia - Diputaci\u00f3n Foral de Bizkaia"],"0847753":["Centro del Libro de Arag\u00f3n"],"0847754":["Ediciones de la Universidad Complutense de Madrid"],"0847755":["Editora Regional del Sur, S.A."],"0847756":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de La Laguna"],"0847757":["Edisan, S.A."],"0847758":["Club Internacional del Libro, Marketing Directo, S.L."],"0847759":["Crisalva, S.A."],"0847760":["Alejandre Mu\u00f1oz, Carlos"],"0847761":["Ediciones Nieva, S.A."],"0847762":["Universidad de Valladolid, Secretariado de Publicaciones e Intercambio Editorial"],"0847763":["Complot"],"0847764":["Gu\u00edas Oc\u00e9ano"],"0847765":["Circe Ediciones, S.L.U."],"0847766":["Pirene Editorial, S.A.L."],"0847767":["Printing Books, S.A. de Ediciones"],"0847768":["Ediciones Eunate"],"0847769":["Sirmio"],"0847770":["Editorial Apostolado Mariano"],"0847771":["Editorial Marsig"],"0847772":["Alborada Ediciones, S.A."],"0847773":["GRAFALCO EDICIONES, S.L."],"0847774":["Machado Grupo de Distribuci\u00f3n S.L."],"0847775":["Venus Editorial"],"0847776":["E.T.D., S.A."],"0847777":["IVAP"],"0847778":["Burdeos"],"0847779":["Editorial Tinta Libre, S.A."],"0847780":["Etisa"],"0847781":["El Llamp"],"0847782":["Lunwerg Editores"],"0847783":["Edicions Contemporanies Area"],"0847784":["Instituto Alicantino de Cultura Juan Gil-Albert"],"0847785":["Diputaci\u00f3n Provincial de M\u00e1laga. Centro de Ediciones de la Diputaci\u00f3n de M\u00e1laga"],"0847786":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de C\u00e1diz"],"0847787":["Ministerio de Justicia. Secretar\u00eda General T\u00e9cnica. Centro de Publicaciones"],"0847788":["Servicio de Publicaciones de la Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha"],"0847789":["Diputaci\u00f3n Provincial de Ciudad Real"],"0847790":["Centro de Estudios y Experimentaci\u00f3n de Obras Publicas"],"0847791":["Universidad de Zaragoza. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"0847792":["Breme, S.A."],"0847793":["Banco de Espa\u00f1a"],"0847794":["Gabinet de Premsa i Comunicaci\u00f3. Diputaci\u00f3 de Barcelona"],"0847795":["Diputaci\u00f3n de Valencia"],"0847796":["Diputaci\u00f3n Provincial de Badajoz. Departamento de Publicaciones."],"0847797":["Diputaci\u00f3n de Salamanca"],"0847798":["Diputaci\u00f3n de Sevilla. Servicio de Archivo y Publicaciones."],"0847799":["Instituto de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades"],"0847800":["Ediciones Universidad de Salamanca"],"0847801":["UCOPress, Editorial Universidad de C\u00f3rdoba"],"0847802":["Mater M\u00fasica"],"0847803":["Mundibook, S.A."],"0847804":["Asociacion ICEA"],"0847805":["Consorci d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 de Catalunya"],"0847806":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Escuela Universitaria Polit\u00e9cnica"],"0847807":["Publicaciones de Diputaci\u00f3n Provincial de Granada"],"0847808":["Editorial Sirio"],"0847809":["Columna CAT"],"0847810":["Edibook, S.A."],"0847811":["ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones"],"0847812":["Ayuntamiento de Madrid"],"0847813":["Miraguano Ediciones"],"0847814":["Ediciones Angulo, S.A."],"0847815":["Sonylibro, S.A."],"0847816":["Ediciones Marfil, S.A."],"0847817":["Palas Atenea Ediciones, S.A."],"0847818":["Ediciones Milan"],"0847819":["Instituto Geogr\u00e1fico Nacional"],"0847820":["Instituci\u00f3n 'Fernando el Cat\u00f3lico'"],"0847821":["Publicaciones de la Diputaci\u00f3n Foral de \u00c1lava / Arabako Foru Aldundiaren Argitalpenak"],"0847822":["Instituci\u00f3 Alfons el Magn\u00e0nim"],"0847823":["Ministerio de Defensa. Subdirecci\u00f3n General de Publicaciones y Patrimonio Cultural."],"0847824":["Sotelo Blanco Edici\u00f3ns"],"0847825":["Editorial Or\u00edgenes, S.A."],"0847826":["Publicacions de l'Abadia de Montserrat, S.A."],"0847827":["Editorial Gra\u00f3"],"0847828":["Vulcano Ediciones"],"0847829":["Addison Wesley"],"0847830":["Servicios Editoriales Apa, S.A."],"0847831":["Joc Internacional-F. Matas Salla"],"0847832":["Ediciones Universidad y Cultura"],"0847833":["Ediciones La C\u00fapula, S.L."],"0847834":["CIEMAT"],"0847835":["Einsa Multimedia, S.A"],"0847836":["Parlamento de Galicia"],"0847837":["Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda - Ministerio de Medio Ambiente y Medio Rural y Marino"],"0847838":["Ediciones del Prado, S.A."],"0847839":["Ediciones Torremozas"],"0847840":["Instituto Geol\u00f3gico y Minero de Espa\u00f1a"],"0847841":["Ediciones Centrum T\u00e9cnicas y Cient\u00edficas, S.A."],"0847842":["Fundaci\u00f3n Universidad-Empresa Madrid"],"0847843":["Hermann Blume Central de Distribuciones, S.A."],"0847844":["Siruela"],"0847845":["Biblioteca de Catalunya"],"0847846":["Junta de Castilla y Le\u00f3n. Consejer\u00eda de Cultura y Turismo"],"0847847":["Principado de Asturias. Servicio Central de Publicaciones"],"0847848":["Pentalfa Ediciones"],"0847849":["Museo de Arte e Historia = Arte eta Historia Museoa"],"0847850":["Ministerio de Empleo y Seguridad Social"],"0847851":["Editorial Espiral, S.A."],"0847852":["Diputaci\u00f3n de Valladolid"],"0847853":["Institut de Tecnologia de la Construcci\u00f3 de Catalunya - ITeC"],"0847854":["Ediciones Cuenticolor, S.A."],"0847855":["Editorial Trivium, S.A."],"0847856":["Editorial Virgili & Pages, S.A."],"0847857":["Tom\u00e1s Pujol Canrubi, Editor"],"0847858":["De Choisy Editorial"],"0847859":["Abril Editorial, S.A."],"0847860":["Ediciones Mistral, S.A."],"0847861":["Editorial Coloquio"],"0847862":["Jurismadrid"],"0847863":["Actualidad y Libros, S.A."],"0847864":["Combel Editorial"],"0847865":["Espa-Credit, S.A."],"0847866":["Latino Americana de Editores, S.A."],"0847867":["International Marketing & Communication, S.A. (IM&C)"],"0847868":["COOB'92, S.A."],"0847869":["Ciencias de la Educaci\u00f3n Preescolar y Especial"],"0847870":["Ediciones Izar, S.L."],"0847871":["RBA Libros"],"0847872":["Ediciones JLA"],"0847873":["Editorial Stanley"],"0847874":["Prats y Rey Editores, S.L."],"0847875":["Publicacions i Edicions de la Universitat de Barcelona"],"0847876":["Ediciones Versal, S.A."],"0847877":["Edika Med"],"0847878":["ANCOP (Agrupaci\u00f3n Nacional de Constructores de OP)"],"0847879":["Editorial Constituci\u00f3n y Leyes (Colex) S.A."],"0847880":["Ediciones Temas de Hoy"],"0847881":["Salvat Publicaciones Cient\u00edficas, S.A."],"0847882":["Ediciones Cl\u00e1sicas, S.A."],"0847883":["Todolibro Ediciones"],"0847884":["Editorial Popular"],"0847885":["Grupo Aula M\u00e9dica, S.L."],"0847886":["Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez, Manuel (Libros Roma)"],"0847887":["Editorial Nadal-Arcada S.L."],"0847888":["Publicaciones y Ediciones Salamandra S.A."],"0847889":["Yerico, S.A."],"0847890":["Generalitat Valenciana"],"0847891":["Gara Ediciones C.B."],"0847892":["Heptada Ediciones, S.A."],"0847893":["Opera Tres, Ediciones Musicales"],"0847894":["Aglo Ediciones, S.A."],"0847895":["Ollero y Ramos Editores"],"0847896":["Julio Ollero Editor, S.A."],"0847897":["Ra-Ma S.A. Editorial y Publicaciones"],"0847898":["Ediciones Alfar S.A."],"0847899":["Cruz Roja Espa\u00f1ola"],"0847900":["Alta Fulla Editorial"],"0847901":["RBA Libros"],"0847902":["Ediciones Tutor, S.A."],"0847903":["Editorial M\u00e9dica Panamericana S.A."],"0847904":["Norma Editorial, S.A."],"0847905":["Euroliber, S.A."],"0847906":["Grupo Unido de Proyectos y Operaciones, S.A."],"0847907":["Diputaci\u00f3n Foral de Gipuzkoa"],"0847908":["Publicaciones Universidad de Alicante"],"0847909":["Cusset Editores, S.L."],"0847910":["Editorial Humanitas, S.L."],"0847911":["Grup Promotor, S.L."],"0847912":["Ediciones I. G. (Isabel Gort\u00e1zar)"],"0847913":["Direct Link, S.A."],"0847914":["Biblioteca Autores Cristianos"],"0847915":["Onix de Comunicaciones, S.A."],"0847916":["Iberediciones, P.B., S.L."],"0847917":["Euskal Liburu eta Kantuen Argitaldaria, S.A."],"0847918":["Grup Promotor, S.L."],"0847919":["Instituto Juan March"],"0847920":["Distrimapas-Cartograf\u00eda, S.L."],"0847921":["Instituto Andaluz de la Mujer. Centro de Documentaci\u00f3n y Publicaciones"],"0847922":["Sogime, S.L."],"0847923":["Ediciones del Orto"],"0847924":["Consejo de la Juventud de Galicia = Consello da Xuventude de Galicia"],"0847925":["Caja de Ahorros de Asturias"],"0847926":["Centro de la Cultura Popular Canaria"],"0847927":["Ediciones Robinbook, S.L."],"0847928":["Nova Editorial"],"0847929":["Servei de Publicacions de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona"],"0847930":["Biblioteca Santa Ana"],"0847931":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura"],"0847932":["Radio ECCA"],"0847933":["Impredisur"],"0847934":["Publi-cas, C.B."],"0847935":["Pag\u00e8s Editors, S.L."],"0847936":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Empleo y Desarrollo Tecnol\u00f3gico"],"0847937":["Olimpo Ediciones, S.A."],"0847938":["La Primitiva Casa Baroja, S.A."],"0847939":["Junta de Castilla y Le\u00f3n"],"0847940":["Alfa-Delta"],"0847941":["Mar\u00eda Dolores Dom\u00ednguez Bl\u00e1zquez"],"0847942":["Macmillan"],"0847943":["Congreso de los Diputados"],"0847944":["Comunicaci\u00f3n e Imagen 2001, S.L."],"0847945":["Arcabus, S.A."],"0847946":["Master Media International, S.A."],"0847947":["Viceconsejer\u00eda de Cultura y Deportes del Gobierno de Canarias"],"0847948":["Ediciones de La Tempestad, S.L."],"0847949":["Consejo Superior de Deportes"],"0847950":["Fondo de Cultura Andaluza"],"0847951":["Universidad de Granada. Facultad de Ciencias. Departamento de Electr\u00f3nica y Tecnolog\u00eda de Computadores"],"0847952":["Tabapress, S.A."],"0847953":["Urano"],"0847954":["Libertarias Prodhufi, S.A."],"0847955":["Acci\u00f3n Divulgativa, S.L."],"0847956":["Libros P\u00f3rtico"],"0847957":["Publishing House Espa\u00f1a, S.R.L."],"0847958":["Formaci\u00f3n y Consultor\u00eda, S.A."],"0847959":["Fundaci\u00f3n CajaSur"],"0847960":["Ediciones de la Torre"],"0847961":["Ministerio de Econom\u00eda y Hacienda. Direcci\u00f3n General de Patrimonio del Estado"],"0847962":["Editorial Verbum, S.L."],"0847963":["Ediciones Lepsius, S.L."],"0847964":["ESINE. Centro de Estudios T\u00e9cnicos Empresariales"],"0847965":["Espa\u00f1a. Ej\u00e9rcito del Aire. Centro de Publicaciones"],"0847966":["Publicaciones Claretianas"],"0847967":["Miguel Font, Editor"],"0847968":["Editorial Amarantos"],"0847969":["Compa\u00f1\u00eda Europea de Comunicaci\u00f3n e Informaci\u00f3n"],"0847970":["Capitel Ediciones, S.L."],"0847971":["Servilibro Ediciones S.A."],"0847972":["Llibreria Altair"],"0847973":["Aglo Ediciones, S.A."],"0847974":["Editorial La M\u00e1scara, S.L."],"0847975":["Intervenci\u00f3n General de la Administraci\u00f3n del Estado"],"0847976":["El Roure Editorial, S.A."],"0847977":["Comercial Turgeon, S.A."],"0847978":["Ediciones D\u00edaz de Santos, S.A."],"0847979":["Anaya & Mario Muchnik"],"0847980":["Sociedad Cultural Europea, S.A."],"0847981":["Mart\u00ednez Villalba, Emilio"],"0847982":["Internacional de Ediciones y Publicaciones, S.A."],"0847983":["Galeuzca Ediciones, S.L."],"0847984":["Junta de Castilla y Le\u00f3n-Consejer\u00eda de Medio Ambiente"],"0847985":["Fundaci\u00f3n CajaCanarias"],"0847986":["Promolibro"],"0847987":["Mu\u00f1oz Villafranca, Jos\u00e9"],"0847988":["Universidad de Sevilla. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura. Departamento de Urban\u00edstica y Ordenaci\u00f3n del Territorio"],"0847989":["Luz\u00e1n 5"],"0847990":["Centro de Preparaci\u00f3n del Opositor, S.L."],"0847991":["Editorial Universitas, S.A."],"0847992":["Editorial Ibaizabal"],"0847993":["Universidad Internacional de Andaluc\u00eda"],"0847994":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Centros de Ense\u00f1anza. Instituto de T\u00e9cnicas Educativas"],"0847995":["Alfil Juegos, S.L."],"0847996":["Asociaci\u00f3n de Estudios Ganaderos"],"0847997":["Editorial Estelar, S.L."],"0847998":["Espacio y Tiempo, S.A."],"0847999":["Edihobby, S.L."],"0848000":["Fundaci\u00f3 Serveis de Cultura Popular"],"0848001":["Editorial Diptongo, S.L."],"0848002":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0848003":["Editorial Palacios y Museos"],"0848004":["Editorial Universitaria Ram\u00f3n Areces"],"0848005":["Ediciones El Almendro"],"0848006":["Biocan, S.L."],"0848007":["Granada Ediciones y Distribuciones, S.A."],"0848008":["Instituto de Estudios Fiscales"],"0848009":["Universidad de Sevilla. Departamento de Econom\u00eda Financiera y Direcci\u00f3n de Operaciones"],"0848010":["Mu\u00f1oz Moya Editores"],"0848011":["Dersa 88"],"0848012":["Ediciones Leonesas, S.A. (EDILESA)"],"0848013":["Editorial Gymnos, S.L."],"0848014":["Organismo Aut\u00f3nomo Parques Nacionales"],"0848015":["Eloy Lozano Coello"],"0848016":["Larousse"],"0848017":["Betania"],"0848018":["Editorial Aguaclara"],"0848019":["Paidotribo"],"0848020":["Editorial de M\u00fasica Boileau, S.L."],"0848021":["Universitat Jaume I. Servei de Comunicaci\u00f3 i Publicacions"],"0848022":["Estudios Diego, S.L."],"0848023":["Gu\u00edas Azules de Espa\u00f1a, S.A."],"0848024":["Marketing Editorial, S.A."],"0848025":["Tabarca Llibres"],"0848026":["Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda"],"0848027":["Editorial Ibis, S.A."],"0848028":["Centro de Profesores y Recursos de Segovia"],"0848029":["Imprecan, S.L."],"0848030":["Grupo Negocios de Ediciones y Publicaciones S.L."],"0848031":["Salvat Ediciones Generales, S.A."],"0848032":["Campomanes Libros, S.L."],"0848033":["Tibidabo Ediciones, S.A."],"0848034":["Disseny Editorial de Catalunya, S.L."],"0848035":["Centro de Profesores y de Recursos de Albacete"],"0848036":["Estructura, Grupo de Estudios Econ\u00f3micos, S.A."],"0848037":["Envega, S.A."],"0848038":["Editorial Ceditan"],"0848039":["Ediciones M.V."],"0848040":["HT Publicidad. Grupo Tafalla, S.L."],"0848041":["Rubi\u00f1os 1860"],"0848042":["Editorial Roasa, S.L."],"0848043":["Museu Nacional d'Art de Catalunya"],"0848044":["Centro de Profesores de Ponferrada"],"0848045":["Plural de Ediciones, S.A."],"0848046":["Ascunce Arrieta, Jos\u00e9 \u00c1ngel"],"0848047":["New Theory Editores, S.L."],"0848048":["Fundaci\u00f3n SGAE"],"0848049":["Signo Impressi\u00f3 Gr\u00e0fica, S.A."],"0848050":["Ligallo de Fablans de l'Aragon\u00e9s"],"0848051":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia"],"0848052":["Club del Exterior"],"0848053":["Ediciones Trabe SL"],"0848054":["Forma tr3s"],"0848055":["Cultural, S.A."],"0848056":["Bilbao Bizkaia Kutxa"],"0848057":["Editorial Origen, S.A."],"0848058":["Editorial Castillejo"],"0848059":["Arte Ediciones, S.L."],"0848060":["Cityroyal, S.A. Comunicaci\u00f3n"],"0848061":["Adams"],"0848062":["Agencia Espa\u00f1ola de la Propiedad Intelectual"],"0848063":["Editorial Octaedro, S.L."],"0848064":["Editorial Compostela, S.A."],"0848065":["Editorial Irusa, S.L."],"0848066":["Federaci\u00f3n de Movimientos de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica Andaluc\u00eda"],"0848067":["Gr\u00e0fiques Alzamora S.A."],"0848068":["Nuer Ediciones, S.A."],"0848069":["Ayuntamiento de Zaragoza"],"0848070":["Uni\u00f3n de Bibli\u00f3filos Extreme\u00f1os"],"0848071":["Asociaci\u00f3n L. J. Engelmajer"],"0848072":["Arait Multimedia, S.A."],"0848073":["Parra \u00c1lvarez, Javier"],"0848074":["Clave Aynadamar, S.L."],"0848075":["Axis ediciones, S.A."],"0848076":["Naturart"],"0848077":["Editora Social y Cultural, S.L."],"0848078":["Easy Data Ib\u00e9rica"],"0848079":["Ediciones Alameda"],"0848080":["Proaudio"],"0848081":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de Navarra"],"0848082":["Ediciones Velvet, S.L."],"0848083":["Sociedad B\u00edblica"],"0848084":["Asoc. para Desarrollo Ingenier\u00eda del Conocimiento"],"0848085":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Comendador Juan de T\u00e1vora'"],"0848086":["Elsevier Espa\u00f1a, S.L.U."],"0848087":["Centro de Profesores y Recursos de Campo Gibraltar"],"0848088":["Gesti\u00f3n 2000"],"0848089":["INCAFO Archivo Fotogr\u00e1fico, S.L."],"0848090":["Editorial Alpina, SL"],"0848091":["Ttarttalo, S.L."],"0848092":["Centro de Profesores de La Axarqu\u00eda"],"0848093":["Guadalquivir, S.L. Ediciones"],"0848094":["Gara d'Edizions"],"0848095":["Junta de Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Fomento y Vivienda"],"0848096":["Ediciones Sigilo"],"0848097":["Pharma Consult, S.A."],"0848098":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Escuela Universitaria de Inform\u00e1tica"],"0848099":["Manuel Salvat Vil\u00e1 Editor, S.A."],"0848100":["Federaci\u00f3n de Amigos de la Tierra"],"0848101":["Editorial Globo"],"0848102":["Editorial Universidad de Cantabria"],"0848103":["Cabildo de Gran Canaria"],"0848104":["Oxford University Press Espa\u00f1a, S.A."],"0848105":["Editorial La Calesa"],"0848106":["Recoletos Compa\u00f1\u00eda Editorial"],"0848107":["Junta de Extremadura. Consejer\u00eda de Agricultura y Desarrollo Rural"],"0848108":["Instituto de Estudios Almerienses"],"0848109":["Galaxia Gutenberg, S.L."],"0848110":["Gr\u00e1ficas Anael"],"0848111":["Escuela Polit\u00e9cnica Internacional IPS, S.A."],"0848112":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Funci\u00f3n Social de las Comunicaciones"],"0848113":["Expert Systems Europe, S.L."],"0848114":["Editorial Libros Activos, S.L."],"0848115":["Marjal"],"0848116":["Rodeira"],"0848117":["Guadiel"],"0848118":["Giltza"],"0848119":["Ediciones Ondiz, S.L."],"0848120":["Libro Inform\u00e1tico T\u00e9cnico"],"0848121":["Servizo de Publicaci\u00f3ns e Intercambio Cient\u00edfico da USC"],"0848122":["Creaci\u00f3n y Edici\u00f3n Multimedia, S.A."],"0848123":["Cantabrico de Prensa, S.A."],"0848124":["Prous Science"],"0848125":["Gobierno de La Rioja"],"0848126":["La Ley"],"0848127":["Instituto de Estudios Altoaragoneses"],"0848128":["Llibres del Segle"],"0848129":["Cadem"],"0848130":["Bibliotex, S.L."],"0848131":["Tandem Edicions, S.L."],"0848132":["Seuba Ediciones"],"0848133":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia. Delegaci\u00f3n Provincial de Ja\u00e9n"],"0848134":["Fama Editores, S.L."],"0848135":["Royal Books, S.L."],"0848136":["Txalaparta, S.L."],"0848137":["Axis Books, S.A."],"0848138":["Universidad de Alcal\u00e1. Servicio de Publicaciones"],"0848139":["Portada Editorial, S.L."],"0848140":["Fundaci\u00f3n Argentaria"],"0848141":["Editorial Idiomas, S.L."],"0848142":["Larrauri Editorial, S.A."],"0848143":["AENOR (Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Normalizaci\u00f3n y Certificaci\u00f3n)"],"0848144":["Ediciones Adhara S.L."],"0848145":["Fondo Formaci\u00f3n (Avil\u00e9s)"],"0848146":["Publicaciones Lepsius, S.L."],"0848147":["Zubia Editoriala, S.L."],"0848148":["Photomuseum"],"0848149":["Fundaci\u00f3n Privada Byblos"],"0848150":["Ministerio del Interior. Secretar\u00eda General T\u00e9cnica"],"0848151":["Editorial Comares"],"0848152":["Instituto de Turismo de Espa\u00f1a"],"0848153":["Proyek"],"0848154":["Diputaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"],"0848155":["Editorial Dykinson, S.L."],"0848156":["Sociedad Editorial Electa Espa\u00f1a"],"0848157":["Centre de Pol\u00edtica de S\u00f2l i Valoracions"],"0848158":["Servizo de Publicaci\u00f3ns da Universidade de Vigo"],"0848159":["Alphagraphics Espa\u00f1a, S.A."],"0848160":["Editorial \u00c1gora"],"0848161":["Riosil Ediciones"],"0848162":["Anaya, Grandes Obras"],"0848163":["Diputaci\u00f3n Provincial de Huelva. Servicio de Publicaciones"],"0848164":["Editorial Trotta, S.A."],"0848165":["Anaya Touring"],"0848166":["Ediciones Altradamun"],"0848167":["Juan Jos\u00e9 Serrano Garc\u00eda"],"0848168":["Academia de la Llingua Asturiana"],"0848169":["Editorial Verbo Divino"],"0848170":["Instrumenta Ediciones"],"0848171":["Gabinete de Prensa y Documentaci\u00f3n"],"0848172":["Ludotecnia C. B."],"0848173":["Diputaci\u00f3n de Palencia"],"0848174":["Elsevier Espa\u00f1a, S.L.U."],"0848175":["Grupo Editorial Tercer Milenio, S.L."],"0848176":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Turismo y Comercio"],"0848177":["Ediciones Lancia"],"0848178":["Compa\u00f1\u00eda de Seguros Adeslas, S.A."],"0848179":["Centro Apoyo para Desarrollo de Reforma Educativa"],"0848180":["One on One"],"0848181":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. \u00c1rea de Cultura"],"0848182":["Editorial Prensa Ib\u00e9rica, S.A."],"0848183":["\u00c1mbito Ediciones, S.A."],"0848184":["D'O Fantasy"],"0848185":["Arco Editorial, S.A."],"0848186":["Foro Ediciones, S.L."],"0848187":["Instituto de Direcci\u00f3n y Organizaci\u00f3n de Empresa"],"0848188":["Consejo Econ\u00f3mico y Social"],"0848189":["V Centenario del Tratado de Tordesillas"],"0848190":["Ediciones Carde\u00f1oso"],"0848191":["Editorial Pre-Textos"],"0848192":["Diputaci\u00f3n Provincial de Lugo. Servicio de Publicaciones"],"0848193":["Editorial Aranzadi"],"0848194":["Edicions Voramar, S.L."],"0848195":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Econom\u00eda. Servicio de Servicio de Estudios y Publicaciones"],"0848196":["Amar\u00fa Ediciones"],"0848197":["Instituto Nacional de Empleo (Espa\u00f1a)"],"0848198":["Cyan Proyectos Editoriales"],"0848199":["Centro T\u00e9cnico Europeo de Ense\u00f1anzas Profesionales"],"0848200":["Toray Argentina SACI"],"0848201":["America Norildis Editores SATCFIA"],"0848202":["Huemul, S.A."],"0848203":["A. Pe\u00f1a Lillo, Editor, S.A."],"0848204":["Aguilar Argentina, S.A. de Ediciones"],"0848205":["V\u00edctor Leru, S.A."],"0848206":["El Cid Editor S.R.L."],"0848207":["Librer\u00eda Cl\u00e1sica"],"0848208":["Colegio Oficial de Diplomados en Enfermer\u00eda de Zaragoza"],"0848209":["Inated, S.L."],"0848210":["Centro de Investigaci\u00f3n Bioestad\u00edstica"],"0848211":["Celeste Ediciones, S.A."],"0848212":["Frames Producciones, S.L."],"0848213":["Compa\u00f1\u00eda Literaria"],"0848214":["Peralt Montagut Ediciones, S.L."],"0848215":["Instituci\u00f3n Ferial de Madrid (IFEMA)"],"0848216":["Sua Edizioak"],"0848217":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Agr\u00f3nomos. Departamento de Ingenier\u00eda Rural"],"0848218":["Ediciones Vosa, S.L."],"0848219":["Ediciones Meta"],"0848220":["Ejearte"],"0848221":["Ediciones Orbita, S.L."],"0848222":["Intek Espa\u00f1a, Sistemas de Capacitaci\u00f3n, S.A."],"0848223":["Globus Comunicaci\u00f3n, S.A."],"0848224":["Ediciones Obradoiro, S.A."],"0848225":["Publicaciones La Encina, S.L."],"0848226":["Batimenta, S.L."],"0848227":["Masson-Little, Brown and Company, S.A."],"0848228":["Grupo Edider-88, S.A."],"0848229":["Escuela Nacional de F\u00fatbol"],"0848230":["Editorial Parteluz, S.L."],"0848231":["Citan\u00eda de Publicaciones, S.L."],"0848232":["Denasport"],"0848233":["Taller de Cuentos, S.L."],"0848234":["Impuls 101, S.L."],"0848235":["CISS"],"0848236":["Idea Books, S.A."],"0848237":["Editorial Thass\u00e0lia, S.A."],"0848238":["\u00c1gata"],"0848239":["Ediciones Palabra, S.A."],"0848240":["Editorial Universidad de Almer\u00eda"],"0848241":["Grans Exits, S.L."],"0848242":["Propress, S.L."],"0848243":["Ediciones Testa, S.L."],"0848244":["Rigor Ediciones, S.L."],"0848245":["RCR Ediciones"],"0848246":["Editorial Azahara, S.L."],"0848247":["Asesoramiento y Gesti\u00f3n de Publicaciones, S.L."],"0848248":["Ediciones Alfar S.A."],"0848249":["Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n"],"0848250":["Universidad de Castilla-La Mancha. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Agr\u00edcola (Ciudad Real)"],"0848251":["Vida Universal"],"0848252":["Sociedad An\u00f3nima del Video"],"0848253":["Cursoforum"],"0848254":["Proyecto Sur Ediciones, S.L."],"0848255":["Amelia Romero Editora"],"0848256":["Proa"],"0848257":["Editorial Rombo, S.A."],"0848258":["Editorial Universitaria de la Universidad de El Salvador"],"0848259":["Ediciones Nauta C., S.A."],"0848260":["Editorial San Esteban"],"0848261":["Editorial Santillana S.A. Rep\u00fablica Dominicana"],"0848262":["Turismapa, S. L."],"0848263":["Aizkorri"],"0848264":["RBA La Magrana"],"0848265":["Club Internacional del Libro, Division Coleccionables, S.L."],"0848266":["Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte (Andaluc\u00eda)"],"0848267":["Clie"],"0848268":["Con-Isa Creaciones Editoriales"],"0848269":["Erbe Software, S.A. (Grupo Anaya)"],"0848270":["Voluntad Editores Ltda. y C\u00eda. S.C.A."],"0848271":["Instituto Caro y Cuervo"],"0848272":["Editorial Temis, S.A."],"0848273":["Ediciones Cultural Colombiana Ltda."],"0848274":["Bedout, S.A."],"0848275":["Editora Dosmil"],"0848276":["Norma"],"0848277":["Carlos Valencia Editores, S.A."],"0848278":["McGraw-Hill - Latinoamericana, S.A."],"0848279":["Educar Editores Ltda."],"0848280":["Editorial Oveja Negra"],"0848281":["V\u00e9rtice Ltda."],"0848282":["Instituto Colombiano de Cultura"],"0848283":["Salvat Editores Colombiana, S.A."],"0848284":["Pime Editores, S.A."],"0848285":["Diana Colombiana Ltda."],"0848286":["Editorial Cru\u00eflla, S.A"],"0848287":["Castellnou Edicions"],"0848288":["Editorial Galaxia, S.A."],"0848289":["Edici\u00f3ns do Cumio"],"0848290":["Biblioteca Nacional (Uruguay)"],"0848291":["Banda Oriental, S.R.L."],"0848292":["Barreiro y Ramos, S.A."],"0848293":["Editorial Librer\u00eda Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"0848294":["P.A.U. Education,S.L."],"0848295":["Ediciones Disel-Procult, S.L."],"0848296":["Editorial Everest Andalucia, S.L."],"0848297":["Editorial Claret, S.L.U."],"0848298":["National Geographic"],"0848299":["Editorial CEP, S.L."],"0848300":["Columna CAT"],"0848301":["Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Iniciativa Digital Polit\u00e8cnica"],"0848302":["Edici\u00f3ns Xerais de Galicia, S.A."],"0848303":["Adams"],"0848304":["Editorial Br\u00faixola"],"0848305":["Ediciones Grazalema, S.L."],"0848306":["Editorial Debate"],"0848307":["Ediciones Pen\u00ednsula"],"0848308":["Almadraba Editorial"],"0848309":["Canarias. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes"],"0848310":["Tusquets Editores S.A."],"0848311":["Editorial MAD"],"0848312":["Ediciones Universitarias de Barcelona, S.L."],"0848313":["Colex Data"],"0848314":["Bestselia, S.A. (Planeta Infantil)"],"0848315":["Masson-Williams & Wilkins Espa\u00f1a, S.A."],"0848316":["Editorial CCS"],"0848317":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de Oviedo"],"0848318":["Editorial UOC, S.L."],"0848319":["Los Libros de la Catarata"],"0848320":["Ministerio de Medio Ambiente. Secretaria General T\u00e9cnica"],"0848321":["Prames S.A."],"0848322":["Prentice Hall"],"0848323":["Cambridge University Press"],"0848324":["Fundaci\u00f3n Ibercaja"],"0848325":["Editorial Ibaizabal"],"0848326":["Espasa Calpe"],"0848327":["Ediciones Mart\u00ednez-Roca, S.A. (Mart\u00ednez-Roca Book)"],"0848328":["Destino Book"],"0848329":["Episteme, S.L."],"0848330":["Viena"],"0848331":["Elkarlanean, S.L."],"0848332":["Vox"],"0848333":["Instituto Andaluz de Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"0848334":["Editorial Mediterr\u00e0nia, SL"],"0848335":["Editorial Planeta Grandes Publicaciones"],"0848336":["Alba"],"0848337":["Euroclub Magerit, S.L."],"0848338":["Publicacions i Edicions de la Universitat de Barcelona"],"0848339":["Librer\u00edas Par\u00eds-Valencia, S.L."],"0848340":["Editorial Universitaria, S.A."],"0848341":["Edici\u00f3ns A Nosa Terra. Promoci\u00f3ns Culturais Galegas, S.A."],"0848342":["Editorial Constituci\u00f3n y Leyes (Colex) S.A."],"0848343":["Editorial Bamb\u00fa"],"0848344":["UAM Ediciones"],"0848345":["Castellnou Editora Valenciana"],"0848346":["Debolsillo"],"0848347":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo"],"0848348":["Marjal"],"0848349":["Rodeira"],"0848350":["Ateneo de Caracas"],"0848351":["Ediciones Ekare-Banco del Libro"],"0848352":["Mandala Ediciones"],"0848353":["Monte Carmelo"],"0848354":["Editorial CEP, S.L."],"0848355":["Editorial Aranzadi"],"0848356":["LID Editorial Empresarial, S.L."],"0848357":["Editores de Tebeos"],"0848358":["Ediciones Granica, S.A."],"0848359":["Calambur Editorial, S.L."],"0848360":["Educa. Editorial Universitaria Centroamericana"],"0848361":["Costa Rica"],"0848362":["Euned"],"0848363":["Editorial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia"],"0848364":["IC Editorial"],"0848365":["Suma"],"0848366":["Texto Editores"],"0848367":["KRK Ediciones"],"0848368":["Editorial CEP, S.L."],"0848369":["Cultural, S.A."],"0848370":["Editorial Los Amigos del Libro"],"0848371":["Editum. Ediciones de la Universidad de Murcia"],"0848372":["Ediciones del Prado, S.A."],"0848373":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Servicio Editorial=Euskal Herriko Unibertsitatea. Argitarapen Zerbitzua"],"0848374":["Huerga y Fierro Editores"],"0848375":["Universitaria"],"0848376":["Editorial Acad\u00e9mica Centroamericana, S.A. (EDITA)"],"0848377":["Editorial Piedra Santa"],"0848378":["Giltza"],"0848379":["Guadiel"],"0848380":["Centro del Libro de Arag\u00f3n"],"0848381":["Lengua de Trapo"],"0848382":["Ediciones Idea"],"0848383":["Tusquets Editores S.A."],"0848384":["Edicions UIB"],"0848385":["Centro de Estudios Latinoamericanos"],"0848386":["Printer Internacional de Panam\u00e1, S.A."],"0848387":["Centro Estudios... Andinos Bartolom\u00e9 de Las Casas"],"0848388":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert. Representaci\u00f3n en Per\u00fa"],"0848389":["Editorial Brasa, S.A."],"0848390":["Fondo Ed. Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa"],"0848391":["Santillana, S. A."],"0848392":["Simancas Ediciones"],"0848393":["P\u00e1ginas de Espuma SL"],"0848394":["Editorial Ibaizabal"],"0848395":["Reserved allocation"],"0848396":["Reserved allocation"],"0848397":["Reserved allocation"],"0848398":["Reserved allocation"],"0848399":["Reserved allocation"],"0848400":["Editora Taller, C. por A."],"0848401":["Editora de Santo Domingo, S.A."],"0848402":["Universidad Central del Este"],"0848403":["Edimat Libros S.A."],"0848404":["Beascoa Tres"],"0848405":["Uca Editores"],"0848406":["Lex Nova, S.A.U."],"0848407":["EDIBESA"],"0848408":["Andavira Editora"],"0848409":["Edicions de la Universitat de Lleida"],"0848410":["Editorial Aranzadi"],"0848411":["Cims"],"0848412":["Editorial Miguel A. Salvatella, S.A."],"0848413":["Club Internacional de Libro. Divisi\u00f3n Cr\u00e9dito"],"0848414":["Training Park, S. L."],"0848415":["Publicacions de l'Abadia de Montserrat, S.A."],"0848416":["Agencia del ISBN de Espa\u00f1a"],"0848417":["Ministerio de Empleo y Seguridad Social"],"0848418":["Editorial Zendrera Zariquiey, S.A."],"0848419":["Eusko Ikaskuntza - Sociedad de Estudios Vascos"],"0848420":["Instituto Panamericano de Geograf\u00eda e Historia"],"0848421":["La Factor\u00eda de Ideas"],"0848422":["Master-Distancia, S.A."],"0848423":["Ediciones Elfos, S.L."],"0848424":["Publicacions Universitat Rovira i Virgili"],"0848425":["Diego Mar\u00edn Librero Editor SL"],"0848426":["Todolibro Ediciones"],"0848427":["Ediciones de la Universidad de Castilla-La Mancha"],"0848428":["Alba Editorial"],"0848429":["Editorial UOC, S.L."],"0848430":["Instituto Superior de Estudios Empresariales, S.A."],"0848431":["Norma Editorial, S.A."],"0848432":["Editorial Cr\u00edtica"],"0848433":["Algaida Editores"],"0848434":["Padilla Libros Editores y Libreros"],"0848435":["Grup Promotor, S.L."],"0848436":["Septimer\u00edas"],"0848437":["Proa"],"0848438":["Udako Euskal Unibertsitatea"],"0848439":["Universidad de Ja\u00e9n. Servicio de Publicaciones."],"0848440":["C\u00e1ritas Espa\u00f1ola Editores"],"0848441":["Montena"],"0848442":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0848443":["Difusi\u00f3n Centro de Investigaci\u00f3n y Publicaciones de Idiomas S.L."],"0848444":["Editorial Comares"],"0848445":["Gaia Ediciones"],"0848446":["Imserso"],"0848447":["Signo Editores"],"0848448":["Universidad de Valladolid, Secretariado de Publicaciones e Intercambio Editorial"],"0848449":["Editores de Tebeos"],"0848450":["Debolsillo"],"0848451":["Capitel Ediciones, S.L."],"0848452":["Fundaci\u00f3n Interm\u00f3n Oxfam"],"0848453":["Ediciones del Bronce"],"0848454":["Editorial Club Universitario"],"0848455":["Fundaci\u00f3n Cajasol"],"0848456":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0848457":["Editorial Deputaci\u00f3n de Pontevedra"],"0848458":["Universitat de Girona. Servei de Publicacions"],"0848459":["Ediciones Nobel, SA"],"0848460":["Ediciones Temas de Hoy"],"0848461":["Edicomunicaci\u00f3n, S.A."],"0848462":["Asistencia T\u00e9cnica al Municipio, S.A."],"0848463":["Ediciones Lema, S.L."],"0848464":["Kalandraka Editora"],"0848465":["Mira Editores, S.A."],"0848466":["Universidad Complutense de Madrid. Servicio de Publicaciones"],"0848467":["Punto de Lectura"],"0848468":["Universidad Pontificia Comillas (Publicaciones)"],"0848469":["Ediciones Internacionales Universitarias"],"0848470":["Editorial Corimbo S.L."],"0848471":["Fundaci\u00f3n Bancaja"],"0848472":["Editorial Renacimiento"],"0848473":["Erg\u00f3n Creaci\u00f3n, S.A."],"0848474":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Agricultura y Pesca"],"0848475":["Ministerio del Interior. Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico"],"0848476":["Ediciones Mundi-Prensa"],"0848477":["Aghisa Editorial, S.A."],"0848478":["Triangle Postals, S.L."],"0848479":["Fundaci\u00f3n Mapfre Tavera"],"0848480":["Museo Nacional del Prado"],"0848481":["Servicio de Publicaciones de la Facultad de Derecho de la Universidad Complutense de Madrid"],"0848482":["Librifer"],"0848483":["Laberinto"],"0848484":["Ajuntament de Val\u00e8ncia"],"0848485":["Edici\u00f3s do Castro"],"0848486":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Salud"],"0848487":["Edici\u00f3ns Laiovento"],"0848488":["RBA Serres"],"0848489":["Iberoamericana Editorial Vervuert, S.L."],"0848490":["Roger Editor, S.L."],"0848491":["Editorial GEU"],"0848492":["Novalibro.com"],"0848493":["Editorial CEP, S.L."],"0848494":["Editoriales de Derecho Reunidas, S.A."],"0848495":["Publicaciones, Materiales y Servicios"],"0848496":["Ayuntamiento de Girona - Servicio de Gesti\u00f3n Documental, Archivos y Publicaciones"],"0848497":["Agencia del ISBN de Espa\u00f1a"],"0848498":["Agencia del ISBN de Espa\u00f1a"],"0848499":["Agencia del ISBN de Espa\u00f1a"],"08485000":["Aramburu"],"08485001":["Durvan, S.A. de Ediciones"],"08485002":["Capel Editorial Distribuidora, S.A."],"08485003":["Romo, S.L."],"08485004":["Compa\u00f1\u00eda Internacional Editora, S.A."],"08485005":["Ediciones de Arte y Bibliofilia"],"08485006":["Eco, S.A."],"08485007":["Eurolan-Tekos"],"08485008":["Associaci\u00f3 de Mestres Rosa Sensat"],"08485009":["Instituto Gallach de Librer\u00eda y Ediciones, S.L."],"08485010":["Luis Gili"],"08485011":["Instituto de Pl\u00e1sticos y Caucho"],"08485012":["Lex Nova, S.A.U."],"08485013":["Masse"],"08485014":["Mayer Cate\u00f1o Berguia-Cuisenaire de Espa\u00f1a"],"08485015":["Ediciones Jurra"],"08485016":["Editorial Popular"],"08485017":["El Reino del Coraz\u00f3n de Jes\u00fas"],"08485018":["Revista Geogr\u00e1fica Espa\u00f1ola"],"08485019":["Scientia"],"08485020":["Editorial Francisco Seix, S.A."],"08485021":["Selecciones Cient\u00edficas"],"08485022":["Sever Cuesta"],"08485023":["Surco"],"08485024":["Valles, S.L."],"08485025":["Vida Acu\u00e1tica"],"08485026":["Azur"],"08485027":["Gr\u00e1ficas Yag\u00fce, S.L."],"08485028":["La Hormiga de Oro, S.A."],"08485029":["Indice"],"08485030":["Asociaci\u00f3n Cultural de Estudios de Liturg\u00eda Reformada"],"08485031":["Editorial Base (CAT)"],"08485032":["Servicio de Formaci\u00f3n Prematrimonial"],"08485033":["Lemos"],"08485034":["Ediciones STJ"],"08485035":["Nuestro Arte"],"08485036":["Fundaci\u00f3n Mar\u00eda Mensajera"],"08485037":["Amparo Garc\u00eda P\u00e9rez, Editorial Maga"],"08485038":["Ediciones V\u00e9rtice"],"08485039":["Enrique Barbudo Duarte, Ediciones Fragata"],"08485040":["Conde y Repiso, Librer\u00eda Internacional"],"08485041":["S\u00edlex ediciones S.L."],"08485042":["Society of Spanish Studies"],"08485043":["H.F. Mart\u00ednez de Murgu\u00eda"],"08485044":["Hispam"],"08485045":["Editorial San Esteban"],"08485046":["Mirasierra. Manuel Garc\u00eda Lucero"],"08485047":["Asesor\u00eda T\u00e9cnica de Ediciones"],"08485048":["Luis Ripoll, Editor"],"08485049":["Ediciones Cort"],"08485050":["Editorial Gorg"],"08485051":["Academia-Ediciones E. Oromi Rocosa"],"08485052":["Editorial Afebe"],"08485053":["Pracma"],"08485054":["Alturas"],"08485055":["Alamaeda"],"08485056":["Los Libros de Plon"],"08485057":["Cat\u00f3lica Espa\u00f1ola, S.A."],"08485058":["Librer\u00eda Clares"],"08485059":["L\u00e1piz"],"08485060":["Marr\u00e8, Produccions Editorials, SL"],"08485061":["Dagur"],"08485062":["Eduardo Dalmau da Cruz, Ediciones"],"08485063":["Revista Derecho Financiero"],"08485064":["Centro de Propaganda. Difusora B\u00edblica Franciscana"],"08485065":["Dos Continentes"],"08485066":["Ediciones La Espiga"],"08485067":["Editecnia"],"08485068":["Editorial Peninsular, S.A."],"08485069":["Emporitana"],"08485070":["Editorial Undarius"],"08485071":["Editorial Formoso"],"08485072":["7X7 Edicions"],"08485073":["Arco Iris, S.A."],"08485074":["Naipes Heraclio Fournier, S.A."],"08485075":["Joker"],"08485076":["Editorial La Milagrosa"],"08485077":["Lasala y C\u00eda."],"08485078":["Ediciones Leira"],"08485079":["Ediciones Lira"],"08485080":["Evangelismo en Acci\u00f3n"],"08485081":["Editorial Pre-Textos"],"08485082":["Mas Actual, S.A."],"08485083":["Poseid\u00f3n, S.L."],"08485084":["El Granito de Arena"],"08485085":["Neguri Editorial, S.A."],"08485086":["Mar\u00eda Auxiliadora"],"08485087":["Editorial Ofice"],"08485088":["Sucesores de Federico Schmidt, S.A."],"08485089":["Cotec"],"08485090":["Pueyo, S.A."],"08485091":["Ediciones Agullo"],"08485092":["Editorial Dips Rocas, S.L."],"08485093":["S.A. de Editores Reunidos"],"08485094":["Vicent Garc\u00eda Editores, S.A."],"08485095":["Jaime Sola Ediciones"],"08485096":["Augustinus Editorial"],"08485097":["MV Ediciones, S.A."],"08485098":["Andes Internacional, S.A."],"08485099":["Lavinia"],"08485100":["Isla Ediciones y Distribuciones"],"08485101":["Kronos, S.A."],"08485102":["Editorial Atlante"],"08485103":["Ediciones Limitadas Catal\u00e1n"],"08485104":["L'Estel"],"08485105":["Ediciones Minos"],"08485106":["Athena, S.A."],"08485107":["Biblioteca de Biolog\u00eda Aplicada"],"08485108":["Centro de Formaci\u00f3n B\u00edblica de Madrid"],"08485109":["Ediciones T\u00e9cnicas Rubio - Editorial Rubio"],"08485110":["Sertebi"],"08485111":["Editores Porto y C\u00eda."],"08485112":["Ediciones y Libros, S.A."],"08485113":["Marpol, S.A."],"08485114":["Paneuropea de Ediciones y Publicaciones, S.A."],"08485115":["Estudios Ling\u00fc\u00edsticos, S.A."],"08485116":["Bofill y Trias"],"08485117":["Ediciones Distein, S.A."],"08485118":["Mauricio d'Ors, Editor"],"08485119":["Igreca de Ediciones"],"08485120":["Libros Dante"],"08485121":["Ediciones HOAC"],"08485122":["Ediciones Theo"],"08485123":["HMB, S.A."],"08485124":["Enebro"],"08485125":["Comercial de Libros, S.A."],"08485126":["Sprinter"],"08485127":["Aranguez"],"08485128":["Inform\u00e1tica Espa\u00f1ola, S.A."],"08485129":["Programa Editorial, S.A."],"08485130":["Jorge Foix Editor"],"08485131":["Creaciones Monar Editorial, S.A."],"08485132":["Sociedad B\u00edblica"],"08485133":["Concepci\u00f3n Maestre"],"08485134":["Edici\u00f3s do Castro"],"08485135":["Editorial Montblanc-Mart\u00edn"],"08485136":["Fam"],"08485137":["Turner Publicaciones S.L."],"08485138":["Toutain Editor, S.A."],"08485139":["Ediciones Monte Casino"],"08485140":["Edimacro, S.A. (Editorial Macrom\u00e9trica)"],"08485141":["Edifrans Publicaciones, S.A."],"08485142":["Ediciones Vel\u00e1zquez"],"08485143":["Ediciones Pedag\u00f3gicas, S.A."],"08485144":["Centro de Estudios 2001, S.A."],"08485145":["Francisco Arellano, Editor"],"08485146":["Mas-Ivars Editores, S.L."],"08485147":["CISS"],"08485148":["Azagador"],"08485149":["Asociaci\u00f3n El Cid"],"08485150":["Eix, S.L."],"08485151":["Ediciones Nura"],"08485152":["Editorial Oteo"],"08485153":["Modern Guides Company, Ltd."],"08485154":["Galaxis, S.A."],"08485155":["Antalbe, S.A."],"08485156":["Ediciones Wotan"],"08485157":["Demofilo, S.A."],"08485158":["Editorial Del Campo"],"08485159":["Editorial Ciudad Nueva"],"08485160":["Editorial Villa"],"08485161":["Ediciones Eyder"],"08485162":["Asociaci\u00f3n Fert"],"08485163":["Amaika"],"08485164":["Ediciones Riutort"],"08485165":["Univer Internacional, S.L."],"08485166":["Thebe"],"08485167":["Publicaciones Claretianas"],"08485168":["Hispasa, S.A."],"08485169":["Comisi\u00f3n Nacional de Catequesis"],"08485170":["Pico Sacro"],"08485171":["Brais Pinto"],"08485172":["Colecci\u00f3n Andregia"],"08485173":["Centro Tecnol\u00f3gico Are"],"08485174":["Rufino Torres"],"08485175":["Conferencia Espa\u00f1ola de Religiosos"],"08485176":["Raich, Salvador"],"08485177":["Ediciones Artedita"],"08485178":["Ediciones 23-27"],"08485179":["Ediciones Fern\u00e1ndez"],"08485180":["Artestudi, Ediciones Emilio Bou"],"08485181":["Mascar\u00f3 Pasarius, Jos\u00e9"],"08485182":["Gran Enciclopedia de la Regi\u00f3n Valenciana"],"08485183":["Editoriales-Exclusivas Pons"],"08485184":["Publicaciones Universo, S.A."],"08485185":["Mart\u00edn Casanovas, Editor"],"08485186":["Ediciones V\u00edctor Sagi"],"08485187":["Gnosis"],"08485188":["Ediciones Patxi"],"08485189":["Onetwelve International, S.A."],"08485190":["Sexifirmo"],"08485191":["Editorial Salvatierra, S.L."],"08485192":["Gal\u00ed"],"08485193":["Spes, S.A."],"08485194":["Enciclop\u00e8dia Catalana, SAU"],"08485195":["R\u00e9gulo P\u00e9rez, Juan"],"08485196":["Editora de los Amigos del C\u00edrculo del Bibli\u00f3filo"],"08485197":["Edil\u00e1n, Editora Inter. de Libros Antiguos,S.A."],"08485198":["BDS Librer\u00eda Editorial"],"08485199":["Tucar"],"08485200":["Cefiso"],"08485201":["Jorvich, S.L."],"08485202":["Libros Puvill, S.A."],"08485203":["Ikonos Editora"],"08485204":["Punch, S.A."],"08485205":["Diafora, S.A."],"08485206":["Editorial Castro, S.A."],"08485207":["Larrauri Editorial, S.A."],"08485208":["Editorial Breog\u00e1n"],"08485209":["Editorial Gr\u00e1ficas Espejo, S.A."],"08485210":["P\u00e9rez G\u00f3mez, Antonio"],"08485211":["Edicions Tres i Quatre S.L."],"08485212":["Editorial Pamias, S.L."],"08485213":["Orytec"],"08485214":["Banchs"],"08485215":["Juan XXIII"],"08485216":["Bibli\u00f3filos Asturianos"],"08485217":["Editorial Vedruna"],"08485218":["Ediciones Urania, S.A."],"08485219":["Editorial Cajal"],"08485220":["Edicions do Rueiro, S.L."],"08485221":["Hijos de F. Armengot"],"08485222":["Martos Ortiz, Manuel"],"08485223":["Centro de Propaganda. Difusora B\u00edblica Franciscana"],"08485224":["Mundo Actual de Ediciones, S.A."],"08485225":["Ediciones de Arte, S.A."],"08485226":["Abaco. Jos\u00e9 Ram\u00f3n Aguado Bala"],"08485227":["Centro Espa\u00f1ol de Documentaci\u00f3n y Estudios"],"08485228":["Cares, S.A."],"08485229":["Cambio 16"],"08485230":["Escuela de Formaci\u00f3n Empresarial y Comunitaria"],"08485231":["Distribuciones y Ediciones Bellsol\u00e1"],"08485232":["Simancas Ediciones"],"08485233":["Litho Arte"],"08485234":["Saltes, S.A."],"08485235":["Madr\u00e1gora"],"08485236":["Marc Ben"],"08485237":["Iraskale Elkarte'k Eragina"],"08485238":["Editorial Bah\u00e1'\u00ed"],"08485239":["Luis Yuste Garrido"],"08485240":["McGraw-Hill Interamericana de Espa\u00f1a S.L."],"08485241":["X. Corbero, S.A."],"08485242":["Gonzalo de Berceo, S.A."],"08485243":["Monsalvat"],"08485244":["Ediciones Pegaso"],"08485245":["Anficultura, S.L."],"08485246":["Ediciones Nueva Lente, S.A."],"08485247":["Ediciones Rondas"],"08485248":["Genova"],"08485249":["Sociedad Hispanoamericana de Ediciones y Distr."],"08485250":["Silos"],"08485251":["Mendiola"],"08485252":["Ciencias de la Educaci\u00f3n Preescolar y Especial"],"08485253":["Ediciones Rayuela"],"08485254":["Editorial Cedi"],"08485255":["Zip Editora, S.A."],"08485256":["Ketres Editora, S.L."],"08485257":["Ediciones Tres Torres, S.A."],"08485258":["Creaciones Especializadas de Artes Gr\u00e1ficas, S.A."],"08485259":["Ente P\u00fablico Radiotelevisi\u00f3n Espa\u00f1ola. Servicio de Publicaciones"],"08485260":["Editora La Encina"],"08485261":["Editorial Karpos, S.A."],"08485262":["Editorial Alce, S.A."],"08485263":["Ediciones Mart\u00edn Mac\u00edas"],"08485264":["Libros P\u00f3rtico"],"08485265":["Lidisa, Difusi\u00f3n Librera, S.A."],"08485266":["Ediciones Urbi\u00f3n, S.A."],"08485267":["Darro, S.A."],"08485268":["Sexta, S.A."],"08485269":["Eyras, S.A."],"08485270":["Hisma"],"08485271":["Xistral"],"08485272":["Ediciones Hiperi\u00f3n, S.L."],"08485273":["Edigar, S.A."],"08485274":["Gavar"],"08485275":["Gr\u00e1ficas Mora"],"08485276":["Escudero"],"08485277":["Ediciones de la Torre"],"08485278":["Gr\u00e1ficas Savir, S.A."],"08485279":["Ediciones El\u00edas Querejeta"],"08485280":["Ocej\u00f3n Ediciones"],"08485281":["Universidad Pontificia Comillas (Publicaciones)"],"08485282":["Trevert Ediciones"],"08485283":["Luis Manuel Rodr\u00edguez, Editor"],"08485284":["Galer\u00edas Rembrandt Ediciones"],"08485285":["Elsevier Doyma, S.A."],"08485286":["Actuales, S.A. Ediciones"],"08485287":["La Voz de Galicia, S.A. - Biblioteca Gallega"],"08485288":["Ediciones Vascas, S.A."],"08485289":["Unieurop, Editorial Universitaria Europea"],"08485290":["Ministerio de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n. Centro de Publicaciones"],"08485291":["Ediciones Tres Medios"],"08485292":["Documentaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contempor\u00e1nea, S.L."],"08485293":["Campus, S.A."],"08485294":["Editorial Maestre"],"08485295":["Eider Ediciones"],"08485296":["Edimundial 2000"],"08485297":["Montena"],"08485298":["Editorial M\u00e9dica y T\u00e9cnica, S.A."],"08485299":["Siro, S.A. Ediciones"],"08485300":["Mayor\u00eda"],"08485301":["Academia Moncloa"],"08485302":["Ediciones S\u00edntesis"],"08485303":["Guara, S.A."],"08485304":["Instituto Nacional de Publicidad"],"08485305":["Ediciones JJB"],"08485306":["Valencia Cultural, S.A."],"08485307":["Ediciones Saetabis, S.A."],"08485308":["Recharbe"],"08485309":["Epidauro Ediciones Limitadas"],"08485310":["Amuravi Editorial"],"08485311":["Alvarellos Editora"],"08485312":["Vallbo"],"08485313":["Progresi\u00f3n Ediciones"],"08485314":["Ediciones N\u00fa\u00f1ez"],"08485315":["Fuentes, Editor"],"08485316":["Equipo Difusor del Libro, S.L."],"08485317":["Editorial Oc\u00e9ano"],"08485318":["Hispamerca"],"08485319":["Manuel R. Moret, Editor"],"08485320":["Editorial M\u00e9dica Panamericana S.A."],"08485321":["Luis Porcel, Editor"],"08485322":["Jes\u00fas D\u00edez Moreno, Editor"],"08485323":["Ibero Mundial de Ediciones, S.A."],"08485324":["Erein Argitaletxea, S.A."],"08485325":["Ediciones Piros"],"08485326":["Olivo, S.A."],"08485327":["Nueva Europa, S.A."],"08485328":["Geu"],"08485329":["Jano, S.L."],"08485330":["Ornigraf, S.L."],"08485331":["Master, S.A."],"08485332":["Creaciones Gr\u00e1ficas, S.A."],"08485333":["Manifiesto"],"08485334":["L\u00f3guez Ediciones"],"08485335":["El Gran Espect\u00e1culo"],"08485336":["Indalo"],"08485337":["Penthalon, S.A."],"08485338":["Heraldo Distribuidor Valladolid"],"08485339":["El Toro de Barro"],"08485340":["Editorial Ronsel"],"08485341":["Materiales"],"08485342":["Grafikas Ediblan"],"08485343":["Ediciones de Feminismo, S.A."],"08485344":["Catalana de Estudios Econ\u00f3micos, S.A."],"08485345":["Porvivir Independiente Publicaciones"],"08485346":["Laertes editorial, S.A."],"08485347":["Serpa"],"08485348":["Editorial Hacer"],"08485349":["Cantabria (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Cultura, Turismo y Deporte"],"08485350":["Tormo"],"08485351":["RBA Libros"],"08485352":["Analecta, S.A."],"08485353":["Plan, S.L."],"08485354":["Jos\u00e9 J. Ola\u00f1eta Editor"],"08485355":["Fundaci\u00f3n Universidad-Empresa Madrid"],"08485356":["Thais, S.A."],"08485357":["Centropress, S.L."],"08485358":["Editorial Tintaverde"],"08485359":["Serafica"],"08485360":["Sandoz, S.A.E."],"08485361":["Ib\u00e9rica de Ediciones y Publicaciones, S.A."],"08485362":["Ediciones Doble-R, S.L."],"08485363":["Agrupaci\u00f3n Regional de Ediciones"],"08485364":["Ediciones Religi\u00f3n y Cultura"],"08485365":["Arte y Ciencia"],"08485366":["Consejo Superior de C\u00e1maras de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Espa\u00f1a"],"08485367":["Ediciones Estel-Forja"],"08485368":["Esquina Viva"],"08485369":["Ediciones ADUE"],"08485370":["Editorial Rudolf Steiner S.L."],"08485371":["Promotora de Informaciones, S.A."],"08485372":["Strips Editores, S.A."],"08485373":["Ediciones de C\u00e1mara"],"08485374":["Papiro, S.A."],"08485375":["Editorial Gr\u00e1ficas Quintana, S.L."],"08485376":["Secretariado Trinitario"],"08485377":["Flores"],"08485378":["Ordo\u00f1o Digital, S.L"],"08485379":["La Editorial Vizca\u00edna, S.A."],"08485380":["Unilibro, S.A."],"08485381":["Heliodoro"],"08485382":["Roberto Guill\u00e9n, Editor"],"08485383":["Digesa"],"08485384":["Libro de Oro"],"08485385":["Ediciones Follas Novas"],"08485386":["Nueva Alcarria, S.A."],"08485387":["Abad\u00eda Benedictina de Silos"],"08485388":["Publicaciones Heres, S.A."],"08485389":["INCAFO Archivo Fotogr\u00e1fico, S.L."],"08485390":["Taller de Sociolog\u00eda"],"08485391":["Nueva Frontera, S.A."],"08485392":["Fobos, S.A."],"08485393":["Ediciones de la Mota"],"08485394":["Demiguel"],"08485395":["Cryre Marketing Solutions"],"08485396":["Legislaci\u00f3n Laboral y Fiscal, A.S.O."],"08485397":["Vida Est\u00e9tica, S.A."],"08485398":["Arte Fotogr\u00e1fico, S.L."],"08485399":["Biba Mi Due\u00f1o, S.A."],"08485400":["Lyder, S.A."],"08485401":["Nova Galicia Edici\u00f3ns, S.L."],"08485402":["Federico Domenech, S.A. Editorial"],"08485403":["Alta Fulla Editorial"],"08485404":["Herrero Fern\u00e1ndez, \u00c1ngel"],"08485405":["Gr\u00e1ficas Bao"],"08485406":["Edigol Ediciones, S.A."],"08485407":["Ediciones Orgaz, S.A."],"08485408":["Amigos de Alicia"],"08485409":["Sensemaya Chororo"],"08485410":["Editorial Val-Cor"],"08485411":["Siete y Media, S.A."],"08485412":["Familia Espa\u00f1ola Horizonte"],"08485413":["Instituto Vox"],"08485414":["Ediciones Latinoam\u00e9rica"],"08485415":["Ediciones Nin"],"08485416":["Librer\u00eda T\u00e9cnica de Difusi\u00f3n"],"08485417":["Caballo Griego para la Poes\u00eda"],"08485418":["Fraga, Gaspar"],"08485419":["Editorial Abad-Herrero"],"08485420":["Bibli\u00f3filos Gallegos, S.A."],"08485421":["Editorial Zafo"],"08485422":["Pentalfa Ediciones"],"08485423":["Ediciones Polen"],"08485424":["Viguera Editores, S.L."],"08485425":["Ediciones Rase"],"08485426":["Ediciones Tucan, S.L."],"08485427":["Editorial Claune"],"08485428":["G\u00e9nesis"],"08485429":["Ediciones de Librer\u00eda Estvdio"],"08485430":["Ediciones de Carf, S.L."],"08485431":["AC"],"08485432":["Ediciones Universitarias N\u00e1jera"],"08485433":["Editorial Fernando III El Santo"],"08485434":["Xarait Libros, S.A."],"08485435":["Ediciones Super X"],"08485436":["Instituto de Estudios Pol\u00edticos para Am\u00e9rica Latina"],"08485437":["Goya Ediciones"],"08485438":["Editora Regional Canaria, S.L."],"08485439":["Anglo-Did\u00e1ctica Publishing"],"08485440":["Soler Llorca, Agat\u00e1ngelo"],"08485441":["Editorial Agr\u00edcola"],"08485442":["Tiempo"],"08485443":["Ediciones Nuevo Sendero"],"08485444":["Edicions Taula de Canvi, S.A."],"08485445":["Antonio San Roman Yribas"],"08485446":["Promoci\u00f3 de Cultura Valenciana. Del Senia al Segura"],"08485447":["Tres"],"08485448":["Antonio Pietro Castro"],"08485449":["Gothia"],"08485450":["Certamen"],"08485451":["Edarcon"],"08485452":["Libropueblo"],"08485453":["Documentaci\u00f3n y Publicaciones Generales, S.A."],"08485454":["Estudios Universitarios Superiores, S.L."],"08485455":["Elexpuru Hnos., S.A."],"08485456":["Visi\u00f3n Libros, S.L."],"08485457":["Limbo"],"08485458":["Onaindia Baseta, Santiago"],"08485459":["Fernando de Polanco, Editor"],"08485460":["Aztlan"],"08485461":["Editorial Asis"],"08485462":["Management, Gabinete de Investigaci\u00f3n y Estudio"],"08485463":["Publicaciones Internacionales, S.A."],"08485464":["Dilema"],"08485465":["Publicaciones T\u00e9cnicas Peri\u00f3dicas"],"08485466":["Sur Ediciones"],"08485467":["Instituto Internacional de Teolog\u00eda a Distancia"],"08485468":["Edinform, S.A."],"08485469":["JRS Editor"],"08485470":["Home English, S. A."],"08485471":["Hyspamerica Ediciones Argentina, S.A."],"08485472":["Luis Mu\u00f1oz Mart\u00ednez"],"08485473":["Codipres, S.A."],"08485474":["Centro Internacional de Lengua y Cultura Espa\u00f1ola"],"08485475":["Norma Editorial, S.A."],"08485476":["Instituto de Cooperaci\u00f3n Internacional"],"08485477":["Dolar, S.A."],"08485478":["Real Sociedad Econ\u00f3mica Extreme\u00f1a de Amigos del Pa\u00eds de Badajoz"],"08485479":["Euskaltzaindia"],"08485480":["Asociaci\u00f3n de Directivos de Entidades No Lucrativas Espa\u00f1olas"],"08485481":["Ediciones Le\u00f3n Roca"],"08485482":["Ministerio de Hacienda y Administraciones P\u00fablicas-Secretar\u00eda General T\u00e9cnica- SGIDP"],"08485483":["Mundis, S.A. Editora"],"08485484":["Publicaciones Empord\u00e0, S.A."],"08485485":["Euskal Liburu eta Kantuen Argitaldaria, S.A."],"08485486":["Instituto Vasco de Estudios e Investigaci\u00f3n"],"08485487":["Senay"],"08485488":["Mar\u00eda Luisa Quilez \u00c1lvarez"],"08485489":["Edigens, S.A."],"08485490":["Ediciones Euskal Bidea"],"08485491":["Centro de Investigaci\u00f3n Pedag\u00f3gica, S.A."],"08485492":["Heraldo de Arag\u00f3n S.A."],"08485493":["Enrique Garc\u00eda Delgado, Editor"],"08485494":["Centro de Estudios Pr\u00edncipe"],"08485495":["Romero y Santana, S.L."],"08485496":["Organismo Aut\u00f3nomo Parques Nacionales"],"08485497":["Corocotta"],"08485498":["Grupo Cero"],"08485499":["Centro de Investigaci\u00f3n y Publicaciones"],"08485500":["Turquesa"],"08485501":["El Aleph Editores"],"08485502":["Libros Raros y Antiguos, S.A."],"08485503":["Ediciones BO"],"08485504":["Koinonia, S.A."],"08485505":["Kodak, S.A."],"08485506":["Ediciones Defensa"],"08485507":["Venlico"],"08485508":["Ediciones Bah\u00eda"],"08485509":["Zafiro, S.A."],"08485510":["Instituto Jungla"],"08485511":["Hualde Alfaro, Luis Enrique y Pascual Loyarte, Unai"],"08485512":["Asistencia T\u00e9cnica al Municipio, S.A."],"08485513":["Paideia, S.A."],"08485514":["Pila Tele\u00f1a"],"08485515":["Jos\u00e9 Matesanz, Editor"],"08485516":["Gr\u00e1ficas Nova, S.A."],"08485517":["Editorial Azara, S.A."],"08485518":["Cidec, Centro de Investigaci\u00f3n y Documentaci\u00f3n"],"08485519":["Centro de Estudios Sociales Valle de los Ca\u00eddos"],"08485520":["Editorial Olcades"],"08485521":["Ram\u00f3n Mendoza, Editor"],"08485522":["Rius i Vila, Joan"],"08485523":["MP, S.A. Producciones"],"08485524":["Reproducci\u00f3n"],"08485525":["L'Esquer Editorial (antes Ed. Bonaire)"],"08485526":["Crespo Ediciones"],"08485527":["Eusko Kultur Eragintza Etor, S.A."],"08485528":["Ediciones Cono Sur"],"08485529":["Jos\u00e9 Manuel Llorca"],"08485530":["Editorial Fontalba, S.A."],"08485531":["Seminario de Estudios de M\u00fasica Antigua"],"08485532":["Edi-Novum, S.A."],"08485533":["Edit.In. Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n"],"08485534":["Ediciones Juan Gris"],"08485535":["Ediciones Rol, S.A."],"08485536":["Jarpyo Editores, S.A."],"08485537":["Ediciones La Cloaca"],"08485538":["Fotograf\u00eda Industrial, S.A."],"08485539":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"08485540":["Librer\u00eda M\u00e9dica Pedro Alvarez de Castro"],"08485541":["Ediciones Emil"],"08485542":["Ameris, S.A."],"08485543":["Interinsular Canaria"],"08485544":["Aplec"],"08485545":["Fernando Egozcuez\u00e1bal Fern\u00e1ndez"],"08485546":["Servicios Editoriales, S.A."],"08485547":["Ediestudio, S.A."],"08485548":["Ediciones Taranto"],"08485549":["Lentini, Editor"],"08485550":["Pecosa Editorial"],"08485551":["Ediciones Antonio Ubago, S.L."],"08485552":["Soemsa, S.A."],"08485553":["Editorial Compostela, S.A."],"08485554":["Asociacion ICEA"],"08485555":["Editorial Lofornis"],"08485556":["Revista T\u00e9cnica Contable"],"08485557":["Fundaci\u00f3 Jaume Bofill"],"08485558":["Rhone-Poulenc Farma, S.A.E."],"08485559":["Instituto de Espa\u00f1a"],"08485560":["Yara Editorial, S.A."],"08485561":["Humet Publicaciones, S. A."],"08485562":["Llibres Colom"],"08485563":["Editorial Or\u00edgenes, S.A."],"08485564":["Cumbre, S.A."],"08485565":["Colecci\u00f3n Nereo"],"08485566":["Brezal Ediciones"],"08485567":["Penalva Editor"],"08485568":["Marina Alta"],"08485569":["Bilba\u00edna, S.A."],"08485570":["Ulisses, S.A."],"08485571":["Equipo de Estudios e Investigaciones Canarias"],"08485572":["Colegio Oficial de Arquitectos de Madrid"],"08485573":["Cultura y Prensa, S.A."],"08485574":["Almotamid Ediciones, S.A."],"08485575":["Filatelia Pedro Monge"],"08485576":["Jos\u00e9 Sard\u00e1 Garc\u00eda"],"08485577":["\u00c1lvarez Esbec, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"08485578":["Fuenteantigua, S.A. de Ediciones"],"08485579":["Julio Garc\u00eda-Peri, Editor"],"08485580":["Almodovar, S.A."],"08485581":["Espada\u00f1a Editorial"],"08485582":["Ediciones Palma"],"08485583":["Universitas Editorial"],"08485584":["Madrid (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Pol\u00edtica Territorial"],"08485585":["Pareja Flam\u00e1n, Manuel"],"08485586":["Librer\u00eda Anticuaria de Guadalhorce"],"08485587":["Instituto de Reforma de Estructuras Comerciales"],"08485588":["Antonio Camacho Ortiz"],"08485589":["Ediciones del Foro"],"08485590":["Editorpress, S.A."],"08485591":["Santos Rom\u00e1n"],"08485592":["Compa\u00f1\u00eda Espa\u00f1ola de Reprograf\u00eda y Servicios S.A."],"08485593":["Jos\u00e9 Maya, Editor"],"08485594":["Ediciones Michay"],"08485595":["Swan"],"08485596":["Easa, S.A."],"08485597":["CEPREVEN"],"08485598":["Arion"],"08485599":["Castro Izquierdo, Octavio"],"08485600":["Internacional de Ediciones y Publicaciones, S.A."],"08485601":["Panta-Rei"],"08485602":["Biblioteca Popular Asturiana"],"08485603":["Enar, S.A."],"08485604":["Ediciones Forum, S.A."],"08485605":["Sol de F\u00e1tima"],"08485606":["Gr\u00e1ficas Urania"],"08485607":["Formentera, S.A."],"08485608":["Lliteras Lliteras, Juan"],"08485609":["Uve, S.A."],"08485610":["Ezcurra Barrio, Miguel"],"08485611":["Emilio Alvarez Gomis"],"08485612":["Appiani Editora"],"08485613":["Adelapos"],"08485614":["Edisport, S.L."],"08485615":["Urgell"],"08485616":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Minas. Centro de C\u00e1lculo"],"08485617":["Punto Editorial, S.A."],"08485618":["Bizcargi"],"08485619":["Exclusivas Gr\u00e1ficas Catalanas, S.A."],"08485620":["Nono-Art, S.A."],"08485621":["Academia Editorial Lamruja"],"08485622":["Ediciones Anel, S.A."],"08485623":["S\u00e1iz Viadero, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"08485624":["Madue\u00f1o Leal, Antonio"],"08485625":["Centro Nacional de Educaci\u00f3n Cooperativa"],"08485626":["Ediciones Ceres, S.A."],"08485627":["Lasal, Edicions de les Dones"],"08485628":["Mancomunidad Interinsular de Cabildos de Las Palmas"],"08485629":["La Torre"],"08485630":["Nau Llibres (Edicions Culturals Valencianes, S.A.)"],"08485631":["Ikusager Ediciones, S.A."],"08485632":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Facultad de Inform\u00e1tica. Departamento de Publicaciones"],"08485633":["Centro Internacional de Formaci\u00f3n en Ciencias Ambientales"],"08485634":["Quintilla y Cardona, S.L."],"08485635":["Instituto Nacional del Libro Espa\u00f1ol"],"08485636":["Santamarta"],"08485637":["Mario Acosta, Editor"],"08485638":["El Pasionario"],"08485639":["Miraguano Ediciones"],"08485640":["Adolfo Coll Barricarte"],"08485641":["Libertarias Prodhufi, S.A."],"08485642":["Ruiz Flores, Ana Mar\u00eda"],"08485643":["Servicios Editoriales y Empresas, S.A."],"08485644":["Barca de Caronte"],"08485645":["Librer\u00eda San Jos\u00e9"],"08485646":["Centro Regional del IBI para la Ense\u00f1anza de la Inform\u00e1tica"],"08485647":["Aneto, S.A."],"08485648":["Gervasio S\u00e1nchez"],"08485649":["Documentaci\u00f3n M\u00e9dica Internacional, S.A."],"08485650":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales"],"08485651":["Balneario Ediciones"],"08485652":["Pe\u00f1agrande"],"08485653":["Facultad de Teolog\u00eda de Granada"],"08485654":["Ediciones Tur\u00edsticas, S.A."],"08485655":["Centre d'Estudis Comarcals d'Igualada"],"08485656":["Uni\u00f3n Aragonesa del Libro, S.L."],"08485657":["El Arquero"],"08485658":["Nova, S.A."],"08485659":["Juncar"],"08485660":["Alfonso Luengo, Editor"],"08485661":["Ediciones Pacific"],"08485662":["Edapor (Editorial del Apostolado de la Oraci\u00f3n)"],"08485663":["Ajoblanco Ediciones, S.A."],"08485664":["Librer\u00eda Cervantes (Salamanca)"],"08485665":["Colegio Oficial de Arquitectos de Galicia"],"08485666":["Vimar"],"08485667":["Ediciones T\u00e9cnicas Especializadas"],"08485668":["Reforma de la Escuela, S.A."],"08485669":["Instituto de Empresa"],"08485670":["Fagyl, S.A."],"08485671":["Grandal"],"08485672":["Siete"],"08485673":["Paraval, S.A. Grup Editor"],"08485674":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Facultad de Filosof\u00eda y Letras = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Facultat de Filosofia i Lletras"],"08485675":["Imatgcrom"],"08485676":["Ediciones Calasancias"],"08485677":["El Sendero"],"08485678":["Uni\u00f3 Excursionista de Catalunya"],"08485679":["Fomento de Bibliotecas, S.A."],"08485680":["Zacosa, S.A."],"08485681":["Mosquera Cort\u00e9s, Carmen"],"08485682":["Artes Gr\u00e1ficas Villagrasa"],"08485683":["Editorial Onda"],"08485684":["Eucar"],"08485685":["Publicaciones Flash-Foto"],"08485686":["Ediciones Garc\u00eda-Plata"],"08485687":["Eduvision, S.A."],"08485688":["Ediciones C\u00faspide"],"08485689":["Instituto de Censores Jurados de Cuentas de Espa\u00f1a"],"08485690":["N. Editorial"],"08485691":["Editorial Pablo Iglesias"],"08485692":["M. Montal, Editor"],"08485693":["Enciclopedia para Todos, S.A."],"08485694":["Sistema"],"08485695":["Euformaci\u00f3n, S.A."],"08485696":["Corporaci\u00f3n Cient\u00edfica, S. A."],"08485697":["Robles del Valle"],"08485698":["Editorial \u00c1gora"],"08485699":["Garc\u00eda Garc\u00eda, Luciano"],"08485700":["Edinorte"],"08485701":["Lega, S.A."],"08485702":["Controlambiental"],"08485703":["Ediciones Sarri\u00e1, S.A."],"08485704":["Quaderns Crema"],"08485705":["Academia Carrera del Castillo"],"08485706":["Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Montoro"],"08485707":["Ca\u00efrel ediciones"],"08485708":["Editorial Lucina"],"08485709":["Amelia Romero Editora"],"08485710":["Vega Editorial"],"08485711":["Vico & Segarra"],"08485712":["Materials d'Edici\u00f3, S.L."],"08485713":["Idatz Editorial Diocesana"],"08485714":["Don Bosco Salesianos"],"08485715":["Movinter, Servicios y Medios Audiovisuales"],"08485716":["Algibe"],"08485717":["Ediciones Nada"],"08485718":["Brot, Editora"],"08485719":["Instituto de Estudios Econ\u00f3micos"],"08485720":["Alfaplus"],"08485721":["Lex Nova, S.A.U."],"08485722":["Cinc d'Oros"],"08485723":["Gopi, S.A."],"08485724":["Editorial Nido, S.A. (Barcelona)"],"08485725":["Ediciones Marzo 80, S.A."],"08485726":["Rompente Edicions, S.L."],"08485727":["Foto-Acci\u00f3n"],"08485728":["Fundaci\u00f3n Barri\u00e9"],"08485729":["Editorial Gra\u00f3"],"08485730":["Ediciones 2001, S.A."],"08485731":["Euler Editorial"],"08485732":["Diocesana de Le\u00f3n"],"08485733":["Ediciones La C\u00fapula, S.L."],"08485734":["Cultural, S.A."],"08485735":["Queimada Ediciones S.L."],"08485736":["Casa Am\u00e8rica Catalunya"],"08485737":["Alhacaba"],"08485738":["Edicions do Cerne"],"08485739":["Colectivo 9 Arte, S.A."],"08485740":["S\u00e1nchez del Real, Diego"],"08485741":["Ediciones JC"],"08485742":["Instituto de Estudios Financieros"],"08485743":["Argumentos de Espa\u00f1a, S.A."],"08485744":["Discos Belter, S.A."],"08485745":["El Cid Editor, S.A."],"08485746":["Petrel, S.A."],"08485747":["Cronos Editorial"],"08485748":["Instituto Superior de T\u00e9cnicas y Pr\u00e1cticas Bancarias"],"08485749":["Centro T\u00e9cnico Profesional"],"08485750":["Vox"],"08485751":["Grindley Ediciones"],"08485752":["Edicions Pleniluni, S.A."],"08485753":["Fasc\u00edculos Planeta, S.A."],"08485754":["Hontanares"],"08485755":["Editorial Torre Nueva"],"08485756":["Ediciones Sonido y Texto"],"08485757":["Arcusa"],"08485758":["Garrido Cabo, Manuel"],"08485759":["Riego Ediciones, S.A."],"08485760":["Ediciones Hitpress"],"08485761":["Molinos de Agua"],"08485762":["Trieste, S.A."],"08485763":["Agrupaci\u00f3n Hispana de Escritores"],"08485764":["Editorial Ave Mar\u00eda"],"08485765":["Ciencia y Cultura"],"08485766":["Francisco Rivas, Editor"],"08485767":["L'Atzar Edicions"],"08485768":["Esp\u00edrita Espa\u00f1ola"],"08485769":["Banda de Moebius, S.A."],"08485770":["Soto Hidalgo"],"08485771":["Catedral"],"08485772":["Agrupaci\u00f3n Literaria de Autores Nuevos"],"08485773":["MV Ediciones, S.A."],"08485774":["Ediam\u00e9rica"],"08485775":["Biblia y Fe"],"08485776":["Els Argonautes"],"08485777":["Adir Editores"],"08485778":["Ruada, S.A."],"08485779":["S\u00e1lvora Ediciones"],"08485780":["Tambascio y Duch, S.A."],"08485781":["Talasa Ediciones, S.L."],"08485782":["Abcin, S.A."],"08485783":["Ediciones Eresma"],"08485784":["Zeta, S.A."],"08485785":["Comunicaci\u00f3n Editorial, S.A."],"08485786":["Edelsa Grupo Didascalia"],"08485787":["Jos\u00e9 Mar\u00eda Romero Chana"],"08485788":["Editora Palancar"],"08485789":["Editorial Edinumen, S.L."],"08485790":["Dialeg, S.A."],"08485791":["Ediciones Elfos, S.L."],"08485792":["Macondo Ediciones"],"08485793":["Packagers Internacional"],"08485794":["Carlos Carballo, Editor"],"08485795":["Hordago, S.A."],"08485796":["Manzanares"],"08485797":["Editorial Baber, S.A."],"08485798":["Ediciones RO"],"08485799":["Editorial Barath, S.A."],"08485800":["Ediciones del Serbal, S.A."],"08485801":["Guiastur Ediciones"],"08485802":["Almudin, S.A. de Ediciones y Publicaciones"],"08485803":["EDIBESA"],"08485804":["Letra Viva, S.A."],"08485805":["Las Mil y Una Ediciones"],"08485806":["Edicions Indesinenter"],"08485807":["Rey Brito, Nieves Pilar"],"08485808":["Hesperia, S.L."],"08485809":["Edicions Sirocco, Societat Anonima"],"08485810":["Ciencia, Cultura y Pol\u00edtica"],"08485811":["Libreria Villar"],"08485812":["Nova Lletra"],"08485813":["Ediciones Ecotopia"],"08485814":["Dasa Ediciones, S.A."],"08485815":["Olifante Ediciones de Poes\u00eda"],"08485816":["Ediciones Deana, S.A."],"08485817":["Literatura Evang\u00e9lica. Madrid"],"08485818":["Alfiz, Ediciones de Arte"],"08485819":["EFAS"],"08485820":["Grup Promotor, S.L."],"08485821":["Trazo Editorial, S.L."],"08485822":["Editorial Delta"],"08485823":["Editorial Empe\u00f1o 14"],"08485824":["Editorial J. J. Marti"],"08485825":["L\u00f3pez de Paco, Manuel"],"08485826":["El Archipi\u00e9lago"],"08485827":["Gesti\u00f3n y Planificaci\u00f3n Integral, SA"],"08485828":["Segovia-Press, S. A."],"08485829":["Factor\u00eda del Barco"],"08485830":["Guillermo Oscar Vetcher Abramovich"],"08485831":["Ingelek, S.A."],"08485832":["Ediciones J. Moron"],"08485833":["Ediciones del Teleno"],"08485834":["Ediciones Mascar\u00f3n"],"08485835":["Ediciones Scriba, S.A."],"08485836":["Mayol Pujol, Rafael"],"08485837":["Zulia, S.A."],"08485838":["Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Sistemas, S.A."],"08485839":["Editora Social y Cultural, S.L."],"08485840":["Horsori Editorial, SL."],"08485841":["Andr\u00e9s Vidal"],"08485842":["Argantonio, S.A. Ediciones Andaluzas"],"08485843":["Barlovento, S.A."],"08485844":["Ediciones y Reproducciones Internacionales, S.A."],"08485845":["Dorcas"],"08485846":["Sendoa, S. A."],"08485847":["Montolio Editorial"],"08485848":["Preyson Editorial"],"08485849":["Ediciones y Artes Gr\u00e1ficas SET"],"08485850":["Ediciones PCE"],"08485851":["EOS (Instituto de Orientaci\u00f3n Psicol\u00f3gica Asociados)"],"08485852":["L.A.E.F."],"08485853":["Dismail, S.A."],"08485854":["Esther Riera"],"08485855":["Antoni Bosch Editor, S.A."],"08485856":["Ediciones Mediterr\u00e1neo, S.A."],"08485857":["Bufafurats Ediciones"],"08485858":["Atl\u00e1ntico, S.A."],"08485859":["Montesinos Editor, S.A."],"08485860":["Ediciones Argot"],"08485861":["Estudios y Ediciones, S.A."],"08485862":["Ediciones Aucadena"],"08485863":["Dendronoma"],"08485864":["M\u00e9dica, S.A."],"08485865":["Ediciones Alphaville"],"08485866":["Ediciones de la Torre"],"08485867":["Polux Internacional, S.A."],"08485868":["Ediciones Omed\u00edn"],"08485869":["Jos\u00e9 Esteban, Editor"],"08485870":["Orgon"],"08485871":["Centro Vocacional La Salle (Valladolid)"],"08485872":["Grup d'Accio Valencianista"],"08485873":["Instituci\u00f3n San Jer\u00f3nimo"],"08485874":["Art-3"],"08485875":["Ediciones Tr\u00e9bol"],"08485876":["Siruela"],"08485877":["Cuatro, S.A."],"08485878":["Llorens Libros"],"08485879":["Litus Mundi"],"08485880":["Ediciones Forja, S.A."],"08485881":["Sena Medina, Guillermo"],"08485882":["Ziggurat"],"08485883":["Ediciones Gunygar"],"08485884":["Centro de Estudios Urban\u00edsticos, Municipales y Territoriales (Barcelona) = Centre d'Estudis Urban\u00edstics Municipals i Territorials (Barcelona)"],"08485885":["TJ Editorial"],"08485886":["Pinto Trujillo, Carlos Eduardo"],"08485887":["Anthropos Editorial"],"08485888":["Editorial Espigas S.A."],"08485889":["Ediciones Lindaraja, S. A. (antes L\u00f3pez Masegosa)"],"08485890":["Rafael Ju\u00e1rez, Editor"],"08485891":["Editorial Mintzoa"],"08485892":["Ediciones Cero Ocho"],"08485893":["Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica, S.L."],"08485894":["Grupo Andaluz de Ediciones Repiso-Lorenzo"],"08485895":["Ediciones Librer\u00eda Argentina (ELA)"],"08485896":["Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, C\u00e1ndido"],"08485897":["Colecciones Privadas-Arte Contempor\u00e1neo, S.A."],"08485898":["Editorial Pr\u00e1xedes"],"08485899":["Carmen Reyes Serbeto"],"08485900":["Ediciones Distribuciones Fraile, S.A."],"08485901":["Valor Garc\u00eda, Jos\u00e9 Luis"],"08485902":["Ediciones Folio, S.A."],"08485903":["Akhenaton"],"08485904":["Ediciones del Rescate"],"08485905":["L'Aven\u00e7, S.L."],"08485906":["Instituto de Ense\u00f1anzas T\u00e9cnicas"],"08485907":["Ediciones La Farola"],"08485908":["Editorial Nueva Athenas"],"08485909":["Zerex, S.A."],"08485910":["Editorial Amarantos"],"08485911":["Ediciones Saco Roto, S.A."],"08485912":["Punto Cr\u00edtico"],"08485913":["Centro de Investigaci\u00f3n y T\u00e9cnicas Pol\u00edticas"],"08485914":["Editora Empordanesa, S.A."],"08485915":["Ediciones Okapi, S.A."],"08485916":["Esteve Cipr\u00e9s, Joaqu\u00edn"],"08485917":["Mayrit"],"08485918":["Wilsen Editorial"],"08485919":["Ediciones Amadeu"],"08485920":["Roldana"],"08485921":["Ediciones Oroel-Arpesa, S.A."],"08485922":["Centro Aut\u00f3nomo Trabajos Editoriales Miguel Badia"],"08485923":["Editorial Barcanova"],"08485924":["Ediciones T\u00e9cnicas Interlauden, S.A."],"08485925":["Laiz, S.A."],"08485926":["Quasimodo"],"08485927":["Clivis Publicaciones"],"08485928":["Gr\u00e1ficas Mar\u00ed Monta\u00f1ana, S.L."],"08485929":["Angel Alcalde Morcillo"],"08485930":["Nueva Generaci\u00f3n Editores, S.A."],"08485931":["Llibreria La Rambla"],"08485932":["Ingrama, S.A. Industrias Gr\u00e1ficas Mallorquinas"],"08485933":["Editorial Don Quijote, S.L."],"08485934":["C\u00edrculo Ruiz de Alda"],"08485935":["Ediciones Poniente"],"08485936":["Higinio Fayos Sobrines"],"08485937":["Ediciones Flash, S.A."],"08485938":["Sperry, S.A."],"08485939":["Phoebe, S.A."],"08485940":["Scins"],"08485941":["Ediciones Pronaos, S.A."],"08485942":["Editorial Universitaria Ram\u00f3n Areces"],"08485943":["Distribuciones Gr\u00e1ficas, S.A."],"08485944":["Guillermo Bl\u00e1zquez, Editor"],"08485945":["Editorial Gymnos, S.L."],"08485946":["Editorial Rourich"],"08485947":["CDR Ediciones"],"08485948":["Ediciones Hispano-Griegas"],"08485949":["Rakoczi"],"08485950":["Hora, S.A. Editora-Distribuidora"],"08485951":["Cometa, S.A."],"08485952":["Kapel, S.A."],"08485953":["Gepesa, S.A."],"08485954":["Institut de Tecnologia de la Construcci\u00f3 de Catalunya - ITeC"],"08485955":["Llibreria Altair"],"08485956":["El Paisaje Editorial"],"08485957":["Astoreca, S.A."],"08485958":["Teorema, S.A."],"08485959":["La Moneda"],"08485960":["El Cep i la Nansa Edicions"],"08485961":["Instituto de la Juventud - Injuve"],"08485962":["Publiese, S.A."],"08485963":["Adiaxs, S.A."],"08485964":["Ediciones La Aurora, S.A."],"08485965":["Editora de los Amigos del C\u00edrculo del Bibli\u00f3filo"],"08485966":["Jordi P\u00e9rez, Editor"],"08485967":["Cient\u00edfica Iberoamericana"],"08485968":["Sastre Gil"],"08485969":["Galatea, S.A."],"08485970":["Iniciativas Editoriales P\u00e9rez Vaquero"],"08485971":["Ediciones L\u00ednea"],"08485972":["Santaf\u00e9, S. A."],"08485973":["Madrasa Editorial"],"08485974":["Distrinovel, S.A."],"08485975":["Dietisa, S.A."],"08485976":["Didasco, S.A."],"08485977":["Librer\u00eda Deportiva Esteban Sanz"],"08485978":["Los Libros de Fausto"],"08485979":["Ediciones Granica, S.A."],"08485980":["Ediciones Acuario, S.A."],"08485981":["Psicomat, S.A."],"08485982":["N.A. Editorial"],"08485983":["Lunwerg Editores"],"08485984":["Editorial Mediterr\u00e0nia, SL"],"08485985":["Provincia Agustiniana del Smo. Nombre de Jes\u00fas de Filipinas"],"08485986":["Escola Aberta, S.A."],"08485987":["Garc\u00eda G\u00f3mez, Mar\u00eda Aurora"],"08485988":["La Colmena Infantil, S.A."],"08485989":["Ediciones Buenos Aires, S.A."],"08485990":["Ediciones Zinco, S.A."],"08485991":["Anjana Ediciones, S.A."],"08485992":["Ediciones Linares-Rivas"],"08485993":["Fundaci\u00f3n Nacional Francisco Franco"],"08485994":["Ediciones Alamo"],"08485995":["Editorial Godoy, S.A."],"08485996":["Zocodover"],"08485997":["Ediciones Cort"],"08485998":["Madrid-Alcal\u00e1 (Archidi\u00f3cesis). Arzobispado"],"08485999":["Ediciones y Distribuciones Fabregat, S.A."],"08486000":["Ediciones Obelisco S.L."],"08486001":["Tel\u00e9fono de la Esperanza (Madrid)"],"08486002":["Epise, S.A."],"08486003":["Editorial Humanitas, S.L."],"08486004":["Eurocomic, S.A."],"08486005":["2N Ediciones"],"08486006":["Cooperativa Escuela Popular"],"08486007":["Editorial Horizonte"],"08486008":["Editorial Mezquita, S.A."],"08486009":["Diario de \u00c1vila, S.A. (Cat\u00f3lica Abulense P\u00edo XII)"],"08486010":["Garc\u00eda Fern\u00e1ndez, Luis \u00c1ngel"],"08486011":["Jos\u00e9 Luis Gonz\u00e1lez Pe\u00f1os"],"08486012":["S\u00e1bado Gr\u00e1fico, S. A."],"08486013":["Ediciones Leonesas, S.A. (EDILESA)"],"08486014":["Edi-5, S.A."],"08486015":["GH Editores, S.A."],"08486016":["Ediciones Gallego"],"08486017":["Servagrup Ediciones, S. A."],"08486018":["Editorial Quir\u00f3n"],"08486019":["Grupo Editorial Aquarama, S.A."],"08486020":["Fondo de Estudios y Publicaciones"],"08486021":["Sotelo Blanco Edici\u00f3ns"],"08486022":["Ediciones El Viso, S.A."],"08486023":["Edilibro"],"08486024":["Luike-Motorpress, S.A."],"08486025":["Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura"],"08486026":["An\u00e1lisis Econ\u00f3micos, S.A."],"08486027":["PTT, S.A."],"08486028":["Universidad de Granada. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Filolog\u00eda Espa\u00f1ola"],"08486029":["Universidad de Granada. Departamento de Historia del Islam"],"08486030":["Ediciones Medici"],"08486031":["Editum. Ediciones de la Universidad de Murcia"],"08486032":["H+D Fundaci\u00f3n Humanismo y Democracia"],"08486033":["Ediciones Salamandra, S.A."],"08486034":["Indec, Iniciativas de Cultura"],"08486035":["Ediciones Wikingo, S.A."],"08486036":["Publicazions d'o Consello d'a Fabla Aragonesa"],"08486037":["Castilla, Mutua Patronal de Accidentes de Trabajo"],"08486038":["Instituto Espa\u00f1ol de Turismo"],"08486039":["Antonio Mach\u00f3n Durango"],"08486040":["Diputaci\u00f3n a Coru\u00f1a"],"08486041":["Asociaci\u00f3n Cultural Editorial Ojeda"],"08486042":["Editorial Espigas S.A."],"08486043":["Editorial Roasa, S.L."],"08486044":["Nilo Palenzuela Borges, Editor"],"08486045":["Lisbona"],"08486046":["Ediciones de la Sociedad de Cultura Valle-Incl\u00e1n"],"08486047":["\u00c1mbito Ediciones, S.A."],"08486048":["Finnaxel, S.A."],"08486049":["Sexta, S.A."],"08486050":["C\u00e9sar Manuel M\u00e9ndez Mart\u00ednez"],"08486051":["International Behaviour Games, S.A."],"08486052":["Gesti\u00f3 y Promoci\u00f3 Editorial, S.L."],"08486053":["Gran Pe\u00f1a"],"08486054":["HMB, S.A."],"08486055":["Ediciones Peliart"],"08486056":["Grouz"],"08486057":["Puntual Ediciones, S.A. (Barcelona)"],"08486058":["Gabinete de Investigaci\u00f3n Tur\u00edstica"],"08486059":["Ediciones Universitarias, S.A."],"08486060":["Ediciones Originales"],"08486061":["Tiempo Libre, S.A."],"08486062":["Edimurtra, S.A."],"08486063":["Viveka"],"08486064":["Sociedad El Sitio"],"08486065":["Edicions de la Facultat de Teologia de Catalunya"],"08486066":["El Llamp"],"08486067":["Facultad de Teolog\u00eda San Vicente Ferrer"],"08486068":["Infoempleo.com"],"08486069":["Antonio Arg\u00fcelles Arg\u00fcelles, Editor"],"08486070":["Marrero y Castro, Jos\u00e9"],"08486071":["Ediciones Barreira"],"08486072":["Ediciones Torremozas"],"08486073":["Fajesa Editores, S.A."],"08486074":["CEI"],"08486075":["Sperling-L\u00f3pez Editores, S.A."],"08486076":["Noranahi, S.A. de Ediciones"],"08486077":["Ediciones El Almendro"],"08486078":["Proconsult, S.A."],"08486079":["CESEM"],"08486080":["Guadalquivir, S.L. Ediciones"],"08486081":["Aqua Edicions, S.A."],"08486082":["Marim\u00f3n Mesa, Carlos"],"08486083":["Institut d'Estudis Vallencs"],"08486084":["Ocariz Editor"],"08486085":["Monterrey Ediciones"],"08486086":["Antonio Puigvert Seres, Editor"],"08486087":["Ediciones Druida, S.A."],"08486088":["Oasis, Editorial"],"08486089":["Fernando Vijande Editor, S.A."],"08486090":["Virgilio M\u00e1rquez, Editor"],"08486091":["Marc Editores, S.A."],"08486092":["Sperling-L\u00f3pez Editores, S.A."],"08486093":["Editorial Coloquio"],"08486094":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Funci\u00f3n Social de las Comunicaciones"],"08486095":["Dante, S.A."],"08486096":["Edicions i Serveis Escolars Dom\u00e9nech, S.A."],"08486097":["Castilla Ediciones"],"08486098":["Noveno Arte"],"08486099":["Ediciones Polar"],"08486100":["Artemos, S.A."],"08486101":["Acanto, S.L."],"08486102":["Cuatro Vientos Editorial, S.A."],"08486103":["Centro de Estudios de Teolog\u00eda Espiritual (Toledo)"],"08486104":["Tecnipublicaciones Espa\u00f1a. S.L."],"08486105":["T\u00e9cnicas Gr\u00e1ficas Forma, S.A."],"08486106":["Piles, Editorial de M\u00fasica, S.A."],"08486107":["Centro de Estudios Cursor"],"08486108":["Cano Pina S.L."],"08486109":["Ibercomic Ediciones"],"08486110":["Librer\u00edas de Ferrocarriles, S.A."],"08486111":["Instituto de Sociolog\u00eda Aplicada de Madrid"],"08486112":["Gaud\u00ed Espa\u00f1ola de Ediciones"],"08486113":["Sociedad Castellonense de Cultura"],"08486114":["Manuel Pastor Torres, Editor"],"08486115":["Editorial Ra\u00edces"],"08486116":["Editorial Universidad de Cantabria"],"08486117":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"08486118":["Neptuno (Luis Seraf\u00edn Rodr\u00edguez)"],"08486119":["Garraf, S. Coop. Ltda."],"08486120":["Tania, S.A."],"08486121":["L\u00f3pez Prados, Francisco"],"08486122":["Biblioteca del Palacio de Perelada"],"08486123":["Editorial Constituci\u00f3n y Leyes (Colex) S.A."],"08486124":["Orcazaran, Editores"],"08486125":["Fundaci\u00f3 d'Hist\u00f2ria i Art Roger de Belfort"],"08486126":["Ediciones Menorquines"],"08486127":["Cabildo de Gran Canaria"],"08486128":["Signo Impressi\u00f3 Gr\u00e0fica, S.A."],"08486129":["Galiza Editora"],"08486130":["PPU, S.A."],"08486131":["Humanitatis, S.L."],"08486132":["Editorial Riodelaire"],"08486133":["Editorial Dykinson, S.L."],"08486134":["Begar Ediciones"],"08486135":["Ediciones C\u00f3nica, S.A."],"08486136":["Laser"],"08486137":["Baena, Francisco"],"08486138":["Pont\u00f3n Ediciones"],"08486139":["Videomedia, S.A."],"08486140":["Ediciones Gamma, S.L."],"08486141":["Federaci\u00f3n de Gremios de Editores de Espa\u00f1a"],"08486142":["Uncet Editores, S.A."],"08486143":["Gregori, S.A."],"08486144":["Tapia Libros, S.A."],"08486145":["Estudios T\u00e9cnicos Interlakent, S.A."],"08486146":["Castrodouro, Teatro"],"08486147":["\u00c0mbit Serveis Editorials, S.A."],"08486148":["Alia Ediciones, S.A."],"08486149":["Aglo Ediciones, S.A."],"08486150":["Instituto Espa\u00f1ol de Estudios Nemot\u00e9cnicos, S.A."],"08486151":["Edicions Universitaries Catalanes"],"08486152":["Luz\u00e1n 5"],"08486153":["Editorial Mitre, S.A."],"08486154":["Peralt Montagut Ediciones, S.L."],"08486155":["Reno, S.A. Ediciones-Distribuciones"],"08486156":["Ediciones Aitana"],"08486157":["International Publishing Projects, S.A."],"08486158":["Zubize, S.A."],"08486159":["Edicions Curiosa"],"08486160":["Cebra Ediciones, S.A."],"08486161":["Ediciones Escurialenses"],"08486162":["Antalbe, S.A."],"08486163":["El Crotal\u00f3n"],"08486164":["Toxal (Jos\u00e9 Alvarez Fern\u00e1ndez)"],"08486165":["Panimag, S.A."],"08486166":["Grupodis, S.A."],"08486167":["Editorial Arguval"],"08486168":["Fundaci\u00f3n Germ\u00e1n S\u00e1nchez Ruip\u00e9rez"],"08486169":["Ediciones Dyrsa"],"08486170":["Luis Andr\u00e9s Vila Torre"],"08486171":["Rasgos Ediciones, S.A."],"08486172":["Hisp\u00e1nica de Bibliofilia"],"08486173":["Ediciones Internacionales de Valencia"],"08486174":["Comic-Man. Mar\u00eda Antonia Gonz\u00e1lez"],"08486175":["Edicions Lluita"],"08486176":["Indescomp, S.A."],"08486177":["Edicions del Pel (Josep Pauli Rebot)"],"08486178":["Bravo Alonso, S.A."],"08486179":["Ediciones M\u00e9dicas Folium, S.A."],"08486180":["Ediciones Mayo, S.A."],"08486181":["Editorial Andr\u00f3meda"],"08486182":["Itaca, S.A."],"08486183":["Imagine"],"08486184":["Mayenor (Mar\u00eda Cristina Mart\u00ednez del Campo)"],"08486185":["Ediciones Nueva Ruta, S.A."],"08486186":["Ediciones Unicorn, S.A."],"08486187":["Ediciones Metropol (Leopoldo S\u00e1nchez)"],"08486188":["Taxco (J. de Reoyo)"],"08486189":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid Publicaciones (Gabinete Rector)"],"08486190":["Cumbre, S.A."],"08486191":["Adalid"],"08486192":["Universidad de Valladolid, Secretariado de Publicaciones e Intercambio Editorial"],"08486193":["Ediciones Medici, S.L."],"08486194":["El Burgo, S.A."],"08486195":["Garc\u00eda y Bea Editores, S.A."],"08486196":["Ceded, S.A."],"08486197":["Almarab\u00fa"],"08486198":["Pascal Psicolog\u00eda, S.L."],"08486199":["Manuel Pl\u00e1 Numbru, Impresor"],"08486200":["Pleroma, S.A. Ediciones"],"08486201":["Promolibro"],"08486202":["Ttarttalo, S.L."],"08486203":["Torrecolor (Luis Fernando de la Torre)"],"08486204":["Ciencia 3. Distribuci\u00f3n, S.A."],"08486205":["Ediciones Lancia"],"08486206":["V\u00edctor Orenga, Editorial"],"08486207":["El Museo Universal"],"08486208":["Ediciones Jos\u00e9 Ram\u00f3n Fuentes"],"08486209":["Alba, S.A. Imprenta Editorial"],"08486210":["Editorial Baxant"],"08486211":["Salimos Editora, S.A."],"08486212":["Cinc-Cents Cinc (Antonio Corral Fern\u00e1ndez)"],"08486213":["Adour"],"08486214":["Editorial Pliegos"],"08486215":["Juan A. Garc\u00eda N\u00fa\u00f1ez Editor"],"08486216":["Riquelme y Vargas Ediciones"],"08486217":["Editorial J. Garc\u00eda Verdugo"],"08486218":["P\u00e1gina, S.A."],"08486219":["Tecnoteca"],"08486220":["Garc\u00eda y Bea Editores, S.A."],"08486221":["Editorial Sirio"],"08486222":["Cenadem"],"08486223":["Editorial Cultura y Paz"],"08486224":["Lisel, S.A. Editorial"],"08486225":["Ediciones El Abuelo"],"08486226":["Cyops"],"08486227":["Fundaci\u00f3n Universidad-Empresa Madrid"],"08486228":["Editmex, S.A."],"08486229":["Contracanto"],"08486230":["Arte Tripharia"],"08486231":["Editorial Paradiso"],"08486232":["Ediciones Albatros, S.A."],"08486233":["Tierra de Fuego, Librer\u00eda-Editorial de Viajes"],"08486234":["Editorial Aguaclara"],"08486235":["Ciencias de la Educaci\u00f3n Preescolar y Especial"],"08486236":["Ediciones Literatura Americana Reunida"],"08486237":["Editorial Bergida"],"08486238":["Santiago Garc\u00eda, Editor"],"08486239":["Edicions El Bassegoda, S.A."],"08486240":["Eusko Ikaskuntza - Sociedad de Estudios Vascos"],"08486241":["Sanidad y Ediciones SL"],"08486242":["Ediciones Maina"],"08486243":["Aubert Impressor, S.A. Editorial"],"08486244":["Editorial El Carme"],"08486245":["Editorial Cuevano"],"08486246":["Hist\u00f3ricas, S.A. Ediciones"],"08486247":["Federaci\u00f3n de Entidades Culturales del Pa\u00eds Valenciano=Federaci\u00f3 d'Entitats Culturals del Pais Valencia"],"08486248":["Textos T\u00e9cnicos, \u00c1ngela Sanz Dorado"],"08486249":["Hobby Press, S.A."],"08486250":["Cronos Editorial"],"08486251":["Ediciones D\u00edaz de Santos, S.A."],"08486252":["Edetco"],"08486253":["Sophos"],"08486254":["L\u00edmites, S.L."],"08486255":["Distribuci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n"],"08486256":["Ediciones Alfar S.A."],"08486257":["Edicions Cientifiques Catalanes"],"08486258":["Edidea, S.A."],"08486259":["Editorial Boratuna"],"08486260":["Les Edicions dels Dies de Antoni Clap\u00e9s y Flaque"],"08486261":["Fans Colecci\u00f3n, S.A."],"08486262":["Babyland"],"08486263":["Ediciones Argonauta"],"08486264":["Ediciones Palafox, S.A."],"08486265":["Interindex"],"08486266":["Exclusivas One, S.A."],"08486267":["Edivart (Carlos Tarrega Monblanch)"],"08486268":["Editorial Pax Argitaletxea. Sociedades B\u00edblicas"],"08486269":["Novatex Ediciones, S.A."],"08486270":["Editorial Germen"],"08486271":["Secretariat Interdioces\u00e0 de Catequesi de Catalunya"],"08486272":["Comunicaci\u00f3n Uno"],"08486273":["Kronos, S.A."],"08486274":["Rafael Castellanos, editor"],"08486275":["Kyklades"],"08486276":["Editores Plateia, S.A."],"08486277":["Fomento de la Vida P\u00fablica, S.A."],"08486278":["Garc\u00eda Crespo, Manuel"],"08486279":["Edicions de l'Eixample, S.A."],"08486280":["Editorial El Avapi\u00e9s, S.A."],"08486281":["Ebrisa, S. A."],"08486282":["Editorial Laredo, S.A."],"08486283":["Bronce, S.A. Editorial"],"08486284":["Oriental, S.A."],"08486285":["Auryn, S.A."],"08486286":["Imprenta Cervantes, S.L."],"08486287":["Trigrafic, S.A."],"08486288":["L, S.A. Ediciones"],"08486289":["Ediciones Bardo-Abarca"],"08486290":["Testimonio Compa\u00f1ia Editorial, S.A."],"08486291":["Fundaci\u00f3n Cultural de Castilla-La Mancha"],"08486292":["Editorial M\u00fasica Moderna, S.A."],"08486293":["Ediciones Vosa, S.L."],"08486294":["Edicions A. Campa\u00f1a"],"08486295":["Fundaci\u00f3 Teatre Lliure"],"08486296":["Editorial Novecientos"],"08486297":["Editorial Almiar"],"08486298":["Publiplano"],"08486299":["Estudio Arcadia S.L."],"08486300":["Ediciones La Val de Onsera"],"08486301":["Condor, S.A. Ediciones"],"08486302":["Cooperativa Gr\u00e1fica Dertosense, S.L."],"08486303":["Editorial Camino"],"08486304":["Editorial R. Ll. Noguera"],"08486305":["Arnao Ediciones, S.A."],"08486306":["Edimundo, S.A."],"08486307":["Editorial Renacimiento"],"08486308":["Editorial Martein"],"08486309":["Editorial Siete de Octubre"],"08486310":["Comisi\u00f3n de Autores Murcianos"],"08486311":["Ediciones Versal, S.A."],"08486312":["Gaceta Fiscal, S.L."],"08486313":["El Instalador, S.L."],"08486314":["Caja de Ahorros Provincial de Alicante y Valencia (Alicante)"],"08486315":["Editorial Oriental"],"08486316":["Ediciones y Promociones Molina, S.A."],"08486317":["Servigraf, Sdad. Coop. Catalana"],"08486318":["Centre d'Estudis Prat."],"08486319":["RBA El Jueves"],"08486320":["Editorial En Su Mano, S.A."],"08486321":["Ediciones Taga"],"08486322":["Editorial Catoblepas"],"08486323":["Ediciones C\u00f3dice"],"08486324":["Equipos de Estudio Reunidos"],"08486325":["Editorial Gesem, S.A."],"08486326":["Editorial Joaqu\u00edn Vicente Juan"],"08486327":["Sobrerroca, S.A. Editorial Librer\u00eda"],"08486328":["Ediciones Mases"],"08486329":["Editorial Ausa"],"08486330":["Editorial Gules S.L."],"08486331":["Editora El Manglar"],"08486332":["L'Aixernador, Edicions Argentonines"],"08486333":["Ediciones Internacionales Futuro, S.A."],"08486334":["Producciones Editoriales Nordeste"],"08486335":["Mu\u00f1oz Moya Editores"],"08486336":["M. Echeverria Gallego"],"08486337":["Editorial Albar"],"08486338":["Hern\u00e1ndez \u00c1lvarez, Editor"],"08486339":["Creativos Editoriales"],"08486340":["Tagala Ediciones"],"08486341":["Jos\u00e9 Huguet, Editor"],"08486342":["Editorial Ebjam, S.A."],"08486343":["Editorial Ara Iovis, S.A."],"08486344":["Urano"],"08486345":["Editorial Weka, S.A."],"08486346":["Nabau Guasch"],"08486347":["Ediciones de Saxe"],"08486348":["Relis, S.A."],"08486349":["Data Films"],"08486350":["Ediciones 2000"],"08486351":["Devenir /Juan Pastor, editor"],"08486352":["Ediciones I. Quorum, S.A."],"08486353":["Ediciones El Observatorio"],"08486354":["Logic Control, S.A."],"08486355":["Fundaci\u00f3 Catalunya Cristiana"],"08486356":["Producciones Permanyare"],"08486357":["Sistemas de Pedagog\u00eda Aplicada, S.A."],"08486358":["Portalo i La Galladora"],"08486359":["Editorial Seltrac, S.A."],"08486360":["Ediciones Tant\u00edn"],"08486361":["Ventamatic"],"08486362":["Seco Olea Ediciones, S. L."],"08486363":["Editorial Campo"],"08486364":["Informa"],"08486365":["Cinterco, S.L."],"08486366":["Miguel Font, Editor"],"08486367":["Ediciones Universidad y Cultura"],"08486368":["Amar\u00fa Ediciones"],"08486369":["Arte Espa\u00f1ol Contempor\u00e1neo"],"08486370":["Mayo de Oro. Ediciones"],"08486371":["Ediciones J. M. Garrido Garrido (Librer\u00eda Berceo)"],"08486372":["Consultores de Comercio, S.A."],"08486373":["Edicions Algalia"],"08486374":["Publicaciones Center, S.A."],"08486375":["Luna de Abajo"],"08486376":["Microtextos, S.A. de Ediciones"],"08486377":["Gr\u00e0fiques Alzamora S.A."],"08486378":["Adgena, S.L."],"08486379":["Editorial Deimos S.L."],"08486380":["Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda"],"08486381":["Ra-Ma S.A. Editorial y Publicaciones"],"08486382":["Editorial J\u00fapiter, S.L."],"08486383":["Ediciones Adalia"],"08486384":["Ediciones La Misma"],"08486385":["Copyright, S.A."],"08486386":["Editorial Altair"],"08486387":["Editorial Virgili & Pages, S.A."],"08486388":["Pigmalion, S.A. Editorial"],"08486389":["Instituto de Ciencias del Hombre"],"08486390":["Edicions del Bullent, S.L."],"08486391":["Ediciones Jes\u00fas Tablete Miquis"],"08486392":["Elena Garc\u00eda Arnau"],"08486393":["Grupo Editorial Babilonia, S.A."],"08486394":["Prodeva, S.A."],"08486395":["Editorial Libro Vivo"],"08486396":["Mora Tarazona, Jos\u00e9"],"08486397":["Ediciones Promir"],"08486398":["Editorial Don Bal\u00f3n, S.A."],"08486399":["Ibaizabal Argitaldaria, S.A."],"08486400":["Bagaria Perpi\u00f1a, Teresa"],"08486401":["Club de Amigos de la Historieta"],"08486402":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Aeron\u00e1uticos"],"08486403":["Ediciones Asval, S.A."],"08486404":["Cuto Edicions, S.A."],"08486405":["CSPT, Informaci\u00f3n Materiales de Construcci\u00f3n, S.A."],"08486406":["Conorg, S.A."],"08486407":["Ediciones Monte Casino"],"08486408":["Colegio de Espa\u00f1a y Ambos Mundos S.L."],"08486409":["Suris, Editor"],"08486410":["Ediciones Boreal, S.L."],"08486411":["Ediciones Penthal\u00f3n, S.A."],"08486412":["Editorial Intermargen, S.A."],"08486413":["Editorial Jonc"],"08486414":["AECA"],"08486415":["Editorial M\u00fasica Mundana"],"08486416":["Taller de Ediciones, S.A."],"08486417":["Edicions L'Holandes Errant"],"08486418":["Editorial C\u00edrculo de Bellas Artes"],"08486419":["Devenir /Juan Pastor, editor"],"08486420":["Editorial Cantabria, S.A."],"08486421":["Tibidabo Ediciones, S.A."],"08486422":["Serdisco, S. A."],"08486423":["Edimicro"],"08486424":["Cultural, S.A."],"08486425":["Publicaciones Claretianas"],"08486426":["Instituto Monsa de Ediciones, S.A."],"08486427":["Ediciones Perfil"],"08486428":["Publicaciones B\u00edblicas, S.A."],"08486429":["Testimonio de Autores Cat\u00f3licos Escogidos"],"08486430":["Ediciones Fondo Natural, S.A."],"08486431":["Grupo Z-84, Ediciones de Arte"],"08486432":["Adotraf, S.A."],"08486433":["Columna CAT"],"08486434":["Publicacions de Joventud i Societat, S.A."],"08486435":["La Primitiva Casa Baroja, S.A."],"08486436":["Fundaci\u00f3n Iberoam\u00e9rica Europa"],"08486437":["Ferre-Moret, S.A."],"08486438":["Cia Editorial"],"08486439":["Ed.Arnaldo de Vilanova (antes Hist.-Farmac\u00e9uticas)"],"08486440":["Editorial Trivium, S.A."],"08486441":["R\u00fabrica Editorial"],"08486442":["Editorial Tales"],"08486443":["Ediciones Escogidas, S.A."],"08486444":["Peso Press, S.A."],"08486445":["Editorial Alci\u00f3n, S.A."],"08486446":["El M\u00e1gico Intimo, Editor"],"08486447":["Ahora, S.A."],"08486448":["Editorial Guadalmena"],"08486449":["Edapisa"],"08486450":["Toutain Editor, S.A."],"08486451":["Fundaci\u00f3n General de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid"],"08486452":["Ediciones Tyris, S.A."],"08486453":["Ibertiro, S.A."],"08486454":["Editorial Cie"],"08486455":["Inform\u00e1tica Vicens-Vives, S.A."],"08486456":["Mirador, S.A."],"08486457":["Ediciones Fama"],"08486458":["Editorial Temas"],"08486459":["Ediciones El Pa\u00eds, S.A."],"08486460":["Ediservice, S.A."],"08486461":["Central de Ediciones, S.L."],"08486462":["Estudis i Edicions (R. Alier Uriach)"],"08486463":["Alamex, S.A."],"08486464":["Sift, S.A."],"08486465":["Manhattan Transfer, S.A."],"08486466":["Edicions Maideu, S.L."],"08486467":["De Choisy Editorial"],"08486468":["Ediciones Hist\u00f3rico Art\u00edsticas, S.A."],"08486469":["Pol\u00b7len edicions (El Tinter SAL)"],"08486470":["Editorial Renacimiento, S.A. (Barcelona)"],"08486471":["Instituto Central de Corte y Confecci\u00f3n Marti"],"08486472":["Edisan, S.A."],"08486473":["Ediciones Aramo, S.L."],"08486474":["Ediciones Tuero, S.A."],"08486475":["Paidotribo"],"08486476":["Material y Ediciones Psicot\u00e9cnicas, S.A."],"08486477":["Torre Manrique Publicaciones, S.A."],"08486478":["Maeva Ediciones"],"08486479":["Editorial Estudie Derecho"],"08486480":["Ediciones Ius"],"08486481":["Ediciones Rubio Infante"],"08486482":["Ediciones Soma"],"08486483":["Elias, S.A."],"08486484":["Taular, S.A."],"08486485":["Ediciones Iman"],"08486486":["Centro Editorial de Servicios y Publicaciones Universitarias"],"08486487":["Xarxa Cultural"],"08486488":["Ediciones R\u00edo Turia (Rafael G\u00e1lvez del Toro)"],"08486489":["Micompsa"],"08486490":["Dolisos Espa\u00f1a, S.A."],"08486491":["Edicions La Campana"],"08486492":["Agencia Delfos"],"08486493":["Edhis, S.A."],"08486494":["El Cohete"],"08486495":["Grupo Paper"],"08486496":["De Le\u00f3n Editores, S.L."],"08486497":["Editorial Sistema"],"08486498":["Exclusivas de Ediciones"],"08486499":["Publicaciones T\u00e9cnicas Asociadas"],"08486500":["Ediciones Anel, S.A."],"08486501":["Quinielista, Sociedad Cooperativa"],"08486502":["Editorial Gerriko Argitaletxea Antsotegui, S.A."],"08486503":["Editora Potosi"],"08486504":["Restrepo"],"08486505":["Progensa"],"08486506":["Staff 3, S.A."],"08486507":["Antonio L\u00f3pez Espejo"],"08486508":["Antiqvaria, S.A. Ediciones"],"08486509":["Editorial Comares"],"08486510":["Catalanes Comarcals, S.A."],"08486511":["Bobastro"],"08486512":["Editorial Ibis, S.A."],"08486513":["Terra Verda"],"08486514":["Cantarabia"],"08486515":["Ficheros Altos Cargos"],"08486516":["Rodes Edicions"],"08486517":["Cimborrio, S.A."],"08486518":["Ser"],"08486519":["Map, S.A., Editorial"],"08486520":["Edicions Anglo-Catalanes, S.A."],"08486521":["Ediciones Albaida"],"08486522":["Mario Ayuso"],"08486523":["Editorial Genil, S.A."],"08486524":["Editorial Popular"],"08486525":["Ruiz Galiana"],"08486526":["Editorial MAD"],"08486527":["Art-Book-90, S.L."],"08486528":["Luis Ripoll, Editor"],"08486529":["Computer School"],"08486530":["Disenso"],"08486531":["Via L\u00e1ctea"],"08486532":["Edicions del Drac, S.A."],"08486533":["Filnorte"],"08486534":["Beramar, S.A."],"08486535":["Publisalud, S.A."],"08486536":["Asociaci\u00f3n de Estudios Comunicaci\u00f3n Autonom\u00edas"],"08486537":["New Comic, S.A."],"08486538":["Parcir Edicions Selectes"],"08486539":["Agencia Delfos"],"08486540":["Edicions de 1984"],"08486541":["The Muscle, S.A."],"08486542":["Edicions El M\u00e8dol"],"08486543":["Editorial Soemi"],"08486544":["Iberpress"],"08486545":["Editorial Nadal-Arcada S.L."],"08486546":["Ediciones Azucel"],"08486547":["Ediciones Polifemo"],"08486548":["Edimundos"],"08486549":["Publicacions El Mon, S.A."],"08486550":["Galduria"],"08486551":["Guadalmanuel"],"08486552":["Espe, S.A."],"08486553":["Magnus Press"],"08486554":["TJEFSA"],"08486555":["Jurismadrid"],"08486556":["Alta Fulla Editorial"],"08486557":["Grupo Aula M\u00e9dica, S.L."],"08486558":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"08486559":["Ediciones del Drag\u00f3n"],"08486560":["Gralex, S.A."],"08486561":["Egara"],"08486562":["Peopleware, S.A."],"08486563":["Nuevas Estructuras Gondomar"],"08486564":["Eprotur, S.A."],"08486565":["OGP Espa\u00f1a"],"08486566":["Javier Boronat, Editor"],"08486567":["Marlasca"],"08486568":["Prensa y Ediciones Iberoamericanas, S.A."],"08486569":["Creadors"],"08486570":["Ediciones JLA"],"08486571":["Spotlight Publicaciones"],"08486572":["Ediciones Cys"],"08486573":["Edicions Raima"],"08486574":["Editorial Afers, S.L."],"08486575":["A-Z Ediciones y Publicaciones"],"08486576":["Europublicaciones"],"08486577":["Editour, S.A."],"08486578":["L'Eina"],"08486579":["Editorial Rombo, S.A."],"08486580":["Grupo Editorial Deportivo"],"08486581":["GP Gesti\u00f3n Fondos Editoriales"],"08486582":["Gesti\u00f3n 2000"],"08486583":["Consulting y Servicios Editoriales, S.A."],"08486584":["Ediciones Daly"],"08486585":["Serrano"],"08486586":["Grupo Trabajo Software"],"08486587":["Ediciones de la Torre"],"08486588":["Paidac, S.A."],"08486589":["Editorial Peregrino"],"08486590":["Ediciones Centrum T\u00e9cnicas y Cient\u00edficas, S.A."],"08486591":["Mabesa"],"08486592":["Ediciones Faus\u00ed, S.A."],"08486593":["Arca de la Alianza Cultural, S.A."],"08486594":["Exclesa"],"08486595":["Norma Editorial, S.A."],"08486596":["Publitempora, S.A."],"08486597":["Txalaparta, S.L."],"08486598":["Aiale, S.A."],"08486599":["Rosa Mar\u00eda Alemany"],"08486600":["Dom\u00e8nec Pujades Beneit"],"08486601":["Boa Ediciones"],"08486602":["Music Distribuci\u00f3n, S.A."],"08486603":["Port Saia Ediciones Madrid"],"08486604":["Viama Editores (Jos\u00e9 Mar\u00eda Viedma Mart\u00ed)"],"08486605":["Permat (Personas, Materias & Tecnolog\u00eda) Ediciones"],"08486606":["Escola Edita"],"08486607":["Compa\u00f1\u00eda General de Ediciones"],"08486608":["Fundaci\u00f3n de Estudios de Econom\u00eda Aplicada"],"08486609":["Udako Euskal Unibertsitatea"],"08486610":["Editora Amelia Boudet de Skide, S.A."],"08486611":["Agrupaci\u00f3n Hispana de Escritores"],"08486612":["Editorial El Pont de Pedra-Columna"],"08486613":["Sunyer"],"08486614":["Xuntanza Editorial, S.A."],"08486615":["Ed. Dharma, S.L."],"08486616":["Edna, Empresa Period\u00edstica, S.A."],"08486617":["Promomallorca"],"08486618":["Ediciones Luna, S.L."],"08486619":["Graficuatre, S.L."],"08486620":["Arte y Proyectos Editoriales (antes Photovision)"],"08486621":["Ediciones Innovare"],"08486622":["Editorial Lerna, S.A."],"08486623":["Anglo-Did\u00e1ctica Publishing"],"08486624":["Sol, S.A."],"08486625":["Educa-Futur"],"08486626":["Llibres de Batet. Carme Sim\u00f3n, Editora"],"08486627":["Editorial Aldina, S.A."],"08486628":["Novamedic"],"08486629":["Aldaba Ediciones, S.A."],"08486630":["Ediciones de Arte y Bibliofilia"],"08486631":["Ediciones l'Alb\u00ed"],"08486632":["Editorial Caballo-Drag\u00f3n"],"08486633":["Editorial Caser, S.A."],"08486634":["Sai Dia"],"08486635":["Cidur, S.A."],"08486636":["Agullo-Costa"],"08486637":["Editorial Formentor"],"08486638":["Arthax, S.L."],"08486639":["Equipo Sirius, S.A."],"08486640":["Fiesa de Ediciones"],"08486641":["Printeksa"],"08486642":["Eguzki (J.A. Turuceta Zarraga)"],"08486643":["Cient\u00edfica Castellana"],"08486644":["Udako Euskal Unibertsitatea"],"08486645":["Knapp, Editor"],"08486646":["Bertr\u00e1n Teixidor, Jos\u00e9"],"08486647":["Edicinco, S.A."],"08486648":["Editorial Nat\u00e1n"],"08486649":["Vigenta Legal, S.A."],"08486650":["Editorial MAEM, S.A."],"08486651":["Studio B Ediciones, S.A."],"08486652":["Cuto Edicions, S.A."],"08486653":["Torras Herrer\u00edas y Construcciones, S.A."],"08486654":["Logotex"],"08486655":["Farmaenosis"],"08486656":["Sheva"],"08486657":["Comercial Aragonesa del Libro"],"08486658":["Consejo General de Economistas"],"08486659":["Artis Traditio, S.A."],"08486660":["Sotaia Libros, S.A."],"08486661":["J. Sol"],"08486662":["Betania"],"08486663":["Intermundo"],"08486664":["Historia Hispana"],"08486665":["S\u00e1nchez Moreno, Pedro"],"08486666":["Granada Ediciones y Distribuciones, S.A."],"08486667":["Busquets i Aragon\u00e9s, Joan"],"08486668":["Ediciones Indigo"],"08486669":["Ediciones Avant Caepissa"],"08486670":["Biblos Balear, S.A."],"08486671":["Pulso Ediciones, SL"],"08486672":["Manuel P\u00e9rez de la Concha"],"08486673":["Editorial Acanto S.A."],"08486674":["Ediciones Azcona"],"08486675":["Ediciones Temas de Hoy"],"08486676":["Hetesa"],"08486677":["La Farga"],"08486678":["Studios JMR, S.A."],"08486679":["Arbor. Producciones Esot\u00e9ricas"],"08486680":["Editorial Eusya"],"08486681":["Editorial El Ordenador Amigo"],"08486682":["Bilbilis"],"08486683":["Edigrama, S.A."],"08486684":["ICG Marge, SL"],"08486685":["Sirius (Jaime Carreras Laserada)"],"08486686":["M\u00e9ndez & Molina Editores, S.A."],"08486687":["Creaciones Elba, S.A."],"08486688":["AENOR (Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Normalizaci\u00f3n y Certificaci\u00f3n)"],"08486689":["Creaciones y Servicios Editoriales, S.A."],"08486690":["Eductrade, S.A."],"08486691":["Oficina de Dise\u00f1o Editorial"],"08486692":["Agrupaci\u00f3n Hispana de Escritores"],"08486693":["Compa\u00f1\u00eda General de Ediciones"],"08486694":["Sticker, S.A."],"08486695":["Symbolos"],"08486696":["Esse Editorial"],"08486697":["Ediciones El Carro de la Nieve, S.A."],"08486698":["Bodoni, S.A. Servicios Gr\u00e1ficos y Editoriales"],"08486699":["Aram Ediciones, S.A."],"08486700":["AB Libros"],"08486701":["Polibea SL"],"08486702":["Plot Ediciones, S.L."],"08486703":["Gesti\u00f3n 2000"],"08486704":["Eurosystem, S.A."],"08486705":["Llibres La Guaira, S.A."],"08486706":["Ibn Battuta"],"08486707":["Ediciones Vector"],"08486708":["Flas Imagen y Creaci\u00f3n, S.L."],"08486709":["Editorial Teos\u00f3fica, SCooC, Ltda."],"08486710":["Sinfin"],"08486711":["Rayuela C.L. M. Libros, S.L."],"08486712":["Garc\u00eda Cano, Francisco"],"08486713":["Isidre Domenjo Coll"],"08486714":["Al Fadila"],"08486715":["Editorial Absit, S.A."],"08486716":["Fundaci\u00f3n F. Largo Caballero"],"08486717":["Ediciones Versal, S.A."],"08486718":["T\u00e1ndem Fundazioa"],"08486719":["Eolicvent S.l."],"08486720":["Club Siglo XXI"],"08486721":["Editorial Luz Pradera"],"08486722":["Asociaci\u00f3n de Compositores Sinf\u00f3nicos Espa\u00f1oles"],"08486723":["H\u00e9rcules Astur Ediciones"],"08486724":["Editorial Eco de la Iglesia, S.L."],"08486725":["Ar\u00e1n Ediciones, S.L."],"08486726":["Harofarma"],"08486727":["Sotaia Libros, S.A."],"08486728":["Andavira Editora"],"08486729":["Editorial Brisamar"],"08486730":["Ediciones Universitarias y T\u00e9cnicas"],"08486731":["Edicions Cruceiro, S.A."],"08486732":["Cultural, S.A."],"08486733":["Interinsular Canaria"],"08486734":["Jarpyo Editores, S.A."],"08486735":["Cyan, Edicions i Creacions Grafiques, S.A."],"08486736":["Text. J. S. Serveis Editorials, S.A."],"08486737":["Editorial Libros Activos, S.L."],"08486738":["Cothoar"],"08486739":["Navarro & Navarro Impresores, S.C."],"08486740":["Laza Ediciones, S.C."],"08486741":["Iplacea"],"08486742":["Azabache"],"08486743":["CDN Ciencias de la Direcci\u00f3n, S.A."],"08486744":["Somedisa"],"08486745":["Aportes XIX"],"08486746":["Ediciones Arte Vedico"],"08486747":["Seuba Ediciones"],"08486748":["Editorial Genis"],"08486749":["L. Carbonell, Editor"],"08486750":["Abril y Buades, Editores"],"08486751":["Editorial Avance"],"08486752":["Institut Menorqu\u00ed d'Estudis"],"08486753":["Hilda-Isabel P\u00e9rez Lapastora. Antojos"],"08486754":["Erg\u00f3n Creaci\u00f3n, S.A."],"08486755":["Editorial Osiris, S.A."],"08486756":["Proyecci\u00f3n Internacional, S.A."],"08486757":["Ediciones Consulta, S.A."],"08486758":["MAF Editor"],"08486759":["Plaza Universitaria Ediciones"],"08486760":["BAJA Editorial Casariego, S.L."],"08486761":["Grupo Editorial Jackson Hispania, S.A."],"08486762":["Sendai-Carto Tec, S. A."],"08486763":["Editorial Nerea, S.A."],"08486764":["Distrimapas-Cartograf\u00eda, S.L."],"08486765":["Columbus Films & Ediciones, S.A."],"08486766":["Susa"],"08486767":["Esnol"],"08486768":["Instituto Enciclop\u00e9dico Espa\u00f1ol, S.A."],"08486769":["Ayuntamiento de Cambrils = Ajuntament de Cambrils"],"08486770":["\u00c1mbito Ediciones, S.A."],"08486771":["Editorial Colibri"],"08486772":["Estudio de Bioinformaci\u00f3n Ernest Hanquet"],"08486773":["Texto e Imagen, S.A."],"08486774":["Editorial Deportiva Agonos"],"08486775":["Ediciones Zigzag, S.A."],"08486776":["Librer\u00eda Comp\u00e1s"],"08486777":["Grupo Celacanto de Poes\u00eda"],"08486778":["Mira Editores, S.A."],"08486779":["Alfred Barr\u00f3s i Camarassa Edicions"],"08486780":["Tellus, S.A. de Ediciones"],"08486781":["Urgel (Di\u00f3cesis). Obispado = Urgell (Di\u00f2cesi). Bisbat"],"08486782":["Universidad de Extremadura. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"08486783":["Universidad de Sevilla. Instituto de Desarrollo Regional"],"08486784":["Escuela Polit\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda de Manresa (UPC) = Escola Polit\u00e8cnica Superior d'Enginyeria de Manresa"],"08486785":["Escuela Superior de T\u00e9cnica Empresarial Agr\u00edcola"],"08486786":["Ayuntamiento de Palencia.Servicio de Publicaciones"],"08486787":["Ayuntamiento de Catarroja. Servicio de Publicaciones = Ajuntament de Catarroja. Servei de Publicacions"],"08486788":["Ayuntamiento de Cuenca"],"08486789":["Diputaci\u00f3n Provincial de Segovia"],"08486790":["Diputaci\u00f3n Provincial de Soria"],"08486791":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert"],"08486792":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"08486793":["Fundaci\u00f3n Conde del Valle de Salazar"],"08486794":["Cortes de Arag\u00f3n"],"08486795":["Principado de Asturias. Servicio Central de Publicaciones"],"08486796":["Am\u00f3s Belinch\u00f3n, Ed."],"08486797":["Gulaab"],"08486798":["Alpha-3"],"08486799":["Neo Ediciones, S.A."],"08486800":["Ministerio del Interior. Direcci\u00f3n General de Protecci\u00f3n Civil"],"08486801":["Distriliber, S. Coop. C. Ltda."],"08486802":["Abitar Editores, S.A."],"08486803":["Consorcio Regional de Transportes de Madrid"],"08486804":["Junta General del Principado de Asturias"]}