{"08486805":["Instituto de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa Industrial"],"08486806":["Ej\u00e9rcito de Tierra. Estado Mayor. Servicio de Publicaciones"],"08486807":["Ayuntamiento de Zaragoza"],"08486808":["Ayuntamiento de Valladolid"],"08486809":["Publicaciones Universidad de Alicante"],"08486810":["Departamento de Publicaciones Ayuntamiento de Sevilla"],"08486811":["Banco de Cr\u00e9dito Local de Espa\u00f1a"],"08486812":["Diputaci\u00f3 de Girona"],"08486813":["Fundaci\u00f3n de la Red de Informaci\u00f3n Cient\u00edfica Automatizada"],"08486814":["Fundaci\u00f3n Blas Infante"],"08486815":["Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears / Comunitat Aut\u00f2noma de les Illes Balears"],"08486816":["Instituto Nacional del Consumo"],"08486817":["Instituto Social de la Marina"],"08486818":["Ace\u00f1a Editorial, S.L."],"08486819":["Editorial Irusa, S.L."],"08486820":["Centro de Estudios Salmantinos"],"08486821":["Manrique Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Luis"],"08486822":["Ediciones Agrarias"],"08486823":["Bilbao, S.A."],"08486824":["Diputaci\u00f3n Provincial de Lugo. Servicio de Publicaciones"],"08486825":["Antakarana, S.A."],"08486826":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Turismo y Comercio"],"08486827":["Patronato de la Alhambra y Generalife"],"08486828":["Colegio Oficial Arquitectos Comunidad Valenciana"],"08486829":["La Ley"],"08486830":["Siddharth Mehta Ediciones"],"08486831":["Lucerna"],"08486832":["Editorial Bit\u00e1cora, S.A."],"08486833":["Labayru Ikastegia"],"08486834":["Promolibro"],"08486835":["Edison-Grupo de Profesores, S.A."],"08486836":["Ayuntamiento de A Coru\u00f1a. Servicio Municipal de Educaci\u00f3n"],"08486837":["Ayuntamiento de Girona - Servicio de Gesti\u00f3n Documental, Archivos y Publicaciones"],"08486838":["Ayuntamiento de Terrassa"],"08486839":["Casa de Vel\u00e1zquez"],"08486840":["Canarias. Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Alimentaci\u00f3n"],"08486841":["Diputaci\u00f3n Provincial de Burgos"],"08486842":["Diputaci\u00f3n Provincial de Huelva. Servicio de Publicaciones"],"08486843":["Cultura y Deportes de la Diputaci\u00f3n Provincial de Ja\u00e9n"],"08486844":["Diputaci\u00f3n de Palencia"],"08486845":["Editorial Deputaci\u00f3n de Pontevedra"],"08486846":["Universidad de C\u00f3rdoba. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Agr\u00f3nomos y de Montes"],"08486847":["Fundaci\u00f3n Ciencia y Medicina"],"08486848":["Universidad de Granada. Centro de Formaci\u00f3n Continua"],"08486849":["Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Universidad de Sevilla"],"08486850":["Instituto para la Diversificaci\u00f3n y Ahorro de la Energ\u00eda"],"08486851":["Estudios y Ediciones IESE"],"08486852":["Imserso"],"08486853":["Instituto de Arqueolog\u00eda y Prehistoria"],"08486854":["Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres"],"08486855":["Instituto de Espiritualidad a Distancia"],"08486856":["Instituto de Estudios Altoaragoneses"],"08486857":["Espa\u00f1a. Oficina Espa\u00f1ola de Patentes y Marcas"],"08486858":["Editorial Voz"],"08486859":["Editorial Stanley"],"08486860":["Planicyt"],"08486861":["Editorial Frakson, S.A."],"08486862":["Instituto de Estudios Almerienses"],"08486863":["Ediciones Texto e Imagen"],"08486864":["Fundaci\u00f3n Anselmo Lorenzo"],"08486865":["Centro Informaci\u00f3n y Documentaci\u00f3n del Transporte"],"08486866":["Testimonio de Autores Cat\u00f3licos Escogidos"],"08486867":["Ediciones T\u00e9cnicas y Profesionales, S.A."],"08486868":["La Regi\u00f3n, S.A."],"08486869":["Garc\u00eda Gonz\u00e1lez de Canales, Gerardo"],"08486870":["El Roure Editorial, S.A."],"08486871":["Ediciones Zinco, S.A."],"08486872":["Ayuntamiento de Ciudad Real"],"08486873":["Instituto de Estudios Zamoranos Flori\u00e1n de Ocampo"],"08486874":["Centro de Lenguas de Amnist\u00eda Internacional"],"08486875":["Asistencia T\u00e9cnica al Municipio, S.A."],"08486876":["Prensa Universitaria (Palma de Mallorca)"],"08486877":["Instituto de la Cinematograf\u00eda y de las Artes Audiovisuales (ICAA)"],"08486878":["Sociedad Espa\u00f1ola de Musicolog\u00eda"],"08486879":["Kaydeda Ediciones"],"08486880":["Publicaciones Benissa"],"08486881":["Edicions Ergot"],"08486882":["Taric, S.A."],"08486883":["Bhaktivedanta Book Trust Espa\u00f1a, S.A."],"08486884":["Fundaci\u00f3n Banco Exterior"],"08486885":["Genil Ediciones"],"08486886":["Fonoliber"],"08486887":["Barcelonesa d'Edicions"],"08486888":["Languages & Communication, S.A."],"08486889":["Alvizoras Libros"],"08486890":["Alegranza"],"08486891":["Aparejadores Madrid"],"08486892":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica de Telecomunicaci\u00f3n"],"08486893":["Editorial Paper-Kite"],"08486894":["Xera, S.A.L."],"08486895":["Servicio de Publicaciones Diputaci\u00f3n de Castell\u00f3n"],"08486896":["Biolecta, S.A."],"08486897":["Universidad de Deusto. Facultad de Filosof\u00eda y Letras = Deustuko Unibertsitatea. Filosofia eta Letretako Fakultatea"],"08486898":["Editorial Agustiniana"],"08486899":["Alfa, S.A."],"08486900":["Gesti\u00f3n Moderna de Valores, S.A."],"08486901":["Escuela de Alta Direcci\u00f3n y Administraci\u00f3n"],"08486902":["Ediciones El Arquero"],"08486903":["Intermezzo Editorial"],"08486904":["Editorial Auseva, S.A."],"08486905":["Angel Jos\u00e9 Zapardiel Tenorio"],"08486906":["Cristianisme i Just\u00edcia (Fundaci\u00f3 Llu\u00eds Espinal)"],"08486907":["Ediciones T\u00e9cnicas Cartogr\u00e1ficas"],"08486908":["Ajuntament de Val\u00e8ncia"],"08486909":["Kaleidoscop Editores, S.A."],"08486910":["Ayuntamiento de Huesca"],"08486911":["Museo del Ni\u00f1o"],"08486912":["Ediciones Merino, S.A."],"08486913":["Sociedad An\u00f3nima de Publicaciones T\u00e9cnicas"],"08486914":["Expres Serveis"],"08486915":["Altazor, S.A."],"08486916":["Empresa Nacional de \u00d3ptica, S. A."],"08486917":["Editorial M\u00e9dica Internacional"],"08486918":["Ministerio de Obras P\u00fablicas, Transportes y Medio Ambiente"],"08486919":["Diputaci\u00f3n Provincial de Albacete. Gabinete T\u00e9cnico de Publicaciones"],"08486920":["Grupo Editorial Tucan, S.A."],"08486921":["G.E.A. Bergidum Flavium"],"08486922":["Compa\u00f1\u00eda General de las Letras, S.A."],"08486923":["Publicaciones Org\u00f3n de la Escuela Espa\u00f1ola de Terapia Reichiana"],"08486924":["Turpiana, S.A."],"08486925":["Sociedad Estatal de Gesti\u00f3n de Activos"],"08486926":["Servicio de Publicaciones de la Facultad de Derecho de la Universidad Complutense de Madrid"],"08486927":["Centro de Estudios e Investigaciones Comarcales Alfonso el Viejo = Centre d'Estudis i Investigaci\u00f3ns Comarcals Alfons el Vell"],"08486928":["Universidad de Cantabria. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Caminos, Canales y Puertos"],"08486929":["Producciones Esot\u00e9ricas, S.A."],"08486930":["Instituci\u00f3n Gran Duque de Alba"],"08486931":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Barcelona = Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona"],"08486932":["Editorial Granadina de Apuntes"],"08486933":["Institut d'Estudis Penedesencs"],"08486934":["Edisur, S. Coop. Ltda. (Sevilla)"],"08486935":["Centro de Profesores de Le\u00f3n"],"08486936":["Academia de la Llingua Asturiana"],"08486937":["Arpa"],"08486938":["Tabapress, S.A."],"08486939":["OCU Edciones"],"08486940":["Ediciones Gavia"],"08486941":["Instituto de Turismo de Espa\u00f1a"],"08486942":["Editorial Fundaci\u00f3n Fernando Rielo"],"08486943":["Libertarias Prodhufi, S.A."],"08486944":["Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte (Andaluc\u00eda)"],"08486945":["Editorial Extecom, S.A."],"08486946":["Dialpa, S.L."],"08486947":["Diputaci\u00f3n Provincial de Zaragoza. Servicio de Cultura"],"08486948":["Editorial Merial, S.L."],"08486949":["DINSIC Publicacions Musicals, S.L."],"08486950":["Editorial MF"],"08486951":["Edicions Manacor, S.A."],"08486952":["New Era Publications Espa\u00f1a, S.A."],"08486953":["Institut d'Estudis Gironins"],"08486954":["Convenci\u00f3 Nacional, S.A."],"08486955":["T\u00e1ntalo Editorial"],"08486956":["Sociedad Estatal V Centenario (Madrid)"],"08486957":["Fundaci\u00f3n Escuela de la Edificaci\u00f3n"],"08486958":["Grupo de Medios Publicitarios, S.L."],"08486959":["Fundaci\u00f3n Fernando Villal\u00f3n"],"08486960":["Asociaci\u00f3n Art\u00edstica Gerekiz"],"08486961":["Mandala Ediciones"],"08486962":["Ayuntamiento de Las Rozas de Madrid"],"08486963":["Federaci\u00f3n Valenciana de Municipios y Provincias = Federaci\u00f3 Valenciana de Municipis i Prov\u00edncies"],"08486964":["Casquel Ediciones, S.A."],"08486965":["Centro de Profesores de Cartagena"],"08486966":["Edijam, S.A."],"08486967":["Udako Euskal Unibertsitatea"],"08486968":["Habe"],"08486969":["Agroediciones, S.A."],"08486970":["Edicions Camacuc, S.L."],"08486971":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo del Cooperativismo y la Econom\u00eda Social"],"08486972":["Colegio Oficial de Bibliotecarios-Documentalistas de Catalu\u00f1a = Col.legi Oficial de Bibliotecaris-Documentalistes de Catalunya"],"08486973":["Prous Science"],"08486974":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia. Delegaci\u00f3n Provincial de M\u00e1laga"],"08486975":["Ediciones Seyer"],"08486976":["Hardware and Programming, S.A."],"08486977":["Editorial Bomarzo S.L."],"08486978":["Diputaci\u00f3n Provincial de Huesca"],"08486979":["Dan\u00e9s Edicions d'Art"],"08486980":["Universidad de Alicante. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"08486981":["Universidad de Alcal\u00e1. Servicio de Publicaciones"],"08486982":["Instituto de Estudios Turolenses"],"08486983":["Didaco, S.A."],"08486984":["Instituto RTVE"],"08486985":["Instituto Galego de Bacharalato a Distancia"],"08486986":["Editorial Hispanolatina, S.A."],"08486987":["Editorial Ciudad Nueva"],"08486988":["Instituto de Formaci\u00f3n y Estudios Sociales"],"08486989":["Fundaci\u00f3n Codificaci\u00f3n y Banco de Precios de la Construcci\u00f3n"],"08486990":["Consultores Espa\u00f1oles, S.A."],"08486991":["Ediciones Regionales, S.A."],"08486992":["Fundaci\u00f3n Letamendi-Forns"],"08486993":["Ayuntamiento de Santander"],"08486994":["Canarias. Parlamento"],"08486995":["Grupo Editor Universitario, S.L. (Barcelona)"],"08486996":["Estudios, Proyectos y Planificaci\u00f3n, S.A."],"08486997":["Editorial Gavina, S.A."],"08486998":["Otero Ediciones, S.A."],"08486999":["Editorial Ribera & Rius"],"08487000":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Empleo y Desarrollo Tecnol\u00f3gico"],"08487001":["Junta de Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Fomento y Vivienda"],"08487002":["Bilbao (Di\u00f3cesis). Obispado = Bilboko (Elizbarutia)."],"08487003":["Ediciones Edivar"],"08487004":["Sevilla Equipo 28, S.A."],"08487005":["Editores T\u00e9cnicos Andaluces, S.A."],"08487006":["Juventud Obrera Cristiana de Espa\u00f1a"],"08487007":["Fundaci\u00f3n Ibercaja"],"08487008":["Elmu, S.A."],"08487009":["Parc Zool\u00f2gic de Barcelona, S.A."],"08487010":["Editorial El Lagar, S.A."],"08487011":["Coleccion Coliseo"],"08487012":["Asociaci\u00f3n Taller Prometeo de Poes\u00eda"],"08487013":["Datisa Aplicaciones Inform\u00e1ticas, S.A."],"08487014":["Sociedad Regional de Inform\u00e1tica"],"08487015":["Primer Acto"],"08487016":["Gesti\u00f3n y Planificaci\u00f3n Integral, SA"],"08487017":["Palmo a Palmo, S.A."],"08487018":["Publicaciones Nacionales T\u00e9cnicas y Extranjeras, S.A."],"08487019":["Ayuntamiento de Legan\u00e9s"],"08487020":["Ediciones Orchilla"],"08487021":["Cabildo de Lanzarote"],"08487022":["Tecnolog\u00edas de Gerencia y Producci\u00f3n, S.A."],"08487023":["Editorial Albada, S.A."],"08487024":["Archeles"],"08487025":["Academia Pinto, S.L."],"08487026":["Institut d'Estudis Bale\u00e0rics"],"08487027":["Ediciones Bruch, S.A."],"08487028":["El Oriente de Asturias"],"08487029":["Institut d'Estudis Ilerdencs"],"08487030":["Tepcom, S.L."],"08487031":["Edicions Rio Xuvia, S.A."],"08487032":["Diputaci\u00f3n de Alicante"],"08487033":["Editorial Alsina"],"08487034":["Diputaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"],"08487035":["Ayuntamiento de M\u00e1laga"],"08487036":["Ibisa TV"],"08487037":["Ediciones AM"],"08487038":["Espa-Credit, S.A."],"08487039":["Padilla Libros Editores y Libreros"],"08487040":["Cy\u00e1n Gesti\u00f3n Editorial, S.A.L."],"08487041":["Editorial Castillejo"],"08487042":["Departamento de Matem\u00e1ticas. Universidad de Extremadura"],"08487043":["Musicinco, S.A."],"08487044":["Centro Superior de Dise\u00f1o de Moda de Madrid"],"08487045":["Bayard Revistas, S.A."],"08487046":["Editorial Arag\u00f3, S.A."],"08487047":["Territorio Editorial, S.A."],"08487048":["Ediciones Tayo. E. P\u00e9rez Aguirre"],"08487049":["Mare Nostrum Ediciones Did\u00e1cticas, S.A."],"08487050":["Cice, S. A."],"08487051":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Aeron\u00e1utica"],"08487052":["Ediciones C\u00fabicas, S.A."],"08487053":["Gela, S.A."],"08487054":["Editores M\u00e9dicos, S.A."],"08487055":["Fundaci\u00f3n Rosacruz"],"08487056":["Editorial Barnabooth"],"08487057":["Medilibros, S.A."],"08487058":["Sid Alimentaria"],"08487059":["Centro de Gesti\u00f3n Catastral y Cooperaci\u00f3n Tributaria"],"08487060":["Cospa & Agilmic"],"08487061":["Escuela Taller de Arte (Tortosa) = Escola Taller d'Art (Tortosa)"],"08487062":["Fundaci\u00f3n Cajasol"],"08487063":["Empresa Nacional Baz\u00e1n, S.A."],"08487064":["Fundaci\u00f3 Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia"],"08487065":["Editorial Miriam"],"08487066":["Diputaci\u00f3n Provincial de Zamora"],"08487067":["Edicions Vicent Llorens"],"08487068":["Brocar, Asociaci\u00f3n Bibli\u00f3fila y Cultural"],"08487069":["Producciones Jord\u00e1n, S.A."],"08487070":["Exadra de Ediciones, S.A."],"08487071":["Asociaci\u00f3n Civil Acci\u00f3n Educativa"],"08487072":["Fundaci\u00f3n CIDOB"],"08487073":["Mark, S.A."],"08487074":["Lautaro Editorial Ibero-Americana"],"08487075":["Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica (INAEM)"],"08487076":["Universidad de Granada. Escuela Universitaria de Formaci\u00f3n del Profesorado de E.G.B. (Ja\u00e9n)"],"08487077":["Editorial Disgrafos"],"08487078":["Senda Editorial, S. A."],"08487079":["Universidad de Valladolid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales. Departamento de Mec\u00e1nica Aplicada e Ingenier\u00eda T\u00e9rmica"],"08487080":["Federaci\u00f3n Navarra de Municipios y Concejos"],"08487081":["Instituto Leon\u00e9s de Cultura"],"08487082":["CIDEAL"],"08487083":["Mikel Zarate Ikastegia"],"08487084":["T\u00e9cnicas Goymar"],"08487085":["Musicalia Andreas, S.L."],"08487086":["Ediciones Clip, S.A."],"08487087":["Lozano Artes Gr\u00e1ficas, S. L."],"08487088":["Catalana de Gas y Electricidad"],"08487089":["Consejo General de Colegios Oficiales de Farmace\u00faticos"],"08487090":["A.C. Almudayna"],"08487091":["Kea Argitaldaria"],"08487092":["Tecniberia, Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Empresas Ingenier\u00eda, Consultor\u00eda y Serv. Tecn."],"08487093":["Iberia, L\u00edneas A\u00e9reas de Espa\u00f1a"],"08487094":["Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Espa\u00f1ol"],"08487095":["Libertarias Prodhufi, S.A."],"08487096":["Servicio Hist\u00f3rico Militar"],"08487097":["Archivo Consultivo de Hacienda"],"08487098":["Fundaci\u00f3n de Investigaciones Marxistas"],"08487099":["Difusi\u00f3n Centro de Investigaci\u00f3n y Publicaciones de Idiomas S.L."],"08487100":["Diputaci\u00f3n Provincial de Toledo"],"08487101":["Editorial Pre-Textos"],"08487102":["Ediciones Ferman"],"08487103":["Instituto Provincial de Investigaciones y Estudios Toledanos"],"08487104":["Colegio de Aparejadores de Barcelona"],"08487105":["Editora Auton\u00f3mica Andaluza, S.L."],"08487106":["Patronato Municipal de Cultura de Alc\u00e1zar de San Juan"],"08487107":["BCR Promocions Editorials, S.L."],"08487108":["Instituto Vasco de Derecho Procesal"],"08487109":["Productora de Imagen y Televisi\u00f3n, S.L."],"08487110":["La Rioja (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Desarrollo Rural"],"08487111":["Doce Calles"],"08487112":["Lookout Publications, S.A."],"08487113":["Teix Edicions, C.B."],"08487114":["Elhuyar"],"08487115":["Instituto de Estudios Giennenses"],"08487116":["Ayuntamiento de Oliva"],"08487117":["Editorial Cossio"],"08487118":["BAJA D\u00edada Editora"],"08487119":["Castilla y Le\u00f3n. Cortes"],"08487120":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Navarra"],"08487121":["Asociaci\u00f3n Investigaci\u00f3n Industria Metal-Mec\u00e1nica"],"08487122":["Parlamento Vasco / Eusko Legebiltzarra"],"08487123":["Institut Estudis Tarraconenses Ram\u00f3n Berenguer IV"],"08487124":["Editorial Irina, S.L."],"08487125":["Real Academia de Ciencias Exactas, F\u00edsicas y Naturales"],"08487126":["Edici\u00f3ns do Cumio"],"08487127":["Canarias. Consejer\u00eda de Hacienda. Biblioteca Franchy y Roca"],"08487128":["Caixa de Balears Sa Nostra"],"08487129":["Oxford House"],"08487130":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura"],"08487131":["Cremallo Edici\u00f3n"],"08487132":["Caja Duero (Salamanca). Obra Social y Cultural"],"08487133":["Editorial Psique, S.L."],"08487134":["Instituto de Historia y Cultura Aeron\u00e1uticas"],"08487135":["Caja de Ahorros de Catalu\u00f1a = Caixa d'Estalvis de Catalunya"],"08487136":["Instituto de Estudios Albacetenses"],"08487137":["Viceconsejer\u00eda de Cultura y Deportes del Gobierno de Canarias"],"08487138":["Consejer\u00eda de Fomento, Obras P\u00fablicas y Ordenaci\u00f3n del Territorio. Regi\u00f3n de Murcia"],"08487139":["Centro de Recursos Pedag\u00f3gicos BALEARES"],"08487140":["Instituto Nacional de la Seguridad Social"],"08487141":["Centro de Informaci\u00f3n y Documentaci\u00f3n Agraria"],"08487142":["Universo Editorial, S.A."],"08487143":["Museu Arqueol\u00f2gic d'Eivissa i Formentera"],"08487144":["Servicio de Publicaciones Diputaci\u00f3n de C\u00e1diz"],"08487145":["Cuartel General de la Armada"],"08487146":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de Navarra"],"08487147":["Difusi\u00f3n Cinematogr\u00e1fica Espa\u00f1ola, S.A."],"08487148":["Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta"],"08487149":["Edicions Delstre's"],"08487150":["Caja de Ahorros Provincial de Toledo"],"08487151":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Direcci\u00f3n General de Presidencia"],"08487152":["Caja de Ahorros Municipal de Burgos"],"08487153":["Fundaci\u00f3n Colegio del Rey"],"08487154":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Agricultura, Agua y Medio Ambiente"],"08487155":["Ediciones Internacionales Universitarias"],"08487156":["Instituto de Cr\u00e9dito Oficial"],"08487157":["Instituto Hidrogr\u00e1fico de la Marina"],"08487158":["Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. \u00c1rea de Cultura"],"08487159":["Ajuntament de Palma"],"08487160":["Editorial Valldum"],"08487161":["Consejo General del Notariado. Junta de Decanos de los Colegios Notariales de Espa\u00f1a"],"08487162":["MC Ediciones, S.A."],"08487163":["Guadiloba"],"08487164":["Instituci\u00f3n Provincial de Cultura 'Marqu\u00e9s de Santillana'"],"08487165":["Editorial Gr\u00e1ficas Sol, S.A."],"08487166":["Centro de Estudios Bajoaragoneses"],"08487167":["Editorial Arcano"],"08487168":["Laida Edici\u00f3n e Imagen"],"08487169":["Nossa y Jara Editores S.L."],"08487170":["Centre pel Desenvolupament de l'Econ\u00f2mia Social"],"08487171":["Delgado Luis, Jos\u00e9 Antonio"],"08487172":["Consello da Cultura Galega"],"08487173":["Ajuntament de Sant Boi de Llobregat"],"08487174":["Centro de Investigaci\u00f3n de Parasicolog\u00eda, S.L."],"08487175":["Asociaci\u00f3n de la Prensa de Arag\u00f3n"],"08487176":["Museo de Aeron\u00e1utica y Astron\u00e1utica"],"08487177":["Rivera Mota, S.A."],"08487178":["Publicaciones de El Ciervo, S.A."],"08487179":["Promotora Internacional de Publicaciones, S.A."],"08487180":["Publicaciones Profesionales, S.A."],"08487181":["Real Academia de Bellas Artes de San Fernando"],"08487182":["Defensor del pueblo. Cortes Generales"],"08487183":["Museo Provincial de Teruel"],"08487184":["Bilboko Arte Ederren Museoa - Museo de Bellas Artes de Bilbao"],"08487185":["Canarias (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Econom\u00eda, Hacienda y Comercio"],"08487186":["CEPID = Centro de Estudios, Planificaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n F\u00edsico - Deportivas"],"08487187":["Sua Edizioak"],"08487188":["Ayuntamiento de Algeciras"],"08487189":["Ediciones D\u00edaz de Santos, S.A."],"08487190":["Videocinco"],"08487191":["Editorial Universitaria Ram\u00f3n Areces"],"08487192":["Zaragoza (Archidi\u00f3cesis). Secretariado Diocesano de Misiones"],"08487193":["Instituto Andaluz de Reforma Agraria"],"08487194":["Servicio de Publicaciones Ayuntamiento de Jerez"],"08487195":["Mama Graf, S.A."],"08487196":["Centro de Estudios Sorianos"],"08487197":["Centre d'Analisis i Programes Sanitaris"],"08487198":["Ediciones del Oriente y del Mediterr\u00e1neo"],"08487199":["Editora Mundial, S.A."],"08487200":["Ayuntamiento de Bag\u00e0 = Ajuntament de Bag\u00e0"],"08487201":["Gran V\u00eda, Gesti\u00f3n Art\u00edstica y Editorial, S.A."],"08487202":["Ayuntamiento de Manresa = Ajuntament de Manresa"],"08487203":["Gaiak Argitaldaria"],"08487204":["Instituto Salazar y Castro"],"08487205":["Dador Ediciones"],"08487206":["Editorial Avances Medicodentales, S.L."],"08487207":["Centro de Profesores de Melilla"],"08487208":["Centro Isl\u00e1mico en Espa\u00f1a"],"08487209":["Gobierno de La Rioja"],"08487210":["Framonpaz"],"08487211":["Editorial I. P\u00e9rez del Molino"],"08487212":["Real Instituto de Estudios Asturianos"],"08487213":["Conjunto Editorial, S.A."],"08487214":["Aula de Cultura 'Astro'"],"08487215":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia"],"08487216":["Ediciones El Rijo"],"08487217":["C\u00e1mara de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Bilbao = Bilboko Merkataritza Gintza eta Itsasketa-Etxea"],"08487218":["FSS Ediciones"],"08487219":["Canarias. Consejer\u00eda de la Presidencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica. Servicio de Organizaci\u00f3n y Publicaciones"],"08487220":["Difusi\u00f3n e Investigaci\u00f3n Financiera, S.A."],"08487221":["Ajuntament de Sabadell"],"08487222":["Coordenadas, Revista Universitaria de Cultura"],"08487223":["Zejel Editores"],"08487224":["Business Management Information, S.L."],"08487225":["Publicaciones Tur\u00edsticas, S.L."],"08487226":["Jos\u00e9 Carlos Campoy Mu\u00f1oz, Editor"],"08487227":["Ediciones Larousse, S.A."],"08487228":["Editor, S.A."],"08487229":["Ayuntamiento de Valdepe\u00f1as"],"08487230":["Ediciones Almud\u00ed"],"08487231":["Master V-D"],"08487232":["Luci\u00e9rnaga CAS"],"08487233":["Instituto Valenciano de la Edificaci\u00f3n"],"08487234":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Tecnolog\u00edas, Industria y Comercio"],"08487235":["Asociaci\u00f3n Editorial N\u00ednfula"],"08487236":["Consejo General de Colegios Oficiales de Graduados Sociales de Catalu\u00f1a = Consell General de Col.legis Oficials de Graduats Socials de Catalunya"],"08487237":["A & B Producciones, S.L."],"08487238":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Inform\u00e1tica"],"08487239":["Fundaci\u00f3n Jaime Vera"],"08487240":["Lola Editorial"],"08487241":["Valdepero Ediciones"],"08487242":["Grupo Editorial Industrial 2000, S.A."],"08487243":["Ministerio del Portavoz del Gobierno"],"08487244":["H\u00e9rcules de Ediciones S. L."],"08487245":["Bilbao Bizkaia Kutxa"],"08487246":["Centro Madrile\u00f1o de Investigaciones Pedag\u00f3gicas"],"08487247":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Salud"],"08487248":["Instituto de Estudios Manchegos"],"08487249":["Civilizaci\u00f3n Ediciones, S.L."],"08487250":["Universidad de Cantabria. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"08487251":["Ediciones Elfos, S.L."],"08487252":["Instituto de Estudios Riojanos"],"08487253":["Ediciones P\u00e1ramo, S.A."],"08487254":["Editorial Diagonal (Grup 62)"],"08487255":["Asociaci\u00f3n Gn\u00f3stica de Estudios de Antropolog\u00eda y Ciencias"],"08487256":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Girona = Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Girona"],"08487257":["Ayuntamiento de Banyoles = Ajuntament de Banyoles"],"08487258":["Fundaci\u00f3n Centro Espa\u00f1ol de Estudios de Am\u00e9rica Latina"],"08487259":["Llibros del Pexe, S.L."],"08487260":["Ayuntamiento de San Lorenzo de El Escorial"],"08487261":["Tribunal de Cuentas"],"08487262":["Colegio de Registradores de la Propiedad, Mercantiles y Bienes Muebles de Espa\u00f1a"],"08487263":["Centro Evangelio y Liberaci\u00f3n"],"08487264":["Editorial Nueva Utop\u00eda"],"08487265":["Parsifal Ediciones"],"08487266":["Centre d'Estudis de Altafulla"],"08487267":["Estudios Ekkar, S.L."],"08487268":["Eurocart Editorial, S.A."],"08487269":["Ediciones Ayala"],"08487270":["Dirigido por..., S.L."],"08487271":["Publicaciones Pablo Montesino"],"08487272":["International Telex Data Processing Center, S.A."],"08487273":["Organizaci\u00f3n y Planning Consultores, S.L."],"08487274":["Ediciones Culturales y Recreativas, S.L."],"08487275":["Consejo de Seguridad Nuclear"],"08487276":["Consejo General de Colegios Oficiales de Farmace\u00faticos"],"08487277":["Organizaci\u00f3n Nacional de Ciegos Espa\u00f1oles"],"08487278":["Colegio Oficial de Diplomados en Enfermer\u00eda de Zaragoza"],"08487279":["Ernesto Guti\u00e9rrez Nicol\u00e1s, Editor"],"08487280":["Ediciones Singulares, S.A."],"08487281":["Editora del Pallars, S.L."],"08487282":["Ediciones Edilux"],"08487283":["Ediciones y Distribuciones Paula, S.A."],"08487284":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de A Coru\u00f1a"],"08487285":["Fundaci\u00f3n Cultura y Progreso"],"08487286":["Federaci\u00f3 de Municipis de Catalunya"],"08487287":["Fundaci\u00f3n Sepi"],"08487288":["Pelda\u00f1o"],"08487289":["Club G., S.A."],"08487290":["Ediciones La Libreria"],"08487291":["Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Consejer\u00eda de Cultura. Servicio de Publicaciones"],"08487292":["Ediciones Anal\u00edticas Europeas, S.A."],"08487293":["Palestra"],"08487294":["Consejer\u00eda de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio. Junta de Andalucia"],"08487295":["Consejo General de Colegios Oficiales de M\u00e9dicos"],"08487296":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Formaci\u00f3n del Transporte y la Log\u00edstica"],"08487297":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Alicante"],"08487298":["Ediciones ABZ, S.A."],"08487299":["DMP Organization Espa\u00f1a, S.A."],"08487300":["MG Martells Grup, S.A."],"08487301":["Eseuve, S.A."],"08487302":["Ediciones Amargord"],"08487303":["Tercera Prensa, S.A."],"08487304":["Direcci\u00f3n General de Infraestructura del Transporte"],"08487305":["Atrav\u00e9s Editora"],"08487306":["Saber Hoy, S.A. de Ediciones"],"08487307":["Fundaci\u00f3 Revista de Catalunya"],"08487308":["Gr\u00fcnland Ediciones, S.A."],"08487309":["Orion 93, Editores, S.A."],"08487310":["Arbas Ediciones"],"08487311":["Asociaci\u00f3n Cultural Beturia"],"08487312":["Edicions Can Sifre"],"08487313":["Editorial Difusi\u00f3n Culturas"],"08487314":["AFeditores"],"08487315":["Sociedad de Prensa, Radio, Televisi\u00f3n y Publicidad Valle del Ti\u00e9tar"],"08487316":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Agr\u00edcola"],"08487317":["Museo Nacional del Prado"],"08487318":["J.HH.MM"],"08487319":["Diputaci\u00f3n Provincial de Cuenca"],"08487320":["Ediciones Querfo, S.A."],"08487321":["Il\u00b7lustre Col\u00b7legi d'Advocats de Barcelona"],"08487322":["Cadet, S.A."],"08487323":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Industrial (Barcelona) = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Escola Universit\u00e0ria d'Enginyer\u00eda T\u00e8cnica Industrial (Barcelona)"],"08487324":["Ediciones Norba 10004"],"08487325":["Egartorre, S.L."],"08487326":["Martecsa Ediciones Voc, S.L."],"08487327":["Inter. Education & Training Enterprises, S.A."],"08487328":["Francisco L\u00f3pez Hern\u00e1ndez, Editor.(Editorial TAU)"],"08487329":["Editorial Primavera, S.A."],"08487330":["Editorial INDE"],"08487331":["Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir. Servicio de Publicaciones"],"08487332":["Indra Comunicaci\u00f3n"],"08487333":["Publicaciones de Rolde de Estudios Aragoneses"],"08487334":["Lynx Edicions"],"08487335":["P&P Ediciones"],"08487336":["Editora M\u00e9dica Europea, S.A."],"08487337":["SEDIGAS"],"08487338":["Colegio Oficial de F\u00edsicos"],"08487339":["Instituto de las Identidades (Diputaci\u00f3n de Salamanca)"],"08487340":["Cabildo Insular de Tenerife"],"08487341":["Ediciones Afar, S.A."],"08487342":["\u00c0mbit Serveis Editorials, S.A."],"08487343":["Mar\u00eda del Carmen Mu\u00f1oz Vinuesa, Editora"],"08487344":["Ediciones 88, S.L."],"08487345":["Asociaci\u00f3n de Investigadores de la Industria Agroalimentaria"],"08487346":["Servicio Geogr\u00e1fico del Ej\u00e9rcito"],"08487347":["Editorial Presencia Gitana"],"08487348":["Random, S.A."],"08487349":["S\u00e1nchez Men\u00e9ndez, Javier"],"08487350":["Sello Editorial"],"08487351":["Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Balonmano"],"08487352":["Ediciones ACB"],"08487353":["Ediciones Edicer, S.L."],"08487354":["Editorial Sufi"],"08487355":["Aula Magna"],"08487356":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Hacienda y Planificaci\u00f3n"],"08487357":["Gamma Ediciones, S.A."],"08487358":["Dial Editores, S.L."],"08487359":["Ediciones T\u00e9cnicas Europeas, S.A."],"08487360":["Fundaci\u00f3n Universitaria de Jerez"],"08487361":["Escuela Popular"],"08487362":["Ars Media"],"08487363":["Antonio de Juan Campa, Editor"],"08487364":["Centro de Profesores de Soria"],"08487365":["Fundaci\u00f3 Privada Institut Ildefons Cerd\u00e0"],"08487366":["Ministerio de Pol\u00edtica Territorial y Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"08487367":["Ayuntamiento de Alicante = Ajuntament d'Alacant"],"08487368":["P. L. M. Ib\u00e9rica, S.A."],"08487369":["Diputaci\u00f3n San Andr\u00e9s de los Flamencos - Fundaci\u00f3n Carlos de Amberes"],"08487370":["Oromana Ediciones, S.A."],"08487371":["Ediciones Blancas, S.A."],"08487372":["Albahaca Publicaciones"],"08487373":["Asamblea de Madrid"],"08487374":["Comunicar, S.A."],"08487375":["Grupo T\u00e1mesis, S. A."],"08487376":["Editorial Kleos"],"08487377":["Publicaciones Arbe"],"08487378":["Marineland, S.A."],"08487379":["Ediciones Carde\u00f1oso"],"08487380":["Canarias. Parlamento"],"08487381":["Editorial AITIM"],"08487382":["Casal del Mestre de Santa Coloma de Gramanet"],"08487383":["Lamela"],"08487384":["Fomento Empleo Minusv\u00e1lidos, S.L."],"08487385":["Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica"],"08487386":["Ayuntamiento de Adeje"],"08487387":["Proyecto Sur Ediciones, S.L."],"08487388":["Vallescero, S.A."],"08487389":["Mallorca. Consell de Mallorca. Servei de Cultura"],"08487390":["Ediciones R\u00edo Negro, S.A."],"08487391":["Ediciones Nuevos Enfoques"],"08487392":["Egemar Editores"],"08487393":["Centro Espa\u00f1ol de Difusi\u00f3n, S.A."],"08487394":["Tecnigraf Editores"],"08487395":["Editorial de Publicaciones Insulares de Canarias"],"08487396":["Fundaci\u00f3 Joan Ventosa i Roig"],"08487397":["Ediciones JS"],"08487398":["Carena Editors, S.L."],"08487399":["Mar\u00eda Luisa Albares Garc\u00eda, Editora"],"08487400":["Institut de Treball Social i Serveis Socials = Instituto de Trabajo Social y Servicios Sociales"],"08487401":["Editorial Islada"],"08487402":["Ediciones Mentat, S.L. (Grupo Abrente)"],"08487403":["La Liebre de Marzo"],"08487404":["Ediciones Dec\u00e1logo"],"08487405":["Empresa Nacional Sider\u00fargica, S.A."],"08487406":["Centro de Estudios Europeos (Madrid)"],"08487407":["Hijos de Julio Bl\u00e1zquez"],"08487408":["Academia Alfonso X el Sabio"],"08487409":["Casa de Horus, S.A."],"08487410":["CISS"],"08487411":["Centro de Inv. Literarias Esp. e Hispanoamericanas"],"08487412":["Editorial Universidad de Cantabria"],"08487413":["Librum, S.A."],"08487414":["Andaluc\u00eda. Direcci\u00f3n General de Agricultura"],"08487415":["TrueTone, S. L."],"08487416":["L'Arxiduc, S.A."],"08487417":["Ediciones La Palma"],"08487418":["Editorial Andrade. Libros C\u00f3ndor"],"08487419":["Legislaci\u00f3n Social Vigente"],"08487420":["Ediciones Extreme\u00f1as, S.A."],"08487421":["Ediciones Borr\u00e1s S\u00e1nchez"],"08487422":["Altorrey Editorial"],"08487423":["Dise\u00f1os Orbitales, S.A."],"08487424":["Heca S. R. C."],"08487425":["Asesores y Editores Leo, S.A."],"08487426":["Alandar, S.A."],"08487427":["Ediciones Herper, S.L."],"08487428":["J. Noticias, S.A."],"08487429":["Universidad de Alcal\u00e1 de Henares. Instituto de Bioelectromagnetismo Alonso de Santa Cruz"],"08487430":["Ciclo Editorial, S.A."],"08487431":["Euro Proyectos Editoriales, S.A."],"08487432":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias"],"08487433":["Ib\u00e9rico 2 mil, S.A."],"08487434":["Videoenciclopedia, S.A."],"08487435":["Q\u00fc\u00e1syeditorial"],"08487436":["Centro de Profesores de Miranda de Ebro"],"08487437":["F & G Editores, S.A."],"08487438":["Lerner & Lerner, S.A."],"08487439":["Editorial Club-78"],"08487440":["Antonio Madrid Vicente, Editor"],"08487441":["SM13, S. A."],"08487442":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Madrid"],"08487443":["MYR"],"08487444":["Editorial Coure"],"08487445":["Crealibros, S.A."],"08487446":["Editorial Barbarroja"],"08487447":["Rembrandt Editions, S.A."],"08487448":["Ediciones Nomos"],"08487449":["Ediciones Samhi"],"08487450":["Edicomplet S.L."],"08487451":["Ayuntamiento de San Sebasti\u00e1n de los Reyes"],"08487452":["Fundaci\u00f3n Uriach 1838"],"08487453":["Ediciones Punto y Coma, S.A."],"08487454":["Hanser Editorial, S.L."],"08487455":["Institut d'Estudis Eivissencs"],"08487456":["Ediciones y Distribuciones Vedra, S.L."],"08487457":["Ediciones Alabe, S.L."],"08487458":["Mauricio d'Ors, Editor"],"08487459":["Editorial Nova Valencia"],"08487460":["Parlamento de Navarra"],"08487461":["Cabildo de Fuerteventura"],"08487462":["Noesis"],"08487463":["Editorial La Calesa"],"08487464":["Ediciones Tant\u00edn"],"08487465":["Ediciones B.G."],"08487466":["Edaem Publicaciones, S.L."],"08487467":["Zasterle"],"08487468":["Publicaciones Educativas, S.A."],"08487469":["Ordo\u00f1o Digital, S.L"],"08487470":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Lleida = Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de LLeida"],"08487471":["Eusko Ikaskuntza - Sociedad de Estudios Vascos"],"08487472":["Arquetipo Ediciones, S.L."],"08487473":["Ediciones Grapheus"],"08487474":["O.M. Teatro, S.A."],"08487475":["Comunicaci\u00f3 i Aprenentatge de Barcelona"],"08487476":["Equipo Difusor del Libro, S.L."],"08487477":["Este Oeste Editorial y Consulting, S.L."],"08487478":["Associaci\u00f3 d'Idees. Centre d'Investigacions Est\u00e8tiques"],"08487479":["Instituto Sindical de Estudios"],"08487480":["Ediciones Agrot\u00e9cnicas"],"08487481":["Amalia Navas S\u00e1enz, Editora"],"08487482":["Laberinto"],"08487483":["Serlipost Ediciones Jur\u00eddicas"],"08487484":["Igela Argitaletxea"],"08487485":["Bilboko Gabriel Aresti, S.A.L."],"08487486":["Ayuntamiento de El Prat de Llobregat = Ajuntament de Prat de Llobregat"],"08487487":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cr\u00edticos de Arte"],"08487488":["Instituto de Astronom\u00eda y Geodesia"],"08487489":["Podospecial"],"08487490":["Ayuntamiento de Le\u00f3n"],"08487491":["Luca Editorial, S.A."],"08487492":["Asociaci\u00f3n Cultural Nadir"],"08487493":["Escuela Europea de Negocios, S.A."],"08487494":["Sucro, S. A."],"08487495":["Ej\u00e9rcito de Tierra. Organo Central de Estad\u00edstica"],"08487496":["Ediciones Manuel Luque, S.A."],"08487497":["Sociedad Sevillana de M\u00e9dicos Escritores Nicol\u00e1s Monardes"],"08487498":["Ediciones Ebenezer"],"08487499":["Luis y Alvaro Carretero Bajo, Editores"],"08487500":["Editorial Qumran"],"08487501":["Edicions Baix Empord\u00e0, S.A."],"08487502":["Editorial Prensa Valenciana, S.A."],"08487503":["Angeles Para Mate, Editora"],"08487504":["Ediciones Yola"],"08487505":["Jos\u00e9 Antonio Jorques, Editor"],"08487506":["Agencia Valenciana de Turismo = Ag\u00e8ncia Valenciana del Turisme"],"08487507":["Signo Editores"],"08487508":["Institut Municipal de Disminuits"],"08487509":["Micronet, S.A."],"08487510":["Ediciones de las Ciencias Sociales, S.A."],"08487511":["Teatro Independiente Alcala\u00edno"],"08487512":["Sedicions (Xavier Sabater Franc\u00e9s)"],"08487513":["International Marketing Approach, S.A."],"08487514":["Rogers Editores"],"08487515":["Ayuntamiento de Toledo"],"08487516":["Grabaciones Acentejo"],"08487517":["Comisi\u00f3n Nacional Educaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda Jes\u00fas"],"08487518":["Librer\u00eda Carmelo"],"08487519":["Movierecord Ediciones, S.A."],"08487520":["Wanceulen Editorial Deportiva S.L."],"08487521":["L\u00edpari Ediciones"],"08487522":["Tacho Fortea, Editor"],"08487523":["Tanagra, S.L."],"08487524":["Hiru Argitaletxea"],"08487525":["Curiel Moreno, Francisco Jos\u00e9"],"08487526":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica de Telecomunicaci\u00f3n"],"08487527":["Fundaci\u00f3n 1\u00ba de Mayo"],"08487528":["Editorial Dossoles"],"08487529":["Ayuntamiento de Cartagena"],"08487530":["Ixia Llibres"],"08487531":["Ediciones Nobel, SA"],"08487532":["Editorial Fontenebro"],"08487533":["M\u00fasica 2000, S.A."],"08487534":["ITB International TV Broadcasting"],"08487535":["Naturart"],"08487536":["Centro Estudios Hist\u00f3ricos de Granada y su Reino"],"08487537":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia. Delegaci\u00f3n Provincial de Sevilla"],"08487538":["Ediciones de Blanco Sat\u00e9n, S.L."],"08487539":["Ediciones Patier, S.A."],"08487540":["Fundaci\u00f3n Ana Garc\u00eda de Cuenca"],"08487541":["Editorial Magamo, S.L."],"08487542":["Tenora Edicions Musicals, S.A."],"08487543":["Ediciones Gr\u00e1ficas Rey SL"],"08487544":["Enciclopedia de Espa\u00f1a, S.A."],"08487545":["Federaci\u00f3n de Cooperativas Andaluzas"],"08487546":["Ediciones Acad\u00e9micas"],"08487547":["Editorial Nobel (Academias Nobel)"],"08487548":["Meditor, S.L."],"08487549":["Uni\u00f3n Fenosa. Grupo Formaci\u00f3n Empresas El\u00e9ctricas"],"08487550":["Ayuntamiento de Pu\u00e7ol = Ajuntament de Pu\u00e7ol"],"08487551":["Sensibilidad"],"08487552":["Haya Editorial, S.A."],"08487553":["Celeste Ediciones, S.A."],"08487554":["Joyel, S.A. Edici\u00f3n Noria"],"08487555":["Edinford, S.A."],"08487556":["Colegio Oficial de Psic\u00f3logos de Madrid"],"08487557":["Editorial San Esteban"],"08487558":["S-10, S.L. Ediciones"],"08487559":["Gonzalo Blanco, Gesti\u00f3n de Publicaciones y Comunicaci\u00f3n"],"08487560":["Manuel Salvat Vil\u00e1 Editor, S.A."],"08487561":["Llibres de L'\u00cdndex (Ediciones de La Tempestad, S.L.)"],"08487562":["Albor\u00e1 Llibros Ediciones"],"08487563":["Ephialte"],"08487564":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Agricultura y Pesca"],"08487565":["Gu\u00eda Empresas Internet, S.L"],"08487566":["Editorial Col\u00f3n, S.A."],"08487567":["Cyan Proyectos Editoriales"],"08487568":["Escuela de Animadores Juveniles Insignia de Madera"],"08487569":["Agrupaci\u00f3n Deportiva de Estudiantes y Licenciados en Educaci\u00f3n F\u00edsica"],"08487570":["Guillermo Canals, Editor"],"08487571":["Grafiart, S.A."],"08487572":["Quatre Rius, S.A."],"08487573":["Ediciones Atuel, S.A."],"08487574":["Institut Pere Mata"],"08487575":["Deputaci\u00f3n Provincial de Ourense"],"08487576":["Ediciones Sorianas, S.C.L."],"08487577":["Piel & Papel, S.A."],"08487578":["Set i Set, S.L."],"08487579":["Ediciones Gyc, S.L."],"08487580":["Migdia Serveis Culturals"],"08487581":["Mursia, S.A."],"08487582":["Tecnolog\u00eda y Sistemas Did\u00e1cticos, S.A."],"08487583":["Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica (INAEM)"],"08487584":["Talleres de Imprenta, S.A. 'La Vanguardia'"],"08487585":["Aserlocal, S.A."],"08487586":["Editorial Forum, S.A."],"08487587":["Postales Internacional Color, S.A."],"08487588":["Consejo Comarcal del Vall\u00e8s Occidental = Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental"],"08487589":["Ediciones Atril"],"08487590":["Audilib"],"08487591":["Asociacion de Directores de Escena"],"08487592":["Slavem, S.A."],"08487593":["Colomar Editors"],"08487594":["La Bicicleta. Librer\u00eda-Editorial"],"08487595":["Emakumearen Euskal Erakundea = Instituto Vasco de la Mujer"],"08487596":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura. C\u00e1tedra F\u00edsica. Grupo An\u00e1lisis Dimensional"],"08487597":["Medialuna Ediciones"],"08487598":["Los Libros del Comienzo"],"08487599":["Ediciones Contraforma, S.L."],"08487600":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de C\u00e1ceres"],"08487601":["Prames S.A."],"08487602":["Instituto de Din\u00e1mica Mental"],"08487603":["Teler"],"08487604":["Centro de Profesores de Ciudad Lineal"],"08487605":["Grup Dissabte"],"08487606":["\u00c1rea Editorial, S.A."],"08487607":["Ediciones Luis Revenga"],"08487608":["Fernando Sancho Serrano, Editor"],"08487609":["Tekel, S.A."],"08487610":["Quercus"],"08487611":["Arias Montano Editores, S.L."],"08487612":["\u00c1ngeles Mart\u00ednez Rodr\u00edguez, S.A."],"08487613":["Santandreu Editor, S. L."],"08487614":["Proa"],"08487615":["Luis Miguel Garc\u00eda, Editor"],"08487616":["Cantabria (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Cultura, Turismo y Deporte"],"08487617":["Edivas, S.A."],"08487618":["Centro de Estudios del Bages = Centre d'Estudis del Bages"],"08487619":["Editorial C\u00edrculo de Bellas Artes"],"08487620":["Editorial Santurtzi"],"08487621":["S.G. Editores, S.A."],"08487622":["Asamblea de Extremadura"],"08487623":["Concello de Ourense"],"08487624":["Idea Books, S.A."],"08487625":["Moonshine Marketing and Media, S.L."],"08487626":["Universidad de Castilla-La Mancha. Escuela Polit\u00e9cnica Superior (Albacete)"],"08487627":["Editorial Argonauta"],"08487628":["Ayuntamiento de Getafe"],"08487629":["Centro de Profesores de Oviedo"],"08487630":["Los Infolios"],"08487631":["Iniestares, S.A."],"08487632":["Andaluc\u00eda. Direcci\u00f3n General de Juventud"],"08487633":["Artes Gr\u00e1ficas. Hoja del Lunes"],"08487634":["Editorial Origen, S.A."],"08487635":["Amigos de la Cultura Cient\u00edfica"],"08487636":["Difusora de Cultura Valenciana"],"08487637":["Concello de Vigo"],"08487638":["Ediciones Alameda"],"08487639":["Ediciones Zaloira, S.A."],"08487640":["Ediciones Eterno Retorno"],"08487641":["Ediciones A.P.M."],"08487642":["Laboratorios Ovejero, S.A."],"08487643":["Gesmadrid"],"08487644":["Asociaci\u00f3n Hispanoamericana de Centros Investigaci\u00f3n y Empresas Telecomunicaciones"],"08487645":["Ayuntamiento de Vitoria-Gasteiz"],"08487646":["Caselles i Magall\u00f3n, Francisco Xavier"],"08487647":["Olimp\u00edada Cultural, S.A."],"08487648":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Cantabria"],"08487649":["Ara Ediciones SL"],"08487650":["Peralt Montagut Ediciones, S.L."],"08487651":["Las Siete Partidas"],"08487652":["Centro de Estudios Mediterr\u00e1neo-Puig, S.A."],"08487653":["Fernando Plaza del Amo, S.L."],"08487654":["Euro American Book, S.L."],"08487655":["Difusora de Normas Jur\u00eddicas, C.B."],"08487656":["Trames, S.A."],"08487657":["Editorial Prensa Ib\u00e9rica, S.A."],"08487658":["RENFE"],"08487659":["Rayma, Servicio Editorial, S.L."],"08487660":["Imperator"],"08487661":["Ministerio de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n. Centro de Publicaciones"],"08487662":["Jos\u00e9 Carlos Urbano Delgado, S.L."],"08487663":["Colegio Oficial de Arquitectos de Arag\u00f3n"],"08487664":["Excmo. Cabildo Insular de La Palma"],"08487665":["Centro de Profesores de Priego. Seminario Preescolar"],"08487666":["Dise\u00f1o Editorial, S.A."],"08487667":["Centro de Estudios e Investigaci\u00f3n San Isidoro"],"08487668":["Fundaci\u00f3n Rosal\u00eda de Castro"],"08487669":["Art Lanuza"],"08487670":["Wolters Kluwer"],"08487671":["Cambio y Rusconi, S.A."],"08487672":["Instituto de Fomento de Andaluc\u00eda"],"08487673":["Team Work Media Espa\u00f1a S.L."],"08487674":["Ba\u00eda Edici\u00f3ns A Coru\u00f1a. S.L."],"08487675":["Editorial Eureka"],"08487676":["Linde Editores, S.A."],"08487677":["Editorial Eve, S.A."],"08487678":["Fundaci\u00f3n Bot\u00edn"],"08487679":["Editorial Vivar"],"08487680":["Ediciones Muestras y Motivos, S.A."],"08487681":["Editorial Tom\u00e1s Meabe"],"08487682":["Ediciones Pomares-Corredor, S.A."],"08487683":["Faenza Editrice Ib\u00e9rica, S.L."],"08487684":["Bancaja"],"08487685":["El Tall Editorial"],"08487686":["Consejer\u00eda de Sanidad. Murcia"],"08487687":["ACK Acknowledge Comunicaciones, S. L."],"08487688":["Catriel"],"08487689":["IDECSA, S.L."],"08487690":["Garc\u00eda Hisp\u00e1n Editor"],"08487691":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Ingenier\u00eda de la Construcci\u00f3n = Universitat Polit\u00e9cnica de Catalunya. Departament d' Enginyeria de la Construcci\u00f3"],"08487692":["Duplex Creativos, S.A."],"08487693":["Tandem Edicions, S.L."],"08487694":["Ilustre Colegio de M\u00e9dicos de Madrid"],"08487695":["Editorial Perfils"],"08487696":["Mesto"],"08487697":["Ediciones Carpi"],"08487698":["Ediciones Tridente, S.L."],"08487699":["Editorial Trotta, S.A."],"08487700":["Manuel Royo Roca, Editor"],"08487701":["Editora Profesional, S.A."],"08487702":["High Level, S.L."],"08487703":["Asociaci\u00f3n Gn\u00f3stica de Estudios Antropol\u00f3gicos, Culturales y Cient\u00edficos"],"08487704":["Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Atletismo"],"08487705":["Editorial Yalde, S.L."],"08487706":["Fundaci\u00f3 Privada Benefica Docent Joaquim Ser\u00f3"],"08487707":["Grupo Editorial Prologic, S.L."],"08487708":["Editorial Comares"],"08487709":["Nigra Imaxe"],"08487710":["Afeisa, S.A."],"08487711":["ALINCO, S.A. 'Aura Comunicaci\u00f3n'"],"08487712":["Distribuciones Oficiales Reunidas, S.A."],"08487713":["Coleccion Granada Literaria"],"08487714":["Servicios de Promociones Alternativas"],"08487715":["Horas y Horas la Editorial"],"08487716":["Fundaci\u00f3n S. 2002"],"08487717":["Ediciones Tragaluz"],"08487718":["Luis Elvira, S.A."],"08487719":["Eusko Bibliographia. Asociaci\u00f3n Internacional de Bibliograf\u00eda Vasca"],"08487720":["Ediciones Tucum\u00e1n"],"08487721":["Editorial Cirene"],"08487722":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Presidencia. Delegaci\u00f3n para el Turismo de las Regiones de Europa"],"08487723":["Rus, S.L."],"08487724":["Asociaci\u00f3n Cultural Hispano-Hel\u00e9nica"],"08487725":["Ediciones Nueva Escuela, S.L."],"08487726":["Patronato de Turismo Costa Brava Girona = Patronat de Turisme Costa Brava Girona"],"08487727":["Llibres del Trapezi"],"08487728":["Editorial Zona 10, S.A."],"08487729":["Ediciones de Horticultura, S.L."],"08487730":["La Nueva Espa\u00f1a"],"08487731":["Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica (INAEM)"],"08487732":["Txoria Errekan, S. L."],"08487733":["Ediciones Trea, S.L."],"08487734":["Edicions de la Guerra (Vicent Berenguer Editor)"],"08487735":["Galer\u00eda Detursa"],"08487736":["Ediciones S"],"08487737":["Semana Internacional de Cine de Valladolid"],"08487738":["Productions y Publications, S.L."],"08487739":["Caja Espa\u00f1a (Le\u00f3n). Obra Social y Cultural"],"08487740":["Universidad de Oviedo. Departamento de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica, Electr\u00f3nica, de Computadores y de Sistemas"],"08487741":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular (Gij\u00f3n)"],"08487742":["Haizegoa"],"08487743":["AACHE Ediciones de Guadalajara S.L."],"08487744":["Teatro Espa\u00f1ol"],"08487745":["Editorial Havila'h"],"08487746":["Ediciones Desnivel, S. L"],"08487747":["Colla de Fablans d'o sur d'Aragon"],"08487748":["Editorial Libro del A\u00f1o, S.L."],"08487749":["Armon\u00eda Po\u00e9tica, S.L."],"08487750":["Tribunal Vasco de Cuentas P\u00fablicas"],"08487751":["Creaciones Atl\u00e1ntico, S.A."],"08487752":["Audiovisuales, S.A."],"08487753":["Ap\u00f3strofe Ediciones"],"08487754":["Cacitel, S.L."],"08487755":["Nova Galicia Edici\u00f3ns, S.L."],"08487756":["Tursen S.A. - H. Blume"],"08487757":["Editorial T\u00e9cnica Sierra Nevada"],"08487758":["MYB Publicaciones"],"08487759":["La Opini\u00f3n de Murcia, S.A."],"08487760":["Real Escuela Superior de Arte Dram\u00e1tico y Danza"],"08487761":["Agnes Ram\u00edrez Rofastes"],"08487762":["Ayuntamiento de Badajoz"],"08487763":["Sindicato Profesional de Polic\u00eda Uniformada"],"08487764":["Sociedad Goerres. Instituto Germano-Espa\u00f1ol de Investigaci\u00f3n"],"08487765":["Sefarad Editores"],"08487766":["Mart\u00ednez Jim\u00e9nez, Jos\u00e9 Miguel"],"08487767":["Ediciones Aljibe, S.L."],"08487768":["Ediciones Terramar, S.A."],"08487769":["Centro de Documentaci\u00f3n Musical Andaluc\u00eda"],"08487770":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura y Juventud (Manises) = Fundaci\u00f3 Municipal de Cultura i Joventut (Manises)"],"08487771":["Uni\u00f3n de Ciudades Capitales Iberoamericanas"],"08487772":["Alcodre Ediciones, S.L."],"08487773":["Edisoft. G&D Editores"],"08487774":["Centro de Profesores de Nal\u00f3n"],"08487775":["Ayuntamiento de Fuengirola"],"08487776":["Agrupaci\u00f3 Borrianenca de Cultura"],"08487777":["Novo S\u00e9culo"],"08487778":["Ediciones Egu\u00eda, S.L."],"08487779":["Geoforma Ediciones"],"08487780":["Bartolom\u00e9 Gil Santacruz"],"08487781":["Ediciones Manolau"],"08487782":["Lisse"],"08487783":["Edici\u00f3ns Positivas, S.L."],"08487784":["Ediciones Tur\u00edsticas, S.A."],"08487785":["Grupo Gesti\u00f3n Editorial"],"08487786":["C\u00edrculo del V\u00eddeo y Libro M\u00e9dico, S.L."],"08487787":["Universidad de Castilla-La Mancha. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Agr\u00f3nomos. Departamento de Producci\u00f3n Vegetal y Tecnolog\u00eda Agraria (Albacete)"],"08487788":["Edin Cuatro, S.L."],"08487789":["Baltar"],"08487790":["Museu de Granollers"],"08487791":["Diputaci\u00f3n Provincial de Guadalajara"],"08487792":["Hosanna"],"08487793":["Movipress 2000, S.L."],"08487794":["Anuarios y Ediciones, S.A."],"08487795":["Sestibalsa Formaci\u00f3n"],"08487796":["Musol Import Export, S.A."],"08487797":["Centro Nacional de Nuevas Tendencias Esc\u00e9nicas"],"08487798":["Ediarte, S.L."],"08487799":["Feed-Back Ediciones, S.L."],"08487800":["Alfabetatze eta Euskalduntze Koordinakundea. Kulturgintza (Vizcaya)"],"08487801":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Departamento de Did\u00e1cticas Especiales"],"08487802":["Ediciones Navas, S.L."],"08487803":["Ayuntamiento de Berga = Ajuntament de Berga"],"08487804":["Progreso Editorial"],"08487805":["Tutorm\u00e1tica, S.L."],"08487806":["Fundaci\u00f3n de Ayuda contra la Drogadicci\u00f3n"],"08487807":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Zaragoza"],"08487808":["Ministerio del Interior. Secretar\u00eda General T\u00e9cnica"],"08487809":["Ediciones G\u00e9nesis, S.A."],"08487810":["Brokarte"],"08487811":["Ayuntamiento de Salobre\u00f1a"],"08487812":["Dorleta, S.A."],"08487813":["Colegio Oficial de Arquitectos Vasco-Navarro"],"08487814":["Materials de Salut S.C.P."],"08487815":["Canal Iglesias, Maite"],"08487816":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Leasing"],"08487817":["Fondo Promoci\u00f3n Empleo"],"08487818":["Edicions Miramar"],"08487819":["Fundaci\u00f3n Barri\u00e9"],"08487820":["Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda"],"08487821":["Mar\u00eda Dolores Aparicio Ram\u00f3n"],"08487822":["Pisa Ediciones"],"08487823":["Caja Duero (Soria)"],"08487824":["Azn\u00e1rez Barrio, Jos\u00e9 Javier"],"08487825":["Asociaci\u00f3n T\u00e9cnica de Carreteras"],"08487826":["Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte (Andaluc\u00eda)"],"08487827":["Marcial Pons Librero"],"08487828":["Kain Editorial"],"08487829":["Varese Editores, S.A."],"08487830":["Veinte"],"08487831":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Valladolid"],"08487832":["Caja Insular de Ahorros de Canarias"],"08487833":["Excmo. Ayuntamiento de M\u00e9rida. Biblioteca Municipal Juan Pablo Forner"],"08487834":["Centre d'Investigacions Arqueol\u00f2giques"],"08487835":["Quindici Editores"],"08487836":["Planigraf, Cooperativa Valenciana"],"08487837":["Studio Books Ediciones, S.L."],"08487838":["Ayuntamiento de M\u00f3stoles"],"08487839":["Editorial C\u00e1lamo"],"08487840":["Universidad Pontificia Comillas (Publicaciones)"],"08487841":["Fondo Mundial para Conservaci\u00f3n de la Naturaleza"],"08487842":["Escudero y Blanco, S.L."],"08487843":["Seminario de Papirolog\u00eda"],"08487844":["Editorial Gironina, S.A."],"08487845":["Veritas, Estudios Financieros, S.A."],"08487846":["Asociaci\u00f3n de Profesores de Espa\u00f1ol"],"08487847":["Edici\u00f3ns Laiovento"],"08487848":["Gr\u00e1ficas Sementeira, S.A."],"08487849":["Instituto de Ciencias Parapsicol\u00f3gicas Hispano Americano"],"08487850":["Centro de Profesores de Calatayud"],"08487851":["Comisiones Obreras. Confederaci\u00f3n Sindical"],"08487852":["Sociedad Espa\u00f1ola de Farmacia Hospitalaria"],"08487853":["Encuentro Editorial, S.A."],"08487854":["Palomero Delgado Editores, S.L."],"08487855":["Ediciones Rodilla"],"08487856":["Colegio de Economistas de Madrid"],"08487857":["Asociaci\u00f3n de Escritores y Artistas Espa\u00f1oles"],"08487858":["Boehringer Mannheim, S.A."],"08487859":["Ediciones Casset, S.L."],"08487860":["E y P Libros Antiguos"],"08487861":["Institut d'Estudis del Baix Cinca"],"08487862":["Editorial Globo"],"08487863":["Editorial Actas"],"08487864":["Obra Cultural de Menorca"],"08487865":["Ceve, Centro de Estudios a Distancia"],"08487866":["Garc\u00eda de Cort\u00e1zar, I\u00f1aki"],"08487867":["Centro Internacional de M\u00e9todos Num\u00e9ricos en Ingenier\u00eda"],"08487868":["Instituto de Estudios de Prospectiva"],"08487869":["Acci\u00f3n Social Empresarial"],"08487870":["Comisi\u00f3n Nacional del Mercado de Valores"],"08487871":["Arxiu Tobella"],"08487872":["Iniciativas Regionales Madrile\u00f1as, S.A."],"08487873":["Centre de Lectura de Reus"],"08487874":["Patronato Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Guadalajara"],"08487875":["Ateneo de Valladolid"],"08487876":["Ayuntamiento de Burgos"],"08487877":["Fundaci\u00f3n Progreso y Nueva Empresa"],"08487878":["Babel Editores"],"08487879":["Concello de Noia"],"08487880":["Mancomunidad de la Comarca de Pamplona"],"08487881":["\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"],"08487882":["Centro Estudos Fotogr\u00e1ficos"],"08487883":["Editorial Mediterr\u00e0nia Eivissa"],"08487884":["Junta de Castilla y Le\u00f3n-Consejer\u00eda de Econom\u00eda y Empleo"],"08487885":["Mis\u00e8ria i Companyia"],"08487886":["Editorial Berlan"],"08487887":["Consorcio de la Zona Franca de Vigo"],"08487888":["Edimestres, S.A."],"08487889":["Hidalgo Jim\u00e9nez, Milagros"],"08487890":["Euroimpala, S.L. Editores"],"08487891":["Nortin, S.A."],"08487892":["Intemac S.A"],"08487893":["Editorial Fonat"],"08487894":["Colegio Oficial de Arquitectos de Andaluc\u00eda Oriental. Delegaci\u00f3n de M\u00e1laga"],"08487895":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de la Provincia de Ja\u00e9n"],"08487896":["Farmaindustria"],"08487897":["SAFE Neum\u00e1ticos Michelin"],"08487898":["Ayuntamiento de X\u00e0bia"],"08487899":["Centro del Estudio del Seguro, S.A."],"08487900":["Ayuntamiento de La Seo de Urgel = Ajuntament de La Seu d'Urgell"],"08487901":["Fundaci\u00f3n Caja General de Ahorros de Granada"],"08487902":["Fundaci\u00f3n Ataxias Hereditarias"],"08487903":["Fundaci\u00f3n Gratis Date"],"08487904":["Asociacion Galega para a Cultura e a Ecoloxia"],"08487905":["Universidad de Alicante. Taller de Imagen = Universitat d'Alacant. Taller d'Imatge"],"08487906":["Idiomatic, S.A."],"08487907":["Home English, S. A."],"08487908":["SP Editores, S. A."],"08487909":["Ayuntamiento de Teguise. Departamento de Cultura"],"08487910":["Parlamento de Cantabria"],"08487911":["Centro de Profesores de Belmonte"],"08487912":["Borrego-Vicente"],"08487913":["Trevert Ediciones"],"08487914":["Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares"],"08487915":["Etnos Libros"],"08487916":["Editorial If"],"08487917":["Unipro Editorial, S. L."],"08487918":["Instituto Municipal de la Salud (Barcelona) = Institut Municipal de la Salut (Barcelona)"],"08487919":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Oviedo"],"08487920":["Fundaci\u00f3n Hullera Vasco-Leonesa"],"08487921":["Asociaci\u00f3n de Colaboradores con las Presas"],"08487922":["Editorial Avances Medicodentales, S.L."],"08487923":["Diario de Le\u00f3n"],"08487924":["Arcatura, S.L."],"08487925":["Informaci\u00f3n y Desarrollo, S.L."],"08487926":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Trabajo y Pol\u00edtica Social"],"08487927":["Gr\u00e0fiques Molins, S.L."],"08487928":["Distribuciones de Derecho y Econom\u00eda, S.A."],"08487929":["Editorial Trazos, S.A."],"08487930":["Caja de Ahorros y Socorros de Sagunto"],"08487931":["Federaci\u00f3n de Trabajadores de la Ense\u00f1anza"],"08487932":["Ediciones Grazalema, S.L."],"08487933":["Ediciones el Cohete, S.L."],"08487934":["Ediciones de Librer\u00eda Estvdio"],"08487935":["Asociaci\u00f3n Pro Derechos Humanos de Espa\u00f1a"],"08487936":["Asociaci\u00f3n Cultural Cine Club Gandaya"],"08487937":["Ediciones Obradoiro, S.A."],"08487938":["Edicions Voramar, S.L."],"08487939":["Editorial Jal\u00f3n"],"08487940":["Publicaciones Andamio"],"08487941":["Ediciones Oskia"],"08487942":["Cuesta de Ermita, S.A."],"08487943":["Caparr\u00f3s Editores"],"08487944":["Iberica de Gestion Editorial, S.L."],"08487945":["ELP, Artes Gr\u00e1ficas"],"08487946":["L'Eixam Edicions"],"08487947":["Asociaci\u00f3n Forum At\u00f3mico Espa\u00f1ol"],"08487948":["Consell Cultural de les Valls d'Aneu"],"08487949":["Cat\u00f3n Ediciones, S.C."],"08487950":["Ediciones de Aguilera. Margarita Ortega, Editora"],"08487951":["Fontel, S.L."],"08487952":["Editorial Cajal"],"08487953":["Mercaban, S.A."],"08487954":["Ediciones Caminante"],"08487955":["Asociaci\u00f3n Licenciados Ciencias de la Informaci\u00f3n"],"08487956":["Ediciones Solokoetxe"],"08487957":["Surcos de Luz"],"08487958":["Ateneo Obrero de Gij\u00f3n"],"08487959":["Direcci\u00f3n General de la Guardia Civil"],"08487960":["Fundaci\u00f3n Alcalde Zoilo Ruiz-Mateos"],"08487961":["Elba Ben\u00edtez Galer\u00eda"],"08487962":["Ayuntamiento de Elda"],"08487963":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura (C\u00e1diz)"],"08487964":["Editorial Gramma"],"08487965":["Estado S\u00f3lido, S.A."],"08487966":["Aba Edici\u00f3ns, S.L."],"08487967":["Multideporte Libros, S.L."],"08487968":["Trajecte Associats"],"08487969":["Ediciones Musicales Soneto"],"08487970":["Memoria, Editorial"],"08487971":["Punto M\u00e9dico S.A. de Ediciones"],"08487972":["Ayuntamiento de Vilada = Ajuntament de Vilada"],"08487973":["Francisco Lemus Editor"],"08487974":["Empresa Nacional Hidroel\u00e9ctrica del Ribagorzana"],"08487975":["Apostolado Mariano-Carmelitano"],"08487976":["Grupo Po\u00e9tico Barro"],"08487977":["Esabe Editorial, S.A."],"08487978":["Francesc X. Mata Edicions, S.L."],"08487979":["Ayuntamiento de Calp"],"08487980":["Repsol S.A."],"08487981":["Deriva Editorial, S.L."],"08487982":["Editorial Pamias, S.L."],"08487983":["Edicions l'Ermita"],"08487984":["La Gent del Llamp Associaci\u00f3"],"08487985":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ac\u00fastica"],"08487986":["Canarias. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes"],"08487987":["Real Academia Galega"],"08487988":["Vicent Garc\u00eda Editores, S.A."],"08487989":["Editorial Xabier Gere\u00f1o"],"08487990":["Centro de Profesores de Ejea de los Caballeros"],"08487991":["Ayuntamiento de Colmenar Viejo"],"08487992":["Asociaci\u00f3n Cultural 'El Cazer\u00f3n'"],"08487993":["Ayuntamiento de Archidona"],"08487994":["Agencia Europea de Ediciones, S.L."],"08487995":["Mu\u00f1oz Gracia, Francisco"],"08487996":["Derzet i Dag\u00f3"],"08487997":["Editorial Pirineo"],"08487998":["Colegio Oficial de Arquitectos de Castilla y Le\u00f3n Este. Demarcaci\u00f3n de Valladolid"],"08487999":["Editorial Algazara, S.L."],"08488000":["Escuela Europea de Negocios, S.A."],"08488001":["Ediciones Brindis, S.A."],"08488002":["Universidad de Burgos. Facultad de Humanidades y Educaci\u00f3n"],"08488003":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura Jos\u00e9 Luis Cano"],"08488004":["P\u00e1gina Uno, S.L."],"08488005":["Scalaris Editorial"],"08488006":["Centro Cultural Conde Duque"],"08488007":["Sons-Galiza, S.L."],"08488008":["Galaxia d'Edicions, S.L."],"08488009":["Publiequipo, S.L."],"08488010":["Compa\u00f1\u00eda Internacional de Plantas Papeleras, S.A. Divisi\u00f3n ITS"],"08488011":["Ascociacion Cultural Dhanishtha"],"08488012":["Editorial Noela"],"08488013":["Asociaci\u00f3n de Bibliotecarios y Documentalistas de Guip\u00fazcoa"],"08488014":["Draft Editores, S.L."],"08488015":["Calambur Editorial, S.L."],"08488016":["Asociaci\u00f3n Cultural Agua"],"08488017":["Combel Editorial"],"08488018":["Eivissa. Consell Insular = Ibiza. Consell Insular"],"08488019":["Estrip, S.A."],"08488020":["Ardora Ediciones"],"08488021":["Centro de Estudios Po\u00e9ticos Hisp\u00e1nicos"],"08488022":["Hispanic Poetics Studies Center"],"08488023":["J.V. Ediciones"],"08488024":["Fundaci\u00f3n Avedis Donabedian"],"08488025":["Estudios de Pol\u00edtica Exterior, S.A."],"08488026":["Ediciones Alay, S.L."],"08488027":["Banco Espa\u00f1ol de Cr\u00e9dito, S.A."],"08488028":["Antares Ediciones, S.A."],"08488029":["Editorial Bienvenido, S.L."],"08488030":["Editorial Dykinson, S.L."],"08488031":["Consejo General del Poder Judicial"],"08488032":["Chadwyck-Healey Espa\u00f1a, S.L."],"08488033":["Ibai"],"08488034":["KRK Ediciones"],"08488035":["Edigener"],"08488036":["Hermes Comunicacions, S.A."],"08488037":["Baypen, S.A."],"08488038":["Mundim\u00fasica, S.A."],"08488039":["Consuelo Pazos Garc\u00eda"],"08488040":["Fundaci\u00f3n Ciencia, Democracia y Sociedad"],"08488041":["Fundaci\u00f3n Affinity"],"08488042":["Universitat Pompeu Fabra"],"08488043":["General de Ediciones y Publicaciones, S.A."],"08488044":["Fundaci\u00f3n Centro Nacional del Vidrio"],"08488045":["Sociedad Editorial Electa Espa\u00f1a"],"08488046":["Centro de Formaci\u00f3n del Profesorado e Innovaci\u00f3n Educativa de \u00c1vila"],"08488047":["Prospektiker Erakundea"],"08488048":["Reviriego Alia, Miguel \u00c1ngel"],"08488049":["Sociedad Espa\u00f1ola de Cer\u00e1mica y Vidrio"],"08488050":["Confederaci\u00f3n Empresarial de Madrid-CEOE"],"08488051":["Fundaci\u00f3n Alfredo Bra\u00f1as"],"08488052":["Editorial Egales S.L."],"08488053":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Asamblea Regional"],"08488054":["Uni\u00f3n de Consumidores de Espa\u00f1a"],"08488055":["Gr\u00e1ficas Nursan, S.C.P."],"08488056":["Ingraf Vitoria, S.A.L."],"08488057":["Centro de Orientaci\u00f3n y Ense\u00f1anzas Profesionales"],"08488058":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Sevilla"],"08488059":["Darek-Nyumba"],"08488060":["Instituto de Estudios sobre Nacionalismos Comparados"],"08488061":["RBA Serres"],"08488062":["Ediciones Castro"],"08488063":["Salvat"],"08488064":["J.L. Ediciones"],"08488065":["Egeria Producciones Internacionales, S.L."],"08488066":["Neo Person"],"08488067":["Centro Andaluz del Libro S.A."],"08488068":["Institut d'Estudis Regionals i Metropolitans de Barcelona"],"08488069":["Barcelona Bussines Books, S.L."],"08488070":["Labrys 54, Ediciones"],"08488071":["Grupo Editorial Asturiano"],"08488072":["Promoar, S.A."],"08488073":["Ediciones del F\u00e9nice"],"08488074":["C\u00edcero"],"08488075":["Colegio Oficial de Arquitectos de Sevilla"],"08488076":["Jos\u00e9 J. Creixach"],"08488077":["Cuenca Cuenca, Juan"],"08488078":["Ediciones y Textos, S.A."],"08488079":["Liber Editorial, S.L."],"08488080":["Sociedad de Fomento de la Cr\u00eda Caballar de Espa\u00f1a (Madrid)"],"08488081":["Grupo Cultural Galicia en Madrid"],"08488082":["Edinosa, S.L."],"08488083":["Centro de Profesores de Linares"],"08488084":["Centro de Profesores de El Burgo de Osma"],"08488085":["Fundaci\u00f3n Diocesana para Difusi\u00f3n Cultura Cat\u00f3lica"],"08488086":["Formatik Center, S.A."],"08488087":["Editorial Prensa Alicantina, S.A."],"08488088":["Juntas Generales de Bizkaia"],"08488089":["Autoedici\u00f3n Jur\u00eddica, S.L."],"08488090":["Centro de Documentaci\u00f3n de T\u00edteres"],"08488091":["Ayuntamiento de X\u00e0tiva"],"08488092":["Queloleny Edicions"],"08488093":["Asociaci\u00f3n de Coleccionistas de Arte Vicent Garc\u00eda"],"08488094":["F & G Editores, S.A."],"08488095":["Instituto Andaluz de Servicios Sociales (Sevilla)"],"08488096":["Centro de C\u00e1lculo de Tomelloso"],"08488097":["Comercial A. Cruz, S.A."],"08488098":["Ediciones Rotorola, S.L."],"08488099":["Caja de Ahorros y Pensiones de Barcelona = Caixa d'Estalvis i Pensions de Barcelona"],"08488100":["Ediciones Jamar"],"08488101":["Ediciones Sun"],"08488102":["Calidoscopi"],"08488103":["Izquierdo Sierra, Eduardo"],"08488104":["Arthur Andersen Asesores Legales y Tributarios"],"08488105":["Ediciones Pedro Heras, S.L."],"08488106":["Benedito Editores, S.L."],"08488107":["Promed, S.A."],"08488108":["Cient\u00edfico-T\u00e9cnica Ediciones"],"08488109":["Cervantes"],"08488110":["Ediciones Llebeig, S.L."],"08488111":["Editorial Nueva Era Din\u00e1mica, S.A."],"08488112":["Euroaula"],"08488113":["Domingo G\u00f3mez Lombo"],"08488114":["Programa Educativo Visual, S.L."],"08488115":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de C\u00f3rdoba"],"08488116":["Prof\u00e1rmaco-2"],"08488117":["Jes\u00fas N\u00fa\u00f1ez Alonso"],"08488118":["Instituto Internacional de Teolog\u00eda a Distancia"],"08488119":["Talasa Ediciones, S.L."],"08488120":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ediciones Musicales, S.A."],"08488121":["Futuro"],"08488122":["Centro de Profesores de Ar\u00e9valo"],"08488123":["Minerva Ediciones S.L."],"08488124":["Concello de Mazaricos"],"08488125":["Azatza"],"08488126":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Mar\u00eda Blanc"],"08488127":["Mirador Publications"],"08488128":["Editorial Arambol"],"08488129":["Culture Development Line International"],"08488130":["Fundaci\u00f3n Paulino Torras Domenech"],"08488131":["Museo Ram\u00f3n Gaya"],"08488132":["Asociaci\u00f3n Feyda - Ediciones Fe y Vida"],"08488133":["Sistema Musical Aschero"],"08488134":["D\u00e9cada 90"],"08488135":["Esteinter"],"08488136":["Uni\u00f3n de Consumidores de la Comunidad Aut\u00f3noma de Madrid"],"08488137":["Espiral Maior"],"08488138":["Ediciones Ikonos"],"08488139":["Sede Editorial"],"08488140":["Ayuntamiento de Benisa = Ajuntament de Benissa"],"08488141":["Diagrama"],"08488142":["Tadair"],"08488143":["Hierbaola Ediciones"],"08488144":["Consell Comarcal del Baix Empord\u00e0"],"08488145":["\u00d3rgano de Coordinaci\u00f3n Tributaria de Euskadi = Euskadiko Zerga Koordinaziorako Organoa"],"08488146":["Universidad de C\u00e1diz. Escuela Universitaria Polit\u00e9cnica"],"08488147":["Ediciones B\u00e1rbaras"],"08488148":["BBAA Consultants"],"08488149":["Troya Editorial"],"08488150":["El Creativo"],"08488151":["Columna-Unicorn, S.L."],"08488152":["Editorial A5"],"08488153":["Aguiram s.c.p."],"08488154":["Grup Igia"],"08488155":["Zugarto Ediciones"],"08488156":["Ediplus"],"08488157":["Bilbo Zaharra"],"08488158":["Taller Editorial M. Mateu"],"08488159":["Syntagma Ediciones"],"08488160":["Sensicasset"],"08488161":["Juli\u00e1n Y\u00e9benes, S.A."],"08488162":["Editorial Protusa (Art-Divino)"],"08488163":["Asociaci\u00f3n Cultural Manuela Sancho"],"08488164":["Plana L\u00f3pez, Ram\u00f3n"],"08488165":["Asociaci\u00f3n Cultura Viva"],"08488166":["Colegio Oficial de Graduados Sociales de Madrid"],"08488167":["Associaci\u00f3 d'Enginyers Industrials de Catalunya"],"08488168":["Fundaci\u00f3n de Estudios Municipales y Territoriales"],"08488169":["Fundaci\u00f3 Barcelona"],"08488170":["Ediciones Frutos del Tiempo"],"08488171":["Dictext, S.A.L."],"08488172":["Estagraf, S.A."],"08488173":["Docum\u00e1tica, S.L."],"08488174":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Lugo"],"08488175":["Ateneo de C\u00f3rdoba"],"08488176":["Fotocopias Avenida"],"08488177":["Altarriba Art, S.A."],"08488178":["Troka Edizioak, Sociedad Cooperativa"],"08488179":["Efeagro, S.A."],"08488180":["Ediciones Adela Amado"],"08488181":["Calenda Editorial, S.A."],"08488182":["Ayuntamiento de Zum\u00e1rraga"],"08488183":["Ayuntamiento de Ja\u00e9n"],"08488184":["M.D. Manual del Directorio, S.L."],"08488185":["Andersen Consulting"],"08488186":["Manuel Rodr\u00edguez D\u00edaz, Editor"],"08488187":["Otermin Ediciones"],"08488188":["Direcci\u00f3n General Telecomunicaciones"],"08488189":["Ecoiuris, S.A."],"08488190":["9bc, S.A."],"08488191":["Ayuntamiento de Motril - Biblioteca Municipal"],"08488192":["Centro de Profesores y Recursos de Avil\u00e9s"],"08488193":["Comercial Salvat Editores, S.A."],"08488194":["Sociedade Galega de Historia Natural"],"08488195":["Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez, Roberto"],"08488196":["Fundaci\u00f3n Enresa"],"08488197":["Instituto Mar\u00edtimo Espa\u00f1ol"],"08488198":["Jos\u00e9 Gustavo Bernal"],"08488199":["CMR Ib\u00e9rica, S.A."],"08488200":["Editorial Preu-Spinola"],"08488201":["Mercamex, S.A."],"08488202":["Gonzalo Molina, Rafael"],"08488203":["Editorial Aosta, S.A."],"08488204":["Ediciones Impresi\u00f3n (C\u00e9sar Gonz\u00e1lez Luque)"],"08488205":["Doc6, Asesores en T\u00e9cnicas de Documentaci\u00f3n, S.A."],"08488206":["Taller de Musics, S.A."],"08488207":["Bienal Zaragoza de Arquitectura y Urbanismo"],"08488208":["Ediciones del Tapir"],"08488209":["Centro de Profesores de Aranjuez"],"08488210":["Proa"],"08488211":["Colectivo Montearag\u00f3n"],"08488212":["Bhisma, S.L."],"08488213":["Ferreiro Villar"],"08488214":["Teatropoe, S.L."],"08488215":["Centro Documentaci\u00f3n de Estudios y Oposiciones"],"08488216":["Gr\u00e1ficas Loro\u00f1o, S.L."],"08488217":["Vindicaci\u00f3n Feminista. Publicaciones"],"08488218":["Caja Provincial de Ahorros de C\u00f3rdoba"],"08488219":["Cr\u00edtica 2(mil)"],"08488220":["Ayuntamiento de Teruel"],"08488221":["Instituto Universitario de Recursos Humanos"],"08488222":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Fray Andr\u00e9s'"],"08488223":["Centro de Profesores de Sig\u00fcenza"],"08488224":["Centro de Estudios de Profesores de Guadalajara"],"08488225":["Centro de Profesores de Puertollano"],"08488226":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Asturias"],"08488227":["Zubia Editoriala, S.L."],"08488228":["Centro de Profesores y Recursos de Valladolid II"],"08488229":["Mart\u00ednez Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Luis"],"08488230":["Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n J. Sender"],"08488231":["Grupo de Arte y Bibliofilia, S.L."],"08488232":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Francisco de Goya - La Elipa'"],"08488233":["Asociaci\u00f3n Nacional de Qu\u00edmicos de Espa\u00f1a"],"08488234":["Universidad de M\u00e1laga. Escuela Universitaria de Formaci\u00f3n de Profesorado de EGB (Melilla)"],"08488235":["Universidad de Granada. Departamento de Gram\u00e1tica General y Cr\u00edtica Literaria"],"08488236":["Carrera Edici\u00f3, S.L."],"08488237":["Colegio de Abogados del Se\u00f1or\u00edo de Vizcaya = Bizkaia Jaurerriko Abokatuen Bazkun Ohoretsua"],"08488238":["Jepssen Formaci\u00f3n, S.L."],"08488239":["Editorial Mercurio, S.L."],"08488240":["Gabinete Pedag\u00f3gico de Bellas Artes (C\u00f3rdoba)"],"08488241":["Bolamar Ediciones Musicales, S.A."],"08488242":["Gaia Ediciones"],"08488243":["Servicio de Publicaciones Iris"],"08488244":["Autoridad Portuaria de Sevilla"],"08488245":["Fundaci\u00f3 Jaume Call\u00eds"],"08488246":["Fundaci\u00f3n para Investigaci\u00f3n Agraria Provincia de Almer\u00eda"],"08488247":["Produccions Culturais Artesa"],"08488248":["Ediciones Copi-Expres, S.L."],"08488249":["Karas Studios, S.L."],"08488250":["Librer\u00eda Nogal Ediciones"],"08488251":["Parthenon Communication, S.L."],"08488252":["Instituto Cervantes"],"08488253":["Observatori de l'Ebre"],"08488254":["La Voz de Galicia, S.A. - Biblioteca Gallega"],"08488255":["Ediciones de la Universidad de Castilla-La Mancha"],"08488256":["Patronat de l'Escola Municipal de Mallorqu\u00ed (Manacor)"],"08488257":["Gr\u00e1ficas Ciudad, S.A."],"08488258":["Col\u00b7legi d'Arquitectes de Catalunya"],"08488259":["Creaciones Editoriales, S.L."],"08488260":["De Horna Editores"],"08488261":["Alfonso Mart\u00ednez Galilea, Editor. AMG editor"],"08488262":["Edil\u00ednia, S.L."],"08488263":["Artes Gr\u00e1ficas Rotger, S.L."],"08488264":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Zaragoza"],"08488265":["Fundaci\u00f3n 'Las Edades del Hombre'"],"08488266":["Iris 5 Internacional"],"08488267":["Ayuntamiento de Huelva"],"08488268":["La Voz de Asturias, S.A."],"08488269":["Libros Certeza"],"08488270":["Ciencitec, S.A."],"08488271":["Ram\u00f3n Guerra de la Vega, editor"],"08488272":["Postales Fama"],"08488273":["Centro de Profesores de And\u00fajar"],"08488274":["Stacks Consulting e Ingenier\u00eda en Software, S.A."],"08488275":["Centro de Estudio de Profesores de Granada"],"08488276":["Instituto de Europa Oriental"],"08488277":["Ediciones Francis Lefebvre"],"08488278":["Librer\u00eda La Marina, S.L."],"08488279":["Productora Andaluza de Programas, S.A. (Sevilla)"],"08488280":["Editorial Elzevir, S.A."],"08488281":["Logos Cl\u00ednica Psicoanal\u00edtica"],"08488282":["Centro Estudios Municipales y de Cooperaci\u00f3n Internacional"],"08488283":["Instituto Canario de Estad\u00edstica"],"08488284":["Fundaci\u00f3n Ideor"],"08488285":["Museo de Arte Moderno y Contempor\u00e1neo de Santander y Cantabria"],"08488286":["Editorial Nueva Prensa, S.A."],"08488287":["L\u00e1zaro V\u00e9lez, Juan Jose"],"08488288":["Rueda y Folio Editores, S.A."],"08488289":["Vino y Gastronom\u00eda. Luis M. Maga\u00f1a Ruiz"],"08488290":["Kadle Books"],"08488291":["Editorial Antolog\u00eda"],"08488292":["Real Academia Espa\u00f1ola"],"08488293":["Instituci\u00f3n de Estudios Complutenses"],"08488294":["Garsineu Edicions"],"08488295":["Fundaci\u00f3n Santillana"],"08488296":["Fuentetaja Promociones, S.A."],"08488297":["Federaci\u00f3n Catalana de Basquetbol"],"08488298":["Fundaci\u00f3n Casa de la Moneda"],"08488299":["Tratamientos Tecnol\u00f3gicos de Inform\u00e1tica, S.A."],"08488300":["Edex"],"08488301":["Universidade da Coru\u00f1a, Servizo de Publicaci\u00f3ns"],"08488302":["Cadem"],"08488303":["Klasikoak, S.A."],"08488304":["Instituto Nacional de la Salud. Direcci\u00f3n Territorial de Baleares"],"08488305":["Caja de Ahorros de la Inmaculada de Arag\u00f3n"],"08488306":["Fundaci\u00f3n C\u00e1novas del Castillo"],"08488307":["Francisco de A. Rovatti Heredia"],"08488308":["Fundaci\u00f3 Privada Institut d'Estudis Financers"],"08488309":["Movimiento por la Paz, Democracia y Libertad (Asturias)"],"08488310":["TNT Leisure Espa\u00f1a, S.A."],"08488311":["Museo Taurino Particular Manolete"],"08488312":["Sociedad Her\u00e1ldica Espa\u00f1ola"],"08488313":["Marketing Trends, S.L."],"08488314":["Libreria Kowasa, S.L."],"08488315":["Consejo General de Colegios de Administradores de Fincas"],"08488316":["Fundaci\u00f3n Instituci\u00f3n Teresiana"],"08488317":["Instituto Summa"],"08488318":["Interserveis Emporda, S.L."],"08488319":["Bolsa de Valores de Madrid"],"08488320":["Grupo INI. Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n"],"08488321":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Filolog\u00eda"],"08488322":["Aderal Tres"],"08488323":["Inforbooks"],"08488324":["Aben Ezra Ediciones, S.L."],"08488325":["Artur, S.A."],"08488326":["Miguel G\u00f3mez Ediciones"],"08488327":["Centro de Profesores de Navalmoral de la Mata"],"08488328":["Centro de Estudios de Profesores de Motril"],"08488329":["Olivo, S.A."],"08488330":["Abaco Ediciones"],"08488331":["Ayuntamiento de Vila-real"],"08488332":["Calvo Cuenca, Rafael"],"08488333":["Centro de Estudios Cervantinos"],"08488334":["Instituto Polit\u00e9cnico Virgen de la Paloma"],"08488335":["Rodr\u00edguez Garc\u00eda, Pedro M."],"08488336":["Acci\u00f3n M\u00e9dica"],"08488337":["Editorial Am\u00e9rica Ib\u00e9rica, S.A."],"08488338":["Real Escuela Superior de Arte Dram\u00e1tico y Danza"],"08488339":["Taller d'Estudis de l'Habitat Pitius"],"08488340":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria.Sierra Bermeja"],"08488341":["Cristianisme i Just\u00edcia (Fundaci\u00f3 Llu\u00eds Espinal)"],"08488342":["Editorial K\u00f3kinos"],"08488343":["Fundaci\u00f3n Golden Clover"],"08488344":["Archivos Literatura Latinoamericana y del Caribe"],"08488345":["Centro de Profesores de Gij\u00f3n"],"08488346":["Asociaci\u00f3n de Medicinas Complementarias"],"08488347":["Hospital Central de Asturias"],"08488348":["Editorial Centennial, S.L."],"08488349":["Dionysos, S.L."],"08488350":["IGS Ediciones"],"08488351":["Publicaciones Hispanas del Grial"],"08488352":["Dom\u00ednguez Ocariz Editories, S.L."],"08488353":["Taller de Grafista"],"08488354":["Educa Soft Ib\u00e9rica, S.A."],"08488355":["Enric Sio Studi, S.L."],"08488356":["Editores Armon\u00eda, S.L."],"08488357":["Armon\u00eda Est\u00e9tica, S.L."],"08488358":["Eagle Books Espa\u00f1a, S.L."],"08488359":["Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Universidad de Sevilla"],"08488360":["Hospital General de Ontinyent"],"08488361":["Comunicaci\u00f3n y Ling\u00fc\u00edstica, S.A."],"08488362":["Editorial Pecalo"],"08488363":["Editorial Deputaci\u00f3n de Pontevedra"],"08488364":["Montaner & Asociados"],"08488365":["Edipo, S.A."],"08488366":["Instituto de Estudios Canarios"],"08488367":["Centro de Profesores de Astorga"],"08488368":["Centro de Profesores y Recursos de M\u00f3stoles"],"08488369":["Parra y Garc\u00e9s, S.C."],"08488370":["Nickel Odeon Dos, S.A."],"08488371":["Centro de Profesores de Madrid-Centro"],"08488372":["Centro de Estudios de Profesores de Ja\u00e9n"],"08488373":["Mar\u00eda Dolores Yerbes Ma\u00f1es"],"08488374":["Filmoteca de Andaluc\u00eda"],"08488375":["Financial & Tax, ediciones, S. L."],"08488376":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Melilla"],"08488377":["Centro de Profesores de Fuenlabrada"],"08488378":["It's Magazines, S.L."],"08488379":["Fundaci\u00f3n Sabino Arana = Sabino Arana Kultur Elkargoa"],"08488380":["Ayuntamiento de Torrej\u00f3n de Ardoz"],"08488381":["Tiempos Modernos"],"08488382":["Consejer\u00eda de Justicia e Interior (Andaluc\u00eda)"],"08488383":["Editora Balear S.A."],"08488384":["Capitular Ediciones C.B."],"08488385":["Museo de Prehistoria e Arqueolox\u00eda de Vilalba"],"08488386":["El Croquis"],"08488387":["Centro de Estudios de Profesores de Jara\u00edz de la Vera"],"08488388":["Cadmo Conocimiento"],"08488389":["Sociedad Did\u00e1ctico Musical"],"08488390":["Ulibarri Euskaltegia S. Coop. Ltd."],"08488391":["Euroherve"],"08488392":["Alcan\u00e1 Libros"],"08488393":["El Instalador, S.L."],"08488394":["Editorial A.T., S.L."],"08488395":["Ardatz Kultur Elkartea"],"08488396":["C.M.S.I., S.L."],"08488397":["Juan Mateo Zabala Euskaltegia S. Coop. Ltda."],"08488398":["AMC Editores"],"08488399":["IBIDEM Sociedad Editorial de Formaci\u00f3n"],"08488400":["Editorial Juan de Vald\u00e9s"],"08488401":["Centro de Profesores de Villaca\u00f1as"],"08488402":["Fundaci\u00f3n Liberal Jos\u00e9 Mart\u00ed"],"08488403":["RBA El Jueves"],"08488404":["Editorial Fontarnau"],"08488405":["Estudio Gr\u00e1fico Madrid, S.L."],"08488406":["Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro de Arte"],"08488407":["Ayuntamiento de Quesada"],"08488408":["Colegio de Hu\u00e9rfanos de Hacienda"],"08488409":["Ediciones Giralda, S.A."],"08488410":["Empresa Nacional de Residuos Radiactivos"],"08488411":["Didaktiker, S.A."],"08488412":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"08488413":["Editorial Ronsel"],"08488414":["Quevedo Morilla, Tom\u00e1s"],"08488415":["Marquina Ediciones"],"08488416":["Centro de Estudios de Antropolog\u00eda Gn\u00f3stica"],"08488417":["Dismagco. C.B."],"08488418":["Audiovisuales para la Formaci\u00f3n en Grupo, S.A."],"08488419":["Puig & Ribas Distribucions, S.L."],"08488420":["Centro de Profesores de Madrid-Norte"],"08488421":["Premsa 7 (Leonardo Urrutia Segura)"],"08488422":["Centro de Profesores de Murcia"],"08488423":["Editorial Vistalegre"],"08488424":["Globus Comunicaci\u00f3n, S.A."],"08488425":["Editorial Nueva Polit\u00e9cnica"],"08488426":["Ayuntamiento de Porcuna. Casa de Cultura"],"08488427":["La Productora de Ediciones S.L."],"08488428":["Productora Andaluza de Programas, S.A. (Sevilla)"],"08488429":["Pasos Edita"],"08488430":["Excelent\u00edsimo Ayuntamiento de V\u00e9lez M\u00e1laga"],"08488431":["Cenec"],"08488432":["Tower Communications S.R.L."],"08488433":["Andreu Dasca, Ed."],"08488434":["Prevenci\u00f3n Vial Rousseau, S.A."],"08488435":["Editorial Pliegos"],"08488436":["Frontela Carreras, Guillermo"],"08488437":["Manent Gonz\u00e1lez, S.L. 'Zeus Edicions'"],"08488438":["Associaci\u00f3 Valladina de Cultura i Investigaci\u00f3"],"08488439":["Excmo. Ayuntamiento de Talavera de la Reina"],"08488440":["Caja de Ahorros del Mediterr\u00e1neo"],"08488441":["Celorrio Ib\u00e1\u00f1ez, Rafael"],"08488442":["B.F. Editores, S.L."],"08488443":["Pened\u00e8s Edicions, SA"],"08488444":["Formo Hispania"],"08488445":["Secretariat Interdioces\u00e0 de Catequesi de Catalunya"],"08488446":["Suaver (Javier Presa Su\u00e1rez)"],"08488447":["Gallart Biotech"],"08488448":["Societat Catalana de Genealogia, Her\u00e0ldica, Sigil\u00b7lografia, i Vexil\u00b7lologia (Tarragona)"],"08488449":["Amir Serrano, Xavier"],"08488450":["Chefer, CB"],"08488451":["Ayuntamiento de Castell\u00f3 d'Emp\u00faries = Ajuntament de Castell\u00f3 d'Emp\u00faries"],"08488452":["Festival Internacional de Cine de Donostia SS S.A."],"08488453":["Manresa"],"08488454":["P.O.E.M.A.S."],"08488455":["Virus Editorial"],"08488456":["Editorial L'Ocell"],"08488457":["Grupo Eidos"],"08488458":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Madrid"],"08488459":["Federaci\u00f3n de Amigos de la Tierra"],"08488460":["Europea de Derecho, S.A."],"08488461":["Elia, Ediciones y Dise\u00f1o"],"08488462":["Biomedical Function, S.L."],"08488463":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Filosof\u00eda"],"08488464":["Flash Composition, S.L."],"08488465":["Cepro D-Marketing"],"08488466":["Abbott Laboratories, S.A."],"08488467":["Prieto Alberca, Manuel"],"08488468":["Set, S.L."],"08488469":["Centro de Profesores de Vallecas"],"08488470":["Grupo Editorial Jackson Hispania, S.A."],"08488471":["Films Tapes Indigo S.L-Ediciones Orates"],"08488472":["Ediciones Para\u00edso, S.L."],"08488473":["Sweet Press, S.L."],"08488474":["Fundaci\u00f3n Colecci\u00f3n-Thyssen Bornemisza"],"08488475":["Centro de Ideas"],"08488476":["Ediciones G\u00e9nova"],"08488477":["Associaci\u00f3 Cultural del Matarranya"],"08488478":["Gabinete Pedag\u00f3gico de Bellas Artes (C\u00e1diz)"],"08488479":["Prial"],"08488480":["Editorial Azacanes"],"08488481":["Colex Data"],"08488482":["Centro de Documentaci\u00f3n Bancaria y Burs\u00e1til, S.A."],"08488483":["Estudios Jur\u00eddicos Gala"],"08488484":["Auditorio de Galicia"],"08488485":["ABL Editor"],"08488486":["Jdsystems, S.L"],"08488487":["Centro Unesco de Galicia"],"08488488":["Editorial Fuentam\u00edrez"],"08488489":["Tecnolog\u00edstica, S.L."],"08488490":["Consorcio Casa de Am\u00e9rica"],"08488491":["J-M Bernal Ediciones, S.L.U."],"08488492":["Centro de Estudios de Profesores de Molina de Arag\u00f3n"],"08488493":["Arteara Galer\u00eda-Vector Verve, S.A."],"08488494":["Fugaz Ediciones"],"08488495":["Programa de Clima Mar\u00edtimo"],"08488496":["Fundaci\u00f3n Arquitectura COAM - EA Ediciones de Arquitectura"],"08488497":["Colegio Oficial de Arquitectos de Sevilla"],"08488498":["Editorial L\u00edmite"],"08488499":["B-T Publicaciones"],"08488500":["Centro de Profesores de Alcobendas"],"08488501":["G\u00f3mez Bernal, Antonio"],"08488502":["Editorial Kronos"],"08488503":["Ediciones Casais"],"08488504":["Ediciones Andanada, SL."],"08488505":["Asociaci\u00f3n Pedag\u00f3gica 'ENEA'"],"08488506":["Ediciones A. C."],"08488507":["Instituto Nacional de Empleo (Espa\u00f1a)"],"08488508":["Museo do Pobo Galego"],"08488509":["Ediciones El Caballo, S.A."],"08488510":["Centro de Profesores de Laredo"],"08488511":["Marlborough Galer\u00eda, S.A."],"08488512":["Centro Editorial P\u00fablico Ram\u00f3n Velasco"],"08488513":["Editorial Sa\u00f3"],"08488514":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n. Departamento Periodismo II"],"08488515":["Universidad de C\u00e1diz. Escuela Superior de Ingenier\u00eda. Departamento de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica"],"08488516":["Summa. Estrategias Editoriales"],"08488517":["Ayuntamiento de El Escorial"],"08488518":["La Val de Onsera"],"08488519":["GRAM Ediciones"],"08488520":["Serralle Marzoa, Jos\u00e9 Francisco"],"08488521":["Serendip Ediciones"],"08488522":["Bolet\u00edn Auriense"],"08488523":["Tetragrama, S.L."],"08488524":["Alecop S. Coop."],"08488525":["Gic Edicions"],"08488526":["M. Moleiro Editor, S.A."],"08488527":["Penta"],"08488528":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de C\u00e1diz"],"08488529":["Institutos Pontificios de Filosof\u00eda y Teolog\u00eda Santo Tom\u00e1s"],"08488530":["Telef\u00f3nica de Espa\u00f1a, S.A."],"08488531":["Editorial A D O S"],"08488532":["Dracaena Ediciones, S.L."],"08488533":["Instituto de Estudios Econ\u00f3micos"],"08488534":["Iberonet, S.A."],"08488535":["Arte y Locura"],"08488536":["Ayuntamiento de Alcorc\u00f3n"],"08488537":["Instituto Horizonte, S.L."],"08488538":["GBG Editora"],"08488539":["Animalia XXI, S.L."],"08488540":["Sirena de los Vientos"],"08488541":["Ediciones Laga, S.L."],"08488542":["Komixa"],"08488543":["Tajamar"],"08488544":["Fundaci\u00f3n Machado"],"08488545":["Edicions Intercomarcals, S.A."],"08488546":["Editorial T\u00e1mesis, S.L."],"08488547":["Ave del Para\u00edso Ediciones"],"08488548":["Piles, Editorial de M\u00fasica, S.A."],"08488549":["Seminario de Arqueolog\u00eda y Etnolog\u00eda Turolense"],"08488550":["Fundaci\u00f3n C\u00e9sar Manrique"],"08488551":["Editorial K.R., S.L."],"08488552":["Centro de Profesores de Alcal\u00e1 de Henares"],"08488553":["Edicions Lea"],"08488554":["Quarter, S.L."],"08488555":["Sogeresa, Herederos de Ram\u00f3n Llord, S.A."],"08488556":["Instituto de Estudios Campogibraltare\u00f1os"],"08488557":["Marlborough Galer\u00eda, S.A."],"08488558":["Ediciones Joaqu\u00edn Rodrigo, S.A."],"08488559":["Sala de Exposiciones Rekalde, S.L."],"08488560":["Instituto para el Desarrollo de la Enfermer\u00eda Rol"],"08488561":["Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mart\u00ednez, Editor"],"08488562":["Fundaci\u00f3n BBVA"],"08488563":["Ediciones Antonio Ruiz Negre"],"08488564":["Huerga y Fierro Editores"],"08488565":["Blanca Parga Landa"],"08488566":["Gever, S.L."],"08488567":["Fundaci\u00f3n Pedro Ferr\u00e1ndiz"],"08488568":["L'Aixernador, Edicions Argentonines"],"08488569":["Fusi\u00f3n Consulting"],"08488570":["Organismo Aut\u00f3nomo Imprenta Regional"],"08488571":["Ediciones Nura"],"08488572":["Editorial Malvarrosa (Carmen P\u00e9rez Fern\u00e1ndez)"],"08488573":["Organismo Municipal para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Empleo"],"08488574":["Editores de Tebeos"],"08488575":["Escuela Superior de Estudios de Marketing (Valencia)"],"08488576":["Valeri Consultors Associats, S.R.L."],"08488577":["Pa\u00eds Vasco. Departamento de Justicia"],"08488578":["Editorial Denes"],"08488579":["Septimer\u00edas"],"08488580":["Escola Superior de Relacions P\u00fabliques de Girona"],"08488581":["Centro de Profesores de Talavera de la Reina"],"08488582":["Rodr\u00edguez Hita, Jos\u00e9 Enrique"],"08488583":["Itsemar Fuego, S.A."],"08488584":["Editorial Br\u00e9tema"],"08488585":["Editorial Era Acuario"],"08488586":["Editorial Almuzara"],"08488587":["Ediciones Canarias, S.A."],"08488588":["Colegio Profesional de Educaci\u00f3n F\u00edsica (Coplef) Cons. Gral."],"08488589":["Brau Edicions SL"],"08488590":["Keybooks (Santiago Ant\u00f3n Almirall)"],"08488591":["Editorial Mediterr\u00e0nia, SL"],"08488592":["Consultora de Econom\u00edas de Escala, S.A."],"08488593":["Ediciones GPS Madrid S.L."],"08488594":["Organismo Aut\u00f3nomo de Museos y Centros"],"08488595":["Editorial Archipi\u00e9lago, S.L."],"08488596":["Canarias Cl\u00e1sica"],"08488597":["A.I.S.V.I., S.A.L."],"08488598":["Dissenys Culturals, S.L."],"08488599":["Quorum Editores"],"08488600":["El Tilo, S.L."],"08488601":["Editorial CEP, S.L."],"08488602":["Publicaciones de Est\u00e9tica y Pensamiento, S.L."],"08488603":["Area deCultura.Diputaci\u00f3n de Sevilla"],"08488604":["Ser Editorial, S. L."],"08488605":["Tauro Producciones, S.L."],"08488606":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Esclerosis Lateral Amiotr\u00f3fica"],"08488607":["Instituto de Relaciones Europeo-Latinoamericanas"],"08488608":["Distribuciones MBC"],"08488609":["Ediciones Carmelitanas"],"08488610":["Artual, S.L."],"08488611":["Ediciones de la Coria. Fundaci\u00f3n Xavier de Salas"],"08488612":["Juan Carlos Yago Editor"],"08488613":["Ayuntamiento de Arganda del Rey"],"08488614":["ABA Multimedia"],"08488615":["Estudios, Ediciones y Medios"],"08488616":["Oficina Europea de Serveis, S.L."],"08488617":["Editorial \u00c1nfora Nova"],"08488618":["Diputaci\u00f3n Provincial de Tarragona = Diputaci\u00f3 Provincial de Tarragona"],"08488619":["Centro de Profesores y Recursos de Zaragoza I"],"08488620":["Kronos, S.A."],"08488621":["Pino Luengo, Miguel del"],"08488622":["Fundaci\u00f3n para la Cultura y el Desarrollo"],"08488623":["Carperi, S.L."],"08488624":["Lucas Fern\u00e1ndez, Manuel de"],"08488625":["Ediciones Gn\u00f3sticas"],"08488626":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo de las Ciencias Biol\u00f3gicas"],"08488627":["CajaMurcia. Obra Cultural (Cartagena)"],"08488628":["ACK Servicios de Comunicaci\u00f3n Galicia, S.L."],"08488629":["GCAR, S.L."],"08488630":["Molin\u00e9"],"08488631":["Manos Maravillosas"],"08488632":["Comunicaci\u00f3n, Gesti\u00f3n y Desarrollo, S.L."],"08488633":["Asociaci\u00f3n Cultural e Xuvenil Frente Comixario"],"08488634":["Ediciones Terciarias"],"08488635":["Instituto de Estudios Bercianos"],"08488636":["Instituto Europeo Formaci\u00f3n Empresarial Superior"],"08488637":["Edicions Biosbardos"],"08488638":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Ourense"],"08488639":["Ajuntament de Val\u00e8ncia"],"08488640":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'D\u00e1maso Alonso'"],"08488641":["Centro de Profesores de Haro"],"08488642":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Asturias"],"08488643":["Secretariado Trinitario"],"08488644":["Animaci\u00f3n y Promoci\u00f3n del Medio, S.A."],"08488645":["Edicions de la Universitat de Lleida"],"08488646":["Bizkaiko Ikastolen Elkartea"],"08488647":["Cevagraf, S.C.C.L."],"08488648":["Ediciones en Neurociencias, S.L."],"08488649":["Editorial Granollers, S.L."],"08488650":["Hobbylibro, S.L."],"08488651":["Nas de Barraca Sant Boi"],"08488652":["Parlamento de Andaluc\u00eda"],"08488653":["Nielsen Company, S.A."],"08488654":["Suport Serveis, S.A."],"08488655":["Mensana Publications"],"08488656":["Ediciones Turfan"],"08488657":["Inti-Press"],"08488658":["Ediciones de la Creatividad"],"08488659":["Asociaci\u00f3n de Autores de Teatro"],"08488660":["Gema Jurado Su\u00e1rez"],"08488661":["R.S. Centro Producci\u00f3n Publicidad, S.A."],"08488662":["Mar\u00eda Lourdes \u00cd\u00f1iguez Barrena"],"08488663":["Solviga, S.L."],"08488664":["Ayuntamiento de Castell\u00f3n de la Plana"],"08488665":["Ediciones Xandro"],"08488666":["Gaceta del Foro, S.A."],"08488667":["Editorial Sanz y Torres, S.L."],"08488668":["Ediciones y Estudios, S.L."],"08488669":["Alberdania, S.L."],"08488670":["Centro de Superaci\u00f3n Personal, S.L."],"08488671":["Baile del Sol SRL"],"08488672":["Punto Prensa, S.A."],"08488673":["Universidad de Granada. Centro de Instrumentaci\u00f3n Cient\u00edfica"],"08488674":["Editorial Master, S.L."],"08488675":["Fundaci\u00f3n de los Ferrocarriles Espa\u00f1oles"],"08488676":["Editorial Alderaban"],"08488677":["Albacore"],"08488678":["Fundaci\u00f3n Gaztelueta"],"08488679":["Ediciones J.S.A."],"08488680":["Jos\u00e9 Cort\u00e9s Sola"],"08488681":["Editorial Tambre (Edelvives)"],"08488682":["Magim Ediciones, S.L."],"08488683":["Quip\u00fa"],"08488684":["Rodu, S.A."],"08488685":["Instituto Dharma (Ediciones Kadampa)"],"08488686":["Olmo Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Luis del"],"08488687":["Sanz S\u00e1nchez, Francisco"],"08488688":["Mira Editores, S.A."],"08488689":["Germania"],"08488690":["Ediciones T\u00e9cnicas y Profesionales, S.A."],"08488691":["Asociaci\u00f3n Nacional de Centros de e-Learning y Distancia"],"08488692":["Violat Bordonau, Francisco"],"08488693":["Publicacions Universitat Rovira i Virgili"],"08488694":["Editoria Amelia Boudet de Cevagraf S.C.C.L."],"08488695":["Eurohemmer, S.L."],"08488696":["Divulgaciones Ben\u00e9ficas"],"08488697":["Kingston Cultural Center Audiovisuales Dennys,S.L."],"08488698":["Editorial Agal-57, S.L."],"08488699":["Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a"],"08488700":["Ediciones Versol, S.L."],"08488701":["Aprela (Asociaci\u00f3n Pedag\u00f3gica Renovaci\u00f3n Ense\u00f1anza Leng\u00fca)"],"08488702":["Mannebach, Wolfram"],"08488703":["Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo"],"08488704":["Ediciones Sicilia, S.A."],"08488705":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola del Profesorado de Historia y Geograf\u00eda"],"08488706":["Sociedad de Comunicaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Publicitaria, S. A."],"08488707":["Acle, S.L."],"08488708":["KZ Publicaciones"],"08488709":["Centro de Profesores de Oviedo"],"08488710":["Sol\u00eds"],"08488711":["Editorial Hacer"],"08488712":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo Rom\u00e1ntico"],"08488713":["Universidad de la Rioja. Servicio de publicaciones"],"08488714":["Ayuntamiento de Bilbao"],"08488715":["Fundaci\u00f3n Bancaja"],"08488716":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Asociaciones de Archiveros, Bibliotecarios, Arque\u00f3logos, Muse\u00f3logos y Documentalistas (ANABAD)"],"08488717":["LID Editorial Empresarial, S.L."],"08488718":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Turismo y Comercio"],"08488719":["Metalurgia y Electricidad, S.L."],"08488720":["Multimedia Ediciones, S.A."],"08488721":["Libros de Autor, S.L."],"08488722":["Higea"],"08488723":["E.O.I. Escuela de Organizaci\u00f3n Industrial"],"08488724":["S\u00e1lvora Ediciones"],"08488725":["Ediciones Foro Cient\u00edfico, S.L."],"08488726":["Ynoub Lustr\u00f3n, Eduardo"],"08488727":["C\u00e1rcamo Arcediano, Pilar"],"08488728":["Punt i Ratlla, S.L."],"08488729":["Tilde Servicios Editoriales, S.A."],"08488730":["Alba Editorial"],"08488731":["Editorial Santa B\u00e1rbara, S.L."],"08488732":["Funci\u00f3n, S.L."],"08488733":["Publicaciones Alimarket, S.A."],"08488734":["Fundaci\u00f3n Tecnalia Research and Innovation"],"08488735":["Alcan, S.L."],"08488736":["Mani Ribera, V\u00edctor"],"08488737":["Centro UNESCO de San Sebasti\u00e1n"],"08488738":["Seigan Ediciones"],"08488739":["Museo de Historia de (Tarragona) = Museu d'Hist\u00f2ria (Tarragona)"],"08488740":["Organismo P\u00fablico Puertos del Estado"],"08488741":["Foto-Ediciones Catal\u00e1n"],"08488742":["Centro Europeo de Informacion y Promoci\u00f3n del Medio Rural en La Rioja"],"08488743":["Sanro"],"08488744":["Cin\u00f3filas"],"08488745":["Ayuntamiento de Ponferrada"],"08488746":["Selecciones del Reader's Digest, S,A."],"08488747":["Gara Argitaletxea (Zagitari Sociedad Cooperativa)"],"08488748":["Ediciones Confucius"],"08488749":["Cronopolis"],"08488750":["Gran Enciclopedia Galega Edici\u00f3ns, S.A."],"08488751":["Servicio de Publicaciones - Universidad de Huelva"],"08488752":["Corporaci\u00f3n de Medios de Murcia, S.A."],"08488753":["Messina Bisignano, Reinaldo H\u00e9ctor"],"08488754":["Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alcal\u00e1"],"08488755":["Associ\u00f3 pel Foment dels Aliments les Illes Balears"],"08488756":["Fundaci\u00f3n Juan Ciudad"],"08488757":["San Julian"],"08488758":["Museu de Badalona"],"08488759":["Grafitex autoedici\u00f3n"],"08488760":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"08488761":["Servicios Editoriales Crisol, S.A."],"08488762":["Universitat de Girona. Servei de Publicacions"],"08488763":["Ediciones Mugar"],"08488764":["Intemac S.A"],"08488765":["M + D Editores, S.L."],"08488766":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 7. Atenci\u00f3n Primaria."],"08488767":["Editorial Don Quijote, S.L."],"08488768":["Fundaci\u00f3n Tres Joyas"],"08488769":["Mandala Ediciones"],"08488770":["Fundaci\u00f3n Archivo de Indianos"],"08488771":["Manigua, S.L."],"08488772":["Escuela Andaluza de Entrenadores de F\u00fatbol"],"08488773":["Media Business School"],"08488774":["Idatz Editorial Diocesana"],"08488775":["Century Literaria"],"08488776":["Asociaci\u00f3n Sindical Independiente de las Administraciones P\u00fablicas"],"08488777":["Monograma Ediciones"],"08488778":["Edister, S.L."],"08488779":["Fundaci\u00f3n Canaria MAPFRE Guanarteme"],"08488780":["Distrinova, S.L."],"08488781":["La Casa de la Ecolog\u00eda, S.L."],"08488782":["Copyright Comunicaci\u00f3n, S. L."],"08488783":["Universidad de Sevilla. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales"],"08488784":["Nueva Vida Servicios Auxiliares, S.L."],"08488785":["Centro de Profesores de Taranc\u00f3n"],"08488786":["Fundaci\u00f3n Antoni T\u00e0pies = Fundaci\u00f3 Antoni T\u00e0pies"],"08488787":["Editorial F\u00e9nix, S.L."],"08488788":["Instituto RTVE"],"08488789":["Editorial Gran Bilbao"],"08488790":["Elyon"],"08488791":["Edicions La Campana"],"08488792":["Vilari\u00f1o Agras, Carmen"],"08488793":["Fundaci\u00f3n Ibercaja"],"08488794":["Amores Garc\u00eda, Rafael"],"08488795":["Universidad de Barcelona. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n = Universitat de Barcelona. Institut de Ci\u00e8ncies de l'Educaci\u00f3"],"08488796":["Editorial Prensa Canaria, S.A."],"08488797":["Instituto Vasco de las Artes y las Letras"],"08488798":["R.P.H. Editores"],"08488799":["Cerro Alto Editorial"],"08488800":["Centro de Profesores de Plasencia"],"08488801":["Buil Muz\u00e1s, Carlos"],"08488802":["Senado"],"08488803":["Megazul, S.A."],"08488804":["Alba Longa"],"08488805":["Bobillo Fresco, Jos\u00e9 Alberto"],"08488806":["Asociaci\u00f3n de Mujeres Dominicanas en Espa\u00f1a"],"08488807":["B\u00faho Ediciones"],"08488808":["Caja de Ahorros de Sabadell = Caixa d'Estalvis de Sabadell"],"08488809":["F & G Editores, S.A."],"08488810":["Editorial Ausa"],"08488811":["Angle Editorial"],"08488812":["Editorial El Equilibrio"],"08488813":["Utile Dulci"],"08488814":["Columna, Edicions de l'Eixample, S.L."],"08488815":["Editorial Tr\u00e1fico Vial, S.A."],"08488816":["Escuela Libre de Derecho y Econom\u00eda"],"08488817":["Comunica Press, S.A."],"08488818":["Editorial del Sur de Europa, S.L."],"08488819":["Innova Multimedia"],"08488820":["Qu\u00edmica Farmac\u00e9utica Bayer, S.A. (Barcelona)"],"08488821":["Eco Comunicaci\u00f3n, S.L."],"08488822":["Francisco de los Frailes Baz"],"08488823":["Iba\u00f1ez&Plaza Asociados SL"],"08488824":["Escuela Superior Ciencias Criminol\u00f3gicas"],"08488825":["Ediciones Escofet-Zamora, S.L."],"08488826":["Jos\u00e9 Antonio Godoy Rodr\u00edguez"],"08488827":["Melc"],"08488828":["Universidad de Oviedo. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"08488829":["Testimonio Compa\u00f1ia Editorial, S.A."],"08488830":["Coello Bufill, Gonzalo"],"08488831":["Edimotor SCP"],"08488832":["Pailler Ediciones"],"08488833":["Real Academia Matritense de Her\u00e1ldica y Genealog\u00eda"],"08488834":["Editorial MAD"],"08488835":["Ophiusa, S.L."],"08488836":["F\u00f3rum Artis, S.A."],"08488837":["Industrias Gr\u00e1ficas Gaditanas, S.A."],"08488838":["Catalu\u00f1a. Servicio de Protecci\u00f3n de Vegetales = Catalunya. Servei de Protecci\u00f3 dels Vegetals"],"08488839":["L'Aven\u00e7, S.L."],"08488840":["VMR Editor"],"08488841":["Correos"],"08488842":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Profesores de Espa\u00f1ol"],"08488843":["Centro de Profesores de Villarcayo"],"08488844":["Ayuntamiento de Sagunto = Ajuntament de Sagunt"],"08488845":["Divulgaci\u00f3n de la Cultura Valenciana Ediciones, S.L."],"08488846":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Funci\u00f3n P\u00fablica = Illes Balears (Comunitat Aut\u00f2noma). Conselleria de la Funci\u00f3 Publica"],"08488847":["Stop Distribuciones, S.A."],"08488848":["Instituto Nacional de Fomento de Econom\u00eda Social"],"08488849":["Associa\u00e7ao de Amizade 'Galiza-Portugal'"],"08488850":["O Paporroibo"],"08488851":["Publicaciones APC"],"08488852":["Hern\u00e1ndez V\u00e1zquez, Manuel"],"08488853":["Meeting Point Gr\u00e1ficas, S.L."],"08488854":["Atenea Ediciones"],"08488855":["Fausal Editores, S.L."],"08488856":["Manrique Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Luis"],"08488857":["Antonio de Miguel"],"08488858":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Proveedores de Servicios Videotex"],"08488859":["Noble House, S.L."],"08488860":["Ediciones Cumbre"],"08488861":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de M\u00e9rida"],"08488862":["Estudios Gr\u00e1ficos y de Imagen, S.L."],"08488863":["Comunic. M\u00e9dico-Farmac\u00e9uticas Internacionales,S.L."],"08488864":["Ediciones A.M."],"08488865":["MRA Ediciones"],"08488866":["Asociaci\u00f3n Cultural para Desarrollo del 'Sequillo'"],"08488867":["Ayuntamiento de Murcia. Consejo Municipal de Servicios Sociales"],"08488868":["Editorial Cerval, S.L."],"08488869":["Nudisa, Nuevo Diario, S.A."],"08488870":["Ediciones Corona"],"08488871":["Fundaci\u00f3n Paideia (A Coru\u00f1a)"],"08488872":["Bozjak, Victorio"],"08488873":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Juan de Padilla'"],"08488874":["Universidad de Oviedo. Departamento de Filolog\u00eda Cl\u00e1sica y Rom\u00e1nica"],"08488875":["Ediciones Maspe CB"],"08488876":["Olalla Ediciones, S.L."],"08488877":["Tradid"],"08488878":["Comisiones Obreras de las Islas Baleares = Comissions Obreres de les Illes Balears"],"08488879":["Games Workshop"],"08488880":["Editorial Baix Montseny"],"08488881":["Ediciones de la Universidad Europea de Madrid"],"08488882":["Edicions El M\u00e8dol"],"08488883":["Tecnolog\u00eda Ambiental, S.A."],"08488884":["Mail Games, S.A."],"08488885":["Karma 7"],"08488886":["Huarte Gr\u00e1fica, S. A. L."],"08488887":["Edicions l'Alber, S.L."],"08488888":["Editorial Ethos, S.L."],"08488889":["Anuari Acicsa, S.L."],"08488890":["Ediciones Beta III Milenio, S.L."],"08488891":["Rotgle Edicions"],"08488892":["Darjeeling"],"08488893":["Editorial El Drac, S.L."],"08488894":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela Universitaria Polit\u00e9cnica (Manresa). Departamento de Ingenier\u00eda Minera y Recursos Naturales = UPC. EUPM. Departament d'Enginyeria Minera i Recursos Naturals"],"08488895":["Hesp\u00e9rides, S.L."],"08488896":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Francisco Giner de los R\u00edos'"],"08488897":["Rae Comunicaci\u00f3n, S.L."],"08488898":["Librer\u00eda Paideia, S.L."],"08488899":["Editorial Mu\u00f1oz"],"08488900":["Laboratorio Ysana Vida Sana, S.A."],"08488901":["Castellnou Edicions"],"08488902":["Agencia Tributaria"],"08488903":["Terapi\u00f3n, S.L."],"08488904":["Fundaci\u00f3n Promoci\u00f3n M\u00e9dica"],"08488905":["Dispharm"],"08488906":["Iberoamericana Editorial Vervuert, S.L."],"08488907":["ACV Edicions"],"08488908":["Arcana Veri Editorial"],"08488909":["Psim\u00e1tica"],"08488910":["Dilex"],"08488911":["Alacet, S.C."],"08488912":["Centro Internacional de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Computaci\u00f3n"],"08488913":["Rago Editores, S.L."],"08488914":["Omnic\u00f3n, S.A."],"08488915":["Asocicaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y Mejora del Cultivo de la Remolacha Azucarera"],"08488916":["Ikeder, S.L."],"08488917":["Ayuntamiento de Oiartzun = Oiartzungo Udala"],"08488918":["Edicions Aigua de Mar"],"08488919":["Ayuntamiento de La Laguna"],"08488920":["Xordica Editorial"],"08488921":["Ediciones 94"],"08488922":["Parr\u00f2quia Ntra. Sra. dels Angels de Pollen\u00e7a"],"08488923":["Ayuntamiento de Pollen\u00e7a = Ajuntament de Pollen\u00e7a"],"08488924":["Biblioteca del Decanato de los Juzgados de Madrid"],"08488925":["Abdel Editores S.C.C.L."],"08488926":["Aprendizaje, S.L."],"08488927":["Rosa C\u00fabica"],"08488928":["Naipes Heraclio Fournier, S.A."],"08488929":["Granganga"],"08488930":["Asociaci\u00f3n Proyecto Hombre"],"08488931":["La Rosa Ediciones"],"08488932":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Facultad de Veterinaria. Higiene e Inspecci\u00f3n Alimentos"],"08488933":["Bolet\u00edn Informativo de Obras P\u00fablicas (BIOP, S.L.)"],"08488934":["Fundaci\u00f3n Once"],"08488935":["Ayuntamiento de La Bisbal de Empord\u00e0 = Ajuntament de La Bisbal d'Empord\u00e0"],"08488936":["Ediciones J.L.S., S.L."],"08488937":["Anphos Edicions"],"08488938":["Universitas Editorial"],"08488939":["Tangram, S.L."],"08488940":["Sociedad para Promoci\u00f3n y Reconversi\u00f3n Industrial"],"08488941":["Graficromo, S.A."],"08488942":["Universidad de Ja\u00e9n. Servicio de Publicaciones."],"08488943":["Editorial Cumbre, S.L. Ediciones y Distribuciones"],"08488944":["Ediciones Carena"],"08488945":["Alfadelta"],"08488946":["Lleonard Muntaner Editor, S.L."],"08488947":["R & B Ediciones, S.L."],"08488948":["Distribuci\u00f3n Anual, S.L."],"08488949":["Bakeaz. Centro Documentaci\u00f3n Estudios para la Paz"],"08488950":["Visauta Vinacua, Bienvenido"],"08488951":["Ayuntamiento de Oviedo. Concejal\u00eda de Cultura"],"08488952":["Ediciones Ruvi, S.L."],"08488953":["Centro de Profesores de Coslada"],"08488954":["Editorial Semuret"],"08488955":["Trit\u00f3, S.L."],"08488956":["Del Oeste Ediciones"],"08488957":["Fundaci\u00f3n Antonio de Nebrija"],"08488958":["Certimab"],"08488959":["Agualarga Editores, S.L."],"08488960":["Etor-Ostoa, S.L."],"08488961":["Informaci\u00f3n Tributaria, S.A."],"08488962":["Onagro Ediciones"],"08488963":["Internacional de Servicios T\u00e9cnicos (INSETEC)"],"08488964":["Carisma Libros S.L."],"08488965":["Editorial Aseguradora, S.L."],"08488966":["La Factor\u00eda de Ideas"],"08488967":["Andavira Editora"],"08488968":["Nuevas Gu\u00edas"],"08488969":["Fundaci\u00f3 Enciclop\u00e8dia Catalana"],"08488970":["Ediciones Internacionales de Valencia"],"08488971":["ESADE"],"08488972":["Graphoman\u00eda"],"08488973":["Colegio de Registradores de la Propiedad, Mercantiles y Bienes Muebles de Espa\u00f1a"],"08488974":["Ferrocariles de V\u00eda Estrecha (FEVE)"],"08488975":["Organismo P\u00fablico Puertos del Estado"],"08488976":["Alfa-Beta Soluciones Microinform\u00e1ticas, S.A."],"08488977":["Creaschero, S.L."],"08488978":["C\u00edrculo Multimedia, S.L."],"08488979":["Ayuntamiento de Las Palmas de Gran Canaria"],"08488980":["ATM 2, S.A."],"08488981":["Centro de Profesores de Burgos"],"08488982":["Lid, Log\u00edstica Internacional, S.A."],"08488983":["MM & C Consultores, S.L."],"08488984":["Editorial Euroliceo, S.L."],"08488985":["Ciagami, S.L."],"08488986":["Imserso"],"08488987":["Famae"],"08488988":["Fundaci\u00f3n Centro Fomento Actividades Arquitect\u00f3nicas"],"08488989":["Instituto de Estudios Sociales Avanzados (Madrid)"],"08488990":["Ediciones Elfos, S.L."],"08488991":["Ayuntamiento de Ferrol = Concello de Ferrol"],"08488992":["Jarpyo Editores, S.A."],"08488993":["Productos Roche, S.A."],"08488994":["Centro de Profesores y Recursos de Ceuta"],"08488995":["Movicar, S.L."],"08488996":["Academia Alfonso X el Sabio"],"08488997":["BSI Multimedia, S.L."],"08488998":["Cooperativa de Editores Galegos"],"08488999":["Asociaci\u00f3n Cultural L\u00edneas Universitarias"],"08489000":["Macondo Ediciones SRL"],"08489001":["Organizaci\u00f3n Iberoamericana de Juventud"],"08489002":["Ayuntamiento de Alboraia"],"08489003":["Publimarketing, S.L."],"08489004":["Real Aeroclub de Espa\u00f1a"],"08489005":["Centro de Profesores de Salamanca"],"08489006":["Instituto de Contabilidad y Auditoria de Cuentas (ICAC)"],"08489007":["Buena Vista Home V\u00eddeo, S.A."],"08489008":["L'Ocell de Paper"],"08489009":["Signo, S.L."],"08489010":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Abyla'"],"08489011":["Ediciones Gracentro"],"08489012":["Centro de Profesores de Noroccidente"],"08489013":["Ediciones Tant\u00edn"],"08489014":["Ayuntamiento de Alcal\u00e1 La Real"],"08489015":["Ikono (Amparo Coterillo, S.L.)"],"08489016":["Sierra Nevada 95, S.A."],"08489017":["Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Antonio"],"08489018":["Museo Naval (Madrid)"],"08489019":["Fundaci\u00f3n Encuentro"],"08489020":["Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez Alcoitia, Editor"],"08489021":["Editorial Paulinas"],"08489022":["Editorial Ganesa"],"08489023":["Editorial Yaiza, S.L."],"08489024":["Pir\u00e1mide Editorial, S.L."],"08489025":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Asesores Fiscales"],"08489026":["Ediciones Especiales de Bibliofilia, S.L."],"08489027":["Infoturismo, S.L."],"08489028":["Editorial Multitud"],"08489029":["Servicio de Publicaciones de la R.C.C.E."],"08489030":["Publicaciones Profesionales, S.A."],"08489031":["Limbus, S.L."],"08489032":["Ediciones y Promociones Lav, S.L."],"08489033":["Ediciones Discogr\u00e1ficas Galegas, S.A."],"08489034":["Ajuntament de Palma"],"08489035":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de T\u00e9cnicos de Laboratorio (AETEL)"],"08489036":["Zawas, S.A."],"08489037":["Centro de Estudios y Desarrollo, S.L."],"08489038":["Editorial Interpress, S.L."],"08489039":["Ediciones Historia 2000, S.L."],"08489040":["Centro Documental de Salud P\u00fablica Averroes 2000"],"08489041":["Ayuntamiento de Almedijar"],"08489042":["Movimiento Cooperativo de Escuela Popular"],"08489043":["Uveuve Consultores, S.L."],"08489044":["Dicodi, S.A."],"08489045":["Edide, L\u00ednea Ejecutiva de Proyectos Editoriales"],"08489046":["Ediciones Ajedrez Internacional, S.L."],"08489047":["Ediciones Contrastes, S.A."],"08489048":["Prensa Ib\u00e9rica Books, S.L."],"08489049":["Grandes Obras Larousse, S.A."],"08489050":["Fundaci\u00f3n Actilibre"],"08489051":["Luzpig, S.L."],"08489052":["Canarias. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes"],"08489053":["Instituto para la Formaci\u00f3n de la Comunidad Madrid"],"08489054":["Sociedad Espa\u00f1ola de Geomorfolog\u00eda"],"08489055":["Episteme, S.L."],"08489056":["Productora Nedea, S.L."],"08489057":["Monge y Boceta Asociados Musicales, S.L."],"08489058":["Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Menasalvas"],"08489059":["Luana, S.L."],"08489060":["Nueva M\u00fasica, S.L."],"08489061":["Museum Line, S.L."],"08489062":["Universidad de Deusto. Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales (San Sebasti\u00e1n)"],"08489063":["Syntex Latino, S.A."],"08489064":["Librum, S.A."],"08489065":["Ediciones Iglesia en Misi\u00f3n"],"08489066":["QBLH Ediciones, S.L."],"08489067":["Documenta Balear S.L."],"08489068":["Creaciones Monar Editorial, S.A."],"08489069":["Asociaci\u00f3n Cultural Lo Rat Penat"],"08489070":["Graficas Samat, S.L."],"08489071":["Sanz Material de Ense\u00f1anza"],"08489072":["TGD. Tarragona Disseny, S.L."],"08489073":["Sigma, S.A."],"08489074":["Escuela de Letras"],"08489075":["Alcance Editorial, S.L."],"08489076":["Industrias Qu\u00edmicas y B\u00e1sicas (Huelva)"],"08489077":["Orain, S.A."],"08489078":["Fundaci\u00f3n del Futbol Profesional"],"08489079":["Laserbook, S.L."],"08489080":["Sendoa, S. A."],"08489081":["Erviti"],"08489082":["Arte e Ilusi\u00f3n, S.L."],"08489083":["Producciones Santa Faz, S.L."],"08489084":["Practimedia, S.A."],"08489085":["Sociedad Espa\u00f1ola de Oftalmolog\u00eda (SEO)"],"08489086":["Centre Municipal de Cultura"],"08489087":["Grammalea"],"08489088":["Bas Comunicaci\u00f3n, S.L."],"08489089":["Pedro, editor"],"08489090":["Editorial Guadalupe"],"08489091":["Visual"],"08489092":["Horna de la Cruz, Benigno"],"08489093":["Ediciones Zad, S.L."],"08489094":["Ayuntamiento de Chiva. Casa de la Cultura"],"08489095":["Bibl\u00e0ria, S.C.C.L."],"08489096":["Corporaci\u00f3n Multimedia, S.A."],"08489097":["A. Difusi\u00f3n, S.A."],"08489098":["Fondo Formaci\u00f3n (Trapagar\u00e1n)"],"08489099":["M/C/Q Ediciones, S.L."],"08489100":["Matele Soft, S.L."],"08489101":["Instrumenta Ediciones"],"08489102":["Asociaci\u00f3n Irimia"],"08489103":["Diario de Navarra, S.A."],"08489104":["Ayuntamiento de Telde"],"08489105":["Ediciones Idea"],"08489106":["Roc Gr\u00e0fics de Luisa Piqueras S\u00e1nchez"],"08489107":["Art 85, S.L."],"08489108":["Ediciones Altair"],"08489109":["Plaza Universitaria Ediciones"],"08489110":["Centro de Estudios de Ciencias Universales"],"08489111":["Rotativos del Mediterr\u00e1neo, S.L."],"08489112":["Gr\u00e1ficas Bara\u00f1ain, S.L."],"08489113":["Centro Tecnolog\u00eda y Ense\u00f1anza, S.L."],"08489114":["Museo Municipal (Madrid)"],"08489115":["Ediciones Eurobook, S.L."],"08489116":["Fundaci\u00f3n de las Cajas de Ahorros"],"08489117":["Imagen y Deporte"],"08489118":["Bercal, S.A."],"08489119":["Jordi Blassi"],"08489120":["Colegio Oficial de M\u00e9dicos de Asturias"],"08489121":["Sairam Editores, S.R.L."],"08489122":["Mainer Til Editores, S.L."],"08489123":["Asociaci\u00f3n Galega de Editores"],"08489124":["Banco Central Hispanoamericano, S.A."],"08489125":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. \u00c1rea de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica"],"08489126":["Sistemas de Comunicaci\u00f3n y Prensa, S.L."],"08489127":["Ediciones San Marcos, S.L."],"08489128":["Quarck Consultores, S.L."],"08489129":["Editorial Toxosoutos"],"08489130":["Centro de Profesores de Almansa"],"08489131":["Strategic Planning Associates, S.L."],"08489132":["Instituto Superior de Estudios Empresariales, S.A."],"08489133":["Ediciones del Im\u00e1n, S.L."],"08489134":["Grammalea"],"08489135":["Unibertsitate-Zerbitzuetarako Euskal Ikastetxea = Centro Vasco de Servicios Universitarios"],"08489136":["Ayuntamiento de Alcoy = Ajuntament d'Alcoi"],"08489137":["Proyecto Aridane, S.L."],"08489138":["Edici\u00f3ns A Nosa Terra. Promoci\u00f3ns Culturais Galegas, S.A."],"08489139":["Amigos de la Biblioteca de Alejandr\u00eda"],"08489140":["Ediciones Nauta C., S.A."],"08489141":["Ayuntamiento de El Puerto de Santa Mar\u00eda"],"08489142":["Clan Editorial"],"08489143":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n"],"08489144":["Fundaci\u00f3n Caja Vital Kutxa = Fundazioa Vital Kutxa"],"08489145":["Cran, Servicios Artes Gr\u00e1ficas, S.L."],"08489146":["Sol\u00e9 LLop, Francisco"],"08489147":["Share Ediciones"],"08489148":["Sonopress Ibermemory, S.A."],"08489149":["Associaci\u00f3 de Mestres Rosa Sensat"],"08489150":["Editorial Munilla-Ler\u00eda"],"08489151":["Instituto Canario de Estudios y Promoci\u00f3n Social y Sanitaria"],"08489152":["Centro Atl\u00e1ntico de Arte Moderno - CAAM"],"08489153":["Ediciones Ipse, S.L."],"08489154":["Conejero L\u00f3pez, Marta"],"08489155":["Fundaci\u00f3n Instituto Shakespeare. Instituto de Cine y RTV"],"08489156":["Galer\u00eda Detursa"],"08489157":["Fabrica Nacional de Moneda y Timbre"],"08489158":["Andaluc\u00eda. Subprograma de Producci\u00f3n de Medios Did\u00e1cticos Audiovisuales"],"08489159":["Pais Vasco. Departamento de Justicia, Econom\u00eda, Trabajo y Seguridad Social."],"08489160":["Ediciones Generales Terra Nova, S.L."],"08489161":["Uni\u00f3n General de Trabajadores. Secretar\u00eda de Comunicaci\u00f3n e Imagen Confederal"],"08489162":["TF Editores & Interactiva S.L.U."],"08489163":["Mestas, Ediciones Escolares, S.L."],"08489164":["Mar\u00edn, Enrique"],"08489165":["Centro de Profesores de Jerez"],"08489166":["Centro de Profesores de Ciudad Real"],"08489167":["Asociaci\u00f3n Nacional de Editores de Libros y Material de Ense\u00f1anza"],"08489168":["Librer\u00eda de las Musas"],"08489169":["Nuevo Milenio, S.L."],"08489170":["Asociaci\u00f3n Cultural Academia de Humor 'La Golondriz'"],"08489171":["Cedecs Editorial, S.L."],"08489172":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y Desarrollo Ambiental"],"08489173":["Toyland, S.A."],"08489174":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Enfermer\u00eda"],"08489175":["Abacus Editorial"],"08489176":["Eurolex, S.L."],"08489177":["Di\u00f3genes Internacional"],"08489178":["Asesor\u00eda y Gesti\u00f3n de Empresas de Hosteler\u00eda, S.L."],"08489179":["Mirpal-Instituto Palacios"],"08489180":["Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Guada\u00edra"],"08489181":["D\u00edaz Viera, Jos\u00e9 Ra\u00fal"],"08489182":["Fundaci\u00f3n Alzheimer Espa\u00f1a"],"08489183":["Artec Impresiones"],"08489184":["Esteve Mart\u00edn, Francisco Jos\u00e9"],"08489185":["J.D. Ediciones"],"08489186":["J.C. Ediciones, S.A."],"08489187":["Agencia de Medio Ambiente (Madrid)"],"08489188":["Academia de Genealog\u00eda Nobleza y Armas"],"08489189":["Unicopia. V\u00e1zquez Fern\u00e1ndez, C.B."],"08489190":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Institut de Ci\u00e8ncies de la Educaci\u00f3"],"08489191":["Navarro y Llima Editores, S.R.C."],"08489192":["El Mundo"],"08489193":["Cosmograf"],"08489194":["Editorial Intercontinental"],"08489195":["Ayuntamiento de Onteniente. Servicio de Publicaciones = Ajuntament d'Ontinyent. Servei de Publicacions"],"08489196":["Centro Superior de Estudios Jur\u00eddicos y Tributarios, S.L."],"08489197":["Editorial Rudolf Steiner S.L."],"08489198":["Centro de Investigaciones Ambientales de la Comunidad de Madrid Fernando Gonz\u00e1lez Bern\u00e1ldez"],"08489199":["Autoestudios Editorial y Aplicaciones S.L"],"08489200":["Futurama-Grupo Editorial Ltda."],"08489201":["Boss"],"08489202":["Universidad Los Andes"],"08489203":["Ipler Ltda."],"08489204":["Museo de Arte Moderno (Bogot\u00e1)"],"08489205":["Fondo Rotatorio de Publicaciones"],"08489206":["Centro Internacional de Agricultura Tropical"],"08489207":["Molino de Papel, Ltda."],"08489208":["Consultores Jur\u00eddicos Asociados Editores"],"08489209":["El Ancora Editores Limitada"],"08489210":["Librer\u00eda del Profesional"],"08489211":["Univ. Industrial de Santander"],"08489212":["Ediciones Beta III Milenio, S.L."],"08489213":["Ikusager Ediciones, S.A."],"08489214":["Grupo Editorial Andino Ltda."],"08489215":["Librer\u00eda la Caja de Herramientas"],"08489216":["Cat\u00e1logo Cient\u00edfico Ltda."],"08489217":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y la Cultura"],"08489218":["Fondo Editorial Cerec"],"08489219":["Cavelier (Germ\u00e1n)"],"08489220":["Fondo Educativo Interamericano"],"08489221":["Corporaci\u00f3n Editorial Universitaria de Colombia"],"08489222":["Mejoras Ltda. Ediciones"],"08489223":["Ediciones Uninorte (Universidad del Norte)"],"08489224":["Librer\u00eda y Editorial Jur\u00eddicas Wilches"],"08489225":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Turismo y Comercio"],"08489226":["Acuario Ediciones Musicales, S.A."],"08489227":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura Jos\u00e9 Luis Cano"],"08489228":["Asociaci\u00f3n Estatal de Profesionales de la Sexolog\u00eda"],"08489229":["Minarel Editores, S.L."],"08489230":["Consejo General del Poder Judicial"],"08489231":["Afundaci\u00f3n"],"08489232":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica de Obras P\u00fablicas"],"08489233":["Pena/Millet Editors"],"08489234":["Editorial Burguete, S.L."],"08489235":["Gr\u00e1ficas Olimpia S.L."],"08489236":["Reunions i Ciencia S.L."],"08489237":["Media Deporte y Comunicaci\u00f3n"],"08489238":["Llibreria Aeron\u00e0utica Miguel-Creus SCP"],"08489239":["Trama Editorial, S.L."],"08489240":["Midons Editorial, S.L."],"08489241":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Valencia"],"08489242":["Grupo True And Fair, S.L."],"08489243":["IC Estudio S.L."],"08489244":["Alga Editores"],"08489245":["Prensa T\u00e9cnica, S.L."],"08489246":["Centro de Estudios para el Fomento de la Investigaci\u00f3n"],"08489247":["Centro de Estudios 'Bit a Bit'"],"08489248":["Centro Ambiental Latinoamericano de Estudios Integrados para el Desarrollo Sostenible-Caleidos"],"08489249":["Centre de Lectura de les Terres de L'Ebre, S. L."],"08489250":["G\u00e9minis"],"08489251":["Kapelusz, S.A."],"08489252":["Esc. Univ. de Bibliotecolog\u00eda y Ciencias Afines"],"08489253":["Junta de Vecinos de Montevideo"],"08489254":["Cordon Impresora"],"08489255":["Biblioteca Nacional de Medicina"],"08489256":["Central de Publicaciones SRL"],"08489257":["Prensa Acad\u00e9mica Latinoamericana Ltda."],"08489258":["Administraci\u00f3n de Ferrocarriles del Estado"],"08489259":["Instituto Interamericano de Ciencias Agr\u00edcolas"],"08489260":["Intendencia Municipal de Montevideo. Serv. Publ."],"08489261":["Librer\u00eda Delta Editorial"],"08489262":["Kappa Limitada"],"08489263":["Alfonso Fern\u00e1ndez Cabrelli"],"08489264":["Editorial T\u00e9cnica Capitel"],"08489265":["Inst. de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mico Social del Uruguay"],"08489266":["Instituto Nacional de Cirug\u00eda Card\u00edaca"],"08489267":["Credisol Publicaciones"],"08489268":["Nuevos Autores"],"08489269":["Ediciones Trilce"],"08489270":["Eppal"],"08489271":["CIEDUR"],"08489272":["Editorial Amesur"],"08489273":["Franco & Asociados"],"08489274":["El Gale\u00f3n"],"08489275":["Mosca Hermanos, S.A."],"08489276":["Centro Documentaci\u00f3n Pedag\u00f3gica y Ciencias Afines"],"08489277":["Universidad de la Rep\u00fablica de Uruguay"],"08489278":["Instituto de Estudios Modernistas"],"08489279":["Ayuntamiento de Murcia. Concejal\u00eda de Cultura"],"08489280":["Federaci\u00f3n de Coros de Navarra"],"08489281":["Ateneu de Periodistes"],"08489282":["Centro de Profesores y Recursos de Motilla del Palancar"],"08489283":["Euskal Herriko Bertsozale Elkartea"],"08489284":["Corporaci\u00f3n Editorial, S.L."],"08489285":["Alcal\u00e1 de Henares (Di\u00f3cesis). Obispado"],"08489286":["KFM Editorial"],"08489287":["Ediciones Puertollano"],"08489288":["Ediciones Media"],"08489289":["Amaraiz Kultur Elkartea, S.L."],"08489290":["Centro Amaz\u00f3nico de Antropolog\u00eda y Aplic. Pr\u00e1ctica"],"08489291":["Los BIRL Pinos"],"08489292":["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Fondo Editorial."],"08489293":["Universidad del Pac\u00edfico. Librer\u00eda"],"08489294":["Ediciones Andinas, S.A."],"08489295":["Centro de Estudios Teol\u00f3gicos de la Amazonia"],"08489296":["Tarea"],"08489297":["Junta del Acuerdo de Cartagena"],"08489298":["Centro Latinoamericano de Trabajo Social"],"08489299":["Fondo Ed. Universidad Peruana Cayetano Heredia"],"08489300":["Fuentes Andinas"],"08489301":["Junta del Acuerdo de Cartagena"],"08489302":["Institut Fran\u00e7ais d'Estudes Andines"],"08489303":["Instituto de Estudios Peruanos"],"08489304":["Ep\u00edgrafe, S.A."],"08489305":["Grupo de An\u00e1lisis para el Desarrollo"],"08489306":["Comisi\u00f3n Andina de Juristas"],"08489307":["Editorial Horizonte"],"08489308":["Vida y Espiritualidad"],"08489309":["Fondo Ed. Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa"],"08489310":["Ediciones el Drag\u00f3n"],"08489311":["Universidad de Piura"],"08489312":["Desco. Centro Estudios y Promoci\u00f3n del Desarrollo"],"08489313":["Asocicaci\u00f3n Laboral para el Desarrollo"],"08489314":["Iusmatica, S.R.L."],"08489315":["Universidad Carlos III de Madrid"],"08489316":["Vila-Sala Hermanos (Madrid)"],"08489317":["Centre de Profesors de Palma"],"08489318":["Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds. Delegaci\u00f3n en Corte"],"08489319":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Formaci\u00f3n Profesional del Comerciante"],"08489320":["Instituto Nacional de Empleo (Espa\u00f1a). Direcci\u00f3n Provincial (Barcelona)"],"08489321":["Balaam. Mireia Xarri\u00e9"],"08489322":["Editorial Golden, S.A."],"08489323":["Alvarellos Editora"],"08489324":["Consejo General del Poder Judicial"],"08489325":["Asociaci\u00f3n Luz\u00e1mada"],"08489326":["L\u00f3pez Velasco, Antonio"],"08489327":["Medicom, S.A."],"08489328":["Instituto de Censores Jurados de Cuentas de Espa\u00f1a"],"08489329":["Petr\u00f3leos Per\u00fa"],"08489330":["Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales"],"08489331":["Universidad de Chile. Facultad de Ciencias. Departamento de Administraci\u00f3n"],"08489332":["Museo Chileno de Arte Precolombino"],"08489333":["Cuatro Vientos"],"08489334":["Ainaville"],"08489335":["Patronato Provincial de Turismo (Huelva)"],"08489336":["OLR Software, S.L."],"08489337":["Valea P\u00e9rez, \u00c1ngel"],"08489338":["Ingenier\u00eda de Sistemas para la Defensa de Espa\u00f1a"],"08489339":["Liber Ediciones, S.A."],"08489340":["Centro Inform\u00e1tico Complutense"],"08489341":["Ediciones de Hist\u00f3ria"],"08489342":["Osakidetza-Servicio Vasco de Salud"],"08489343":["Editorial M. Lourdes Blanco"],"08489344":["Difusi\u00f3n Centro de Investigaci\u00f3n y Publicaciones de Idiomas S.L."],"08489345":["Editorial Zaquizami"],"08489346":["GLM Consultores, S.A."],"08489347":["Floramedia Espa\u00f1a, S.A.U."],"08489348":["Instituto de Cuestiones Internacionales y Pol\u00edtica Exterior"],"08489349":["Centre de Publicaciones D'Abast Sal"],"08489350":["Ayuntamiento de Santa Cruz de Tenerife"],"08489351":["Plawerg Editores, S.A."],"08489352":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Profesores Universitarios de Contabilidad"],"08489353":["Ediciones Musicales Alameda"],"08489354":["Literatura y Ciencia, S.L."],"08489355":["Mega Fitness, S.L."],"08489356":["Mestizo. Asociaci\u00f3n Cultural de Murcia"],"08489357":["Editorial Maestre Ediban, S.L."],"08489358":["Universidad de Lima"],"08489359":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Calidad"],"08489360":["CMR Producciones Culturales, S.A."],"08489361":["Soc\u00edas Cerd\u00e1, LLuis G."],"08489362":["Instituto de Estudios Riojanos"],"08489363":["Moreno Bl\u00e1zquez, Carmen Concepci\u00f3n"],"08489364":["Fundaci\u00f3n EFE"],"08489365":["Editorial Complutense, S.A."],"08489366":["Helenika Ediciones, S.L."],"08489367":["Umbriel"],"08489368":["Compa\u00f1\u00eda Sevillana de Electricidad (Sevilla)"],"08489369":["Ferrer Rosell\u00f3, Clemente"],"08489370":["Zeta Multimedia, S.A."],"08489371":["Editorial Renacimiento"],"08489372":["Mediacom, S.L."],"08489373":["Anuart, S.L."],"08489374":["Ex - Aequo Ediciones, S.L."],"08489375":["Red Especializada de Distribuci\u00f3n"],"08489376":["De Choisy, S.L."],"08489377":["Editorial Tris Tram, S.L."],"08489378":["Ediciones Empresa Global (Escuela de Finanzas)"],"08489379":["Asociaci\u00f3n para el Progreso de la Direcci\u00f3n"],"08489380":["Business Publications Espa\u00f1a, S.A."],"08489381":["Futura Ediciones, S.C.C.L."],"08489382":["Editorial UOC, S.L."],"08489383":["Ajuntament de la Vall d'Uix\u00f3"],"08489384":["Fundaci\u00f3n Germ\u00e1n S\u00e1nchez Ruip\u00e9rez"],"08489385":["Info Video 2000, S.L."],"08489386":["Software de Espa\u00f1a, S.A."],"08489387":["Atlantis Middleware, S.L."],"08489388":["Ayuntamiento de Orio. Comisi\u00f3n de Euskera = Orio Udala. Euskara Batzordea"],"08489389":["Ediciones Semilla"],"08489390":["Publicaciones del Departamento de Geometr\u00eda y Topolog\u00eda"],"08489391":["Ediciones Delia, S.L."],"08489392":["Hermes Comunicacions, S.A."],"08489393":["Edicions Cat"],"08489394":["Gerencia de Urbanismo. Ayuntamiento de Sevilla"],"08489395":["Ayuntamiento de Sagunto = Ajuntament de Sagunt"],"08489396":["Art Blume, S.L."],"08489397":["Fundaci\u00f3n Fomento de Estudios Sociales y de Sociolog\u00eda Aplicada"],"08489398":["Copelen, S.L."],"08489399":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Direcci\u00f3n General de la Mujer"],"08489400":["Tecnol\u00f3gica de Costa Rica"],"08489401":["Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales"],"08489402":["Nuestras Calles, S.L."],"08489403":["Repreco, C.B."],"08489404":["Editorial Mobiliaria Espa\u00f1ola"],"08489405":["Inversor Editores S.L."],"08489406":["Grupo Nexo"],"08489407":["Datatel, S.A."],"08489408":["Rula Edici\u00f3ns"],"08489409":["Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. \u00c1rea de Cultura"],"08489410":["Instituto Leon\u00e9s de Cultura"],"08489411":["Ediciones La Libreria"],"08489412":["Emarvil, S.L."],"08489413":["Fundaci\u00f3n Bancaja"],"08489414":["Servicios Internacionales de Marketing, Promoci\u00f3n, Edici\u00f3n e Imprenta, S.L."],"08489415":["Ediciones Original"],"08489416":["L&M Data Communications"],"08489417":["Hermanos Gallego Hodar, S.L."],"08489418":["CG Consultores de Gesti\u00f3n, S.L."],"08489419":["Salamanca 2000"],"08489420":["Centro Interamericano Artesan\u00edas y Artes Populares"],"08489421":["Iniap-Ciat"],"08489422":["Aba Edici\u00f3ns, S.L."],"08489423":["Pereira Arte, S.L."],"08489424":["Connubium, S.L."],"08489425":["Centro de Profesores y Recursos Mar Menor"],"08489426":["Editorial Ribera & Rius"],"08489427":["Ediciones Trea, S.L."],"08489428":["Ediciones Interzona, S.L."],"08489429":["Fundaci\u00f3n Mapfre Estudios"],"08489430":["Ediciones Antonio Ubago, S.L."],"08489431":["DroSoft, S.A."],"08489432":["Ediciones Trazos, S.L."],"08489433":["Atika d'Edicions, S.L."],"08489434":["Desarrollo Local Integral, S.L."],"08489435":["Europublishers, S.A."],"08489436":["Ediciones Did\u00e1ctica Multimedia, S.A."],"08489437":["Prodetur, S.A."],"08489438":["Centro Cultural Universitario Casa de Porras"],"08489439":["A. Asppan, S.L. Distribuidora Internacional de Libros y Revistas"],"08489440":["Fundaci\u00f3n Eugenio Granell"],"08489441":["Colegio Territorial de Administradores de Fincas de Madrid"]}