{"08489442":["Editorial Azagaya, S.L."],"08489443":["Ediciones CD-Arte. Desarrollos Disco Optico, S.L."],"08489444":["Via L\u00e1ctea"],"08489445":["Palabra de Humor, S.L."],"08489446":["Lectus Vergara"],"08489447":["Episteme, S.L."],"08489448":["Edicinco, S.A."],"08489449":["La Forest d'Arana"],"08489450":["Impresores Unidos, S.A."],"08489451":["Cholsamaj"],"08489452":["Artemis-Edinter"],"08489453":["Antigua Tours"],"08489454":["Canarias. Consejer\u00eda de Sanidad"],"08489455":["Fundaci\u00f3n Cultural Mapfre Vida"],"08489456":["Compa\u00f1\u00eda Espa\u00f1ola de Reprograf\u00eda y Servicios S.A."],"08489457":["Instituto Complutense de Ciencias Musicales"],"08489458":["Servicios Editoriales Promarex"],"08489459":["GaliNova Editorial"],"08489460":["Editorial \u00d3pera Prima S.L."],"08489461":["Ediciones Grial, S. L."],"08489462":["Editorial Apoyo"],"08489463":["Metrogamma, S.A."],"08489464":["Editorial MAD"],"08489465":["Terciarios Capuchinos"],"08489466":["Ayuntamieto de Gij\u00f3n"],"08489467":["Edicions Pleniluni, S.A."],"08489468":["H\u00e9rcules de Ediciones S. L."],"08489469":["Tower Communications S.R.L."],"08489470":["Instituto Leon\u00e9s de Cultura"],"08489471":["Fundaci\u00f3n Caja de Madrid"],"08489472":["Scriptorium, S.L."],"08489473":["Instituto Tecnol\u00f3gico de Galicia (ITG)"],"08489474":["Edicions Cristianes Bibliques"],"08489475":["Almadraba Editorial"],"08489476":["Fundaci\u00f3n Bilbao Bizkaia Kutxa"],"08489477":["Caja Rural de Sevilla"],"08489478":["Fundaci\u00f3n Antonio Oliver Montserrat, C.R."],"08489479":["Ayuntamiento de Elche"],"08489480":["Centro de Capacitaci\u00f3n Social"],"08489481":["Centro de Estudios y Acci\u00f3n Social de Panam\u00e1"],"08489482":["Sociedad de Promoci\u00f3n del Turismo de Castilla y Le\u00f3n"],"08489483":["Fundaci\u00f3n Santa Mar\u00eda la Real Centro de Estudios del Rom\u00e1nico"],"08489484":["Instituto de Fomento de la Regi\u00f3n de Murcia"],"08489485":["Scorpio, S. L."],"08489486":["Flash Books, S.L."],"08489487":["Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia. Departamento de Ingenier\u00eda Hidr\u00e1ulica y Medio Ambiente. Unidad Docente Mec\u00e1nica de Flu\u00eddos = Universitat Polit\u00e8cnica de Valencia. Departament d'Enginyeria Hidr\u00e0ulica i Medi Ambient. Unitat Docent Mec\u00e1nica de Fluidos"],"08489488":["Venali, S.A."],"08489489":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona - Institut de Ci\u00e8ncies de l'Educaci\u00f3"],"08489490":["Libros \u00datiles"],"08489491":["Zeus (Madrid)"],"08489492":["Ediciones de la Universidad de Castilla-La Mancha"],"08489493":["Edisofer, S.L."],"08489494":["La Pluma Peregrina de Ediciones, S.L."],"08489495":["Narrativa Paraguaya"],"08489496":["Instituto Paraguayo de Ciencias del Hombre"],"08489497":["Instituto Andaluz de Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"08489498":["Editorial Meba"],"08489499":["Ega-Donostiarra-Profesores Editores, S.A."],"08489500":["Editorial General de Derecho, S.L."],"08489501":["Editorial Pr\u00e1ctica de Derecho, S.L."],"08489502":["Gabinete Pedag\u00f3gico de Bellas Artes (Granada)"],"08489503":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Madrid"],"08489504":["IPE. Investigaciones y Programas Educativos"],"08489505":["Ciutat Sanit\u00e0ria i Universit\u00e0ria de Bellvitge"],"08489506":["Instituto Catal\u00e1n de la Salud = Institut Catal\u00e1 de la Salut"],"08489507":["Master-Distancia, S.A."],"08489508":["Editorial R\u00faa"],"08489509":["Sociedad de Investigaci\u00f3n Filos\u00f3fica 'Ortega y Gasset'"],"08489510":["El Justicia de Arag\u00f3n"],"08489511":["Comisiones Obreras. Comisi\u00f3n Obrera Nacional de Catalu\u00f1a. Secretar\u00eda de Prensa"],"08489512":["Real Academia de la Historia"],"08489513":["Universidad de Zaragoza. Servicio de Publicaciones"],"08489514":["Koschmieder LDP (Logistic Data Process)"],"08489515":["Ediciones Este, S.A."],"08489516":["Eusko Ikaskuntza - Sociedad de Estudios Vascos"],"08489517":["Instituto Cibernos (Departamento de Multimedia)"],"08489518":["Instituci\u00f3n Gran Duque de Alba"],"08489519":["Nautimedia, S. L."],"08489520":["Est\u00edo. Revista de poes\u00eda"],"08489521":["Instituto Feijoo de Estudios del Siglo XVIII"],"08489522":["Editorial Club Universitario"],"08489523":["Fundaci\u00f3n MAPFRE Am\u00e9rica"],"08489524":["Ediciones La \u00d1"],"08489525":["Instituto Tecnol\u00f3gico de Santo Domingo"],"08489526":["Biblioteca Nacional (Rep\u00fablica Dominicana)"],"08489527":["Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo"],"08489528":["Universidad de Las Palmas de Gran Canaria. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales"],"08489529":["Instituto Tecnol\u00f3gico del Cibao Oriental"],"08489530":["C\u00edrculo de Bibli\u00f3filos. Biblioteca Piloto Infantil"],"08489531":["Ediciones Infantiles Dominicanas"],"08489532":["Ediciones Tolle-Lege"],"08489533":["Centros APEC de Educaci\u00f3n a Distancia"],"08489534":["Universidad Nacional Pedro Henr\u00edquez Ure\u00f1a"],"08489535":["Universidad Iberoamericana"],"08489536":["Centro de Investigaci\u00f3n Econ\u00f3mica para el Caribe"],"08489537":["Comisi\u00f3n Dominicana Permanente para la Celebraci\u00f3n del V Centenario"],"08489538":["Enda-Caribe"],"08489539":["Editora de Colores"],"08489540":["Epacta"],"08489541":["Editorial Cl\u00e1sicos Roxil, S.A. de C.V."],"08489542":["Libros de Centroam\u00e9rica"],"08489543":["Centro de Investigaci\u00f3n y Acci\u00f3n Social"],"08489544":["Centro de Investigaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n"],"08489545":["Mannebach, Wolfram"],"08489546":["Amigo del Hogar"],"08489547":["Editorial Ceiba Atl\u00e1ntida"],"08489548":["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica Madre y Maestra"],"08489549":["Andaluc\u00eda. Defensor del Pueblo"],"08489550":["Editorial Magarrufa"],"08489551":["Asociaci\u00f3n de Empresarios de Guip\u00fazcoa"],"08489552":["Editorial Universidad Francisco de Vitoria"],"08489553":["Viena"],"08489554":["Abeto Editorial S.L."],"08489555":["Editorial Antinea"],"08489556":["Aral Editores, S.A."],"08489557":["Manantial"],"08489558":["Llorens Casani, Mar\u00eda del Milagro"],"08489559":["Universidad de Alicante. Departamento de Psicolog\u00eda de Salud"],"08489560":["Cultura y Deportes de la Diputaci\u00f3n Provincial de Ja\u00e9n"],"08489561":["Navarra de Ediciones y Gr\u00e1ficas, S.L."],"08489562":["Editoriales Exclusivas, S.A."],"08489563":["Telemarketing Ediciones y Servicios, S.L."],"08489564":["Ediciones JC"],"08489565":["Editorial Esfinge, S.L."],"08489566":["Koine Ediciones"],"08489567":["Comit\u00e9 Nacional Espa\u00f1ol de Grandes Presas"],"08489568":["System-4 de Espa\u00f1a, S.A."],"08489569":["Editorial Nerea, S.A."],"08489570":["Fundaci\u00f3 Catalana per a la Recerca i la Innovaci\u00f3"],"08489571":["FOADIS, Formaci\u00f3n a Distancia"],"08489572":["Universidad de Murcia. Aulas del Mar"],"08489573":["Alecop S. Coop."],"08489574":["Coktel Educative Multimedia, S.L."],"08489575":["Poes\u00eda Toda"],"08489576":["Valea P\u00e9rez, \u00c1ngel"],"08489577":["C.D. Music, S.L."],"08489578":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Direcci\u00f3n General de Econom\u00eda y Planificaci\u00f3n"],"08489579":["R.P.G. Producciones, S.A."],"08489580":["Centro para el Desarrollo Tecnol\u00f3gico Industrial"],"08489581":["Universidad de Santiago de Compostela. Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada = Universidade de Santiago de Compostela. Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada"],"08489582":["Instituto de la Juventud - Injuve"],"08489583":["Cultural Rioja"],"08489584":["Seminario de Historia de la Ciencia y la T\u00e9cnica de Arag\u00f3n"],"08489585":["Diego Mar\u00edn Librero Editor SL"],"08489586":["Universidad de Cantabria. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales y de Telecomunicaci\u00f3n"],"08489587":["El Rebost"],"08489588":["Editorial Pygmali\u00f3n, S.L."],"08489589":["ACV Edicions"],"08489590":["Ayuntamiento de Pamplona"],"08489591":["Editorial Mar\u00eda Jes\u00fas Bosch, S.L."],"08489592":["Alba Libros S.L."],"08489593":["Investigaci\u00f3n y Desarrollo Multimedia, S.A."],"08489594":["Instituto de Fomento Regional del Principado de Asturias"],"08489595":["Piles, Editorial de M\u00fasica, S.A."],"08489596":["CSV"],"08489597":["Ayuntamiento de Santiago de Compostela = Concello de Santiago."],"08489598":["Hospital General Universitari Vall d'Hebron"],"08489599":["Instituto de Estudios Vigueses. Fundaci\u00f3n Provigo"],"08489600":["Inst. Nal. Investigaciones sobre Recursos Bi\u00f3ticos"],"08489601":["Sport Aventura, S.L."],"08489602":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Farmac\u00e9uticos de la Industria (Madrid)"],"08489603":["Universidad de Granada. Centro de Formaci\u00f3n Continua"],"08489604":["Olentzaro, S.L."],"08489605":["Multimedia M\u00e9dica"],"08489606":["Arr\u00e1ez Editores, S.L."],"08489607":["Ediciones Universitarias de Barcelona, S.L."],"08489608":["Regates Inform\u00e1tica, S.L."],"08489609":["Tesitex, S.L."],"08489610":["Jos\u00e9 Manuel Gallego, Editor"],"08489611":["Editorial San Jer\u00f3nimo"],"08489612":["Cauce Editorial, S.L."],"08489613":["KRK Ediciones"],"08489614":["Agencia EFE"],"08489615":["Ministerio de Defensa. Fondo de Explotaci\u00f3n de Servicios de Cr\u00eda Caballar y Remonta"],"08489616":["Ediciones Mosand"],"08489617":["F & G Editores, S.A."],"08489618":["Lengua de Trapo"],"08489619":["Ayuntamiento de Montilla"],"08489620":["GBS Producciones, S.L."],"08489621":["Instituto Municipal de Educaci\u00f3n de Salamanca"],"08489622":["Editorial Mediterr\u00e0nia, SL"],"08489623":["LAB-CDI"],"08489624":["Kailas Editorial, S.L."],"08489625":["Castellnou Infantil i Juvenil"],"08489626":["Gremio de Editores de Euskadi = Euskadiko Editoreen Elkartea"],"08489627":["Universidad de Cantabria. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Caminos, Canales y Puertos"],"08489628":["Reader's, S.L."],"08489629":["Asociaci\u00f3n Cultural Literaria y Art\u00edstica Encuentro de Aromas"],"08489630":["Emakumearen Euskal Erakundea = Instituto Vasco de la Mujer"],"08489631":["Ja\u00e9n (Di\u00f3cesis). Obispado. Servicio de Publicaciones"],"08489632":["Caixa de Balears Sa Nostra"],"08489633":["Fundaci\u00f3n Faes"],"08489634":["Textura Ediciones, S.L."],"08489635":["Imprenta y Fotograbado Llerena, S.A."],"08489636":["Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Iniciativa Digital Polit\u00e8cnica"],"08489637":["K+t S.C.P."],"08489638":["Klaudio Harluxet Fundazioa"],"08489639":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Teruel"],"08489640":["Proedi Promociones Editoriales, S.L."],"08489641":["Andavira Editora"],"08489642":["Tr\u00e9bol Multimedia"],"08489643":["Cims"],"08489644":["Flor del Viento Ediciones S.A."],"08489645":["Real Instituto de Estudios Asturianos"],"08489646":["Edijus, S.L."],"08489647":["Uni\u00f3n Musical Ediciones, S.L."],"08489648":["Newbook Ediciones"],"08489649":["Fundaci\u00f3n de los Ferrocarriles Espa\u00f1oles"],"08489650":["Consejer\u00eda de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio. Junta de Andalucia"],"08489651":["Editorial Ciudad Nueva"],"08489652":["Diputaci\u00f3n a Coru\u00f1a"],"08489653":["Euroimpala, S.L. Editores"],"08489654":["Iberdrola. Instituto Tecnol\u00f3gico"],"08489655":["Dylar Ediciones, S.L"],"08489656":["CIE Inversiones Editoriales Dossat-2000, S.L."],"08489657":["Asociaci\u00f3n Cultural para la Promoci\u00f3n del Arte Galer\u00eda Virtual"],"08489658":["Iol Ediciones, S.L."],"08489659":["Diputaci\u00f3n Provincial de Albacete. Gabinete T\u00e9cnico de Publicaciones"],"08489660":["Prentice Hall"],"08489661":["Centro de Estudios de Ciencias Universales"],"08489662":["RBA Libros"],"08489663":["Edicions del Bullent, S.L."],"08489664":["Editorial Creta, S.L."],"08489665":["Fantas\u00eda L\u00e1ser"],"08489666":["Association Archives de la Litt\u00e9rature Latino-am\u00e9ricaine des Cara\u00efbes et Africaine du XXe si\u00e8cle. Amis de M. A. Asturias"],"08489667":["Mundo Cofrade"],"08489668":["Donostiakultura.com, Euskadiko Filmategia"],"08489669":["Ediciones El Pa\u00eds, SL"],"08489670":["Asociaci\u00f3n Cient\u00edfico T\u00e9cnica del Hormig\u00f3n Estructural (ACHE)"],"08489671":["Universidad de Granada. Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda"],"08489672":["Editorial Arguval"],"08489673":["Universidad de Sevilla. Secretariado de Recursos Audiovisuales y Nuevas Tecnolog\u00edas"],"08489674":["Distribuidora Dos, S.A."],"08489675":["Editorial Zendrera Zariquiey, S.A."],"08489676":["Editorial Pamias, S.L."],"08489677":["Editorial Bah\u00e1'\u00ed"],"08489678":["Huerga y Fierro Editores"],"08489679":["Asociaci\u00f3n Socio-Pedag\u00f3xica Galega"],"08489680":["Fapa Ediciones, S.L."],"08489681":["\u00c0mbit Serveis Editorials, S.A."],"08489682":["Llano Realtors, S.L."],"08489683":["Tecnolog\u00eda Internacional del Agua , S.A."],"08489684":["Valencia. Cortes = Corts Valencianes"],"08489685":["Asukaria Mediterranea, S.L. Servicios de Cultura"],"08489686":["Estudio de T\u00e9cnicas Documentales"],"08489687":["Caja de Ahorros Provincial de Ourense. Obra Benefico Social"],"08489688":["Ajuntament de Reus"],"08489689":["Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds. Comisi\u00f3n de Vizcaya"],"08489690":["Editorial Deputaci\u00f3n de Pontevedra"],"08489691":["Editorial Andr\u00e9s Bello"],"08489692":["Concepci\u00f3n, Jos\u00e9 Luis"],"08489693":["Editorial \u00d3ptima"],"08489694":["Universidade da Coru\u00f1a, Servizo de Publicaci\u00f3ns"],"08489695":["Instituto Gallach de Librer\u00eda y Ediciones, S.L."],"08489696":["Ayuntamiento de Eibar = Eibarko Udala"],"08489697":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Toledo"],"08489698":["Actar Editorial (Font i Prat Associats, S. L.)"],"08489699":["Servicios Telem\u00e1ticos Multimedia"],"08489700":["Inforbooks"],"08489701":["Iberonet, S.A."],"08489702":["Instituto Espa\u00f1ol del Cemento y sus Aplicaciones"],"08489703":["Instituto Vasco de Educaci\u00f3n F\u00edsica = Soin Hezkuntzako Euskal Erakundea"],"08489704":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Salud"],"08489705":["Beascoa Tres"],"08489706":["Temps Edicions. (Lluis Riera Castells)"],"08489707":["Fundaci\u00f3n Jorge Guill\u00e9n"],"08489708":["Universidad Pontificia Comillas (Publicaciones)"],"08489709":["Catalunya Amunt i Avall"],"08489710":["VTF Multimedia"],"08489711":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Segovia. Obra Social y Cultural"],"08489712":["Didaco, S.A."],"08489713":["T Seis Ediciones, S.L."],"08489714":["Egido Editorial, S.L."],"08489715":["Alba"],"08489716":["Ordo\u00f1o Digital, S.L"],"08489717":["Ediciones Osuna"],"08489718":["Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda"],"08489719":["Instituto de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa Industrial"],"08489720":["Luis Romero Monreal"],"08489721":["Diputaci\u00f3n Provincial de Zaragoza. Servicio de Cultura"],"08489722":["Manuel de Falla Ediciones, S.L."],"08489723":["Creativity, S.L."],"08489724":["Caja de Ahorros de Murcia. Obra Cultural (Murcia)"],"08489725":["Librer\u00edas Par\u00eds-Valencia, S.L."],"08489726":["Karnaba, S.L."],"08489727":["Edicions de la Universitat de Lleida"],"08489728":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"08489729":["Canarias. Consejer\u00eda de Pol\u00edtica Territorial y Medio Ambiente. Viceconsejer\u00eda de Medio Ambiente"],"08489730":["Ediciones Lema, S.L."],"08489731":["Bernard Krief"],"08489732":["Catalana d'Edicions Musicals"],"08489733":["C\u00e1ritas Espa\u00f1ola Editores"],"08489734":["Centro de Formaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Recursos Educativos de Valencia = Centre de Formaci\u00f3, Innovaci\u00f3 i Recursos Educatius de Val\u00e8ncia"],"08489735":["Ediciones Alfer, S.L."],"08489736":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura (C\u00e1diz)"],"08489737":["L'Oronella Servicis Editorials Valencians, S.L."],"08489738":["Ediciones Daly"],"08489739":["Port-Royal Ediciones"],"08489740":["Fundaci\u00f3n Caja Rioja"],"08489741":["Dinamic Multimedia, S.A."],"08489742":["Innovaci\u00f3n de Productos y Servicios, S. L."],"08489743":["Instituto de Estudios Pol\u00edticos para Am\u00e9rica Latina"],"08489744":["Epise, S.A."],"08489745":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Econom\u00eda, Comercio e Industria. Instituto Balear de Estad\u00edstica"],"08489746":["Puzzle Editorial de Libros, S.L."],"08489747":["Ajuntament de Val\u00e8ncia"],"08489748":["Fundaci\u00f3n Barri\u00e9"],"08489749":["P\u00e1ginas Libros de Magia"],"08489750":["Editorial M\u00fasica Mundana"],"08489751":["Ediciones l'Alb\u00ed"],"08489752":["Fundaci\u00f3n Corripio, Incorporada"],"08489753":["Hiru Argitaletxea"],"08489754":["Disset"],"08489755":["De J\u00e1udenes Editorial"],"08489756":["Editorial Edinumen, S.L."],"08489757":["La M\u00e0 de Guido"],"08489758":["Gonz\u00e1lez Canahuate, Almanzor"],"08489759":["Ramosoft, S.C. Programas Educativos"],"08489760":["Gage, S.L."],"08489761":["EDIBESA"],"08489762":["Book Media, S.L."],"08489763":["Fundaci\u00f3n Mapfre Tavera"],"08489764":["Servicio de Publicaciones de la Facultad de Derecho de la Universidad Complutense de Madrid"],"08489765":["Santillana de Ediciones, S.A. Bolivia"],"08489766":["Artemis-Edinter"],"08489767":["AFANIAS"],"08489768":["Ediciones Indigo"],"08489769":["Padilla Libros Editores y Libreros"],"08489770":["Ediciones Nobel, SA"],"08489771":["MACBA"],"08489772":["Gaiak Argitaldaria"],"08489773":["Ediciones T\u00e9cnicas Rubio - Editorial Rubio"],"08489774":["Editorial Paradigma"],"08489775":["Bustamante Editores, S.L."],"08489776":["Ararteko"],"08489777":["Fundaci\u00f3n Cajasol"],"08489778":["Ediciones Medici, S.L."],"08489779":["Era Nuestro, S.L."],"08489780":["El Mundo"],"08489781":["Ayuntamiento de Lleida = Ajuntament de Lleida"],"08489782":["Instituto Universitario de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada = Institut Universitari de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada"],"08489783":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 1. Atenci\u00f3n Primaria."],"08489784":["Editorial Complutense, S.A."],"08489785":["Motatu y Steurer, Demetri"],"08489786":["FC Editorial"],"08489787":["Trigo Ediciones"],"08489788":["Ediciones Escurialenses"],"08489789":["Editorial Libro del A\u00f1o, S.L."],"08489790":["Milenio Publicaciones S.L."],"08489791":["Universidad de M\u00e1laga. Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica en la Ingenieria"],"08489792":["Mir\u00f3 Bravo, Antoni Josep"],"08489793":["Confederaci\u00f3n Empresarial Vasca"],"08489794":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Antonio de Castro"],"08489795":["Ediciones Vitruvio"],"08489796":["Doce Calles"],"08489797":["Asociaci\u00f3n Cultural Litoral Elguinaguaria (ACLE)"],"08489798":["Editorial La Gralla, S. L."],"08489799":["Training Park, S. L."],"08489800":["Asociaci\u00f3n Desarrollo Did\u00e1ctico para Centros de Estudios Europeos"],"08489801":["Foro de Desarrollo Empresarial"],"08489802":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Agricultura y Pesca"],"08489803":["Ba\u00eda Edici\u00f3ns A Coru\u00f1a. S.L."],"08489804":["L\u00f3guez Ediciones"],"08489805":["Caja de Ahorros del C\u00edrculo Cat\u00f3lico de Burgos"],"08489806":["Editorial Iralka, S.L."],"08489807":["Html Editores, S.L."],"08489808":["Garc\u00eda Torres, Juan Carlos"],"08489809":["Ayuntamiento de Bujalance"],"08489810":["Res Publica Edicions, S.L."],"08489811":["Editorial Dat House, S.L."],"08489812":["Ruaix Vinyet, Josep"],"08489813":["Clivis Publicaciones"],"08489814":["Espiral Maior"],"08489815":["Triangle Postals, S.L."],"08489816":["Labayru Ikastegia"],"08489817":["Editorial Noroeste, S.L."],"08489818":["Mar\u00eda Luc\u00eda Mart\u00ednez M\u00e9ndez. Editora Musical"],"08489819":["Training Park, S. L."],"08489820":["Diego Mar\u00edn Librero Editor SL"],"08489821":["Viso Editorial C.B."],"08489822":["Open English International Group, S.A."],"08489823":["Instituto de Derecho y Empresa, S.L."],"08489824":["Libro Latino, S.L."],"08489825":["Ivette Noguera Garc\u00eda Edicions S.L."],"08489826":["Asociaci\u00f3n de Actores y Directores Profesionales de Catalu\u00f1a = Associaci\u00f3 d'Actors i Directors Professionals de Catalunya"],"08489827":["Ayuntamiento de Santpedor = Ajuntament de Santpedor"],"08489828":["Federaci\u00f3n Trabajadores de la Ense\u00f1anza Servicios y Consulting"],"08489829":["Publicacions i Edicions de la Universitat de Barcelona"],"08489830":["Editorial Lucan (Agust\u00edn Puig S\u00e1nchez)"],"08489831":["Iatros Edicions, S.L."],"08489832":["Abraxas, S.L."],"08489833":["Editorial Escudo, S.L."],"08489834":["Erg\u00f3n Creaci\u00f3n, S.A."],"08489835":["Master-Distancia, S.A."],"08489836":["Ediciones Librer\u00eda Argentina (ELA)"],"08489837":["Sei Soluciones Electronicas Interactivas, S.L."],"08489838":["Confederaci\u00f3n de Asociaciones Empresariales de Baleares (CAEB) = Confederaci\u00f3 de Associacions Empresarials de Balears (CAEB)"],"08489839":["Informaci\u00f3n y Producciones, S.L."],"08489840":["Tursen S.A. - H. Blume"],"08489841":["Clavell Cultura"],"08489842":["Museo Canario"],"08489843":["Tarfe, Artes Gr\u00e1ficas"],"08489844":["Centralibros Hispania Edici\u00f3n y Distribuci\u00f3n, S.A."],"08489845":["Pa\u00eds Vasco. Direcci\u00f3n de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica"],"08489846":["Alba Editorial"],"08489847":["Germania"],"08489848":["\u00c0rtic Edicions, S.L."],"08489849":["Grupo Centro de Estudios Coss\u00edo, S.L."],"08489850":["Ediciones de Autor T\u00e9cnico"],"08489851":["Instituto Salazar y Castro"],"08489852":["Bassarai Ediciones"],"08489853":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Eslavistas"],"08489854":["Ediciones del Bronce"],"08489855":["Grijalbo Mondadori, S.A. - Arca"],"08489856":["Grijalbo Mondadori, S.A. - Libro de Mano"],"08489857":["Beascoa Tres"],"08489858":["Huerga y Fierro Editores"],"08489859":["Mira Editores, S.A."],"08489860":["Fundaci\u00f3 Catalunya - La Pedrera"],"08489861":["Links Books"],"08489862":["Consejo de Protecci\u00f3n de la Naturaleza de Arag\u00f3n"],"08489863":["Carbonell Bartra, S. L."],"08489864":["CESVI Centro Profesional"],"08489865":["Diggraf"],"08489866":["Publicacions Universitat Rovira i Virgili"],"08489867":["Universidad de C\u00e1diz. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de Lenguajes y Sistemas Inform\u00e1ticos"],"08489868":["Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears / Comunitat Aut\u00f2noma de les Illes Balears"],"08489869":["Universidad de Ja\u00e9n. Servicio de Publicaciones."],"08489870":["Editorial Disc\u00edpulo"],"08489871":["Aula de Finanzas, S.L."],"08489872":["Panini Espa\u00f1a S.A."],"08489873":["Editorial Quintessence, S.L."],"08489874":["Emilio S\u00e1nchez Mej\u00edas"],"08489875":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Carretera"],"08489876":["F&G Editores"],"08489877":["Polo Miranda, Carlos y Pepio Vi\u00f1als, Montserrat"],"08489878":["Ediciones Curso"],"08489879":["Ep\u00edgono-De Cervantes Ediciones, S.L."],"08489880":["VTP Editorial"],"08489881":["Churchill Communications Europe Espa\u00f1a, S.L."],"08489882":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Murcia"],"08489883":["Ayuntamiento de M\u00e1laga"],"08489884":["Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica"],"08489885":["Llibres del Segle"],"08489886":["Forpax, S.L."],"08489887":["Ediciones y Distribuciones Requena. S.L."],"08489888":["Pa\u00eds Vasco. Departamento de Ordenaci\u00f3n del Territorio, Vivienda y Medio Ambiente"],"08489889":["Pragma Dyp, S.L."],"08489890":["Cosset\u00e0nia Edicions"],"08489891":["Plural Editores (Bolivia)"],"08489892":["Wilsen Editorial"],"08489893":["Ediciones Internacionales Universitarias"],"08489894":["De Choisy, S.L."],"08489895":["Fundaci\u00f3n Focus-Abengoa"],"08489896":["Edici\u00f3ns Laiovento"],"08489897":["Arkano Books"],"08489898":["Tem\u00e1ticos Larousse, S.A."],"08489899":["Editorial Cl\u00e1sicos Roxil, S.A. de C.V."],"08489900":["Telef\u00f3nica I+D"],"08489901":["Federaci\u00f3n Castellano-Leonesa de Asociaciones Pro Deficientes Mentales"],"08489902":["Editorial Sirpus"],"08489903":["Delegaci\u00f3n de Cultura y Publicaciones del Excmo. Ayto. de Lucena"],"08489904":["Cristianisme i Just\u00edcia (Fundaci\u00f3 Llu\u00eds Espinal)"],"08489905":["Fundaci\u00f3n Tribunal Laboral de Catalunya"],"08489906":["Comisiones Obreras. Federaci\u00f3n Sindical de Administraciones P\u00fablicas"],"08489907":["Ediexport Edici\u00f3n y Exportaci\u00f3n de Cursos, S.L."],"08489908":["Editorial GEU"],"08489909":["Gilusan, S. L."],"08489910":["Euroimpala, S.L. Editores"],"08489911":["Grup Balear d'Ornitologia i Defensa de la Naturalesa"],"08489912":["Editorial Barquillo"],"08489913":["Fundaci\u00f3n Banco Santander"],"08489914":["Librifer"],"08489915":["La Olmeda, S.L."],"08489916":["Hegoa"],"08489917":["Centro Documentaci\u00f3n de Estudios y Oposiciones"],"08489918":["Publisher Navalmoral, S.L."],"08489919":["Formastur"],"08489920":["Ediciones Oniro S.A."],"08489921":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ediciones Musicales, S.A."],"08489922":["Antonio Madrid Vicente, Editor"],"08489923":["Ediciones Oria, S.L."],"08489924":["Comit\u00e9 Espa\u00f1ol de la C\u00e1mara de Comercio Internacional"],"08489925":["Centro Internacional de M\u00e9todos Num\u00e9ricos en Ingenier\u00eda"],"08489926":["Pampano Exp\u00f3sito, Andr\u00e9s"],"08489927":["Ciencia Activa, S.A."],"08489928":["Editorial Iratxo"],"08489929":["Edicions de Ponent S.L."],"08489930":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de Canarias"],"08489931":["Edicions L'Isard, S.L."],"08489932":["Ayuntamiento de Vilanova y la Geltr\u00fa = Ajuntament de Vilanova i La Geltr\u00f9"],"08489933":["Instituto Internacional de Sociolog\u00eda Jur\u00eddica de O\u00f1ati"],"08489934":["Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Men\u00e9ndez Pidal"],"08489935":["Editorial de Arte y Ciencia, S.A."],"08489936":["Edicions El M\u00e8dol"],"08489937":["Centro de Profesores de M\u00e1laga"],"08489938":["Edicions Camacuc, S.L."],"08489939":["Did\u00e1ctica 3 S.L. (Ediciones y Material Did\u00e1ctico)"],"08489940":["Conselh Generau d'Aran"],"08489941":["Ediciones Contrastes, S.A."],"08489942":["Real Colegio Universitario 'Escorial-Mar\u00eda Cristina'"],"08489943":["Institut d'Estudis Ilerdencs"],"08489944":["Servicio de Publicaciones Diputaci\u00f3n de Castell\u00f3n"],"08489945":["Caro Ponte, Rafael"],"08489946":["Edivas, S.A."],"08489947":["Edicions Lea"],"08489948":["Ayuntamiento de Sitges = Ajuntament de Sitges"],"08489949":["Instituci\u00f3n Cultural de Ense\u00f1anza a Distancia, S. L."],"08489950":["Editorial Divermat, S.L."],"08489951":["Ancora Audiovisual, S.A."],"08489952":["Did\u00e1cticos Sapiens"],"08489953":["Banco Central de la Rep\u00fablica Dominicana"],"08489954":["Ediciones Santana, S.L."],"08489955":["Fern\u00e1ndez P\u00e9rez, Jos\u00e9 Hilario"],"08489956":["Multimedia Ediciones, S.A."],"08489957":["Luci\u00e9rnaga CAS"],"08489958":["Ediciones de la Universidad de Castilla-La Mancha"],"08489959":["AECA"],"08489960":["Ediciones Jaguar"],"08489961":["Edici\u00f3ns da Chaira"],"08489962":["Servipost Editores, S.L. (Antes Servi-Aca, S.L)"],"08489963":["Leb\u00f3n"],"08489964":["Instituto Superior de Estudios Empresariales, S.A."],"08489965":["Mogrobejo Zabala S.L."],"08489966":["Editores de Tebeos"],"08489967":["EOS (Instituto de Orientaci\u00f3n Psicol\u00f3gica Asociados)"],"08489968":["Club Excelencia en Gesti\u00f3n V\u00eda Innovaci\u00f3n"],"08489969":["Ediciones Desnivel, S. L"],"08489970":["Fundaci\u00f3n Interm\u00f3n Oxfam"],"08489971":["Fuster Rius, Francisco"],"08489972":["Calima Ediciones, S.L."],"08489973":["Abeto Editorial S.L."],"08489974":["Instituto Municipal de Cultura Joaqu\u00edn Chapaprieta"],"08489975":["Sociedad Espa\u00f1ola de Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica y Patolog\u00eda Molecular"],"08489976":["Edici\u00f3ns A Nosa Terra. Promoci\u00f3ns Culturais Galegas, S.A."],"08489977":["Instituto Juan de Herrera"],"08489978":["Edicions Llibreria Universit\u00e0ria de Barcelona, SL"],"08489979":["Roger Editor, S.L."],"08489980":["Ediciones Mayo, S.A."],"08489981":["Fundaci\u00f3n Rei Afonso Henriques"],"08489982":["Biblioteca Escolar, S.L."],"08489983":["Editorial Pic Manus"],"08489984":["Ediciones Recursos"],"08489985":["Llibros del Pexe, S.L."],"08489986":["La Busca Edicions, SL"],"08489987":["\u00d1aque Editora"],"08489988":["Centre d'Estudis Musicals del Bergueda l'Espill SCCL (Amalgama Edicions)"],"08489989":["Edapor (Editorial del Apostolado de la Oraci\u00f3n)"],"08489990":["Distribuidora Lanzamientos, S.L."],"08489991":["Fundaci\u00f3 Ars"],"08489992":["Garben"],"08489993":["Ayuntamiento de Carmona. Delegaci\u00f3n de Cultura y Patrimonio. Servicio de publicaciones"],"08489994":["Index Book"],"08489995":["nuevosescritores"],"08489996":["Instituto de Censores Jurados de Cuentas de Espa\u00f1a"],"08489997":["Asociaci\u00f3n Ikeritz para el Estudio y la Difusi\u00f3n de la Cultura"],"08489998":["Asistencia T\u00e9cnica y Formaci\u00f3n, S. L."],"08489999":["62 Difusi\u00f3 Editorial, S. L."],"0849000":["Harlequin Ib\u00e9rica"],"0849001":["Editorial Maxtor"],"0849002":["Ediciones Hiperi\u00f3n, S.L."],"0849003":["Editorial Editex"],"0849004":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849005":["Servilibro Ediciones S.A."],"0849006":["RBA Libros"],"0849007":["Linkgua Digital"],"0849008":["Vision Libros"],"0849009":["Bubok Publishing S.L."],"0849010":["Harlequin Ib\u00e9rica"],"0849011":["Vision Libros"],"0849012":["Ediciones Universidad de Salamanca"],"0849013":["Modurba S.L."],"0849014":["Editorial Aranzadi"],"0849015":["Novum publishing"],"0849016":["Master-Distancia, S.A."],"0849017":["Analecta Editorial"],"0849018":["La Factor\u00eda de Ideas"],"0849019":["B de Books (Ediciones B)"],"0849020":["La Ley"],"0849021":["Interconsulting Bureau, S.L. (ICB Editores)"],"0849022":["Elsevier Espa\u00f1a, S.L.U."],"0849023":["Editorial CCS"],"0849024":["Panini Espa\u00f1a S.A."],"0849025":["Adams"],"0849026":["Edicions Bromera, S.L."],"0849027":["Elkarlanean, S.L."],"0849028":["Editorial Universidad de Granada"],"0849029":["Editorial UOC, S.L."],"0849030":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849031":["Editorial Dykinson, S.L."],"0849032":["Debolsillo"],"0849033":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849034":["Cosset\u00e0nia Edicions"],"0849035":["Pearson Educaci\u00f3n"],"0849036":["Cambridge University Press"],"0849037":["Todolibro Ediciones"],"0849038":["Editorial CPD"],"0849039":["Novum publishing"],"0849040":["Servicio de Publicaciones de la Universidad Cat\u00f3lica de \u00c1vila"],"0849041":["Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica (INAEM)"],"0849042":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"0849043":["Montena"],"0849044":["Ediciones de la Universidad de Castilla-La Mancha"],"0849045":["Editorial Comares"],"0849046":["Editorial Tambre (Edelvives)"],"0849047":["Grup Promotor, S.L."],"0849048":["Editorial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia"],"0849049":["Santillana Fran\u00e7ais"],"0849050":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849051":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849052":["Ediciones D\u00edaz de Santos, S.A."],"0849053":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849054":["Links Books"],"0849055":["Ediciones Encuentro, S.A."],"0849056":["RBA Libros"],"0849057":["Estrella Polar"],"0849058":["Edicions Voramar, S.L."],"0849059":["Editorial Aranzadi"],"0849060":["La Esfera de los Libros, S.L."],"0849061":["Ediciones Palabra, S.A."],"0849062":["Debolsillo"],"0849063":["Planeta DeAgostini Formaci\u00f3n"],"0849064":["Editorial UOC, S.L."],"0849065":["Alba Editorial"],"0849066":["Tusquets Editores S.A."],"0849067":["Algaida Editores"],"0849068":["Editorial Groh S.L."],"0849069":["B de Books (Ediciones B)"],"0849070":["B de Bolsillo (Ediciones B)"],"0849071":["Editorial Leer-e"],"0849072":["Novum publishing"],"0849073":["Editorial Verbo Divino"],"0849074":["Editorial Verbum, S.L."],"0849075":["Alfa Delta Digital"],"0849076":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849077":["Editorial S\u00edntesis, S.A."],"0849078":["Editorial Editex"],"0849079":["Fundaci\u00f3n Universitaria Iberoamericana"],"0849080":["Grupo Erik Editores, S.L."],"0849081":["Edelsa Grupo Didascalia"],"0849082":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Servicio Editorial=Euskal Herriko Unibertsitatea. Argitarapen Zerbitzua"],"0849083":["Editorial Universidad de Granada"],"0849084":["Adams"],"0849085":["Editorial Dykinson, S.L."],"0849086":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849087":["Rustica Ediciones"],"0849088":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849089":["Ajuntament de Val\u00e8ncia"],"0849090":["Bosch"],"0849091":["Ministerio de Defensa. Subdirecci\u00f3n General de Publicaciones y Patrimonio Cultural."],"0849092":["Trasantier"],"0849093":["Editorial MAD"],"0849094":["Panini Espa\u00f1a S.A."],"0849095":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849096":["Casa de Vel\u00e1zquez"],"0849097":["Los Libros de la Catarata"],"0849098":["Editorial Aranzadi"],"0849099":["Lex Nova, S.A.U."],"0849100":["Editores y Consultores Especializados"],"0849101":["Combel Editorial"],"0849102":["Departamento de Publicaciones Ayuntamiento de Sevilla"],"0849103":["Dos de Arte Ediciones, S.L."],"0849104":["Alianza Editorial"],"0849105":["Penguin Cl\u00e1sicos"],"0849106":["Editorial Ibaizabal"],"0849107":["Fundaci\u00f3n Santa Mar\u00eda-Ediciones SM"],"0849108":["Zubia Editoriala, S.L."],"0849109":["Erein Argitaletxea, S.A."],"0849110":["Editorial M\u00e9dica Panamericana S.A."],"0849111":["Ediciones Obelisco S.L."],"0849112":["megustaescribir"],"0849113":["Elsevier Espa\u00f1a, S.L.U."],"0849114":["Machado Grupo de Distribuci\u00f3n S.L."],"0849115":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849116":["Editorial UOC, S.L."],"0849117":["Tibidabo Ediciones, S.A."],"0849118":["RBA Integral"],"0849119":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849120":["Ediciones Salda\u00f1a, S.A. (Libro Divo)"],"0849121":["Edici\u00f3ns Xerais de Galicia, S.A."],"0849122":["Santillana Educaci\u00f3n, S.L."],"0849123":["Marcial Pons Ediciones Jur\u00eddicas y Sociales, S.A."],"0849124":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849125":["Universidad de Granada. Tesis Doctorales"],"0849126":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849127":["Universidad de Extremadura. Servicio de Publicaciones"],"0849128":["Planeta DeAgostini Formaci\u00f3n"],"0849129":["Suma"],"0849130":["Grup Promotor, S.L."],"0849131":["Edicions Voramar, S.A."],"0849132":["Ediciones Grazalema, S.L."],"0849133":["Publicacions de la Universitat de Val\u00e8ncia"],"0849134":["Publicacions de la Universitat de Val\u00e8ncia"],"0849135":["Editorial Aranzadi"],"0849136":["Editorial Claret, S.L.U."],"0849137":["Estrella Polar"],"0849138":["Instituto Geol\u00f3gico y Minero de Espa\u00f1a"],"0849139":["HarperCollins"],"0849140":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849141":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"0849142":["Feditres Empresa Editorial, S.L."],"0849143":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849144":["Edicions de la Universitat de Lleida"],"0849145":["Picarona"],"0849146":["Planeta DeAgostini C\u00f3mics"],"0849147":["Adams"],"0849148":["Editorial Dykinson, S.L."],"0849149":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849150":["Links Books"],"0849151":["Editorial Galaxia, S.A."],"0849152":["Editorial Aranzadi"],"0849153":["Planeta DeAgostini"],"0849154":["Planeta DeAgostini"],"0849155":["Planeta DeAgostini"],"0849156":["Ajuntament de Barcelona"],"0849157":["Servicio de Publicaciones de la Universidad de C\u00e1diz"],"0849158":["Anaya Touring"],"0849159":["Universidad de Ja\u00e9n. Servicio de Publicaciones"],"0849160":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849161":["Editorial Editex"],"0849162":["Ediciones Cor\u00edn Tellado"],"0849163":["Universidad de Granada. Tesis Doctorales"],"0849164":["La Esfera de los Libros, S.L."],"0849165":["Centre de Pastoral Lit\u00fargica"],"0849166":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849167":["Panini Espa\u00f1a S.A."],"0849168":["Publicacions i Edicions de la Universitat de Barcelona"],"0849169":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849170":["Harlequin Ib\u00e9rica"],"0849171":["Editorial S\u00edntesis, S.A."],"0849172":["Pamiela Argitaletxea"],"0849173":["Planeta DeAgostini C\u00f3mics"],"0849174":["Planeta DeAgostini C\u00f3mics"],"0849175":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849176":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849177":["Editorial Aranzadi"],"0849178":["Ediciones Salda\u00f1a, S.A."],"0849179":["Editorial Edinumen, S.L."],"0849180":["Editorial UOC, S.L."],"0849181":["Alianza Editorial"],"0849182":["Fundaci\u00f3n Santa Mar\u00eda-Ediciones SM"],"0849183":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849184":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849185":["Ediciones Obradoiro, S.A."],"0849186":["Zubia Editoriala, S.L."],"0849187":["RBA Libros"],"0849188":["Harlequin Ib\u00e9rica"],"0849189":["Algaida Editores"],"0849190":["Editorial Tirant Lo Blanch"],"0849191":["Publicacions de l'Abadia de Montserrat, S.A."],"0849192":["Iberoamericana Editorial Vervuert, S.L."],"0849193":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"0849194":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"0849195":["B de Books (Ediciones B)"],"0849196":["Edibook"],"0849197":["Editorial Aranzadi"],"0849198":["IC Editorial"],"0849199":["Editorial Cr\u00edtica"],"084920000":["Comisiones Obreras. Federaci\u00f3n Estatal de Construcci\u00f3n, Madera y Afines"],"084920001":["Ibericom, S.A."],"084920002":["Consorci de la Costa Brava"],"084920003":["Uni\u00f3n de Abonados Taurinos de Madrid"],"084920004":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 3. Atenci\u00f3n Primaria."],"084920005":["Revista Estudios"],"084920006":["Industrial Farmac\u00e9utica y de Especialidades, S.A."],"084920007":["Llano Realtors, S.L."],"084920008":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Gremios y Asociaciones de Empresarios del Comercio del Libro"],"084920009":["Fundaci\u00f3n Seminario de Derecho Romano Ursicino \u00c1lvarez"],"084920010":["Mar\u00eda Carmen Navarro Hurtado, Jona Ediciones"],"084920011":["Quatre Fulles, S.L."],"084920012":["Ediciones Gn\u00f3sticas"],"084920013":["Ajuntament de Castelldefels"],"084920014":["Uni\u00f3n de Cooperativas de Ense\u00f1anza de Trabajo Asociado de Madrid"],"084920015":["Fundaci\u00f3 Iluro"],"084920016":["Colegio Her\u00e1ldico de Espa\u00f1a y de las Indias"],"084920017":["Torres Valls, Carlos de"],"084920018":["Mart\u00edn Vega, Arturo"],"084920019":["Comit\u00e9 Espa\u00f1ol de la C\u00e1mara de Comercio Internacional"],"084920020":["Cotec"],"084920021":["Neuquen Comunicaciones, S.L."],"084920022":["Rodr\u00edguez Garc\u00eda, Carlos"],"084920023":["Universidad de Barcelona. Facultad de Filolog\u00eda. Departamento de Did\u00e1ctica de la Lengua y la Literatura = Universitat de Barcelona. Facultat de Filologia. Departament de Did\u00e0ctica de la Llengua i la Literatura"],"084920024":["PH Madrid"],"084920025":["Detrell Casellas, Joaqu\u00edn"],"084920026":["Cavalcada Reis d'Orient"],"084920027":["Ediciones M. Ib\u00e1\u00f1ez"],"084920028":["Asociaci\u00f3n Pedag\u00f3gica La Tiza"],"084920029":["Asociaci\u00f3n Cultural Polif\u00f3nica Miguel Fleta"],"084920030":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Toledo"],"084920031":["Wings & Flags, S.L."],"084920032":["Bilboarte"],"084920033":["Herencia Barrera, Manuel"],"084920034":["Fasprint. Carlos Lasa Herraz y Joseba Muguruza Monta\u00f1a C.B."],"084920035":["Ponsati Pi, Marc Augusti"],"084920036":["Rouco Lamela, Jos\u00e9 Eulogio"],"084920037":["Gom\u00eds D\u00edaz, Pedro Luis"],"084920038":["La Mesta"],"084920039":["\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Ignacio"],"084920040":["Tronch P\u00e9rez, Jes\u00fas"],"084920041":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola contra el C\u00e1ncer (Madrid)"],"084920042":["Asociaci\u00f3n Teatro Popular Keyz\u00e1n"],"084920043":["Universidad de Oviedo. Departamento de Explotaci\u00f3n y Prospecci\u00f3n de Minas"],"084920044":["Sociedad Espa\u00f1ola de Literatura General y Comparada"],"084920045":["Fundaci\u00f3n Focus-Abengoa"],"084920046":["La Olmeda, S.L."],"084920047":["Centro de Estudios Benaventanos Ledo del Pozo"],"084920048":["Universidad de C\u00f3rdoba. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de Electrotecnia y Electr\u00f3nica"],"084920049":["Real Instituto de Estudios Asturianos"],"084920050":["Asociaci\u00f3n Empresarial para la Protecci\u00f3n de las Plantas"],"084920051":["Caja Cantabria"],"084920052":["Ayuntamiento de Elche"],"084920053":["Foment del Treball Nacional = Fomento del Trabajo Nacional"],"084920054":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Tarragona = Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tarragona"],"084920055":["Ediciones El Pa\u00eds, SL"],"084920056":["S.A.E.M. Thales. Sociedad Andaluza de Educaci\u00f3n Matem\u00e1tica Thales"],"084920057":["Instituto Municipal de Educaci\u00f3n de Salamanca"],"084920058":["Bang Willadsen Hansen, Ida"],"084920059":["El Mundo"],"084920060":["Centro de Orientaci\u00f3n Did\u00e1ctica, S.L."],"084920061":["Canarias. Consejer\u00eda de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n Territorial"],"084920062":["Oliver Mart\u00ednez-Forn\u00e9s, Carlos"],"084920063":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Segovia. Obra Social y Cultural"],"084920064":["Baleares. Parlamento = Parlament de les Illes Balears"],"084920065":["Peri\u00f3dicos de Tenerife, S.L."],"084920066":["Movimiento de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica Aula Libre"],"084920067":["Margallo Toral, Rafael"],"084920068":["Ayuntamiento de San Sebastian"],"084920069":["Sede T\u00e9cnica, S. A."],"084920070":["Centro Europeo de Formaci\u00f3n Ambiental y Tur\u00edstica"],"084920071":["Jurado Oca\u00f1a, Jos\u00e9 Luis"],"084920072":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 4. Atenci\u00f3n Primaria."],"084920073":["Geira Salvad\u00f3, Teresa"],"084920074":["Edicions de la Facultat de Teologia de Catalunya"],"084920075":["Caja de Ahorros Municipal de Pamplona"],"084920076":["Ente P\u00fablico Corporaci\u00f3n Catalana de Radio y Televisi\u00f3n = Ens P\u00fablic Corporaci\u00f3 Catalana de R\u00e0dio i Televisi\u00f3"],"084920077":["Centro de Profesores de Cantabria"],"084920078":["Ayuntamiento de Ibi"],"084920079":["Eusenor, S.A."],"084920080":["Herreros Alfaro, Francisco"],"084920081":["Ayuntamiento de As Pontes de Garc\u00eda Rodriguez = Concello de As Pontes de Garc\u00eda Rodriguez"],"084920082":["Divulgaci\u00f3n de la Cultura Valenciana Ediciones, S.L."],"084920083":["Ediciones Cant\u00f3n,S.L."],"084920084":["Artes Gr\u00e1ficas Gonzalo Bedia Cano"],"084920085":["Empresa Nacional Mercasa"],"084920086":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Badajoz"],"084920087":["Copicentro Granada"],"084920088":["Hern\u00e1ndez V\u00e1zquez, Manuel"],"084920089":["Catalunya Amunt i Avall"],"084920090":["Papeles de Zabalanda (Mart\u00ednez Salazar, Angel)"],"084920091":["Librer\u00eda Berceo"],"084920092":["Escuela de J\u00f3venes Cristianos"],"084920093":["Doste'X S.C."],"084920094":["Grupo Flic-Flac"],"084920095":["Gu\u00edas del Noroeste, S.L."],"084920096":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n Did\u00e1ctica"],"084920097":["Colegio Oficial de Ge\u00f3logos de Madrid"],"084920098":["Gage, S.L."],"084920099":["Gabinete Pedag\u00f3gico de Bellas Artes (Almer\u00eda)"],"084920100":["Fernandez Chac\u00f3n, Fernando"],"084920101":["Taula Valenciana d'Autors Teatrals"],"084920102":["Ayuntamiento de Hospitalet de Llobregat = Ajuntament de Hospitalet de Llobregat"],"084920103":["Escola Formaci\u00f3 Mitjans Did\u00e0ctics"],"084920104":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Departamento de Educaci\u00f3n"],"084920105":["Cedesor"],"084920106":["Centro de Profesores de la Costa del Sol"],"084920107":["Ayuntamiento de Montilla"],"084920108":["Capellin Corrada, Luis Felipe"],"084920109":["Banco Pastor (A Coru\u00f1a)"],"084920110":["Instituto Egipcio de Estudios Isl\u00e1micos"],"084920111":["Jos\u00e9 Enrique Coca Garc\u00eda"],"084920112":["Ars Natura et Mundi"],"084920113":["Fundaci\u00f3 Antoni Maura"],"084920114":["Baldasano Supervielle, M. del Rosario"],"084920115":["Imad. Formaci\u00f3n y Desarrollo, S. L."],"084920116":["Arr\u00e1ez Editores, S.L."],"084920117":["Delegaci\u00f3n de Cultura y Publicaciones del Excmo. Ayto. de Lucena"],"084920118":["Baselga Ari\u00f1o, Santiago"],"084920119":["Ediciones Amara"],"084920120":["Centro de Profesores de Hell\u00edn"],"084920121":["Caja de Ahorros de Murcia. Obra Cultural (Murcia)"],"084920122":["Est\u00edo. Revista de poes\u00eda"],"084920123":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Teruel"],"084920124":["Hidalgo Garc\u00eda, Francisco"],"084920125":["Bonillo Collado, Miguel"],"084920126":["Prior Canales, Ram\u00f3n"],"084920127":["Valladolid (Archidi\u00f3cesis). Arzobispado"],"084920128":["Ram\u00edrez Mart\u00ednez, Santos"],"084920129":["Grupo 2, S.L."],"084920130":["Iberdrola. Instituto Tecnol\u00f3gico"],"084920131":["Moreno Montoro, Mar\u00eda Isabel"],"084920132":["El Corte Ingl\u00e9s (Madrid)"],"084920133":["L\u00f3pez Gonz\u00e1lez-Recio, Luis"],"084920134":["Real Academia de Extremadura de las Letras y de las Artes (C\u00e1ceres)"],"084920135":["Peralto Vicario, Francisco"],"084920136":["Fundaci\u00f3n Matritense del Notariado"],"084920137":["Azul 4 Editorial"],"084920138":["Banco Sabadell"],"084920139":["Extremadura. Consejer\u00eda de Sanidad y Consumo"],"084920140":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Arquitectura de Computadores = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament d'Arquitectura de Computadors"],"084920141":["Distribuidora Lanzamientos, S.L."],"084920142":["Associaci\u00f3 Cultural Amics de Vinar\u00f2s"],"084920143":["Sociedad Castellano-Leonesa de Filosof\u00eda"],"084920144":["Elberdin Bilbao, Luis"],"084920145":["Navarrete, C\u00e9sar"],"084920146":["Centre d'Estudis Canongins Pon\u00e7 de Castellv\u00ed"],"084920147":["Instituto Nacional de la Salud. Gerencia de Atenci\u00f3n Primaria (Albacete)"],"084920148":["Salesianas del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Alcantarilla)"],"084920149":["Turbinto Sociedad Cultural de Murcia"],"084920150":["Cita Publicaciones y Documentaci\u00f3n"],"084920151":["Consejo Comarcal del Garraf = Consell Comarcal del Garraf"],"084920152":["Egeda"],"084920153":["Autoridad Portuaria de Santander"],"084920154":["Padilla Valencia, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084920155":["PEDECA, Publicaciones T\u00e9cnicas"],"084920156":["Ark\u00e9 144, S. L."],"084920157":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Mar\u00eda Moliner'"],"084920158":["Ayuntamiento de Arucas"],"084920159":["Larrazabal"],"084920160":["Universidad de Valencia. Departamento de Did\u00e1ctica de la Lengua y la Literatura = Universitat de Val\u00e8ncia. Departament de Did\u00e0ctica de la Llengua i la Literatura"],"084920161":["Cercle d'Estudis Hist\u00f2rics i Socials de Girona"],"084920162":["Agrosistemas, S.A."],"084920163":["Asalma, Asociaci\u00f3n de Sociedades An\u00f3nimas Laborales"],"084920164":["Tertulia Mundo Abierto"],"084920165":["Grupo Cultural Altaffaylla / Altaffaylla Kultur Taldea"],"084920166":["Ciutat Sanit\u00e0ria i Universit\u00e0ria de Bellvitge"],"084920167":["Filmoteca Vasca"],"084920168":["Ayuntamiento de Valladolid"],"084920169":["Francisco Laviana Corte"],"084920170":["Ayuntamiento de Pozuelo de Alarc\u00f3n"],"084920171":["Rebollo S\u00e1nchez, F\u00e9lix"],"084920172":["Carmelitas Descalzas (La Aldehuela)"],"084920173":["Empresarios Agrupados A.I.E."],"084920174":["Planner Media, S.L."],"084920175":["Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica"],"084920176":["Federaci\u00f3n de Coros de Guipuzkoa"],"084920177":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Murcia"],"084920178":["Conferencia Episcopal Espa\u00f1ola"],"084920179":["Academia General Militar. Servicio de Publicaciones"],"084920180":["Ediciones Amat Montes A.L.E."],"084920181":["Cofrad\u00eda y Hermandad de Nuestra Se\u00f1ora de la Soledad y Santo Entierro de Cristo de Priego de C\u00f3rdoba"],"084920182":["Philip Morris"],"084920183":["Instituto Vasco de Educaci\u00f3n F\u00edsica = Soin Hezkuntzako Euskal Erakundea"],"084920184":["Repiso Libros"],"084920185":["Concello de Nar\u00f3n"],"084920186":["Centro de Profesores de Sevilla"],"084920187":["Bern\u00e1rdez Sanluis, M. del Pilar"],"084920188":["Ayuntamiento de Eibar = Eibarko Udala"],"084920189":["Blanco Bravo Editor"],"084920190":["Animateruel"],"084920191":["Centro de Profesores de Murcia II"],"084920192":["Mart\u00ednez Fidalgo, Enrique"],"084920193":["Fundaci\u00f3n Seraf\u00edn Argaiz Santelices"],"084920194":["Lletra Ediciones, S.L."],"084920195":["Permanyer"],"084920196":["R\u00e8cord Catal\u00e0"],"084920197":["Ayuntamiento de Puerto Real. \u00c1rea de Cultura y Fiestas"],"084920198":["Sala Seva, Federico"],"084920199":["Instituto Nacional de la Salud. Direcci\u00f3n Provincial de Zaragoza"],"084920200":["Egunkaria, S.A."],"084920201":["Hidroel\u00e9ctrica del Cant\u00e1brico, S.A."],"084920202":["Editorial Iralka, S.L."],"084920203":["Instituto Municipal de Cultura de Meliana = Institut Municipal de Cultura de Meliana"],"084920204":["Factor\u00eda Kepler, S.L."],"084920205":["G\u00f3mez Vidal, Manuel Francisco"],"084920206":["D\u00e0r\u00e0n\u00e0. Paloma Zamora Rod\u00edguez"],"084920207":["Fomento de Construcciones y Contratas (Madrid)"],"084920208":["Ja\u00e9n (Di\u00f3cesis). Obispado. Servicio de Publicaciones"],"084920209":["Chac\u00f3n Rueda, Joaqu\u00edn"],"084920210":["S\u00e1nchez Maroto, Rafael"],"084920211":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Virgen de Gracia'"],"084920212":["T\u00e1gilis Ediciones"],"084920213":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Sevilla"],"084920214":["Centro de Profesores de C\u00e1diz"],"084920215":["Publicaciones Alt Camp"],"084920216":["Ayuntamiento de Quintanar de La Orden"],"084920217":["Promociones Jumerca, S.L."],"084920218":["Grupo Comunicar"],"084920219":["Moreno Nieto, Luis"],"084920220":["Va\u00f1o de San Juan, Josefina"],"084920221":["CSV"],"084920222":["Gabinete de Estudios de la Naturaleza de la Axarqu\u00eda"],"084920223":["Federaci\u00f3n de Cooperativas de Trabajo Asociado de Euskadi"],"084920224":["Jim\u00e9nez Gordo, Juan"],"084920225":["GrataLectura"],"084920226":["Garc\u00eda Torralbo, Mar\u00eda Cruz"],"084920227":["Garc\u00eda Mart\u00ednez, Ant\u00f3n"],"084920228":["I.D.G. Communications, S.A."],"084920229":["Smith Kline & French, S.A."],"084920230":["Sas Institute, S. A."],"084920231":["Publicaciones Formativas, S.A."],"084920232":["Perez Agust\u00ed, Adolfo"],"084920233":["Calder\u00f3n Matador, Juan"],"084920234":["Instituto Internacional de Sociolog\u00eda Jur\u00eddica de O\u00f1ati"],"084920235":["Centro de Patrimonio Cultural Vasco (Vitoria-Gasteiz) = Euskal Kultura Ondarearen Zentroa (Vitoria-Gasteiz)"],"084920236":["Arte-Libro. Rafael Amor\u00f3s G\u00f3mez"],"084920237":["Fundaci\u00f3n Centro de Atenci\u00f3n a la Familia"],"084920238":["Real Academia de Medicina y Cirug\u00eda de Murcia"],"084920239":["Ayuntamiento de Amposta"],"084920240":["Centro de Profesores de M\u00e9rida"],"084920241":["R.S.T. Publishers"],"084920242":["Ocampo Vigo, Mar\u00eda Eva"],"084920243":["Vives Sarri, Pere"],"084920244":["Parroquia de Santa Mar\u00eda (Alca\u00f1iz)"],"084920245":["Colegio Oficial de Diplomados en Trabajo Social y Asistentes Sociales de Galicia = Colexio Oficial de Diplomados en Traballo Social e Asistentes Sociales de Galicia"],"084920246":["Caja Laboral Popular"],"084920247":["Bergarako Udala"],"084920248":["Ediciones Tecno-Imagen"],"084920249":["Ayuntamiento de San Fernando"],"084920250":["El Derecho Editores"],"084920251":["Sanch\u00eds Cabanes, Antonio"],"084920252":["Colegio Oficial de Graduados Sociales de Baleares"],"084920253":["Ayuntamiento de Sant Feliu de Gu\u00edxols = Ajuntament de Sant Feliu de Gu\u00edxols"],"084920254":["Publicaciones Horeb"],"084920255":["Ayuntamiento de Bujalance"],"084920256":["Fundaci\u00f3n Galicia-Europa"],"084920257":["album Letras Artes"],"084920258":["Litograf\u00eda A. Romero, S.A."],"084920259":["Colegio Oficial de Veterinarios de Zamora"],"084920260":["Ateneo Ferrol\u00e1n"],"084920261":["Danone, S.A."],"084920262":["Vademecum. Marketing Farmac\u00e9utico, S.L."],"084920263":["Kerykion"],"084920264":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Silverio Lanza'"],"084920265":["Y\u00e1\u00f1ez S\u00e1nchez, Francisco Javier"],"084920266":["Herrero G\u00f3mez, Javier"],"084920267":["Lorca Siero, Antonio"],"084920268":["Patronato de la Cueva de Nerja"],"084920269":["Instituto de Metodolog\u00eda Avanzada de Seguridad"],"084920270":["Garc\u00eda Llorente, Miguel Angel"],"084920271":["Azofra Pe\u00f1a, Pedro Mar\u00eda"],"084920272":["Tecnolog\u00eda Internacional del Agua , S.A."],"084920273":["Editorial Protusa (Art-Divino)"],"084920274":["Catai Tours"],"084920275":["Triguero Rodr\u00edguez, Mar\u00eda Jos\u00e9"],"084920276":["Valenzuela Santos, Jos\u00e9 Ignacio. Ediciones Did\u00e1cticas"],"084920277":["Ajuntament de D\u00e9nia"],"084920278":["Movimiento Scout Cat\u00f3lico"],"084920279":["Consoft"],"084920280":["Ayuntamiento de Herencia"],"084920281":["Herbario Ja\u00e9n"],"084920282":["Puig-Serra Serra, Joan"],"084920283":["Ayuntamiento de Utiel = Ajuntament d'Utiel"],"084920284":["Osuna Membrilla, Jos\u00e9"],"084920285":["Colegio Oficial de Arquitectos de Murcia"],"084920286":["Serrano Gonz\u00e1lez-Tejero, Juli\u00e1n"],"084920287":["Mancomunidad de Municipios de la Comarca de Ver\u00edn"],"084920288":["Registros de Arquitectura"],"084920289":["Colegio de Periodistas de Catalu\u00f1a - Col.legi de Periodistes de Catalunya"],"084920290":["Ramis Moneny, Guillermo Juan"],"084920291":["Centro de Estudios Borjanos"],"084920292":["Quilez Ortega, M del Pilar"],"084920293":["L\u00f3pez Guti\u00e9rrez, Antonio Jos\u00e9"],"084920294":["Aja M\u00e9todos de Aprendizaje, S.L."],"084920295":["Delibros, S.A."],"084920296":["Editorial Miramar, S.L."],"084920297":["Instituto Juan de Herrera"],"084920298":["Copaga. Sociedad Cooperativa"],"084920299":["Michelena D\u00edaz, Jos\u00e9 Luis"],"084920300":["Cueva Morales, Jos\u00e9 Manuel"],"084920301":["Ediciones N\u00e9mesis, S.L."],"084920302":["Melero Garc\u00eda, Jos\u00e9 Luis"],"084920303":["Seminario de Estudios sobre la Ciencia = Seminari d'Estudis sobre la Ci\u00e8ncia"],"084920304":["Centro Misional San Juan de Avila"],"084920305":["Universidad de Salamanca. Seminario de Estudios Medievales y Renacentistas"],"084920306":["Rivera Garc\u00eda, Enrique"],"084920307":["Centro de Profesores de Olula del R\u00edo"],"084920308":["Uni\u00f3n Museba Ibesvico"],"084920309":["Mateo Cabrerizo, Tom\u00e1s"],"084920310":["Asociaci\u00f3n Ensinantes do Saln\u00e9s-Candea"],"084920311":["Garc\u00eda i Tom\u00e1s, Elvira"],"084920312":["Navacerrada Rodr\u00edguez, Mar\u00eda \u00c1ngeles"],"084920313":["Tesitex, S.L."],"084920314":["El Mariachi Ediciones C.B."],"084920315":["Fundaci\u00f3n Gayoso Wellcome"],"084920316":["Ferri Chulio, Andr\u00e9s de Sales"],"084920317":["Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol (Madrid)"],"084920318":["Museo Militar Regional (Canarias)"],"084920319":["Inescop"],"084920320":["Asociaci\u00f3n de Amigos de Campoamor"],"084920321":["Asociaci\u00f3n de Amigos de la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda de Portugalete"],"084920322":["Uni\u00f3n de Bibli\u00f3filos Taurinos"],"084920323":["Acci\u00f3n Cultural Cristiana"],"084920324":["Componentes Electr\u00f3nicos Madrid, S.L."],"084920325":["Bernard Krief"],"084920326":["Omron Electronics S.A."],"084920327":["D\u00edez Bra\u00f1a, Mar\u00eda del Mar"],"084920328":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Instituto Vasco de Criminolog\u00eda"],"084920329":["Anglada Freixer, Albert"],"084920330":["C & M"],"084920331":["Centro de Profesores de Villaverde"],"084920332":["S&C Ediciones"],"084920333":["Luma C.B."],"084920334":["Instituto de Salud Carlos III"],"084920335":["Valverde Casc\u00f3n, \u00c1ngel"],"084920336":["Mart\u00edn Gij\u00f3n, Manuel"],"084920337":["G\u00f3mez M\u00e9ndez, Jos\u00e9 Manuel"],"084920338":["Mendoza Ruiz, Mar\u00eda del Carmen"],"084920339":["Acacia, S.L."],"084920340":["Poveda Bernab\u00e9, Rafael"],"084920341":["Dom\u00ednguez Gonz\u00e1lez, Gregorio"],"084920342":["Ossorio Arreaza, Alfonso"],"084920343":["Obreras de la Cruz"],"084920344":["Carro Albeira, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084920345":["L\u00f3pez Salamanca, Francisco"],"084920346":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'R\u00edo Duero'. Departamento de Orientaci\u00f3n"],"084920347":["Santos R\u00edo, Luis"],"084920348":["Ediciones Llantaim"],"084920349":["Ayuntamiento de Santpedor = Ajuntament de Santpedor"],"084920350":["Camp d'Aprenentatge 'Ciutat de Tarrragona'"],"084920351":["Gerencia de Valores y Plusvalores, S.A."],"084920352":["Gonz\u00e1lez Pi\u00f1ero, \u00c1ngel"],"084920353":["Institut d'Estudis Rapitencs."],"084920354":["Centro de Profesores de Blas Infante"],"084920355":["Banco Bilbao Vizcaya. Archivo Hist\u00f3rico"],"084920356":["Instituto Espa\u00f1ol del Cemento y sus Aplicaciones"],"084920357":["Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez, Heraclio Neftal\u00ed"],"084920358":["Federaci\u00f3n Agustiniana"],"084920359":["Guerra Barreiros, Francisco"],"084920360":["Paredes Mart\u00edn, Mar\u00eda del Carmen"],"084920361":["Romera Valero, \u00c1ngel"],"084920362":["Mateo Cabrerizo, Tom\u00e1s"],"084920363":["Barb\u00e9 Jord\u00e1, Luis Santiago"],"084920364":["P\u00e9rez Lag, Jos\u00e9 Luis"],"084920365":["Distribucions Aloy"],"084920366":["Alguersuari Pons, Joan"],"084920367":["Publicaciones Ducamhoney"],"084920368":["R\u00edos Ruiz, Manuel"],"084920369":["Banco de Santander (Madrid)"],"084920370":["Fuente Garc\u00eda, David de la"],"084920371":["Santamaria Tobar, Rafael"],"084920372":["Asociaci\u00f3n Nacional de Graniteros Espa\u00f1oles"],"084920373":["Rebolo 'Bellas Artes'"],"084920374":["P\u00e9rez Calero, Jos\u00e9 Ignacio"],"084920375":["Centre Unesco de Catalunya"],"084920376":["Jim\u00e9nez Ballesta, Juan"],"084920377":["Real Academia de Doctores"],"084920378":["Cursos de Arquitectura de Interiores del Departamento de Construcci\u00f3n y Tecnolog\u00eda Arquitect\u00f3nicas de la U.P.M."],"084920379":["Aifinse, S.L."],"084920380":["Herrero Gil, Enrique"],"084920381":["Aula Documental de Investigaci\u00f3n"],"084920382":["Madre de Desamparados"],"084920383":["Rozado Zapico, Mar\u00eda del Sagrario"],"084920384":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Marqu\u00e9s de Villena'"],"084920385":["Sociedad Espa\u00f1ola de Enfermer\u00eda Nefrol\u00f3gica (C\u00f3rdoba)"],"084920386":["C\u00e1ritas Espa\u00f1ola Editores"],"084920387":["Ayuntamiento de Parets del Vall\u00e9s = Ajuntament de Parets del Vall\u00e8s"],"084920388":["Ruiz Moya, Pedro"],"084920389":["\u00c1lvarez Saiz, Elena"],"084920390":["Guzm\u00e1n Raja, Isidoro"],"084920391":["Universal del Libro, S.L."],"084920392":["Editorial y Prensa, S.L."],"084920393":["Burgue\u00f1o Rico, Teodoro"],"084920394":["Moreno Villa, Francisco"],"084920395":["Asociaci\u00f3n del Campus Universitario"],"084920396":["Su\u00f1er i Escriche, David"],"084920397":["Aradillas Ramos, Manuel"],"084920398":["Colegio Oficial de Ingenieros de Obras P\u00fablicas de Madrid"],"084920399":["Cuello Alonso, Pilar"],"084920400":["Ayuntamiento de Pamplona"],"084920401":["Consultores T\u00e9cnicos de Construcci\u00f3n"],"084920402":["Catalana d'Edicions Musicals"],"084920403":["Sandoval L\u00f3pez, Jes\u00fas"],"084920404":["Aula de Cultura Getxo"],"084920405":["S\u00e1nchez Mart\u00edn, Manuel"],"084920406":["Instituto de Est\u00e9tica y Teor\u00eda de las Artes"],"084920407":["Esteve D\u00edaz, Laura"],"084920408":["Rodr\u00edguez Ferrer, Jos\u00e9 (Torre del Mar)"],"084920409":["Mart\u00ednez Moya, Jos\u00e9 Enrique"],"084920410":["L\u00f3pez Mel\u00f3n, Francisco Javier"],"084920411":["Universidad Complutense de Madrid. Escuela Universitaria de Enfermer\u00eda, Fisioterapia y Podolog\u00eda"],"084920412":["S\u00e1ez Echevarr\u00eda, Carlos"],"084920413":["Parrilla Mu\u00f1oz, Basilio"],"084920414":["Abad Sanz, Carmen"],"084920415":["Ayuntamiento de Lleida = Ajuntament de Lleida"],"084920416":["Mart\u00ed Florenciano, Jos\u00e9"],"084920417":["Centro de Profesores y Recursos de Zamora"],"084920418":["Ortiz Ortiz, C\u00e1ndida"],"084920419":["Asociaci\u00f3n de Empresarios de Guip\u00fazcoa"],"084920420":["Lasala P\u00e9rez, Magdalena"],"084920421":["Comisiones Obreras. Federaci\u00f3n Sindical de Administraciones P\u00fablicas"],"084920422":["Spot 90 Ediciones"],"084920423":["Mupag. Mutua de Accidentes de Trabajo y Enfermedades Profesionales de la Seguridad Social"],"084920424":["Cultura y Publicaciones, S.L."],"084920425":["Universidad Complutense de Madrid. Consejo Social"],"084920426":["Marcio Garc\u00eda, \u00c1ngel"],"084920427":["Centro de Profesores y Recursos de Alcorc\u00f3n"],"084920428":["Instituto Bernaldo de Quir\u00f3s"],"084920429":["Su\u00e1rez D\u00edaz, Emilio"],"084920430":["GTE Editorial"],"084920431":["Universidad de Zaragoza. Facultad de Filosof\u00eda. Departamento de Ciencias de la Antig\u00fcedad"],"084920432":["Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez, Secundino"],"084920433":["Melero Revilla, Arsenio"],"084920434":["Hijos de la Sagrada Familia"],"084920435":["Ediciones e Investigaci\u00f3n"],"084920436":["Centro de Profesores de Villarcayo"],"084920437":["Vicente de Cu\u00e9llar, Mar\u00eda Dolores"],"084920438":["Centro de Formaci\u00f3n Continuada do Profesorado de Lugo"],"084920439":["V\u00e1zquez Alem\u00e1n, Mar\u00eda del Carmen"],"084920440":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda. Unidad de Investigaci\u00f3n sobre Seguridad y Cooperaci\u00f3n Internacional"],"084920441":["Consejo de Protecci\u00f3n de la Naturaleza de Arag\u00f3n"],"084920442":["Procivel Editores"],"084920443":["S\u00e1nchez Santos, Mart\u00edn"],"084920444":["Tecnolog\u00edas Mec\u00e1nicas de Construcci\u00f3n, S.A."],"084920445":["Centro de Profesores de Lorca"],"084920446":["Virgili Editor"],"084920447":["Cetisa Editores"],"084920448":["Ealo de Sa, Mar\u00eda"],"084920449":["Gald\u00f3n Romero, Miguel Angel"],"084920450":["Ayuntamiento de Balmaseda"],"084920451":["Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"],"084920452":["Confederaci\u00f3n Regional Canaria de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa"],"084920453":["Asociaci\u00f3n Socio-Pedag\u00f3xica Galega"],"084920454":["Arroyo Mart\u00ednez, Ignacio"],"084920455":["Estudio 13"],"084920456":["Congreso Nacional de Arquelog\u00eda"],"084920457":["Estaci\u00f3 de Recerca Bibliogr\u00e1fica i Documental Margall\u00f3 del Balc\u00f3"],"084920458":["Patronato del Alc\u00e1zar de Segovia (Segovia)"],"084920459":["Sociedad Espa\u00f1ola de Optometr\u00eda"],"084920460":["Garc\u00eda Navas Jos\u00e9"],"084920461":["Asociaci\u00f3n Nacional de Entidades de Financiaci\u00f3n"],"084920462":["Line Grafic, S.A."],"084920463":["Ediciones JD"],"084920464":["Centro de Estudios de Profesores de Medina del Campo"],"084920465":["Fundaci\u00f3n Pastor de Estudios Cl\u00e1sicos"],"084920466":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica Arquitect\u00f3nica I = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament de Expressi\u00f3 Gr\u00e0fica Arquitect\u00f2nica I"],"084920467":["Distribuidores de Fondation pour la Vie, S.L."],"084920468":["Calima Ediciones, S.L."],"084920469":["Mora Dom\u00ednguez, Mar\u00eda Concepci\u00f3n"],"084920470":["Escuela de Turismo de Ibiza y Formentera"],"084920471":["Jard\u00edn Bot\u00e1nico Canario 'Viera y Clavijo'"],"084920472":["Serra i Feu, Ricard"],"084920473":["Centre d'Estudis Santjustencs"],"084920474":["Ayuntamiento de Antzuola"],"084920475":["Publiescaparate S.L."],"084920476":["Ekumene. Obra Misionera"],"084920477":["Camp d'Aprenentatge Valls d'Aneu"],"084920478":["Real Colegio de Espa\u00f1a en Bolonia"],"084920479":["Atayo S.A."],"084920480":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Casas Viejas'"],"084920481":["Promociones Comerciales Ibermarket"],"084920482":["Luis Romero Monreal"],"084920483":["Lliso Genov\u00e9s, Francisco"],"084920484":["Fundaci\u00f3n Cultural Rutas del Rom\u00e1nico"],"084920485":["Ochogavia Font, Josep"],"084920486":["Escuela de Cine y V\u00eddeo de Andoa\u00edn, S.L."],"084920487":["DLS Revista Mundial"],"084920488":["Ayuntamiento de Carre\u00f1o"],"084920489":["Ajuntament de Tarragona"],"084920490":["Ayuntamiento de Villanueva de C\u00f3rdoba"],"084920491":["Ente P\u00fablico Radio Televisi\u00f3n Madrid. Ediciones Telemadrid"],"084920492":["Fern\u00e1ndez Sanz, Fernando"],"084920493":["Ayuntamiento de Inca = Ajuntament de Inca"],"084920494":["CIRIEC-Espa\u00f1a"],"084920495":["Fundaci\u00f3n Mies van der Rohe"],"084920496":["Asociaci\u00f3n Sanluque\u00f1a de Encuentros con la Historia y el Arte"],"084920497":["Abad Iglesias, Rafael"],"084920498":["Asociaci\u00f3n Cultural Astrol\u00f3gica Kepler"],"084920499":["Gabinete T\u00e9cnico de Publicaciones"],"084920500":["PhD Aristos Editor S.L."],"084920501":["Ayuntamiento de Villena"],"084920502":["Palau & Dulcet"],"084920503":["Ezquieta Yaben Jos\u00e9 Ignacio"],"084920504":["Deloitte & Touche, S.A."],"084920505":["Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Men\u00e9ndez Pidal"],"084920506":["Verdaguer i Codina, Joan"],"084920507":["Zirtabe Editorial, S.A."],"084920508":["Ediciones Educativas"],"084920509":["S\u00e1nchez-Migall\u00f3n M\u00e1rquez, Jos\u00e9 Antonio"],"084920510":["Serra Dom\u00e9nec, Moli"],"084920511":["Federaci\u00f3n de Asociaciones de Mantenedores de Instalaciones de Calor y Fr\u00edo"],"084920512":["Boreal Galeria de Arte"],"084920513":["Sevilla Arc\u00e1ngel, Curro"],"084920514":["D\u00edaz Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9"],"084920515":["Editorial Rios de Tinta, S.L."],"084920516":["Centro de Estudios e Investigaci\u00f3n de la Religiosidad Andaluza"],"084920517":["ATC Ediciones, S.L."],"084920518":["Parra Fern\u00e1ndez, Miguel \u00c1ngel"],"084920519":["Ediciones Delf\u00edn, S.L."],"084920520":["Editorial Ledoria / Jes\u00fas Mu\u00f1oz Romer"],"084920521":["Le\u00f3n Ramos, Isabel"],"084920522":["Espa\u00f1a. Delegaci\u00f3n Gobierno. Plan Nacional sobre Drogas"],"084920523":["Ayuntamiento de Fraga (Delegaci\u00f3n de cultura)"],"084920524":["Escuela de Verano de Cuenca"],"084920525":["Grups de Recerca i Actuaci\u00f3 sobre Minories Culturals i Treballadors Extrangers"],"084920526":["Centro de Profesores de Cieza"],"084920527":["Concepci\u00f3n, Jos\u00e9 Luis"],"084920528":["Centro de Patrimonio Documental de Euskadi. Irargi"],"084920529":["Asociaci\u00f3n Internacional de Hidroge\u00f3logos-Grupo Espa\u00f1ol"],"084920530":["Centro de Estudios y Terapias Alexana"],"084920531":["Centro de Profesores de Vitigudino"],"084920532":["Ayuntamiento de Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n"],"084920533":["Asociaci\u00f3n Cultural Monte Blanco"],"084920534":["Guias BM, S.L."],"084920535":["Real Academia de Ciencias Veterinarias"],"084920536":["Associaci\u00f3 en Defensa del Dret de la Inf\u00e0ncia a l'Familia"],"084920537":["Ayuntamiento de Roquetas de Mar"],"084920538":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer (Girona)"],"084920539":["Ayuntamiento de Vilanova y la Geltr\u00fa = Ajuntament de Vilanova i La Geltr\u00f9"],"084920540":["Al\u00f3s Zaragoza, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084920541":["Castilla-La Mancha. Cortes"],"084920542":["Solano Garc\u00eda, Antonio"],"084920543":["Asociaci\u00f3n de Actores y Directores Profesionales de Catalu\u00f1a = Associaci\u00f3 d'Actors i Directors Professionals de Catalunya"],"084920544":["Leb\u00f3n"],"084920545":["Moreno Lape\u00f1a, Jos\u00e9 Luis"],"084920546":["Ayuntamiento de Segorbe"],"084920547":["Educ-Arte"],"084920548":["Ayuntamiento de Viladecavalls = Ajuntament de Viladecavalls"],"084920549":["Comisiones Obreras. Federaci\u00f3n de Trabajadores de la Salud de Granada"],"084920550":["Instituto de Derecho P\u00fablico = Institut de Dret P\u00fablic"],"084920551":["Ediciones Doble Tracci\u00f3n, S.L."],"084920552":["Edicions Ferran Sintes"],"084920553":["Rumbo Sur Produccions"],"084920554":["Universidad de Granada. Departamento de Did\u00e1ctica de la Matem\u00e1tica"],"084920555":["TMK Servicios Empresariales"],"084920556":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado Andr\u00e9s de Vandelvira (Ja\u00e9n)"],"084920557":["Promociones Period\u00edsticas Leonesas, S.A."],"084920558":["Ayuntamiento de Alicante. Junta Municipal de Distrito N\u00famero 2"],"084920559":["Fern\u00e1ndez Arias, Mar\u00eda Paula"],"084920560":["Asociaci\u00f3n Mujeres por la Paz"],"084920561":["7.0 Comunicaci\u00f3n y Dise\u00f1o, S.L."],"084920562":["Ayuntamiento de Cabrera de Mar = Ajuntament de Cabrera de Mar"],"084920563":["Karnaba, S.L."],"084920564":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de Canarias"],"084920565":["Edicions de Ponent S.L."],"084920566":["Innovaci\u00f3n de Productos y Servicios, S. L."],"084920567":["Empresa Period\u00edstica Organizaci\u00f3n Editorial Deportiva, S.L."],"084920568":["Centro de Profesores de Yecla"],"084920569":["Acci\u00f3 Bibliogr\u00e0fica Valenciana"],"084920570":["Pormenores"],"084920571":["Canon Editorial, S.L."],"084920572":["Historia a Debate"],"084920573":["Laia Libros, S.L."],"084920574":["Ayuntamiento de Almussafes = Ajuntament d'Almussafes"],"084920575":["Asoce Editores, S.L."],"084920576":["Alberto Santos, Editor / Im\u00e1gica"],"084920577":["Dominguez Gonz\u00e1lez, Juan-Jos\u00e9"],"084920578":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Em\u00e9rita Augusta'"],"084920579":["Tecnidoc. Minerva Franco"],"084920580":["AFANIAS"],"084920581":["Meditex, S.L."],"084920582":["Words Editorial C.B."],"084920583":["Ayuntamiento de Aranda de Duero"],"084920584":["Grup Bodoni. Edici\u00f3, Imatge i Comunicaci\u00f3. S. Coop. C. Ltda."],"084920585":["Instituto Espa\u00f1ol de Fomento Industrial, S. A."],"084920586":["Garc\u00eda G\u00f3mez, Torcuato"],"084920587":["Ayuntamiento de Parla"],"084920588":["Centro Evang\u00e9lico de Formaci\u00f3n B\u00edblica"],"084920589":["Guarnizo Garc\u00eda, Jos\u00e9 V\u00edctor"],"084920590":["Editorial Club Universitario"],"084920591":["Asociaci\u00f3n Cultural Editorial Ojeda"],"084920592":["Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez, Francisco Javier"],"084920593":["Fundaci\u00f3n del Olivar"],"084920594":["Asociaci\u00f3n Catalana de Senderismo = Associaci\u00f3 Catalana de Senderisme"],"084920595":["Lebosend, S.R.L."],"084920596":["Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez, Mar\u00eda Jes\u00fas"],"084920597":["Fern\u00e1ndez-Trujillo Junquera, Carlos Seraf\u00edn"],"084920598":["Caballero Serrano, Manuel"],"084920599":["Ars Magna, S.L."],"084920600":["Tribuna de Ediciones de Medios Informativos, S.A."],"084920601":["Ene Life Publicidad, S.A."],"084920602":["Escola de la Natura de la Vall de Boi (Camp d'Aprenentatge)"],"084920603":["Escuela de Estudios P\u00fablicos (EEP)"],"084920604":["Amat Barroso, Jos\u00e9 Enrique"],"084920605":["Ediciones Gramela, S.L."],"084920606":["SERVICOM. Servicios de Informaci\u00f3n Interactivos, S.A."],"084920607":["Naturhouse, S.L."],"084920608":["Ediciones Alcocer de Castro, S.A."],"084920609":["C\u00e1mara de la Propiedad Urbana de Reus y Comarcas = Cambra de la Propietat Urbana de Reus i Comarques"],"084920610":["Distribuciones Sebas. Sebasti\u00e1n Ametller Garriga"],"084920611":["Castellanos G\u00f3mez, Juan"],"084920612":["S\u00e1nchez Santos, Manuel (MSS)"],"084920613":["Ayuntamiento de Priego de Cordoba"],"084920614":["Master-Distancia, S.A."],"084920615":["Canal de Isabel II"],"084920616":["Ediciones Sandoval"],"084920617":["Fundaci\u00f3n Atenea"],"084920618":["C\u00e1mara Oficial de Contratistas de Obras de Catalunya (CCOC)"],"084920619":["Ruaix Vinyet, Josep"],"084920620":["Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez, Francisco Javier"],"084920621":["Movipress 2000, S.L."],"084920622":["Luis, Gonzalo de"],"084920623":["Ayuntamiento de Yecla"],"084920624":["Golden soft, S.L."],"084920625":["Mu\u00f1oz Garc\u00eda, Julio"],"084920626":["L\u00f3pez Gonz\u00e1lez, Carlos"],"084920627":["Fundaci\u00f3n Lama Gangchen para la Paz en el Mundo"],"084920628":["Organismo Aut\u00f3nomo Fundaci\u00f3n P\u00fablica Local Getafe Formaci\u00f3n y Empleo"],"084920629":["Euskotrenbideak-Ferrocarriles Vascos, S.A."],"084920630":["Editorial AlfaSur, S.L."],"084920631":["Publicaciones Turquesa"],"084920632":["Universidad de Barcelona. Servicio Cient\u00edfico-T\u00e9cnico de Gesti\u00f3n y Evoluci\u00f3n del Paisaje = Universitat de Barcelona. Servei Cient\u00edfic-T\u00e9cnic de Gesti\u00f3 i Evoluci\u00f3 del Paisatge"],"084920633":["Vilalta i Rueda, Rafael"],"084920634":["Asociaci\u00f3n Cultural para la Promoci\u00f3n del Arte Galer\u00eda Virtual"],"084920635":["Ayuntamiento de Paterna"],"084920636":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Departamento de Periodismo"],"084920637":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Ontinyent"],"084920638":["P\u00e9rez Carri\u00f3n, Teresa"],"084920639":["Omnia Editorial"],"084920640":["Ayuntamiento de Pozoblanco"],"084920641":["Real Academia de Historia y Arte de San Quirce"],"084920642":["Asociaci\u00f3n Cultural Gallo de Vidrio"],"084920643":["Ayuntamiento de Almer\u00eda."],"084920644":["Creaci\u00f3n y Producci\u00f3n Gr\u00e1fica"],"084920645":["Guinard International Sogeasffis, S.L."],"084920646":["International Technical & Financial Institute"],"084920647":["Editorial Iparraguirre"],"084920648":["Vida Ascendente. Movimiento Apostolado Seglar Mayores"],"084920649":["Instituto Municipal de Cultura Joaqu\u00edn Chapaprieta"],"084920650":["Caja Rural de Utrera"],"084920651":["Uni\u00f3n de Peque\u00f1os Agricultores y Ganaderos"],"084920652":["Universidad Euro-\u00c1rabe. Seminario Permanente"],"084920653":["Chac\u00f3n Jim\u00e9nez, Francisco"],"084920654":["Asistencia Inform\u00e1tica, S.A. (AISA)"],"084920655":["Centro de Profesores y de Recursos de C\u00e1ceres"],"084920656":["Canales Meseguer, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084920657":["Asociaci\u00f3n Profesional de Galer\u00edas de Arte de Galicia"],"084920658":["Ayuntamiento de Coslada"],"084920659":["Era Nuestro, S.L."],"084920660":["Asociaci\u00f3n Gastron\u00f3mica y Culinaria de Andalucia. Gastrotur"],"084920661":["Asociaci\u00f3n Madrile\u00f1a de Periodistas y Escritores de Turismo (AMPET)"],"084920662":["Centro de Profesores de Cantalejo"],"084920663":["Centro de Profesores y de Recursos de Toledo"],"084920664":["Ayuntamiento de Barbastro"],"084920665":["Campo Planas, Sara"],"084920666":["Ediciones Estel-Clar, S.L."],"084920667":["Ayuntamiento de Eskoriatza =Eskoriatzako Udala"],"084920668":["Anuario de la Construcci\u00f3n en Navarra, S.L."],"084920669":["D.R. Multimedia"],"084920670":["Ayuntamiento de Totana"],"084920671":["Mediker"],"084920672":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Amigos del Libro Infantil"],"084920673":["Editorial Haizea. (Fernando Lacunza, S.L.)"],"084920674":["Manu Robles-Arangiz Institutua"],"084920675":["Asociaci\u00f3n de Traductores Galegos"],"084920676":["Ortiz Cazorla, Adolf"],"084920677":["Ayuntamiento de Zamora"],"084920678":["Aula II (Centro de Estudios Universitarios y Empresariales, S.L.)"],"084920679":["Ediciones Tabula, S.L."],"084920680":["Quid Grafic, S.L."],"084920681":["Ayuntamiento de Mocl\u00edn"],"084920682":["Magister"],"084920683":["Fundaci\u00f3n Psicoanal\u00edtica / Madrid 1987"],"084920684":["Inter CD, S.L."],"084920685":["Fundaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n de la Salud Mental"],"084920686":["Le\u00f3n Sendra, Antonio R."],"084920687":["P\u00e9rez Bernaldo de Quir\u00f3s, Nicol\u00e1s"],"084920688":["Donostiakultura.com, Euskadiko Filmategia"],"084920689":["EDIFAP (JOMAPAL, S.L.)"],"084920690":["Centro de Profesores y Recursos de Valladolid I"],"084920691":["Galega de Dereito, S.L."],"084920692":["Asociaci\u00f3n Cultural Espa\u00f1a Abierta"],"084920693":["Patronato Provincial de Turismo (Sevilla)"],"084920694":["Ayuntamiento de Quartell"],"084920695":["Nueva Rioja, S.A."],"084920696":["Centro de Profesores de Palencia"],"084920697":["Select Market, S. L."],"084920698":["Asociaci\u00f3n Cultural Las Siete Entidades"],"084920699":["Mancomunidad del Alto Turia"],"084920700":["Ediciones de Librer\u00eda San Antonio"],"084920701":["Centro de Terapias Alternativas Gaia"],"084920702":["Publiafinsa Division Editorial de Afinsa"],"084920703":["Centro de F\u00edsica 'Miguel \u00c1ngel Catal\u00e1n'"],"084920704":["Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez, Florencio"],"084920705":["Federaci\u00f3n Empresarial Metal\u00fargica Valenciana"],"084920706":["FOADIS, Formaci\u00f3n a Distancia"],"084920707":["Ramosoft, S.C. Programas Educativos"],"084920708":["Ayuntamiento de Ripoll"],"084920709":["Ediciones y Publicaciones Alimentarias, S.A."],"084920710":["San Laureano Marquez, Tom\u00e1s"],"084920711":["Ayuntamiento de Hernani = Hernaniko Udala"],"084920712":["Fern\u00e1ndez Garc\u00eda, Jos\u00e9 Carlos"],"084920713":["Flor del Viento Ediciones S.A."],"084920714":["Ruiz Resina, Jos\u00e9 Antonio"],"084920715":["Fundaci\u00f3n Cultural Santa Teresa"],"084920716":["Nagasys"],"084920717":["Angus"],"084920718":["Actar Editorial (Font i Prat Associats, S. L.)"],"084920719":["Gonz\u00e1lez Veiga, Concepci\u00f3n"],"084920720":["Ayuntamiento de Murcia. Concejal\u00eda de Urbanismo, Vivienda y Medio Ambiente"],"084920721":["LAB-CDI"],"084920722":["Fundaci\u00f3n Banco Santander"],"084920723":["Noitarenga, S.C."],"084920724":["Hilsin, S.A."],"084920725":["Ayuntamiento de Teulada"],"084920726":["Canarias. Direcci\u00f3n General de Deportes"],"084920727":["Associaci\u00f3 Escola de Natura Cel Rogent"],"084920728":["Asociaci\u00f3n Cient\u00edfico T\u00e9cnica del Hormig\u00f3n Estructural (ACHE)"],"084920729":["Ferka"],"084920730":["Canarias. Consejer\u00eda de Pol\u00edtica Territorial y Medio Ambiente. Viceconsejer\u00eda de Medio Ambiente"],"084920731":["Eagle Star"],"084920732":["Arag\u00f3n Vivo"],"084920733":["E.P.E.L. Castel Ruiz"],"084920734":["Reboredo Olivenza, Jos\u00e9 Daniel"],"084920735":["Planas Palau, Antonio"],"084920736":["Fundaci\u00f3n BCD"],"084920737":["C.M. Capital Markets Holding, S. A."],"084920738":["Departament de Did\u00e0ctica de la Matem\u00e0tica i de les Ci\u00e8ncies Experimentals - UAB"],"084920739":["Fundaci\u00f3n Francisco El\u00edas de Tejada"],"084920740":["Membrilla Hern\u00e1ndez, Rafael"],"084920741":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Carretera"],"084920742":["Noitarenga, S.C."],"084920743":["Centro de Profesores y Recursos de Quintanar de la Sierra"],"084920744":["Asociaci\u00f3n Cultural Literaria y Art\u00edstica Encuentro de Aromas"],"084920745":["Ediciones Osuna"],"084920746":["Interacci\u00f3n Multimedia, S.L."],"084920747":["Grupo Pandora"],"084920748":["Laboratorios Knoll, S.A."],"084920749":["Fundaci\u00f3n Suhail"],"084920750":["Lucas Catal\u00e1, Pascual"],"084920751":["Romero Ramos, \u00d3scar"],"084920752":["Garc\u00eda-Cuevas Holgado, Joaqu\u00edn"],"084920753":["Cruz Cruz, Juan"],"084920754":["Informaci\u00f3n y Ediciones, S.L."],"084920755":["Fundaci\u00f3n Juanelo Turriano"],"084920756":["Ruiz Mat\u00edas, Jos\u00e9 Antonio"],"084920757":["Libros Encasa. Ediciones y Publicaciones"],"084920758":["Ecoespa\u00f1a Editorial"],"084920759":["Baz Lorenzo, Isidro"],"084920760":["Editorial Largo Lagunas, Juan Cipriano"],"084920761":["Serveto Oliv\u00e9, Fernando"],"084920762":["Costas Comesa\u00f1a, Manuel"],"084920763":["Otero Rodr\u00edguez, Isaac"],"084920764":["Cuentos M\u00e1gicos, S.L."],"084920765":["Oyarz\u00e1bal Arocena, Karmelo Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084920766":["Ballesteros Pastor, Jos\u00e9 Manuel"],"084920767":["Centro de Profesores y Recursos de Cu\u00e9llar"],"084920768":["Ajuntament del Puig de Santa Mar\u00eda"],"084920769":["Instituto Teol\u00f3gico San Ildefonso. Servicio de Publicaciones"],"084920770":["Agust\u00edn Filomeno Mayans"],"084920771":["Monge Ferrer, Carmen"],"084920772":["S\u00e1nchez Mart\u00ednez, Francisco Javier"],"084920773":["Softnix Inform\u00e1tica, S.L."],"084920774":["Mogrobejo Zabala S.L."],"084920775":["Donostia Hiriko Euskararen Udal Patronatua"],"084920776":["Ubi Soft, S.A."],"084920777":["Universidad de Granada. Grupo de Investigaci\u00f3n Formaci\u00f3n del Profesorado Centrada en la Escuela"],"084920778":["Belinch\u00f3n Sarmiento, Pedro"],"084920779":["Trigo Ediciones"],"084920780":["L\u00f3pez-Chicheri, Javier"],"084920781":["Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Otero Pedrayo"],"084920782":["Editorial Albanega"],"084920783":["Barajas Salas, Eduardo"],"084920784":["Mu\u00f1oz Alonso, Jos\u00e9 Manuel"],"084920785":["Pere Lleonart, Gabinet d'Estudis Econ\u00f2mics, S.A."],"084920786":["Europea de Promoci\u00f3n y Fomento"],"084920787":["Asociaci\u00f3n Galega de Historiadores"],"084920788":["Julio Castro Editor"],"084920789":["Centro Universitario de Publicaciones de Educaci\u00f3n Fisica. Bernardo Juan Bejarano"],"084920790":["Ayuntamiento de Nules"],"084920791":["Fortea P\u00e9rez, Jes\u00fas"],"084920792":["Ediciones La Oliva"],"084920793":["Instituto Espa\u00f1ol de Direcci\u00f3n de Empresa Alfonso X El Sabio, S.L."],"084920794":["Socas Gonz\u00e1lez, Mar\u00eda Candelaria"],"084920795":["Ediciones Andori\u00f1a, Ourense"],"084920796":["Marlin Editores Electr\u00f3nicos, S.L."],"084920797":["Arn\u00e1ez L\u00f3pez, Juan Eduardo"],"084920798":["Unidad Editora del INTA"],"084920799":["Academia Pomba"],"084920800":["Luque Rubio, Agust\u00edn"],"084920801":["G\u00f3mez Jald\u00f3n, Celestino"],"084920802":["Estaci\u00f3n (Jos\u00e9 Mar\u00eda Alonso)"],"084920803":["Ceditex"],"084920804":["P\u00e9rez Mart\u00edn, Jos\u00e9 Alfredo"],"084920805":["Fundaci\u00f3n Centro SRI Aurobindo"],"084920806":["Fundaci\u00f3n Urki"],"084920807":["F\u00e1bregas Casal, Jaime"],"084920808":["L\u00f3pez L\u00f3pez-Menchero, Jos\u00e9 Luis"],"084920809":["Sinopsis, Disseny, S.L."],"084920810":["Mart\u00ednez Reboiras, Jos\u00e9 Francisco"],"084920811":["Grup de Publicitat"],"084920812":["Disset"],"084920813":["Fundaci\u00f3n Sancho el Sabio"],"084920814":["Edcah (Estudios de Comunicaci\u00f3n animal-humana)"],"084920815":["Casta\u00f1\u00f3n de la Pe\u00f1a, Jos\u00e9 Manuel"],"084920816":["G\u00f3mez Villota, Felicisimo"],"084920817":["Copycom"],"084920818":["Consejo Regulador 'Ribera del Duero'"],"084920819":["Associaci\u00f3 de Dissenyadors Professionals"],"084920820":["Mattsson Espa\u00f1ola"],"084920821":["Text Design, S.L. Ediciones Aniara"],"084920822":["Cims"],"084920823":["Editorial Divermat, S.L."],"084920824":["Sociedad Madrile\u00f1a de Profesores de Matem\u00e1ticas 'Emma Castelnuovo'"],"084920825":["AGIPAD, Asociaci\u00f3n Guipuzcoana de Investigaci\u00f3n y Prevenci\u00f3n del Abuso de las Drogas"],"084920826":["Dirpe Editores S.L."],"084920827":["Pausoka, S.A."],"084920828":["Real Sociedad Espa\u00f1ola de Historia Natural"],"084920829":["El Acuario de Barcelona = L'Aquarium de Barcelona"],"084920830":["Asociaci\u00f3n Europea para la Educaci\u00f3n de Adultos"],"084920831":["Institut Municipal de Museus de Reus"],"084920832":["Federaci\u00f3n Castellano-Leonesa de Asociaciones Pro Deficientes Mentales"],"084920833":["Editora Nacional Galega, S.L."],"084920834":["Especialidades para la Construcci\u00f3n, S.A."],"084920835":["Callejeros de Espa\u00f1a"],"084920836":["Centro Editorial"],"084920837":["Asociaci\u00f3n Bienestar y Salud"],"084920838":["Churchill Communications Europe Espa\u00f1a, S.L."],"084920839":["Zamorano Donoso, Antonio"],"084920840":["Barbadillo Asociados"],"084920841":["Garc\u00eda Torres, Juan Carlos"],"084920842":["Edicions C\u00famulus, S.C.P."],"084920843":["Compa\u00f1ia Nacional Teatro"],"084920844":["\u00d1aque Editora"],"084920845":["Torre\u00f3n de la Marquesa, S.L."],"084920846":["Colegio Mulhacen"],"084920847":["EGE Dise\u00f1o y Arte Final, S.L."],"084920848":["Mais Medios R&C Asociados Comunicaci\u00f3n S.L."],"084920849":["Bellido Armal\u00e9, Luis Antonio"],"084920850":["OK Punt"],"084920851":["Centro de Estudios Oreg\u00f3n"],"084920852":["Ayuntamiento de Dos Hermanas"],"084920853":["Chinchilla Minguet, Jos\u00e9 Luis"],"084920854":["Brotons Garc\u00eda, Baltasar"],"084920855":["Galv\u00e1n D\u00edez, Antonio"],"084920856":["Associaci\u00f3 d'Amics del Museu Arqueol\u00f2gic d'Eivissa i Formentera (A.M.A.E.F.)"],"084920857":["Editorial Egales S.L."],"084920858":["Asociaci\u00f3n Dominicana Pro Bienestar de la Familia, INC. Profamilia"],"084920859":["Nogales Nogales, M\u00aa de los \u00c1ngeles"],"084920860":["Uni\u00f3n Musical Ediciones, S.L."],"084920861":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Barreiro"],"084920862":["Figac, S.L."],"084920863":["Oviedo (Archidi\u00f3cesis). Arzobispado"],"084920864":["Universidad de Santiago de Compostela. Departamento de \u00c1lgebra = Universidade de Santiago de Compostela. Departamento de \u00c1lxebra"],"084920865":["Iniciativas Editoriales Sistema S.A."],"084920866":["Serta Formaci\u00f3n Vial"],"084920867":["Quesada S\u00e1nchez, Francisco Javier"],"084920868":["Nueva Vibraci\u00f3n"],"084920869":["Galarreta Vel\u00e1zquez, Xavier"],"084920870":["Bonet Juan, Llu\u00eds"],"084920871":["Ediciones Gran & Angelica, S.L."],"084920872":["Academia Tamargo S.L.U."],"084920873":["J. Fonfria (Libreria-Editorial). Julia Fonfr\u00eda D\u00edaz"],"084920874":["Fundaci\u00f3n G&T"],"084920875":["Ediciones Ma\u00f1ana M\u00e1s"],"084920876":["Antropovisi\u00f3n"],"084920877":["Comunicaci\u00f3n Empresarial, S.A."],"084920878":["Prat Gelabert, Antonio"],"084920879":["International Translation Service"],"084920880":["Editorial Mandala Centro Natural"],"084920881":["Institut d'Estudis Humanistics Miquel Coll i Alentorn"],"084920882":["Jim\u00e9nez Mata, Juan Jos\u00e9"],"084920883":["Centro de Estudios Rurales y de Agricultura Internacional"],"084920884":["Berenguer Barcel\u00f3, Julio"],"084920885":["Ekain"],"084920886":["Edicions Hip\u00f2tesi, SL"],"084920887":["Gabinete de Neuropsicolog\u00eda y Terapia del Comportamiento (GNyTC)"],"084920888":["Bobes Garc\u00eda, Julio"],"084920889":["Play Multimedia, S.L."],"084920890":["La Torre Magn\u00e9tica Ediciones"],"084920891":["Margall Soler, Josep"],"084920892":["Natura, Entitat de Medi Ambient"],"084920893":["Vilatana, C.B."],"084920894":["Asociaci\u00f3n Cultural 'Amigos de La Vera'"],"084920895":["Ediciones V.J."],"084920896":["Dinamic Multimedia, S.A."],"084920897":["M\u00e9ndez Cap\u00f3n, Anunciaci\u00f3n"],"084920898":["Universidad de Granada. Centro de Lenguas Modernas"],"084920899":["DNA Servicios Empresariales"],"084920900":["Signe, S. A."],"084920901":["Castro Fuertes, J. M."],"084920902":["Cibal Multimedia, S.L."],"084920903":["Colegio Oficial de Bi\u00f3logos. Delegaci\u00f3n de Madrid"],"084920904":["Exit. Lmi"],"084920905":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Archiveros, Bibliotecarios, Muse\u00f3logos y Documentalistas Castilla-La Mancha (Toledo)"],"084920906":["Sociedad Medicina Interna de Arag\u00f3n, Navarra, Rioja y Pais Vasco"],"084920907":["Universidad de Huelva. Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Departamento de Educaci\u00f3n"],"084920908":["Gas Natural SDG, S.A."],"084920909":["Ecoh\u00e1bitat"],"084920910":["Fern\u00e1ndez Romero, Juan Antonio"],"084920911":["Movimiento Vitalista"],"084920912":["C\u00edrculo de Estudios Hist\u00f3ricos y Sociales Guillem Oliver = Cercle d'Estudis Hist\u00f2rics i Socials Guillem Oliver"],"084920913":["Instituto Europeo de Estudios de Psicoterapia Psicoanal\u00edtica. IEEPP"],"084920914":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Bibliotecarios"],"084920915":["Jos\u00e9 Luis Riva Amella. JLR/Editor"],"084920916":["Multidesing. Ani Matica"],"084920917":["C\u00e1novas Maza, Jos\u00e9"],"084920918":["Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Futuro"],"084920919":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fundaciones"],"084920920":["Sociedad Espa\u00f1ola de F\u00fatbol Profesional"],"084920921":["Arkano Books"],"084920922":["Manuel de Falla Ediciones, S.L."],"084920923":["Editorial Lancelot, S.L."],"084920924":["Ediciones Laxe 2000"],"084920925":["Mart\u00ednez Garc\u00eda, Juan Jos\u00e9"],"084920926":["Escuela T\u00e9cnica Superior de Edificaci\u00f3n"],"084920927":["Cum Laude, S.L."],"084920928":["Rendueles Vigil, Alberto"],"084920929":["Ayuntamiento de Izn\u00e1jar"],"084920930":["Mart\u00edn \u00c1lvarez, Abel Jos\u00e9"],"084920931":["Guti\u00e9rrez Ad\u00fariz, Miguel"],"084920932":["Producciones Andrea D'Odorico, S.L."],"084920933":["AER-ATP Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Rob\u00f3tica y Automatizaci\u00f3n Tecnolog\u00edas de la Producci\u00f3n"],"084920934":["Infopiping. Escuela de Proyectistas Industriales Mirasierra (CRM)"],"084920935":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Agr\u00edcola"],"084920936":["Fnac Espa\u00f1a, S.A."],"084920937":["Mirallas Sariola, Jaume Ant\u00f3n"],"084920938":["Lupi\u00f3n Cobos, Teresa"],"084920939":["Monroy Berjillos, Dar\u00edo"],"084920940":["Luq Difusi\u00f3n, S.L."],"084920941":["Misioneras Apost\u00f3licas de la Caridad"],"084920942":["Instituto de Agroqu\u00edmica y Tecnolog\u00eda de Alimentos"],"084920943":["Editorial Tharpa"],"084920944":["Asociaci\u00f3n de Cient\u00edficos para el Estudio del Medio Ambiente"],"084920945":["Ediser, S.L."],"084920946":["Fundaci\u00f3n de Enfermer\u00eda Internacional"],"084920947":["Organizaci\u00f3n Europea de Instituciones Regionales de Control Externo"],"084920948":["CIE Inversiones Editoriales Dossat-2000, S.L."],"084920949":["GGF Guti\u00e9rrez Ferreras, Germ\u00e1n"],"084920950":["Tael Taller de Auto-Edici\u00f3n de Libros"],"084920951":["AEDILE"],"084920952":["Llibres del Segle"],"084920953":["Navarro Llopis, Antonio"],"084920954":["S\u00e1nchez S\u00e1nchez, Pedro"],"084920955":["Colegio Oficial de Arquitectos de Castilla-La Mancha. Delegaci\u00f3n de Guadalajara"],"084920956":["Grupo Lares"],"084920957":["Universidad de Valladolid. Facultad de Ciencias. Departamento de F\u00edsica de la Materia Condensada, Cristalograf\u00eda y Mineralog\u00eda"],"084920958":["Centro de Profesores de B\u00e9jar"],"084920959":["Cooking Books S.L."],"084920960":["Editorial Disc\u00edpulo"],"084920961":["Mill\u00e1n Gallego, Pablo"],"084920962":["Sim\u00f3n Quintana, Jos\u00e9 de"],"084920963":["Editorial Iralka, S.L."],"084920964":["QL Soft, S.A."],"084920965":["QL Soft, S.A."],"084920966":["QL Soft, S.A."],"084920967":["Sociedad Espa\u00f1ola de Bioqu\u00edmica Cl\u00ednica y Patolog\u00eda Molecular"],"084920968":["Real Academia Nacional de Farmacia"],"084920969":["Torrent Ruiz, Armando"],"084920970":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia. Delegaci\u00f3n Provincial de C\u00e1diz"],"084920971":["Editorial Gr\u00e1ficas Calima"],"084920972":["Rinc\u00f3n Hern\u00e1ndez, Francisco"],"084920973":["Universidad de Alcal\u00e1 de Henares. Instituto Internacional de Estudios Sefard\u00edes y Andalus\u00edes"],"084920974":["Difux, S.L."],"084920975":["Instituto de Estudios Ceut\u00edes"],"084920976":["S\u00e1ez Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio"],"084920977":["Latorre D\u00edaz, Manuel"],"084920978":["Real Escuela Oficial y Superior de Avicultura (Arenys de Mar)"],"084920979":["Siga. Solidaridad Internacion Galega"],"084920980":["Cay\u00f3n Fern\u00e1ndez, Juan"],"084920981":["Asociaci\u00f3n Gallega de Pizarristas"],"084920982":["Rizo Aldeguer, Ram\u00f3n"],"084920983":["Museo Canario"],"084920984":["Viajes y Congresos, S. A."],"084920985":["Editorial Aster"],"084920986":["Fenoll Tari, Daniel"],"084920987":["Editorial Man (Antonio Lorca Siero)"],"084920988":["Servipost Editores, S.L. (Antes Servi-Aca, S.L)"],"084920989":["MACBA"],"084920990":["Edicions Locals - Augusto Beltr\u00e1 Editor"],"084920991":["Cardoso Guerra, Carlos Jos\u00e9"],"084920992":["Y\u00e9benes Lafuente, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084920993":["CAC Teatro Arriaga, S.A."],"084920994":["Indec-Didactic, S.L."],"084920995":["Digital Illusion (Matrust, S.L.)"],"084920996":["Mundo Cofrade"],"084920997":["Mateo Rodr\u00edguez, Amanda"],"084920998":["Fiesta de la Vendimia de Requena"],"084920999":["Clavell Cultura"],"084921000":["Centro de Ense\u00f1anzas Integradas de La Laguna. Departamento de Electricidad"],"084921001":["Castellarte"],"084921002":["Universidad de Granada. Grupo de Investigaci\u00f3n 'La Formaci\u00f3n del Profesorado como Mediador del Conocimiento'"],"084921003":["Estudios N\u00e1uticos Costa, C.B."],"084921004":["Pampano Exp\u00f3sito, Andr\u00e9s"],"084921005":["Llu\u00eds Prieto Tur"],"084921006":["Investr\u00f3nica Sistemas, S.A. (Grupo Induyco)"],"084921007":["V\u00e1zquez Fern\u00e1ndez, Juan Francisco"],"084921008":["V\u00e1zquez Fern\u00e1ndez, Juan Francisco"],"084921009":["Conejero Tom\u00e1s, Manuel \u00c1ngel"],"084921010":["Calama Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084921011":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Gaud\u00ed'"],"084921012":["Cre\u00e1tica Ediciones"],"084921013":["Innobask"],"084921014":["Induyco Grupo de Moda"],"084921015":["Carpe Diem (Paloma Zavala)"],"084921016":["Casa-Museo de Col\u00f3n (Valladolid)"],"084921017":["Edicions Tarrida"],"084921018":["VTP Editorial"],"084921019":["Fundaci\u00f3 Ars"],"084921020":["Fundaci\u00f3 Catalana S\u00edndrome de Down"],"084921021":["Ayuntamiento de Villanueva de la Serena"],"084921022":["T\u00e1gilis Ediciones"],"084921023":["Club Excelencia en Gesti\u00f3n V\u00eda Innovaci\u00f3n"],"084921024":["Fundaci\u00f3n Emma Egea"],"084921025":["Garc\u00eda Nicolau, Rafael"],"084921026":["Hospital General Universitario de Alicante"],"084921027":["Adytum Aces Design"],"084921028":["Reinado Social"],"084921029":["Multim\u00e9dica Ediciones Veterinarias"],"084921030":["Belbin Associates (Marian Albaina)"],"084921031":["Conservatorio Profesional de Danza"],"084921032":["Facultad de Teolog\u00eda San Vicente Ferrer"],"084921033":["Ediciones del Umbral"],"084921034":["Extra Editorial"],"084921035":["D\u00e8ria Editors"],"084921036":["Col\u00b7legi Oficial d'Arquitectes Illes Balears"],"084921037":["Cadrecha Caparr\u00f3s, Miguel \u00c1ngel"],"084921038":["Colegio de Arquitectos de Almer\u00eda"],"084921039":["Telef\u00f3nica I+D"],"084921040":["Zamora Multimedia, S. L."],"084921041":["Mar\u00eda Luc\u00eda Mart\u00ednez M\u00e9ndez. Editora Musical"],"084921042":["La Factor\u00eda de Ediciones"],"084921043":["Areitio Bertol\u00edn, Javier"],"084921044":["Llin Llopis, Rafael Guillermo"],"084921045":["Fundaci\u00f3n Lu\u00eds Tilve"],"084921046":["Centro de Estudios Superiores de la Industria Farmaceutica"],"084921047":["P\u00e1ginas Libros de Magia"],"084921048":["Fundaci\u00f3 Bosch i Cardellach"],"084921049":["Reial Acad\u00e8mia Catalana de Belles Arts de Sant Jordi"],"084921050":["Tarfe, Artes Gr\u00e1ficas"],"084921051":["Ayuntamiento de Torrelavega"],"084921052":["CEIBA - Centro de Estudios Internacionales de Biolog\u00eda y Antropolog\u00eda"],"084921053":["Oris Teatro (Colecci\u00f3n Deux Ex Machina)"],"084921054":["Asociaci\u00f3n para la Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica de la Comarca de Requena-Utiel"],"084921055":["Centro de Profesores de Lebrija"],"084921056":["Centro de Profesores de Almer\u00eda. Comisi\u00f3n de Publicaciones"],"084921057":["Fundaci\u00f3n Aena"],"084921058":["Edivet, Ediciones Veterinarias, S.L."],"084921059":["Ara Solis Producci\u00f3ns Culturais, S.L."],"084921060":["Fundaci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n para el Desarrollo en Infraestructuras, Medio Ambiente, Equipamientos y Servicios"],"084921061":["Editorial Salud"],"084921062":["Asociaci\u00f3n de Cajas de Ahorros para Relaciones Laborales"],"084921063":["Fundaci\u00f3n Gipuzkoa"],"084921064":["Asociaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n con el Sur-Las Segovias"],"084921065":["Fundaci\u00f3n Caja Rioja"],"084921066":["Instituto Internacional San Telmo"],"084921067":["Ediciones Comit\u00e9 Peninsular"],"084921068":["Federaci\u00f3n Regional de Empresarios del Metal de Murcia"],"084921069":["Fundaci\u00f3n Index"],"084921070":["Pastor Hurtado, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084921071":["Posadas L\u00f3pez, Eduardo Jos\u00e9"],"084921072":["Fundaci\u00f3n Prevenci\u00f3n Escolar contra la Droga"],"084921073":["Caja de Ahorros Provincial de Ourense. Obra Benefico Social"],"084921074":["Real Colegio Universitario 'Escorial-Mar\u00eda Cristina'"],"084921075":["Montero de Espinosa Ediciones"],"084921076":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Mar de C\u00e1diz'"],"084921077":["Confederaci\u00f3n de Asociaciones Empresariales de Baleares (CAEB) = Confederaci\u00f3 de Associacions Empresarials de Balears (CAEB)"],"084921078":["Centro de Estudios Mario Roso de Luna"],"084921079":["Ciutat Groga"],"084921080":["Caja de Ahorros del C\u00edrculo Cat\u00f3lico de Burgos"],"084921081":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Palencia"],"084921082":["Garc\u00eda Barr\u00f3n, Leoncio Dami\u00e1n"],"084921083":["Asociaci\u00f3n Amigos de Juan Alcaide"],"084921084":["Institut Catala d'Investigaci\u00f3 Teatral"],"084921085":["J. M. Reyero, Editor"],"084921086":["P\u00e9rez Garc\u00eda, Santiago"],"084921087":["Ajc Gesti\u00f3n Empresarial, S.L."],"084921088":["Publicaciones de la Residencia de Estudiantes"],"084921089":["Centro de Profesores y Recursos de Carri\u00f3n de los Condes"],"084921090":["Real Fundaci\u00f3n de Toledo"],"084921091":["Asociaci\u00f3n para el Estudio y Mejora de los Salm\u00f3nidos"],"084921092":["Fundaci\u00f3n Esteyco"],"084921093":["Caja de \u00c1vila."],"084921094":["Klaudio Harluxet Fundazioa"],"084921095":["Universidad de La Laguna. Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n. Departamento de Ciencias de la Informaci\u00f3n"],"084921096":["Noitarenga, S.C."],"084921097":["Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol"],"084921098":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Almer\u00eda"],"084921099":["Gabinete Pedag\u00f3gico de Bellas Artes (M\u00e1laga)"],"084921100":["Editorial Dulcinea"],"084921101":["Publicaciones Uni\u00f3n, S.L."],"084921102":["Vera L\u00f3pez, Antonio"],"084921103":["Galer\u00eda H2O"],"084921104":["Asociaci\u00f3n Cultural Besatari"],"084921105":["Bufa Editorial"],"084921106":["Gal-art"],"084921107":["Consejo de la Juventud de Espa\u00f1a"],"084921108":["Portillo Molina, Manuel"],"084921109":["Ayuntamiento de Astorga"],"084921110":["Salas Becerra, Luis Felipe"],"084921111":["Areitio Bertol\u00edn, Javier"],"084921112":["Garriga Garz\u00f3n, Federico"],"084921113":["Mart\u00ednez del Olmo SC"],"084921114":["Index Book"],"084921115":["Extaur, S.L."],"084921116":["Ediciones Hotel, S.L."],"084921117":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Amigos de Goya"],"084921118":["EDDAVID SCP"],"084921119":["Fundaci\u00f3n Instituto Valenciano de Estudios del Transporte"],"084921120":["Ediciones Aljaima S.C."],"084921121":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para los Derechos Humanos. Manuel L\u00f3pez-Medel y Bascones"],"084921122":["Alonso \u00c1lvarez, Pedro"],"084921123":["Asociaci\u00f3n Madrile\u00f1a de Residencias de Tercera Edad (Amrte)"],"084921124":["Editorial H\u00e9lice S.C."],"084921125":["Centro de Profesores de \u00dabeda"],"084921126":["Asociaci\u00f3n Socio-Pedag\u00f3xica Galega"],"084921127":["Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez, Antonio Jorge"],"084921128":["Fundaci\u00f3n Centro Estudios Hist\u00f3ricos e Investigaciones Locales"],"084921129":["Acipais. Asociaci\u00f3n Ciudadana para la Intervenci\u00f3n en los Problemas Actuales de Inter\u00e9s Social"],"084921130":["Centro de Estudios \u00c1rabes y Arqueol\u00f3gicos Ibn Arabi"],"084921131":["Orden Rosacruz (Las Palmas)"],"084921132":["Centro Documentaci\u00f3n de Estudios y Oposiciones"],"084921133":["Cintas, Patrick"],"084921134":["Creus Font, Alejandro"],"084921135":["Bidaideak-Cial"],"084921136":["Asociaci\u00f3n de Colegiados del Colegio Mayor 'C\u00e9sar Carlos'"],"084921137":["Analisis y Aplicaciones T\u00e9cnica de Seguros AYA"],"084921138":["Analisis y Aplicaciones T\u00e9cnica de Seguros AYA"],"084921139":["Analisis y Aplicaciones T\u00e9cnica de Seguros AYA"],"084921140":["Ilundain Fundazio. Fundaci\u00f3n de Estudios Neurol\u00f3gicos"],"084921141":["Gil Vega, V\u00edctor"],"084921142":["Chandlon Inn Press"],"084921143":["Ediciones Altazor (Jos\u00e9 Wilfredo del Pozo Alarc\u00f3n)"],"084921144":["Colomina Climent, Evaristo Vicente"],"084921145":["Zabalza Beraza, Miguel \u00c1ngel"],"084921146":["Mart\u00edn Rold\u00e1n, V\u00edctor"],"084921147":["Ateneo de La Laguna"],"084921148":["Mirecki Quintero, Guillermo"],"084921149":["Patronato de Cultura 'Garc\u00e9s de los Fayos'"],"084921150":["Real Academia de Jurisprudencia y Legislaci\u00f3n de Granada"],"084921151":["Ediciones Vitruvio"],"084921152":["Qualitas (C\u00f3rdoba)"],"084921153":["Centro de Profesores y Recursos de Tordesillas"],"084921154":["Mart\u00ednez Terr\u00f3n, Luis"],"084921155":["Ediciones Boiron"],"084921156":["Areitio Bertolin, Mar\u00eda Teresa"],"084921157":["Gr\u00e1ficas Duero, S.C."],"084921158":["Marketing Gesti\u00f3n. Consultora de Empresas"],"084921159":["Asistencia T\u00e9cnica y Formaci\u00f3n, S. L."],"084921160":["Grupo Editorial Aldonza, S. L."],"084921161":["Editorial Capeldom Dominicana"],"084921162":["Edici\u00f3ns Positivas, S.L."],"084921163":["Ediciones Imagina"],"084921164":["Jim\u00e9nez Quintero, Jos\u00e9 Antonio"],"084921165":["Joaqu\u00edn Mur Torres"],"084921166":["Fundaci\u00f3n G\u00f3mez-Pardo"],"084921167":["Ram\u00edrez Mart\u00ednez, Santos"],"084921168":["Universidad de M\u00e1laga. Facultad de Derecho. Departamento de Historia del Derecho y de las Instituciones"],"084921169":["Fundaci\u00f3n para la Formaci\u00f3n de Altos Profesionales"],"084921170":["Universidad de M\u00e1laga. Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Grupo de Investigaci\u00f3n Educaci\u00f3n Infantil"],"084921171":["Paradiso, Pliego de Literatura"],"084921172":["Charmed, S.L."],"084921173":["P\u00e9rez Casado, Juli\u00e1n"],"084921174":["Editorial Man (Antonio Lorca Siero)"],"084921175":["Alfonso G\u00f3mez, Alberto Jes\u00fas"],"084921176":["Asociaci\u00f3n Galega de Educaci\u00f3n para a Sa\u00fade"],"084921177":["Centro de Profesores y Recursos de Benavente"],"084921178":["Entreforc, S.L."],"084921179":["Paniagua Mag\u00e1n, Pedro Miguel"],"084921180":["Fundaci\u00f3n Camilo Jos\u00e9 Cela"],"084921181":["Universidad de Sevilla. Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n. Equipo de Investigaci\u00f3n de An\u00e1lisis y T\u00e9cnica de la Informaci\u00f3n"],"084921182":["M\u00e1rquez Triguero, Esteban"],"084921183":["Fundaci\u00f3 Institut del Cinema Catal\u00e0"],"084921184":["Infolocal, S.L."],"084921185":["Ayuntamiento de Tomelloso"],"084921186":["Colegio de Abogados de Zaragoza"],"084921187":["Mir\u00f3 Bravo, Antoni Josep"],"084921188":["Real Orden de Caballeros de Santa Mar\u00eda de El Puig"],"084921189":["Molina L\u00f3pez, Jos\u00e9"],"084921190":["Fundaci\u00f3n Universidad-Empresa de Valencia (ADEIT)"],"084921191":["Ajuntament de Figueres"],"084921192":["Curiosa, S.L."],"084921193":["S\u00e1nchez P\u00e9rez, Antonio"],"084921194":["Fundaci\u00f3n Tartesos, S.L."],"084921195":["Fundaci\u00f3n Manuel Flores Gimeno"],"084921196":["Federaci\u00f3n de Cofrad\u00edas Gastron\u00f3micas"],"084921197":["Saudade Multimedia, S. L."],"084921198":["Grupo de Acci\u00f3n Local Saja-Nansa"],"084921199":["Consorcio del Centro de Documentaci\u00f3n y Museo Textil = Consorci del Centre de Documentaci\u00f3 i Museu T\u00e8xtil"],"084921200":["Obreras del Coraz\u00f3n de Jes\u00fas"],"084921201":["Centro Vasco de Arquitectura"],"084921202":["Izquierdo Gonz\u00e1lez, Marino"],"084921203":["Centro de Estudios de la Historia de Monz\u00f3n y Cinca Medio"],"084921204":["Gaceta Editorial, S.L."],"084921205":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Virgen del Carmen'"],"084921206":["Edilomas, S.L."],"084921207":["Informaci\u00f3n y Producciones, S.L."],"084921208":["Federaci\u00f3n Catalana de Golf"],"084921209":["Departamento de Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n y Pedagog\u00eda Social Facultad Ciencias Educaci\u00f3n (Universidad de Sevilla)"],"084921210":["Instituto de Biomec\u00e1nica de Valencia"],"084921211":["Boza Editor"],"084921212":["Ayuntamiento de Las Torres de Cotillas"],"084921213":["Asociaci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de Accidentes"],"084921214":["Fuentes Parra, Antonio"],"084921215":["Gonz\u00e1lez Sevillano, Juan Jos\u00e9"],"084921216":["S\u00edsifo"],"084921217":["Ludiprex, C. B."],"084921218":["Centre de Recursos Pedag\u00f2gics de l'Anoia"],"084921219":["Asociaci\u00f3n de Profesores de Geografia e Historia de Bachillerato de Andaluc\u00eda Hesp\u00e9rides (Ja\u00e9n)"],"084921220":["Ediciones Oba, S.L."],"084921221":["Ayuntamiento de Cantillana"],"084921222":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Asociaciones de Padres y Madres de Alumnos"],"084921223":["Editorial \u00c0nguelo"],"084921224":["Albuera Guirnaldos, Francisco"],"084921225":["S\u00f3cher Panoramas (Juan Sergio Socorro Hern\u00e1ndez)"],"084921226":["Medicine Scientific World"],"084921227":["Universidad de Granada. Instituto de Historia del Derecho"],"084921228":["Fundaci\u00f3n Coca-Cola Espa\u00f1a"],"084921229":["Ediciones Santana, S.L."],"084921230":["Asociaci\u00f3n Profesional del Cuerpo Superior de Sistemas y Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n del Estado"],"084921231":["Ediciones y Talleres de Escritura Creativa Fuentetaja"],"084921232":["Ajuntament de Gand\u00eda"],"084921233":["Antonio Portero Soro (Editorial Sofelguera, S.L.)"],"084921234":["Paccaud Bourquin, Margot"],"084921235":["Hospital Cl\u00ednico Universitario Lozano Blesa"],"084921236":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Medio Ambiente = Illes Balears (Comunitat Aut\u00f2noma). Conselleria de Medi Ambient"],"084921237":["Editora de Medios de Castilla y Le\u00f3n, S.A."],"084921238":["Prieto Alonso, Julio Antonio"],"084921239":["Actual Image, S.C."],"084921240":["Libreria Arenas, S.L."],"084921241":["Mir Coll, Raul Mar\u00eda"],"084921242":["Fundaci\u00f3n Fernando de los R\u00edos"],"084921243":["Centro Provincial de Drogodependencias de C\u00e1diz"],"084921244":["Aura Interactica"],"084921245":["Associaci\u00f3 de Disseny Industrial del Foment de les Arts Decoratives"],"084921246":["Ediciones La Prensa del Rioja"],"084921247":["Baptista Almeida, Teresa de la Piedad. (Vimala Devi)"],"084921248":["Dipro, S.L."],"084921249":["Patronato Municipal de Turismo de Pe\u00f1iscola"],"084921250":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Elche"],"084921251":["Moreno Fl\u00f3rez, Miguel \u00c1ngel"],"084921252":["Mayorga Arias, Manuel"],"084921253":["Plural Ediciones"],"084921254":["Contreras Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084921255":["Instituto Tecnol\u00f3gico del Envase, Embalaje y Transporte - ITENE"],"084921256":["Pel\u00e1ez del Rosal, Manuel"],"084921257":["Tecnolog\u00eda B\u00e1sica, S.L."],"084921258":["Caja Rural de Extremadura"],"084921259":["Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Ambientales del Mediterr\u00e1neo"],"084921260":["Iberdrola, S.A."],"084921261":["Asociaci\u00f3n Cultural Eris"],"084921262":["Editorial Sarri\u00e1"],"084921263":["Pe\u00f1a Casti\u00f1eira, Francisco Jos\u00e9"],"084921264":["Editorial Estel Ema-Estudis, S.L."],"084921265":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ciencias Forestales"],"084921266":["Vel\u00e1zquez Callado, Carlos"],"084921267":["Mega Multimedia, S.L."],"084921268":["Ayuntamiento de Estepa"],"084921269":["Hegoa"],"084921270":["Atecyr"],"084921271":["Suredince, S.L."],"084921272":["Ayuntamiento de Campanet = Ajuntament de Campanet"],"084921273":["Centro Andaluz de la Fotograf\u00eda"],"084921274":["Xabide Sociedad Cooperativa"],"084921275":["Consejo de la Mujer (Madrid)"],"084921276":["Silva Nistal, Olegario"],"084921277":["Consejo Superior de Cooperativas de Euskadi"],"084921278":["Patrimonio Ediciones, S.L."],"084921279":["Quaderna SL"],"084921280":["Ediciones Tao"],"084921281":["Centro de Profesores del Guadalhorce"],"084921282":["Bassarai Ediciones"],"084921283":["Colegio Oficial de Graduados Sociales de Alicante"],"084921284":["Video M\u00e9dica, S.L."],"084921285":["Asociaci\u00f3n de Hemofilia Arag\u00f3n-La Rioja"],"084921286":["Felipe Alayeto, Pedro de"],"084921287":["Fundaci\u00f3n Privada Ciudad de Lleida"],"084921288":["Hospital de Sagunto. C\u00f3mite \u00c9tico de Investigaci\u00f3n Cl\u00ednica"],"084921289":["Copytema, S.L."],"084921290":["Pando Villarroya, Jos\u00e9 Luis de"],"084921291":["Escuela Universitaria de Relaciones Laborales (Lleida)"],"084921292":["Forum Europeo de Administradores de la Educaci\u00f3n de Madrid"],"084921293":["Prado D\u00edez, David de"],"084921294":["Centro de Terapia de Conducta"],"084921295":["Anna Maria Llitsos Viza"],"084921296":["Blanco Lau, Carlos Antonio"],"084921297":["Escribano Abad, Santiago"],"084921298":["Mateos Lasvignes, Carlos"],"084921299":["Opponax, S.L."],"084921300":["Hern\u00e1ndez Hidalgo, Pascual Pedro"],"084921301":["Romero S\u00e1iz, Miguel"],"084921302":["Centro Cultural Caixavigo"],"084921303":["Casaprima Editor"],"084921304":["Bord\u00e1s Belmonte, Antonio"],"084921305":["Vidaurrazaga Zabalgoitia, Pilar"],"084921306":["Mart\u00ednez L\u00f3pez, Miguel"],"084921307":["Arraez Aybar, Luis Alfonso"],"084921308":["Fundaci\u00f3n Instituto de la Comunicaci\u00f3n de Murcia"],"084921309":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Vigo"],"084921310":["Iglesias Fern\u00e1ndez, Jes\u00fas"],"084921311":["Prado Eguilaz, Vicente Manuel de"],"084921312":["Mart\u00edn Meizoso, Antonio"],"084921313":["Hermandad de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (La Alberca - Murcia)"],"084921314":["Edicions L'Isard, S.L."],"084921315":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Profesionales de compras, contrataci\u00f3n y aprovisionamientos"],"084921316":["Avui. Premsa Catalana, S.A."],"084921317":["Boreal Editores"],"084921318":["Sofres Audiencia de Medios"],"084921319":["T Seis Ediciones, S.L."],"084921320":["Ediciones Mago, S.L."],"084921321":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 1. Atenci\u00f3n Primaria."],"084921322":["Ediciones Cecilia Colien Honegger"],"084921323":["Fundaci\u00f3 La Mirada"],"084921324":["Cima, Medio Ambiente"],"084921325":["Radio Nacional de Espa\u00f1a"],"084921326":["Instituto de Desarrollo Comunitario"],"084921327":["Uni\u00f3n de Centros de Animaci\u00f3n Rural"],"084921328":["Ayuntamiento de Villaca\u00f1as"],"084921329":["Calvo Maestro, Faustino"],"084921330":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Valladolid"],"084921331":["Ayuntamiento de Calvi\u00e1 = Ajuntament de Calvi\u00e0"],"084921332":["Ivette Noguera Garc\u00eda Edicions S.L."],"084921333":["Kwiecien, Bruno"],"084921334":["Asociaci\u00f3n Internacional para la Protecci\u00f3n de la Propiedad Industrial. Grupo Espa\u00f1ol"],"084921335":["Editorial AP&G. Anuario Aduanero de Espa\u00f1a"],"084921336":["Pedra de Toc"],"084921337":["Servicio General de Informaci\u00f3n de Monta\u00f1a=Servei General de Informaci\u00f3 de Muntanya"],"084921338":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermer\u00eda Docente"],"084921339":["FC Editorial"],"084921340":["Guti\u00e9rrez Pell\u00f3n, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084921341":["Centro de Estudios Requenenses"],"084921342":["Composan Construcci\u00f3n"],"084921343":["Crin Ediciones, S.L."],"084921344":["\u00c0rtic Edicions, S.L."],"084921345":["Universidad de Granada. Facultad de Ciencias. Grupo de Investigaci\u00f3n de Recursos y H\u00eddricos y Geolog\u00eda Ambiental"],"084921346":["Ayuntamiento de Viladecans = Ajuntament de Viladecans"],"084921347":["Ere\u00f1o Altuna, Jos\u00e9 Antonio"],"084921348":["Gomylex"],"084921349":["Miravete de Marco, Antonio"],"084921350":["Consejo Consultivo de Canarias"],"084921351":["Centre d'Estudis de la Terra Alta"],"084921352":["Fundaci\u00f3n Secretariado Gitano"],"084921353":["Ajuntament de Vilafranca del Pened\u00e8s"],"084921354":["Centro de Acceso Universitario a Distancia"],"084921355":["Concejal\u00eda de Cultura del Ayuntamiento de C\u00e1ceres"],"084921356":["F&G Editores"],"084921357":["Ediciones Trebol, S.L."],"084921358":["Toral Technical Trade, S.L."],"084921359":["Centro de Profesores y Recursos de San Mart\u00edn de Valdeiglesias"],"084921360":["Federaci\u00f3n Trabajadores de la Ense\u00f1anza Servicios y Consulting"],"084921361":["Jose P\u00e9rez de San Rom\u00e1n"],"084921362":["V\u00e1zquez de Lara, Mar\u00eda Trinidad"],"084921363":["Ediciones y Publicaciones Troy, S.L."],"084921364":["Ayuntamiento de Torre Pacheco"],"084921365":["Erdozain Gaztelu, Aurelio"],"084921366":["Instituto de Estudios Valdeorreses"],"084921367":["Embajada de Espa\u00f1a (Italia)"],"084921368":["Consell Metropolit\u00e1 de la Horta"],"084921369":["Infogat 95 S.A."],"084921370":["Fundaci\u00f3 Caixa de Sabadell"],"084921371":["Consorcio de Santiago"],"084921372":["Pa\u00eds Vasco. Direcci\u00f3n de Infraestructura del Transporte"],"084921373":["Editorial Mercuria"],"084921374":["Rugoma, S.A."],"084921375":["Patronato Municipal Niceto Alcal\u00e1-Zamora y Torres"],"084921376":["Jos\u00e9 Mar\u00eda Cid Rodr\u00edguez"],"084921377":["Cabronero Mesas, Daniel"],"084921378":["Asociaci\u00f3n de Qu\u00edmicos de Catalu\u00f1a = Associaci\u00f3 de Qu\u00edmics de Catalunya"],"084921379":["Pi\u00f1eiro Ares, Jos\u00e9"],"084921380":["Rom\u00e1n-Argoma, Gonzalo"],"084921381":["Signament i Comunicaci\u00f3, S.L."],"084921382":["Manufacturas Audiovisuales, S.L."],"084921383":["Secretariado de Misiones Dominicanas"],"084921384":["Ediciones Jes\u00fas Alvaro Camacho Espinosa"],"084921385":["Uni\u00f3n de Criadores de Toros de Lidia"],"084921386":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada III = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament de Matem\u00e0tica Aplicat III"],"084921387":["Universidad de Sevilla. Departamento de Historia Medieval y Ciencias y T\u00e9cnicas Historiogr\u00e1ficas"],"084921388":["CTO Editorial SL"],"084921389":["Alcalde Gil, Salvador"],"084921390":["Instituto de Migraciones. Universidad de Granada"],"084921391":["Ayuntamiento de Sils = Ajuntament de Sils"],"084921392":["Fundaci\u00f3n Asturias"],"084921393":["Lorente Martinena, Juan Carlos"],"084921394":["Ayuntamiento de Errenteria"],"084921395":["Tot Editorial, S.A."],"084921396":["CD Color Digital, S.R.L."],"084921397":["Istmo Editores"],"084921398":["Prado Ami\u00e1n, Jos\u00e9 Luis"],"084921399":["Associaci\u00f3 Cultural Gombau de Besora. El 8-5-5"],"084921400":["Fundaci\u00f3n Dolores Ib\u00e1rruri"],"084921401":["BMW Ib\u00e9rica, S.A."],"084921402":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Mirasierra'"],"084921403":["Hoyo-Herreros, CB"],"084921404":["Sociedad Espa\u00f1ola de Estudios Renacentistas Ingleses (SEREDI)"],"084921405":["Muriel Guti\u00e9rrez, Manuel Francisco"],"084921406":["Feu i Sala, Josep"],"084921407":["Grupo Art\u00edstico Literario Pan de Trigo"],"084921408":["Patronato Cultural Federico Garc\u00eda Lorca"],"084921409":["Ajuntament d'Alberic"],"084921410":["Ediciones Paraula Magna"],"084921411":["Cruz Roja Espa\u00f1ola. Asamblea Auton\u00f3mica de Arag\u00f3n"],"084921412":["Instituto Roman\u00f3 de Servicios Sociales y Culturales"],"084921413":["Patronat d'Estudis Osonencs"],"084921414":["Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds (Guip\u00fazcoa) = Euskalerriaren Adiskideen Elkartea (Gipuzkoa)"],"084921415":["Garc\u00eda Ruescas. Grupo de Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084921416":["Abu\u00edn M\u00edguez, Francisco"],"084921417":["Ayuntamiento de Alcaine"],"084921418":["Editorial Triacastela"],"084921419":["Movimiento Indaliano"],"084921420":["Punta Litoral, S. L."],"084921421":["C\u00edrculo Financiero de Galicia, S.A."],"084921422":["Viamonte"],"084921423":["Hermandad de San Frutos del Durat\u00f3n (Segovia)"],"084921424":["Jos\u00e9 Enrique Coca Garc\u00eda"],"084921425":["Editabor (Luis Ignacio Rodrigo)"],"084921426":["NILSA, Navarra de Infraestructuras Locales, S. A."],"084921427":["Sagarduy Gonzalo, Jos\u00e9 Luis"],"084921428":["Ema Publicacions"],"084921429":["Coll Casad\u00f3, Josep Mar\u00eda"],"084921430":["Iatros Edicions, S.L."],"084921431":["Alba"],"084921432":["O.N.G. 'Salud y Desarrollo'"],"084921433":["Asociaci\u00f3n Centro de Iniciativas de la Econom\u00eda Social"],"084921434":["Editorial Lahoussere (Grupo Lavie, S.L.)"],"084921435":["Taller de Editores S.A."],"084921436":["Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria 'Miguel de Cervantes Saavedra'"],"084921437":["Yggdrasil Jocs"],"084921438":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos de Hell\u00edn"],"084921439":["Universidad de Huelva. Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Departamento de Expresi\u00f3n Musical, Pl\u00e1stica, Corporal y Did\u00e1cticas"],"084921440":["Cerezo Sabio, Jos\u00e9 Antonio"],"084921441":["Fundaci\u00f3n Espriu"],"084921442":["Fundaci\u00f3n Seminario de Investigaci\u00f3n para la Paz"],"084921443":["Doest Edicions"],"084921444":["Michelena Rebell\u00f3n, C\u00e9sar"],"084921445":["Trashorras Montecelos, Jes\u00fas"],"084921446":["Castillo Garc\u00eda, Salvador"],"084921447":["Ayuntamiento de T\u00e1rrega = Ajuntament de T\u00e0rrega"],"084921448":["Barcelona Limit Electrollibres, S.L."],"084921449":["Mart\u00ednez Navarro, Antonio Jos\u00e9"],"084921450":["Soler Riba, Ram\u00f3n"],"084921451":["Institut Municipal d'Acci\u00f3 Cultural (Matar\u00f3)"],"084921452":["Juli\u00e1 Boronat, Eugenio"],"084921453":["Feria Muestrario Internacional de Valencia. Gabinete Jur\u00eddico"],"084921454":["RCEI Ediciones (Revista Canaria de Estudios Ingleses)"],"084921455":["Asociacion de Libreros de Lance de Madrid"],"084921456":["Letrumero, S.L."],"084921457":["Escrib\u00e1 Casa\u00f1, Ricardo"],"084921458":["Calero Rom\u00e1n, Francisco Jos\u00e9"],"084921459":["Amigos de la Historia de Calahorra"],"084921460":["Brujazul (Asociaci\u00f3n Cultural)"],"084921461":["Xe-au Clariana Edicions"],"084921462":["Polo Miranda, Carlos y Pepio Vi\u00f1als, Montserrat"],"084921463":["Bravo Rodr\u00edguez, Vicente"],"084921464":["Ayuntamiento de Alcobendas"],"084921465":["Triangle Postals, S.L."],"084921466":["Cladellas Pros, Enric"],"084921467":["Compa\u00f1ia Espa\u00f1ola de Petr\u00f3leos, S.A."],"084921468":["Federaci\u00f3n de Cajas de Ahorros Vasco-Navarras"],"084921469":["Fundaci\u00f3n Centro Internacional de Hidrolog\u00eda Subterr\u00e1nea"],"084921470":["Cofrad\u00eda de Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno (Cartagena) (Marrajos)"],"084921471":["C\u00e1mara de Comercio de Murcia"],"084921472":["Hospital General de San Jorge"],"084921473":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Cantabria"],"084921474":["You & Us, S.D."],"084921475":["Editorial Filium"],"084921476":["Cosset\u00e0nia Edicions"],"084921477":["Aquimas Multimedia, S.L."],"084921478":["Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Escuela Universitaria Santa Mar\u00eda"],"084921479":["Barros Pedreira, Pedro Antonio"],"084921480":["Editora Lozano C. por A."],"084921481":["Centeno Barrios, Pedro Luis"],"084921482":["Edicions Maideu, S.L."],"084921483":["Monterrey Ediciones"],"084921484":["Espa\u00f1ola de Ediciones Musicales Schott, S. L."],"084921485":["Gort Juanpere, Ezequiel"],"084921486":["T\u00e0ssies Penella, Jos\u00e9 Antonio"],"084921487":["Sociedad Estatal Goya 96, S.A."],"084921488":["Distribuci\u00f3n Anual, S.L."],"084921489":["Federaci\u00f3n de Salvamento y Socorrismo de la Comunidad Valenciana"],"084921490":["Librer\u00eda Universidad"],"084921491":["Asociaci\u00f3n Sexologica Sevillana"],"084921492":["Gr\u00e1ficas Rigel, S.A."],"084921493":["Editorial Sombrero Azul"],"084921494":["Centro Cl\u00ednico Los Naranjos"],"084921495":["Fundaci\u00f3n Xabier Zubiri"],"084921496":["Aepres Ediciones"],"084921497":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Estudios para la Comunicaci\u00f3n Fija a Trav\u00e9s del Estrecho de Gibraltar, S.A."],"084921498":["Institut d'Estudis Comarcals del Camp de T\u00faria"],"084921499":["Ayuntamiento de Marchena"],"084921500":["Canabal Barreiro, Jos\u00e9 Enrique"],"084921501":["Universidad de Almer\u00eda. Grupo de Socioling\u00fc\u00edstica Te\u00f3rica y Aplicada"],"084921502":["Milenio Publicaciones S.L."],"084921503":["Gayata Ediciones"],"084921504":["L\u00f3pez Mart\u00edn, Antonio"],"084921505":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'El Greco'"],"084921506":["Libreria Mara"],"084921507":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Productores de Sustancias para Aplicaciones Tensioactivas"],"084921508":["Ayuntamiento de Algaida = Ajuntament d'Algaida"],"084921509":["Formastur"],"084921510":["Folch-Genius & Co."],"084921511":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Valle del Saja'"],"084921512":["Romaguera i Belenguer, Enric"],"084921513":["Rom\u00e1n Garc\u00eda, Manuel"],"084921514":["Alberte Casti\u00f1eiras, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084921515":["Editorial Aml (Antonio Lorca Siero)"],"084921516":["Casa de Galicia (C\u00f3rdoba)"],"084921517":["Dur\u00e1n Broncano, Luisa"],"084921518":["Moysi Crespi, Juan"],"084921519":["Universidad de M\u00e1laga. Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales. Cuadernos de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales"],"084921520":["Asociaci\u00f3n para la Ense\u00f1anza del Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera"],"084921521":["Instituto Europeo de Investigaci\u00f3n Teatral"],"084921522":["Servicios y Gesti\u00f3n del Autom\u00f3vil Europa, S.L."],"084921523":["Garc\u00eda Jim\u00e9nez, Guillermo"],"084921524":["Centro Andaluz de Flamenco"],"084921525":["Ayuntamiento de Carmona. Delegaci\u00f3n de Cultura y Patrimonio. Servicio de publicaciones"],"084921526":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de C\u00e1maras del Libro"],"084921527":["Finisterre Ediciones, S.L."],"084921528":["Pastor Rat\u00f3n, Antol\u00edn"],"084921529":["Dandamis"],"084921530":["Instituto Aragon\u00e9s de Antropolog\u00eda"],"084921531":["Asociaci\u00f3n Cultural Taller de Escritura de Madrid"],"084921532":["Auto Suture Espa\u00f1a, S. A."],"084921533":["Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"],"084921534":["Centro de Formaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Recursos Educativos de Valencia = Centre de Formaci\u00f3, Innovaci\u00f3 i Recursos Educatius de Val\u00e8ncia"],"084921535":["S\u00e1nchez Vigil, Juan Miguel"],"084921536":["Universidad de Alicante. Secretariado de Cultura"],"084921537":["Arxt Imagen y Dise\u00f1o Integral, S.L."],"084921538":["Guianova, S.L."],"084921539":["Asociaci\u00f3n Gallega de Salud Mental = Asociaci\u00f3n Galega de Sa\u00fade Mental"],"084921540":["INFOADEX"],"084921541":["Ayuntamiento de Beasain"],"084921542":["La M\u00e0 de Guido"],"084921543":["Hermandad de los Santos de Lebrija"],"084921544":["Grupo 10"],"084921545":["Autoridad Portuaria de Santa Cruz de Tenerife"],"084921546":["Asociaci\u00f3n de Medicina y Seguridad"],"084921547":["Colegiata de Santa Mar\u00eda del Campo. Archivo"],"084921548":["Asociaci\u00f3n de Editores de Revistas Culturales de Espa\u00f1a"],"084921549":["Clave Records, S.L."],"084921550":["P\u00e9rez Guerra, Javier"],"084921551":["Cicerone Arquitextos"],"084921552":["Ayuntamiento de Cabra"],"084921553":["Escuela de Tiempo Libre Adove"],"084921554":["Lua Ediciones, S.L"],"084921555":["Odyssey Ventures, S.L."],"084921556":["Ayuntamiento de Petrer"],"084921557":["Centro de Formaci\u00f3n y Recursos de Lugo"],"084921558":["Af\u00e1n Gr\u00e1fico, S.A."],"084921559":["Real Academia de Cultura Valenciana"],"084921560":["Centre d'Estudis Alcoverencs"],"084921561":["Editorial Noroeste, S.L."],"084921562":["Centro de Estudios Hist\u00f3ricos Jerezanos"],"084921563":["Ferr\u00e1ndiz Casado, Juan"],"084921564":["Editorial Ibarra de Arce"],"084921565":["Nigredo Editorial, S.L."],"084921566":["Albino Su\u00e1rez Cortina"],"084921567":["PhD Aristos Editor S.L."],"084921568":["Udina i Cobo, Carles"],"084921569":["Centro de Profesores y Recursos de Ciudad Rodr\u00edgo"],"084921570":["Instituto de Comunicaci\u00f3n e Investigaciones Sociol\u00f3gicas, S.L."],"084921571":["Uni\u00f3n Misional Franciscana"],"084921572":["Ayuntamiento de Alfafara = Ajuntament de Alfafara"],"084921573":["Alba Alarcos, Angel"],"084921574":["Ediciones Lestonnac"],"084921575":["Gordaliza Aparicio, Francisco Roberto"],"084921576":["Analistas Econ\u00f3micos de Andaluc\u00eda"],"084921577":["Ruiz Trivi\u00f1o, Miguel"],"084921578":["Aena Aeropuertos, S.A."],"084921579":["Grup Balear d'Ornitologia i Defensa de la Naturalesa"],"084921580":["Balsells Blanco, Mar\u00eda de la Luz"],"084921581":["Universidad de Navarra. Departamento de Literatura Medieval y del Siglo de Oro. Grupo de Investigaci\u00f3n Siglo de Oro"],"084921582":["Yatay Ediciones"],"084921583":["Promotora Editorial Berciana"],"084921584":["Subir\u00e0 i Associats, S.L."],"084921585":["Museo de la Catedral de Astorga"],"084921586":["Libreria C\u00f3dice, S.L."],"084921587":["Ayuntamiento de Lierganes"],"084921588":["Ferrando Frutos, Ignacio"],"084921589":["Asociaci\u00f3n Nacional de Directivos de Enfermer\u00eda"],"084921590":["Ediciones Enrique Antoli, S.L."],"084921591":["Empresa Nacional de Autopistas"],"084921592":["Centro de Estudio Esp\u00edrita Allan Kardec"],"084921593":["Ayuntamiento de Onda = Ajuntament d'Onda"],"084921594":["Arzobispado Castrense de Espa\u00f1a"],"084921595":["L'Oronella Servicis Editorials Valencians, S.L."],"084921596":["Ayuntamiento de Lloret de Mar = Ajuntament de Lloret de Mar - Servei d'arxiu municipal"],"084921597":["Galer\u00eda Valle Orti, S. L."],"084921598":["Centre d'Estudis Musicals del Bergueda l'Espill SCCL (Amalgama Edicions)"],"084921599":["Casa de Guadalajara (Madrid)"],"084921600":["Quintana Prieto, Augusto"],"084921601":["D\u00edaz Fern\u00e1ndez, Juan"],"084921602":["Ayuntamiento de Alberite"],"084921603":["Meditex, S.L."],"084921604":["Cruce Ediciones"],"084921605":["Amaranto Editores, S.L."],"084921606":["Links Books"],"084921607":["Centro de Educaci\u00f3n de Adultos"],"084921608":["Motatu y Steurer, Demetri"],"084921609":["Centro de Profesores y Recursos de Colmenar Viejo"],"084921610":["Astiz Ciaurriz, Ignacio"],"084921611":["Centro de Estudios de La Manchuela - C.E.M."],"084921612":["Asociaci\u00f3n Cultural para la Fotograf\u00eda y Comunicaci\u00f3n Alterna"],"084921613":["Casa da Xuventude - Agrupaci\u00f3n de Llibreiros de Ourense"],"084921614":["Academi de sa Llengo Balea"],"084921615":["Stripper Ediciones, S.L."],"084921616":["Ranz Hormaz\u00e1bal, Candelas"],"084921617":["Societat Catalana de Micologia"],"084921618":["Limnologia"],"084921619":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. \u00c1rea de Formaci\u00f3n y Empleo"],"084921620":["Pa\u00eds Vasco. Departamento de Ordenaci\u00f3n del Territorio, Vivienda y Medio Ambiente"],"084921621":["Garc\u00eda Guzm\u00e1n, Alfonso Silvano"],"084921622":["Permanyer"],"084921623":["Libros de la Axarqu\u00eda"],"084921624":["Ediciones Revide, S. L."],"084921625":["Uni\u00f3n Tipogr\u00e1fica Editorial"],"084921626":["Comisi\u00f3n Organizadora de la Feria del Libro Granada"],"084921627":["Asociaci\u00f3n Cultural Adarve"],"084921628":["Fundaci\u00f3n Corripio, Incorporada"],"084921629":["Teatro de la J\u00e1cara"],"084921630":["Var\u00f3 Carbonell, Jorge"],"084921631":["\u00c1ngela Berenguer"],"084921632":["Facultad de Teolog\u00eda de Granada"],"084921633":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Neuropsiquiatr\u00eda"],"084921634":["Ediciones Internacionales HKR"],"084921635":["Real Academia de C\u00f3rdoba de Ciencias, Bellas Letras y Nobles Artes"],"084921636":["Iglesia Garc\u00eda, Jes\u00fas de la"],"084921637":["Cofrad\u00eda de la Virgen de la Pe\u00f1a"],"084921638":["Asociaci\u00f3n Amigos de el D\u00eda de la Foto"],"084921639":["Colegio de Abogados de Madrid"],"084921640":["Ayuntamiento de Fortuna"],"084921641":["Partida Doble"],"084921642":["Texmor, S.L."],"084921643":["Prisma Comunicaci\u00f3, C.B."],"084921644":["Asociaci\u00f3n de J\u00f3venes Empresarios de Madrid"],"084921645":["La Xara Edicions"],"084921646":["Gilusan, S. L."],"084921647":["Ayuntamiento de Fuendetodos"],"084921648":["Universidad de M\u00e1laga. Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica en la Ingenieria"],"084921649":["Cuatro Ediciones"],"084921650":["Museu Nacional Arque\u00f2logic de Tarragona"],"084921651":["Ebe Libros"],"084921652":["Consejo Auton\u00f3mico de los Colegios Oficiales de Arquitectos de Castilla y Le\u00f3n"],"084921653":["Martino Redondo, Eutimio"],"084921654":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Burgos"],"084921655":["Instituciones Colegiales para la Calidad en la Edificaci\u00f3n"],"084921656":["Centro Tecnol\u00f3gico Industrial"],"084921657":["World Trade Guide, S.L."],"084921658":["Centro de Profesores y Recursos de Cu\u00e9llar"],"084921659":["Multimedia Ambiental, S.L."],"084921660":["Universidad de Granada. Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Asociaci\u00f3n para el Desarrollo de la Comunidad Educativa en Espa\u00f1a"],"084921661":["Asociaci\u00f3n Naturalista de Arag\u00f3n"],"084921662":["Universidad de C\u00e1diz. Grupo de Investigaci\u00f3n Bah\u00eda de C\u00e1diz"],"084921663":["Ediciones Recursos"],"084921664":["Bedia Guti\u00e9rrez, Mar\u00eda Rosario"],"084921665":["Comunicaci\u00f3n Uno"],"084921666":["El Gall Editor"],"084921667":["Grupo Editorial V"],"084921668":["Institut d'Estudis del Baix Empord\u00e0"],"084921669":["Colegio Mayor Almonte"],"084921670":["Piz\u00e1 i Ridao, Mar\u00eda Rosa"],"084921671":["Asociaci\u00f3n Cultural Santa Compa\u00f1a"],"084921672":["Asociaci\u00f3n de la Prensa de Murcia"],"084921673":["Real Sociedad Econ\u00f3mica de Amigos del Pa\u00eds (Las Palmas de Gran Canaria)"],"084921674":["Nogara Libros, S.A."],"084921675":["Barroso Asenjo, Porfirio"],"084921676":["Centro de Estudios Jotatresa"],"084921677":["Hidalgo Romero, Manuel"],"084921678":["Ayuntamiento de Lora del R\u00edo"],"084921679":["Asociaci\u00f3n de Profesionales de Comunidades Terap\u00e9uticas para Toxic\u00f3manos"]}