{"08492568":["Nexus M\u00e9dica"],"08492569":["Editorial Servet"],"08492570":["Global Marketing"],"08492571":["Zenobita Edicions"],"08492572":["Fundaci\u00f3n Siglo para el Turismo y las Artes de Castilla y Le\u00f3n"],"08492573":["Editorial Almuzara"],"08492574":["El Gall Editor"],"08492575":["ByG SL"],"08492576":["Andaluc\u00eda. Defensor del Pueblo"],"08492577":["Solingraf S.L. Ediciones Letra Clara"],"08492578":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"08492579":["Centro Atl\u00e1ntico de Arte Moderno - CAAM"],"08492580":["Bubok Publishing S.L."],"08492581":["Quorum Editores"],"08492582":["Publicaciones de Rolde de Estudios Aragoneses"],"08492583":["Institut d'Estudis Catalans"],"08492584":["Maikalili Ediciones, S.L."],"08492585":["Fundaci\u00f3 Teatre Lliure"],"08492586":["Libros Lit\u00fargicos"],"08492587":["Germania"],"08492588":["Ediciones Corintia, S.R.L."],"08492589":["Editorial Leer-e"],"08492590":["Nova Galicia Edici\u00f3ns, S.L."],"08492591":["Fundaci\u00f3n Gypaetus"],"08492592":["Editorial Ivrea"],"08492593":["Alhulia, S.L."],"08492594":["Ediciones Atlantis"],"08492595":["Thule Ediciones SL"],"08492596":["Consejo General del Poder Judicial"],"08492597":["Ediciones de la Sociedad de Cultura Valle-Incl\u00e1n"],"08492598":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"08492599":["Labayru Ikastegia"],"08492600":["Editorial Laria"],"08492601":["Educaci\u00f3n Continua On Line, S.L."],"08492602":["Ediciones Laborum"],"08492603":["Mallorca. Consell de Mallorca. Servei de Cultura"],"08492604":["Editorial Quadrivium"],"08492605":["Ediciones Corintia, S.R.L."],"08492606":["El Justicia de Arag\u00f3n"],"08492607":["Sd?edicions"],"08492608":["Kalandraka Ediciones Andaluc\u00eda, S.L."],"08492609":["Odisea Editorial, SL"],"08492610":["Grupo Erik Editores, S.L."],"08492611":["Maikalili Ediciones, S.L."],"08492612":["Ediciones Francis Lefebvre"],"08492613":["Mi\u00f1o y D\u00e1vila Editores"],"08492614":["Editorial Edita"],"08492615":["Apa Apa (Settle Vilafranca, S.L.)"],"08492616":["Ediciones de Intervenci\u00f3n Cultural"],"08492617":["Terciopelo"],"08492618":["Editorial Corona del Sur"],"08492619":["Ediciones Carena"],"08492620":["Permanyer"],"08492621":["Federaci\u00f3n Agustiniana"],"08492622":["Modurba S.L."],"08492623":["Joxman Editores"],"08492624":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"08492625":["Editorial Tr\u00e1fico Vial, S.A."],"08492626":["T&B Editores"],"08492627":["Instituto de Estudios Ceut\u00edes"],"08492628":["Anroart Ediciones, SL"],"08492629":["Ediciones Beta III Milenio, S.L."],"08492630":["Ba\u00eda Edici\u00f3ns A Coru\u00f1a. S.L."],"08492631":["Institut Municipal d'Acci\u00f3 Cultural (Matar\u00f3)"],"08492632":["Instituto Cervantes"],"08492633":["Ayuntamiento de M\u00e1laga"],"08492634":["Ediciones Corintia, S.R.L."],"08492635":["Ediciones Corona Borealis"],"08492636":["Titiris Editorial (M\u00f3nica Campadabal Gili)"],"08492637":["Caja de Ahorros Municipal de Burgos"],"08492638":["Unidad Editorial Informaci\u00f3n General, S.L.U."],"08492639":["Asociacion de Directores de Escena"],"08492640":["Catarsis Producciones S.L."],"08492641":["Mairea Libros"],"08492642":["Esfera Corporaci\u00f3n de Negocios, S.L."],"08492643":["Index Book"],"08492644":["Edici\u00f3ns Embora"],"08492645":["Editorial Agustiniana"],"08492646":["Espiral Maior"],"08492647":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"08492648":["Publicaciones Turquesa"],"08492649":["Acantilado"],"08492650":["Starbook Editorial, S.A."],"08492651":["Davinci Continental, S.L."],"08492652":["Adalia Farma, S.L."],"08492653":["Formastur"],"08492654":["Libros Libres"],"08492655":["Educ\u00e0lia Editorial"],"08492656":["Difusi\u00f3n Jur\u00eddica y Temas de Actualidad, S.A."],"08492657":["Planetbuk"],"08492658":["Axac"],"08492659":["Publicaciones Comala"],"08492660":["Libros Disney"],"08492661":["Techtraining Multiservice, S.L."],"08492662":["Bubok Publishing S.L."],"08492663":["Libros del Asteroide S.L.U."],"08492664":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Formaci\u00f3n del Transporte y la Log\u00edstica"],"08492665":["Ediciones Corintia, S.R.L."],"08492666":["Editorial Jur\u00eddica Sep\u00edn, S.L."],"08492667":["Ayuntamiento de Elche"],"08492668":["Castilla Ruiz, Guillermo"],"08492669":["Abecedario"],"08492670":["Cultiva Libros S.L."],"08492671":["Estrella Polar"],"08492672":["Educaula"],"08492673":["Aeditors"],"08492674":["Editorial Edita"],"08492675":["Marr\u00e8, Produccions Editorials, SL"],"08492676":["Ediciones Hontanar"],"08492677":["Ediciones Horizonte, S.L."],"08492678":["Tikal Ediciones"],"08492679":["Servicio de Publicaciones - Universidad de Huelva"],"08492680":["Copicentro Granada"],"08492681":["Universidad de Burgos. Servicio de Publicaciones e Imagen Institucional"],"08492682":["Mosaico de Gen"],"08492683":["N\u00f3rdica Libros"],"08492684":["Luarna Ediciones S.L."],"08492685":["Planetbuk"],"08492686":["Tornapunta Ediciones, S.L.U."],"08492687":["Ediciones \u00c1mbar"],"08492688":["ViaMagna Ediciones"],"08492689":["Castilla Ruiz, Guillermo"],"08492690":["Repro-Expres, S.L."],"08492691":["Pirueta"],"08492692":["Ediciones La Sirena"],"08492693":["Llibres de Veu, S.L."],"08492694":["Editorial Edita"],"08492695":["Maeva Ediciones"],"08492696":["Takatuka"],"08492697":["Ada Book"],"08492698":["El Olivo Azul"],"08492699":["CSV"],"08492700":["Academia Pinto, S.L."],"08492701":["Castellnou Editora Valenciana Infantil i Juvenil"],"08492702":["Almadraba Infantil y Juvenil"],"08492703":["Documenta Balear S.L."],"08492704":["Cajasol"],"08492705":["Sibilina S.L."],"08492706":["Grupo Erik Editores, S.L."],"08492707":["Documenta Universitaria"],"08492708":["Centro de Estudios e Investigaci\u00f3n San Isidoro"],"08492709":["El\u00edas Goicoechea Chavarri (Copycenter Digital)"],"08492710":["Alea Blanca"],"08492711":["Diputaci\u00f3n Provincial de Cuenca"],"08492712":["ACV Edicions"],"08492713":["Cuidando Formaci\u00f3n"],"08492714":["Almena Ediciones"],"08492715":["H\u00e9rcules de Ediciones S. L."],"08492716":["Terapias Verdes"],"08492717":["Servicio de Publicaciones Diputaci\u00f3n de C\u00e1diz"],"08492718":["Curbet Edicions"],"08492719":["Demipage"],"08492720":["Veintisiete Letras"],"08492721":["Fundaci\u00f3 Catalunya - La Pedrera"],"08492722":["Editorial Alfama s.l."],"08492723":["Duomo Ediciones"],"08492724":["Maia Ediciones"],"08492725":["Editorial Ivrea"],"08492726":["Noufront S.L."],"08492727":["Editorial tresCtres"],"08492728":["Marbot Ediciones"],"08492729":["Santillana Fran\u00e7ais"],"08492730":["Editorial Edita"],"08492731":["Loft"],"08492732":["Eride Ediciones"],"08492733":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"08492734":["Ediciones Amberley, S.L."],"08492735":["FC Editorial"],"08492736":["Edicions Llibreria Universit\u00e0ria de Barcelona, SL"],"08492737":["Instituto de Estudios Econ\u00f3micos"],"08492738":["Slovento"],"08492739":["Kl\u00f6ther"],"08492740":["Comisiones Obreras. Confederaci\u00f3n Sindical"],"08492741":["Editorial Corona del Sur"],"08492742":["Ediciones Maestro, S.L."],"08492743":["Planetbuk"],"08492744":["Preparadores Ediciones, SL"],"08492745":["El Cep i la Nansa Edicions"],"08492746":["Editorial Luis Camacho S.L."],"08492747":["Fundaci\u00f3n Caja General de Ahorros de Granada"],"08492748":["Associaci\u00f3 de Mestres Rosa Sensat"],"08492749":["Diputaci\u00f3n Provincial de Huesca"],"08492750":["Editorial K\u00f3kinos"],"08492751":["Plaza y Valdes, S.L."],"08492752":["Editorial Edita"],"08492753":["Esasesor"],"08492754":["Dilex"],"08492755":["Trama Editorial, S.L."],"08492756":["Comunicaci\u00f3n y Turismo, S.L."],"08492757":["Godel Editorial"],"08492758":["Angle Editorial"],"08492759":["Libros del Innombrable"],"08492760":["Es, Ediciones"],"08492761":["Librer\u00eda Cervantes (Salamanca)"],"08492762":["Planetbuk"],"08492763":["Edicions 96 S.L."],"08492764":["Danu Editorial, S.L."],"08492765":["Games Workshop"],"08492766":["La Osa Menor"],"08492767":["Centro de Estudios Acad\u00e9micos, S.A."],"08492768":["Editorial Denes"],"08492769":["Astiberri Ediciones"],"08492770":["Ediciones Vitruvio"],"08492771":["Forma 3 Ediciones"],"08492772":["ArteDARDO S.L"],"08492773":["Equipo Difusor del Libro, S.L."],"08492774":["Prensas de la Universidad de Zaragoza"],"08492775":["Bohod\u00f3n Ediciones S.L."],"08492776":["Coleccion Granada Literaria"],"08492777":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"08492778":["Editorial Edita"],"08492779":["Creaciones Copyright"],"08492780":["La M\u00e1quina China Editorial"],"08492781":["Verticales de Bolsillo"],"08492782":["Educatori"],"08492783":["Comics y Cuentos Asturias S.L."],"08492784":["Banaka Multimedia, S. L."],"08492785":["Leb\u00f3n"],"08492786":["Aupper Editores, S.L."],"08492787":["Ediciones HOAC"],"08492788":["Atelier Libros S.A."],"08492789":["Papers On Demand"],"08492790":["Estrella Polar"],"08492791":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"08492792":["Editorial Toxosoutos"],"08492793":["Editorial Libervox SL"],"08492794":["Repronor"],"08492795":["Dylar Ediciones, S.L"],"08492796":["Links Books"],"08492797":["Editorial Saure"],"08492798":["Musivisual"],"08492799":["Bartleby Editores, S.L."],"08492800":["Abalar Consultores SL"],"08492801":["Books4pocket"],"08492802":["Comics y Cuentos Asturias S.L."],"08492803":["Bestsellers Publishing"],"08492804":["Bakeaz. Centro Documentaci\u00f3n Estudios para la Paz"],"08492805":["Editorial Aldevara"],"08492806":["Erasmus Ediciones"],"08492807":["Consejer\u00eda de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio. Junta de Andalucia"],"08492808":["E-litterae, S.L."],"08492809":["Medialive Content, S.L."],"08492810":["Promopress"],"08492811":["Farell Editors"],"08492812":["Ibergarceta Publicaciones S.L."],"08492813":["Editorial Egales S.L."],"08492814":["Editorial Akr\u00f3n, S.A."],"08492815":["Difusi\u00f3n Avances de Enfermer\u00eda (D.A.E)"],"08492816":["Del Centro Editores"],"08492817":["Alquer\u00eda Editorial"],"08492818":["Editorial Corona del Sur"],"08492819":["BAJA_Editorial Viceversa, S.L."],"08492820":["Marcial Pons Ediciones de Historia, S.A."],"08492821":["Ediciones de Aqu\u00ed, S.L."],"08492822":["Editorial Tritemio SL"],"08492823":["Cantabria (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Cultura, Turismo y Deporte"],"08492824":["Preparadores Ediciones, SL"],"08492825":["Rivera Mota, S.A."],"08492826":["Mundos \u00c9picos Grupo Editorial"],"08492827":["Acci\u00f3n Cultural Espa\u00f1ola (AC/E)"],"08492828":["Bohod\u00f3n Ediciones S.L."],"08492829":["Rai Ediciones"],"08492830":["L\u00e1pizCero ediciones"],"08492831":["The Marketing Room, S.A."],"08492832":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"08492833":["Roca Bolsillo"],"08492834":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Enfermer\u00eda"],"08492835":["Dolmen Digital"],"08492836":["Publicaciones Andamio"],"08492837":["Ediciones Alpha Decay, S.A."],"08492838":["Catarsis Producciones S.L."],"08492839":["Arola Editors S.L."],"08492840":["Navona Editorial"],"08492841":["La F\u00e1brica Editorial"],"08492842":["Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica"],"08492843":["Editorial Rudolf Steiner S.L."],"08492844":["Formaci\u00f3n Ivep, S.L."],"08492845":["Alpino"],"08492846":["Niberta"],"08492847":["Editorial de la Luna Libros"],"08492848":["Lua Ediciones, S.L"],"08492849":["Editorial C\u00edrculo Rojo"],"08492850":["GEEPP Ediciones"],"08492851":["Intramar Ediciones, SL"],"08492852":["Trit\u00f3, S.L."],"08492853":["Sportalavera, S.L."],"08492854":["Castilla Ruiz, Guillermo"],"08492855":["Sonolibro"],"08492856":["Centro Documentaci\u00f3n de Estudios y Oposiciones"],"08492857":["Adriana Hidalgo editora"],"08492858":["Esasesor"],"08492859":["Editorial Corona del Sur"],"08492860":["Comunicaci\u00f3n Social Ediciones y Publicaciones"],"08492861":["Actar Editorial (Font i Prat Associats, S. L.)"],"08492862":["Albatros Digital, S.L."],"08492863":["Caixa de Balears Sa Nostra"],"08492864":["Audiolibro.org"],"08492865":["Perif\u00e9rica"],"08492866":["Rinoceronte Editora"],"08492867":["Asociacion Galega para a Cultura e a Ecoloxia"],"08492868":["Jirones de Azul"],"08492869":["nuevosescritores"],"08492870":["Ulzama Ediciones"],"08492871":["Stoa Gallery"],"08492872":["Infoaccia Primera, S.L."],"08492873":["Somoslibros"],"08492874":["Editorial Meteora SL"],"08492875":["Modurba S.L."],"08492876":["Instituto de Estudios Giennenses"],"08492877":["Devenir /Juan Pastor, editor"],"08492878":["Ediciones Mangaline, S.L."],"08492879":["Vaughan"],"08492880":["Trapella Books"],"08492881":["Modurba S.L."],"08492882":["C\u00edrculo Imaginarium"],"08492883":["Editorial Edita"],"08492884":["Colegio de Registradores de la Propiedad, Mercantiles y Bienes Muebles de Espa\u00f1a"],"08492885":["Centro Francisco Tom\u00e1s y Valiente"],"08492886":["AACHE Ediciones de Guadalajara S.L."],"08492887":["Modurba S.L."],"08492888":["Delsan LIibros, S.L."],"08492889":["Interconsulting Bureau, S.L. (ICB Editores)"],"08492890":["Ediciones y Publicaciones El Nadir Tres SL"],"08492891":["451 Editores"],"08492892":["Mestas, Ediciones Escolares, S.L."],"08492893":["Transversal (Equipo Sirius)"],"08492894":["Esasesor"],"08492895":["Ayuntamiento de Lugo = Concello de Lugo"],"08492896":["Ediciones K&L"],"08492897":["Esasesor"],"08492898":["Huaitan Publications S.L."],"08492899":["Planetbuk"],"08492900":["Editorial Edita"],"08492901":["Instituto de Espa\u00f1a"],"08492902":["Dibbuks"],"08492903":["Editorial Aqua"],"08492904":["Editorial El P\u00e1ramo"],"08492905":["Editorial Ivrea"],"08492906":["Viaje a Bizancio Ediciones"],"08492907":["Ara Llibres"],"08492908":["Techtraining Multiservice, S.L."],"08492909":["Fundaci\u00f3n Instituto Castellano Leon\u00e9s de la Lengua"],"08492910":["Obrapropia"],"08492911":["Parlamento de Andaluc\u00eda"],"08492912":["Associaci\u00f3 Cultural Editorial Tria"],"08492913":["Editorial Pre-Textos"],"08492914":["Editorial H\u00e9lice S.C."],"08492915":["Umbriel"],"08492916":["Titania"],"08492917":["Tendencias"],"08492918":["Puck"],"08492919":["Plata"],"08492920":["Entramat"],"08492921":["Empresa Activa"],"08492922":["Edigol Ediciones, S.A."],"08492923":["Consello da Cultura Galega"],"08492924":["Editorial Almuzara"],"08492925":["Ger\u00fcst Creaciones S.L."],"08492926":["Abey Ediciones"],"08492927":["Aebius"],"08492928":["Editorial Agr\u00edcola"],"08492929":["Ediciones Vers\u00e1til, S.L."],"08492930":["Editorial 22A"],"08492931":["Viguera Editores, S.L."],"08492932":["Carena Editors, S.L."],"08492933":["Cotec"],"08492934":["Grupo Erik Editores, S.L."],"08492935":["Editorial Edita"],"08492936":["Jaguar Consultores & Asociados, S.L."],"08492937":["Fundaci\u00f3n BBVA"],"08492938":["Monsalvez2007 S.L."],"08492939":["Editorial Hidra"],"08492940":["Institut d'Estudis Regionals i Metropolitans de Barcelona"],"08492941":["\u00c0msterdam"],"08492942":["Olifante Ediciones de Poes\u00eda"],"08492943":["Compa\u00f1\u00eda Espa\u00f1ola de Reprograf\u00eda y Servicios S.A."],"08492944":["Servicio de Publicaciones - Universidad de Huelva"],"08492945":["Educacion a Distancia Eda"],"08492946":["Katz Editores / Katz Barpal S.L."],"08492947":["Editorial Corona del Sur"],"08492948":["Editorial Sanz y Torres, S.L."],"08492949":["Editorial Novel Mundo 2008, S.l."],"08492950":["Formaci\u00f3n y Edici\u00f3n Ohana"],"08492951":["Editorial Mediterr\u00e0nia Eivissa"],"08492952":["Ediciones Atlantis"],"08492953":["Ada Book"],"08492954":["Delta Publicaciones"],"08492955":["RBA Sat\u00e9n"],"08492956":["Profit Editorial"],"08492957":["Fundaci\u00f3n Alternativas"],"08492958":["Difusora de Letras, Artes e Ideas, S.L."],"08492959":["Editorial Trymar"],"08492960":["Editorial Edita"],"08492961":["Grupo Erik Editores, S.L."],"08492962":["Signatura Ediciones"],"08492963":["Alhena F\u00e1brica de Contenidos, S.L."],"08492964":["Pintar-Pintar Editorial"],"08492965":["Ellago Ediciones"],"08492966":["RBA Bolsillo"],"08492967":["ViaMagna Ediciones"],"08492968":["Bilingual Readers"],"08492969":["Editorial A D O S"],"08492970":["Bellisco Ediciones (Nuria Bellisco Garc\u00eda)"],"08492971":["Ruiz de Aloza Editores S.L."],"08492972":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"08492973":["Ayuntamiento de Burgos"],"08492974":["Sepha"],"08492975":["Dvd Ediciones, S.L."],"08492976":["Garc\u00eda-Maroto Editores S.L."],"08492977":["Ar\u00e1n Ediciones, S.L."],"08492978":["Publicaciones Comala"],"08492979":["Ediciones Barataria"],"08492980":["Interconsulting Bureau, S.L. (ICB Editores)"],"08492981":["RBA Integral"],"08492982":["Jarpyo Editores, S.A."],"08492983":["Real Instituto Elcano"],"08492984":["Editorial Masonica.es"],"08492985":["Medialive Content, S.L."],"08492986":["Universidad Cat\u00f3lica San Antonio de Murcia"],"08492987":["Creaciones Vincent Gabrielle"],"08492988":["Fundaci\u00f3n Instituto Euromediterr\u00e1neo del Agua"],"08492989":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"08492990":["Ada Book"],"08492991":["Grontal Soluciones Biotecnologicas"],"08492992":["G\u00f3mez de Culla, Daniel"],"08492993":["Fundaci\u00f3n Gustavo Bueno"],"08492994":["Vedoira"],"08492995":["Editorial Jur\u00eddica Sep\u00edn, S.L."],"08492996":["CSV"],"08492997":["Globalia Ediciones Anthema"],"08492998":["Editorial el Tercer Nombre"],"08492999":["Educ\u00e0lia Editorial"],"084930000":["Grupo Ornitol\u00f3gico Seo-Mont\u00edcola"],"084930001":["Calendas"],"084930002":["Bellisco Ediciones (Nuria Bellisco Garc\u00eda)"],"084930003":["Compa\u00f1\u00eda Audiovisual Imagin\u00f3grafo, S.A."],"084930004":["Ayuntamiento de \u00c9cija"],"084930005":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda. Unidad de Investigaci\u00f3n sobre Seguridad y Cooperaci\u00f3n Internacional"],"084930006":["Cinctorres Club, C.B."],"084930007":["Editorial Gonher"],"084930008":["Ediciones C\u00e1taro, S.L."],"084930009":["L\u00f3pez Elum, Pedro Jos\u00e9"],"084930010":["Estrategias Alimentarias, S.L."],"084930011":["Ayuntamiento de Alm\u00e0ssera = Ajuntament de Alm\u00e0ssera"],"084930012":["Universidad de M\u00e1laga. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Geograf\u00eda"],"084930013":["Confederaci\u00f3n de Empresarios de Galicia"],"084930014":["Ayuntamiento de Granollers = Ajuntament de Granollers"],"084930015":["Centro Zaragoza Instituto de investigaci\u00f3n sobre reparacion de Veh\u00edculos"],"084930016":["CIE Inversiones Editoriales Dossat-2000, S.L."],"084930017":["Foment d'Art i Cultura d'Amposta"],"084930018":["Rodr\u00edguez Canfr\u00e1n, Concepci\u00f3n"],"084930019":["Tom\u00e9 Fern\u00e1ndez, Sergio"],"084930020":["27 Pu\u00f1aladas / Asociaci\u00f3n Cultural"],"084930021":["Casa de Puerto Rico en Espa\u00f1a"],"084930022":["Miranda Ferrera, Magaly"],"084930023":["Publicaciones \u00c1mbitu, S.L. Les Noticies"],"084930024":["Hermandad de Nuestra Se\u00f1ora de la Caridad Coronada"],"084930025":["Libros del Innombrable"],"084930026":["Ediciones Ib\u00e9ricas Multimedia Cuatro, S.L."],"084930027":["Ayuntamiento de Cortes de Arenoso"],"084930028":["Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez, Isacio"],"084930029":["Promotora Cultural Malague\u00f1a, S.A."],"084930030":["Fundaci\u00f3n de Apoyo a la Historia del Arte Hisp\u00e1nico"],"084930031":["Romero Rej\u00f3n, Juan Carlos"],"084930032":["Global Press, S.L."],"084930033":["S\u00e1nchez Merino, Antonio"],"084930034":["Ayuntamiento de Fuenterrobles"],"084930035":["Sociedad Espa\u00f1ola de Higiene y Medicina Preventiva Hospitalaria"],"084930036":["Ayuntamiento de Estadilla"],"084930037":["Ajuda Obrera a Bosnia"],"084930038":["Instituto del Lenguaje y la Comunicaci\u00f3n"],"084930039":["Calder\u00f3n Fuentes, Sebasti\u00e1n"],"084930040":["Dinamax Management, S.L."],"084930041":["Kaleidoscopio"],"084930042":["Landaluce Montalb\u00e1n, Eloy"],"084930043":["Sutabe"],"084930044":["Caja Rural de Ja\u00e9n"],"084930045":["Grupo Comunicar"],"084930046":["D\u00e8ria Editors"],"084930047":["L\u00f3pez Campuzano, Julia"],"084930048":["Editorial Lama y Presmanes, S.L."],"084930049":["Valbuena Ruiz, Francisco Javier"],"084930050":["Pelegr\u00ed Pedrosa, Luis Vicente"],"084930051":["Grupo Pandora"],"084930052":["Interacci\u00f3 Editorial, S.L. (Grupo Enciclop\u00e8dia Catalana)"],"084930053":["Gesti\u00f3n y Selecci\u00f3n de Empleo, S.L."],"084930054":["Cabezos Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9"],"084930055":["Mu\u00f1oz Clemente, Antonio"],"084930056":["Unidad Editora del INTA"],"084930057":["Telef\u00f3nica Transmisi\u00f3n de Datos (Telef\u00f3nica de Espa\u00f1a)"],"084930058":["Ediciones Linteo S.L."],"084930059":["Perdomo Manzaneque, Juan Luis"],"084930060":["Musicalis"],"084930061":["Antonio Pareja-Editor"],"084930062":["Navarro Quintero, Baudilio Domingo"],"084930063":["Cap\u00edtol Catedral de Girona"],"084930064":["Edicions Catalanes del M\u00f3n de l'Ensenyament-Edicat, S.L."],"084930065":["T&B Editores"],"084930066":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Girona = Col\u00b7legi Oficial d'Aparelladors i Arquitectes T\u00e8cnics de Girona"],"084930067":["Ayuntamiento de Benifay\u00f3 = Ajuntament de Benifai\u00f3"],"084930068":["L\u00f3pez Vaqu\u00e9, Adolfo"],"084930069":["Festival Internacional de Cinema de Catalunya"],"084930070":["Garrote Rico, Rafael"],"084930071":["Ayuntamiento de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s = Ajuntament de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"],"084930072":["Universidad de Zaragoza. Facultad de Filosof\u00eda y Letras"],"084930073":["Vidal Perell\u00f3, Miguel"],"084930074":["TC Ediciones"],"084930075":["Horixe Dise\u00f1o"],"084930076":["Novel Vial, S.A."],"084930077":["Ediciones F.B.V., S.L."],"084930078":["Aguiar Morales, Tom\u00e1s"],"084930079":["Editorial Resma, S.L."],"084930080":["\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"],"084930081":["Centre d'Estudis Comarcals Josep Igl\u00e8sies"],"084930082":["Ediciones M\u00fasica, Liturgia y Oraci\u00f3n"],"084930083":["Ediciones Revista General de Derecho"],"084930084":["Ayuntamiento de San Miguel de Abona"],"084930085":["Interlibro, S.C."],"084930086":["Crom\u00e1tica, S.L."],"084930087":["Santamar\u00eda Pe\u00f1a, Jacinto"],"084930088":["Musicgraff"],"084930089":["Ayuntamiento de Tacoronte"],"084930090":["Calavera Pomar, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084930091":["Amici di Dirk, Ediciones de la Nueva Medicina S.L."],"084930092":["Ayuntamiento de Basauri"],"084930093":["Sociedad Editora Sevillana de Profesionales de la Informaci\u00f3n, S.L."],"084930094":["S\u00e1nchez Relova, Jos\u00e9 Luis"],"084930095":["Hospital del Mar"],"084930096":["Manos Unidas"],"084930097":["Ayuntamiento de \u00c1guilas"],"084930098":["Editorial Jamais"],"084930099":["Comit\u00e9 de Solidaridad con la Causa \u00c1rabe"],"084930100":["7bis7 Freizeitverlag"],"084930101":["Ayuntamiento de Ciempozuelos. Concejal\u00eda de Cultura"],"084930102":["Ayuntamiento de Ayora"],"084930103":["Gil Cubillo, Juan Carlos"],"084930104":["Hidalgo Cu\u00f1arro, Jos\u00e9 Manuel"],"084930105":["Ayuntamiento de Berlanga"],"084930106":["Cara de Plata Ediciones"],"084930107":["Alcorc\u00f3n Gr\u00e1fico"],"084930108":["Associaci\u00f3 B\u00edblica de Catalunya"],"084930109":["Naus\u00edca\u00e4"],"084930110":["Casas G\u00e1lvez, Arist\u00f3nico"],"084930111":["Ayuntamiento de La Nucia"],"084930112":["Animia Editorial"],"084930113":["Fundaci\u00f3n Creaci\u00f3n de Empleo Juan Huarte de San Juan"],"084930114":["Llabr\u00e9s Jaume, Miguel"],"084930115":["Brenda Publicaci\u00f3ns, S.L."],"084930116":["Ayuntamiento de Rivas Vaciamadrid. Concejal\u00eda de Cultura"],"084930117":["General Asde"],"084930118":["Seoane de la Losa, Emilio"],"084930119":["Contracento, S.L."],"084930120":["Se\u00f1oran-Altable Blakebrough, Denise"],"084930121":["Editorial Ocitur, S.L."],"084930122":["Santos Amatria, Juan Pedro"],"084930123":["Centro para el Desarrollo de las Telecomunicaciones de Castilla y Le\u00f3n"],"084930124":["Fern\u00e1ndez Villegas, Miguel"],"084930125":["Jardun Elkartea"],"084930126":["Tecnimedia Editorial"],"084930127":["Aliern Pons, Francesca"],"084930128":["Loro Parque, S.A."],"084930129":["P\u00e9rez Calvo, Aderito"],"084930130":["Fundaci\u00f3n Don Rodrigo"],"084930131":["S\u00e1nchez Garc\u00eda, Jos\u00e9 Luis"],"084930132":["Adytum Aces Design"],"084930133":["\u00d3ptima, Trabajos Literarios y Fotogr\u00e1ficos, S.L."],"084930134":["ANE"],"084930135":["S\u00edmbol Editors"],"084930136":["Germinal. Encuentros literarios"],"084930137":["Malinowski Gim\u00e9nez, Eduardo Jorge"],"084930138":["Ayuntamiento de Xixona = Ajuntament de Xixona"],"084930139":["Estampa Ediciones"],"084930140":["Fundaci\u00f3n Ca\u00f1ada Blanch"],"084930141":["Estal Guti\u00e9rrez, Juan Manuel del"],"084930142":["Girona (Di\u00f3cesis). Obispado = Girona (Di\u00f2cesi). Bisbat"],"084930143":["Edici\u00f3ns Embora"],"084930144":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Agricultura de Conservaci\u00f3n suelos vivos"],"084930145":["Garc\u00eda Escribano Mart\u00ednez, Mar\u00eda Soledad"],"084930146":["Grup d'Estudi del Medi Murb\u00edter"],"084930147":["Fundaci\u00f3n San P\u00edo X"],"084930148":["Asociaci\u00f3n Literaria Cal\u00edope"],"084930149":["Ayuntamiento de Canena"],"084930150":["Calvo Mart\u00ednez, Emilio"],"084930151":["INED 2A, S.L."],"084930152":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo Nacional de Artes Decorativas"],"084930153":["Ayuntamiento de Tuineje"],"084930154":["Ayuntamiento de San Bartolom\u00e9 de Tirajana"],"084930155":["Instituto Tecnol\u00f3gico Textil"],"084930156":["Kompass France, S.A. Sucursal en Espa\u00f1a"],"084930157":["Mart\u00ednez Castellano, Pedro"],"084930158":["Ayuntamiento de Villanueva del Fresno"],"084930159":["Sersoft Espa\u00f1a, S. L."],"084930160":["Sociedad Geol\u00f3gica de Espa\u00f1a"],"084930161":["Pues SL"],"084930162":["Gremi d'Ind\u00fastries Gr\u00e0fiques de Catalunya"],"084930163":["Kip Ediciones Kin\u00e9"],"084930164":["Media Centre d'Art i Disseny"],"084930165":["Ayuntamiento de Banyalbufar"],"084930166":["Solaum Editorial"],"084930167":["mtm Editores Sl (Metaf\u00edsica del Tercer Milenio SL)"],"084930168":["Telev\u00e9s S.A."],"084930169":["PyCH Asociados, S.L."],"084930170":["Vaquerizo Moreno, Francisco"],"084930171":["Melgarejo Moreno, Pablo"],"084930172":["Difusi\u00f3n Jur\u00eddica y Temas de Actualidad, S.A."],"084930173":["Ayuntamiento de Pozoblanco"],"084930174":["Inmogolf"],"084930175":["Izquierda Unida. Centro de Documentaci\u00f3n"],"084930176":["Ayuntamiento de El Rubio"],"084930177":["Excmo. Ayuntamiento de La Palma del Condado"],"084930178":["Consejo Comarcal del Garraf = Consell Comarcal del Garraf"],"084930179":["Servicios de Asesoramiento Vocacional y Educativo, S.L."],"084930180":["Asociaci\u00f3n Guayente"],"084930181":["Edicom, S.L."],"084930182":["Mateos S\u00e1nchez, Pedro"],"084930183":["Carretero Niembro, Carlos"],"084930184":["Mar\u00edn Mart\u00ednez, Nicol\u00e1s"],"084930185":["Puente Herboso, Zacar\u00edas"],"084930186":["Catalunya Segle XXI"],"084930187":["Universidad Miguel Hern\u00e1ndez"],"084930188":["Centro de Arte/Museo de Almer\u00eda"],"084930189":["Cardona Ivars, Joan Josep"],"084930190":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Derecho Sanitario"],"084930191":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos de la Zarzuela 'Federico Romero'"],"084930192":["C\u00edrculo de Castilla y Le\u00f3n. Casa Regional"],"084930193":["Bridge 2000, S.L."],"084930194":["Majada Neila, Jos\u00e9 Luis"],"084930195":["Bartleby Editores, S.L."],"084930196":["Editorial Lizalde, S.L."],"084930197":["Edicions Congr\u00e9s"],"084930198":["Artesan\u00eda El Lagar"],"084930199":["Colegio de Farmac\u00e9uticos de Barcelona = Col\u00b7legi de Farmac\u00e8utics de Barcelona"],"084930200":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. \u00c1rea de Asuntos Sociales"],"084930201":["Rasgo Editorial, S.L."],"084930202":["Adoraci\u00f3n Nocturna Espa\u00f1ola"],"084930203":["Caja de \u00c1vila."],"084930204":["Abrente Editora"],"084930205":["Ayuntamiento de Tarifa"],"084930206":["Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Interactivas, S.L."],"084930207":["Arcelande Ediciones, S.L."],"084930208":["Pl\u00e1 & \u00c1lvarez Editores"],"084930209":["Block Media"],"084930210":["Villal\u00f3n Garc\u00eda, Antonia"],"084930211":["Ars Millenii"],"084930212":["Ayuntamiento de B\u00e9tera"],"084930213":["Editorial Ciudadanos del Mundo"],"084930214":["Editorial Lancelot, S.L."],"084930215":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Pamplona"],"084930216":["IJK Ediciones, S.L."],"084930217":["Gerediaga Elkartea"],"084930218":["Logo. Estudios sobre Lengua, Pensamiento y Cultura Cl\u00e1sica"],"084930219":["Corbal\u00e1n Clement, Gin\u00e9s"],"084930220":["Editorial Arion"],"084930221":["Media Vaca"],"084930222":["Associaci\u00f3 Cultural El Vilat\u00e0 del Bergued\u00e0"],"084930223":["Fuente Cano, Pilar de la"],"084930224":["Garbera Cultural de Cocentaina 'El Guaret'"],"084930225":["Associaci\u00f3 Professional dels Conservadors-Restauradors de Catalunya. Grup T\u00e8cnic"],"084930226":["Organizaci\u00f3n Iberoamericana de Seguridad Social"],"084930227":["Bertsozaleak Kultur Elkartea"],"084930228":["Ayuntamiento de Logros\u00e1n"],"084930229":["Dolphin Invest, S.L."],"084930230":["L\u00f3pez S\u00e1nchez, Beatriz"],"084930231":["Asociaci\u00f3n Coros de la Bas\u00edlica"],"084930232":["Gaia Proyecto 2050"],"084930233":["Editorial MIC"],"084930234":["Libro Azul"],"084930235":["Mancomunidad de Municipios Sierra de las Nieves y su Entorno"],"084930236":["Marca Editorial Mil999"],"084930237":["Faro de Vigo, S.A."],"084930238":["Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez, Antonio"],"084930239":["Asociaci\u00f3n de Ceramolog\u00eda"],"084930240":["Consejo de C\u00e1maras Oficiales de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de la Comunidad Valenciana"],"084930241":["Monasterio de Santa In\u00e9s"],"084930242":["L\u00f3pez Machuca"],"084930243":["Editora Corripio, C. por A."],"084930244":["Barrutia Producciones, S.L."],"084930245":["Ayuntamiento de la Villa de Ingenio"],"084930246":["Main Imagen Global Corporativa, S.A."],"084930247":["Instituto Psicosociol\u00f3gico Andaluz de Investigaciones"],"084930248":["Alia Fern\u00e1ndez-Montes, Enrique"],"084930249":["Editorial Nostrum"],"084930250":["Ros Multimedia, Publishing & Translation, S.L."],"084930251":["Lara Ramos, Antonio"],"084930252":["Pere Lleonart, Gabinet d'Estudis Econ\u00f2mics, S.A."],"084930253":["Universidad de M\u00e1laga. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"084930254":["Guti\u00e9rrez G\u00f3mez, Victoriano"],"084930255":["Universidad de Zaragoza. Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales"],"084930256":["Club Nataci\u00f3 Atl\u00e8tic-Barceloneta"],"084930257":["Edicions de la Vorera, S.L."],"084930258":["Master Line & Prodigio, S.l."],"084930259":["Editorial Afortunadas, S.A."],"084930260":["Solsona Comunicacions, S.L."],"084930261":["Martorell Pellicer, Jos\u00e9 Manuel"],"084930262":["Acci\u00f3n Verapaz. Asociaci\u00f3n pro Humanismo y Desarrollo"],"084930263":["Teatro Casona, S.L."],"084930264":["CTO Editorial SL"],"084930265":["Greco Edici\u00f3n y Servicios, S.L."],"084930266":["Geographic, Mapas del Mundo"],"084930267":["Confederaci\u00f3n Nacional de Sordos de Espa\u00f1a"],"084930268":["Asociaci\u00f3n Cultural Emancipaci\u00f3n"],"084930269":["Ediciones Acuarela, S.L."],"084930270":["Carrasco Fern\u00e1ndez, Manuel"],"084930271":["Gobierno de Cantabria. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n"],"084930272":["Los Libros de la Galera Sol"],"084930273":["Editorial Yaiza, S.L."],"084930274":["C-1780, S.L."],"084930275":["Cic\u00f3n Ediciones, S.L."],"084930276":["Auryn Editorial, S.L."],"084930277":["Allianz-Ras Seguros y Reaseguros, S.A."],"084930278":["Vila Mu\u00f1oz, Jes\u00fas \u00c1ngel"],"084930279":["Great Masters, S.L."],"084930280":["Editorial JRS"],"084930281":["G\u00f3mez Al\u00f3s, Milagros"],"084930282":["Piedra Mart\u00edn, Paquita"],"084930283":["Asociaci\u00f3n Cultural Prima Littera"],"084930284":["Sureda Trujillo, Juana"],"084930285":["Universidad de C\u00e1diz. Facultad de Ciencias. Grupo de Investigaci\u00f3n Sistemas Inteligentes de Computaci\u00f3n"],"084930286":["Ediciones M\u00e1gina S.L."],"084930287":["Xenpelar Kulturdenda, C. B."],"084930288":["Ediciones Imagina"],"084930289":["Cooperaci\u00f3n Editorial"],"084930290":["Ayuntamiento de Bail\u00e9n"],"084930291":["Centro de Estudios del Maestrazgo / Centre d'Estudis del Maestrat"],"084930292":["Plant\u00f3n Meilan, Concepci\u00f3n"],"084930293":["Llibreria Ali i Truc, S.L."],"084930294":["Caja Rural de Huelva"],"084930295":["P\u00e9rez Alencart, Alfredo"],"084930296":["Centro Internacional de Recursos Tur\u00edsticos, S.L."],"084930297":["Asociaci\u00f3n Cultural Paragallo Editor"],"084930298":["Fundaci\u00f3n Vodafone"],"084930299":["Taller Auria de Comunicaciones, S.L.."],"084930300":["Federaci\u00f3n de Sordos de la Comunidad Valenciana"],"084930301":["Universidad de C\u00e1diz. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de F\u00edsica Aplicada (Algeciras)"],"084930302":["Centro Galego de Formaci\u00f3n do Profesorado"],"084930303":["Ediciones Gr\u00e1ficas Delos, S.L."],"084930304":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Esperanto"],"084930305":["Escola Valenciana. Federaci\u00f3 d'Associacions per la Llengua"],"084930306":["Ediciones La Monta\u00f1a (Tadel)"],"084930307":["Asociaci\u00f3n para a Econom\u00eda Social"],"084930308":["Fundaci\u00f3 de la Jardineria i el Paisatge"],"084930309":["Librer\u00eda Q Pro Quo"],"084930310":["Palafox y Pezuela, S.L."],"084930311":["Rialla Editores, S.A."],"084930312":["Ayuntamiento de Castellote"],"084930313":["Alternativas de Comunicaci\u00f3n"],"084930314":["Editorial Albanega"],"084930315":["Ediciones Sambala, S.L."],"084930316":["Colegio Oficial de Arquitectos de Extremadura. Delegaci\u00f3n de Badajoz"],"084930317":["Garc\u00eda Vives, Josefa"],"084930318":["Dissenys Interactius, S.L."],"084930319":["Acinas Garc\u00eda, Juan Rom\u00e1n"],"084930320":["Calle S\u00e1iz, Ricardo"],"084930321":["International College of Seville"],"084930322":["Soler Cant\u00f3, Juan"],"084930323":["Associaci\u00f3 C\u00edvica Capaspre"],"084930324":["Fundaci\u00f3n Hogar de Santa Margarita"],"084930325":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 11. Atenci\u00f3n Primaria."],"084930326":["Price Waterhouse Auditores, S.A."],"084930327":["Consorcio Eder"],"084930328":["Associaci\u00f3 Catalana de Meteorologia"],"084930329":["Ediciones Corona Borealis"],"084930330":["Feliz Feliz, Luis Elpidio"],"084930331":["Ayuntamiento de Gav\u00e0 = Ajuntament de Gav\u00e0"],"084930332":["Asociaci\u00f3n Cultural y Po\u00e9tica 'Atril' de Salamanca"],"084930333":["Instituto de Estudios Madrile\u00f1os"],"084930334":["S\u00edcoris Club"],"084930335":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Sociedades de Archiv\u00edstica, Biblioteconom\u00eda, Documentaci\u00f3n y Muse\u00edstica"],"084930336":["Nadetur, S.L."],"084930337":["Alonso Editor"],"084930338":["Espacios de Ocio y Turismo, S.L."],"084930339":["Colegio Oficial de Ingenieros T\u00e9cnicos de Minas de Linares"],"084930340":["Centro Francisco Tom\u00e1s y Valiente"],"084930341":["Editorial Tr\u00e9veris, S.L."],"084930342":["Ayuntamiento de Les = Ajuntament de Les"],"084930343":["Ayuntamiento de Algarrobo"],"084930344":["Museo Naval (San Sebasti\u00e1n) = Untzi Museoa (Donostia)"],"084930345":["La Cartuja Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084930346":["Wavetek, S. L."],"084930347":["Grupo Editorial 7, S.L."],"084930348":["Universa Terra Ediciones"],"084930349":["Interurbanas de Ediciones, S.L."],"084930350":["Universidad de M\u00e1laga. Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Grupo de Investigaci\u00f3n Educaci\u00f3n Infantil"],"084930351":["Confederaci\u00f3n Empresarial de Orense"],"084930352":["Dom\u00ednguez S\u00e1nchez, Benito"],"084930353":["Salas Colom, Antonio"],"084930354":["Acci\u00f3n Press S.A."],"084930355":["Pin\u00e9s Maeso, Juana"],"084930356":["Presa Santos, Juan Jos\u00e9"],"084930357":["Confederaci\u00f3n de Movimientos de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica"],"084930358":["Coco's World, S.L."],"084930359":["Luso-Espa\u00f1ola de Ediciones y Distribuciones, S.L."],"084930360":["Colecci\u00f3n Cuadernos de I.N.I.C.E."],"084930361":["Mar\u00edn Miguel, Rosario"],"084930362":["Delgado V\u00e1zquez, Mar\u00eda Teresa"],"084930363":["Fundaci\u00f3n Berndt Wistedt"],"084930364":["Franquet Bernis, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084930365":["L\u00f3pez Rodr\u00edguez, Mar\u00eda Isabel"],"084930366":["Universidad de Granada. Facultad de Bellas Artes. Departamento de Escultura"],"084930367":["Edicel Centro B\u00edblico Cat\u00f3lico, SL"],"084930368":["Mar\u00edn Medina, Jos\u00e9"],"084930369":["Tarragona (Archidi\u00f3cesis). Arzobispado = Tarragona (Arxidi\u00f2cesi). Arquebisbat"],"084930370":["Mu\u00f1oz Rico, Juan Antonio"],"084930371":["Pentam\u00fasic, S.L."],"084930372":["Ayuntamiento de Frontera"],"084930373":["Segrelles Sacrist\u00e1n, Vicente"],"084930374":["Ediciones Dulcinea del Toboso"],"084930375":["Internova Sistemas Multimedia, S.L."],"084930376":["Mundo Conocido"],"084930377":["Ene, Editorial Nuevas Estructuras, S.L."],"084930378":["Ediciones Sociales S.L."],"084930379":["Instituto de Salud Carlos III"],"084930380":["Editorial T\u00e9bar, S. L."],"084930381":["Ayuntamiento de Garganta de los Montes"],"084930382":["Producciones Culturales del Sur, S.L."],"084930383":["Mart\u00ednez Rondan, Josep"],"084930384":["Colegio de Periodistas de Catalu\u00f1a - Col.legi de Periodistes de Catalunya"],"084930385":["Arencibia de Torres, Juan Jos\u00e9"],"084930386":["Centro Espa\u00f1ol de Sindonolog\u00eda"],"084930387":["Epicur Publicaciones, S.L."],"084930388":["Carri\u00f3n \u00cd\u00f1iguez, Jos\u00e9 Deogracias"],"084930389":["Forum Galicia de Estudios Sociales"],"084930390":["Medina Chulia, \u00c1ngel"],"084930391":["Centro de Estudios Hist\u00f3ricos de la Masoner\u00eda Espa\u00f1ola"],"084930392":["Gabinet Literari"],"084930393":["Universidad Complutense de Madrid. Instituto Universitario de la Comunicaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"084930394":["G\u00f3mez Editor"],"084930395":["Ediciones Way, S.L."],"084930396":["Fundaci\u00f3n Educativa y Asistencial CIVES"],"084930397":["Pinilla Mart\u00edn de Loeches, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084930398":["Editorial T\u00e1mega"],"084930399":["Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds. Comisi\u00f3n de \u00c1lava"],"084930400":["Capel Margarito, Manuel"],"084930401":["Hedo Mart\u00ednez, Juan"],"084930402":["Biblioteca Andaluza de Arte y Literatura, S.L."],"084930403":["Universidad de Alicante. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Filolog\u00eda Espa\u00f1ola"],"084930404":["PMP Management Factory"],"084930405":["Asociaci\u00f3n Madrile\u00f1a en Defensa de la Imagen de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa"],"084930406":["Associaci\u00f3 Amics de l'Ermita de Sumac\u00e0rcer"],"084930407":["Sanz Goena, \u00c1ngel Alejandro"],"084930408":["S\u00e1nchez Maroto, Rafael"],"084930409":["Rho Rho Editor (Ra\u00fal Rispa M\u00e1rquez)"],"084930410":["Universidad de Valladolid. Servicio de Medios Audiovisuales y Nuevas T\u00e9cnologias"],"084930411":["Ayuntamiento de Coca"],"084930412":["Betelgeuse Ediciones"],"084930413":["Guadiloba"],"084930414":["Prado Orb\u00e1n, Xabier"],"084930415":["Garc\u00eda Calvo, Guillermo"],"084930416":["Tom Messenger"],"084930417":["Polo Soltero, Pedro Enrique"],"084930418":["Farell Editors"],"084930419":["Picking Pack Service Point, S.A."],"084930420":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Facultad de Matem\u00e1ticas y Estad\u00edstica. Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada II = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament de Matem\u00e0tica Aplicat II"],"084930421":["Asociaci\u00f3n por la Libertad de Expresi\u00f3n del Pueblo Canario (Ediciones La Marea)"],"084930422":["Aquari-soft"],"084930423":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. Direcci\u00f3n Provincial de Madrid. Subdirecci\u00f3n Territorial Madrid-Oeste"],"084930424":["Euroam Editores, S.L."],"084930425":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Cartagena"],"084930426":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Sociolog\u00eda de la Cultura y de las Artes"],"084930427":["Editorial de los Oficios"],"084930428":["Casado Alonso, Mar\u00eda Elena"],"084930429":["Centro de Formaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Desarrollo de Castilla-La Mancha"],"084930430":["Museo de Arte Contempor\u00e1neo Esteban Vicente"],"084930431":["Logical Design, S.A."],"084930432":["Eden Ediciones"],"084930433":["Proatur, S.A."],"084930434":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n de la Lengua Espa\u00f1ola Aplicada a la Ense\u00f1anza"],"084930435":["Ayuntamiento de Salas"],"084930436":["Ayuntamiento de Sant Joan de les Abadesses = Ajuntament de Sant Joan de les"],"084930437":["Pulido Carrillo, Jos\u00e9 Luis"],"084930438":["Ayuntamiento de Dos Hermanas"],"084930439":["Col\u00b7legi Oficial d'Arquitectes Illes Balears"],"084930440":["Azul Editorial (Barcelona)"],"084930441":["Ram\u00edrez Viu, Francisco"],"084930442":["Calv\u00edn Calvo, Juan Carlos"],"084930443":["P\u00e9rez Merino, Jos\u00e9"],"084930444":["Ortiz Requena, Baldomero"],"084930445":["Universidad de Extremadura. Vicerrectorado de Alumnado y Docencia"],"084930446":["Falcata Ib\u00e9rica Ediciones. Adrian\u00f3polis, S.L."],"084930447":["Llort Brull, Jos\u00e9"],"084930448":["Morcillo Linares, Manuel"],"084930449":["Errasti P\u00e9rez, Eduardo"],"084930450":["Juan Garc\u00eda, Jos\u00e9 Antonio"],"084930451":["L\u00f3pez Manj\u00f3n, Juana"],"084930452":["Editorial Consistorio, C.B."],"084930453":["Club Bibli\u00f3filo Editorial"],"084930454":["Gonz\u00e1lez Pi\u00f1ero, \u00c1ngel"],"084930455":["Marchal Escalona, Antonio Nicol\u00e1s"],"084930456":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Anunciantes Editorial"],"084930457":["Sevilla Rural, S.A."],"084930458":["Universidad de Sevilla. Facultad de Geograf\u00eda e Historia. Departamento de Geograf\u00eda F\u00edsica y An\u00e1lisis Geogr\u00e1fico Regional"],"084930459":["Ayuntamiento de Baeza"],"084930460":["Sociedad de Ciencias Naturales Gorosti"],"084930461":["Fundaci\u00f3n Tercera Edad"],"084930462":["Guardiola Girbal, Josep"],"084930463":["AR Ediciones (Abelardo Rodr\u00edguez)"],"084930464":["Eikasia Ediciones"],"084930465":["Portal Queirolo, Fernando Andr\u00e9s"],"084930466":["Silente"],"084930467":["Ayuntamiento de T\u00edas"],"084930468":["European Holographics S.L."],"084930469":["Blasco Ferr\u00e1ndiz, Rafael Francisco"],"084930470":["Ayuntamiento de Boceguillas"],"084930471":["Digital Dynamic Image Production, S.A."],"084930472":["Ediciones Aljaima S.C."],"084930473":["Fundaci\u00f3n Ferias y Exposiciones de Ourense"],"084930474":["Universidad Cat\u00f3lica San Antonio de Murcia"],"084930475":["Real Compa\u00f1\u00eda \u00d3pera de C\u00e1mara Beatus Ille"],"084930476":["Amat Amer, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084930477":["Domingo Pinillos, Juan Carlos"],"084930478":["Ayuntamiento de Morella"],"084930479":["Montaner Farr\u00e9, Francisco"],"084930480":["Uni\u00f3n de Asociaciones Familiares"],"084930481":["Foca Ediciones y Distribuciones Generales S.L."],"084930482":["Anoia Comunicaci\u00f3 Publicit\u00e0ria, S.L."],"084930483":["Canales Pe\u00f1a, Jos\u00e9 Miguel"],"084930484":["Bande Rodr\u00edguez, Enrique"],"084930485":["Ayuntamiento de Montaverner = Ajuntament de Montaverner"],"084930486":["Ediciones C\u00f3dice RJA, S.L."],"084930487":["Seis, Sociedad Espa\u00f1ola de Inform\u00e1tica de la Salud"],"084930488":["Magic Dreams Witch S.L."],"084930489":["Ayuntamiento de Valldemossa = Ajuntament de Valldemossa"],"084930490":["Edicions Gargot, SCP"],"084930491":["52 Promociones Musicales"],"084930492":["Centro Provincial de Drogodependencias de C\u00e1diz"],"084930493":["Plaza Vega, Jorge Luis de la"],"084930494":["Madrid (Comunidad Aut\u00f3noma).Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n"],"084930495":["Parra Dom\u00ednguez, Alfonso"],"084930496":["Sociedad Espa\u00f1ola de Estudios Medievales"],"084930497":["L\u00f3pez S\u00e1nchez, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084930498":["Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez, Hermenegildo"],"084930499":["Centro de Estudios de la Escultura P\u00fablica y Ambiental y Elementos Urbanos = Centre d'Estudis de l'Escultura P\u00fablica Ambiental i Elements Urbans"],"084930500":["Fundaci\u00f3n Rafael Altamira"],"084930501":["Aguas Municipalizadas de Alicante"],"084930502":["Instituto de Estudios Ceut\u00edes"],"084930503":["Ediciones Prensa y V\u00eddeo, S.L."],"084930504":["Ajuntament de Ciutadella de Menorca"],"084930505":["Archivo Municipal de Laredo"],"084930506":["Amgen, S.A."],"084930507":["Associaci\u00f3 d'Estudis Reusencs"],"084930508":["Kunzer Ediciones, S.L."],"084930509":["F\u00e1brica Espa\u00f1ola de Productos Farmace\u00faticos. Servicio de Documentaci\u00f3n Cient\u00edfica"],"084930510":["Things Around the Books"],"084930511":["Cofrad\u00eda California"],"084930512":["Grupo de Historia 'Jos\u00e9 Berruezo'"],"084930513":["Cisneros Vela, Gonzalo"],"084930514":["Editorial Aurum, S.L."],"084930515":["Kutubia Mayurqa"],"084930516":["Bon Ton"],"084930517":["Diputaci\u00f3n Foral de Vizcaya. Departamento de Agricultura = Bizkaiko Foru Aldundia. Nekazaritza Saila"],"084930518":["Romero Navarro, Ferm\u00edn"],"084930519":["Fundaci\u00f3n Instituto Europeo de Salud y Bienestar Social"],"084930520":["\u00c1lvarez Argudo, Miguel"],"084930521":["Mart\u00ednez Caballero, Antonio"],"084930522":["Ediciones del Umbral"],"084930523":["Castillo Castillo, Concepci\u00f3n"],"084930524":["Atelier Libros S.A."],"084930525":["Associaci\u00f3 Catalana de Municipis i Comarques"],"084930526":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda Industrial de Barcelona. Centro de Medio Ambiente = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Escola T\u00e8cnica Superior d'Enginyeria Industrial de Barcelona. Centre de Medi Ambient"],"084930527":["Grau Mart\u00ednez, Joaqu\u00edn"],"084930528":["Larrea Agesta, Evaristo"],"084930529":["Ediciones La Trinitaria"],"084930530":["Ediciones Duque"],"084930531":["Congregaci\u00f3n Hermanas Nuestra Se\u00f1ora de la Consolaci\u00f3n"],"084930532":["Osma-Soria (Di\u00f3cesis). Obispado"],"084930533":["Ciclos del Cosmos"],"084930534":["Budo Concepts"],"084930535":["Editorial A3"],"084930536":["Fundaci\u00f3n Emma Egea"],"084930537":["Asociaci\u00f3n Cultural de Extremadura"],"084930538":["Ojeda Nieto, Jos\u00e9"],"084930539":["Lorenzo Salas, Gumersindo"],"084930540":["Ediciones Financieras y Empresariales, S.L. (EFE)"],"084930541":["Canut Ruiz, Mar\u00eda Luisa"],"084930542":["Miga de Poes\u00eda"],"084930543":["Ayuntamiento de Albaida = Ajuntament d'Albaida"],"084930544":["Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Nutrici\u00f3n"],"084930545":["Casta\u00f1\u00f3n Rodr\u00edguez, Jes\u00fas"],"084930546":["Cobo Ortega, \u00c1ngel"],"084930547":["Editora El Nuevo Diario, S.A."],"084930548":["Racc-62, S.L."],"084930549":["Asociaci\u00f3n de Fabricantes de Equipos de Climatizaci\u00f3n"],"084930550":["Edi Sportpress Ib\u00e9rica, S.L."],"084930551":["La Gu\u00eda Verde"],"084930552":["Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, Gregorio"],"084930553":["Grupo Francisco de Moure"],"084930554":["Gure Liburuak"],"084930555":["Fundaci\u00f3n Asindown"],"084930556":["King, Janet"],"084930557":["M\u00e9ndez Ramos, Abraham"],"084930558":["\u00danico"],"084930559":["Editorial 2001, S.C.P."],"084930560":["Quesada Samper, Justo"],"084930561":["Departamento de Estad\u00edstica (Universidad de C\u00f3rdoba)"],"084930562":["Canarias. Direcci\u00f3n General de Deportes"],"084930563":["Producciones Catemar"],"084930564":["Revista Xur\u00eddica Galega"],"084930565":["Laboratorios Janssen-Cilag, S.A."],"084930566":["Fundaci\u00f3 Espais d'Art Contemporani"],"084930567":["Olivero Palomeque, Jos\u00e9"],"084930568":["Autoridad Portuaria de Huelva"],"084930569":["Sanz Lucio, Ra\u00fal"],"084930570":["Tirocinio"],"084930571":["Editorial Dif\u00e1cil"],"084930572":["Grupo Editorial Entheos, S.L.U."],"084930573":["Escola Formaci\u00f3 Mitjans Did\u00e0ctics"],"084930574":["Sociedad General del Sur de Europa, S.L.."],"084930575":["Imadi Art, S.L."],"084930576":["\u00d1acle Garc\u00eda, Angel"],"084930577":["De Paso Publicaciones"],"084930578":["Garcia Blanco, El\u00edas"],"084930579":["Romero S\u00e1nchez, Odette"],"084930580":["Aduana Vieja"],"084930581":["Vandalia"],"084930582":["Provincia Agustiniana Matritense"],"084930583":["Fundaci\u00f3n Portuaria"],"084930584":["Dom\u00ednguez Mill\u00e1n, Enrique"],"084930585":["Foro de Formaci\u00f3n y Ediciones, S.L."],"084930586":["Ediciones \u00c1rbol de la Vida"],"084930587":["Associaci\u00f3 Pel Foment de la Cultura Catalana el Jonc"],"084930588":["Gonz\u00e1lez Villegas, Sara"],"084930589":["Esp\u00e9culo"],"084930590":["Universidad de Murcia. Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n"],"084930591":["Editorial Acirch"],"084930592":["Fundaci\u00f3n Tri\u00e1ngulo"],"084930593":["Servicio de Publicaciones de la Universidad Rey Juan carlos"],"084930594":["Mart\u00edn Reverter, Manuel"],"084930595":["Fundaci\u00f3n 10 de Marzo"],"084930596":["Ladecom"],"084930597":["Colecciones Este, S.L."],"084930598":["Ayuntamiento de Lorqu\u00ed"],"084930599":["Instituto de Estudios Pisoraca"],"084930600":["Villamor Maquieira, Carlos de"],"084930601":["Doncel Santamarta, Isaac"],"084930602":["La Editora del Carri\u00f3n"],"084930603":["Rei Edicions, S.L."],"084930604":["Artes Gr\u00e1ficas El Castillo"],"084930605":["Paisajismo y Jardiner\u00eda"],"084930606":["Ayuntamiento de Alburquerque"],"084930607":["Lip Mallorca, S.L."],"084930608":["S\u00e1nchez Herv\u00e1s, Emilio"],"084930609":["Guilemany Casadamon, Carlos"],"084930610":["Mart\u00ednez Escalada, Jes\u00fas"],"084930611":["Parroquia de Santa Mar\u00eda de la Asunci\u00f3n (Zum\u00e1rraga)"],"084930612":["Associaci\u00f3 Cultural Vallgorguina"],"084930613":["Ecopublic Ediciones, S.L."],"084930614":["Castro Nieto, Mary-Luz"],"084930615":["Fundaci\u00f3n El Legado Andalus\u00ed"],"084930616":["Legacom Comunicaci\u00f3n, S.A."],"084930617":["Editorial Erica S.L."],"084930618":["Asociaci\u00f3n Cultural Cinematogr\u00e1fica Lumi\u00e8re"],"084930619":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Gabinete de Lengua Catalana = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Gabinet de Llengua Catalana"],"084930620":["Odisea Editorial, SL"],"084930621":["Le\u00f3n Tres, S.L."],"084930622":["Garc\u00eda L\u00f3pez, Xo\u00e1n Antonio"],"084930623":["Santuario de San Pedro de Alc\u00e1ntara"],"084930624":["Fundaci\u00f3n Empresa y Sociedad"],"084930625":["Mart\u00edn P\u00e9rez, Antonio Jos\u00e9"],"084930626":["Artesan\u00eda Literaria"],"084930627":["Geotur (Luis Garc\u00eda Sieiro)"],"084930628":["Curr\u00e1s Puente, Emilia"],"084930629":["Universidad de Valladolid. Instituto de Estudios de Iberoam\u00e9rica y Portugal"],"084930630":["Biblioteca P\u00fablica Municipal de Hell\u00edn"],"084930631":["Ediciones Irreverentes"],"084930632":["Academia de Ciencias de la Rep\u00fablica Dominicana"],"084930633":["Fundaci\u00f3n Ramiro Ledesma"],"084930634":["\u00c1lvarez Conde, S.A."],"084930635":["Ino Reproducciones, S.A."],"084930636":["Consulting Dovall"],"084930637":["Saavedra Fern\u00e1ndez, Araceli"],"084930638":["Editora Cole"],"084930639":["Parque de las Ciencias"],"084930640":["Rueda Molina, Manuel"],"084930641":["Experimenta"],"084930642":["Instituto Superior de Estudios Psicol\u00f3gicos = Institut Superior de Estudis Psicol\u00f2gics"],"084930643":["Brenda Publicaci\u00f3ns, S.L."],"084930644":["Proeixample, S.A."],"084930645":["Tau Realizaci\u00f3n Audiovisual, S.A."],"084930646":["Ayuntamiento de Cambre"],"084930647":["Fundaci\u00f3n Mariscal Don Pedro de Navarra"],"084930648":["Castillejo Editores, S.L."],"084930649":["Foro de Madrid de Formaci\u00f3n y Ediciones"],"084930650":["Ayuntamiento de San Sebasti\u00e1n de Los Reyes"],"084930651":["Real Maestranza de Caballer\u00eda de Sevilla"],"084930652":["Vera Rodr\u00edguez, Florencio"],"084930653":["Garc\u00eda Puntonet, Carlos"],"084930654":["Mangado Briones, Jos\u00e9 Luis"],"084930655":["Universidad de Almer\u00eda. Grupo de Investigaci\u00f3n de Teor\u00eda de la Literatura y Literatura Comparada"],"084930656":["Fira Internacional de Barcelona"],"084930657":["Acantilado"],"084930658":["Figueras i Bas, Inmaculada"],"084930659":["Ayuntamiento de Lepe"],"084930660":["Buenaventura Pons, Alfonso"],"084930661":["Grau i L\u00f3pez, Antonio"],"084930662":["Calidad Sider\u00fargica, S.L."],"084930663":["Ediciones Gigamesh"],"084930664":["P\u00e9rez Carballo, Miguel"],"084930665":["Dayo 2000"],"084930666":["Comunicaci\u00f3n Estudios y Congresos, S.L."],"084930667":["Consorcio de Santiago"],"084930668":["Revista Sangre"],"084930669":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada"],"084930670":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Poeta Juli\u00e1n And\u00fagar'"],"084930671":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Tortosa"],"084930672":["Creaciones Parti-Color, S.L."],"084930673":["Centro de Estudios Monta\u00f1eses"],"084930674":["Forn\u00f3s Franch, Domingo"],"084930675":["Vs Planing System"],"084930676":["Fundaci\u00f3n Gustavo Bueno"],"084930677":["Natursport"],"084930678":["Instituto Superior de Estudios Psicol\u00f3gicos = Institut Superior de Estudis Psicol\u00f2gics"],"084930679":["Editora AA"],"084930680":["P\u00e9rez-Pav\u00e9s, Sara"],"084930681":["Ubalde Merino, Jes\u00fas"],"084930682":["Huici Go\u00f1i, Mar\u00eda del Puy"],"084930683":["Universidad de C\u00f3rdoba. Facultad de Veterinaria. Departamento de Gen\u00e9tica"],"084930684":["Estaci\u00f3n (Jos\u00e9 Mar\u00eda Alonso)"],"084930685":["Ma\u00f1as G\u00f3mez, Carlos"],"084930686":["Universidad de Almer\u00eda. Grupo de Investigaci\u00f3n de Teor\u00eda de la Literatura y Literatura Comparada"],"084930687":["Publicaciones Halc\u00f3n"],"084930688":["Instituto Nacional de la Salud. Direcci\u00f3n Territorial de Madrid"],"084930689":["Ayuntamiento de Valdepi\u00e9lago"],"084930690":["Mundarnau, S.L."],"084930691":["Castro Buentiempo, Felipe Mar\u00eda"],"084930692":["Hilario Meca, Pascual"],"084930693":["MSC Consultores Sociales, S.L."],"084930694":["Ayuntamiento de Ferrol = Concello de Ferrol"],"084930695":["Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia. Facultad de Bellas Artes San Carlos = Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia. Facultat de Belles Arts de Sant Carles"],"084930696":["Cype Ingenieros, S.A."],"084930697":["Ajuntament de Rub\u00ed"],"084930698":["Asociaci\u00f3n Galega do Libro Infantil e Xuvenil"],"084930699":["Multimedia Capital, S.L."],"084930700":["Fundaci\u00f3n Diego de Sagredo"],"084930701":["Global Solution System, S.L."],"084930702":["Alvarado Pulido, Dionisi"],"084930703":["Colegio Oficial de Aparejadores de Santander"],"084930704":["Ayuntamiento Quintanar del Rey"],"084930705":["Medina Sarmiento, Rosa Mar\u00eda del Rosario"],"084930706":["Editorial Alfons\u00edpolis, C.B"],"084930707":["PLC Madrid Automatizaci\u00f3n Avanzada y Formaci\u00f3n"],"084930708":["Arena Libros S.L."],"084930709":["Palac\u00edn Zueras, Mar\u00eda Cruz"],"084930710":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Criadores de Ganado Porcino Selecto del Tronco Ib\u00e9rico"],"084930711":["Ayuntamiento de Llucmajor = Ajuntament de Llucmajor"],"084930712":["Komp\u00e1s Ediciones, S.L."],"084930713":["Almena Ediciones"],"084930714":["Libros de la Memoria, S.L"],"084930715":["Decamilli Achinelli, Jos\u00e9 Leopoldo"],"084930716":["Ayuntamiento de Segorbe"],"084930717":["Imprenta Romeu, S.L."],"084930718":["Editorial Asunci\u00f3n, S.L."],"084930719":["Nivola Libros y Ediciones, S.L."],"084930720":["Q M\u00e1s K Editorial, S.L."],"084930721":["Ediciones Goytisolo, S.L."],"084930722":["Puente Hernando, Alfredo"],"084930723":["Ayuntamiento de la Villa de Tegueste"],"084930724":["Potestad Men\u00e9ndez, Fabricio de"],"084930725":["Editorial Creaci\u00f3n Selecciones"],"084930726":["S\u00e1nchez Bracho, Manuel"],"084930727":["Leynfor Siglo XXI S.A"],"084930728":["Yus Bravo, Joaqu\u00edn"],"084930729":["Komunikazio Biziagoa, S,A.L"],"084930730":["Ediciones Eco-Agr\u00edcolas, S.L."],"084930731":["Esmena, S.A."],"084930732":["Copy Red S.A."],"084930733":["Edicom ,S.L."],"084930734":["Sotelo Navalpotro, Jos\u00e9 Antonio"],"084930735":["Ediciones de La Discreta"],"084930736":["Fischer Kienast, Elena Mar\u00eda"],"084930737":["Arlanza Ediciones, S.A."],"084930738":["Eumedia"],"084930739":["Al\u00e9n-Mi\u00f1o, S.L."],"084930740":["N\u00fa\u00f1ez Ruiz, Manuel Jes\u00fas"],"084930741":["Ayuntamiento de Pedro Bernardo"],"084930742":["Rodr\u00edguez Alem\u00e1n, Isabel"],"084930743":["Educaci\u00f3n Multimedia Gr\u00e1fica, S.L."],"084930744":["Patronato Municipal de Cultura (Castrill\u00f3n)"],"084930745":["Arrando 4 Gesti\u00f3n, S.L."],"084930746":["Aire Editorial"],"084930747":["Gea Rovira, Manuel"],"084930748":["Garc\u00eda Llinas, Alejandro"],"084930749":["Ayuntamiento de Alhama de Granada"],"084930750":["Travieso Naranjo, Teresa Jesus"],"084930751":["Did\u00e1ctica Ambiental, S.L."],"084930752":["Ayuntamiento de Cadalso de los Vidrios"],"084930753":["Grupo de An\u00e1lisis y Acci\u00f3n 19, S.L."],"084930754":["Ayuntamiento de V\u00e9lez de Benaudalla"],"084930755":["Libros Encasa. Ediciones y Publicaciones"],"084930756":["Royo Fabra, Ignacio"],"084930757":["Abano Editores S.L"],"084930758":["Encinas Moral, \u00c1ngel Luis"],"084930759":["Instituto Ciudad de los Poetas"],"084930760":["Ayuntamiento de Lugo = Concello de Lugo"],"084930761":["Ajuntament de Mislata"],"084930762":["Fundaci\u00f3n Empresa-Universidad de Zaragoza"],"084930763":["Hotel Maisonnave"],"084930764":["Cabildo Catedralicio de Burgos"],"084930765":["Gonz\u00e1lez Moreno, Joaqu\u00edn"],"084930766":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'F\u00e9lix de Azara'. Seminario de Matem\u00e1ticas"],"084930767":["P\u00e1ginacero"],"084930768":["Universidad de Huelva. Consejo Social"],"084930769":["Montero Medina, Carmen"],"084930770":["L\u00edderes de Arag\u00f3n Siglo XX, S.L."],"084930771":["Hora Nova, S. A."],"084930772":["Ediciones A\u00f1il, S.L."],"084930773":["Ayuntamiento de Villanueva del Pardillo"],"084930774":["Calendario Zaragozano"],"084930775":["Ayuntamiento de la Rambla"],"084930776":["Instituto Universitario Euroforum Escorial"],"084930777":["Confederaci\u00f3n de Sindicatos Independientes y Sindical de Funcionarios (Madrid)"],"084930778":["L\u00f3pez de Vergara y Batista, Juan Antonio"],"084930779":["Almena Ediciones, S.L"],"084930780":["Editorial Jarama"],"084930781":["Herri Batasuna"],"084930782":["Museo Vasco de Historia de la Medicina y la Ciencia = Medikuntza eta Zientzia Historiaren Euskal Museoa"],"084930783":["Monterrey de Ediciones. Revista Galicia Hist\u00f3rica, S.L."],"084930784":["Ayuntamiento de Ca\u00f1ete de las Torres"],"084930785":["Ayuntamiento de Ataun = Ataungo Udala"],"084930786":["Museo de Ciudad Real"],"084930787":["Ayuntamiento de Masegosa"],"084930788":["Extremadura. Consejer\u00eda de Sanidad y Consumo"],"084930789":["Asociaci\u00f3n de Estudios Japoneses en Espa\u00f1a"],"084930790":["Balkan, Ediciones, S.L"],"084930791":["Ter\u00e1n Prieto, Antonio"],"084930792":["Ayuntamiento de Calafell = Ajuntament de Calafell"],"084930793":["Cabanillas Reguillo, Joaqu\u00edn"],"084930794":["Revista El Santo"],"084930795":["Est\u00e9banez-Consuegra & King Editores"],"084930796":["Oretania Ediciones"],"084930797":["Consell Comarcal del Alt Empord\u00e0"],"084930798":["Instituto de Estudios del Libre Comercio"],"084930799":["Asociaci\u00f3n Nacional de Recicladores de Pl\u00e1stico"],"084930800":["Redondo Madrigal, Marto"],"084930801":["Editorial Esfagnos, S.L."],"084930802":["Aguad\u00e9 Sans, Enric"],"084930803":["Aboitiz-Dalmau Editores, S.L."],"084930804":["Ayuntamiento de Almansa"],"084930805":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Ourense"],"084930806":["Asociaci\u00f3n Nacional de Enfermer\u00eda de Salud Mental"],"084930807":["Ayuntamiento de Nules"],"084930808":["Ayuntamiento de Balaguer = Ajuntament de Balaguer"],"084930809":["Grupo de Ecuaciones Diferenciales, An\u00e1lisis Num\u00e9rico y Aplicaciones"],"084930810":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Medio Ambiente = Illes Balears (Comunitat Aut\u00f2noma). Conselleria de Medi Ambient"],"084930811":["Codex Nova, S.L."],"084930812":["Porcia Ediciones, S.L."],"084930813":["M\u00fasica y Tecnolog\u00eda, S.L."],"084930814":["Ayuntamiento de Fuenmayor"],"084930815":["Rosa Casti\u00f1eyra, Manuel"],"084930816":["Ayuntamiento de Valencia de las Torres"],"084930817":["Fundaci\u00f3n Ecolog\u00eda y Desarrollo"],"084930818":["Ayuntamiento de Vilamalla = Ajuntament de Vilamalla"],"084930819":["Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas"],"084930820":["Ayuntamiento de Pi\u00f1or = Concello de Pi\u00f1or"],"084930821":["Guinama, S.L."],"084930822":["Ayuntamiento de Susqueda = Ajuntament de Susqueda"],"084930823":["Sociedad de Estudios del Valle del Ti\u00e9tar"],"084930824":["Bl\u00e1nquez P\u00e9rez, Juan"],"084930825":["Sociedad de Estudios Latinos"],"084930826":["Barandiar\u00e1n Porta, Felipe"],"084930827":["Ayuntamiento de Turis = Ajuntament de Turis"],"084930828":["Ulleye"],"084930829":["Asociaci\u00f3n Cultural para el Fomento de la Educaci\u00f3n de Adultos"],"084930830":["Escuela Nautica de Catalunya"],"084930831":["Ediciones La Goleta, S.A"],"084930832":["Mart\u00ednez Revert, Antoni"],"084930833":["Jaime Lor\u00e9n, Jos\u00e9 Mar\u00eda de"],"084930834":["Instituto de Estudios Valdeorreses"],"084930835":["Susanna Herrera, Amparo"],"084930836":["Associaci\u00f3 Isegs per a la Promoci\u00f3 dels Estudis sobre la Governabilitat"],"084930837":["Sierra S\u00e1nchez, Mar\u00eda del Pilar"],"084930838":["Echevarr\u00eda Galera, Anselmo"],"084930839":["Casbolt, Colin Gordon"],"084930840":["Natal \u00c1lvarez, Antonio"],"084930841":["Fede P\u00e9rex, S.L."],"084930842":["La Nueva Edimac, S.L."],"084930843":["Fundacion Caja Murcia"],"084930844":["Societat Catalana d'Arqueologia"],"084930845":["Alcal\u00e1 \u00c1lvarez, Rafael"],"084930846":["Colegio P\u00fablico para la Educaci\u00f3n de Adultos Villa del R\u00edo"],"084930847":["Gas Editorial"],"084930848":["Barra Rodr\u00edguez, Manuel"],"084930849":["Ayuntamiento de Colindres"],"084930850":["Fundaci\u00f3n Cultural Od\u00f3n Betanzos Palacios"],"084930851":["Sombra Bohemia"],"084930852":["Rausell Lillo, Vicente Ram\u00f3n. Difusi\u00f3n Cultural"],"084930853":["Consell Comarcal del Baix Llobregat"],"084930854":["Ayuntamiento de Burguillos"],"084930855":["Risko S.C."],"084930856":["Siquem Ediciones, S.L."],"084930857":["Temis Pharma, S.L."],"084930858":["Ram\u00edrez G\u00f3mez, Carmen"],"084930859":["Disseny Imatge i Comunicaci\u00f3 Albert Isern"],"084930860":["Mairea Libros"],"084930861":["Raimundo Moragues, Ediciones Norte"],"084930862":["Ayuntamiento de Nabarniz = Nabarnizko Udala"],"084930863":["Campillo Martin, Fernando"],"084930864":["Asociaci\u00f3n de Demograf\u00eda Hist\u00f3rica"],"084930865":["Ayuntamiento de Estella"],"084930866":["L'Ullal Edicions. Associaci\u00f3 d'Alumnes d'Epa"],"084930867":["Misioneras Dominicas del Rosario (Madrid)"],"084930868":["Ayuntamiento de Torrecilla en Cameros"],"084930869":["Fundaci\u00f3n Oso de Asturias"],"084930870":["Erniozaleak Kultur Elkartea"],"084930871":["Mateo Pardo, Regino"],"084930872":["Grupo Espa\u00f1ol de IABSE"],"084930873":["Estudios Daya, S.L."],"084930874":["Asociaci\u00f3n Cultural Obispo Manzano"],"084930875":["Limencop, S.L."],"084930876":["Azti"],"084930877":["Carta Magna, S.A."],"084930878":["Extremadura. Consejer\u00eda de Obras P\u00fablicas y Turismo"],"084930879":["Echeverr\u00eda Abadiano, Ferm\u00edn"],"084930880":["Escuela Oficial de Turismo"],"084930881":["Pavelic, Visnja"],"084930882":["Forum Calidad, SRL"],"084930883":["T\u00e9cnicas de Reciclaje Empresarial, S.A."],"084930884":["Keinu Producciones, S.L."],"084930885":["Ayuntamiento de Puertollano"],"084930886":["P\u00e9rez de Rada, Javier"],"084930887":["Ediciones y Distribuciones Assimil, S.L."],"084930888":["Pinceladas Musicales, S.L."],"084930889":["Ayuntamiento de Morata de Taju\u00f1a"],"084930890":["Potxo Argitalzuloa"],"084930891":["Iglesia de Cristo"],"084930892":["Omnia Scienciae Causa, S.L."],"084930893":["Canarias. Direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica (Las Palmas)"],"084930894":["Jimeno Aranguren, Rold\u00e1n"],"084930895":["Asociaci\u00f3n de Naturalistas del Sureste. Delegaci\u00f3n de Murcia"],"084930896":["\u00c1lvarez Navarro, Felipe"],"084930897":["C\u00edrculo de Arte de Toledo"],"084930898":["Ayuntamiento de Arona"],"084930899":["Fundaci\u00f3n Universidad Empresa de Murcia"],"084930900":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Archiveros, Bibliotecarios, Muse\u00f3logos y Documentalistas Castilla-La Mancha (Toledo)"],"084930901":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Archiveros, Bibliotecarios, Muse\u00f3logos y Documentalistas Castilla-La Mancha (Toledo)"],"084930902":["Cromosoma, S.A."],"084930903":["Pronet Europa, S.L."],"084930904":["GrataLectura"],"084930905":["G\u00f3mez Arias, Salvador"],"084930906":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes de M\u00e1quinas-Herramienta"],"084930907":["Aranda Ruiz, Isabel"],"084930908":["Editorial Essan, S.L."],"084930909":["Zeta Ediciones, S.A."],"084930910":["Elegido Gonz\u00e1lez-Quevedo, Oscar"],"084930911":["Candel Crespo, Francisco"],"084930912":["Ayuntamiento de San Esteban de Gormaz"],"084930913":["S\u00e1nchez \u00c1lvarez, Pilar"],"084930914":["Editorial Triacastela"],"084930915":["Ayuntamiento de Castrojeriz"],"084930916":["Mallorquina Publishing, S.A."],"084930917":["Edici\u00f3ns Fervenza"],"084930918":["R. Esteve i Associats"],"084930919":["Santaeulalia Pujol, Juan"],"084930920":["Allivesver de Servicios, S.L."],"084930921":["Idea Viva Ediciones"],"084930922":["Artifex Ediciones"],"084930923":["Jornet Dom\u00e8nech, Josep Maria"],"084930924":["Museo de Pontevedra"],"084930925":["Sermeco, S. L."],"084930926":["Nihil Obstat Ediciones, S.L."],"084930927":["S\u00e1ez Garc\u00eda, Juan Antonio"],"084930928":["Nieto Plaza, Jos\u00e9 Jes\u00fas"],"084930929":["Editorial Generalife"],"084930930":["Llu\u00eds Prieto Tur"],"084930931":["Instituto de Estudios Financiero-Actuariales"],"084930932":["Universidad de Murcia. Facultad de Medicina. Departamento de Ciencias Sociosanitarias. \u00c1rea de Medicina Preventiva y Salud P\u00fablica"],"084930933":["Malacoda, S.L."],"084930934":["Fundaci\u00f3n Bertelsmann"],"084930935":["Santamar\u00eda Domingo, Juan"],"084930936":["Capuchinos. Curia Provincial de Navarra-Cantabria-Arag\u00f3n (Pamplona)"],"084930937":["Art\u00fas Porta Manresa - Calendario Lunar"],"084930938":["Colecci\u00f3n de Poes\u00eda Angaro"],"084930939":["Centro de Estudios Hist\u00f3ricos de Andaluc\u00eda"],"084930940":["Cornut-Gentille De Arcy, Chantal Maria"],"084930941":["Montero Vives, Jos\u00e9"],"084930942":["Asociaci\u00f3n Belenista de Cartagena-La Uni\u00f3n"],"084930943":["Excmo. Cabildo Insular de La Gomera"],"084930944":["Agla Editores"],"084930945":["Fundaci\u00f3n Familia Ocio y Naturaleza"],"084930946":["Pictorial Management, S.L."],"084930947":["Gil C\u00e1novas, Jos\u00e9"],"084930948":["Concejo de Tiebas"],"084930949":["Central Fax Euskadi, S.L."],"084930950":["Franco Bilbao, Javier"],"084930951":["Ediciones Guimarey Puente, S.L. Maximino Sanmartin Sobrino"],"084930952":["Ediciones A.M."],"084930953":["Ayuntamiento de Yaiza"],"084930954":["Ayuntamiento de Vitoria-Gasteiz"],"084930955":["Rodr\u00edguez Salas, Diego"],"084930956":["Ayuntamiento de San Fernando"],"084930957":["Grupo Cultural Altaffaylla / Altaffaylla Kultur Taldea"],"084930958":["Arespacochaga Ll\u00f3piz, Joaqu\u00edn"],"084930959":["Ayuntamiento de Oleiros = Concello de Oleiros"],"084930960":["Ayuntamiento de Sant Boi de LLu\u00e7anes = Ayuntament de San Boi de LLu\u00e7anes"],"084930961":["Satu\u00e9 Sanrom\u00e1n, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084930962":["Universidad de Extremadura. Escuela de Ingenier\u00edas Industriales"],"084930963":["Asuar Monge, Pedro"],"084930964":["P\u00e9rez Alencart, Alfredo"],"084930965":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. \u00c1rea de Recursos Humanos. Servicio de Organizaci\u00f3n y M\u00e9todos"],"084930966":["Iceberg Prospectiva"],"084930967":["Paliativos Sin Fronteras"],"084930968":["La Avispa Editorial"],"084930969":["Garrigues Carnicer, Carmen"],"084930970":["Esp\u00ed Vald\u00e9s, Adri\u00e1n"],"084930971":["Grisart Media"],"084930972":["Rodr\u00edguez \u00c1lvarez, Andr\u00e9s"],"084930973":["Pauan, S.L."],"084930974":["Asociaci\u00f3n Cultural Tajamar"],"084930975":["Rojas Hern\u00e1ndez, Jorge"],"084930976":["Lodisoft Internacional, S.L."],"084930977":["Caja Rural Central (Orihuela)"],"084930978":["Centro Asturiano en Sevilla"],"084930979":["Universidad de Zaragoza. Facultad de Medicina. C\u00e1tedra de Bioestad\u00edstica"],"084930980":["Idea Equipo Editorial"],"084930981":["Marsay Ediciones"],"084930982":["Xangorin, S.L."],"084930983":["Panizo Rodr\u00edguez, Juliana"],"084930984":["Fern\u00e1ndez de Ca\u00f1ete Rodr\u00edguez, Javier"],"084930985":["Fundaci\u00f3n Andecha"],"084930986":["Carlos B\u00e1rax, Ediciones"],"084930987":["Catal\u00e1 Moreno, Adolfo"],"084930988":["Taller de Arqueolog\u00eda (Alca\u00f1iz)"],"084930989":["Palencia (Di\u00f3cesis). Obispado."],"084930990":["Bueno S\u00e1nchez, \u00c1ngel"],"084930991":["Necodisne, S.L"],"084930992":["Ateneo de Madrid"],"084930993":["Asociaci\u00f3n Cultural Mundo Imaginario"],"084930994":["Advise 2000 Ediciones"],"084930995":["Fisuras"],"084930996":["Montoro Pina, Francisco"],"084930997":["Confederaci\u00f3n Empresarial de Bizkaia = Bizkaiko Empresarien Konfederazioa"],"084930998":["Llamas Moya, Esther"],"084930999":["Cintas, Patrick"],"084931000":["Librer\u00eda Picasso"],"084931001":["Universidad de Barcelona. Servicio de Lengua Catalana = Universitat de Barcelona. Servei de Llengua Catalana"],"084931002":["Villar del Fresno, Ricardo"],"084931003":["Fundaci\u00f3n Crist\u00f3bal Gabarr\u00f3n"],"084931004":["Jord\u00e1 Molt\u00f3, C\u00e9sar"],"084931005":["Fnac Espa\u00f1a, S.A."],"084931006":["Tecnolog\u00edas y Sistemas de Informaci\u00f3n, S.L."],"084931007":["Neila & Nunell - Editores"],"084931008":["Ediciones Duque"],"084931009":["Medina Ortega, Primitivo"],"084931010":["Cameselle Villar, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084931011":["Taure Alonso, Tom\u00e1s"],"084931012":["Fundaci\u00f3n Europea de Estudios Sanitarios"],"084931013":["Body Morera, Enrique"],"084931014":["Peinado Izquierdo, Mariano"],"084931015":["Educacionline, S.L."],"084931016":["Govindarajan, Rajaram"],"084931017":["Zidor Consulting, S.L."],"084931018":["Hospital General Universitario J. M. Morales Meseguer. Servicio de Farmacia"],"084931019":["Ediciones Laborum"],"084931020":["Gonz\u00e1lez Redondo, Miguel Jes\u00fas"],"084931021":["Ratio Legis"],"084931022":["D'Arb\u00f3 Productions, S.L."],"084931023":["Multimedia Espa\u00f1ola Empresa Editorial, S.A."],"084931024":["Centro del Profesorado Las Palmas de Gran Canaria I"],"084931025":["Consejo Consultivo de Andaluc\u00eda"],"084931026":["La Ca\u00f1amer\u00eda Global, S.L."],"084931027":["Alvero Alduan, Jos\u00e9 Ignacio"],"084931028":["Proyectum Internacional, S.L."],"084931029":["Instituto Municipal de Historia (Miranda de Ebro)"],"084931030":["Xesproin Norte, S.L."],"084931031":["Fundaci\u00f3n Centro de Documentaci\u00f3n Etnogr\u00e1fica sobre Cantabria (CEDESC)"],"084931032":["La P\u00e1gina Ediciones, SL"],"084931033":["Ediciones Algarve, S.L."],"084931034":["Taula Valenciana d'Autors Teatrals"],"084931035":["Ayuntamiento de Benaguacil = Ajuntament de Benaguasil"],"084931036":["AFORCOD, S.L."],"084931037":["Valenzuela Santos, Jos\u00e9 Ignacio. Ediciones Did\u00e1cticas"],"084931038":["Ayuntamiento de Villa del R\u00edo"],"084931039":["S\u00e1nchez Oliva, Mar\u00eda Jes\u00fas"],"084931040":["Gema Lazcano (Galer\u00eda de Arte)"],"084931041":["Penin Blanco, Francisco"],"084931042":["L\u00f3pez & Da Vinci"],"084931043":["VII Congreso Universitario de Innovaci\u00f3n Educativa"],"084931044":["Tierra Editorial"],"084931045":["Ateneu Enciclop\u00e8dic Popular"],"084931046":["Taboo Ediciones, S.L."],"084931047":["Clima 24 Granada, S.L."],"084931048":["Sahats Servicios Editoriales"],"084931049":["Bueno Mart\u00edn, Miguel"],"084931050":["Centre de Estudis Africans"],"084931051":["Ayuntamiento de Torralba de Calatrava"],"084931052":["Ayuntamiento de Begur = Ajuntament de Begur"],"084931053":["Ron L\u00f3pez, Luciano"],"084931054":["Centre Unesco de Catalunya"],"084931055":["Udyat, S.L."],"084931056":["Asociaci\u00f3n de Profesores de Ingl\u00e9s"],"084931057":["Fundacion Educativa y Asistencial Cives"],"084931058":["Andr\u00e9s Mor\u00f3n, Editor"],"084931059":["Borrell Sabater, Miquel"],"084931060":["Ediciones Nuevedoce"],"084931061":["Ediciones Interactivo Tecnicas del Norte,S.L."],"084931062":["Ediciones Niando"],"084931063":["Alcayuela"],"084931064":["C\u00e1tedra Cultural General Guti\u00e9rrez"],"084931065":["Editorial Mind"],"084931066":["Ayuntamiento Del Catllar = Ajuntament Del Catllar"],"084931067":["Ateles Editores,S.L"],"084931068":["Art Teatral"],"084931069":["Paviarte, S.L."],"084931070":["Grupo Unis\u00f3n Producciones, S.L."],"084931071":["Asociaci\u00f3n para el Desarrollo de los Municipios de la Mora\u00f1a Alta"],"084931072":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Lucha contra la Leucemia Roc\u00edo Bellido"],"084931073":["S\u00e1nchez Gil, Mariano"],"084931074":["Rai Ediciones"],"084931075":["Ruiz S\u00e1nchez, Juan Jos\u00e9"],"084931076":["Alonso L\u00f3pez, Francisco Javier"],"084931077":["Higuera Garrido, Fidel"],"084931078":["Postermil"],"084931079":["L\u00f3pez Gallego, Guillermo"],"084931080":["Garc\u00eda Herranz, Rafael"],"084931081":["V\u00eda XXI Ediciones, S.L."],"084931082":["DVLP Projects, S.L."],"084931083":["Sementeira De Ediciones, S.L"],"084931084":["Garriga Mateo, Juan Jos\u00e9"],"084931085":["Fundaci\u00f3n Fernando de los R\u00edos"],"084931086":["Instituto Roman\u00f3 de Servicios Sociales y Culturales"],"084931087":["Asociaci\u00f3n Cultural Vade Ulter Burgos"],"084931088":["Servei de Publicacions de la Universitat Internacional de Catalunya (UIC)"],"084931089":["Est\u00e9vez Vi\u00f1as, Luis"],"084931090":["Laguna Negra"],"084931091":["Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Down de Cantabria"],"084931092":["Edicines Nestinar"],"084931093":["Asociaci\u00f3n Universitaria"],"084931094":["Bravo Bravo, Jes\u00fas"],"084931095":["Olmedo del Rosal, Selina"],"084931096":["Barrab\u00e8s Ski-Monta\u00f1a,S.L"],"084931097":["Ediciones Scire"],"084931098":["Asociaci\u00f3n Columbares"],"084931099":["Joaniquet Ibarz, Carlos"],"084931100":["Editorial Sol 90 S.L."],"084931101":["Mohan B. Daryanani"],"084931102":["Sosa \u00c1lamo, Sebasti\u00e1n"],"084931103":["S\u00e1ez P\u00e9rez, Mar\u00eda Paz"],"084931104":["Capitel Ediciones, S.L."],"084931105":["Colegio Oficial de Farmac\u00e9uticos de Madrid"],"084931106":["Inlanda Agrupacion De Interes Economico"],"084931107":["Agust\u00cdn Pitarch, Sara"],"084931108":["DLS Revista Mundial"],"084931109":["Tramuntana Edicions Musicals"],"084931110":["Fundaci\u00f3 del Disseny T\u00e8xtil"],"084931111":["Universidad de Salamanca. Facultad de Filolog\u00eda. \u00c1rea de Filolog\u00eda Gallega y Portuguesa"],"084931112":["Capitelum"],"084931113":["Action Learning, S.L."],"084931114":["Gayata Ediciones"],"084931115":["Sociedad Cooperativa Andaluza de Ense\u00f1anzas Musicales"],"084931116":["Archivo Hist\u00f3rico Provincial de Cuenca. Asociaci\u00f3n de Amigos"],"084931117":["Cilleruelo Vald\u00e9s, Jos\u00e9 Manuel"],"084931118":["Ribera Florit, Jos\u00e9"],"084931119":["HT Editores, S.L."],"084931120":["Casariego - Guerra, Arquitectos, S.L."],"084931121":["Navarro Garc\u00eda, Ricardo"],"084931122":["Editorial Puzzle, S.L. (Madrid)"],"084931123":["mtm Editores Sl (Metaf\u00edsica del Tercer Milenio SL)"],"084931124":["Fundaci\u00f3n Internacional de S\u00edntesis Arquitect\u00f3nica"],"084931125":["Oris Teatro (Colecci\u00f3n Deux Ex Machina)"],"084931126":["Servipost Editores, S.L. (Antes Servi-Aca, S.L)"],"084931127":["Centro de Estudios Benaventanos Ledo del Pozo"],"084931128":["P\u00e9rez Rodr\u00edguez, Manuel"],"084931129":["Baringo Fern\u00e1ndez, Francisco (Ponto)"],"084931130":["Viladrich Segu\u00e9s, Mar\u00eda Carmen"],"084931131":["Muestra de Teatro Espa\u00f1ol de Autores Contempor\u00e1neos"],"084931132":["Inter-Congr\u00e9s Gesti\u00f3n de Congresos, S.L."],"084931133":["Ayuntamiento de La Algaba"],"084931134":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda Industrial de Barcelona = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Escola T\u00e8cnica Superior d'Enginyeria Industrial de Barcelona"],"084931135":["Gorospe Rombouts, Gorka"],"084931136":["Quincoces Gil, Alejandro Mar\u00eda"],"084931137":["Instituto Levantino del Cemento y sus Aplicaciones"],"084931138":["Garc\u00eda Montoya, Francisco de As\u00eds"],"084931139":["Instituto Aragon\u00e9s de Antropolog\u00eda"],"084931140":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Medicina. Escuela de Medicina Legal"],"084931141":["Asociaci\u00f3n Literaria Calipso"],"084931142":["Egunkaria, S.A."],"084931143":["Pastor Garc\u00eda, Vicente"],"084931144":["Grupo De Raiz para la Conservaci\u00f3n del Patrimonio Natural y Cultural de Guadalajara"],"084931145":["Asociaci\u00f3n Arvo"],"084931146":["Instituto para la Calidad de la Restauraci\u00f3n Espa\u00f1ola"],"084931147":["Alonso Ara\u00fajo, Jos\u00e9 Carlos"],"084931148":["Dese\u00f1adores Gr\u00e1ficos de Medios Audiovisuais"],"084931149":["Ayuntamiento de Vilassar de Mar = Ajuntament de Vilassar de Mar"],"084931150":["Adsuar Maz\u00f3n, Joaqu\u00edn Carlos"],"084931151":["Hurtado Ediciones (Hurtado Mompe\u00f3, Jordi)"],"084931152":["Ediciones BJ (Libros y Revistas BJ s.l)"],"084931153":["Swami"],"084931154":["Moreno Rodr\u00edguez, Carlos"],"084931155":["Morales del Coso, Carlos"],"084931156":["ACDE Cooperaci\u00f3n y Desarrollo"],"084931157":["Marrero Curbelo, Raimundo"],"084931158":["Civera Satorres, Manuel"],"084931159":["Luz de Octubre Ediciones"],"084931160":["J\u00fabilo Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084931161":["Morag\u00f3n Agudo, Antonio"],"084931162":["Ferrando Colom, Bartolom\u00e9"],"084931163":["Fundaci\u00f3n del Patrimonio Hist\u00f3rico de Castilla y Le\u00f3n"],"084931164":["Vilar Ventura, Francisco"],"084931165":["D\u00e0r\u00e0n\u00e0. Paloma Zamora Rod\u00edguez"],"084931166":["Ayuntamiento de Astigarraga = Astigarragako Udala"],"084931167":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Documentalistas"],"084931168":["Grupo Gourmets"],"084931169":["Letras de Cal"],"084931170":["Comit\u00e9 Organizador De Caepia Ttia 99"],"084931171":["Achernar"],"084931172":["Media Active, S. L."],"084931173":["Ediciones Nueva Rep\u00fablica, S.L."],"084931174":["Santa B\u00e1rbara S. L."],"084931175":["Laruelo Roa, Marcelino"],"084931176":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. \u00c1rea de Cooperaci\u00f3n"],"084931177":["Colegio de Oficiales de la Marina Mercante Espa\u00f1ola"],"084931178":["Diputaci\u00f3n Foral de Vizcaya. Departamento de Urbanismo = Bizkaiko Foru Aldundia. Hirigintza Saila"],"084931179":["Promotora General de Revistas, S.A."],"084931180":["P\u00e9rez Gonz\u00e1lez, Agust\u00edn"],"084931181":["TLR Turismo y Aventura"],"084931182":["Cierto Punto S.L."],"084931183":["Centro de C\u00e1lculo Bosco"],"084931184":["Consell Comarcal de la Terra Alta"],"084931185":["Fundaci\u00f3n Privada Reddis"],"084931186":["Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez, Fulgencio Avelino"],"084931187":["Encinas Gal\u00e1n, Pablo"],"084931188":["G\u00f3mez Coll, S.L. Servicios Editoriales"],"084931189":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Criadores de Raza Asturiana de Valles"],"084931190":["D\u00edaz Morales, Mar\u00eda Concepci\u00f3n"],"084931191":["Carrasco Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9"],"084931192":["Mu\u00f1oz Moya Editores"],"084931193":["Espacio Sinsentido SL"],"084931194":["Ediciones Almed"],"084931195":["Istituto Europeo di Design"],"084931196":["Gonz\u00e1lez Cordero, Sebasti\u00e1n"],"084931197":["Arakatzen, S.L."],"084931198":["Colegio de Abogados de Matar\u00f3 = Col.legi d'Advocats de Matar\u00f3"],"084931199":["Musical Rom"],"084931200":["Psymtec Material Tecnici S.L."],"084931201":["Orellana Vilches, Isabel"],"084931202":["Fundaci\u00f3n Luis Fern\u00e1ndez Velasco"],"084931203":["Sociedad Cultural Gesto"],"084931204":["Integral (Sociedad para el Desarrollo Rural)"],"084931205":["Institut Superior de Ci\u00e8ncies Religioses (Vic)"],"084931206":["Aconcagua Libros"],"084931207":["Signifer Libros"],"084931208":["Ediciones Jamaica, S.L."],"084931209":["Librer\u00eda Papeler\u00eda Polit\u00e9cnica, S. L."],"084931210":["D Lleure Gesti\u00f3 i Serveis Socioculturals"],"084931211":["Arte-Libro. Rafael Amor\u00f3s G\u00f3mez"],"084931212":["Editorial G\u00e1rgola, S.L."],"084931213":["Conservatorio Superior de M\u00fasica Manuel Castillo"],"084931214":["Editorial Campo Bravo, S.L."],"084931215":["Reiriz Rey, Jes\u00fas Mar\u00eda"],"084931216":["Adim, S.L."],"084931217":["Editorial Penib\u00e9tica"],"084931218":["Ediciones Sombra"],"084931219":["Arte Galer\u00eda"],"084931220":["Valverde Ruiz, Mariano"],"084931221":["Pluma"],"084931222":["Ateneo de La Laguna"],"084931223":["D\u00edaz Casero, Juan Carlos"],"084931224":["Empresa Nacional de Residuos Radiactivos"],"084931225":["\u00d3nega L\u00f3pez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084931226":["Artes Gr\u00e1ficas Novograf S.A."],"084931227":["Festival de Cine Iberoamericano (Huelva)"],"084931228":["Ole Kustannus"],"084931229":["Editorial Milladoiro,S.L."],"084931230":["Domfil"],"084931231":["IIACYL"],"084931232":["Fundaci\u00f3 Territori i Paisatge"],"084931233":["Publicaciones del Sur, S.A."],"084931234":["Ortega Mart\u00ednez, Enrique"],"084931235":["Lostado Bojo, Rafael"],"084931236":["Escuela Espa\u00f1ola de Arte Floral"],"084931237":["Adunia"],"084931238":["Asociaci\u00f3n de Actores y Directores Profesionales de Catalu\u00f1a = Associaci\u00f3 d'Actors i Directors Professionals de Catalunya"],"084931239":["Novoa N\u00fa\u00f1ez, Francisco Javier"],"084931240":["Librer\u00eda Berceo"],"084931241":["Ediciones Humanidades"],"084931242":["Garc\u00eda Aretio, Lorenzo"],"084931243":["P\u00e1ginas de Espuma SL"],"084931244":["D\u00edaz-Maroto Hidalgo, Ignacio Javier"],"084931245":["Penagos Garc\u00eda, Gaspar"],"084931246":["Mij\u00e1n. Industrias Gr\u00e1ficas Abulenses"],"084931247":["Casa Editorial Gabriel Rivas"],"084931248":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de B\u00e1dminton"],"084931249":["Juan de Mairena y de Libros"],"084931250":["Papel Piluca,S.L."],"084931251":["Sociedad de Estudios Internacionales"],"084931252":["CD Agencia SCCL"],"084931253":["Instituto de Econom\u00eda P\u00fablica"],"084931254":["Editorial Ahimsa"],"084931255":["Doce Notas, S.C."],"084931256":["S\u00e1nchez Alonso, Carlos"],"084931257":["Bion-B"],"084931258":["Hermanos Villena Delgado (Joaqu\u00edn y Antonio)"],"084931259":["Cobel Ediciones"],"084931260":["Suso L\u00f3pez, Javier"],"084931261":["Cebri\u00e1n Valiente, Miguel Cel\u00edn"],"084931262":["Centro de Estudios Cuenca"],"084931263":["Principado de Asturias Consejer\u00eda de Cultura, Comunicaci\u00f3n Social y Turismo"],"084931264":["Borja Devesa, Jos\u00e9 Miguel"],"084931265":["Fundaci\u00f3n Francisco El\u00edas de Tejada"],"084931266":["Asociaci\u00f3n Nacional del Alzh\u00e9imer Afalcontigo"],"084931267":["Coltell Sim\u00f3n, \u00d3scar"],"084931268":["Madrid Scientific Films"],"084931269":["E.T. Estudios T\u00e9cnicos"],"084931270":["Crespo Ortiz de Z\u00e1rate, Santos"],"084931271":["Edicions La Mola, S.L.L."],"084931272":["U\u00f1a Ju\u00e1rez, Agust\u00edn"],"084931273":["Universitat Ramon Llull editors"],"084931274":["Z\u00fa\u00f1iga Molleda, Jos\u00e9 Luis"],"084931275":["Ayuntamiento de Puerto de la Cruz"],"084931276":["Glaxo Smithkline"],"084931277":["Ferri Chulio, Andr\u00e9s de Sales"],"084931278":["Dac Editions"],"084931279":["El\u00edas Goicoechea Chavarri (Copycenter Digital)"],"084931280":["Uni\u00f3n Iberoamericana de Municipalistas"],"084931281":["Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez, Antonio"],"084931282":["Italf\u00e1rmaco, S.A."],"084931283":["Pau Cho I"],"084931284":["La Vanguardia"],"084931285":["Fant\u00e1ns Baloira, Manuel"],"084931286":["Villamonte Editores S.L."],"084931287":["Gr\u00e1ficas Cuenca, S.A."],"084931288":["Sucesores de Nogu\u00e9s, S.L."],"084931289":["Sordo Sotres, Ram\u00f3n Juan"],"084931290":["Herederos de Jes\u00fas Amaya Santos"],"084931291":["Serrano Sancho-\u00c1lvarez, Pepita"],"084931292":["L\u00f3pez Jimeno, Carlos"],"084931293":["Ediciones Durius Cultural, S.L."],"084931294":["Ayuntamiento de Getaria = Getariako Udala"],"084931295":["Garc\u00eda de Pereda Varona, Miguel \u00c1ngel"],"084931296":["Herbario Ja\u00e9n"],"084931297":["Eiros Bouza, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084931298":["Fundaci\u00f3n 8 de Marzo para la Promoci\u00f3n de Mujeres y J\u00f3venes"],"084931299":["Editorial Arpa (Madrid)"],"084931300":["Centre de Documentaci\u00f3 Antiautoritari i Llibertari"],"084931301":["Edici\u00f3ns L\u00f3strego (Su\u00e1rez Pi\u00f1eiro, Ana Mar\u00eda)"],"084931302":["Fundaci\u00f3n Cultural Rutas del Rom\u00e1nico"],"084931303":["Aguas de Ceuta. Empresa Municipal"],"084931304":["Adytum Aces Design"],"084931305":["Intercodex"],"084931306":["Fundaci\u00f3n Mainel"],"084931307":["Machordom Comins, \u00c1lvaro"],"084931308":["Elisava Edicions"],"084931309":["Estudi General Lul.Li\u00e1"],"084931310":["Grupo Literario Tintaviva"],"084931311":["Asociaci\u00f3n Cultural Gallo de Vidrio"],"084931312":["Ediciones Flumen de Gabarre Asesores, S.L."],"084931313":["FEHR"],"084931314":["Bernal Serrano, Pedro Jacinto"],"084931315":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de la Arquitectura"],"084931316":["Ortega Elziberis, Jaime"],"084931317":["Cuenda Garc\u00eda, Antonio"],"084931318":["Llu\u00eds Prieto Tur"],"084931319":["Debarris"],"084931320":["Editorial Bisagra"],"084931321":["Liga Nacional de F\u00fatbol Sala"],"084931322":["Instituto T\u00e9cnico de la Estructura en Acero"],"084931323":["Centro de Investigaci\u00f3n Ecol\u00f3gica y Aplicaciones Forestales = Centre de Recerca Ecol\u00f3gica i Aplicacions Forestals"],"084931324":["Florida Edicions"],"084931325":["Izquierda Republicana de Burgos"],"084931326":["Editorial MCA"],"084931327":["Cetisa Editores"],"084931328":["Gaudenzi, Maurizio"],"084931329":["Ediciones CPG"],"084931330":["Difusi\u00f3n Avances de Enfermer\u00eda (D.A.E)"],"084931331":["Acci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Educativa"],"084931332":["Sintagma Creaciones Editoriales, S.L."],"084931333":["Srshti Editorial, S.L."],"084931334":["Fundaci\u00f3n Manuel Ramos Andrade"],"084931335":["Musical J.M."],"084931336":["Barruetabe\u00f1a Fern\u00e1ndez, Ram\u00f3n"],"084931337":["Reserva Anticipada, S.L."],"084931338":["Jaguar Consultores & Asociados, S.L."],"084931339":["Editorial Saturraran"],"084931340":["Facultatis Iuris"],"084931341":["Pentape Publicidad y Promociones, S.L."],"084931342":["Ediciones Gallegos"],"084931343":["ICSA Management Integral Services"],"084931344":["Revistas Profesionales, S.L."],"084931345":["Jaram"],"084931346":["Jim\u00e9nez Mac\u00edas, Jorge"],"084931347":["Ediciones La Caja de Pandora"],"084931348":["Niocia, S.L."],"084931349":["Abia y Allepuz Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084931350":["Monge Calleja, Francisco"],"084931351":["Universidad Ram\u00f3n Llull. Escuela de Ingenier\u00eda La Salle = Universitat Ramon Llull. Escola d'Enginyeria La Salle"],"084931352":["Noitarenga, S.C."],"084931353":["Euromedice, Ediciones M\u00e9dicas, SL"],"084931354":["Editabor (Luis Ignacio Rodrigo)"],"084931355":["Consolat de Mar, S.L."],"084931356":["Instituto Mediterr\u00e1neo de Estudios Rurales"],"084931357":["Novakey"],"084931358":["Teatro Arbol\u00e9 Cultural Caracola"],"084931359":["Hamalgama Cyberpress"],"084931360":["Publicaciones Ocitur"],"084931361":["Ateneo Jovellanos de Gij\u00f3n"],"084931362":["Asociaci\u00f3n de Profesores de Geografia e Historia de Bachillerato de Andaluc\u00eda Hesp\u00e9rides (Ja\u00e9n)"],"084931363":["Actividades Formativas Logoss, S.L."],"084931364":["Ediciones y Producciones El Globo Verde"],"084931365":["Santana Sanjurjo, Victoriano"],"084931366":["Instituto Egipcio de Estudios Isl\u00e1micos"],"084931367":["Editorial Efad\u00f3s SL"],"084931368":["Dise\u00f1o Imatique, S.L."],"084931369":["Edycul Educaci\u00f3n y Cultura, S.L."],"084931370":["Libro T\u00e9cnico Amigo"],"084931371":["Nex Media. Nuevos Medios de Extremadura, S.L."],"084931372":["Universidad de Murcia. Instituto del Pr\u00f3ximo Oriente Antiguo"],"084931373":["Instituto de Estudios Hispano Arabe Al-Andalus, S.L. (Ediciones Al-Andalus)"],"084931374":["Grupo Medusa Ediciones"],"084931375":["Editorial AlfaSur, S.L."],"084931376":["Ocho y Medio, Libros de Cine"],"084931377":["L\u00f3pez Alonso, Antonio"],"084931378":["La Casa de Fraga a Barcelona"],"084931379":["Ayuntamiento de Betx\u00ed"],"084931380":["Asociaci\u00f3n Cultural Urdaibai Txatxi"],"084931381":["Proyectos y Desarrollos Cartogr\u00e1ficos, S.L."],"084931382":["Feditres Empresa Editorial, S.L."],"084931383":["Libreria Ipao S.L."],"084931384":["Echegaray Arostegui, Jos\u00e9"],"084931385":["Pl\u00e1cido Cuadros S.L."],"084931386":["Medilogic"],"084931387":["Prensa y Comunicaci\u00f3n Extreme\u00f1a, S.L.L."],"084931388":["Fundaci\u00f3n Caja de Arquitectos"],"084931389":["Sainz Moreno, Javier"],"084931390":["Asociaci\u00f3n Cultural Editorial Ojeda"],"084931391":["Museo de Bellas Artes (Badajoz)"],"084931392":["Reserva Mont-Ferrant, S.A."],"084931393":["Reinado Social"],"084931394":["Del Pozo & Asociados"],"084931395":["Est\u00e9vez Guerra, Francisco Javier"],"084931396":["Afinsa Bienes Tangibles, S.A."],"084931397":["Arrebola Serrano, Manuel"],"084931398":["Dom\u00e8nec Biosca"],"084931399":["Forland Ingenier\u00eda de Formaci\u00f3n, S.L."],"084931400":["Sugerencia Editorial, S.L."],"084931401":["Digibis Publicaciones Digitales"],"084931402":["Ayuntamiento de Sax"],"084931403":["Cuatro Ediciones"],"084931404":["Icepss Editores, S.L."],"084931405":["Mancomunidad de Municipios Sierra de la Segura"],"084931406":["Associacio de Familiars i Amics de Nens Oncologics de Catalunya"],"084931407":["Ediciones Jur\u00eddicas Dijusa S.L."],"084931408":["Mart\u00ednez Bernia y Asociados"],"084931409":["3dvista, LTD"],"084931410":["Galindo Mateo, Inocencio"],"084931411":["Museo de Arte Jaume Morera = Museu d'Art Jaume Morera"],"084931412":["Met\u00e1fora"],"084931413":["Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Familia y Comunitaria"],"084931414":["Fundaci\u00f3n San Pablo Andaluc\u00eda-CEU"],"084931415":["Academia de las Artes y las Ciencias Cinematogr\u00e1ficas de Espa\u00f1a"],"084931416":["Serforem, S.L."],"084931417":["Nieto Rodr\u00edguez, Josefa"],"084931418":["Met\u00e1fora Ediciones, S.L."],"084931419":["Universidad de Granada. Grupo de Investigaci\u00f3n Formaci\u00f3n del Profesorado Centrada en la Escuela"],"084931420":["Flores Recas, \u00c1ngel Luis"],"084931421":["Ayuntamiento de Art\u00e1 = Ajuntament d'Art\u00e1"],"084931422":["Job & Entertaiment, S.L."],"084931423":["Universidad de Extremadura. Facultad de Ciencias del Deporte"],"084931424":["Gatoverde Editores, S.L."],"084931425":["Servicio de Informaci\u00f3n Educativa y de Noticias, S.A."],"084931426":["Zubiaga Lagarreta, F\u00e9lix"],"084931427":["Editorial Imatges PG, S.L."],"084931428":["Amigos de la Historia de Calahorra"],"084931429":["Gallardo V\u00e1zquez, Pedro"],"084931430":["Consultores de Publicidad, S.A."],"084931431":["S\u00e1nchez-Tejero, Medardo"],"084931432":["M\u00edzar Editores"],"084931433":["Hospitalarias del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Madrid)"],"084931434":["Iberdrola, S.A."],"084931435":["Ediciones de Librer\u00eda San Antonio"],"084931436":["Tertulia Pedro Marcelino Quintana"],"084931437":["Fundaci\u00f3n Cultural Miguel Hern\u00e1ndez"],"084931438":["Biblioteca Museu V\u00edctor Balaguer"],"084931439":["Tra\u00e7, Expressi\u00f3 Pl\u00e1stica"],"084931440":["Ediciones Hontanar"],"084931441":["La Siesta del Lobo"],"084931442":["Fundaci\u00f3n Profesor Manuel Broseta"],"084931443":["Empresa Nacional de Autopistas"],"084931444":["CESOL"],"084931445":["Copicentro Granada"],"084931446":["Baupres Editores, S.L.U"],"084931447":["Fundaci\u00f3n Fesord de la Comunitat Valenciana"],"084931448":["Celya Editorial"],"084931449":["Asociaci\u00f3n Amigos del Monasterio de Fitero"],"084931450":["Imprenta Berekintza, S.L."],"084931451":["Ediciones Dobra, S.L."],"084931452":["Ediciones Jard\u00edn"],"084931453":["Instituto de Promoci\u00f3n Cer\u00e1mica = Institut de Promoci\u00f3 Cer\u00e0mica"],"084931454":["Ediciones Gondo, S.A."],"084931455":["Ediciones Matriz, S.L.L."],"084931456":["\u00c1glaya"],"084931457":["Amaranto Editores, S.L."],"084931458":["Camprub\u00ec i Plans, Josep"],"084931459":["Sedano Puig, Mar\u00eda \u00c1ngeles"],"084931460":["Editorial Ibarra de Arce"],"084931461":["Universidad de M\u00e1laga. Escuela Universitaria de Trabajo Social"],"084931462":["Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio (Lal\u00edn)"],"084931463":["Fundaci\u00f3n Centro SRI Aurobindo"],"084931464":["ANPE. Sindicato Independiente (C\u00e1ceres)"],"084931465":["Editorial Bercimuel S.L."],"084931466":["Bibliogr\u00e1fica Internacional, S.L."],"084931467":["Vari Editores"],"084931468":["Convento de San Buenaventura (Totana)"],"084931469":["Ardoy Heredia, Juan"],"084931470":["Taller de Ediciones J.A. Dur\u00e1n"],"084931471":["Reino de Redonda, S.L."],"084931472":["Active Consulting, S.L."],"084931473":["El Arca de Papel Editores, S.L."],"084931474":["Editorial de la Luna Libros"],"084931475":["Editorial Comuniter"],"084931476":["Am\u00e1bardos, S.L."],"084931477":["Vesica Piscis"],"084931478":["Fondo Editorial Ilmo. Ayuntamiento de Don Benito"],"084931479":["Power Media Radio, S.L."],"084931480":["IGM Proceso Gr\u00e1fico, S.L."],"084931481":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Amigos del Libro Infantil"],"084931482":["Geotec T\u00e9cnicas Geogr\u00e1ficas S.L."],"084931483":["Asociaci\u00f3n de la Prensa Hispanoamericana"],"084931484":["Mart\u00ednez Cerezo, Antonio"],"084931485":["V\u00e1zquez Crespo, Armando"],"084931486":["Dehesa de la Jara"],"084931487":["Hojas Hojas, Luis Ignacio"],"084931488":["XYZ Editorial"],"084931489":["Queralt Segui"],"084931490":["Ant\u00f3n L\u00f3pez, Julio de"],"084931491":["Gregorio Ariza, Miguel \u00c1ngel de"],"084931492":["Prohom. Edicions i Serveis Culturals, S.L."],"084931493":["Under Comic"],"084931494":["Salgai Editorial"],"084931495":["Sanz Mart\u00edn, Ignacio"],"084931496":["Fundaci\u00f3n Farmac\u00e9utica Avenzoar"],"084931497":["Zanfonia, S.L."],"084931498":["Unamuno G\u00e1rate, Mar\u00eda Victoria"],"084931499":["Fundaci\u00f3n Caja Castell\u00f3n = Fundaci\u00f3 Caixa Castell\u00f3"],"084931500":["Colegio Oficial de Peritos e Ingenieros T\u00e9cnicos Industriales de M\u00e1laga"],"084931501":["Escuela Hogar Maestro Ignacio T\u00e1rraga"],"084931502":["Creaci\u00f3n Editorial"],"084931503":["Ayuntamiento de Porto de Son = Concello de Porto do Son"],"084931504":["Numa Ediciones, S.L."],"084931505":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Departamento de Filosof\u00eda"],"084931506":["Blake & Helsey Espa\u00f1a, S.L."],"084931507":["Arrako Ediciones. S.L."],"084931508":["Producciones M\u00e1gicas Tamariz, S.L."],"084931509":["Servimedia, S.A."],"084931510":["Atelier Libros S.A."],"084931511":["Dodeca Jur\u00eddica y de Ediciones, S.L."],"084931512":["Iglesia de San Juan del Hospital. Comisi\u00f3n Hist\u00f3rico-Art\u00edstica"],"084931513":["Alonso Castellano, Mariano"],"084931514":["Publicaciones Tenaz, S.L."],"084931515":["Intertraining, S.L."],"084931516":["Acci\u00f3n Cultural Cristiana"],"084931517":["Ayuntamiento de Carcagente = Ajuntament de Carcaixent"],"084931518":["Intuici\u00f3n Grupo Editorial S.L."],"084931519":["Editorial Azul"],"084931520":["Traficantes de Sue\u00f1os"],"084931521":["Est\u00e9banez Blanco, Roberto"],"084931522":["Editorial Instituto de Contabilidad de Madrid"],"084931523":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Miguel de Barandiar\u00e1n"],"084931524":["Pasaiako Udala"],"084931525":["Rico S\u00e1nchez, Miguel"],"084931526":["Expreser,S.L"],"084931527":["Dakit Argitaldaria"],"084931528":["Ayuntamiento de Almu\u00f1\u00e9car"],"084931529":["Collado Oliver, Bernardo"],"084931530":["Editorial Dulcinea"],"084931531":["Sociedad de Amigos del Museo Nacional de Ciencias Naturales"],"084931532":["Gonz\u00e1lez Lucas, Antonio Jes\u00fas"],"084931533":["Fundaci\u00f3n Vipren"],"084931534":["Sancho el Fuerte Publicaciones"],"084931535":["Intervalic"],"084931536":["Dioptra, S.L."],"084931537":["Ocio y Comunicaci\u00f3n"],"084931538":["Programa Iberoam\u00e9ricano de Ciencia y Tecnolog\u00eda para el Desarrollo"],"084931539":["Mugarik Gabe"],"084931540":["Vila Lameiro, Pablo"],"084931541":["Menc\u00eda Bartolom\u00e9, Andr\u00e9s"],"084931542":["Fundaci\u00f3n France Telecom Espa\u00f1a"],"084931543":["Multiproducciones"],"084931544":["Ramos Orea, Tom\u00e1s"],"084931545":["Villanueva G\u00f3mez, Manuel"],"084931546":["Photovision"],"084931547":["Escuela de Negocios de Galicia, S. L."],"084931548":["Las Ediciones Atorrantes, S.L."],"084931549":["Aguilar Merlo, Carlos Luis de"],"084931550":["Osa Navarro, Gregorio de la"],"084931551":["Asociaci\u00f3n Cin\u00e9fila C\u00e1ceres"],"084931552":["Ediciones El Reloj"],"084931553":["Publicaciones Comunitarias"],"084931554":["Libros en Acci\u00f3n"],"084931555":["Siervas de la Pasi\u00f3n"],"084931556":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de la Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta"],"084931557":["Adelal"],"084931558":["Belladona Editorial, S.L."],"084931559":["Moyano Ib\u00e1\u00f1ez, Juan"],"084931560":["M.S.P.Yharina, S.L."],"084931561":["Fundaci\u00f3n Biodiversidad"],"084931562":["Montflorit Edicions i Assesoraments"],"084931563":["S\u00e1nchez Garz\u00f3n, Alfredo"],"084931564":["Grafitec-Fene, S.A."],"084931565":["Editorial Autores SL"],"084931566":["Integral de Medios, S.L."],"084931567":["Versi\u00f3n Editora"],"084931568":["Mosteiro Ra\u00eddo, Jes\u00fas"],"084931569":["Comit\u00e9 Econ\u00f3mico y Social de la Comunidad Valenciana = Comit\u00e9 Econ\u00f3mic i Social de la Comunitat Valenciana"],"084931570":["Arnedo Uranga, Livia"],"084931571":["Sotabur SL"],"084931572":["El Cam\u00ed de la Lluna, S.L."],"084931573":["Sociedad Espa\u00f1ola de Farmac\u00e9uticos de Atenci\u00f3n Primaria"],"084931574":["Club de Creativos"],"084931575":["Editorial Cantabria Tradicional"],"084931576":["Historia a Debate"],"084931577":["L\u00f3pez de Guere\u00f1o Arrarte, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084931578":["Anabasys Editorial"],"084931579":["Arc\u00f3n Dominguez, Jos\u00e9 Luis"],"084931580":["Caja Rural San Jos\u00e9 de Nules, Sociedad Cooperativa de Cr\u00e9dito Valenciana"],"084931581":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ensayos no Destructivos"],"084931582":["Colegio Oficial de Ingenieros de Telecomunicacion"],"084931583":["Santias de Bertr\u00e1n, Jos\u00e9"],"084931584":["Domingo P\u00e9rez Batista (Fotocopiadora Campus)"],"084931585":["Ediciones Dauro S.L."],"084931586":["J. Silver, S.L."],"084931587":["Fundaci\u00f3n Fernando Gonz\u00e1lez Bern\u00e1ldez"],"084931588":["Residencia de Investigadores CSIC-Generalidad de Catalu\u00f1a = Resid\u00e9ncia d'Investigadors CSIC-Generalitat de Catalunya"],"084931589":["Ayuntamiento de Segovia"],"084931590":["Ediciones Grafodos"],"084931591":["A.C. Metr\u00f3polis Milenio"],"084931592":["Centro de Estudios y Oposiciones"],"084931593":["Mediavilla de la Gala, Luis Manuel"],"084931594":["Serra Dom\u00e9nec, Moli"],"084931595":["Santos Cabrera, Juan Jos\u00e9"],"084931596":["Rinc\u00f3n Alonso, Mar\u00eda Jes\u00fas del"],"084931597":["Asociaci\u00f3n Cultural Abi\u00f1adoira-Sanxenxo"],"084931598":["Loft"],"084931599":["Falero Fern\u00e1ndez, Antonio"],"084931600":["Servicio de Publicaciones Fundaci\u00f3n Unicaja"],"084931601":["Unaluna Ediciones"],"084931602":["Consultores de Edici\u00f3n y Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084931603":["Valles Gim\u00e9nez, Miguel"],"084931604":["Ajuntament de Mollet del Vall\u00e8s"],"084931605":["Tur\u00e9gano Garc\u00eda, Francisco Javier"],"084931606":["Gluzear"],"084931607":["Zona de Obras - Bailanta, S.L."],"084931608":["Ferran Graell Deniel"],"084931609":["Editorial Foto Ruta, S.L."],"084931610":["Laca G\u00fcenaga, Visitaci\u00f3n Jos\u00e9"],"084931611":["Centro Excursionista de Valencia = Centre Excursionista de Val\u00e8ncia"],"084931612":["Sociedad Aleroa\u00f1il, S.L."],"084931613":["Aula Consultora y Formaci\u00f3n, S.L."],"084931614":["Blanco Parga, Jos\u00e9 Manuel"],"084931615":["Museu Comarcal de la Garrotxa"],"084931616":["Carballo Garc\u00eda, Francisco Javier"],"084931617":["Justice Publications"],"084931618":["International Technical & Financial Institute"],"084931619":["Ediciones Geribel, S.L."],"084931620":["Associaci\u00f3 Cultural Alambor"],"084931621":["Cobo Reyes, Antonio"],"084931622":["Garrido Montero, Encarnaci\u00f3n"],"084931623":["S\u00e1nchez Molledo, Antonio"],"084931624":["Centro de Estudios Bejaranos"],"084931625":["Alikornio editorial"],"084931626":["Ekain"],"084931627":["Mundisoft, S.L."],"084931628":["Lozano Rodr\u00edguez, Jos\u00e9"],"084931629":["Lambert Paul Olde Wolbergs. Bo Media"],"084931630":["Tarann\u00e0 Edicions SCP"],"084931631":["Fundaci\u00f3n Hospitalaria de la Soberana Orden de Malta"],"084931632":["Utriusque Vasconiae S.L."],"084931633":["Antena 3 Editorial, S.A."],"084931634":["Signament i Comunicaci\u00f3, S.L."],"084931635":["Agrupaci\u00f3n Empresarial Textil Alcoyana"],"084931636":["Consulta de Difusi\u00f3n Veterinaria"],"084931637":["Jaime Lor\u00e9n, Jos\u00e9 Mar\u00eda de"],"084931638":["Federaci\u00f3n de Asociaciones Ceder Sayago-Coord Pueblos del Bajo Duero"],"084931639":["Fundaci\u00f3 Jordi Gol"],"084931640":["Central Fax"],"084931641":["Asociaci\u00f3n para el Desarrollo Rural de Segovia Sur"],"084931642":["Ediceram, S.L."],"084931643":["Festival de Cine de Huesca"],"084931644":["Albay Ediciones"],"084931645":["Teixid\u00f3 Perera, Joan"],"084931646":["Golf & Resort Services, S.L."],"084931647":["Retargada Edici\u00f3ns"],"084931648":["Instituto de Cultura del Alto Palancia"],"084931649":["Edge Entertainment"],"084931650":["Horacio Escarabajal Editor"],"084931651":["La Butxaca de Muntanya, SCP"],"084931652":["Colectivo Cultural \u00c1rtabro"],"084931653":["European Art Group, S.L."],"084931654":["Sociedad de Misiones Africanas"],"084931655":["TMP Worldwide Advertising & Communications S.L."],"084931656":["Consejo Superior de los Colegios de Arquitectos de Espa\u00f1a"],"084931657":["Homo Virtualis, S.A."],"084931658":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Archiveros, Bibliotecarios, Muse\u00f3logos y Documentalistas Castilla-La Mancha (Toledo)"],"084931659":["Ediciones Xerach"],"084931660":["Associaci\u00f3 d'Estudiants de Neuroci\u00e9ncies de la UAB"],"084931661":["Soria Edita"],"084931662":["Lab Cd-Rom, S.L."],"084931663":["Consejo Ole\u00edcola Internacional"],"084931664":["Verdera Tuells, Evelio"],"084931665":["Laxes Ediciones, S.L."],"084931666":["Ayuntamiento de Tomelloso"],"084931667":["Investigaci\u00f3n Superdotados MEC-CAM-RICH-CEIM"],"084931668":["Eresbil. Archivo de Compositores Vascos"],"084931669":["Proyectos M\u00e9dicos, S.L."],"084931670":["Editorial Malamba"],"084931671":["Romero Moreno, Jos\u00e9 Luis"],"084931672":["Publicaci\u00f3n de Libros M\u00e9dicos, S.L.U."],"084931673":["Asociaci\u00f3n Gremial de Empresarios de Artes Gr\u00e1ficas"],"084931674":["Equipo de Comunicaci\u00f3n Educativa"],"084931675":["El Blanco de tus ojos"],"084931676":["Ayuntamiento de Almud\u00e9var"],"084931677":["Campgrafic Editors"],"084931678":["Asociaci\u00f3n Gallega de Salud Mental = Asociaci\u00f3n Galega de Sa\u00fade Mental"],"084931679":["Fundaci\u00f3n Quo Vadis"],"084931680":["Ediciones Cantahueso"],"084931681":["Iprolex"],"084931682":["Llambert Palmart, S.L."],"084931683":["Perfect Digital, S.L."],"084931684":["Formaci\u00f3n Continuada Logoss"],"084931685":["Soto Rodr\u00edguez, Jos\u00e9"],"084931686":["Ayuntamiento de Alcaudete"],"084931687":["Ediciones Mara\u00f1\u00f3n"],"084931688":["Edit.In. Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n"],"084931689":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de T\u00e9cnicos en Radiolog\u00eda"],"084931690":["Sociedad Cooperativa Editorial Hastur"],"084931691":["Asociaci\u00f3n de Editores de Revistas Culturales de Espa\u00f1a"],"084931692":["Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Historia Moderna"],"084931693":["Basandere Argitaletxea"],"084931694":["Ayuntamiento de Vinaroz. Concejal\u00eda de Cultura = Ajuntament de Vinar\u00f2s. Regidoria de Cultura"],"084931695":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"084931696":["Centro de Estudios Borjanos"],"084931697":["Universidad de Extremadura. Facultad de Filosof\u00eda y Letras"],"084931698":["Peruzzo y C.S.L."],"084931699":["Ediciones F\u00f3rmula Uno, S.L."],"084931700":["Fundaci\u00f3n Albertino de Figueiredo para la Filatelia"],"084931701":["Universidad de Granada. Facultad de Ciencias. Departamento de Electr\u00f3nica y Tecnolog\u00eda de Computadores. Servicio de Reprograf\u00eda"],"084931702":["Hillers de Luque, Sigfredo"],"084931703":["Mediterranea Books"],"084931704":["Institut d'Estudis Comarcals de la Marina Alta"],"084931705":["Formaci\u00f3n Sanitaria de Galicia, S.L."],"084931706":["Risco Ediciones"],"084931707":["Pav\u00eda Molina, Carlos Luis"],"084931708":["Asociaci\u00f3n Prosveta"],"084931709":["Asociaci\u00f3n de Miembros del Instituto Eduardo Torroja"],"084931710":["Editorial Premura"],"084931711":["Danu Editorial, S.L."],"084931712":["Institut de Recerca i Tecnologia Agroaliment\u00e0ries"],"084931713":["Ediciones Ilustres"],"084931714":["Molins Margeli, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084931715":["Serna Mart\u00ednez, Mariano"],"084931716":["Consultor\u00eda y Servicios Inform\u00e1ticos Parseint, S.L."],"084931717":["Lindner Filat\u00e9lica Ib\u00e9rica, S.A."],"084931718":["Colegio Vasco de Economistas"],"084931719":["Moreno Garc\u00eda, Pedro Jos\u00e9"],"084931720":["Sociedad de Producciones Audiovisuales Merchandising y Servicios"],"084931721":["Di\u00e1logos.red"],"084931722":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ornitolog\u00eda"],"084931723":["Asociaci\u00f3n Cultural T\u00e1ntalo"],"084931724":["Instituto de Seguridad y Salud Laboral de la Regi\u00f3n de Murcia"],"084931725":["Littera Books, S.L."],"084931726":["Universidad Miguel Hern\u00e1ndez. Observatorio Ocupacional"],"084931727":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n Did\u00e1ctica"],"084931728":["Ferrer Pedrola, Ram\u00f3n Pedro"],"084931729":["Edicions Hip\u00f2tesi, SL"],"084931730":["Ortiz Real, Javier \u00c1ngel"],"084931731":["Asociaci\u00f3n Cultural Ongarri"],"084931732":["Campo Puerta, Mar\u00eda Pilar del"],"084931733":["Ln-Deter, S.A."],"084931734":["Evajedrez, S.L."],"084931735":["Carrasco Arribas, Gustavo"],"084931736":["T\u00e1bara Carbajo, Francisco"],"084931737":["Universidad de Valladolid. Facultad de Educaci\u00f3n y Trabajo Social. Departamento de Did\u00e1ctica de las Ciencias Experimentales y Geodin\u00e1mica"],"084931738":["Fundaci\u00f3n Europea de la Cultura. Comit\u00e9 Espa\u00f1ol"],"084931739":["Gr\u00e1ficas Neira Brochs"],"084931740":["Escuela de Bomberos y Protecci\u00f3n Civil (Madrid)"],"084931741":["Editorial Jur\u00eddica Sep\u00edn, S.L."],"084931742":["El Far de les Crestes, S.l."],"084931743":["P\u00e9rez Riera, Concepci\u00f3n"],"084931744":["Instituto de Estudios Ecol\u00f3gicos"],"084931745":["Santander Rodr\u00edguez, Teresa Antonia"],"084931746":["Piedra Filosofal, S.L."],"084931747":["Instituto Vasco de Seguridad y Salud Laborales"],"084931748":["Diputaci\u00f3n Provincial de Granada. Mancomunidad Municipios"],"084931749":["Campos Mont\u00e1\u00f1ez, Adela"],"084931750":["Fundaci\u00f3n de Cultura Andaluza"],"084931751":["Escolapias (Arag\u00f3n)"],"084931752":["Repronor"],"084931753":["Grupo ICM de Comunicaci\u00f3n"],"084931754":["Museo Diocesano 'Regina Coeli'"],"084931755":["D\u00edaz Vizca\u00edno, Jos\u00e9"],"084931756":["Clase R\u00fastica, S.A."],"084931757":["Sociedad de la Comunidad Castellano-Leonesa de Esth\u00e9tica y Theor\u00eda del Arte"],"084931758":["Graficas Zamudio Printek, S.A.L."],"084931759":["Mancomunidad de la Ribera Alta"],"084931760":["Cremades Sanz-Pastor, Javier"],"084931761":["Ediciones y Publicaciones El Nadir Tres SL"],"084931762":["Cayetano Rosado, Mois\u00e9s"],"084931763":["Caligrama Ediciones"],"084931764":["Zubieta M\u00e9ndez, Ricardo"],"084931765":["Bs Edicions"],"084931766":["A la Luz del Candil, S.L."],"084931767":["Gran Canaria School of Languages, S.L."],"084931768":["Genial Edicions Culturals, S.L."],"084931769":["Matea Calder\u00f3n, Antonio"],"084931770":["Organizaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Libro Infantil y Juvenil"],"084931771":["S\u00e1nchez Herrera, Cayetano \u00c1ngel"],"084931772":["\u00c1ngel Marcos, Taller de la Imagen, S.L."],"084931773":["Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084931774":["Antza, S.A.L."],"084931775":["Jennings, Peter Harvey Allen"],"084931776":["Federaci\u00f3n de Sociedades de Educaci\u00f3n y Matem\u00e1ticas. Servicio Publicaciones"],"084931777":["Ediciones Yatescuela, C.B."],"084931778":["Barrado Gracia, V\u00edctor Enrique"],"084931779":["Andreu Soler i Associats"],"084931780":["Finder Graphics"],"084931781":["Consorci per a la Normalitzaci\u00f3 Ling\u00fcistica"],"084931782":["M\u00f3nsul Ingenier\u00eda, S.L."],"084931783":["Universidad del Pa\u00eds Vasco. Facultad de Filosof\u00eda y Ciencias de la Educaci\u00f3n. Departamento de Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n = Euskal Herriko Unibertsitatea. Filosofia eta Herkuntza Zientzien Fakultatea. Ehuko Hezkuntzaren Teoria eta Historia Saila"],"084931784":["Repro-Expres, S.L."],"084931785":["Grupo Enciclo, S.L."],"084931786":["Mart\u00ednez Abell\u00e1n, Roque"],"084931787":["Madame Mir"],"084931788":["Aretusa Ediciones, S.L."],"084931789":["ART Enterprise, S.L."],"084931790":["Editorial Corbal\u00e1n"],"084931791":["Ediciones Matfer"],"084931792":["Garc\u00eda Garc\u00eda, Mikel"],"084931793":["P\u00e9rez Pintos, Rodrigo"],"084931794":["Noguera Muntadas, Montserrat"],"084931795":["Ayuntamiento de Azkoitia = Azkoitiko Udala"],"084931796":["Sp\u00edritus Media, S.L."],"084931797":["Libros Libres"],"084931798":["Fabiola de Publicaciones Hispalenses S.L"],"084931799":["Garc\u00eda P\u00e9rez, Mar\u00eda"],"084931800":["Institut d'Innovaci\u00f3 Empresarial de les Illes Balears"],"084931801":["Sor Internacional, S.A."],"084931802":["HG Ediciones (Honorio Gimeno Pelegr\u00ed)"],"084931803":["Cornamusa Ediciones"],"084931804":["Fundaci\u00f3n Hefame"],"084931805":["Aula Documental de Investigaci\u00f3n"],"084931806":["Aqaba Ediciones"],"084931807":["Consulting Legal en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, Inform\u00e1tica, Audiovisuales y Telecomunicaciones, S.L."],"084931808":["Grupo Pentacidad"],"084931809":["Recerca Editorial"],"084931810":["Artipolis Ediciones"],"084931811":["Trasgos Grupo de Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084931812":["FZ Import, S.L."],"084931813":["Edicions H. Jenninger"],"084931814":["Asociaci\u00f3n de Psicolog\u00eda de Extremadura"],"084931815":["Instituto Galego de Cooperaci\u00f3n Iberoamericana"],"084931816":["Centro de Cultura Popular do Limia"],"084931817":["Incal Informaci\u00f3n, S.L."],"084931818":["Monterrubio Quir\u00f3s, Jos\u00e9 Antonio"],"084931819":["Universidad de Granada. Departamento de Mineralog\u00eda y Petrolog\u00eda"],"084931820":["Infiesta Editor"],"084931821":["Patronato Provincial de Turismo de Orense = Padroado Provincial de Turismo de Ourense"],"084931822":["Anpe Madrid Sindicato Independiente"],"084931823":["Intebo Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084931824":["Palacios Zamora, Manuel"],"084931825":["Centro de Estudios sobre Nuevas Poblaciones Miguel Avil\u00e9s"],"084931826":["Llibreria Sant Pere"],"084931827":["Ediciones Robel, S.L."],"084931828":["Fundaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n de la M\u00e1quina-Herramienta"],"084931829":["Associaci\u00f3 de 20 Anys de Feminisme a Catalunya"],"084931830":["Fundaci\u00f3n Domingo Malag\u00f3n"],"084931831":["Museu de l'Art de la Pell"],"084931832":["Empresa Municipal de la Vivienda y Suelo de Madrid, S.A."],"084931833":["Asociaci\u00f3n Cultural Ajimez"],"084931834":["Zamb\u00f3n Iberoamericana"],"084931835":["Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio"],"084931836":["Telef\u00f3nica M\u00f3viles Espa\u00f1a, S.A."],"084931837":["Consorci Escola T\u00e8cnica d'Igualada"],"084931838":["Calle S\u00e1nchez, Isabel Mar\u00eda de la"],"084931839":["Grupo Nummaria"],"084931840":["Framauro Ediciones"],"084931841":["You & Us, S.D."],"084931842":["Gest-Unidiversitat, S.L."],"084931843":["The Gateway Press"],"084931844":["Centro de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada Atenea"],"084931845":["C\u00edrculo Internacional de Editores"],"084931846":["Asociaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Instituto Autom\u00e1tica y Fabricaci\u00f3n"],"084931847":["Argania Editio, S.C.P."],"084931848":["Fundaci\u00f3n Tom\u00e1s Moro"],"084931849":["Teleno Ediciones S.L."],"084931850":["Mart\u00ednez Tapia, Ram\u00f3n"],"084931851":["Faximil Edicions Digitals"],"084931852":["El Centaure Groc"],"084931853":["Patronat d'Estudis Osonencs"],"084931854":["Serrano Ma\u00f1es, Montserrat"],"084931855":["P\u00e9rez Larumbe, Francisco Javier"],"084931856":["Sala Rusi\u00f1ol"],"084931857":["Bezoar Ediciones (Asociaci\u00f3n Bezoar)"],"084931858":["Croma Press S.A."],"084931859":["Albufera Literaria, S.L."],"084931860":["Universidad de M\u00e1laga. Consejo Social"],"084931861":["Martos International, S.L."],"084931862":["Alpeviva(Aledo Sanhez, Juan Angel)"],"084931863":["Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Pol\u00edticos y Sociales"],"084931864":["Sotoca Bargue\u00f1o, Mar\u00eda Jes\u00fas (Selecciones Creaci\u00f3n)"],"084931865":["T\u00e9llez de Peralta, Guillermo"],"084931866":["Avante Claro Ediciones"],"084931867":["CDLC Investigaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda"],"084931868":["Libros Ucron\u00eda, S.L."],"084931869":["Dom\u00ednguez S\u00e1nchez, Juan"],"084931870":["Gu\u00eda Viva Ediciones, S.L."],"084931871":["Fundaci\u00f3n Temas de Arte"],"084931872":["ANPE-Ciudad Real. Sindicato Independiente de Profesores"],"084931873":["Fuente Alta Libros"],"084931874":["Ayuntamiento de Hospitalet de Llobregat = Ajuntament de Hospitalet de Llobregat"],"084931875":["Ezcurra Barrio, Miguel"],"084931876":["Ediciones Milenio III, A. Segura"],"084931877":["FON-3, S.A."],"084931878":["Grupo Winterthur"],"084931879":["Fundaci\u00f3n Andaluza para la Integraci\u00f3n Social de Personas con Enfermedad Mental"],"084931880":["Ciudad de las Artes y de las Ciencias, S.A."],"084931881":["Dianova Internacional"],"084931882":["Mendebalde Kultura Alkartea"],"084931883":["Asince"],"084931884":["Edicions Joica"],"084931885":["Editorial Scio"],"084931886":["Ediciones de La Discreta"],"084931887":["Universidad de La Laguna. Departamento Ciencias y T\u00e9cnicas de la Navegaci\u00f3n"],"084931888":["Brief Ediciones"],"084931889":["P\u00e9rez Carballo, Miguel"],"084931890":["Programa Royal Collections"],"084931891":["Instituto Tecnol\u00f3gico Agrario y Agroalimentario"],"084931892":["Andaluc\u00eda. Direcci\u00f3n General de la Administraci\u00f3n Local"],"084931893":["Ediciones Linteo S.L."],"084931894":["Ayuntamiento de Inca = Ajuntament de Inca"],"084931895":["Novos Vieiros S.L."],"084931896":["Grupo Lettera, S.L."],"084931897":["Garc\u00eda Escribano Mart\u00ednez, Mar\u00eda Soledad"],"084931898":["Editorial Cromart, S.L."],"084931899":["Hypermedia Canarias, S. L."],"084931900":["Fundaci\u00f3n Sancho el Sabio"],"084931901":["Palomino Ruiz, Estrella"],"084931902":["Edicola-62, S.L."],"084931903":["Easo 242, S.L."],"084931904":["Asociaci\u00f3n de Habla Inglesa de Pontevedra"],"084931905":["Ajuntament de D\u00e9nia"],"084931906":["Filabo, S.A."],"084931907":["Fundaci\u00f3n InteRed"],"084931908":["Mu\u00f1oz Cayado, Felix Jos\u00e9"],"084931909":["Fundaci\u00f3n Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n"],"084931910":["Borl\u00e1n Garc\u00eda, Segundo"],"084931911":["Museo de la Universidad de Alicante"],"084931912":["Wyeth-Orfi, S.A. (Madrid)"],"084931913":["Salazar Maci\u00e1n, Ram\u00f3n"],"084931914":["Castelar Lafuente, Tom\u00e1s"],"084931915":["Herreros Alfaro, Francisco"],"084931916":["Carro Albeira, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084931917":["Discoplay, S.A."],"084931918":["Caja Laboral Popular (Pamplona) = Euskadiko Kutxa (Pamplona)"],"084931919":["Asociaci\u00f3n Proyecto de Investigaci\u00f3n Galicia 2010"],"084931920":["Iberprensa, S.L."],"084931921":["Nicol\u00e1s S\u00e1nchez, Andr\u00e9s"],"084931922":["Delegaci\u00f3n Municipal de Cultura"],"084931923":["Instituto de Desenvolvemento Comunitario de Galicia"],"084931924":["\u00c1urea Cl\u00e1sicos"],"084931925":["Centro Espa\u00f1ol de Investigaciones Coreanas"],"084931926":["Instituto Espa\u00f1ol de Oceanograf\u00eda"],"084931927":["Ayuntamiento de Loja"],"084931928":["Instituto Orensano de Desarrollo Econ\u00f3mico = Instituto Ourens\u00e1n de Desenvolvemento Econ\u00f3mico"],"084931929":["HF Editores"],"084931930":["Sociedad de Ciencias Aranzadi"],"084931931":["Asociaci\u00f3n Agraria de J\u00f3venes Agricultores (Granada)"],"084931932":["Osona Cuina"],"084931933":["Fundaci\u00f3n Dintel"],"084931934":["Centro de Adultos Escuela Equipo"],"084931935":["Franco Fern\u00e1ndez, Francisco Jos\u00e9"],"084931936":["Mancomunidad de Municipios Cordobeses 'Alto Guadalquivir'"],"084931937":["Popular Libros, S.L."],"084931938":["Ediciones Mairi, S.L. Unipersonal"],"084931939":["Brahma Kumaris"],"084931940":["Al\u00e9s Peral, Fernando"],"084931941":["Federacion para la Formacion y Desarrollo de la Palma - Planilla"],"084931942":["Archivo Manuel de Falla"],"084931943":["Santos Rico, Francisco"],"084931944":["Arco Baleno Ediciones, S.L."],"084931945":["Medijet, S.L."],"084931946":["Ayuntamiento de Arucas"],"084931947":["Irefrea"],"084931948":["Brusfilm, S.L."],"084931949":["Fundaci\u00f3n Eduardo Capa"],"084931950":["Entre Libros"],"084931951":["Fundaci\u00f3 Privada Joan Brossa"],"084931952":["5 Uni\u00f3n Software Group, S.L."],"084931953":["Ajuntament de Tarragona"],"084931954":["Asociaci\u00f3n para la Difusi\u00f3n y Desarrollo de la Educaci\u00f3n y el Conocimiento"],"084931955":["Colegio Oficial de Psic\u00f3logos de las Palmas"],"084931956":["Barbados D\u00edaz, F\u00e9lix"],"084931957":["\u00c0rea Oberta, S.L."],"084931958":["Garcia Garcia, Luis"],"084931959":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n 'Filosof\u00eda en la Escuela'"],"084931960":["Asociaci\u00f3n Cultural Castellum"],"084931961":["Lusitania Ediciones"],"084931962":["Editorial Scripta, S.C.C.L."],"084931963":["FECOM"],"084931964":["Centro Zaragoza Instituto de investigaci\u00f3n sobre reparacion de Veh\u00edculos"],"084931965":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Instituto de Estudios Auton\u00f3micos = Balears (Comunidad Aut\u00f3noma). Institut d'Estudis Auton\u00f3mics"],"084931966":["Fundaci\u00f3n Index"],"084931967":["Fundaci\u00f3 Caixa de Tarragona"],"084931968":["Izquierdo Escobar, Arsenio"],"084931969":["Editorial Trymar"],"084931970":["Colegio Oficial de Qu\u00edmicos de Catalu\u00f1a = Col\u00b7legi Oficial de Qu\u00edmics de Catalunya"],"084931971":["Caram\u00e9s Lage, Jos\u00e9 Luis"],"084931972":["Fl\u00f3rez Bosque, Javier"],"084931973":["Artola, Ediciones"],"084931974":["Factoria Mundo Musical, S.L."],"084931975":["Esteban & Navarro Editores, C.B."],"084931976":["Alferal, s.l."],"084931977":["El Aleph"],"084931978":["Ram\u00f3n Llull Editorial S.L."],"084931979":["Ibis International Business Information Services, S.L."],"084931980":["Imedio Simon, Carmelo"],"084931981":["Brigada de Infanter\u00eda Rey Alfonso XIII de la Legi\u00f3n"],"084931982":["Fundaci\u00f3n de Estudios y Formaci\u00f3n Sanitaria"],"084931983":["Mirabel Editorial"],"084931984":["S\u00edmbol Editors"],"084931985":["Unialem\u00e1n"],"084931986":["Instituto Canario de Sicologia y Educacion, S.A."],"084931987":["Institut Catal\u00e1 D'Ornitologia"],"084931988":["Centro Cultural Blas de Otero"],"084931989":["El Viatge de la Literatura"],"084931990":["Katelani 2000, S.L."],"084931991":["Zoela Ediciones"],"084931992":["Endrokos"],"084931993":["Conocimiento, Editorial"],"084931994":["Labor Ediciones 2000, S. L."],"084931995":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Manuel Lara"],"084931996":["D'Octavi\u00e1 Edicions"],"084931997":["Lateral Ediciones, S.L."],"084931998":["Unesco Etxea Euskal Herria = Centro Unesco Pa\u00eds Vasco"],"084931999":["CBF Leti, S.A."],"084932000":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Tecnica Superior de Ingenieros Navales"],"084932001":["Fundaci\u00f3n Rafael Alberti"],"084932002":["Guzman Tirado, Rafael"],"084932003":["Garc\u00eda Fraile, Faustino"],"084932004":["Media Vaca"],"084932005":["Ayuntamiento de Villamart\u00edn"],"084932006":["Tal Vez"],"084932007":["Fundaci\u00f2 Arqueol\u00f2gica Clos"],"084932008":["Ayuntamiento de Puerto del Rosario"],"084932009":["La Holografia Aplicada a la Comunicacion de lo Intangible"],"084932010":["Casanova L\u00f3pez, \u00d3scar"],"084932011":["Gil Lagunilla, Fernando"],"084932012":["Centre d'Estudis d'Avi\u00e0"],"084932013":["Entha Ediciones"],"084932014":["Diputaci\u00f3n Provincial de Granada. Centro de Investigaciones Etnol\u00f3gicas \u00c1ngel Ganivet"],"084932015":["Jaraquemada Editores"],"084932016":["Asociaci\u00f3n Cultural Jizo"],"084932017":["V\u00e9dica Editorial. G\u00f1yana Prakashana"],"084932018":["Excmo. Ayuntamiento de Chiclana"],"084932019":["Arboleda Ediciones"],"084932020":["Mart\u00edn Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9"],"084932021":["Consultores para la Difusi\u00f3n de la Informaci\u00f3n del Medio Ambiente,s.l."],"084932022":["Asociaci\u00f3n para el D. Rural de la Comarca de Guadix"],"084932023":["Ediciones de Librer\u00eda Estvdio"],"084932024":["Pontos Editorial"],"084932025":["Inrev\u00e9s , S.L.L. Inrev\u00e9s Edicions"],"084932026":["Editorial Resma, S.L."],"084932027":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n de la Lengua Espa\u00f1ola Aplicada a la Ense\u00f1anza"],"084932028":["Federaci\u00f3n de Pe\u00f1as Huertanas"],"084932029":["Repro-Expres, S.L."],"084932030":["L\u00ednea Editorial Cherub"],"084932031":["Instituto Solaz, s.l."],"084932032":["Ayuntamiento de Manacor = Ajuntament de Manacor"],"084932033":["Centro de Escultura de Cand\u00e1s, Museo Ant\u00f3n"],"084932034":["Associaci\u00f3 Pel Foment de la Cultura Catalana el Jonc"],"084932035":["Formaci\u00f3n Continuada Logoss"],"084932036":["N\u00e1yade Editorial"],"084932037":["Archivo Hist\u00f3rico de Sabadell = Arxiu Hist\u00f2ric de Sabadell"],"084932038":["C\u00e1tedra Valle Incl\u00e1n. Lauro Olmo del Ateneo de Madrid"],"084932039":["Arina Zapata, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084932040":["Agencia Financiera (Madrid)"],"084932041":["Molleda Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Luis"],"084932042":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Archivo Hist\u00f3rico Nacional"],"084932043":["Signifer Libros"],"084932044":["Aula de Formaci\u00f3n Crea, s.l."],"084932045":["Editorial Marist\u00e1n"],"084932046":["Fundaci\u00f3n Icepss"],"084932047":["Ayuntamiento de Do\u00f1a Menc\u00eda"],"084932048":["Charlene Quince"],"084932049":["Constantino F\u00e9lix Mara\u00f1a S\u00e1nchez"],"084932050":["Alta Imagen, S.L."],"084932051":["Fundaci\u00f3n El Legado Andalus\u00ed"],"084932052":["Ayuntamiento de Badajoz"],"084932053":["Santa & Cole"],"084932054":["Narciso Moreno Alfonso"],"084932055":["Ayuntamiento de Guardamar del Segura"],"084932056":["MV Phytoma-Espa\u00f1a, S.L."],"084932057":["L'Aven\u00e7 (Cornell\u00e1)"],"084932058":["El B\u00faho Viajero"],"084932059":["Grupo Pandora"],"084932060":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo, Investigaci\u00f3n y Formaci\u00f3n de la Etapa Infantil"],"084932061":["Varela de Vega, Juan Bautista"],"084932062":["ApEA"],"084932063":["Universidad Popular de Miguelturra"],"084932064":["Fundaci\u00f3n Tekniker"],"084932065":["Autores Productores Asociados, S.L."],"084932066":["Ayuntamiento de Munguia=Mungiako Udala"],"084932067":["Editorial Ra\u00edces"],"084932068":["Bermejo Asensio, Luis Alberto"],"084932069":["Euskal Arqueologia, Etnografia eta Kondaira Museoa = Museo Arqueol\u00f3gico, Etnogr\u00e1fico e Hist\u00f3rico Vasco"],"084932070":["Editorial Picu Urriellu, S.L."],"084932071":["Patronato Municipal Niceto Alcal\u00e1-Zamora y Torres"],"084932072":["Griker & Asociados, S. L."],"084932073":["Moreno Romero, Pedro"],"084932074":["Cabildo de la Santa, Metropolitana y Patriarcal Iglesia Catedral de Sevilla"],"084932075":["Gr\u00e1ficas Ba\u00f1on"],"084932076":["Useros Cort\u00e9s, Carmina"],"084932077":["Editorial Nostrum"],"084932078":["Duen De Bux"],"084932079":["Repronor"],"084932080":["Museo de Arte Contempor\u00e1neo Esteban Vicente"],"084932081":["Lankopi, s.a."],"084932082":["Associaci\u00f3 Catalana d'Hist\u00f2ria del Dret 'Jaume de Montju\u00efc'"],"084932083":["Marc Mart\u00ed Serveis Publicitaris"],"084932084":["C\u00edrculo M\u00e9dico"],"084932085":["Valle P\u00e9rez, Francisco del"],"084932086":["Esco, S.L."],"084932087":["Ediciones Generales de la Construcci\u00f3n"],"084932088":["Gil Gonz\u00e1lez, Gonzalo"],"084932089":["Roy, Richard"],"084932090":["Instituto Tecnol\u00f3gico Textil"],"084932091":["Consejo General de Economistas"],"084932092":["Ediciones M. Ib\u00e1\u00f1ez"],"084932093":["Litoral Das R\u00edas"],"084932094":["Editorial Miramar, S.L."],"084932095":["Canseco Editores, S.L."],"084932096":["Documenta Universitaria Press, s.l."],"084932097":["7 i Mig Edicions, S. L."],"084932098":["Organizaci\u00f3n Gastron\u00f3mica del Sur"],"084932099":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Centro de Recuperaci\u00f3n de Fauna Salvaje = Associaci\u00f3 Amics del Centre de Recuperaci\u00f3 de Fauna Salvatge"],"084932100":["Librer\u00eda Universitaria (Alicante)"],"084932101":["Edicions Llevant"],"084932102":["Sociedad Asturiana de Diversificaci\u00f3n Minera S.A."],"084932103":["La Esfera de los Libros, S.L."],"084932104":["Fundaci\u00f3n IUVE"],"084932105":["Fundaci\u00f3n Vasca Para La Calidad"],"084932106":["Ediciones Fecit"],"084932107":["Fin Rules, s.l."],"084932108":["Uni\u00f3n General de Trabajadores. Federaci\u00f3n de Trabajadores de la Ense\u00f1anza (Sevilla)"],"084932109":["Cuatro Emes Ediciones"],"084932110":["TF Media y Dise\u00f1o S.A."],"084932111":["PMP Management Factory"],"084932112":["Alfa 21 Outsourcing"],"084932113":["Museo de Historia de la Ciudad (Barcelona). Instituto de Cultura = Museu d'Hist\u00f2ria de la Ciutat (Barcelona). Institut de Cultura"],"084932114":["Laia Libros, S.L."],"084932115":["Pressgroup Holdings Europe, S. A."],"084932116":["Ediciones Ayer y Hoy, s.l."],"084932117":["Universidad de Valladolid. Instituto de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"084932118":["Fundaci\u00f3n Federico Engels"],"084932119":["Fundaci\u00f3n Canal"],"084932120":["M.P. Spalis, S.L."],"084932121":["Gomez Lorente, Eulogio"],"084932122":["Mancomunidad de Municipios Valle del Guadiato"],"084932123":["Creaciones y Dise\u00f1os Culturales, s.l."],"084932124":["Ediciones Gamuza Azul"],"084932125":["Ediciones Mangaline, S.L."],"084932126":["Beltr\u00e1n de Heredia Alonso, Jes\u00fas Jos\u00e9"],"084932127":["Castillo Alonso, Antonio del"],"084932128":["Iniciatives de Comunicaci\u00f3 i Creaci\u00f3, S.L."],"084932129":["Alnilam Ediciones, S.L."],"084932130":["Monterrey de Ediciones. Revista Galicia Hist\u00f3rica, S.L."],"084932131":["Editorial La Casa del Ajedrez"],"084932132":["Arrecife Producciones, S.L."],"084932133":["Gosp Mart\u00ednez, Enrique"],"084932134":["Ayuntamiento de Burriana"],"084932135":["Grafein"],"084932136":["Editorial tresCtres"],"084932137":["Cuadernos de Cultura Complutense"],"084932138":["Fundaci\u00f3n Rural Artes"],"084932139":["Entreascuas Editores"],"084932140":["Editorial Gusarapo"],"084932141":["Empresa de Gesti\u00f3n Medioambiental"],"084932142":["Editorial Biblioteca de Sirventa"],"084932143":["Zapatero S\u00e1nchez, Francisco"],"084932144":["Asociaci\u00f3n Los Caminos y la Historia"],"084932145":["Cuaderno Gris"],"084932146":["Colegio Oficial de Ingenieros Industriales de la Regi\u00f3n de Murcia"],"084932147":["Fundaci\u00f3n El Sol\u00e1"],"084932148":["Publi Corinti SL Editora"],"084932149":["Asociaci\u00f3n Cultural T\u00e1ntalo"],"084932150":["Real Sociedad Espa\u00f1ola de F\u00edsica"],"084932151":["Roche Collado, Enrique"],"084932152":["Diedycul"],"084932153":["Brihuega Moreno, Urbano"],"084932154":["Media Gestora de Stocks, S.A."],"084932155":["Fundaci\u00f3n Bertelsmann"],"084932156":["Centro de Visi\u00f3n por Computador"],"084932157":["Aqua Esolutions, S.A."],"084932158":["Asociaci\u00f3n de Educadores Evang\u00e9licos"],"084932159":["Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3"],"084932160":["Sanz Suescun, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084932161":["Asociacion Cultural Union Actores"],"084932162":["Alonso Berbel, Diego"],"084932163":["Ayuntamiento de Alcobendas"],"084932164":["Editorial Do\u00f1a Acacia"],"084932165":["Urraza Dig\u00f3n, Guillermo"],"084932166":["Asociaci\u00f3n de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3xica Ponte Internacional Tui"],"084932167":["Ediciones Gamma"],"084932168":["Serra i Feu, Ricard"],"084932169":["Edici\u00f3ns L\u00f3strego (Su\u00e1rez Pi\u00f1eiro, Ana Mar\u00eda)"],"084932170":["Tree Sistemas, S.L.U."],"084932171":["Asociaci\u00f3n Profesional de Selvicultores"],"084932172":["Vega Alonso, Josefina"],"084932173":["Ayuntamiento de Santa Brigida"],"084932174":["Ayuntamiento de Tudela"],"084932175":["PASO DE ZEBRA COMUNICACI\u00d3N"],"084932176":["Ecoespa\u00f1a Editorial"],"084932177":["Pyrenaica"],"084932178":["Daunesse Batanero, Jes\u00fas"],"084932179":["Cabildo Insular de El Hierro"],"084932180":["Chamizo Gomez, Patricio"],"084932181":["Arte Activo Ediciones"],"084932182":["Mobil Books"],"084932183":["Educational Innovative Services, S.L."],"084932184":["Fundaci\u00f3 Privada Mina Aig\u00fces de Terrassa"],"084932185":["Kutubia Mayurqa"],"084932186":["Instituto de Japonolog\u00eda"],"084932187":["Iurgium Editores, S.L."],"084932188":["Lobo Sapiens"],"084932189":["Asociaci\u00f3n Literaria Huebra"],"084932190":["Km 1 Editorial"],"084932191":["Fundaci\u00f3n Genesian"],"084932192":["Editorial Robinia"],"084932193":["Escuela de Osteopat\u00eda Medina"],"084932194":["Fundaci\u00f3n Privada WAE"],"084932195":["Hanquet, Serge Pierre Arthur"],"084932196":["Garc\u00eda Nicolau, Rafael"],"084932197":["S.R. Servicios y Producciones"],"084932198":["Pavolamb Ediciones, S.L."],"084932199":["Xermolos"]}