{"084947995":["3Ciencias"],"084947996":["OmniaScience"],"084947997":["Gran Traves\u00eda"],"084947998":["Suseya Ediciones"],"084947999":["Istituto Europeo di Design"],"084948000":["Ediciones Hades"],"084948001":["Ediciones Atlantis"],"084948002":["Escuela Superior de Dise\u00f1o y Moda, S.L."],"084948003":["Aliar 2015 Ediciones, S.L."],"084948004":["Editorial Trirremis"],"084948005":["Apuleyo Ediciones"],"084948006":["Alhulia, S.L."],"084948007":["La Bella Varsovia"],"084948008":["Museo de la Universidad de Alicante"],"084948009":["Solingraf S.L. Ediciones Letra Clara"],"084948010":["Scripta Manent Ediciones"],"084948011":["Editorial Proyecto Educa"],"084948012":["Beginbook Ediciones"],"084948013":["Ediciones Fides, S.L."],"084948014":["Ediciones Papeles del Duende"],"084948015":["Brins Edicions"],"084948016":["Huerga y Fierro Editores"],"084948017":["Ediciones Pl\u00e9yades, S.A."],"084948018":["Jard\u00edn de Monos"],"084948019":["Ediciones Litopress"],"084948020":["Rapitbook SL"],"084948021":["Editorial Masonica.es"],"084948022":["Ediciones Arcanas, C.B."],"084948023":["Editorial Leibros"],"084948024":["Hoyajedrez"],"084948025":["Ediciones GaM"],"084948026":["Editorial Abelia"],"084948027":["Editorial \u00c1frica Negra"],"084948028":["Libros de la Herida"],"084948029":["Kelonia Editorial"],"084948030":["Maime Mujer"],"084948031":["Editorial Comba"],"084948032":["Euskaraz Koop"],"084948033":["Ediciones Remotas"],"084948034":["Tragamanzanas"],"084948035":["Ediciones Tant\u00edn"],"084948036":["Jos\u00e9 Gabriel Criado Fern\u00e1ndez"],"084948037":["Guadalturia Ediciones"],"084948038":["Rico Adrados, S.L."],"084948039":["Editorial Amarante"],"084948040":["Burnli"],"084948041":["Consejo de Estudios Hisp\u00e1nicos Felipe II"],"084948042":["Editorial Seleer"],"084948043":["Ediciones Vitruvio"],"084948044":["La Despensa Films"],"084948045":["Educ\u00e0lia Editorial"],"084948046":["Bitland Producciones S.L. (Editorial Manuscritos)"],"084948047":["Centre de Lectura de Reus"],"084948048":["\u00e9mepe"],"084948049":["Cuarto de Letras. SL"],"084948050":["Difusi\u00f3n Avances de Enfermer\u00eda (D.A.E.)"],"084948051":["Yugen"],"084948052":["F\u00e9nix Editora"],"084948053":["J.M.V. Comics"],"084948054":["Ruiz de Aloza Editores S.L."],"084948055":["La Vocal de Lis, S.C.P."],"084948056":["Premium Editorial"],"084948057":["Malvado Cuaderno"],"084948058":["Tokio School S.L."],"084948059":["El Olivo de Papel de Andalucia, S.L."],"084948060":["Tarqus Editorial"],"084948061":["Palabras de Agua"],"084948062":["Xabier Vila Fern\u00e1ndez"],"084948063":["Ayuntamiento de Crevillent"],"084948064":["Triskel Ediciones"],"084948065":["\u00c0rea Oberta, S.L."],"084948066":["ACEN"],"084948067":["Editorial Maluma, S.L."],"084948068":["Traficantes de Sue\u00f1os"],"084948069":["Ediciones Atlantis"],"084948070":["La F\u00e1brica de Libros"],"084948071":["You & Us, S.A."],"084948072":["Gr\u00e1ficas Barbastro, S.L. - Gr\u00e1ficas Editores"],"084948073":["Uve Books"],"084948074":["3Ciencias"],"084948075":["Almud Ediciones de Castilla-La Mancha"],"084948076":["Erroa Argitaletxea"],"084948077":["CIHEFE"],"084948078":["Fundaci\u00f3n Academia Europea e Iberoamericana de Yuste"],"084948079":["Entrel\u00edneas Editores"],"084948080":["Canalla Ediciones S.L."],"084948081":["Logar Ideas y Eventos, S.L."],"084948082":["RU Books"],"084948083":["Platero Editorial"],"084948084":["Jot Down Books"],"084948085":["Amigos de Papel"],"084948086":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084948087":["Menoslobos"],"084948088":["Postmetropolis Editorial"],"084948089":["Kriller71 Ediciones"],"084948090":["Abre Tu Mente, S.L."],"084948091":["Angels Fortune Editions"],"084948092":["El Toro Celeste"],"084948093":["Punctum"],"084948094":["Kontenut Technologies S.L."],"084948095":["Ediciones Semergen"],"084948096":["J.M. Bosch Editor"],"084948097":["Tierradenadie Ediciones"],"084948098":["Marca L404"],"084948099":["Editorial Cerbero"],"084948100":["Piaf, SL"],"084948101":["Expediciones Polares"],"084948102":["Medulia Editorial S.L."],"084948103":["Nowordbooks"],"084948104":["Editorial Funambulista S.L."],"084948105":["Edicions Flyhard"],"084948106":["Libros de Cabecera"],"084948107":["Terranova"],"084948108":["Estrella Munilla SL"],"084948109":["Tibicena Publicaciones"],"084948110":["Ediciones Ekar\u00e9"],"084948111":["Ediciones Atlantis"],"084948112":["El Paseo Editorial"],"084948113":["Editorial del Nuevo Extremo, S.L."],"084948114":["M\u00fasica en Familia Editorial"],"084948115":["Edigol Ediciones, S.A."],"084948116":["Instituto Egipcio de Estudios Isl\u00e1micos"],"084948117":["Ediciones Semergen"],"084948118":["Editam\u00e1s, Edici\u00f3n de Contenidos Digitales"],"084948119":["Ediciones Idampa SL"],"084948120":["Llibres de L'\u00cdndex (Ediciones de La Tempestad, S.L.)"],"084948121":["Del Centro Editores"],"084948122":["Hakabooks, S.C.P."],"084948123":["Ediciones Laborum"],"084948124":["The Elephant Factory, SL"],"084948125":["Ediciones Atxular Atea SL"],"084948126":["Editorial Decuma S.L."],"084948127":["Estudio de T\u00e9cnicas Documentales"],"084948128":["Aventuras Literarias"],"084948129":["Ediciones Idampa SL"],"084948130":["Create Soluciones"],"084948131":["Editorial Seleer"],"084948132":["Gesti\u00f3n Cultural y Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084948133":["Donbuk"],"084948134":["N\u00e8ctar Editorial"],"084948135":["Editorial Espacio para Contar"],"084948136":["Libargo"],"084948137":["Red Apple Ediciones"],"084948138":["Clipm\u00e8dia Edicions"],"084948139":["Traducciones Lexic"],"084948140":["Los Libros de Lola"],"084948141":["Eurocarne"],"084948142":["Institute for Advanced Architecture of Catalonia"],"084948143":["Medina Liber Ediciones"],"084948144":["Editorial IV Centenario, S.L."],"084948145":["Tempus Fugit Ediciones y Distribuciones Literarias SL"],"084948146":["Ediciones Ateneo Blasco Ib\u00e1\u00f1ez"],"084948147":["Lastura"],"084948148":["Editorial Casa Ruiz-Morote"],"084948149":["Cuatro Hojas"],"084948150":["Ediciones del Viento, S.L."],"084948151":["Ediciones Besos de Papel"],"084948152":["Ediciones Corona Borealis"],"084948153":["Th\u00e9mata"],"084948154":["Editorial Graphicae, S.C."],"084948155":["ESNE Editorial"],"084948156":["Sancho el Fuerte Publicaciones"],"084948157":["Asociaci\u00f3n Cultural Letras Cascabeleras"],"084948158":["Triciclo Editores, S.L."],"084948159":["Ediciones El Grano de Mostaza S.L."],"084948160":["Ooso Comics"],"084948161":["Cefes Escuela de Negocios, S.L."],"084948162":["Aloha"],"084948163":["Distinta Autoediciones \u00c9ticas"],"084948164":["Fundaci\u00f3n Cultural Miguel Hern\u00e1ndez"],"084948165":["Editorial Mendaur, S.L."],"084948166":["Real Instituto de Estudios Asturianos"],"084948167":["P\u00e1gina Ind\u00f3mita"],"084948168":["H\u00e9roes de Papel"],"084948169":["Ediciones Camelot"],"084948170":["Terra Ignota Ediciones"],"084948171":["Instituto de Estudios Chairegos"],"084948172":["Malamar Ediciones"],"084948173":["Ed\u00fakame Contenidos y Servicios Educativos, S.L."],"084948174":["\u00d2nix Editor"],"084948175":["Aila Edicions"],"084948176":["Pierre Comunicaci\u00f3n Integral, S.L."],"084948177":["Asociaci\u00f3n Prosveta"],"084948178":["Ecobook - Editorial del Economista"],"084948179":["Editorial Chessy"],"084948180":["Diversidad Literaria SL"],"084948181":["Ediciones Vitruvio"],"084948182":["Academia AFIR"],"084948183":["L\u00f3guez Ediciones"],"084948184":["Editorial Soldesol"],"084948185":["Ifeelbook"],"084948186":["Cassandra21 Editorial"],"084948187":["Ediciones Hildy S.L."],"084948188":["J.M. Bosch Editor"],"084948189":["Okto Contenidos"],"084948190":["Ifeelbook"],"084948191":["Ediciones Vers\u00e1til, S.L."],"084948192":["Di\u00e1bolo Ediciones"],"084948193":["Narval Editores S.L."],"084948194":["Onyx Editorial"],"084948195":["La Moca"],"084948196":["Atrapada Editorial"],"084948197":["Asociaci\u00f3n Elisabeth Van Keerbergen"],"084948198":["Editorial Leibros"],"084948199":["Ediciones La Caba\u00f1a del Loco"],"084948200":["Reprograf\u00eda Signo"],"084948201":["Ramaraga Cuentos"],"084948202":["Confluencias"],"084948203":["Br\u00fafol"],"084948204":["El Perro Malo"],"084948205":["Arcadia"],"084948206":["Carambuco Ediciones"],"084948207":["PI Ediciones"],"084948208":["Editorial Pasado y Presente"],"084948209":["Ibersaf Editores"],"084948210":["Ediciones Alpha Decay, S.A."],"084948211":["Almadraba"],"084948212":["Books Factory"],"084948213":["Biblok Book Export, S.L."],"084948214":["Biblok Book Export, S.L."],"084948215":["\u00e9mepe"],"084948216":["Ars Poetica"],"084948217":["Oc\u00e9ano Gr\u00e1fico Editorial"],"084948218":["Editorial Sapere Aude"],"084948219":["Ediciones Azimut"],"084948220":["Editorial Seleer"],"084948221":["Meiga Ediciones"],"084948222":["Editorial Amarppe S.L."],"084948223":["Editorial Siglantana SL"],"084948224":["Ediciones Salamina"],"084948225":["Playa de \u00c1kaba S.L."],"084948226":["Playa de \u00c1kaba S.L."],"084948227":["Copy Red S.A."],"084948228":["Altilis"],"084948229":["Enjambre Literario"],"084948230":["Huerga y Fierro Editores"],"084948231":["Entrel\u00edneas Editores"],"084948232":["Vaso Roto Ediciones"],"084948233":["Compobell, S.L."],"084948234":["La Biblioteca del Laberinto, S.L."],"084948235":["Avenauta"],"084948236":["Centre d'Estudis de l'Hospitalet"],"084948237":["N\u00faria Egido Calder\u00f3n"],"084948238":["Voliana Edicions"],"084948239":["Alupa Editorial"],"084948240":["General de Ediciones de Arquitectura, S.L."],"084948241":["Libros Mablaz"],"084948242":["Agita Vallekas"],"084948243":["S.T.I. Ediciones"],"084948244":["Ediciones El Viso, S.A."],"084948245":["Tokio School S.L."],"084948246":["Huts"],"084948247":["Editorial Cosquillas"],"084948248":["Ediciones Alf\u00e9izar"],"084948249":["La Indeleble"],"084948250":["Agn\u00e8s Calderon, Editora"],"084948251":["C\u00e8ltica Impressi\u00f3, S.L."],"084948252":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona"],"084948253":["P\u00e1bilo Editorial"],"084948254":["Ediciones Algorfa"],"084948255":["SND Editores"],"084948256":["Palimpsesto"],"084948257":["3Ciencias"],"084948258":["Infiesta Editor"],"084948259":["Editorial Mora-Mora"],"084948260":["Cuadernos del Laberinto"],"084948261":["Maclein y Parker"],"084948262":["Fresh Linguas"],"084948263":["Les Editorial"],"084948264":["Siglo XXII Legal"],"084948265":["Desperta Ferro Ediciones"],"084948266":["Edici\u00f3ns Positivas, S.L."],"084948267":["La Fertilidad de la Tierra Ediciones"],"084948268":["Ma Non Troppo"],"084948269":["Apuka Ediciones"],"084948270":["FahrenHouse"],"084948271":["Ediciones I"],"084948272":["Comte d'Aure SL"],"084948273":["Ediciones Atlantis"],"084948274":["Ediciones Micomicona"],"084948275":["Curbet Edicions"],"084948276":["Apache Libros"],"084948277":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Kundalini Yoga"],"084948278":["Lata de Sal Editorial S.L."],"084948279":["Cauac Editorial Nativa"],"084948280":["Greylock Editorial"],"084948281":["Editorial Gravitaciones"],"084948282":["Asociaci\u00f3n C\u00e1ntabra de Genealog\u00eda"],"084948283":["Edicions del Sud"],"084948284":["\u00e9mepe"],"084948285":["La Linterna Sorda Ediciones S.L."],"084948286":["Stonberg Editorial"],"084948287":["Bebookness Editorial"],"084948288":["Educa Sportis"],"084948289":["Hilos de Emociones"],"084948290":["Guadarramistas Editorial"],"084948291":["Comunica Comunicaci\u00f3n Corporativa"],"084948292":["Quaterni"],"084948293":["Parnass Ediciones"],"084948294":["Editorial Amarante"],"084948295":["Ediciones Crisol"],"084948296":["Editorial Kronos"],"084948297":["El Siguiente Paso"],"084948298":["Serendipia Editorial"],"084948299":["Vibop Edicions"],"084948300":["Ivette Noguera Garc\u00eda Edicions S.L."],"084948301":["Editorial Pliegos"],"084948302":["Olifante Ediciones de Poes\u00eda"],"084948303":["AH Tales and Stories S.L."],"084948304":["Pulpture"],"084948305":["La Felguera Editores"],"084948306":["El Desvelo"],"084948307":["Ediciones Evoh\u00e9"],"084948308":["Das Edicions"],"084948309":["Tierra de Nadie Editores"],"084948310":["Pie de P\u00e1gina"],"084948311":["Stella Gemella Editorial"],"084948312":["Educ\u00e0lia Editorial"],"084948313":["Ediciones Universidad San Jorge"],"084948314":["Ominiky Ediciones"],"084948315":["R\u00faa"],"084948316":["Grupo Tierra Trivium"],"084948317":["Orist\u00e1n Ediciones"],"084948318":["Silva Editorial"],"084948319":["Mosquito Books Barcelona"],"084948320":["Ediciones R & S"],"084948321":["Ediciones Cydonia SL"],"084948322":["C.M. Editores"],"084948323":["Natural Ediciones"],"084948324":["Ediciones Marem\u00e1gnum"],"084948325":["Rgb Arte Visual - Flamencolive"],"084948326":["Applehead Team Creaciones"],"084948327":["Libros de la Umbr\u00eda y la Solana, S.L."],"084948328":["Editorial Maluma, S.L."],"084948329":["Editorial Soldesol"],"084948330":["Ideas y Libros. Ediciones"],"084948331":["Esto No Es Berl\u00edn Ediciones"],"084948332":["LaBreu Edicions"],"084948333":["Pens\u00f3dromo 21"],"084948334":["Nautilus Comunicaci\u00f3 i Cultura, S.L."],"084948335":["Altamarea Ediciones"],"084948336":["Editorial Did\u00e1ctica Tecnol\u00f3gica S.L."],"084948337":["Tierra de MU"],"084948338":["Ediciones Edilera, Fern\u00e1ndez Illana C.B."],"084948339":["Editorial Sylone 4 Iberia, S.L."],"084948340":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084948341":["Editorial Toxosoutos"],"084948342":["Editorial Meteora SL"],"084948343":["Arola Editors S.L."],"084948344":["Publicaciones Andamio"],"084948345":["Freshbook"],"084948346":["La Mar de F\u00e1cil"],"084948347":["Asociaci\u00f3n Cultural Norbanova"],"084948348":["Editorial Minuscula, S.L.U."],"084948349":["Ediciones Especializadas Europeas, S.L."],"084948350":["Repro-Expres, S.L."],"084948351":["Traducciones Lexic"],"084948352":["Ediciones La Palma"],"084948353":["EAA"],"084948354":["Edicions Tremendes"],"084948355":["AdiA Edicions"],"084948356":["Centro de Ense\u00f1anzas Profesionales y Tecnol\u00f3gicas de Extremadura SL"],"084948357":["Editorial Almijar SL"],"084948358":["Editorial Segurama"],"084948359":["Mart\u00edn Gr\u00e0fic"],"084948360":["Beginbook Ediciones"],"084948361":["Instituto RTVE"],"084948362":["Ediciones Vitruvio"],"084948363":["You & Us, S.A."],"084948364":["L'Arca"],"084948365":["Hermida Editores S.L."],"084948366":["Editorial Minuscula, S.L.U."],"084948367":["Son\u00e1mbulos Ediciones S.L."],"084948368":["Edicions Cal\u00b7l\u00edgraf"],"084948369":["Impromptu Editores, S.L."],"084948370":["Zenobita Edicions"],"084948371":["Ediciones Hesperia"],"084948372":["Destello Editorial"],"084948373":["Instituto de Tecnolog\u00eda Cer\u00e1mica. Asociaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n de las Industrias Cer\u00e1micas"],"084948374":["Educ\u00e0lia Editorial"],"084948375":["Ronin Literario"],"084948376":["Librooks Barcelona S.L.L."],"084948377":["Ediciones Amargord"],"084948378":["Gadir Editorial, S.L."],"084948379":["European Open Business School (eobs)"],"084948380":["Playa de \u00c1kaba S.L."],"084948381":["Editorial Verena Zech"],"084948382":["Editorial Sunya"],"084948383":["Editorial Fanes"],"084948384":["Editorial Titanium"],"084948385":["Aratispi Ediciones"],"084948386":["Bebookness Editorial"],"084948387":["Palabras de Agua"],"084948388":["Ediciones Atlantis"],"084948389":["P\u00e1lido Fuego"],"084948390":["Cazador de Ratas"],"084948391":["Abomey Maquetren S.L."],"084948392":["Sindicato de Enfermer\u00eda - SATSE"],"084948393":["Iniciativas de Gesti\u00f3n Cultural Siglo XXI S.L."],"084948394":["Ediciones Ende"],"084948395":["Sam\u00fai Ediciones"],"084948396":["Sans Soleil Ediciones"],"084948397":["Centro Nacional de Investigaciones Oncol\u00f3gicas"],"084948398":["Editorial Huso"],"084948399":["A Sense of Music, S.L. Bellaterra M\u00fasica Ed."],"084948400":["Cronica Global Media S.L."],"084948401":["Mollie Designs Editora"],"084948402":["Ediciones Experiencia, S.L."],"084948403":["Editorial P\u00e1ramo"],"084948404":["Latir la Tierra"],"084948405":["Instituto de Auditores Internos de Espa\u00f1a"],"084948406":["Bebookness Editorial"],"084948407":["Godall Edicions SL"],"084948408":["Aliar 2015 Ediciones, S.L."],"084948409":["Fundaci\u00f3 Es Baluard Museu d'Art Modern i Contemporani de Palma"],"084948410":["Ediciones Hidalgu\u00eda"],"084948411":["Indicator (Lefebvre-El Derecho, S.A.)"],"084948412":["La Bella Varsovia"],"084948413":["Fun Readers, CB"],"084948414":["Gran Traves\u00eda"],"084948415":["Magma Editorial, SC"],"084948416":["Mediare Treinta"],"084948417":["Asociaci\u00f3n Formaci\u00f3n IB"],"084948418":["Xarpa Books"],"084948419":["Ayuntamiento de Algemes\u00ed"],"084948420":["Editorial Agalir"],"084948421":["Irm\u00e1s Carton\u00e9"],"084948422":["Terra Natio"],"084948423":["Flandes Editorial"],"084948424":["Malian Editora"],"084948425":["Ediciones El Forastero S.L."],"084948426":["Donbuk"],"084948427":["\u00e9mepe"],"084948428":["Reprogalicia Edici\u00f3ns"],"084948429":["Mystica Libros"],"084948430":["Loisele Ediciones"],"084948431":["Sd edicions"],"084948432":["Peque\u00f1os Corazones Libros Solidarios"],"084948433":["Ediciones Vernacci"],"084948434":["Libros Corrientes"],"084948435":["Tres Hermanas"],"084948436":["Associaci\u00f3 de Mestres Rosa Sensat"],"084948437":["Els Llibres de Terrassa"],"084948438":["La Patumaire Edicions SL"],"084948439":["Litera Libros"],"084948440":["Le Canarien Ediciones"],"084948441":["Ediciones Xorki (Moldava SL)"],"084948442":["El Ojo de Poe"],"084948443":["Fotograbados Casares SL"],"084948444":["Ediciones El Jinete Azul"],"084948445":["Editorial Barrett"],"084948446":["Editorial Amarante"],"084948447":["Editorial Agencia del Libro"],"084948448":["Ediciones Camelot"],"084948449":["Pintacoda Ediciones"],"084948450":["Edicions Sal\u00f2ria"],"084948451":["Interfolio SL"],"084948452":["Llibres del Segle"],"084948453":["J.M. Bosch Editor"],"084948454":["ACEN"],"084948455":["Intermedio Ediciones"],"084948456":["Ediciones Atlantis"],"084948457":["Parip\u00e9 Books"],"084948458":["Editorial Ob Stare"],"084948459":["Editorial Hijos del Hule"],"084948460":["Ars Poetica"],"084948461":["Paulino Pedro Marquina \u00c1lvarez"],"084948462":["Con Pluma y P\u00edxel"],"084948463":["Ayuntamiento de Colindres"],"084948464":["Trama Editorial, S.L."],"084948465":["Trama Editorial, S.L."],"084948466":["Castell\u00f3n Digital SL"],"084948467":["Editorial Bubela S.L."],"084948468":["Ediciones Contrabando"],"084948469":["Laura Lips English"],"084948470":["Fundaci\u00f3n Museo Jorge Oteiza = Fundazio Musseoa Jorge Oteiza"],"084948471":["Sincron\u00eda JNG Editorial, S.L."],"084948472":["Ipso Ediciones"],"084948473":["Editorial Vinatea S.L."],"084948474":["Ediciones Padma"],"084948475":["Marciano Sonoro Ediciones"],"084948476":["Sala28"],"084948477":["CeroKilled"],"084948478":["L'Oronella - Foment de les Lletres Valencianes"],"084948479":["Zambra / Baladre"],"084948480":["Editorial Micromegas"],"084948481":["Digicopy Fecem"],"084948482":["Proyectos Editoriales Casiopea SL"],"084948483":["Edifsa"],"084948484":["GP Ediciones"],"084948485":["Aruz Ediciones"],"084948486":["Editorial Padmapani"],"084948487":["Ediciones La Cruz de Grado"],"084948488":["Gorbs"],"084948489":["Euskaltzaindia"],"084948490":["Letras con Arte"],"084948491":["Branded Content Marketing Association (B.C.M.A. Spain)"],"084948492":["Huerga y Fierro Editores"],"084948493":["\u00d3nice Ediciones S.L."],"084948494":["V\u00edctor Ferrer Rico"],"084948495":["Velasco Ediciones"],"084948496":["Editorial Masonica.es"],"084948497":["Libros Mablaz"],"084948498":["Desacorde Ediciones"],"084948499":["Editorial Proyecto Educa"],"084948500":["Editorial Emsele"],"084948501":["Sajal\u00edn Editores"],"084948502":["Digital Reasons SC"],"084948503":["Stonberg Editorial"],"084948504":["Psylicom Ediciones"],"084948505":["Tres Inviernos"],"084948506":["Ediciones Hades"],"084948507":["Julio Criado Garc\u00eda"],"084948508":["PMM Institute for Learning"],"084948509":["Editorial Trirremis"],"084948510":["Cacitel, S.L."],"084948511":["Nuevos Ekkos"],"084948512":["Lastura"],"084948513":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084948514":["Editorial Arguval"],"084948515":["Editorial Leibros"],"084948516":["Grupo Tierra Trivium"],"084948517":["Editorial Nous"],"084948518":["Ediciones Vitruvio"],"084948519":["Tobog\u00e1n"],"084948520":["Unaluna"],"084948521":["Educasem"],"084948522":["Simon Hermes"],"084948523":["Mirada Malva A.C."],"084948524":["Editorial Niebla"],"084948525":["Interludio Ediciones"],"084948526":["Mountainsoft"],"084948527":["Ruiz de Aloza Editores S.L."],"084948528":["Instituto Berg Oceana - Aufklarung"],"084948529":["Complubot"],"084948530":["Rebecca Bielawski"],"084948531":["Centro de Visi\u00f3n por Computador"],"084948532":["Capital Books"],"084948533":["Investigaci\u00f3n y Publicaci\u00f3n"],"084948534":["Ediciones Menguantes"],"084948535":["Ediciones Venera - Colectivo Laika"],"084948536":["Edicions del Llobregat"],"084948537":["Entrel\u00edneas Editores"],"084948538":["Premium Editorial"],"084948539":["MadeGlobal Publishing"],"084948540":["Rex Media SL"],"084948541":["Ediciones D\u00e9dalo"],"084948542":["Infinito Books"],"084948543":["Agencia Tributaria"],"084948544":["Psysport"],"084948545":["Ediciones Atlantis"],"084948546":["Editorial Fonoll, SL"],"084948547":["PI Ediciones"],"084948548":["Omniabooks"],"084948549":["Okto Contenidos"],"084948550":["Fundaci\u00f3n Premio Arce - E.T.S.I. Agrar\u00eda, Alimentaria y de Biosistemas"],"084948551":["Nagrela Editores"],"084948552":["Boria Ediciones"],"084948553":["Ax\u00f3uxere Editora"],"084948554":["Karima Editora"],"084948555":["Unaria Ediciones"],"084948556":["Bellisco Ediciones (Nuria Bellisco Garc\u00eda)"],"084948557":["Solingraf S.L. Ediciones Letra Clara"],"084948558":["Fundaci\u00f3n Luis Seoane Ed."],"084948559":["Excellence Editorial"],"084948560":["Ediciones Asim\u00e9tricas"],"084948561":["Edicions de la Ela Geminada"],"084948562":["Anillo de Luz Editorial"],"084948563":["La M\u00fasica y Yo Ediciones"],"084948564":["El Libro Feroz"],"084948565":["Chan da P\u00f3lvora"],"084948566":["Beginbook Ediciones"],"084948567":["Istarduk Ediciones"],"084948568":["Institute for Advanced Architecture of Catalonia"],"084948569":["Marronyazul"],"084948570":["Impacta Editorial"],"084948571":["Pink Love"],"084948572":["Saltadera"],"084948573":["Rapitbook SL"],"084948574":["Ediciones Tant\u00edn"],"084948575":["Editorum S. Coop. Mad."],"084948576":["Pirineum Editorial"],"084948577":["3Ciencias"],"084948578":["Murillo Saif, Audiovisual y Ediciones S.L."],"084948579":["Editorial Sistema"],"084948580":["Link Educaci\u00f3n, S.L."],"084948581":["Frontera Digital, S.L."],"084948582":["\u00e9mepe"],"084948583":["Contra"],"084948584":["La Mar de F\u00e1cil"],"084948585":["Epiarte - Instituto Moll"],"084948586":["Gestiones Proveform"],"084948587":["Caliu Espai Editorial"],"084948588":["Yagruma Ediciones"],"084948589":["Drudis i Virgili Editors"],"084948590":["T\u00e9menos Edicions, SCP"],"084948591":["ESERP Ediciones"],"084948592":["Editorial Astigi"],"084948593":["Ars Poetica"],"084948594":["Decordel"],"084948595":["Asociaci\u00f3n Galega de Custodia do Territorio"],"084948596":["Ediciones Corona Borealis"],"084948597":["Di\u00e1bolo Ediciones"],"084948598":["Ulzama Ediciones"],"084948599":["Csr Ediciones"],"084948600":["Basti\u00f3n de Mundos"],"084948601":["Acualetras Editorial"],"084948602":["Editorial Seleer"],"084948603":["LoQueNoExiste"],"084948604":["Artsyntax"],"084948605":["Foro para el Estudio de la Historia Militar de Espa\u00f1a"],"084948606":["San Pablo, Editorial"],"084948607":["Ensiola Editorial"],"084948608":["Cuadernos del Laberinto"],"084948609":["\u00d3scar Herrero Ediciones"],"084948610":["Publimaus"],"084948611":["La Traviesa Ediciones"],"084948612":["Xibarit"],"084948613":["Ediciones Enkuadres S.L."],"084948614":["Ediciones El Transbordador"],"084948615":["Nivaria"],"084948616":["Booq Publishing SL"],"084948617":["Babilonia Asociaci\u00f3n Cultural de Valencia"],"084948618":["Delallama Editorial"],"084948619":["H\u00e9rcules de Ediciones S.L."],"084948620":["Edaster S.C.P."],"084948621":["Bala Perdida Editorial"],"084948622":["La Emboscadura"],"084948623":["Anantes"],"084948624":["Librucos"],"084948625":["Ediciones Adhara S.L."],"084948626":["Entrel\u00edneas Editores"],"084948627":["Llibres de la Drassana"],"084948628":["Trialba Ediciones"],"084948629":["Arola Editors S.L."],"084948630":["La M\u00fasica y Yo Ediciones"],"084948631":["Seurat Ediciones"],"084948632":["Carpe Noctem"],"084948633":["Silva Editorial"],"084948634":["Andavira Editora"],"084948635":["Alhulia, S.L."],"084948636":["Editolandia"],"084948637":["Libros de la Axarqu\u00eda"],"084948638":["Nocapaper"],"084948639":["Ediciones Litopress"],"084948640":["Gr\u00e1ficas Celarayn, S.A."],"084948641":["You & Us, S.A."],"084948642":["Asociacion de Libreros de Lance de Madrid"],"084948643":["Editatum"],"084948644":["Flow Press Media SL"],"084948645":["Les Editorial"],"084948646":["Hakabooks, S.C.P."],"084948647":["HRM Ediciones"],"084948648":["\u00a1Hjckrrh!"],"084948649":["Erial Ediciones"],"084948650":["Tutus Editorial"],"084948651":["Los Libros del Gato Negro"],"084948652":["Spaces and Places Art Editions - Martin Bialas"],"084948653":["Insomnia Ediciones"],"084948654":["Editorial Piolet"],"084948655":["Ediciones Rosetta, S.L."],"084948656":["Ediciones Atlantis"],"084948657":["Editorial Seleer"],"084948658":["Editorial Leibros"],"084948659":["Adeshoras"],"084948660":["Guid Publicaciones"],"084948661":["Ediciones Jord\u00e1n"],"084948662":["Index Edita, S.C.P."],"084948663":["Alda Talent"],"084948664":["Malbec Ediciones"],"084948665":["Fundaci\u00f3n Internacional Artecitt\u00e0"],"084948666":["Ediciones Amargord"],"084948667":["LuzAzul Ediciones"],"084948668":["Beginbook Ediciones"],"084948669":["Esther Borrell Editora"],"084948670":["Editorial Cerbero"],"084948671":["Instituto del Capital Humano (I.I.C.H.)"],"084948672":["Nana Vizcacha"],"084948673":["Col&Col Ediciones"],"084948674":["HiriKids"],"084948675":["Gestiones Proveform"],"084948676":["Mileniarts-leermola"],"084948677":["Diversidad Literaria SL"],"084948678":["Pintar-Pintar Editorial"],"084948679":["Editorial Amarante"],"084948680":["Scomunicativa / Aix\u00f2 \u00e9s com Tot"],"084948681":["Colecci\u00f3n Cuadernos de I.N.I.C.E."],"084948682":["Sacauntos"],"084948683":["Castell\u00f3n Digital SL"],"084948684":["J.M. Bosch Editor"],"084948685":["Fundaci\u00f3 Museu Picasso de Barcelona"],"084948686":["Diario de los Yacimientos de la Sierra de Atapuerca"],"084948687":["Huerga y Fierro Editores"],"084948688":["Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Andaluces"],"084948689":["Marlborough Galer\u00eda, S.A."],"084948690":["3Ciencias"],"084948691":["\u00d1aque Editora"],"084948692":["Ecreatus"],"084948693":["Kontenut Technologies S.L."],"084948694":["Ediciones Fortuna"],"084948695":["Ediciones Gineta"],"084948696":["Bum Creaciones S.L."],"084948697":["SarahDJoshua Editorial"],"084948698":["CIHEFE"],"084948699":["Ed. Dharma, S.L."],"084948700":["Red de Impresi\u00f3n"],"084948701":["Kit-book Servicios Eeditoriales, S.C.P."],"084948702":["Edicions Secc"],"084948703":["Asociaci\u00f3n de Escritores de Madrid"],"084948704":["Cham\u00e1n Ediciones"],"084948705":["La Regla de Oro Ediciones"],"084948706":["Netcom2 Editorial"],"084948707":["El Desvelo"],"084948708":["Apache Libros"],"084948709":["Traje de Lobo"],"084948710":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084948711":["Fundaci\u00f3n Otero Pedrayo"],"084948712":["Psim\u00e1tica"],"084948713":["Septentri\u00f3n Ediciones"],"084948714":["Diwan Mayrit"],"084948715":["Sibirana Ediciones"],"084948716":["Apuleyo Ediciones"],"084948717":["Nino Centro de Impresi\u00f3n Digital S.L."],"084948718":["Calecha Ediciones, S.L."],"084948719":["Art\u00fas Porta Manresa - Calendario Lunar"],"084948720":["La Equilibrista Editorial"],"084948721":["Ebooksbierzo"],"084948722":["Praxis"],"084948723":["Ediciones Vitruvio"],"084948724":["Minimae"],"084948725":["Librooks Barcelona S.L.L."],"084948726":["ContraEscritura"],"084948727":["D'Octavi\u00e0 Edicions"],"084948728":["Ediciones Camelot"],"084948729":["Primerapersona"],"084948730":["Ediciones Corona Borealis"],"084948731":["Ediciones Atlantis"],"084948732":["Ediciones Arcanas, C.B."],"084948733":["ACEN"],"084948734":["P\u00e1bilo Editorial"],"084948735":["La Poes\u00eda Mancha"],"084948736":["Editorial C\u00e9firo"],"084948737":["Balanceo"],"084948738":["Ediciones Entric\u00edclopes"],"084948739":["Ediciones El Grano de Mostaza S.L."],"084948740":["Avarigani Editores"],"084948741":["Cazador de Ratas"],"084948742":["Ibuks de Papel"],"084948743":["Edicions AT"],"084948744":["Fundaci\u00f3n ICO"],"084948745":["Carambuco Ediciones"],"084948746":["Ediciones Liliputienses"],"084948747":["Isla de Delos"],"084948748":["Cuatro Hojas"],"084948749":["Libros en Acci\u00f3n"],"084948750":["Asociaci\u00f3n Shangrila Textos Aparte"],"084948751":["The Flames"],"084948752":["Editorial Superflua"],"084948753":["Dichroma Photography"],"084948754":["Ediciones Intr\u00e9pidas"],"084948755":["Urco Editora"],"084948756":["Asociaci\u00f3n Cultural Milvus"],"084948757":["Point de Lunettes"],"084948758":["Bum Creaciones S.L."],"084948759":["Ediciones del Oriente y del Mediterr\u00e1neo"],"084948760":["\u00e9mepe"],"084948761":["Red Libre Ediciones SL"],"084948762":["Asociaci\u00f3n Cultural Heroik"],"084948763":["Ediciones Jera"],"084948764":["Editorial Tres Columnas"],"084948765":["Narval Editores S.L."],"084948766":["-zko"],"084948767":["Soluciones Avanzadas del Agua, Servicios y Medioambiente, S.L."],"084948768":["Lastura"],"084948769":["Instituto Internacional de Teolog\u00eda a Distancia"],"084948770":["Basics Serveis Editorials"],"084948771":["Ediciones La Palma"],"084948772":["Naus\u00edca\u00e4"],"084948773":["Suseya Ediciones"],"084948774":["Arcadia Medi\u00e1tica"],"084948775":["Enrique Ortea Varela (LibrosFP)"],"084948776":["Editatum"],"084948777":["Digital Reasons SC"],"084948778":["Auga Editora"],"084948779":["Diego Pun Ediciones"],"084948780":["Escribalia"],"084948781":["Pluma Verde"],"084948782":["Holobionte Ediciones"],"084948783":["Ediciones Acad\u00e9micas S.A."],"084948784":["Asociaci\u00f3n Cultural Amistades Particulares, Libros Libres"],"084948785":["Ediciones Atlantis"],"084948786":["Editorial Elvira"],"084948787":["Kwill"],"084948788":["Editorial Eleftheria SL"],"084948789":["Publicaciones Andamio"],"084948790":["Polibea SL"],"084948791":["Editorial Juglar"],"084948792":["Leopoldo Nemesio Pascual (E-Lena Design Editores)"],"084948793":["Editorial Pliegos"],"084948794":["Nebhula Editorial"],"084948795":["Impronta"],"084948796":["Artezblai, Socidad Limitada"],"084948797":["Editorial Anacrusa S.L."],"084948798":["Beginbook Ediciones"],"084948799":["Ma Non Troppo"],"084948800":["Huerga y Fierro Editores"],"084948801":["Ediciones Tralar\u00ed"],"084948802":["La Gar\u00faa Libros"],"084948803":["17 Pueblos"],"084948804":["Bayle Music"],"084948805":["Editorial Hugin e Munin"],"084948806":["Limbo Errante"],"084948807":["Editorial Fuendepila"],"084948808":["J Nicol\u00e1s Ferrando"],"084948809":["T&B Editores"],"084948810":["Editam\u00e1s, Edici\u00f3n de Contenidos Digitales"],"084948811":["International Hypopressive & Physical Therapy Institute, S.L."],"084948812":["CEIBA Ediciones"],"084948813":["Azur Grupo Editorial"],"084948814":["Ediciones PG"],"084948815":["Roser Faura Homedes"],"084948816":["Editorial Tr\u00edpode"],"084948817":["Tres Inviernos"],"084948818":["Edinexus Multimedia S.L."],"084948819":["Bum Creaciones S.L."],"084948820":["Fundaci\u00f3n Mies van der Rohe"],"084948821":["Instituto Valenciano de la Edificaci\u00f3n"],"084948822":["Huerga y Fierro Editores"],"084948823":["Editorial Sapere Aude"],"084948824":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Sociedades de Profesores de Matem\u00e1ticas"],"084948825":["Ediciones Ins\u00f3litas"],"084948826":["A C\u00e1ntaros"],"084948827":["Editorial Seleer"],"084948828":["Alberto Santos, Editor / Im\u00e1gica"],"084948829":["Razas Perdidas"],"084948830":["Loa Publicaciones"],"084948831":["Singular"],"084948832":["Editorial Flamboyant, S.L."],"084948833":["Utriusque Vasconiae S.L."],"084948834":["Adicciones porques\u00ed"],"084948835":["Ediciones Atlantis"],"084948836":["Qualcina"],"084948837":["Curbet Edicions"],"084948838":["Ediciones Vitruvio"],"084948839":["Dar\u00f3 Media Group, S.L."],"084948840":["Bendita Mar\u00eda"],"084948841":["Acci\u00f3n Press S.A."],"084948842":["Dosparedesy1puente Ediciones"],"084948843":["Instituto de Estudios Sijenenses Miguel Servet"],"084948844":["Interlineado.com"],"084948845":["Almud Ediciones de Castilla-La Mancha"],"084948846":["Dial\u00e9ctica Ediciones"],"084948847":["Editorial Didactics SCP"],"084948848":["Libros del Zorro Rojo"],"084948849":["Editorial Di\u00e9resis, S.L."],"084948850":["Fundacio Bromera per al Foment a la Lectura de la Comunitat Valenciana"],"084948851":["Ediciones Lima Lim\u00f3n SL"],"084948852":["La M\u00e1quina Hace Ping!"],"084948853":["Ediciones La Escocesa"],"084948854":["Ediciones Civilizaci\u00f3n Global"],"084948855":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084948856":["Ediciones Amargord"],"084948857":["CICEES"],"084948858":["Soluciones Avanzadas del Agua, Servicios y Medioambiente, S.L."],"084948859":["Ediciones Ekar\u00e9"],"084948860":["Antoni Bosch Editor, S.A."],"084948861":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084948862":["Muelle de Uribitarte Editores, S.L."],"084948863":["Universitas Castellae"],"084948864":["Wondernology"],"084948865":["Datadista"],"084948866":["Entrop\u00eda Ediciones"],"084948867":["Libros Indie"],"084948868":["Editorial Separata"],"084948869":["\u00e9mepe"],"084948870":["Ediciones Algorfa"],"084948871":["Editorial Dos Bigotes"],"084948872":["Editorial Amarante"],"084948873":["Las migas tambi\u00e9n son pan"],"084948874":["Galimatazo Editorial"],"084948875":["Manuel Hern\u00e1ndez Muyor"],"084948876":["Associaci\u00f3 Institut Catal\u00e0 per a la Recerca en Escultura"],"084948877":["Meiga Ediciones"],"084948878":["Leopoldo Nemesio Pascual (E-Lena Design Editores)"],"084948879":["NovaBernia"],"084948880":["Ediciones Soubriet"],"084948881":["La Fuga Ediciones, S.L."],"084948882":["3Ciencias"],"084948883":["Publicaciones Di\u00f3cesis de Lugo"],"084948884":["Reapropiaci\u00f3n Ediciones"],"084948885":["Kontenut Technologies S.L."],"084948886":["Ediciones \u00c1ltera"],"084948887":["Huerga y Fierro Editores"],"084948888":["Black Cat Netword, S.L."],"084948889":["Terra Ignota Ediciones"],"084948890":["Ediciones Fides, S.L."],"084948891":["Soluciones Avanzadas del Agua, Servicios y Medioambiente, S.L."],"084948892":["Ediciones Atlantis"],"084948893":["Entrel\u00edneas Editores"],"084948894":["You & Us, S.A."],"084948895":["Lua Ediciones 3.0, S.L."],"084948896":["Editorial MIC"],"084948897":["Ediciones Maledictio"],"084948898":["Larrad Ediciones S.L."],"084948899":["Editorial 8mm"],"084948900":["Ediciones Ekar\u00e9"],"084948901":["Editorial Semuret"],"084948902":["Gemser Publications"],"084948903":["Editorial Soldesol"],"084948904":["Aconcagua Libros"],"084948905":["Editorial Samaritana"],"084948906":["Palabras Aladas"],"084948907":["Pejurito"],"084948908":["Gaspar y Rimbau"],"084948909":["Edicions Locals - Augusto Beltr\u00e1 Editor"],"084948910":["Dise\u00f1os Educativos con Historia S.L.U."],"084948911":["Ars Poetica"],"084948912":["Inventa Editores"],"084948913":["Huerga y Fierro Editores"],"084948914":["Other Selves"],"084948915":["Jekyll & Jill"],"084948916":["Asociaci\u00f3n para la Innovaci\u00f3n Cient\u00edfica APLIC"],"084948917":["Almena Ediciones"],"084948918":["Ediciones La Lucerna"],"084948919":["Antonio Madrid Vicente, Editor"],"084948920":["Osakidetza-Servicio Vasco de Salud"],"084948921":["Nitimur"],"084948922":["Dado Ediciones"],"084948923":["Ediciones Mayi"],"084948924":["Editorial Hebras de Tinta"],"084948925":["Fundaci\u00f3n Juanelo Turriano"],"084948926":["Planarquitectura, S.L.P."],"084948927":["Editorial Larkos"],"084948928":["ParaEmocionarte.Libros"],"084948929":["Editorial Secretos"],"084948930":["Instituto de Estudios Albacetenses"],"084948931":["Demo Editorial"],"084948932":["Big Health Data Consulting, SL"],"084948933":["Distinta Tinta Ediciones"],"084948934":["Oro Star Sale, SL"],"084948935":["Ediciones Hidroavi\u00f3n"],"084948936":["Editorial Barrett"],"084948937":["Cu\u00e9ntame Tu Vida SL"],"084948938":["Ediciones Dokusou"],"084948939":["Irefrea"],"084948940":["Editorial Diecis\u00e9is"],"084948941":["Editorial Amarante"],"084948942":["Takara Editorial"],"084948943":["Gestiones Proveform"],"084948944":["Guantanamera"],"084948945":["CJ"],"084948946":["Freshbook"],"084948947":["Sapristi"],"084948948":["C\u00f3rner"],"084948949":["Libros Mayorquecero"],"084948950":["Bilib\u00fa, Editorial Expandida"],"084948951":["Kokapeli"],"084948952":["Editorial EAS"],"084948953":["Familia de Jes\u00fas"],"084948954":["Logar Ideas y Eventos, S.L."],"084948955":["Edicions La Finestra"],"084948956":["Anorak Ediciones"],"084948957":["Editorial Leibros"],"084948958":["Tushita Edicions"],"084948959":["Arcadia Medi\u00e1tica"],"084948960":["Paper Plegat, S.L."],"084948961":["V\u00e9ase"],"084948962":["Revista Alta\u00efr S.L."],"084948963":["Ediciones Empresa"],"084948964":["Mosquito Books Barcelona"],"084948965":["Liberman Editorial"],"084948966":["Editorial Toxosoutos"],"084948967":["Repro-Expres, S.L."],"084948968":["Ediciones Camelot"],"084948969":["Ediciones Camelot Am\u00e9rica"],"084948970":["S\u00edlvia Gallego Yoga"],"084948971":["Quaterni"],"084948972":["RC Libros"],"084948973":["Entrel\u00edneas Editores"],"084948974":["Edicions T\u00edvoli"],"084948975":["Area Digital 2.0, S.L."],"084948976":["Editorial Fonoll, SL"],"084948977":["Acosta Ars Sello Editorial"],"084948978":["Museu de Lleida: Dioces\u00e0 i Comarcal"],"084948979":["Editorial It\u00e1lica"],"084948980":["Doutor Alveiros"],"084948981":["Editorial CulBuks"],"084948982":["Prima Luce Natus Editorial"],"084948983":["Vergara (Ediciones B)"],"084948984":["El Paseo Editorial"],"084948985":["Ediciones Evoh\u00e9"],"084948986":["Ins\u00f3lita Editorial"],"084948987":["Ediciones Invisibles"],"084948988":["Editorial Siete Islas"],"084948989":["Vaso Roto Ediciones"],"084948990":["J.M. Bosch Editor"],"084948991":["C\u00edrculo Cient\u00edfico-Did\u00e1ctico"],"084948992":["Ister Gr\u00e0fiques, S.C.P."],"084948993":["Sigilo Editorial"],"084948994":["Triziazu Books"],"084948995":["3Ciencias"],"084948996":["PeripeciasLibros"],"084948997":["Azur Grupo Editorial"],"084948998":["Extravertida Editorial"],"084948999":["Kontenut Technologies S.L."],"084949000":["Kontenut Technologies S.L."],"084949001":["Ediciones Vitruvio"],"084949002":["Monte Riego"],"084949003":["Murillo Saif, Audiovisual y Ediciones S.L."],"084949004":["Estudio de T\u00e9cnicas Documentales"],"084949005":["Kaka y Pow"],"084949006":["Agencia P\u00fablica para la Gesti\u00f3n de la Casa Natal de Pablo Ruiz Picasso y otros Equipamientos Muse\u00edsticos y Culturales"],"084949007":["Engaiolarte Edici\u00f3ns"],"084949008":["Editorial Segurama"],"084949009":["Castell\u00f3n Digital SL"],"084949010":["Beginbook Ediciones"],"084949011":["Caf\u00e9 con Leche"],"084949012":["La Poes\u00eda Mancha"],"084949013":["Pluma de Cristal"],"084949014":["IEVA"],"084949015":["La Vocal de Lis, S.C.P."],"084949016":["LuzAzul Ediciones"],"084949017":["\u00c1ngeles Carrillo Baeza"],"084949018":["AdiA Edicions"],"084949019":["Real del Catorce Editores, S.L."],"084949020":["Fundacion E.C.U.U.P."],"084949021":["Libros a Cuentagotas"],"084949022":["\u00c1stura - Autoediciones Cultural Norte"],"084949023":["Diwan Mayrit"],"084949024":["Editorial Niebla"],"084949025":["Tragamanzanas"],"084949026":["Editorial Dharmamegha"],"084949027":["Del Centro Editores"],"084949028":["Editorial el Eremita"],"084949029":["Editorial Seleer"],"084949030":["Di\u00e1bolo Ediciones"],"084949031":["Ecreatus"],"084949032":["Sindicato de Enfermer\u00eda - SATSE"],"084949033":["\u00e9mepe"],"084949034":["M\u00e1ximo Potencial"],"084949035":["Gom Llibres S.L.U."],"084949036":["Gom Llibres S.L.U."],"084949037":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084949038":["Nube Digital de Bibliotecas"],"084949039":["Editorial Cerbero"],"084949040":["Imagenta"],"084949041":["Libros de Cabecera"],"084949042":["Platero Editorial"],"084949043":["Mediare Treinta"],"084949044":["Kaicron"],"084949045":["Kreae Instituto Creaci\u00f3n Contempor\u00e1nea"],"084949046":["Te\u00f3filo Comunicaci\u00f3n"],"084949047":["Silva Editorial"],"084949048":["Los Cuatro Azules S.L."],"084949049":["Editorial Les Hores"],"084949050":["El Patito Editorial"],"084949051":["Millennium Liber, S.L."],"084949052":["Oromana Editores"],"084949053":["Profeshop Books"],"084949054":["Ediciones Atalanta, S.L."],"084949055":["Ediciones Atlantis"],"084949056":["El Bolet\u00edn"],"084949057":["Jesusito de mi Vida"],"084949058":["Centre d'Estudis Demogr\u00e0fics"],"084949059":["Academia de las Artes Esc\u00e9nicas de Espa\u00f1a"],"084949060":["Bendita Mar\u00eda"],"084949061":["Harriet Ediciones, S.L."],"084949062":["Consultor\u00eda en Patolog\u00edas de Instalaciones, S.L."],"084949063":["Belvedere"],"084949064":["Rasmia Ediciones"],"084949065":["Museo Provincial de Teruel"],"084949066":["Viena"],"084949067":["Editorial Dr\u00e1cena"],"084949068":["Bold Editions"],"084949069":["Ediciones Advaitavidya"],"084949070":["Los Libros de La Nueva Cr\u00f3nica"],"084949071":["La \u00danica Puerta a la Izquierda"],"084949072":["Lastura"],"084949073":["Ediciones El Forastero S.L."],"084949074":["Arola Editors S.L."],"084949075":["Fundaci\u00f3n Caja de Burgos"],"084949076":["Centro de Estudios del Jiloca"],"084949077":["Wisteria Ediciones"],"084949078":["Editorial Onuba"],"084949079":["Libros de Cabecera"],"084949080":["You & Us, S.A."],"084949081":["Grupo Pandora"],"084949082":["Br\u00fafol"],"084949083":["Diwan Mayrit"],"084949084":["La Estrella Polar"],"084949085":["Paulino Pedro Marquina \u00c1lvarez"],"084949086":["Logos Ediciones"],"084949087":["Perif\u00e8ric Edicions, S.L."],"084949088":["Ediciones Algorfa"],"084949089":["Ediciones El Grano de Mostaza S.L."],"084949090":["Editorial Huso"],"084949091":["Editorial Mapas Colectivos"],"084949092":["Editorial Masonica.es"],"084949093":["Deculturas Ediciones"],"084949094":["Amabardos, S.L."],"084949095":["Editorial Tr\u00e1nsito"],"084949096":["Arte Activo Ediciones"],"084949097":["Ayuntamiento de Santa Fe"],"084949098":["Horsori Editorial, SL."],"084949099":["Editorial Maluma, S.L."],"084949100":["Olifante Ediciones de Poes\u00eda"],"084949101":["Academia de Preparaci\u00f3n PIR"],"084949102":["Terminus"],"084949103":["Ruiz de Aloza Editores S.L."],"084949104":["Ediciones Tant\u00edn"],"084949105":["Bemasoft Ediciones"],"084949106":["Edicions de l'Eixample"],"084949107":["Edeta Editorial"],"084949108":["Servieditoriales"],"084949109":["Tres Tigres Tristes"],"084949110":["L'Altra Editorial"],"084949111":["Libros de Ruta"],"084949112":["Publicaciones Andamio"],"084949113":["Dilatando Mentes Editorial"],"084949114":["Ediciones Ruser"],"084949115":["Editorial Funambulista S.L."],"084949116":["Ediciones Atlantis"],"084949117":["Bookolia, S.L."],"084949118":["Musical Da Capo SL"],"084949119":["Garsineu Edicions"],"084949120":["Editorial Nuevo Inicio"],"084949121":["Noviembre Poes\u00eda"],"084949122":["Triphood"],"084949123":["J.M. Bosch Editor"],"084949124":["Ars Poetica"],"084949125":["Ediciones Amargord"],"084949126":["Editorial Leibros"],"084949127":["Asociaci\u00f3n Ars Hispana"],"084949128":["El Toll"],"084949129":["Cuatro Hojas"],"084949130":["Suburbia Ediciones"],"084949131":["C\u00edrculo de Tiza"],"084949132":["Edicions de la Facultat de Teologia de Catalunya"],"084949133":["Los Interventores Editorial"],"084949134":["Ediciones Koan S.L."],"084949135":["Editorial Diente de Le\u00f3n"],"084949136":["Coco Books, S.L."],"084949137":["Ediciones Camelot"],"084949138":["Freedom Press"],"084949139":["Esafam Editorial"],"084949140":["Trampa Ediciones, S.L."],"084949141":["Cyklos Libros"],"084949142":["Editorial Amarante"],"084949143":["Entrel\u00edneas Editores"],"084949144":["Real Maestranza de Caballer\u00eda de Sevilla"],"084949145":["Glyphos Publicaciones"],"084949146":["HistoriasPersonalizadasEdiciones"],"084949147":["Traficantes de Sue\u00f1os"],"084949148":["Diversidad Literaria SL"],"084949149":["Ediciones Camelot Am\u00e9rica"],"084949150":["Mosaics Llibres"],"084949151":["3Ciencias"],"084949152":["Letras y P\u00edxeles S.L."],"084949153":["Ediciones Daly"],"084949154":["Catro Ventos Editora, S. Coop. Galega"],"084949155":["Titiris Editorial (M\u00f3nica Campadabal Gili)"],"084949156":["Codexpapel"],"084949157":["Editorial Seleer"],"084949158":["Rema 12 SL"],"084949159":["Parnass Ediciones"],"084949160":["Junta de Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Salud"],"084949161":["Maclein y Parker"],"084949162":["Forb Publications"],"084949163":["Fundaci\u00f3n Caja Rural de Ja\u00e9n"],"084949164":["Edici\u00f3ns Espiral Maior"],"084949165":["\u00e9mepe"],"084949166":["Turpin Editores"],"084949167":["ACEN"],"084949168":["Instituto Valenciano de la Edificaci\u00f3n"],"084949169":["Literaturas Com Libros"],"084949170":["Editorial Males Herbes"],"084949171":["The Royal Hispania Group"],"084949172":["Okto Contenidos"],"084949173":["Compobell, S.L."],"084949174":["Diario El Correo SA"],"084949175":["OchoSobreOcho"],"084949176":["H\u00e9rcules de Ediciones S.L."],"084949177":["Editorial Pez de Plata"],"084949178":["Ediciones Asim\u00e9tricas"],"084949179":["Editorial el Derecho y la Toga"],"084949180":["Cucafera Games"],"084949181":["Complubot"],"084949182":["Lata de Sal Editorial S.L."],"084949183":["Consell Insular de Menorca"],"084949184":["Calumnia"],"084949185":["Eumogr\u00e0fic, S.A.U."],"084949186":["Jose A. Juli\u00e1, Editor"],"084949187":["Ediciones Plutonio, C.B."],"084949188":["Dairea Ediciones"],"084949189":["Ediciones Laborum"],"084949190":["Editorial Vanir"],"084949191":["Salesas Editorial"],"084949192":["\u00d2nix Editor"],"084949193":["Libros Mablaz"],"084949194":["Centro Internacional de M\u00e9todos Num\u00e9ricos en Ingenier\u00eda"],"084949195":["Pens\u00f3dromo 21"],"084949196":["Ediciones Munilla-Ler\u00eda"],"084949197":["Sindicato de Enfermer\u00eda - SATSE"],"084949198":["Manuel Leal Santos"],"084949199":["Edicions Cal\u00b7l\u00edgraf"],"084949200":["Ikonos press"],"084949201":["Ediciones Laso PW"],"084949202":["Ediciones Atlantis"],"084949203":["Valor Editions de Espa\u00f1a"],"084949204":["Esther Borrell Editora"],"084949205":["Edicions Bal\u00e8ria"],"084949206":["Ediciones Camelot"],"084949207":["Solingraf S.L. Ediciones Letra Clara"],"084949208":["Meridiano Editorial"],"084949209":["Fundaci\u00f3n L\u00e1zaro Galdiano"],"084949210":["SND Editores"],"084949211":["T\u00e9menos Edicions, SCP"],"084949212":["Ulzama Ediciones"],"084949213":["Editorial Seleer"],"084949214":["La F\u00e1brica de Libros"],"084949215":["Instituto Internacional San Telmo"],"084949216":["Libros de Luz"],"084949217":["Vica Editorial"],"084949218":["Grupo Editorial 33 SL"],"084949219":["Editorial La Torratxa"],"084949220":["Tribuna de Letras, S.L"],"084949221":["Empydea Innovaci\u00f3n Creativa S.L.U."],"084949222":["Eurytion Press, S.L."],"084949223":["Episkaia"],"084949224":["Ediciones Corona Borealis"],"084949225":["Ediciones Hades"],"084949226":["Ediciones El Transbordador"],"084949227":["Laetoli"],"084949228":["Ediciones Pangea"],"084949229":["Edicions Sal\u00f2ria"],"084949230":["Centre d'Estudis Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner"],"084949231":["Triqueta Verde, SLU"],"084949232":["La Biblioteca de Carfax"],"084949233":["Ediciones Camelot"],"084949234":["Ediciones Ibhuku"],"084949235":["Terra Ignota Ediciones"],"084949236":["Tabakalera"],"084949237":["Editorial Drakul, S.L."],"084949238":["AutorBook"],"084949239":["Onyx Editorial"],"084949240":["You & Us, S.A."],"084949241":["You & Us, S.A."],"084949242":["Libros de las Malas Compa\u00f1\u00edas"],"084949243":["Nuno Gon\u00e7alo Dem\u00e9trio Borba"],"084949244":["El Ojo de Poe"],"084949245":["Next Door Publishers S.L."],"084949246":["Ediciones Corona Borealis"],"084949247":["Brumaria"],"084949248":["Create Soluciones"],"084949249":["Associaci\u00f3 Cultural de Poesia Pont del Petroli"],"084949250":["Carmot Press"],"084949251":["Editorial Amarante"],"084949252":["Alfaqueque Ediciones"],"084949253":["Esther Borrell Editora"],"084949254":["Ediciones del Viento, S.L."],"084949255":["PI Ediciones"],"084949256":["Academia Tamargo S.L.U."],"084949257":["L\u00f3guez Ediciones"],"084949258":["Cife Academia 2007, S.L. (Cife Design & Editions)"],"084949259":["Aferre Editor S.L."],"084949260":["\u00e9mepe"],"084949261":["Phree"],"084949262":["Comunidad Campus S.L."],"084949263":["Triskel Ediciones"],"084949264":["Editorial Sin Cabeza"],"084949265":["El Garaje Ediciones S.L."],"084949266":["Lletra Impresa Edicions"],"084949267":["Edicions del Sud"],"084949268":["Academia Espa\u00f1ola de Poes\u00eda Recitada"],"084949269":["Ruge Editorial"],"084949270":["Arola Editors S.L."],"084949271":["La Guarida Ediciones"],"084949272":["Jano Reproducciones Historicas, S. L."],"084949273":["The Force Books"],"084949274":["Colecci\u00f3n Sudeste"],"084949275":["Cuadernos del Laberinto"],"084949276":["La Casita Roja"],"084949277":["Rico Adrados, S.L."],"084949278":["Cultura Ciclista"],"084949279":["Editatum"],"084949280":["Beginbook Ediciones"],"084949281":["Edicions Sidill\u00e0 SL"],"084949282":["Narval Editores S.L."],"084949283":["Ediciones M\u00e1gina S.L."],"084949284":["Psylicom Ediciones"],"084949285":["Ma Non Troppo"],"084949286":["L'Arca"],"084949287":["Talentura"],"084949288":["Asociaci\u00f3n para el Estudio de la Cultura C\u00e1tara"],"084949289":["Silva Editorial"],"084949290":["Lhorsa Gesti\u00f3n de Eventos SC"],"084949291":["Ocho en Punto Editorial"],"084949292":["Mira Qui\u00e9n Habla"],"084949293":["Sub. La Subversiva Lectura"],"084949294":["Grupo Amanecer"],"084949295":["Ediciones Vitruvio"],"084949296":["Experimenta"],"084949297":["Editorial Soldesol"],"084949298":["Administraci\u00f3n del Conocimiento"],"084949299":["Nereides Editorial"],"084949300":["Ediciones Hati"],"084949301":["LoQueNoExiste"],"084949302":["Ediciones PG"],"084949303":["Apache Libros"],"084949304":["Sacauntos"],"084949305":["Platero Editorial"],"084949306":["3Ciencias"],"084949307":["Asociaci\u00f3n Frac de Medusas"],"084949308":["Lar Libros"],"084949309":["Yaniz Editor"],"084949310":["Postdata Ediciones"],"084949311":["Confluencias"],"084949312":["Editorial Cursiva (Asoc. Cultural Canarias Comunicaci\u00f3n)"],"084949313":["Ifeelbook"],"084949314":["Ifeelbook"],"084949315":["Ifeelbook"],"084949316":["Ifeelbook"],"084949317":["Digital Reasons SC"],"084949318":["Fundaci\u00f3n de los Ferrocarriles Espa\u00f1oles"],"084949319":["La Emboscadura"],"084949320":["Indicator (Lefebvre-El Derecho, S.A.)"],"084949321":["Editorial Ceasga"],"084949322":["Ediciones Venturada"],"084949323":["Actitud en Acci\u00f3n"],"084949324":["Kalma"],"084949325":["Ediciones M\u00faltiples"],"084949326":["Kilikids"],"084949327":["Gestiones Proveform"],"084949328":["Tres Inviernos"],"084949329":["Abacanto Ediciones, S.L."],"084949330":["Edicions Altrim S.L."],"084949331":["Antoni Bosch Editor, S.A."],"084949332":["Est\u00e1tica Libros"],"084949333":["Ni\u00f1os Gratis*"],"084949334":["Obrador Editorial, SL"],"084949335":["Estampa Ediciones"],"084949336":["Edici\u00f3ns Positivas, S.L."],"084949337":["El Granito de Arena"],"084949338":["Ediciones Amaniel"],"084949339":["Ediciones Rilke"],"084949340":["Julio Criado Garc\u00eda"],"084949341":["Marra Servicios Publicitarios S.L."],"084949342":["Sa\u00efm Edicions"],"084949343":["Sotecza"],"084949344":["Altom Service SA"],"084949345":["Continta Me Tienes (Errementari S.L.)"],"084949346":["Utop\u00eda Libros"],"084949347":["Libros Indie"],"084949348":["Ediciones La Palma"],"084949349":["Travel Bug"],"084949350":["Les Editorial"],"084949351":["\u00c1lter Ego Ediciones"],"084949352":["Read Book Editorial"],"084949353":["Ediciones Coral"],"084949354":["Proyectos Editoriales Casiopea SL"],"084949355":["Alkibla Editorial"],"084949356":["Be Happy"],"084949357":["Kiwaku SL"],"084949358":["Carter and Garcia"],"084949359":["Alud Editorial"],"084949360":["Museo ABC"],"084949361":["Llibres del Delicte"],"084949362":["Club Bibli\u00f3filo Editorial"],"084949363":["Editorial Canchales S.L."],"084949364":["Centro de Escultura de Cand\u00e1s Museo Ant\u00f3n"],"084949365":["Asociaci\u00f3n Shangrila Textos Aparte"],"084949366":["Kontenut Technologies S.L."],"084949367":["Kontenut Technologies S.L."],"084949368":["Comunidad Campus S.L."],"084949369":["Espaciointerno Ediciones"],"084949370":["Editorial It\u00e1lica"],"084949371":["Beginbook Ediciones"],"084949372":["Grupo Tierra Trivium"],"084949373":["Lastura"],"084949374":["Dos Acordes S.L.U."],"084949375":["Contra"],"084949376":["Hermida Editores S.L."],"084949377":["Ediciones Atlantis"],"084949378":["Curbet Edicions"],"084949379":["Andavira Editora"],"084949380":["Alhulia, S.L."],"084949381":["Global Square Editorial S.L."],"084949382":["Playa de \u00c1kaba S.L."],"084949383":["Libros del Kultrum"],"084949384":["Alexia Editorial S.L."],"084949385":["Amigos del C\u00f3dice"],"084949386":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084949387":["Editorial Eleftheria SL"],"084949388":["Dpr-Barcelona"],"084949389":["Ediciones Mies de Amor S.L."],"084949390":["Edicions Saragossa"],"084949391":["Difusi\u00f3n Avances de Enfermer\u00eda (D.A.E.)"],"084949392":["Creo"],"084949393":["Creo"],"084949394":["La Torre Magn\u00e9tica Ediciones"],"084949395":["El Desvelo"],"084949396":["Ediciones Diquesi"],"084949397":["Sempiterno Ediciones"],"084949398":["Ars Viva S.C.C.L."],"084949399":["Azur Grupo Editorial"],"084949400":["ACEN"],"084949401":["Bendita Mar\u00eda"],"084949402":["Ediciones Camelot"],"084949403":["Ediciones Litopress"],"084949404":["Edigrama"],"084949405":["B. Senior Expert, S.L."],"084949406":["\u00e9mepe"],"084949407":["Ediciones Bonanza"],"084949408":["Murillo Saif, Audiovisual y Ediciones S.L."],"084949409":["Severalia Ediciones"],"084949410":["Libros de ida y vuelta"],"084949411":["Ediciones Amargord"],"084949412":["Llibres de L'\u00cdndex (Ediciones de La Tempestad, S.L.)"],"084949413":["Asociaci\u00f3n Cultural La Plazoleta de Valme"],"084949414":["Editorial Cabaret Voltaire"],"084949415":["Ediciones depapel"],"084949416":["Ediciones El Transbordador"],"084949417":["Fudaci\u00f3 Privada Dalmatius Moner"],"084949418":["M\u00aa Amparo Bermejo Parad\u00eds Restart"],"084949419":["La Gr\u00e1fica Comunicaci\u00f3n Tormo Almerich, S.L."],"084949420":["Lamolapress S.L."],"084949421":["Codex"],"084949422":["Asociaci\u00f3n Ciencia y Tecnolog\u00eda para la Salud - CITEsalud"],"084949423":["Gutiksland, S.L."],"084949424":["Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Historia Moderna"],"084949425":["Be Happy"],"084949426":["Sociedad de Estudios Medievales y Renacentistas (SEMYR)"],"084949427":["Fundaci\u00f3n Weber"],"084949428":["Pintar-Pintar Editorial"],"084949429":["Altafonte"],"084949430":["Ambos Marketing Services, S.L."],"084949431":["Tu Cuento y T\u00fa"],"084949432":["Godall Edicions SL"],"084949433":["Ediciones Vitruvio"],"084949434":["J\u00e1kara Editores"],"084949435":["Fundacion Pedro Farn\u00e9s"],"084949436":["Ediciones Alamanda"],"084949437":["Triangular Edicions"],"084949438":["Susana Tornero Brugu\u00e9s"],"084949439":["Educasem"],"084949440":["Editam\u00e1s, Edici\u00f3n de Contenidos Digitales"],"084949441":["Galabooks Ediciones"],"084949442":["La Cuenter\u00eda Respetuosa"],"084949443":["Lettera Publicaciones"],"084949444":["Ediciones Atlantis"],"084949445":["Ediciones Ruser"],"084949446":["Me and Mine"],"084949447":["Fundaci\u00f3n Mar\u00eda Jes\u00fas Soto"],"084949448":["Ediciones de Aqu\u00ed, S.L."],"084949449":["Di\u00e1bolo Ediciones"],"084949450":["Gadir Editorial, S.L."],"084949451":["Adapta Editorial"],"084949452":["N\u00e8ctar Editorial"],"084949453":["ACVF Editorial"],"084949454":["Ediciones y Publicaciones El Nadir Tres SL"],"084949455":["Limencop, S.L."],"084949456":["Urco Editora"],"084949457":["Vaso Roto Ediciones"],"084949458":["The Elephant Factory, SL"],"084949459":["Instituto Vasco de Derecho Procesal"],"084949460":["Varasek Ediciones"],"084949461":["Entre Nubes y Cuentos"],"084949462":["Harpo Libros"],"084949463":["Ayuntamiento de la Villa de Tegueste"],"084949464":["Raspabook"],"084949465":["Editorial Hijos del Hule"],"084949466":["Grupo Zen Editorial"],"084949467":["Socidrogalcohol"],"084949468":["Ediciones Suroeste"],"084949469":["Ediciones Llum de Lluna"],"084949470":["Editorial del Nuevo Extremo, S.L."],"084949471":["Editorial Los C\u00e1ntabros"],"084949472":["Aliar 2015 Ediciones, S.L."],"084949473":["Magma Editorial, SC"],"084949474":["Editorial La Fuente Vieja"],"084949475":["Malamute"],"084949476":["Tal\u00f3n de Aquiles"],"084949477":["Tulipa Editorial"],"084949478":["Chapiteau 2.3"],"084949479":["Librer\u00eda La Jur\u00eddica"],"084949480":["Makhin Markets SL"],"084949481":["Ediciones Simionema"],"084949482":["Ediciones I"],"084949483":["CIRIEC-Espa\u00f1a"],"084949484":["Editorial Fanes"],"084949485":["Archivos Vola"],"084949486":["Diversa Ediciones"],"084949487":["Central Librera, S.L."],"084949488":["Fundaci\u00f3 Catalana S\u00edndrome de Down"],"084949489":["Fundaci\u00f3 Catalana S\u00edndrome de Down"],"084949490":["Suseya Ediciones"],"084949491":["artiSplendore"],"084949492":["P\u00e1bilo Editorial"],"084949493":["Editorial Revert\u00e9"],"084949494":["Malbec Ediciones"],"084949495":["Ulleye"],"084949496":["Caja de Cuentos Ediciones S.L."],"084949497":["Musicamaina"],"084949498":["Aristas Mart\u00ednez Ediciones"],"084949499":["Real Academia Nacional de Farmacia"],"084949500":["Arcadia Medi\u00e1tica"],"084949501":["Libros Canto y Cuento"],"084949502":["Omniabooks"],"084949503":["Ediciones Fides, S.L."],"084949504":["Editorial Tinturas"],"084949505":["Bitland Producciones S.L. (Editorial Manuscritos)"],"084949506":["Edicions Tremendes"],"084949507":["Llum Neta S.L."],"084949508":["Arola Editors S.L."],"084949509":["K\u00e1lathos Ediciones SL"],"084949510":["Calblanque"],"084949511":["Noente Paradise S.L."],"084949512":["Mart\u00edn Gr\u00e0fic"],"084949513":["Cuatro Hojas"],"084949514":["Eduque"],"084949515":["Be Happy"],"084949516":["Beginbook Ediciones"],"084949517":["Belagua Ediciones y Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084949518":["Descentrados Servicios Editoriales"],"084949519":["Kamadeva"],"084949520":["Atop\u00eda Editorial"],"084949521":["Editorial Leibros"],"084949522":["Ediciones Asim\u00e9tricas"],"084949523":["Ediciones Hidroavi\u00f3n"],"084949524":["\u00e9mepe"],"084949525":["Ediciones Isabor"],"084949526":["Editorial (Viviente)"],"084949527":["Huerga y Fierro Editores"],"084949528":["Ediciones R & S"],"084949529":["J.M. Bosch Editor"],"084949530":["Coco Books, S.L."],"084949531":["Editorial Juglar"],"084949532":["Ediciones Rubeo"],"084949533":["Extinci\u00f3 Edicions"],"084949534":["Ediciones Ocho y Medio SL"],"084949535":["3Ciencias"],"084949536":["Editorial Cuocio"],"084949537":["Ediciones Algorfa"],"084949538":["Ediciones Alternativas"],"084949539":["La Imprenta Comunicaci\u00f3n Gr\u00e1fica SL"],"084949540":["Desperta Ferro Ediciones"],"084949541":["Libertas Ediciones"],"084949542":["Jarosa"],"084949543":["Ominiky Ediciones"],"084949544":["Arola Editors S.L."],"084949545":["Intervinos.com"],"084949546":["Aduana Vieja"],"084949547":["Ediciones Publiberia"],"084949548":["Esperpento Ediciones Teatrales (Fernando Olaya P\u00e9rez)"],"084949549":["Editorial Bulul\u00fa"],"084949550":["Bilenio Publicaciones"],"084949551":["Bolboreta Press"],"084949552":["Editorial Mankell"],"084949553":["Ostelea School of Tourism & Hospitality"],"084949554":["Biodactil S.L."],"084949555":["Editorial Niebla"],"084949556":["Lo Diable Gros"],"084949557":["Ediciones Besos de Papel"],"084949558":["Ediciones Arcanas, C.B."],"084949559":["Parlamento Vasco / Eusko Legebiltzarra"],"084949560":["Florida Edicions"],"084949561":["Inefable Ediciones"],"084949562":["Ediciones Derviche"],"084949563":["Ediciones Liliputienses"],"084949564":["Septentri\u00f3n Ediciones"],"084949565":["Ediciones Atlantis"],"084949566":["Editorial Minis"],"084949567":["Editorial Minis"],"084949568":["Sd edicions"],"084949569":["Fundaci\u00f3n Centro de Estudios Andaluces"],"084949570":["Altamarea Ediciones"],"084949571":["Tarann\u00e0 Edicions SCP"],"084949572":["Esther Borrell Editora"],"084949573":["Editorial Bubela S.L."],"084949574":["La Biblioteca del Laberinto, S.L."],"084949575":["Ediciones Vitruvio"],"084949576":["Avance de Publicidad S.L."],"084949577":["Citizen of the World Invest SLl"],"084949578":["Librooks Barcelona S.L.L."],"084949579":["Editorial Amarante"],"084949580":["Savanna Books"],"084949581":["Ediciones Alpha Decay, S.A."],"084949582":["Kit-book Servicios Eeditoriales, S.C.P."],"084949583":["El Teixu, Rede pal Estudiu y Defensa de la Llingua Asturllionesa"],"084949584":["Erial Editorial"],"084949585":["Algani Editorial"],"084949586":["Trama Editorial, S.L."],"084949587":["Eirene Editorial"],"084949588":["Alhulia, S.L."],"084949589":["Letras con Arte"],"084949590":["Andavira Editora"],"084949591":["Juan M. Varela Retiro Ediciones, SL"],"084949592":["Viena"],"084949593":["Fundaci\u00f3n Educativa y Asistencial CIVES"],"084949594":["Publicaciones Andamio"],"084949595":["Astero"],"084949596":["Editorial EAS"],"084949597":["Piedra Papel Libros"],"084949598":["Torres Editores"],"084949599":["Entrel\u00edneas Editores"],"084949600":["Fundaci\u00f3n Canaria Tamaimos"],"084949601":["Unaria Ediciones"],"084949602":["Real Instituto de Estudios Asturianos"],"084949603":["La Poes\u00eda Mancha"],"084949604":["Costas de Carcosa"],"084949605":["Ediciones Humanidades"],"084949606":["Ya lo dijo Casimiro Parker"],"084949607":["Kristal Editorial y Librer\u00eda S.L."],"084949608":["Ediciones Camelot Am\u00e9rica"],"084949609":["Fundaci\u00f3n MTorres"],"084949610":["Kriller71 Ediciones"],"084949611":["Babilonia Asociaci\u00f3n Cultural de Valencia"],"084949612":["Club de Ostras"],"084949613":["Eco Editorial"],"084949614":["Ediciones Atlantis"],"084949615":["Peque\u00f1os Corazones Libros Solidarios"],"084949616":["Editorial Nueva Utop\u00eda"],"084949617":["Parnass Ediciones"],"084949618":["Excellence Editorial"],"084949619":["Planisferio Ediciones S.L."],"084949620":["Fundaci\u00f3n de An\u00e1lisis e Iniciativas Socialdem\u00f3cratas (F.A.I.S.D.)"],"084949621":["Liberoam\u00e9rica Ib\u00e9rica"],"084949622":["Cal Siller"],"084949623":["Editorial Comba"],"084949624":["Alberto Santos, Editor / Im\u00e1gica"],"084949625":["Ediciones La Palma"],"084949626":["Editorial Proyecto Educa"],"084949627":["Milton Education"],"084949628":["Comunidad Campus S.L."],"084949629":["Ediciones El Viso, S.A."],"084949630":["Kasbah Ediciones, S.L.U."],"084949631":["Canalla Ediciones S.L."],"084949632":["Editorial Sapere Aude"],"084949633":["Premium Editorial"],"084949634":["Ediciones Camelot"],"084949635":["Factor\u00eda de Cuentos"],"084949636":["Improve Formaci\u00f3n Veterinaria"],"084949637":["European School Health Education SL"],"084949638":["Yabisa Gashouse"],"084949639":["Autismo \u00c1vila"],"084949640":["JG Ediciones"],"084949641":["Editorial Eleftheria SL"],"084949642":["Diversidad Literaria SL"],"084949643":["\u00e9mepe"],"084949644":["Fundaci\u00f3n Eduardo Bonn\u00edn Aguil\u00f3"],"084949645":["Ediciones Amargord"],"084949646":["Los Libros del Salvaje"],"084949647":["Fernando Villaverde Ediciones"],"084949648":["Cartas Diferentes Ediciones"],"084949649":["El Pez Volador"],"084949650":["Publicaciones de la Residencia de Estudiantes"],"084949651":["Esther Pena V\u00e1zquez"],"084949652":["Lastura"],"084949653":["Editorial La Plana"],"084949654":["Savanna Books"],"084949655":["Instituto Teol\u00f3gico Compostelano"],"084949656":["Tea Tenerife Espacio de las Artes"],"084949657":["Levar Anclas Ediciones"],"084949658":["Editorial Maluma, S.L."],"084949659":["Asociaci\u00f3n Socio-Pedag\u00f3xica Galega"],"084949660":["Fundaci\u00f3n Alternativas"],"084949661":["Ayaxia Ediciones"],"084949662":["Polibea SL"],"084949663":["Recolectores Urbanos Editorial"],"084949664":["RU Books"],"084949665":["PI Ediciones"],"084949666":["Ediciones Contrabando"],"084949667":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084949668":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084949669":["Relato en Red S.L."],"084949670":["Titilante Ediciones S.L."],"084949671":["Dogalia"],"084949672":["Artezblai, Socidad Limitada"],"084949673":["Ediciones Alf\u00e9izar"],"084949674":["Editorial Dos Bigotes"],"084949675":["Ulzama Ediciones"],"084949676":["Los Libros de Balmenhorn"],"084949677":["Biblo&Graf\u00eda Editorial"],"084949678":["Fuente de Libros Ediciones"],"084949679":["Edisama"],"084949680":["Ediciones Atlantis"],"084949681":["COHS, Consultores en Ciencias Humanas, S.L. (Grupo ALBOR-COHS)"],"084949682":["Adaliz Ediciones"],"084949683":["Angels Fortune Editions"],"084949684":["Contra"],"084949685":["Libros Mablaz"],"084949686":["Editorial An\u00e1fora"],"084949687":["El Petit Editor"],"084949688":["Papeler\u00eda Servi-Copy"],"084949689":["Global Medical Communication, S.L."],"084949690":["Asociaci\u00f3n Juvenil Ediciones On\u00edricas"],"084949691":["Sacauntos"],"084949692":["Huerga y Fierro Editores"],"084949693":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084949694":["Puente Editores"],"084949695":["Ipso Ediciones"],"084949696":["Editorial Ultramarina C&D"],"084949697":["Nube Digital de Bibliotecas"],"084949698":["Azul Cobalto Editorial"],"084949699":["Estuarte Sevilla S.L."],"084949700":["Editorial C\u00edrculo de Bellas Artes"],"084949701":["Ediciones La Cruz de Grado"],"084949702":["LaBreu Edicions"],"084949703":["Terra Natio"],"084949704":["Texto Editorial"],"084949705":["Editorial Hebras de Tinta"],"084949706":["Editorial Pasado y Presente"],"084949707":["Editorial Vinatea S.L."],"084949708":["Apache Libros"],"084949709":["Editorial Letra Min\u00fascula"],"084949710":["Asociaci\u00f3n Cultural Letras Cascabeleras"],"084949711":["Castell\u00f3n Digital SL"],"084949712":["Sehen"],"084949713":["Editorial Hugin e Munin"],"084949714":["laOficina"],"084949715":["Beginbook Ediciones"],"084949716":["M.T. Pereiro"],"084949717":["Laetoli"],"084949718":["Ibersaf Editores"],"084949719":["1968 Ediciones"],"084949720":["Editorial Libros del Aire"],"084949721":["Ayuntamiento de Villa del R\u00edo"],"084949722":["Editorial Luhu"],"084949723":["ACEN"],"084949724":["Ediciones Acad\u00e9micas S.A."],"084949725":["Wunderkammer"],"084949726":["Edeta Editorial"],"084949727":["Editorial Kurere"],"084949728":["Ediciones Micomicona"],"084949729":["Respira. Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola del Pulm\u00f3n. SEPAR"],"084949730":["Ediciones El Forastero S.L."],"084949731":["Editorial Tirano Banderas"],"084949732":["Okto Contenidos"],"084949733":["Fuente Clara Ediciones"],"084949734":["Instituto Formadores Internacionales"],"084949735":["In P\u00faribus"],"084949736":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084949737":["Editorial Seleer"],"084949738":["Br\u00fafol"],"084949739":["66 rpm Edicions"],"084949740":["CIHEFE"],"084949741":["GTM Ediciones C.B."],"084949742":["Static Mercag"],"084949743":["Esatur Formaci\u00f3n, S.L."],"084949744":["Ediciones Cor Iesu"],"084949745":["Ediciones Coral"],"084949746":["Sexto Mario. Patrimonio y Educaci\u00f3n S.L.U."],"084949747":["Institut Catal\u00e0 d'Arqueologia Cl\u00e0ssica / Instituto Catal\u00e1n de Arqueolog\u00eda Cl\u00e1sica"],"084949748":["Editorial Digital Neurosi"],"084949749":["Letrablanka Editorial"],"084949750":["Ollero y Ramos Editores"],"084949751":["Lapisl\u00e0tzuli Editorial"],"084949752":["Editorial Amarante"],"084949753":["Ediciones El Transbordador"],"084949754":["Carolina Miralles Bernab\u00e9"],"084949755":["Ediciones Corona Borealis"],"084949756":["Meettok"],"084949757":["Azur Grupo Editorial"],"084949758":["Jakin"],"084949759":["Jakin"],"084949760":["El Paseo Editorial"],"084949761":["Nieva Ediciones"],"084949762":["Zink Espacio Emergente"],"084949763":["Ediciones Vitruvio"],"084949764":["Ediciones Coral"],"084949765":["Ediciones Fortuna"],"084949766":["Lenoir"],"084949767":["Ravenswood Books Editorial"],"084949768":["\u00e9mepe"],"084949769":["Editorial Victoria, S.L."],"084949770":["Allanamiento de Mirada"],"084949771":["Global Marketing"],"084949772":["Los Libros del Mississippi"],"084949773":["Finis Africae (Tracalics S.L.)"],"084949774":["Editorial Nanit"],"084949775":["J.M. Bosch Editor"],"084949776":["Editorial Huso"],"084949777":["Ediciones Enkuadres S.L."],"084949778":["Fundaci\u00f3n Berg Oceana Aufklarung - Berg Institute"],"084949779":["Voliana Edicions"],"084949780":["Musikene"],"084949781":["Ediciones y Distribuciones Portapalabras SL"],"084949782":["Ooso Comics"],"084949783":["Trifaldi Producciones Multimedia S.L."],"084949784":["Viena"],"084949785":["Apuleyo Ediciones"],"084949786":["Taketombo Books"],"084949787":["Euskaltzaindia"],"084949788":["Ediciones Atlantis"],"084949789":["DSS Network"],"084949790":["Handshake"],"084949791":["Estraperlo Eds."],"084949792":["Errenteriako Udala-Ayuntamiento de Errenteria"],"084949793":["Saltadera"],"084949794":["Igela Argitaletxea"],"084949795":["Igela Argitaletxea"],"084949796":["L'Art de la Mem\u00f2ria Edicions"],"084949797":["Platero Editorial"],"084949798":["Ediciones Asim\u00e9tricas"],"084949799":["LuzAzul Ediciones"],"084949800":["Ediciones Torpedo"],"084949801":["Nagrela Editores"],"084949802":["Entrel\u00edneas Editores"],"084949803":["Ara Mini"],"084949804":["Ayuntamiento de Herencia"],"084949805":["La T\u00eda Eva Ediciones, S.L."],"084949806":["Editorial del Nuevo Extremo, S.L."],"084949807":["C\u00f3rner"],"084949808":["Sapristi"],"084949809":["Habla Con E\u00f1e S.L."],"084949810":["Kilogr\u00e1fico"],"084949811":["Capic\u00faa Editora"],"084949812":["Ludiana Editores"],"084949813":["Nino Centro de Impresi\u00f3n Digital S.L."],"084949814":["Editorial Ob Stare"],"084949815":["Ediciones Tigres de Papel, S.L."],"084949816":["Ediciones Cydonia"],"084949817":["Arigraf"],"084949818":["Motorpress Ib\u00e9rica, S.A.U."],"084949819":["Ideant Veterinaria"],"084949820":["Llibros del Baal"],"084949821":["Osad\u00eda Ediciones"],"084949822":["You & Us, S.A."],"084949823":["Editorial Verdel\u00eds CB"],"084949824":["Complubot"],"084949825":["La \u00danica Puerta a la Izquierda"],"084949826":["La \u00danica Puerta a la Izquierda"],"084949827":["Editorial Ob Stare"],"084949828":["United Academic Journals (UA Journals)"],"084949829":["Sr. Scott Libros"],"084949830":["Liana Editorial"],"084949831":["Fundaci\u00f3n Sancho el Sabio"],"084949832":["Librooks Barcelona S.L.L."],"084949833":["Freshbook"],"084949834":["Enclave de Libros Ediciones"],"084949835":["Digital Reasons SC"],"084949836":["Control P"],"084949837":["Editorial Las Afueras"],"084949838":["Trialba Ediciones"],"084949839":["Dunamis"],"084949840":["Almud Ediciones de Castilla-La Mancha"],"084949841":["Editam\u00e1s, Edici\u00f3n de Contenidos Digitales"],"084949842":["Auga Editora"],"084949843":["H\u00e9rcules de Ediciones S.L."],"084949844":["SEAE - Sociedad Espa\u00f1ola de Agricultura Ecol\u00f3gica/Agroecolog\u00eda"],"084949845":["Editorial Cerbero"],"084949846":["Editorial Vanir"],"084949847":["Jos\u00e9 J. Ola\u00f1eta Editor"],"084949848":["La Casa Crom\u00e1tica"],"084949849":["Doente"],"084949850":["OpoEsquemas"],"084949851":["Rny Arag\u00f3n S.L."],"084949852":["Ediciones Dorna"],"084949853":["Allocated, no current details"],"084949854":["SeobirdLife"],"084949855":["Terra Ignota Ediciones"],"084949856":["Ph\u00e4nomen-Verlag Carsten Eichler"],"084949857":["Horsori Editorial, SL."],"084949858":["Hifer Editor"],"084949859":["Nocapaper"],"084949860":["Llibres del Segle"],"084949861":["La Traca Publicacions Valencianes, S.L."],"084949862":["Eart Ediciones"],"084949863":["Musical Principado MP"],"084949864":["Apublicar"],"084949865":["Tarqus Editorial"],"084949866":["Editorial Mora-Mora"],"084949867":["The Sewing Box/El Costurero"],"084949868":["Centro de Estudios Monta\u00f1eses"],"084949869":["Ediciones Atlantis"],"084949870":["\u00e9mepe"],"084949871":["Arteniram S.L."],"084949872":["Iseun Editorial"],"084949873":["Impronta"],"084949874":["Iseun Editorial"],"084949875":["Respublica"],"084949876":["Equibooks"],"084949877":["Andavira Editora"],"084949878":["Olifante Ediciones de Poes\u00eda"],"084949879":["Capit\u00e1n Swing Libros S.L."],"084949880":["Distrimapas-Telstar"],"084949881":["Editorial Altaria"],"084949882":["Medicarama"],"084949883":["Editorial Sylone 4 Iberia, S.L."],"084949884":["Tres Tigres Tristes"],"084949885":["Avenauta"],"084949886":["Pluma Verde"],"084949887":["C2C Proyectos Culturales"],"084949888":["Madara Editoras"],"084949889":["Editorial Sunya"],"084949890":["Paulino Pedro Marquina \u00c1lvarez"],"084949891":["Ediciones Salamina"],"084949892":["Ediciones Corona Borealis"],"084949893":["Ediciones Camelot"],"084949894":["Tintablanca"],"084949895":["Mochuelo Libros"],"084949896":["Ediciones Vitruvio"],"084949897":["T\u00e9menos Edicions, SCP"],"084949898":["SND Editores"],"084949899":["Academia de Preparaci\u00f3n PIR"],"084949900":["Apostroph, Edicions i Propostes Culturals, S.L."],"084949901":["Libros del Zorro Rojo"],"084949902":["Editorial Niebla"],"084949903":["C\u00e9lebre Editorial"],"084949904":["Libros del Zorro Rojo"],"084949905":["Gato Sueco Editorial S. Coop. Mad."],"084949906":["Viena"],"084949907":["Ediciones Especializadas Europeas, S.L."],"084949908":["La Moderna. Librer\u00eda digital"],"084949909":["Kontenut Technologies S.L."],"084949910":["Publicaciones Andamio"],"084949911":["Editorial Titanium"],"084949912":["Grupo Tierra Trivium"],"084949913":["Malpaso Holding SL"],"084949914":["No Ctrl-Z Games"],"084949915":["Hakabooks, S.C.P."],"084949916":["D\u00edas Contados"],"084949917":["Dise\u00f1os Educativos con Historia S.L.U."],"084949918":["Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Gonz\u00e1lez"],"084949919":["Hilos de Emociones"],"084949920":["Cobel Ediciones"],"084949921":["Revista Litoral"],"084949922":["J.M. Bosch Editor"],"084949923":["Museo de la Universidad de Alicante"],"084949924":["Arcadia"],"084949925":["Indicator (Lefebvre-El Derecho, S.A.)"],"084949926":["Lata de Sal Editorial S.L."],"084949927":["El Mono Libre"],"084949928":["Instituto de Estudios Albacetenses"],"084949929":["Brumaria"],"084949930":["Editorial Hijos del Hule"],"084949931":["Chan da P\u00f3lvora"],"084949932":["Ediciones Hades"],"084949933":["Editorial Gavarres, SL"],"084949934":["Volcano Libros"],"084949935":["Zephyrum Ediciones"],"084949936":["Fundaci\u00f3n Museo del Mar de Ceuta"],"084949937":["Duplicaci\u00f3n 99, S.L."],"084949938":["Editorial Blumun"],"084949939":["Beginbook Ediciones"],"084949940":["Editorial Fonoll, SL"],"084949941":["Editorial Bienza"],"084949942":["Alfabeto Editorial SL"],"084949943":["Ediciones Amargord"],"084949944":["Editorial Leibros"],"084949945":["Tal\u00f3n de Aquiles"],"084949946":["Editorial Amarante"],"084949947":["Tobog\u00e1n"],"084949948":["Fundaci\u00f3n Universidad Pablo de Olavide"],"084949949":["\u00datero Libros"],"084949950":["La Rosa de Papel"],"084949951":["Arola Editors S.L."],"084949952":["Vaso Roto Ediciones"],"084949953":["Orciny Press"],"084949954":["Pulpture"],"084949955":["Editorial Siete Pisos"],"084949956":["Editorial C\u00e1ntico"],"084949957":["Artium de \u00c1lava"],"084949958":["Lautana Editorial"],"084949959":["Kit-book Servicios Eeditoriales, S.C.P."],"084949960":["Editorial Nevada"],"084949961":["Meridiano Editorial"],"084949962":["Editorial Siglantana SL"],"084949963":["Suseya Ediciones"],"084949964":["Jos\u00e9 Alberto Casta\u00f1o Boza. Ediciones Cordillera Cant\u00e1brica"],"084949965":["Almena Ediciones"],"084949966":["Nerta Ediciones"],"084949967":["Sabina Editorial S.L."],"084949968":["T&B Editores"],"084949969":["Cham\u00e1n Ediciones"],"084949970":["Drudis i Virgili Editors"],"084949971":["Editorial Samaritana"],"084949972":["Rapitbook SL"],"084949973":["Silva Editorial"],"084949974":["Ediciones Ruser"],"084949975":["Academia AFIR"],"084949976":["Alda Talent"],"084949977":["J\u00e1kara Editores"],"084949978":["Editorial Penib\u00e9tica"],"084949979":["Antoni Bosch Editor, S.A."],"084949980":["C\u00e9lebre Editorial"],"084949981":["Lovelight"],"084949982":["El Coraz\u00f3n del Viento"],"084949983":["Aliar 2015 Ediciones, S.L."],"084949984":["Rigden Institut Gestalt"],"084949985":["3Ciencias"],"084949986":["M\u00aa Amparo Bermejo Parad\u00eds Restart"],"084949987":["Ediciones Liliputienses"],"084949988":["Fundaci\u00f3 Es Baluard Museu d'Art Modern i Contemporani de Palma"],"084949989":["Hermida Editores S.L."],"084949990":["Tirocinio"],"084949991":["Ediciones El Transbordador"],"084949992":["P\u00e1gina Ind\u00f3mita"],"084949993":["Ediciones Tant\u00edn"],"084949994":["Diego Pun Ediciones"],"084949995":["Curbet Edicions"],"084949996":["Postdata Ediciones"],"084949997":["Ediciones Atlantis"],"084949998":["Palabras de Agua"],"084949999":["Emonautas"],"08495000":["CD Enterprise 2000, S.L."],"08495001":["Asociaci\u00f3n Cultural Tertulia Goya"],"08495002":["Edimat Libros S.A."],"08495003":["CIRIEC-Espa\u00f1a"],"08495004":["Asociaci\u00f3n Cultural para la Fotograf\u00eda y Comunicaci\u00f3n Alterna"],"08495005":["Diputaci\u00f3n Provincial de Huesca"],"08495006":["Librer\u00eda Universidad"],"08495007":["Dvd Ediciones, S.L."],"08495008":["Driade, S.L."],"08495009":["Colegio Her\u00e1ldico de Espa\u00f1a y de las Indias"],"08495010":["Atecyr"],"08495011":["Fundaci\u00f3n Colegio del Rey"],"08495012":["M\u00e1laga Digital, S.L."],"08495013":["Euroclub Magerit, S.L."],"08495014":["Remar"],"08495015":["Editorial Club Universitario"],"08495016":["Cepunt Edicions, S. L."],"08495017":["Ayuntamiento de Estivella = Ajuntament d'Estivella"],"08495018":["Ediciones C\u00e1lamo"],"08495019":["Edifil, S.A."],"08495020":["Departamento de Publicaciones Ayuntamiento de Sevilla"],"08495021":["Fur Printing, S.L."],"08495022":["Artel Mar\u00edn, S.A."],"08495023":["Tradid"],"08495024":["La Factor\u00eda de Ideas"],"08495025":["Estrella & \u00c1ngeles, C.B."],"08495026":["Piles, Editorial de M\u00fasica, S.A."],"08495027":["Cedecs Editorial, S.L."],"08495028":["Lua Ediciones, S.L"],"08495029":["Warner Home V\u00eddeo Espa\u00f1ola, S.A."],"08495030":["Caja de Ahorros Municipal de Pamplona"],"08495031":["Federico Domenech, S.A. Editorial"],"08495032":["Pando Villarroya, Jos\u00e9 Luis de"],"08495033":["Drug Farma"],"08495034":["Ediciones GPS Madrid S.L."],"08495035":["Permanyer"],"08495036":["Editorial Man (Antonio Lorca Siero)"],"08495037":["Ediciones La Palma"],"08495038":["Fondo Editorial de Ense\u00f1anza"],"08495039":["Asociaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n con el Sur-Las Segovias"],"08495040":["RBA Serres"],"08495041":["Spot 90 Ediciones"],"08495042":["Grafite Ediciones"],"08495043":["7 i Mig Edicions, S. L."],"08495044":["Pons Editorial"],"08495045":["Comisiones Obreras. Sindicato Provincial de Sanidad (M\u00e1laga)"],"08495046":["Gallega de Mecanizaci\u00f3n, S.A.L."],"08495047":["Instituto Internacional de Teolog\u00eda a Distancia"],"08495048":["Instituto Universitario Ortega y Gasset"],"08495049":["Asociaci\u00f3n Cultural 'El \u00daltimo Parnaso'"],"08495050":["Joaqu\u00edn Mur Torres"],"08495051":["ABC Prensa Espa\u00f1ola, S.A."],"08495052":["Mandala Ediciones"],"08495053":["Vilatana, C.B."],"08495054":["Ediciones Tant\u00edn"],"08495055":["DINSIC Publicacions Musicals, S.L."],"08495056":["Tot Editorial, S.A."],"08495057":["Wings Electronic Publishing, S.L."],"08495058":["Ediciones 2010"],"08495059":["Zamorano Donoso, Antonio"],"08495060":["Signo Editores"],"08495061":["Patrimonio Ediciones, S.L."],"08495062":["Editorial M\u00e9dica JIMS, S.L."],"08495063":["Fundaci\u00f3n G\u00f3mez-Pardo"],"08495064":["Edil XX, S. L."],"08495065":["Ayuntamiento de Calvi\u00e1 = Ajuntament de Calvi\u00e0"],"08495066":["Ediciones STJ"],"08495067":["Club de Autores"],"08495068":["Fundaci\u00f3n Secretariado Gitano"],"08495069":["M\u00fasica Did\u00e1ctica"],"08495070":["Alberto Santos, Editor / Im\u00e1gica"],"08495071":["Publicaciones Uni\u00f3n, S.L."],"08495072":["Colegio Oficial de Bi\u00f3logos. Delegaci\u00f3n de Madrid"],"08495073":["Analecta Malacitana"],"08495074":["Servymagen Uni\u00f3n S.L."],"08495075":["Universidad P\u00fablica de Navarra/Nafarroako Unibertsitate Publikoa"],"08495076":["Editores M\u00e9dicos, S.A."],"08495077":["AIDIMA"],"08495078":["Publicaciones de la Residencia de Estudiantes"],"08495079":["Ediciones y Talleres de Escritura Creativa Fuentetaja"],"08495080":["Film Ideal"],"08495081":["G\u00f3mez de Culla, Daniel"],"08495082":["Taller de Editores S.A."],"08495083":["Empresa P\u00fablica para el Desarrollo Agrario y Pesquero de Andaluc\u00eda, S.A."],"08495084":["El Libro T\u00e9cnico"],"08495085":["Bigaro Ediciones, S.L."],"08495086":["Viamonte"],"08495087":["Editorial Xabier Gere\u00f1o"],"08495088":["Agualarga Editores, S.L."],"08495089":["Servicio de Publicaciones - Universidad de Huelva"],"08495090":["Turimagen Ediciones"],"08495091":["Kosmoi, Archai, Logoi"],"08495092":["Ediciones JD"],"08495093":["Contreras Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"08495094":["Ediciones Amara"],"08495095":["Diego Mar\u00edn Librero Editor SL"],"08495096":["Jim\u00e9nez Mata, Juan Jos\u00e9"],"08495097":["Instituto de Derecho P\u00fablico = Institut de Dret P\u00fablic"],"08495098":["Comunicaci\u00f3n Uno"],"08495099":["Diputaci\u00f3n Provincial de Soria"],"08495100":["Libreria Arenas, S.L."],"08495101":["Torre de Goyanes"],"08495102":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Ontinyent"],"08495103":["Barcanova-Siruela"],"08495104":["Paradores de Turismo de Espa\u00f1a, S.A."],"08495105":["Tico M\u00fasica, S.A."],"08495106":["Alphabetum Multimedia, S.L."],"08495107":["Iberoamericana Editorial Vervuert, S.L."],"08495108":["Fundaci\u00f3n para el Fomento de la Innovaci\u00f3n Industrial"],"08495109":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de la Regi\u00f3n de Murcia"],"08495110":["Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Consejer\u00eda de Cultura. Servicio de Publicaciones"],"08495111":["Master-Distancia, S.A."],"08495112":["Ayuntamiento de Villena"],"08495113":["Fundaci\u00f3 Bosch i Cardellach"],"08495114":["Editorial INDE"],"08495115":["Centre d'Estudis Prat."],"08495116":["Las Tres Sorores"],"08495117":["Intermed 22 , S.L."],"08495118":["Mergablum Edici\u00f3n y Comunicaci\u00f3n, SL"],"08495119":["Alfa y Omega"],"08495120":["Ediciones Geneve, S. L."],"08495121":["Ediciones JC"],"08495122":["Signatura Ediciones"],"08495123":["Kalandraka Editora"],"08495124":["Ediciones Tro, S. L."],"08495125":["Samarkanda Ediciones, S. L."],"08495126":["Iniciativas Gutenberg (Xoaqu\u00edn Agulla Pizcueta)"],"08495127":["Institut Municipal d'Acci\u00f3 Cultural (Matar\u00f3)"],"08495128":["Editorial Estel Ema-Estudis, S.L."],"08495129":["Editorial Sarri\u00e1"],"08495130":["Fundaci\u00f3n Cultural del Notariado"],"08495131":["Editorial UOC, S.L."],"08495132":["Sociedad Dominicana de Bibli\u00f3filos, Inc."],"08495133":["Editora Regional Canaria, S.L."],"08495134":["Arola Editors S.L."],"08495135":["Aena Aeropuertos, S.A."],"08495136":["Alhulia, S.L."],"08495137":["Ediciones Resistencia, S.L."],"08495138":["Universitat de Girona. Servei de Publicacions"],"08495139":["Ediciones Liban\u00f3"],"08495140":["Sial Ediciones"],"08495141":["Editorial Instituto Vox"],"08495142":["Ediciones Igitur S.L."],"08495143":["Renart Edicions, S.C.P."],"08495144":["Editorial J. Garc\u00eda Verdugo"],"08495145":["Instituto Madrile\u00f1o de Desarrollo"],"08495146":["Acci\u00f3n Cultural Espa\u00f1ola (AC/E)"],"08495147":["Instituto Galego de Bacharalato a Distancia"],"08495148":["AVC Gr\u00e0fiques, S.L."],"08495149":["Fundaci\u00f3n Caja General de Ahorros de Granada"],"08495150":["Editorial Corimbo S.L."],"08495151":["Editora Escolar Interamericana de Textos (J. L. Ediciones)"],"08495152":["Sociedad Estatal Lisboa '98"],"08495153":["Reality Films International"],"08495154":["Instituci\u00f3n Literaria Federico Mayor Zaragoza"],"08495155":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado Andr\u00e9s de Vandelvira (Ja\u00e9n)"],"08495156":["Boreal"],"08495157":["Ediciones Turpial, S.A."],"08495158":["Asesores de Comunicaci\u00f3n e Imagen"],"08495159":["Sarradell Ediciones"],"08495160":["Olalla Ediciones, S.L."],"08495161":["Asociaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n del Minusv\u00e1lido 'Promi'"],"08495162":["Editorial Lahoussere (Grupo Lavie, S.L.)"],"08495163":["Fundaci\u00f3n BBVA"],"08495164":["Escuela Superior de Arte Dram\u00e1tico"],"08495165":["Dianiden 2000, S.L."],"08495166":["Fundaci\u00f3 Caixa de Sabadell"],"08495167":["Centro de Estudios de la Historia de Monz\u00f3n y Cinca Medio"],"08495168":["Asturias (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Servicios Sociales"],"08495169":["Libros del Alma Factory"],"08495170":["Ediciones Dolmen, S.L."],"08495171":["Ajuntament de Val\u00e8ncia"],"08495172":["Centro Nacional de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica"],"08495173":["Fundaci\u00f3n Mar\u00eda del Villar Berruezo"],"08495174":["Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1diz. Fundaci\u00f3n Provincial de Cultura"],"08495175":["Neom\u00e9trica, S.L."],"08495176":["Consejo General del Notariado. Junta de Decanos de los Colegios Notariales de Espa\u00f1a"],"08495177":["Ediciones Tormes, S.A. (Grupo Anaya)"],"08495178":["Ediciones Trea, S.L."],"08495179":["AACHE Ediciones de Guadalajara S.L."],"08495180":["COHS, Consultores en Ciencias Humanas, S.L. (Grupo ALBOR-COHS)"],"08495181":["Quercus, S.L. (Sevilla)"],"08495182":["J&C Ediciones M\u00e9dicas, S.L."],"08495183":["TF Editores & Interactiva S.L.U."],"08495184":["Barcanova Esports"],"08495185":["Ediciones El Carro del Sol, S.L."],"08495186":["Editorial Almon, S.L."],"08495187":["Diputaci\u00f3 de Girona"],"08495188":["Centro Cultural Poveda"],"08495189":["Edex"],"08495190":["Shantiniketan, S.L."],"08495191":["Analistas Econ\u00f3micos de Andaluc\u00eda"],"08495192":["Diputaci\u00f3n Provincial de Cuenca"],"08495193":["Universidad Abierta para Adultos"],"08495194":["Garsineu Edicions"],"08495195":["Librer\u00eda Cervantes (Salamanca)"],"08495196":["Ediciones de la Mirada"],"08495197":["Bibliofilia Montillana, Cofrad\u00eda de la Vi\u00f1a y el Vino"],"08495198":["Ediciones N\u00e9mesis, S.L."],"08495199":["Oc\u00e9ano Erg\u00f3n"],"08495200":["Ediciones Altosa, S.L."],"08495201":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Instituto Universitario de Estudios Europeos = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Institut Universitari d'Estudis Europeus"],"08495202":["\u00c1lvarez Fl\u00f3rez, Jes\u00fas Andr\u00e9s"],"08495203":["Pierre Comunicaci\u00f3n Integral, S.L."],"08495204":["Barcelona Multimedia"],"08495205":["American & British Academy, S.L."],"08495206":["Newbook Ediciones"],"08495207":["Time-Life Warner Espa\u00f1a, S.A."],"08495208":["Aula Activa, S.A."],"08495209":["Oc\u00e9ano Ibis Ediciones, S.A. (Grupo Oc\u00e9ano)"],"08495210":["Cre\u00e1tica Ediciones"],"08495211":["Universidad de Burgos. Servicio de Publicaciones e Imagen Institucional"],"08495212":["Ediciones Aljibe, S.L."],"08495213":["La Xara Edicions"],"08495214":["CAP Gemini Ernst & Young Espa\u00f1a S.L.U."],"08495215":["Universidad Complutense de Madrid. Servicio de Publicaciones"],"08495216":["Fundaci\u00f3n del Museo Guggenheim Bilbao"],"08495217":["Grupo Editorial Atril 97, S.L."],"08495218":["Ediciones Alc\u00e1ntara, S.L."],"08495219":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"08495220":["Kabah, Informaci\u00f3n Tur\u00edstica, S.L."],"08495221":["Editorial Paulinas"],"08495222":["Alcarav\u00e1n Ediciones"],"08495223":["Grupo M&G Difusi\u00f3n, S.L."],"08495224":["El Viejo Topo"],"08495225":["Editorial Saure"],"08495226":["Planeta Actimedia, S.A."],"08495227":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica de Telecomunicaci\u00f3n"],"08495228":["Editorial Salvatierra, S.L."],"08495229":["Globalia Ediciones Anthema"],"08495230":["Jos\u00e9 Enrique Coca Garc\u00eda"],"08495231":["Ediciones Sinmar"],"08495232":["El Gall Editor"],"08495233":["Editorial Jabalcuz, S.L."],"08495234":["Jakinkizunak, S.L."],"08495235":["Digital-Key, S.L."],"08495236":["Ac Agency, S.L."],"08495237":["Roca i Bar\u00f3, Concepci\u00f3"],"08495238":["Castilla Reno Ediciones, S.A."],"08495239":["Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres"],"08495240":["Colegio de Registradores de la Propiedad, Mercantiles y Bienes Muebles de Espa\u00f1a"],"08495241":["Ediciones El Viso, S.A."],"08495242":["Ediciones Alfonso Mart\u00ednez, S.L."],"08495243":["Tecni-Gap"],"08495244":["Mercadot\u00e9cnia Grupo El Olivo"],"08495245":["Acci\u00f3 Bibliogr\u00e0fica Valenciana"],"08495246":["Acci\u00f3n para la Educaci\u00f3n B\u00e1sica, Inc."],"08495247":["Tecum Editores, S.C.P."],"08495248":["Fundaci\u00f3n de Ayuda contra la Drogadicci\u00f3n"],"08495249":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica Arquitect\u00f3nica I = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament de Expressi\u00f3 Gr\u00e0fica Arquitect\u00f2nica I"],"08495250":["J*BAN Imagen Arte, S. A."],"08495251":["Extremadura. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda"],"08495252":["Savia Mail, S.L-"],"08495253":["Ediciones A Bordo"],"08495254":["Ayuntamiento de Petrer"],"08495255":["Galer\u00eda Lausin & Blasco"],"08495256":["Safel Editores, S.L."],"08495257":["Cardoso Guerra, Carlos Jos\u00e9"],"08495258":["Nossa y Jara Editores S.L."],"08495259":["El Taller de Juegos"],"08495260":["Ediciones AZ90"],"08495261":["Aise Liburuak, S.A."],"08495262":["Ediciones Si Bemol"],"08495263":["Librifer"],"08495264":["Fundaci\u00f3n Infancia y Aprendizaje"],"08495265":["Ministerio de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n. Centro de Publicaciones"],"08495266":["Sab\u00edn Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Manuel"],"08495267":["Ajuntament de Palma"],"08495268":["Ediciones Xauxa"],"08495269":["Facultad de Teolog\u00eda San Vicente Ferrer"],"08495270":["Asociaci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de Accidentes"],"08495271":["La Cueva del Oso"],"08495272":["Fapa Ediciones, S.L."],"08495273":["Actar Editorial (Font i Prat Associats, S. L.)"],"08495274":["Grups de Recerca i Actuaci\u00f3 sobre Minories Culturals i Treballadors Extrangers"],"08495275":["Instituto Monsa de Ediciones, S.A."],"08495276":["Editorial GEU"],"08495277":["BDS Librer\u00eda Editorial"],"08495278":["Fundaci\u00f3n del Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Sevilla"],"08495279":["Bellisco Ediciones (Nuria Bellisco Garc\u00eda)"],"08495280":["Dylar Ediciones, S.L"],"08495281":["Grupo Editorial B\u00e9lenguer"],"08495282":["Mileto Ediciones"],"08495283":["Analecta Editorial"],"08495284":["Ayuntamiento de T\u00e1rrega = Ajuntament de T\u00e0rrega"],"08495285":["Ediciones Rosacruces"],"08495286":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"08495287":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Neuropsiquiatr\u00eda"],"08495288":["Editorial Corona del Sur"],"08495289":["Ediciones de la Sociedad de Cultura Valle-Incl\u00e1n"],"08495290":["Asociaci\u00f3n Cultural Hermes4"],"08495291":["Ediciones La U\u00f1a Rota"],"08495292":["Editorial Open Project Books"],"08495293":["European Software Institute"],"08495294":["Mi\u00f1o y D\u00e1vila Editores"],"08495295":["B\u00e8rnia Edicions"],"08495296":["Ediciones Musicales Mega, S.L."],"08495297":["Real Compa\u00f1\u00eda \u00d3pera de C\u00e1mara Beatus Ille"],"08495298":["Aurora Photos, S.L."],"08495299":["Rey Sol, S.A. (Grupo El Mundo del Siglo Veintiuno)"],"08495300":["Editorial \u00d3ptima"],"08495301":["Universidad de la Rioja. Servicio de publicaciones"],"08495302":["Gobierno de Cantabria. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n"],"08495303":["Del Taller de Mario Muchnik"],"08495304":["Solsona Comunicacions, S.L."],"08495305":["Cascales Angosto, Luis Paulino"],"08495306":["Caja de Ahorros de la Inmaculada de Arag\u00f3n"],"08495307":["Editorial A3"],"08495308":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de Castilla y Le\u00f3n"],"08495309":["Baile del Sol SRL"],"08495310":["Zeta Multimedia, S.A."],"08495311":["Mestas, Ediciones Escolares, S.L."],"08495312":["CIE Inversiones Editoriales Dossat-2000, S.L."],"08495313":["Noticias Cristianas, S.L."],"08495314":["Tilde"],"08495315":["Universidad Miguel Hern\u00e1ndez"],"08495316":["Prodidacta Abril Edicions"],"08495317":["Llibres de L'\u00cdndex (Ediciones de La Tempestad, S.L.)"],"08495318":["Inforbooks"],"08495319":["Hergu\u00e9 Editora Andaluza"],"08495320":["Ayuntamiento de Benicarl\u00f3"],"08495321":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Madrid"],"08495322":["Universidade da Coru\u00f1a, Servizo de Publicaci\u00f3ns"],"08495323":["Ediciones Lema, S.L."],"08495324":["Aspeg-97, S.L."],"08495325":["Cinctorres Club, C.B."],"08495326":["Multipress, S.A."],"08495327":["Asociaci\u00f3n Cultural El Sornabique"],"08495328":["Editora Colegial Puertorrique\u00f1a"],"08495329":["Izquierda Unida. Centro de Documentaci\u00f3n"],"08495330":["Compa\u00f1ia L\u00edmite de Comunicaci\u00f3n, S.A."],"08495331":["Ediciones del Lunar"],"08495332":["Edara Ediciones, S.L."],"08495333":["Di\u00e1logo"],"08495334":["Fundaci\u00f3n Emmanuel Mounier"],"08495335":["Diputaci\u00f3n a Coru\u00f1a"],"08495336":["Cotec"],"08495337":["T\u00e1gilis Ediciones"],"08495338":["Elhuyar"],"08495339":["Clunia Ediciones"],"08495340":["Ayuntamiento de Requena"],"08495341":["Consejo de Seguridad Nuclear"],"08495342":["Vital Alimentaci\u00f3n, Salud y Vida Natural"],"08495343":["Edicsa 92, S.L."],"08495344":["Gabinete T\u00e9cnico de Publicaciones"],"08495345":["Ediciones M\u00e1gina S.L."],"08495346":["Editorial Egales S.L."],"08495347":["Foro de Madrid de Formaci\u00f3n y Ediciones"],"08495348":["Antoni Bosch Editor, S.A."],"08495349":["Aneto Publicaciones, S.L."],"08495350":["Edici\u00f3ns A Nosa Terra. Promoci\u00f3ns Culturais Galegas, S.A."],"08495351":["La Comarcal Edicions"],"08495352":["Caixa de Balears Sa Nostra"],"08495353":["Pila Tele\u00f1a"],"08495354":["Maeva Ediciones"],"08495355":["Publicacions d'Abast"],"08495356":["Instituto de Estudios Modernistas"],"08495357":["PLC Madrid Automatizaci\u00f3n Avanzada y Formaci\u00f3n"],"08495358":["Ediciones La Monta\u00f1a (Tadel)"],"08495359":["Acantilado"],"08495360":["Lleonard Muntaner Editor, S.L."],"08495361":["Chaos Entropy Publishing, S.L."],"08495362":["Alia Segovia, Javier"],"08495363":["Ediciones Sequitur"],"08495364":["Edici\u00f3ns Nigra Trea"],"08495365":["Instituto Juan de Herrera"],"08495366":["PyCH Asociados, S.L."],"08495367":["Mallorca Tourist Info. Van Troost, Adrianus Petrus"],"08495368":["Ediciones El Senderista"],"08495369":["Eikasia Ediciones"],"08495370":["Cibal Multimedia, S.L."],"08495371":["Cic\u00f3n Ediciones, S.L."],"08495372":["Fundaci\u00f3 de la Jardineria i el Paisatge"],"08495373":["Creaciones Parti-Color, S.L."],"08495374":["Asociaci\u00f3n Gallega de Psiquiatria"],"08495375":["Al-Andalus Ediciones"],"08495376":["Editorial Acanto S.A."],"08495377":["Ediciones A\u00f1il, S.L."],"08495378":["Sendoa, S. A."],"08495379":["Marcial Pons Ediciones de Historia, S.A."],"08495380":["Foro Andaluz de Ediciones"],"08495381":["Micronet, S.A."],"08495382":["Ediciones Revista General de Derecho"],"08495383":["Interlibro, S.C."],"08495384":["Castillejo Editores, S.L."],"08495385":["Siquem Ediciones, S.L."],"08495386":["Alonso Editor"],"08495387":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos de Hell\u00edn"],"08495388":["Servicio de Publicaciones Diputaci\u00f3n de C\u00e1diz"],"08495389":["Ayuntamiento de Valladolid"],"08495390":["Aboitiz-Dalmau Editores, S.L."],"08495391":["Ciencia 3. Distribuci\u00f3n, S.A."],"08495392":["Cantabria (Comunidad Aut\u00f3noma). Centro de Informaci\u00f3n y Publicaciones"],"08495393":["Consejer\u00eda de Sanidad. Murcia"],"08495394":["Instituto de Estudios Albacetenses"],"08495395":["Valbuena Ruiz, Arsenio Antonio"],"08495396":["Valbuena Ruiz, Francisco Javier"],"08495397":["Asociaci\u00f3n Galega de Antropoloxia Social y Cultural"],"08495398":["Prensa T\u00e9cnica, S.L."],"08495399":["Libros del Innombrable"],"08495400":["D\u00e8ria Editors"],"08495401":["KRK Ediciones"],"08495402":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Las Palmas de Gran Canaria"],"08495403":["Ediciones del Curue\u00f1o"],"08495404":["Educaci\u00f3n Multimedia Gr\u00e1fica, S.L."],"08495405":["Editorial Santos"],"08495406":["Edicions de la Vorera, S.L."],"08495407":["Editorial Andr\u00e9s Bello"],"08495408":["Bartleby Editores, S.L."],"08495409":["Fenema Editores, S.L"],"08495410":["Ediciones Soubriet"],"08495411":["Educacionline, S.L."],"08495412":["Publicaciones Turquesa"],"08495413":["AVC Gr\u00e0fiques, S.L."],"08495414":["Editorial Alderaban"],"08495415":["Consello da Cultura Galega"],"08495416":["L\u00f3pez & Da Vinci"],"08495417":["Fundaci\u00f3 Carles Pi i Sunyer"],"08495418":["Fundacion Max Aub"],"08495419":["Universidad Popular (Barcarrota)"],"08495420":["Manos Unidas. Delegaci\u00f3n de Madrid"],"08495421":["Hiria Liburuak, S.L."],"08495422":["Ediciones V.J."],"08495423":["Producciones Agruparte"],"08495424":["Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Sistemas, S.A."],"08495425":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de la Provincia de Ja\u00e9n"],"08495426":["Editorial Jamais"],"08495427":["Eneida Editorial S.L."],"08495428":["FC Editorial"],"08495429":["Edicions Fouce, S.L., Servicios Agrarios e Contables"],"08495430":["Cuadernos del Vig\u00eda"],"08495431":["Editorial Afortunadas, S.A."],"08495432":["Instituto Provincial de Investigaciones y Estudios Toledanos"],"08495433":["Ediciones de la Universidad Europea de Madrid"],"08495434":["Torres Gos\u00e1lvez, Ram\u00f3n"],"08495435":["Asociaci\u00f3n Literaria Cal\u00edope"],"08495436":["MC Serigraf\u00eda Industrial 2000, S.L."],"08495437":["Editorial Criterio Libros, S.L."],"08495438":["Euskaltzaindia"],"08495439":["Editorial Erica S.L."],"08495440":["Foca Ediciones y Distribuciones Generales S.L."],"08495441":["Navarro Romero, Carlos"],"08495442":["V\u00e9rtice y Esfera, S.L."],"08495443":["Athos-P\u00e9rgamos, S.L."],"08495444":["Edicions Lea"],"08495445":["Clen College Centros Ling\u00fc\u00edsticos"],"08495446":["Casiopea"],"08495447":["Editorial T\u00e9bar, S. L."],"08495448":["Instituto de Biomec\u00e1nica de Valencia"],"08495449":["Bibijagua Editores"],"08495450":["Naus\u00edca\u00e4"],"08495451":["J-M Bernal Ediciones, S.L.U."],"08495452":["Fundaci\u00f3n Amigos del Museo del Prado"],"08495453":["Antonio Pareja-Editor"],"08495454":["Universidad de Sevilla. Secretariado de Recursos Audiovisuales y Nuevas Tecnolog\u00edas"],"08495455":["Fancy Ediciones"],"08495456":["Ediciones Oniro S.A."],"08495457":["Ediciones del Umbral"],"08495458":["Atelier Libros S.A."],"08495459":["Berserker Ediciones, S.L."],"08495460":["Edici\u00f3ns Embora"],"08495461":["Editorial \u00d3pera Prima S.L."],"08495462":["Formaci\u00f3n y Estudios de Cantabria, S.L."],"08495463":["Instituto de Salud Carlos III"],"08495464":["Acci\u00f3n Press S.A."],"08495465":["REDOX, S.A."],"08495466":["Ene, Editorial Nuevas Estructuras, S.L."],"08495467":["Edit.In. Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n"],"08495468":["Best City Maps, S.L."],"08495469":["Agencia Tributaria"],"08495470":["Odisea Editorial, SL"],"08495471":["La F\u00e1brica Editorial"],"08495472":["Royland Edicions, S.L."],"08495473":["Edicions de Turisme Cultural. Illes Balears"],"08495474":["Central Editorial 62, S.L."],"08495475":["El\u00edas Goicoechea Chavarri (Copycenter Digital)"],"08495476":["Ceac Institucions"],"08495477":["Architecta Outsourcing 21, S.L."],"08495478":["T\u00e9cnicas de Reciclaje Empresarial, S.A."],"08495479":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Facultad de Inform\u00e1tica. Departamento de Publicaciones"],"08495480":["Universidad de Zaragoza. Servicio de Publicaciones"],"08495481":["Brand Editorial S.L."],"08495482":["Yatay Ediciones"],"08495483":["Curbet Edicions"],"08495484":["Centro Francisco Tom\u00e1s y Valiente"],"08495485":["BMMC Editores, S.L."],"08495486":["Acci\u00f3n Cultural Espa\u00f1ola (AC/E)"],"08495487":["Delsan LIibros, S.L."],"08495488":["Azul Editorial (Barcelona)"],"08495489":["La Avispa Editorial"],"08495490":["El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n"],"08495491":["Afundaci\u00f3n"],"08495492":["Temis Pharma, S.L."],"08495493":["Reserva Anticipada, S.L."],"08495494":["Revista Estudios"],"08495495":["Equipo Sirius, S.A."],"08495496":["Ediciones La Llave"],"08495497":["Asociaci\u00f3n de Cajas de Ahorros para Relaciones Laborales"],"08495498":["Sial Ediciones"],"08495499":["Edici\u00f3n Digital Atres, S.L.L."],"08495500":["AQ Professional Learning, S.L."],"08495501":["Punto de Lectura"],"08495502":["Confederaci\u00f3n Nacional de Sordos de Espa\u00f1a"],"08495503":["Arlanza Ediciones, S.A."],"08495504":["Centro de C\u00e1lculo Bosco"],"08495505":["Editorial Planeta, S.A."],"08495506":["People Factory, S.L."],"08495507":["Ludus Editorial"],"08495508":["Editorial Combra, S.L."],"08495509":["Mare Nostrum Comunicaci\u00f3n, S.A."],"08495510":["Edicions 96 S.L."],"08495511":["Susa"],"08495512":["Centro Cultural Capaltard = Centre Cultural Capaltard"],"08495513":["Porcia Ediciones, S.L."],"08495514":["Editorial MCA"],"08495515":["Editorial Ahimsa"],"08495516":["Fundaci\u00f3n Bot\u00edn"],"08495517":["Media Active, S. L."],"08495518":["Fundaci\u00f3n Portuaria"],"08495519":["Editorial La Vela"],"08495520":["Fundaci\u00f3n Inasmet"],"08495521":["Rialla Editores, S.A."],"08495522":["Ediciones Algarve, S.L."],"08495523":["Editorial Acueducto, S.L."],"08495524":["Ediciones A.M."],"08495525":["Instituto Superior de T\u00e9cnicas y Pr\u00e1cticas Bancarias"],"08495526":["Llibrer\u00eda El Set Ci\u00e8ncies"],"08495527":["Cart Projectes, S.L."],"08495528":["El Tunante, S.L."],"08495529":["Edivirtual Book, S.A."],"08495530":["El Gato Gris. Ediciones de Poes\u00eda"],"08495531":["Caja Rural. Sociedad Cooperativa de Cr\u00e9dito. Cajamar"],"08495532":["Universidad de Valladolid. Escuela Universitaria de Magisterio (Segovia)"],"08495533":["Ciberletra Editorial"],"08495534":["Ediciones Aljaima S.C."],"08495535":["Empresa Provincial de Recaudaci\u00f3n e Inform\u00e1tica, S.A."],"08495536":["Abraxas, S.L."],"08495537":["Ediciones Jaguar"],"08495538":["Interactive Training Advanced Computer Applications, S.L."],"08495539":["Marsay Ediciones"],"08495540":["E-xtra, S.L."],"08495541":["Servicio de Publicaciones de la Universidad Rey Juan carlos"],"08495542":["Bestseller Ediciones"],"08495543":["Morales del Coso, Carlos"],"08495544":["IUS-Centro de Estudios, S.L."],"08495545":["Difusi\u00f3n Jur\u00eddica y Temas de Actualidad, S.A."],"08495546":["Ecury, Kenneth Joseph"],"08495547":["Sugerencia Editorial, S.L."],"08495548":["Librer\u00eda Berceo"],"08495549":["Ediciones Myrtia"],"08495550":["Editorial Efad\u00f3s SL"],"08495551":["Informa"],"08495552":["Spanish Publishers Associates, S.L."],"08495553":["Kutubia Mayurqa"],"08495554":["Parsifal Ediciones"],"08495555":["Casa de Vel\u00e1zquez"],"08495556":["TC Ediciones"],"08495557":["Ginart Serrano, Catalina Mar\u00eda"],"08495558":["Centro Experimentaci\u00f3n y Seguridad Vial MAPFRE S.A.."],"08495559":["Edicions El M\u00e8dol"],"08495560":["Leynfor Siglo XXI S.A"],"08495561":["52 Promociones Musicales"],"08495562":["Cursos de Formaci\u00f3n y Preparaci\u00f3n de Oposiciones, S. L."],"08495563":["Estaci\u00f3n (Jos\u00e9 Mar\u00eda Alonso)"],"08495564":["Editorial Besaya"],"08495565":["Editorial Mediterr\u00e0nia Eivissa"],"08495566":["Asociaci\u00f3n Literaria Amigos de la Poes\u00eda."],"08495567":["Fundaci\u00f3n Aena"],"08495568":["Rei Edicions, S.L."],"08495569":["Asociaci\u00f3n Amigos de Juan Alcaide"],"08495570":["Eje Editorial"],"08495571":["Racc-62, S.L."],"08495572":["Baltar"],"08495573":["Edicom ,S.L."],"08495574":["Redox Multimedia, S.L."],"08495575":["Artesan\u00eda Literaria"],"08495576":["Asociacion de Directores de Escena"],"08495577":["Ayuntamiento de Vitoria-Gasteiz"],"08495578":["Editorial de Desarrollo e Investigaci\u00f3n Tur\u00edstica, S.L."],"08495579":["Ediciones Koty, S.L."],"08495580":["Literatura y Ciencia, S.L."],"08495581":["Edit\u00e9cnicas"],"08495582":["Diputaci\u00f3n Provincial de Almer\u00eda.Unidad de Promoci\u00f3n y Desarrollo"],"08495583":["Ediciones Farsa's Wagon"],"08495584":["Centre Unesco de Catalunya"],"08495585":["Data Becker Espa\u00f1a. Data Ib\u00e9rica de Software, S.L."],"08495586":["Xuntanza Editorial, S.A."],"08495587":["Editorial Minuscula, S.L.U."],"08495588":["Foro de Formaci\u00f3n y Ediciones, S.L."],"08495589":["Alberdania, S.L."],"08495590":["mtm Editores Sl (Metaf\u00edsica del Tercer Milenio SL)"],"08495591":["Ayuntamiento de Dos Hermanas"],"08495592":["Mainar Ediciones, S.L."],"08495593":["Equipo Difusor del Libro, S.L."],"08495594":["Editorial Sol 90 S.L."],"08495595":["Ediciones El Pa\u00eds, S.A."],"08495596":["Libro T\u00e9cnico Amigo"],"08495597":["Imagen y Deporte"],"08495598":["Libro Hobby Club, S.A."],"08495599":["Nivola Libros y Ediciones, S.L."],"08495600":["Ayuntamiento de A Coru\u00f1a. Servicio Municipal de Educaci\u00f3n"],"08495601":["Ma Non Troppo"],"08495602":["T&B Editores"],"08495603":["C-1780, S.L."],"08495604":["G\u00f3mez de Culla, Daniel"],"08495605":["Tecnolog\u00edas de Gerencia y Producci\u00f3n, S.A."],"08495606":["Nassa Nuevas Tecnolog\u00edas, S.L."],"08495607":["Rueda Molina, Manuel"],"08495608":["March Editor"],"08495609":["Grupo Cordob\u00e9s de Inform\u00e1tica Multimedia, S.L."],"08495610":["Caja Duero (Salamanca). Obra Social y Cultural"],"08495611":["Printing S\u00faria"],"08495612":["Nihil Obstat Ediciones, S.L."],"08495613":["Fundaci\u00f3n Filokalia-Amigos de Amma"],"08495614":["Alfa Ediciones Gr\u00e1ficas, S.A."],"08495615":["Domfil"],"08495616":["Edicions La Campana"],"08495617":["F & G Editores, S.A."],"08495618":["Umbriel"],"08495619":["Sulaco Ediciones, S.L."],"08495620":["Brosquil Ediciones, S.L."],"08495621":["Detrell Casellas, Joaqu\u00edn"],"08495622":["Editorial Toxosoutos"],"08495623":["Editorial Meteora SL"],"08495624":["Silva Editorial"],"08495625":["Espiral Maior"],"08495626":["Difusi\u00f3n Avances de Enfermer\u00eda (D.A.E)"],"08495627":["Ediciones Acuarela, S.L."],"08495628":["Banco Santander Central Hispano, S.A. Asesor\u00eda Jur\u00eddica del Negocio"],"08495629":["Universidad Oberta de Catalunya. Graduado Multimedia a Distancia"],"08495630":["Thema Equipo Editorial, S.A."],"08495631":["Ediciones Bremen, S.L."],"08495632":["Museo de Pontevedra"],"08495633":["Fomento del Empleo, S.A."],"08495634":["Espacio Sinsentido SL"],"08495635":["Centro de Desarrollo Rural de La Serena"],"08495636":["Editorial Maxtor"],"08495637":["El Arca de Papel Editores, S.L."],"08495638":["Elgeadi Abdallah-Brahim, Mohamed"],"08495639":["Fnac Espa\u00f1a, S.A."],"08495640":["Publicaciones \u00c1mbitu, S.L. Les Noticies"],"08495641":["Asociaci\u00f3n T\u00e9cnica de Carreteras"],"08495642":["P\u00e1ginas de Espuma SL"],"08495643":["Ediciones y Publicaciones Laocoonte, S.L."],"08495644":["Pereira-Cabral Tapia, Miguel"],"08495645":["Ediciones Corona Borealis"],"08495646":["Edicions A. Campa\u00f1a"],"08495647":["Instituto Superior de Estudios Psicol\u00f3gicos = Institut Superior de Estudis Psicol\u00f2gics"],"08495648":["Muntaner Editors, S.L"],"08495649":["Ediciones La Caja de Pandora"],"08495650":["Rinc\u00f3n Hern\u00e1ndez, Francisco"],"08495651":["CTO Editorial SL"],"08495652":["Editorial Bah\u00e1'\u00ed"],"08495653":["Fundaci\u00f3n Bilbao Bizkaia Kutxa"],"08495654":["Edigol Ediciones, S.A."],"08495655":["Zap Digital, S.L."],"08495656":["Ediciones Dafne, S.L."],"08495657":["Editorial Benchomo, S.L."],"08495658":["Formaci\u00f3n Alcal\u00e1, S.L."],"08495659":["Arakatzen, S.L."],"08495660":["Ediciones Virtualibro, S.C."],"08495661":["Guival Orientaci\u00f3n Profesional, S.L."],"08495662":["Real Academia de Ingenier\u00eda"],"08495663":["Baigorri Argitaletxea, S.A."],"08495664":["Grupo Multimedia de Comunicaci\u00f3n Clannad Espa\u00f1a"],"08495665":["Cedecs Editorial, S.L."],"08495666":["Fundaci\u00f3n Fesord de la Comunitat Valenciana"],"08495667":["Ediciones Interactivas Tuk, S.L."],"08495668":["Formaci\u00f3n Sanitaria de Galicia, S.L."],"08495669":["\u00c1glaya"],"08495670":["Medicina stm Editores, S.L."],"08495671":["Mari\u00f1o Canchal, Mar\u00eda Consuelo"],"08495672":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda Industrial de Barcelona. Centro de Medio Ambiente = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Escola T\u00e8cnica Superior d'Enginyeria Industrial de Barcelona. Centre de Medi Ambient"],"08495673":["Minor Network, S.L."],"08495674":["Libros Encasa. Ediciones y Publicaciones"],"08495675":["Summa Cultural, S.L."],"08495676":["Le\u00f3n, Foro Alternativo"],"08495677":["Lisma Ediciones, S.L."],"08495678":["Garc\u00eda Aretio, Lorenzo"],"08495679":["Bitland Producciones S.L. (Editorial Manuscritos)"],"08495680":["London City Publishing House Espa\u00f1a"],"08495681":["Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Familia y Comunitaria"],"08495682":["Ficciones Libros"],"08495683":["Caos Editorial"],"08495684":["Cosset\u00e0nia Edicions"],"08495685":["Ediciones Llanura"],"08495686":["Ajuntament d'Alzira"],"08495687":["Septem Ediciones, S.L."],"08495688":["Sancho el Fuerte Publicaciones"],"08495689":["Formalogic"],"08495690":["Editorial Ledoria / Jes\u00fas Mu\u00f1oz Romer"],"08495691":["Editora de Temas Canarios, S.L."],"08495692":["Atrium International, S.A."],"08495693":["Progensa"],"08495694":["Documenta Balear S.L."],"08495695":["Farell Editors"],"08495696":["Psicovital, S.L."],"08495697":["Bertsozaleak Kultur Elkartea"],"08495698":["Ediciones Jard\u00edn"],"08495699":["Servicio de Publicaciones - Universidad de Huelva"],"08495700":["Celya Editorial"],"08495701":["Universidad de M\u00e1laga. Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales. Cuadernos de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales"],"08495702":["Instituto Leon\u00e9s de Cultura"],"08495703":["Asociaci\u00f3n Art\u00edstica Gerekiz"],"08495704":["Izquierda Republicana de Burgos"],"08495705":["Montflorit Edicions i Assesoraments"],"08495706":["Panini Espa\u00f1a S.A."],"08495707":["Libroline Editores, S.L."],"08495708":["Dom\u00e8nec Biosca"],"08495709":["Vertigo Publishers, S.L."],"08495710":["Ayuntamiento de San Sebasti\u00e1n de Los Reyes"],"08495711":["Bianchi Raposo, Inmaculada"],"08495712":["Devir Iberia, S.L."],"08495713":["Perspectiva Editorial Cultural"],"08495714":["Ayuntamiento de Pozoblanco"],"08495715":["L'Ullal Edicions. Associaci\u00f3 d'Alumnes d'Epa"],"08495716":["Insitu, Editorial"],"08495717":["Editorial Libre de Ense\u00f1anza"],"08495718":["Institut Menorqu\u00ed d'Estudis"],"08495719":["Centro de Arte de Salamanca"],"08495720":["Fosfenismo,Ediciones (Instituto Fosfenologia)"],"08495721":["Tesitex, S.L."],"08495722":["Feditres Empresa Editorial, S.L."],"08495723":["Departamento de Estad\u00edstica (Universidad de C\u00f3rdoba)"],"08495724":["RD Editores"],"08495725":["Asociaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico de Valencia"],"08495726":["Fundacion Caja Murcia"],"08495727":["Cromosoma, S.A."],"08495728":["Ediciones Hontanar"],"08495729":["Prontuario de Direccion Empresarial, S.L."],"08495730":["Edicions Kalandraka Catalunya S.L."],"08495731":["Cromosoma, S.A."],"08495732":["Cromosoma, S.A."],"08495733":["IC Editorial"],"08495734":["Editorial Villaceli"],"08495735":["Arcos Ediciones"],"08495736":["Instituto de Estudios Isl\u00e1micos y del Pr\u00f3ximo Oriente"],"08495737":["Velero Editorial, S.L."],"08495738":["Nodo 28, S.L."],"08495739":["Pedra de Toc, Edicions"],"08495740":["Estudio Editorial"],"08495741":["R\u00edo Henares Producciones Graficas S.L."],"08495742":["Ediciones de Librer\u00eda Estvdio"],"08495743":["Esware Linux S.L."],"08495744":["Barrab\u00e9s Editorial"],"08495745":["Editorial Agustiniana"],"08495746":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Navarra"],"08495747":["Instituto de Estudios Riojanos"],"08495748":["Ediciones Jur\u00eddicas Dijusa S.L."],"08495749":["Efe Eme"],"08495750":["Icepss Formaci\u00f3n Aie"],"08495751":["Editorial Arpa, S.L."],"08495752":["Titania"],"08495753":["COC. 33 Serveis Editorials, S.L."],"08495754":["Grupo Gourmets"],"08495755":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n 'Filosof\u00eda en la Escuela'"],"08495756":["Zoela Ediciones"],"08495757":["Editorial La Torratxa"],"08495758":["Editorial Trymar"],"08495759":["P\u00e1ginacero"],"08495760":["Ediciones Desnivel, S. L"],"08495761":["ART Enterprise, S.L."],"08495762":["Editorial Jur\u00eddica Sep\u00edn, S.L."],"08495763":["Ediciones Dauro S.L."],"08495764":["Ediciones Barataria"],"08495765":["Hiria Liburuak, S.L."],"08495766":["Ajuntament de Mislata"],"08495767":["Testimonio Compa\u00f1ia Editorial, S.A."],"08495768":["Divulgaci\u00f3n Din\u00e1mica S.L."],"08495769":["Fundaci\u00f3n de Estudios y Formaci\u00f3n Sanitaria"],"08495770":["Fundaci\u00f3n de Estudios y Formaci\u00f3n Sanitaria"],"08495771":["\u00cdndice y Marcap\u00e1ginas, S.L."],"08495772":["Im\u00e1gica Ediciones, S.L."],"08495773":["Fundaci\u00f3n Lu\u00eds Tilve"],"08495774":["Arabera Kultur Taldea"],"08495775":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Relaciones Institucionales"],"08495776":["Ediciones de Intervenci\u00f3n Cultural"],"08495777":["Cockpitstudio"],"08495778":["Action Learning, S.L."],"08495779":["7 i Mig Edicions, S. L."],"08495780":["Aica Ediciones"],"08495781":["Universidad Polit\u00e9cnica de Cartagena. CRAI Biblioteca"],"08495782":["Mapas Perseo, S.L."],"08495783":["Caligrama Ediciones"],"08495784":["Dulac Ediciones"],"08495785":["Consejer\u00eda de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio. Junta de Andalucia"],"08495786":["Hiru Argitaletxea"],"08495787":["Empresa Activa"],"08495788":["Geoestel, SA"],"08495789":["Ediciones Protocolo"],"08495790":["Diputaci\u00f3n Foral de Vizcaya. Gabinete de Diputaci\u00f3n General = Bizkaiko Foru Aldundia. Gabinete del Diputaci\u00f3n General"],"08495791":["Universidad de Oviedo. Facultad de Geograf\u00eda e Historia"],"08495792":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"08495793":["Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol"],"08495794":["Solingraf S.L. Ediciones Letra Clara"],"08495795":["Editorial 22A"],"08495796":["La Nueva Edimac, S.L."],"08495797":["El Blanco de tus ojos"],"08495798":["Ediciones Cybermonde S.L."],"08495799":["Met\u00e1fora Ediciones, S.L."],"08495800":["Instituto de Trafico y Seguridad Vial"],"08495801":["Fundaci\u00f3n Hogar del Empleado"],"08495802":["Editorial Denes"],"08495803":["Ibersaf Editores"],"08495804":["M. Abella y Asociados, S.L."],"08495805":["Ediciones Osuna"],"08495806":["Pillado Mayor, Francisco"],"08495807":["Ediciones Actuales"],"08495808":["Editorial Diagonal (Grup 62)"],"08495809":["Escuela Superior de Ingenieros de Bilbao"],"08495810":["Uni\u00f3n de Asociaciones Familiares"],"08495811":["Editorial AlfaSur, S.L."],"08495812":["Centro Misional San Juan de Avila"],"08495813":["Publicaciones del Sur, S.A."],"08495814":["Servicio Madrile\u00f1o de Salud. \u00c1rea 11. Atenci\u00f3n Primaria."],"08495815":["Ligia Comunicaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda, S.L."],"08495816":["Confia Ediciones, S.L."],"08495817":["Universidad de Barcelona. Servicio de Lengua Catalana = Universitat de Barcelona. Servei de Llengua Catalana"],"08495818":["Ediciones Daly"],"08495819":["Intuici\u00f3n Grupo Editorial S.L."],"08495820":["Silente"],"08495821":["Fundaci\u00f3n Universidad Carlos III"],"08495822":["Ediciones A.M."],"08495823":["Ciudad Argentina"],"08495824":["Imaginarium"],"08495825":["Astiberri Ediciones"],"08495826":["Filabo, S.A."],"08495827":["Habe"],"08495828":["Ediciones Francis Lefebvre"],"08495829":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Barcelona = Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona"],"08495830":["Edge Entertainment"],"08495831":["Numa Ediciones, S.L."],"08495832":["Loft"],"08495833":["Mart\u00ednez Mart\u00ednez, Jes\u00fas"],"08495834":["Fliedner Ediciones"],"08495835":["Diputaci\u00f3n Provincial de Tarragona = Diputaci\u00f3 Provincial de Tarragona"],"08495836":["Ediversitas Multimedia, s.l."],"08495837":["Editorial la Buganville, S.L."],"08495838":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda. Unidad de Investigaci\u00f3n sobre Seguridad y Cooperaci\u00f3n Internacional"],"08495839":["Ocho y Medio, Libros de Cine"],"08495840":["Editorial Triacastela"],"08495841":["Leserwelt, S.L."],"08495842":["Divisa Red S.A."],"08495843":["Aula Formaci\u00f3 Directa Editorial, S.L."],"08495844":["Newbook Ediciones"],"08495845":["Littera Books, S.L."],"08495846":["Dueso Alarc\u00f3n, Jos\u00e9 Manuel"],"08495847":["Universidad de La Laguna. Departamento Ciencias y T\u00e9cnicas de la Navegaci\u00f3n"],"08495848":["Pa\u00eds de Xauxa"],"08495849":["Editorial Corona del Sur"],"08495850":["P\u00e9rez Alencart, Alfredo"],"08495851":["Griker & Asociados, S. L."],"08495852":["Instituto Mediterr\u00e1neo de Estudios Rurales"],"08495853":["Raths Aznar, Juan Carlos"],"08495854":["Universo Virtual Televisi\u00f3n, S.L."],"08495855":["Centro de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada Atenea"],"08495856":["Ediciones Edilux"],"08495857":["Ars Sacra Ediciones"],"08495858":["Inversor Editores S.L."],"08495859":["Instituto Vasco de Seguridad y Salud Laborales"],"08495860":["C\u00e1lamo Producciones Editoriales"],"08495861":["Nuevalexis, S.L"],"08495862":["5 Uni\u00f3n Software Group, S.L."],"08495863":["Ediciones Laborum"],"08495864":["Instituto Roman\u00f3 de Servicios Sociales y Culturales"],"08495865":["Fopren, S.L."],"08495866":["Cad Tech Ib\u00e9rica, S.A."],"08495867":["Alar\u00eds, Espacio Cultural, S.L."],"08495868":["ANPE. Sindicato Independiente (C\u00e1ceres)"],"08495869":["Formaci\u00f3n Continuada Logoss"],"08495870":["Fundaci\u00f3n Genesian"],"08495871":["Comunidad Aut\u00f3noma de las Illes Balears / Comunitat Aut\u00f2noma de les Illes Balears"],"08495872":["Extremadura. Consejer\u00eda de Sanidad y Consumo"],"08495873":["Editorial El Drac, S.L."],"08495874":["Diputaci\u00f3n Provincial de Burgos"],"08495875":["Ediciones C\u00e1taro, S.L."],"08495876":["Institut d'Estudis Bale\u00e0rics"],"08495877":["Instituto Espa\u00f1ol de Oceanograf\u00eda"],"08495878":["Tag Formacion, S.L.U."],"08495879":["Egido Editorial, S.L."],"08495880":["Conta Tu"],"08495881":["Ellago Ediciones"],"08495882":["Imagine Ediciones"],"08495883":["Wanceulen Editorial Deportiva S.L."],"08495884":["Editorial Klinik"],"08495885":["Ediciones del Azar"],"08495886":["Editorial Pablo Iglesias"],"08495887":["Editorial Moralea"],"08495888":["Consas Consultores Asistenciales, S.L."],"08495889":["Ediciones La Libreria"],"08495890":["Ediciones Internacionales de Valencia"],"08495891":["Centro de Ense\u00f1anza Universitaria Sek, S.A."],"08495892":["Fundaci\u00f3n Barri\u00e9"],"08495893":["Universidad Miguel Hern\u00e1ndez"],"08495894":["Belacqva de Ediciones y Publicaciones S.L."],"08495895":["Brief Ediciones"],"08495896":["Escuela de Osteopat\u00eda de Madrid"],"08495897":["Arena Libros S.L."],"08495898":["Avantpress Edicions"],"08495899":["M\u00e9todo Parapintar, S. L."],"08495900":["Monterrey de Ediciones. Revista Galicia Hist\u00f3rica, S.L."],"08495901":["Onyx 21 Editorial"],"08495902":["Ocioymar, S.L."],"08495903":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n"],"08495904":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Instituto de Estudios Auton\u00f3micos = Balears (Comunidad Aut\u00f3noma). Institut d'Estudis Auton\u00f3mics"],"08495905":["Centro de Estudios Bizantinos, Neogriegos y Chipriotas"],"08495906":["Ediciones T\u00e9mpora, S.A."],"08495907":["Edicola-62, S.L."],"08495908":["Editorial Emec\u00e9 / Ediciones del Bronce"],"08495909":["Idatz Editorial Diocesana"],"08495910":["Iberis Paper Trading, S.A."],"08495911":["M\u00e9dica Digital, Editorial"],"08495912":["Ministerio de Pol\u00edtica Territorial y Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"08495913":["Ar\u00e1n Ediciones, S.L."],"08495914":["Ayuntamiento de Avil\u00e9s"],"08495915":["Ayuntamiento de Castell\u00f3n de la Plana"],"08495916":["Editorial Afers, S.L."],"08495917":["Caja Espa\u00f1a (Le\u00f3n). Obra Social y Cultural"],"08495918":["Novakey"],"08495919":["Creaci\u00f3n Editorial"],"08495920":["Cooperaci\u00f3n Editorial"],"08495921":["Alba Libros S.L."],"08495922":["Asociaci\u00f3n Cultural el Elefante Mesete\u00f1o"],"08495923":["Primera Persona"],"08495924":["Academia Santa Maria. S.L."],"08495925":["Planigraf, Cooperativa Valenciana"],"08495926":["Altasur Ediciones, S.L."],"08495927":["Gran V\u00eda Musical de Ediciones, S. L."],"08495928":["Sauco Ediciones"],"08495929":["Real Instituto de Estudios Europeos"],"08495930":["Ayuntamiento de Pamplona"],"08495931":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Castell\u00f3n"],"08495932":["Mundo B\u00edblico, Editorial"],"08495933":["Archiviana, S.L."],"08495934":["Sintagma Creaciones Editoriales, S.L."],"08495935":["Sintagma Creaciones Editoriales, S.L."],"08495936":["CSV"],"08495937":["Alianza Hispana de la Lengua. S.L."],"08495938":["Cabildo de Lanzarote"],"08495939":["Art Blume, S.L."],"08495940":["Efeso Eurodid\u00e1ctica, S.L."],"08495941":["Ediciones Mangaline, S.L."],"08495942":["Orbis Dictus"],"08495943":["Liberlibro.com A.C."],"08495944":["Universidad de Huelva. Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Departamento de Educaci\u00f3n"],"08495945":["Geografics, S.L."],"08495946":["Brau Edicions SL"],"08495947":["Fundaci\u00f3n Mainel"],"08495948":["Editorial Arguval"],"08495949":["Proyectos Editoriales Crom, S.L."],"08495950":["Diputaci\u00f3n a Coru\u00f1a"],"08495951":["Actar Editorial (Font i Prat Associats, S. L.)"],"08495952":["Cajasol"],"08495953":["Puente de Kizil"],"08495954":["Seconfor S.L."],"08495955":["Prensa Universitaria (Barcelona)"],"08495956":["Prensa T\u00e9cnica, S.L."],"08495957":["Surfernet Espa\u00f1a"],"08495958":["Ediciones Ilustres"],"08495959":["Anglo-Did\u00e1ctica Publishing"],"08495960":["Gespre, S.L."],"08495961":["Interpros"],"08495962":["Fundaci\u00f3n CNSE para la Supresi\u00f3n de las Barreras de Comunicaci\u00f3n"],"08495963":["Editorial Alfons\u00edpolis, C.B"],"08495964":["Centro de Profesores y Recursos de Cuenca"],"08495965":["Booket"],"08495966":["Ventall, S.L."],"08495967":["Rovira Climent, Juan Jos\u00e9"],"08495968":["Solsona Comunicacions, S.L."],"08495969":["Ruiz de Aloza Editores S.L."],"08495970":["Editabor (Luis Ignacio Rodrigo)"],"08495971":["Quinteto"],"08495972":["Prodrug Multimedia, S. L."],"08495973":["Neo Person"],"08495974":["Data Mining Institute, S.L."],"08495975":["BBD Multimedia, S.L."],"08495976":["La Poes\u00eda, se\u00f1or hidalgo"],"08495977":["Lafarga Marqu\u00e9s, Manuel"],"08495978":["Editorial Sol 90 S.L."],"08495979":["Servicio de Publicaciones Fundaci\u00f3n Unicaja"],"08495980":["Suma de Lletres Catalana"],"08495981":["Extremadura Digital Editorial"],"08495982":["Editorial Vis-a-Via. S.L."],"08495983":["Real Academia de la Historia"],"08495984":["Caja Rural de Extremadura"],"08495985":["Arola Editors S.L."],"08495986":["Editorial Edinumen, S.L."],"08495987":["S\u00edmbol Editors"],"08495988":["Associaci\u00f3 de Mestres Rosa Sensat"],"08495989":["Katelani 2000, S.L."],"08495990":["Museo de la Universidad de Alicante"],"08495991":["Yoyo"],"08495992":["Belladona Editorial, S.L."],"08495993":["Pharma Editores, S.L."],"08495994":["Mestas, Ediciones Escolares, S.L."],"08495995":["Ayuntamiento de Alcudia (Mallorca) = Ajuntament d'Alc\u00fadia (Mallorca)"],"08495996":["Derecho.com"],"08495997":["Publicazions d'o Consello d'a Fabla Aragonesa"],"08495998":["Ediciones Mad\u00fa"],"08495999":["Centro Internacional de M\u00e9todos Num\u00e9ricos en Ingenier\u00eda"],"08496000":["A la Luz del Candil, S.L."],"08496001":["Consultoria y Teleformaci\u00f3n Integral, S.L."],"08496002":["Katelani 2000, S.L."],"08496003":["Tatanka Books"],"08496004":["Horas y Horas la Editorial"],"08496005":["Ayuntamiento de Murcia. Concejal\u00eda de Cultura"],"08496006":["Z\u00fa\u00f1iga Molleda, Jos\u00e9 Luis"],"08496007":["Caja de Ahorros de la Inmaculada de Arag\u00f3n"],"08496008":["Acci\u00f3n Cultural Espa\u00f1ola (AC/E)"],"08496009":["Ediciones Beta III Milenio, S.L."],"08496010":["Fundaci\u00f3n France Telecom Espa\u00f1a"],"08496011":["Deputaci\u00f3n Provincial de Ourense"],"08496012":["Analecta Editorial"],"08496013":["Grupo Editorial AJEC"],"08496014":["L'Eixam Edicions"],"08496015":["You & Us, S.D."],"08496016":["AFeditores"],"08496017":["Cabildo de Fuerteventura"],"08496018":["Editorial Temple ."],"08496019":["El Tall Editorial"],"08496020":["Grupo Editorial G.R.M., S.L."],"08496021":["Hollywood Multimedia, S.L."],"08496022":["Ingenting, S.L."],"08496023":["Programa Iberoam\u00e9ricano de Ciencia y Tecnolog\u00eda para el Desarrollo"],"08496024":["Olixo-Talo, S. L."],"08496025":["Diputaci\u00f3n Provincial de Cuenca"],"08496026":["Ediciones C\u00edes, S.L."],"08496027":["Veni Vidi Mundi"],"08496028":["Instituto de la Juventud - Injuve"],"08496029":["Federaci\u00f3n Agustiniana"],"08496030":["Editorial Doveliar, S.L."],"08496031":["Caixa de Balears Sa Nostra"],"08496032":["Texto y Color 65, S.L."],"08496033":["MINIM Estudio Publicitario"],"08496034":["Imaginarium"],"08496035":["Cosset\u00e0nia Edicions"],"08496036":["Maikalili Ediciones, S.L."],"08496037":["Panini Espa\u00f1a S.A."],"08496038":["Publi Corinti SL Editora"],"08496039":["Autors Anonims,Edic."],"08496040":["Vision Libros"],"08496041":["Summa Cultural, S.L."],"08496042":["Editorial Cantabria Tradicional"],"08496043":["Intervalic"],"08496044":["Virus Editorial"],"08496045":["Editorial Pliegos"],"08496046":["ART Enterprise, S.L."],"08496047":["Instituto de Estudios Giennenses"],"08496048":["A. Asppan, S.L. Distribuidora Internacional de Libros y Revistas"],"08496049":["Calambur Editorial, S.L."],"08496050":["Prisma Gabinete de Dise\u00f1o S.L."],"08496051":["Libros-electronicos.net"],"08496052":["Oberon"],"08496053":["Instituto de Estudios Turolenses"],"08496054":["Bon Vivant"],"08496055":["Ayuntamiento de M\u00e1laga"],"08496056":["Iberprensa, S.L."],"08496057":["Kernaba. Centro de Formaci\u00f3n a Distancia, S.L."],"08496058":["Fundaci\u00f3n Universitaria Iberoamericana"],"08496059":["Academia Canaria de la Lengua"],"08496060":["Grupo Lettera, S.L."],"08496061":["Edicions de 1984"],"08496062":["Ediciones Acad\u00e9micas S.A."],"08496063":["Ulzama Ediciones"],"08496064":["Castilla Reno Ediciones, S.A."],"08496065":["Castilla Reno Ediciones, S.A."],"08496066":["Nebular, S.L. Editorial"],"08496067":["Ediciones Linteo S.L."],"08496068":["Real Academia de Cultura Valenciana"],"08496069":["Mallorca. Consell de Mallorca. Servei de Cultura"],"08496070":["Nova Galicia Edici\u00f3ns, S.L."],"08496071":["Poliedro"],"08496072":["Editorial Luz de Gas"],"08496073":["El Taller del Poeta"],"08496074":["Mu\u00f1oz Moya Editores"],"08496075":["Mediasat Group, S.A."],"08496076":["Innovation International Media Consulting Group, S.L."],"08496077":["Solingraf S.L. Ediciones Letra Clara"],"08496078":["Hora Nova, S. A."],"08496079":["Editorial Dilema"],"08496080":["Lengua de Trapo"],"08496081":["Editorial Aqua"],"08496082":["Comunicaci\u00f3n Social Ediciones y Publicaciones"],"08496083":["Alhulia, S.L."],"08496084":["Ediciones STJ"],"08496085":["Alternativa Editorial-Ourense Dixital A.C."],"08496086":["Imprenta Catedral, S.L."],"08496087":["Investigacion, Tecnologia y Educacion, Nuevos Medios, S.L."],"08496088":["Libros Libres"],"08496089":["Campo de Ideas, S.L."],"08496090":["Xtass Group"],"08496091":["Bayard Revistas, S.A."],"08496092":["Digital Dreams Multimedia S.L."],"08496093":["Rivera Mota, S.A."],"08496094":["Editorial Sanz y Torres, S.L."],"08496095":["El Cobre Ediciones"],"08496096":["Instituto Monsa de Ediciones, S.A."],"08496097":["Inforbooks"],"08496098":["Departamento de Publicaciones Ayuntamiento de Sevilla"],"08496099":["Atrium International, S.A."],"08496100":["Instituto de Estudios Zamoranos Flori\u00e1n de Ocampo"],"08496101":["Editorial Atrio"],"08496102":["Centro Cultural Conde Duque"],"08496103":["Angle Editorial"],"08496104":["Nuevos Autores"],"08496105":["Editorial Tr\u00e1fico Vial, S.A."],"08496106":["Morales i Torres, S.L."],"08496107":["Algaba Ediciones, S.A."],"08496108":["Horsori Editorial, SL."],"08496109":["Sofoto, S.L. (Gu\u00edas Alvarroda)"],"08496110":["Centro de Psicolog\u00eda Virtual S.L."],"08496111":["Arkano Books"],"08496112":["Karma 7"],"08496113":["Espa\u00f1a. Oficina Espa\u00f1ola de Patentes y Marcas"],"08496114":["Naus\u00edca\u00e4"],"08496115":["Ediciones Irreverentes"],"08496116":["Llagut"],"08496117":["Llibros del Pexe, S.L."],"08496118":["Editorial Sol 90 S.L."],"08496119":["KRK Ediciones"],"08496120":["Escuela de Negocios de Galicia, S. L."],"08496121":["Dolmen Publicaciones, S.L."],"08496122":["Ediciones Mayo, S.A."],"08496123":["Tuscania Editorial, S.L."],"08496124":["Airon Sesenta S.L."],"08496125":["La Busca Edicions, SL"],"08496126":["Centro Zaragoza Instituto de investigaci\u00f3n sobre reparacion de Veh\u00edculos"],"08496127":["Amici di Dirk, Ediciones de la Nueva Medicina S.L."],"08496128":["Ba\u00eda Edici\u00f3ns A Coru\u00f1a. S.L."],"08496129":["C\u00edrculo Latino"],"08496130":["Documenta Artes y Ciencias Visuales"],"08496131":["Servicio de Publicaciones y Difusi\u00f3n Cient\u00edfica de la ULPGC"],"08496132":["Multinormas Libros T\u00e9cnicos-Multiiniciativas, S. L."],"08496133":["Ediciones Espuela de Plata"],"08496134":["Universidad Oberta de Catalunya. Graduado Multimedia a Distancia"],"08496135":["Rico Adrados, S.L."],"08496136":["Acantilado"],"08496137":["A. Asppan, S.L. Distribuidora Internacional de Libros y Revistas"],"08496138":["Ojos de Papel Ediciones, S.l."],"08496139":["Publisher Navalmoral, S.L."],"08496140":["L\u00f3pez Jimeno, Carlos"],"08496141":["Ediciones Alecta S.L.L."],"08496142":["Mediasat Group, S.A."],"08496143":["Ediciones Tant\u00edn"],"08496144":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"08496145":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Segovia. Obra Social y Cultural"],"08496146":["Editorial Nueva Utop\u00eda"],"08496147":["Germania"],"08496148":["Heilpraktiker Institut"],"08496149":["Racc-62, S.L."],"08496150":["Euxina, S.L."],"08496151":["Europea de Derecho, S.A."],"08496152":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Manuel Lara"],"08496153":["Ideaspropias Editorial"],"08496154":["Brosquil Ediciones, S.L."],"08496155":["Simancas Ediciones"],"08496156":["Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda"],"08496157":["Kams Veinte Sistemas, S.L."],"08496158":["Products Business Management, S. L."],"08496159":["Gesti\u00f3n Cultural y Comunicaci\u00f3n, S.L."],"08496160":["Joxman Editores"],"08496161":["Ediciones Idea"],"08496162":["Agrupaci\u00f3n Prensa Independiente y Libre, S.A."],"08496163":["Candeia Editora"],"08496164":["Distribuci\u00f3n y Asesoramiento de Publicaciones Jur\u00eddicas"],"08496165":["\u00c1ngel Marcos, Taller de la Imagen, S.L."],"08496166":["Escuelas de Misterios Ediciones S.L."],"08496167":["Industrial Papelera Andina.S.l."]}