{"084932200":["Unaluna Ediciones"],"084932201":["Consorci de les Drassanes Reials i Museu Maritim de Barcelona"],"084932202":["Weight Watchers Operations Spain S.L.U, S.L."],"084932203":["Ediciones Acad\u00e9micas S.A."],"084932204":["Cajasol"],"084932205":["Edicines Nestinar"],"084932206":["Ayuntamiento de Santo\u00f1a - Comisi\u00f3n de Cultura"],"084932207":["Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya"],"084932208":["Instituto para el Fomento y la Ensa\u00f1anza del Idioma Ingles"],"084932209":["Glares Gesti\u00f3n Cultural"],"084932210":["Fundaci\u00f3n Vipren"],"084932211":["Disparo Editorial"],"084932212":["Essential Minds, S.L."],"084932213":["Edici\u00f3ns Losa"],"084932214":["S\u00e1nchez M\u00e9ndez, Jos\u00e9 Luis"],"084932215":["Fundaci\u00f3n Joxe Mari Kortaren Bidetik"],"084932216":["Calero Pic\u00f3, Antonio"],"084932217":["Emotional Books"],"084932218":["Posadillo Cantabrana, Jos\u00e9"],"084932219":["Octacrom\u00eda, S.L."],"084932220":["DLS Revista Mundial"],"084932221":["Ediciones Nowtilus"],"084932222":["Fundaci\u00f3 Jordi Gol"],"084932223":["La Tr\u00e9bere"],"084932224":["Diario As"],"084932225":["Artifex Ediciones"],"084932226":["Jim\u00e9nez Quintero, Jos\u00e9 Antonio"],"084932227":["Asociaci\u00f3n Cultural Ongarri"],"084932228":["Civera Satorres, Manuel"],"084932229":["Monteparnaso"],"084932230":["Sanz Subirana, Jaime"],"084932231":["Am\u00e1bardos, S.L."],"084932232":["Alikornio editorial"],"084932233":["Jodral Gutierrez, Victoria"],"084932234":["Bravo Monroy, Rodolfo"],"084932235":["Ders\u00fa Escritos"],"084932236":["Ayuntamiento de Estepa"],"084932237":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Agricultura de Conservaci\u00f3n suelos vivos"],"084932238":["La Hojarasca Editores"],"084932239":["Barchino Mu\u00f1oz, Enrique"],"084932240":["Arabo Editorial, S.L."],"084932241":["Alvarez de Sotomayor Garate, Rafael"],"084932242":["Natursport"],"084932243":["CNV"],"084932244":["Reverte Coma, Jos\u00e9 Manuel"],"084932245":["Libris, Asociaci\u00f3n de Libreros de Viejo"],"084932246":["Aladino S.L."],"084932247":["Centro Consulting 2001, S.L."],"084932248":["Escuela de Osteopat\u00eda de Madrid"],"084932249":["Chiner Dasi,Maria Mercedes"],"084932250":["Ediciones Gigamesh"],"084932251":["Comunicaci\u00f3n Social Ediciones y Publicaciones"],"084932252":["Ruiz Jim\u00e9nez, Marta Esther"],"084932253":["Ediciones del Genal"],"084932254":["Galerada Serveis d Edici\u00f3 i Traducci\u00f3 Sccl"],"084932255":["Askabide, Sexu Osasun Klinika"],"084932256":["Riosalido Hern\u00e1ndez, Francisco Javier"],"084932257":["La Isla Universal. Letras Canarias"],"084932258":["Grunoel, S.L."],"084932259":["Fundaci\u00f3n Berndt Wistedt"],"084932260":["Asociaci\u00f3n Cultural Armillat"],"084932261":["Moransal Asociados"],"084932262":["Pedr\u00f3s Garc\u00eda, Jos\u00e9 Manuel"],"084932263":["Ayuntamiento de Sant Feliu de Gu\u00edxols = Ajuntament de Sant Feliu de Gu\u00edxols"],"084932264":["Ediciones Experiencia, S.L."],"084932265":["Editorial Klinik"],"084932266":["G\u00f3mez Coll, S.L. Servicios Editoriales"],"084932267":["Ayuntamiento de San Bartolom\u00e9 de Tirajana"],"084932268":["Editorial Astigi"],"084932269":["Real Jard\u00edn Bot\u00e1nico"],"084932270":["Cinter Divulgaci\u00f3n T\u00e9cnica, S.L.L."],"084932271":["Editorial Saturraran"],"084932272":["You & Us, S.D."],"084932273":["Veo Veo-1, S.C.P."],"084932274":["Maratania"],"084932275":["Asociaci\u00f3n Geu. Revista Geu"],"084932276":["Gersam, Sistema de Informaci\u00f3n y Editoriales S.L."],"084932277":["Asociacion de Graduados del Instituto de Estudios Norteamericanos"],"084932278":["Populey, S.L."],"084932279":["Ex-Libris, SCCL"],"084932280":["Labirinto de Paix\u00f3ns"],"084932281":["Sociedad Micol\u00f3gica de Madrid"],"084932282":["Ayuntamiento de Molins de Rei = Ayuntament de Molins de Rei"],"084932283":["Servicio de Marketing Farmac\u00e9utico (Semfar, S.L.)"],"084932284":["Almena Ediciones"],"084932285":["ADEFE Consultores, S.L."],"084932286":["Eidel Editores, S.L."],"084932287":["Bustos Castro, Tom\u00e1s Mar\u00eda"],"084932288":["Editorial Aurrera, S.L."],"084932289":["Ediciones Scire"],"084932290":["FON-3, S.A."],"084932291":["Domingo P\u00e9rez Batista (Fotocopiadora Campus)"],"084932292":["Serrano Monteavaro, Miguel \u00c1ngel"],"084932293":["Status Ediciones, S.L."],"084932294":["Silo\u00e9, Arte y Bibliofilia"],"084932295":["Zurbano Basabe, Ignacio"],"084932296":["Ara Llibres"],"084932297":["Bahamonde Rionda, Antonio"],"084932298":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios del Olivo"],"084932299":["Universidad de C\u00f3rdoba. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de Electrotecnia y Electr\u00f3nica"],"084932300":["Gremi d'Editors de Catalunya"],"084932301":["Asociaci\u00f3n Prosveta"],"084932302":["Grupo Norte del Principado, S.L."],"084932303":["Likadi Formaci\u00f3n y Empleo, S.L."],"084932304":["Museo de la Universidad de Alicante"],"084932305":["Cooperaci\u00f3n Internacional"],"084932306":["Fundaci\u00f3n ICO"],"084932307":["Consorcio para o Festival Internacional de Cine Independiente de Ourense"],"084932308":["Fundaci\u00f3n Andaluc\u00eda Ol\u00edmpica"],"084932309":["Tard\u00edo Cord\u00f3n, Carlos"],"084932310":["Garc\u00eda P\u00e9rez, Pedro"],"084932311":["Editorial Colibr\u00ed (Temas Cubanos)"],"084932312":["Consejo de C\u00e1maras Oficiales de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de la Comunidad Valenciana"],"084932313":["Hidalgo Cejudo, Joaquin"],"084932314":["Miguel V\u00e9lez, Mar\u00eda Jes\u00fas de"],"084932315":["Libros Libres"],"084932316":["Editorial Kalixti"],"084932317":["Agesma Editores"],"084932318":["Formaci\u00f3n y Consultor\u00eda para Hosteler\u00eda, S.L."],"084932319":["Instituto Municipal de Cultura de Meliana = Institut Municipal de Cultura de Meliana"],"084932320":["Fundaci\u00f3n Grupo Eroski"],"084932321":["Ayuntamiento de Marchena"],"084932322":["Capel Margarito, Manuel"],"084932323":["Editorial Orix, S.L."],"084932324":["Associaci\u00f3 d'Estudis Reusencs"],"084932325":["Fundaci\u00f3n Siglo para el Turismo y las Artes de Castilla y Le\u00f3n"],"084932326":["Universidad de C\u00f3rdoba. Escuela Polit\u00e9cnica Superior"],"084932327":["Centro de Estudios Monta\u00f1eses"],"084932328":["Editorial Phantastica, SCP"],"084932329":["Fundaci\u00f3n Emma Egea"],"084932330":["Fombona Cadavieco, Javier"],"084932331":["C.M.Y. Multimedia Educativos, S.L."],"084932332":["Ayuntamiento de Trebujena"],"084932333":["Fabiola de Publicaciones Hispalenses S.L"],"084932334":["Fundaci\u00f3n Cultural Santa Teresa"],"084932335":["Millennium World Codex, S.L."],"084932336":["Editorial Azul"],"084932337":["F\u00e1brika Ciudad, S.L."],"084932338":["Arsis Editorial, S.L."],"084932339":["Universidad Polit\u00e9cnica de Cartagena. Departamento de Tecnolog\u00eda Electr\u00f3nica"],"084932340":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Tarragona = Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tarragona"],"084932341":["Momento M\u00e9dico Iberoamericana, S.L."],"084932342":["Fundaci\u00f3n S.A.M.C.A."],"084932343":["P\u00e9rez Giralt, Francesc Xavier"],"084932344":["Producciones y Ediciones Mingaseda, S.L."],"084932345":["Kharmos Editorial"],"084932346":["Sociedad de Estudios Medievales y Renacentistas (Semyr)"],"084932347":["P\u00f3rtico. Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fantas\u00eda, Ciencia Ficci\u00f3n y Terror"],"084932348":["Ediciones Translarianas"],"084932349":["Vesica Piscis"],"084932350":["Hern\u00e1ndez Barbero, Caridad"],"084932351":["Garc\u00eda D\u00edaz, Jos\u00e9 Luis"],"084932352":["Diana Bet Seller"],"084932353":["C\u00e1tedra Itinerante de Flamencolog\u00eda"],"084932354":["Ediciones Elcano, S. L."],"084932355":["Pirineum Editorial"],"084932356":["Producciones y Representaciones Editoriales, S.l."],"084932357":["Fundaci\u00f3n Centro SRI Aurobindo"],"084932358":["Credit Mailing S.L."],"084932359":["V\u00e1zquez Hinojosa, Antonio"],"084932360":["Editorial Solitario"],"084932361":["Instituto de Estudios Valdeorreses"],"084932362":["Amaranta, S.A."],"084932363":["Instituto de Estudios Ceut\u00edes"],"084932364":["Canal de Isabel II"],"084932365":["Casanova Giner, Baltasar"],"084932366":["Ediciones Isabor"],"084932367":["Mairea Libros"],"084932368":["Dakit Argitaldaria"],"084932369":["Fondo Andaluz de Municipios para la Solidaridad Internacional"],"084932370":["Compa\u00f1\u00eda Ib\u00e9rica de Publicaciones Locales, S.L."],"084932371":["Intervalic"],"084932372":["Grupo de Estudios Pedag\u00f3gicos de Barcelona-Grup D'Estudis Pedag\u00f3gics"],"084932373":["Fire Drill Ediciones"],"084932374":["Editorial Tempus"],"084932375":["Fundaci\u00f3n Puertos de Las Palmas"],"084932376":["Ediciones Irreverentes"],"084932377":["Fundaci\u00f3n Camino de la Lengua Castellana"],"084932378":["Asociaci\u00f3n para las Naciones Unidas en Espa\u00f1a"],"084932379":["Editorial Scriptum, S.L."],"084932380":["Grupo Comunicar"],"084932381":["C. de Langre"],"084932382":["Edicions La Terra, S.L."],"084932383":["Ayuntamiento de P\u00e1jara"],"084932384":["Fundaci\u00f3n Verbum para el Lenguaje y la Comunicaci\u00f3n"],"084932385":["Llagut"],"084932386":["Pueyo Echevarr\u00eda, Javier"],"084932387":["Avance de Publicidad S.L."],"084932388":["Asociaci\u00f3n de Estudios del Pac\u00edfico"],"084932389":["El Pati Blau Edicions S.L."],"084932390":["EDDAVID SCP"],"084932391":["Fundaci\u00f3n para la Formaci\u00f3n y Avance de la Enfermer\u00eda"],"084932392":["Ino Reproducciones, S.A."],"084932393":["Cesno"],"084932394":["Luso-Espa\u00f1ola de Ediciones y Distribuciones, S.L."],"084932395":["Leyere Ediciones, S.L."],"084932396":["Ediciones de la Tierra"],"084932397":["Santos R\u00edo, Luis"],"084932398":["Vill\u00e9n Garc\u00eda-Gal\u00e1n, David Jos\u00e9"],"084932399":["Atayo S.A."],"084932400":["Proyecto Boreal, S.L."],"084932401":["CPE Consulting Group, S.L."],"084932402":["C\u00edrculo Latino"],"084932403":["Ayuntamiento de Benalm\u00e1dena"],"084932404":["Ediciones Eureka, S.L.U."],"084932405":["Edicions i Propostes Culturals Andana, SL"],"084932406":["Ediciones Cordera, S.L."],"084932407":["Distribuciones Sebas. Sebasti\u00e1n Ametller Garriga"],"084932408":["Tierra AC"],"084932409":["Quiles Artes Gr\u00e1ficas, S.A."],"084932410":["Asociaci\u00f3n para o Desenvolvemento Rural Pa\u00eds do Bibei - Ribeira Sacra do Sil"],"084932411":["Consejo Evang\u00e9lico de Madrid"],"084932412":["Ruiz-Ben\u00edtez de Lugo Z\u00e1rate, Melchor"],"084932413":["RG Editores"],"084932414":["AV Sociedad Editorial S\u00edntesis (Aieti-Sintesis)"],"084932415":["Asociacion Cultural Falsirena"],"084932416":["INFOADEX"],"084932417":["Iberprensa, S.L."],"084932418":["P\u00e9rez Labajos, Carlos \u00c1ngel"],"084932419":["Asociaci\u00f3n Cultural Marina de Cudeyo"],"084932420":["Editorial J.J. Nicol\u00e1s, S.L."],"084932421":["Ajuntament de Tarragona"],"084932422":["Asociaci\u00f3n Cultural La Tapadera"],"084932423":["Real Academia Nacional de Farmacia"],"084932424":["Inforempresa, S.L."],"084932425":["Editorial Nuevos Horizontes"],"084932426":["Madrid (Comunidad Aut\u00f3noma). Direcci\u00f3n General de Tributos"],"084932427":["Prisacom, S.A."],"084932428":["Wanagu Ediciones, S.L."],"084932429":["Rivas L\u00f3pez, Julia"],"084932430":["Aula Universitaria de Econom\u00eda Actuarial Y Financiera, S.L."],"084932431":["Barbadillo Asociados"],"084932432":["Real Maestranza de Caballer\u00eda de Sevilla"],"084932433":["Cpr.Cartagena- La Union"],"084932434":["Aneax, Ediciones.S.L."],"084932435":["Marina Producciones, S.L."],"084932436":["Saucelle, S. L."],"084932437":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Farmac\u00e9uticos de Letras y Artes"],"084932438":["Natura, Entitat de Medi Ambient"],"084932439":["Mu\u00f1oz Moya Editores"],"084932440":["Ediciones Guadalhorce"],"084932441":["Together in the World"],"084932442":["Art Blume, S.L."],"084932443":["Taisa,S.L. Editorial"],"084932444":["Nondik"],"084932445":["Artezblai, Socidad Limitada"],"084932446":["Edici\u00f3n S\u00ed"],"084932447":["Universa Terra Ediciones"],"084932448":["Dolz Garc\u00eda, Alejandro"],"084932449":["Zona Seis x Seis, s.l."],"084932450":["Ayuntamiento de Bail\u00e9n"],"084932451":["Grupo Delta Ediciones Digitales, S.L."],"084932452":["Universidad de Barcelona. Escuela Universitaria de Estudios Empresariales = Universitat de Barcelona. Escola Universit\u00e0ria d'Estudis Empresarials"],"084932453":["Asociaci\u00f3n Cuatro Valles"],"084932454":["Texitura"],"084932455":["Taran Ediciones - Fonoastur, S.L."],"084932456":["Fundaci\u00f3n S\u00e9neca. Agencia Regional de Ciencia y Tecnolog\u00eda"],"084932457":["Libros de Allende, S.L."],"084932458":["Sindicato de Enfermer\u00eda de Navarra"],"084932459":["Grupo Unis\u00f3n Producciones, S.L."],"084932460":["Digital Impresi\u00f3n S.L."],"084932461":["Amycos Organizaci\u00f3n no Gubernamental para la Cooperaci\u00f3n Solidaria"],"084932462":["Asens del Pozo, Mar\u00eda Luisa"],"084932463":["Asociacion cultural deportiva karate Shito Kai Sierra del Guadarrama"],"084932464":["Grupo Alpino Aldatz Gora Mendizole Taldea"],"084932465":["Objetivo 4 Medios Audiovisuales"],"084932466":["Rodr\u00edguez Moreno, Bernardo"],"084932467":["Chequeo, Gesti\u00f3n y Planificaci\u00f3n Legal, SL"],"084932468":["Sindicato de Enfermer\u00eda de Catalu\u00f1a = Sindicat d'Infermeria de Catalunya"],"084932469":["Macmedia, S.L."],"084932470":["Unidixital. Servicio de Edici\u00f3n Digital de la Universidad de Santiago de Compostela"],"084932471":["Govern de les Illes Balears. Conselleria de Presidencia"],"084932472":["Garc\u00eda Rodriguez, Pascual"],"084932473":["American Supplier Institute, S.A."],"084932474":["Gr\u00e1ficas Siba, S.L."],"084932475":["Potencial Hardcore, S.L."],"084932476":["Intert\u00e9cnica Ediciones"],"084932477":["Fundaci\u00f3n Gustavo Bueno"],"084932478":["Telira"],"084932479":["Urgoiti Editores S.L."],"084932480":["Body Morera, Enrique"],"084932481":["Ayuntamiento de Azpeitia"],"084932482":["Instituto Gallego de Iniciativas Sociales y Sanitarias"],"084932483":["Hern\u00e1ndez Puertas, Mat\u00edas"],"084932484":["Products Business Management, S. L."],"084932485":["Emgraf C.B."],"084932486":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. Imprenta Provincial"],"084932487":["Point de Lunettes"],"084932488":["Editorial Filarias"],"084932489":["Carri\u00f3 i Callic\u00f3, Monserrat"],"084932490":["Federaci\u00f3n Agustiniana"],"084932491":["Blasco Garc\u00eda, Mario"],"084932492":["Bergarako Udala"],"084932493":["Grupo Editorial 7, S.L."],"084932494":["SeiKyuJi"],"084932495":["Pascual Orell, Miquel"],"084932496":["Farmamundi. Farmace\u00faticos Mundi"],"084932497":["Ediciones Nueva Gu\u00eda de Espa\u00f1a, S.L."],"084932498":["Popular Libros, S.L."],"084932499":["Fundaci\u00f3n Observatorio de Prospectiva Tecnol\u00f3gica Industrial"],"084932500":["Fundaci\u00f3n Pi i Margall"],"084932501":["Hospital Universitario de Canarias"],"084932502":["Sloper"],"084932503":["Lorenzo Salas, Gumersindo"],"084932504":["Editorial Tricoma"],"084932505":["Master Line & Prodigio, S.l."],"084932506":["Asesores Financieros Fiscales & Rey Asociados, S.L."],"084932507":["Museo de Bellas Artes (Badajoz)"],"084932508":["Corporaci\u00f3n Euro Americana de Seguridad Internacional"],"084932509":["Lobohombre Ediciones"],"084932510":["Universidad de Granada. Departamento de Did\u00e1ctica de la Matem\u00e1tica"],"084932511":["Federaci\u00f3n de Personas Sordas de Catalu\u00f1a = Federaci\u00f3 de Sordes de Catalunya"],"084932512":["BCF Consultors"],"084932513":["Junta Isl\u00e1mica"],"084932514":["Ediciones Trashumantes"],"084932515":["Fernando Hernandez Valero"],"084932516":["Millennium Liber, S.L."],"084932517":["Ediciones Traspi\u00e9s"],"084932518":["Jaime S. Torner"],"084932519":["Ajuntament de Ciutadella de Menorca"],"084932520":["Ediciones Dulcinea del Toboso"],"084932521":["Fundaci\u00f3n Vodafone"],"084932522":["Asociaci\u00f3n Belenista de Cartagena-La Uni\u00f3n"],"084932523":["Ajuntament de Porreres"],"084932524":["Arbilla Ib\u00e1\u00f1ez, Francisco Javier"],"084932525":["Ediciones Alquimista, S.L."],"084932526":["CE y DC"],"084932527":["Ediciones Nowtilus"],"084932528":["Instituto de Investigaci\u00f3n y Desarrollo Editorial"],"084932529":["Lancaster Books, S.L."],"084932530":["Instituto de Consultores de Direccion, S.L."],"084932531":["Gr\u00e1ficas Imgraft"],"084932532":["Publicaciones Universitarias Andaluzas, S.l."],"084932533":["Ayuntamiento de Sant Feliu de Llobregat = Ajuntament de Sant Feliu de Llobregat"],"084932534":["Data Mining Institute, S.L."],"084932535":["Instituto Teol\u00f3gico San Ildefonso. Servicio de Publicaciones"],"084932536":["Constantino F\u00e9lix Mara\u00f1a S\u00e1nchez"],"084932537":["Carbonell Arias, Jos\u00e9 Maria"],"084932538":["Altamirano Macarr\u00f3n, Juan Carlos (Ediciones Ecuestres)"],"084932539":["NovaBernia"],"084932540":["Ediciones Sandoval"],"084932541":["Siglo 21. Gabinete de Formaci\u00f3n y Gesti\u00f3n"],"084932542":["Fundaci\u00f3n Caja de Arquitectos"],"084932543":["Cultural La Tertulia de Altea"],"084932544":["Ayuntamiento de Jumilla. Concejal\u00eda de Cultura"],"084932545":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Salud. Agencia de Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias"],"084932546":["Asociaci\u00f3n para la Defensa de las Especies en V\u00edas de Extinci\u00f3n"],"084932547":["Ediciones Tao"],"084932548":["Carabias \u00c1lvaro, M\u00f3nica"],"084932549":["Fundacion Tres Culturas del Mediterraneo"],"084932550":["Mata & Dowell, S.L."],"084932551":["Enredando.Com, s.l."],"084932552":["Tabula Rasa Ediciones S.L."],"084932553":["Genial Edicions Culturals, S.L."],"084932554":["Galer\u00eda H2O"],"084932555":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Salvador Vilaseca' = Institut d'Educaci\u00f3 Secund\u00e0ria 'Salvador Vilaseca'"],"084932556":["Edicions Ciutat Vella. S.L."],"084932557":["Col\u00b7legi Oficial d'Arquitectes Illes Balears"],"084932558":["Kion Ediciones y Documentos, S.L."],"084932559":["Ainos Comunicaci\u00f3n"],"084932560":["Gacopsi"],"084932561":["Sistema de Informaci\u00f3n Tur\u00edstica de Asturias"],"084932562":["Iberco. Iberoamericana de Relaciones Empresariales, S.L."],"084932563":["Fundaci\u00f3 d'Estudis Socials i Nacionals Josep Recasens i Mercad\u00e9"],"084932564":["Cota+-O"],"084932565":["Publicaciones Digitales, S.A."],"084932566":["Telef\u00f3nica Publicidad e Informaci\u00f3n, S.A."],"084932567":["Asociacion para el Desarrollo de la Papiroflexia"],"084932568":["Rubio Domene, Ram\u00f3n Francisco"],"084932569":["Ediciones Obispado de Tenerife"],"084932570":["Garcia Lopez, Eduardo"],"084932571":["Edilupa Ediciones, S.L."],"084932572":["Ayuntamiento de Calahorra"],"084932573":["New Atlantis Music, S.L."],"084932574":["C\u00edrculo Cient\u00edfico S.L."],"084932575":["Francka Editora"],"084932576":["Ediciones Cinca, S.A."],"084932577":["Ayuntamiento de Priego de Cordoba"],"084932578":["Artium de \u00c1lava"],"084932579":["Editorial A.G.R. Difusi\u00f3n"],"084932580":["Aira Iniciativas Culturais, S.L."],"084932581":["Cuadrilla de Salvatierra=Aguraingo Eskualdea"],"084932582":["Aman\u00edaco ediciones"],"084932583":["Jos\u00e9 Luis Valero S\u00e1nchez (Nueva Imagen)"],"084932584":["Color Relax, S.L."],"084932585":["Albatross Division Editorial, CB"],"084932586":["Editorial Dif\u00e1cil"],"084932587":["Museu Nacional Arque\u00f2logic de Tarragona"],"084932588":["Ayuntamiento de Berja"],"084932589":["Ediciones de La Discreta"],"084932590":["Asociaci\u00f3n Cultural Ediciones 400Golpes"],"084932591":["Universidad de C\u00f3rdoba. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Seminario de Arqueolog\u00eda"],"084932592":["Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova y Robayo, M\u00aa Teresa"],"084932593":["Ediciones Meran, S.L."],"084932594":["Rus y Garc\u00eda Ediciones, S.L."],"084932595":["Asociaci\u00f3n de Psicolog\u00eda de Extremadura"],"084932596":["Asociaci\u00f3n Cultural Myrtos"],"084932597":["Imprenta Romeu, S.L."],"084932598":["Subterfuge"],"084932599":["Ayuntamiento de Santa Fe"],"084932600":["Intertraining, S.L."],"084932601":["S\u00e1nchez Herrera, Cayetano \u00c1ngel"],"084932602":["Dolmen Publicaciones, S.L."],"084932603":["Ediciones Andaluzas. Selecci\u00f3n de Publicaciones, S.L."],"084932604":["G\u00f3mez-Trigo Ochoa, Gerardo"],"084932605":["Intertraining, S.L."],"084932606":["Publicaciones Museo Patio Herreriano"],"084932607":["Associaci\u00f3 Isegs per a la Promoci\u00f3 dels Estudis sobre la Governabilitat"],"084932608":["Julio Castro Editor"],"084932609":["Ediciones Alternativas"],"084932610":["Associaci\u00f3 Cultural Alambor"],"084932611":["Grupo Editorial 33 SL"],"084932612":["Departamento de Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n y Pedagog\u00eda Social Facultad Ciencias Educaci\u00f3n (Universidad de Sevilla)"],"084932613":["Asociaci\u00f3n de Enfermer\u00eda Educaci\u00f3n y Salud"],"084932614":["Ayuntamiento de Montijo"],"084932615":["Inrev\u00e9s , S.L.L. Inrev\u00e9s Edicions"],"084932616":["Tuscania Editorial, S.L."],"084932617":["Lazkano P\u00e9rez, Jes\u00fas Mar\u00eda"],"084932618":["En Boca de Todos, S.L."],"084932619":["Adalia Farma, S.L."],"084932620":["Asociaci\u00f3n Ribeira Sacra Lucense"],"084932621":["Impressors de Barcelona, S.L."],"084932622":["Mart\u00ednez Galisteo, Alfonso"],"084932623":["Universidad de las Islas Baleares. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n = Universitat de les Illes Balears. Institut de Ci\u00e8ncies de l'Educaci\u00f3"],"084932624":["Institut de Cultura de la Ciutat d'Olot"],"084932625":["Consejo Econ\u00f3mico y Social Ciudad de Huelva"],"084932626":["Lopez & Malgor"],"084932627":["Escuelas de Misterios Ediciones S.L."],"084932628":["Fundacio Serra Espada"],"084932629":["Rodr\u00edguez Pozo, Jes\u00fas M\u00aa"],"084932630":["instituto de Estudios de Moda y Comunicacion"],"084932631":["M&M Edicions i Publicacions, S.L."],"084932632":["Zamb\u00f3n Iberoamericana"],"084932633":["Garc\u00eda G\u00f3mez, Torcuato"],"084932634":["Ajuntament de Castelldefels"],"084932635":["Ramonllull Editorial"],"084932636":["Anjor Ediciones, S.L."],"084932637":["Barandiar\u00e1n Porta, Felipe"],"084932638":["Editorial Imatges PG, S.L."],"084932639":["J\u00fabilo Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084932640":["Tau Realizaci\u00f3n Audiovisual, S.A."],"084932641":["Edicions Ferran Sintes"],"084932642":["Universidad de Granada. Facultad de Bellas Artes. Departamento de Escultura"],"084932643":["Fundaci\u00f3n Laxeiro"],"084932644":["La M\u00e1quina Contempor\u00e1nea"],"084932645":["Mediasat Group, S.A."],"084932646":["A y N Ediciones, S.L."],"084932647":["Colegio de Doctores y Licenciados en Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda de Madrid"],"084932648":["J.M.V. COMICS - Jes\u00fas Mart\u00ednez del Vas"],"084932649":["Ediciones Nueva Rep\u00fablica, S.L."],"084932650":["Instituto de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico y Empresarial de Andaluc\u00eda"],"084932651":["Hubble, Michael Desmond Seiflow"],"084932652":["Manu Robles-Arangiz Institutua"],"084932653":["Poveda Albadalejo,Francisco"],"084932654":["Utriusque Vasconiae S.L."],"084932655":["Colegio Oficial de Gestores Administrativos de Granada, Jaen y Almeria"],"084932656":["Ayuntamiento de Cabra"],"084932657":["Ars Millenii"],"084932658":["Fundacion Sapere Aude"],"084932659":["Ateles Editores,S.L"],"084932660":["Publicaciones Comala"],"084932661":["Sotoca Bargue\u00f1o, Mar\u00eda Jes\u00fas (Selecciones Creaci\u00f3n)"],"084932662":["Marti Siles, Javier"],"084932663":["Oyarz\u00e1bal Arocena, Karmelo Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084932664":["Adema Consultores Medioambientales"],"084932665":["La Vanguardia Publicaciones"],"084932666":["Tomber Stone, S.L."],"084932667":["Editorial tresCtres"],"084932668":["El Vigia. Editora"],"084932669":["Komunikazio Biziagoa, S,A.L"],"084932670":["Universidad de Extremadura. Escuela de Ingenier\u00edas Industriales"],"084932671":["Federaci\u00f3n Madrile\u00f1a de F\u00fatbol Sala"],"084932672":["Calamar Edici\u00f3n y Dise\u00f1o"],"084932673":["Garcia Jimenez, Francisco (1960- )"],"084932674":["Armero Ediciones"],"084932675":["La Espiral del Conocimiento"],"084932676":["Rema 12 SL"],"084932677":["Ayuntamiento de Puerto Real. \u00c1rea de Cultura y Fiestas"],"084932678":["C\u00edrculo Latino"],"084932679":["Asociaci\u00f3n Cultural El Zurgu\u00e9n"],"084932680":["Patronato de Promoci\u00f3n Provincial y Turismo (Ja\u00e9n)"],"084932681":["Joseba Berriotxoa - Erroteta"],"084932682":["Nexus M\u00e9dica"],"084932683":["Empresa de Gesti\u00f3n Medioambiental"],"084932684":["Asociaci\u00f3n para la Defensa de las Especies en V\u00edas de Extinci\u00f3n"],"084932685":["Publicacines P\u00e1nfilo"],"084932686":["Agencia de Protecci\u00f3n de Datos de la Comunidad de Madrid"],"084932687":["Torremocha Fern\u00e1ndez, Nuria"],"084932688":["Fundaci\u00f3n Audiovisual de Andaluc\u00eda"],"084932689":["Universidad Antonio de Nebrija"],"084932690":["Est\u00e9vez Guerra, Francisco Javier"],"084932691":["Asociaci\u00f3n Arpista Ludovico"],"084932692":["Asociaci\u00f3n Internacional para la Protecci\u00f3n de la Propiedad Industrial. Grupo Espa\u00f1ol"],"084932693":["Centre d'Investigaci\u00f3 i Tecnolog\u00edes Turistiques de les Illes Balears"],"084932694":["Instituto de Estudios e Investigaci\u00f3n Psicosocial 'Xo\u00e1n Vicente Viqueira'"],"084932695":["Consejo de la Juventud de Espa\u00f1a"],"084932696":["Moncl\u00fas Guitart, Ricard"],"084932697":["Llerena Musical, Alejandra"],"084932698":["Edidiones Chabsel"],"084932699":["Edicions del Crec"],"084932700":["Julieta Lionetti, S.L."],"084932701":["Instituto Egipcio de Estudios Isl\u00e1micos"],"084932702":["Ediciones Gigamesh"],"084932703":["Alvargonz\u00e1lez Rodr\u00edguez, Ram\u00f3n Mar\u00eda"],"084932704":["Ayuntamiento de Badajoz"],"084932705":["Ediciones Universidad San D\u00e1maso"],"084932706":["Fundacion de la Universidad Rey Juan Carlos"],"084932707":["Caja Cantabria. Obra Social y Cultural"],"084932708":["Alday Grafic, S.L."],"084932709":["Fundacion Abierto"],"084932710":["Ediciones Richmon, S.L."],"084932711":["Del Pozo & Asociados"],"084932712":["Editorial Losada, S.L."],"084932713":["Grupo Medusa Ediciones"],"084932714":["Digibis Publicaciones Digitales"],"084932715":["SAT Prensa y Comunicaci\u00f3n"],"084932716":["Editorial Trifolium"],"084932717":["Equipo Nizkor"],"084932718":["Inversiones Gidor, S.L."],"084932719":["C.M.Y. Multimedia Educativos, S.L."],"084932720":["Danysoft Internacional, S.L."],"084932721":["R que R Editorial, S.A."],"084932722":["Hondarribiko Udala"],"084932723":["Jaque Mate Comunicaci\u00f3n, S.C.P."],"084932724":["Ayuntamiento de Vinaroz. Concejal\u00eda de Cultura = Ajuntament de Vinar\u00f2s. Regidoria de Cultura"],"084932725":["Parroquia de San Esteban"],"084932726":["Ediciones El Cruce"],"084932727":["Berriak Comercial de Editores, S.L."],"084932728":["Edicel Centro B\u00edblico Cat\u00f3lico, SL"],"084932729":["Hegar, S.A."],"084932730":["Cofiba Distribuciones, s.l."],"084932731":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Bibliotecarios"],"084932732":["Estudio MS/Ed. Hitpress S.L."],"084932733":["Globofashion, S.L."],"084932734":["Briga Edici\u00f3ns S.C."],"084932735":["Asociacion Cultural Museo Minero"],"084932736":["Asociaci\u00f3n Amigos de el D\u00eda de la Foto"],"084932737":["Sevilla Global S.A."],"084932738":["Fundacion Castilla del Pino"],"084932739":["Fundaci\u00f3n Hernando de Larramendi"],"084932740":["Norte Social. Asociaci\u00f3n Cultural Asistencial"],"084932741":["Empresa Nacional Mercasa"],"084932742":["Leyere Ediciones, S.L."],"084932743":["Dombate Dese\u00f1o Editorial"],"084932744":["Mac Line"],"084932745":["Ayuntamiento de Albaida = Ajuntament d'Albaida"],"084932746":["Hospital Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez. Servicio de F\u00edsica M\u00e9dica y Protecci\u00f3n Radiol\u00f3gica"],"084932747":["Epelde & Mardaras S.L."],"084932748":["Editorial de la Luna Libros"],"084932749":["Editorial Despertares"],"084932750":["Arte de Vivir, S.L."],"084932751":["Ediciones T\u00e9cnicas 2022"],"084932752":["Llambert Palmart, S.L."],"084932753":["Colecci\u00f3n de Poes\u00eda Angaro"],"084932754":["Procivel Editores"],"084932755":["Academia Canaria de la Lengua"],"084932756":["Ojos de Papel Ediciones, S.l."],"084932757":["Escuela Superior de Dise\u00f1o y Moda, S.L."],"084932758":["Tafor Publicaciones, S.L."],"084932759":["Editorial Fonoll, SL"],"084932760":["Gatoverde Editores, S.L."],"084932761":["Fundaci\u00f3n Empresa y Ciencia=Fundaci\u00f3 Empresa i Ciencia"],"084932762":["Calco. Calbarro Comunicaci\u00f3n"],"084932763":["Raimundo Moragues, Ediciones Norte"],"084932764":["Bisness International Publication S.L."],"084932765":["Products Business Management, S. L."],"084932766":["Asociaci\u00f3n para la Ense\u00f1anza del Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera"],"084932767":["Asociaci\u00f3n Literaria Huebra"],"084932768":["Bainet Editorial, S.A."],"084932769":["Publicacions de la Facultat de Filosofia. Universitat Ramon Llull"],"084932770":["Romero Fern\u00e1ndez, Policarpo"],"084932771":["Consulting Dovall"],"084932772":["Comuniland"],"084932773":["Word & Image Colecci\u00f3n Literaria"],"084932774":["Laiz Garc\u00eda, Juan Carlos"],"084932775":["Adema Consultores Medioambientales"],"084932776":["Fundaci\u00f3 La Mirada"],"084932777":["Garc\u00eda P\u00e9rez, Mar\u00eda"],"084932778":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria Eijo y Garay"],"084932779":["La Fertilidad de la Tierra Ediciones"],"084932780":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Gabinete de Lengua Catalana = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Gabinet de Llengua Catalana"],"084932781":["PhD Aristos Editor S.L."],"084932782":["Brise\u00f1o Editores C.B."],"084932783":["Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas"],"084932784":["Centro de Estudios del Maestrazgo / Centre d'Estudis del Maestrat"],"084932785":["Inforaiguer"],"084932786":["Filmoteca Vasca"],"084932787":["Consejo de Estudios Cient\u00edficos"],"084932788":["Alegre Valls, Jacinto"],"084932789":["Popular Libros, S.L."],"084932790":["API Ediciones Espa\u00f1a, S.L."],"084932791":["Aledic, S.L."],"084932792":["Civera Satorres, Manuel"],"084932793":["Comarca Alto G\u00e1llego"],"084932794":["ARTE Comunicaci\u00f3n Visual, S.L."],"084932795":["Allegue C.B."],"084932796":["Centro de Estudios Egipcios, S.L."],"084932797":["Servicio de Publicaciones de Teleco Vigo, Sociedade Cooperativa Galega"],"084932798":["Amics de l'Escola Agr\u00e0ria de Manresa"],"084932799":["S\u00edsifo"],"084932800":["Megamultimedia, S.L."],"084932801":["Portato Editores"],"084932802":["Ayuntamiento de Rivas Vaciamadrid. Concejal\u00eda de Cultura"],"084932803":["Mujeres y Teolog\u00eda"],"084932804":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. Imprenta Provincial"],"084932805":["Patronato Municipal Niceto Alcal\u00e1-Zamora y Torres"],"084932806":["Empresa de Gesti\u00f3n Medioambiental"],"084932807":["Sociedad Entomol\u00f3gica Aragonesa"],"084932808":["Grupo de Investigaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica Andaluza. Dpto. de Filolog\u00eda Espa\u00f1ola y sus Did\u00e1cticas"],"084932809":["Dise\u00f1o 6 C.B."],"084932810":["Grupo P\u00e1gina"],"084932811":["Multim\u00e9dica Ediciones Veterinarias"],"084932812":["Conarquitectura Ediciones S.L."],"084932813":["Hospital Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez. Servicio de F\u00edsica M\u00e9dica y Protecci\u00f3n Radiol\u00f3gica"],"084932814":["Fundaci\u00f3 Aut\u00f2noma Solid\u00e0ria"],"084932815":["Puentes de Papel.Eva Flores Alguacil"],"084932816":["Llibreria Sant Pere"],"084932817":["Passatge. Centre d'Estudis Musicals"],"084932818":["Universidad de Valladolid. Instituto de Estudios de Iberoam\u00e9rica y Portugal"],"084932819":["Alternarrativa Editores, s.l."],"084932820":["Transversal (Equipo Sirius)"],"084932821":["Nuevos Autores"],"084932822":["Arts&Press"],"084932823":["G\u00f3mez Coll, S.L. Servicios Editoriales"],"084932824":["Fundaci\u00f3n Francisco Godia"],"084932825":["Valle Ocon Sociedad"],"084932826":["General Trade, S.L."],"084932827":["Els Llibres de Terrassa"],"084932828":["Servidoc"],"084932829":["Kams Veinte Sistemas, S.L."],"084932830":["Kams Veinte Sistemas, S.L."],"084932831":["Club Bibli\u00f3filo Editorial"],"084932832":["Alida Ingenier\u00eda del Medio, S.L."],"084932833":["Almud Ediciones de Castilla-La Mancha"],"084932834":["Legran, C.B. Edici\u00f3n y Distribuci\u00f3n"],"084932835":["Septem Comercial Canaria del Libro, S.L.L."],"084932836":["Bibli\u00f3polis"],"084932837":["El Far de les Crestes, S.l."],"084932838":["Editorial Nostrum"],"084932839":["Ayuntamiento de Nules"],"084932840":["Ediciones Publiandaluc\u00eda"],"084932841":["Nueva Rioja, S.A."],"084932842":["Servicios Integrales Edicion Tavara"],"084932843":["Edilupa Ediciones, S.L."],"084932844":["Escuela de Cine y V\u00eddeo de Andoa\u00edn, S.L."],"084932845":["Fundaci\u00f3n Euskara Kultur Elkargoa"],"084932846":["Ajuntament de Tarragona"],"084932847":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Centros de Ense\u00f1anza de la Econom\u00eda Social"],"084932848":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de los Pueblos de Tierras de Jos\u00e9 M\u00aa El Tempranillo"],"084932849":["Soleto Collado, Alfonso \u00c1ngel"],"084932850":["Innova Jur\u00eddica, S.A."],"084932851":["Asociaci\u00f3n Cultural Editorial Ojeda"],"084932852":["Azake Ediciones"],"084932853":["Nhell Ediciones"],"084932854":["Editorial Tsavo, S.L."],"084932855":["Essential Minds, S.L."],"084932856":["Ediciones Paracelso, S.L."],"084932857":["Gersam, Sistema de Informaci\u00f3n y Editoriales S.L."],"084932858":["FG Estudios Econ\u00f3micos y Sociales"],"084932859":["Olmedo Moreno, Francisco"],"084932860":["Centro de Investigaci\u00f3n Ecol\u00f3gica y Aplicaciones Forestales = Centre de Recerca Ecol\u00f3gica i Aplicacions Forestals"],"084932861":["Revistas Profesionales, S.L."],"084932862":["Fundaci\u00f3n Foro Jovellanos para la Innovaci\u00f3n Social (Madrid)"],"084932863":["Mart\u00ednez Tapia, Ram\u00f3n"],"084932864":["Corchado Rodr\u00edguez, Juan Manuel"],"084932865":["Excmo. Ayuntamiento de Chiclana"],"084932866":["Ediciones Tabula, S.L."],"084932867":["Editores & Asociados. Gesti\u00f3n Editorial de Libros, Prensa e Informaci\u00f3n, S.L."],"084932868":["La P\u00e1gina Ediciones, SL"],"084932869":["Urraza Dig\u00f3n, Guillermo"],"084932870":["Ayuntamiento de Lezo = Lezoko Udala"],"084932871":["Entrel\u00edneas Editores"],"084932872":["Fundaci\u00f3n Verbum para el Lenguaje y la Comunicaci\u00f3n"],"084932873":["Tierradenadie Ediciones"],"084932874":["Laurel Media, S.l."],"084932875":["Hispano Editores"],"084932876":["Soria Edita"],"084932877":["Editorial Aletheia, S.C."],"084932878":["Esplendor Internacional"],"084932879":["Arial Ediciones, S.L."],"084932880":["Fundaci\u00f3 A.C.A. \u00c0rea Creaci\u00f3 Ac\u00fastica"],"084932881":["Futuro 3000"],"084932882":["Tat (Torturaren Aurkako Taldea)"],"084932883":["Ediciones Experiencia, S.L."],"084932884":["Am\u00e1bardos, S.L."],"084932885":["Stocks de Libros y M\u00fasica, S.L."],"084932886":["Ara Llibres"],"084932887":["Reprogalicia Edici\u00f3ns"],"084932888":["Edit Lin Editorial, S.L."],"084932889":["Editorial La Serran\u00eda, S.L."],"084932890":["Editorial Part\u00e9nope, S.L."],"084932891":["Fundaci\u00f3n de Apoyo a la Historia del Arte Hisp\u00e1nico"],"084932892":["Ros Multimedia, Publishing & Translation, S.L."],"084932893":["Fundaci\u00f3n Alianza Hisp\u00e1nica"],"084932894":["Editorial Nyala, S.L."],"084932895":["Universidad de Oviedo. Departamento de Filolog\u00eda Espa\u00f1ola"],"084932896":["Alonso Ara\u00fajo, Jos\u00e9 Carlos"],"084932897":["Absis. Serveis Culturals, S.L."],"084932898":["Ediciones Zanzibar, S.L."],"084932899":["Prisacom, S.A."],"084932900":["Universidad de Zaragoza. Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales"],"084932901":["Je&Ju Ediciones Gr\u00e1ficas, S.L."],"084932902":["Fundaci\u00f3n Dintel"],"084932903":["Fundaci\u00f3n Camilo Jos\u00e9 Cela"],"084932904":["Federacion de Sordos de la Comunidad"],"084932905":["Asociaci\u00f3n de Trikitixa de Euskadi = Euskal Herriko Trikitixa Elkartea"],"084932906":["Ediciones el Desembarco"],"084932907":["Editorial La Casa del Ajedrez"],"084932908":["Fundaci\u00f3n Campollano"],"084932909":["Editorial Contexto"],"084932910":["Fabiola de Publicaciones Hispalenses S.L"],"084932911":["Ediciones Maestro, S.L."],"084932912":["Ediciones Dona, S.L."],"084932913":["Ediciones El Morro"],"084932914":["Caja de \u00c1vila."],"084932915":["Edicions Catalanes del M\u00f3n de l'Ensenyament-Edicat, S.L."],"084932916":["Editorial Losada, S.L."],"084932917":["n\u00f3os editorial"],"084932918":["Ediciones Amoladeras- Grupo J126"],"084932919":["Ediciones Alta Andromeda"],"084932920":["Sekotia S.L."],"084932921":["Editorial Servet"],"084932922":["Diario As"],"084932923":["Fundaci\u00f3n El Legado Andalus\u00ed"],"084932924":["ARTE Comunicaci\u00f3n Visual, S.L."],"084932925":["Siarum Editores"],"084932926":["Aguado Impresores, S.L."],"084932927":["Institut Ram\u00f3n Llull"],"084932928":["Multiversa"],"084932929":["Editores de Facs\u00edmiles Vicent Garc\u00eda, S.L."],"084932930":["Editorial Pueblos Blancos, S.L."],"084932931":["Ediciones del Gallo"],"084932932":["Ediciones Edisur, S.L."],"084932933":["Oficina Valenciana para la Sociedad de la Informaci\u00f3n"],"084932934":["Ciudad de las Artes y de las Ciencias, S.A."],"084932935":["Fundaci\u00f3n Altadis"],"084932936":["Astrealia Ediciones"],"084932937":["Comunicaci\u00f3n y Servicio Consultores de Marketing y Publicidad, S.L."],"084932938":["Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n del Principado de Asturias"],"084932939":["Aula de Formaci\u00f3n Crea, s.l."],"084932940":["Ayuntamiento de Beasain"],"084932941":["Real Sociedad Espa\u00f1ola de Alpinismo Pe\u00f1alara"],"084932942":["Mateo Rodr\u00edguez, Luis Francisco"],"084932943":["Ejes Cartesianos,sl"],"084932944":["Librer\u00eda S\u00e9neca Ediciones"],"084932945":["Plurabelle, S.L."],"084932946":["Fundaci\u00f3n Aguilar y Eslava"],"084932947":["Ferri Chulio, Andr\u00e9s de Sales"],"084932948":["Editorial Verbigracia, S.L."],"084932949":["De Paso Publicaciones"],"084932950":["Casa Asia"],"084932951":["Ediciones La Lucerna"],"084932952":["Global Group Learning Consulting, S.L."],"084932953":["Hypermedia Canarias, S. L."],"084932954":["Ayuntamiento de Roquetas de Mar"],"084932955":["Asociaci\u00f3n C. Tremn"],"084932956":["Publicaciones Ronda 2000, S.L."],"084932957":["Fundaci\u00f3n Formaci\u00f3n y Empleo"],"084932958":["E.G.N (Navarra)"],"084932959":["Repronor"],"084932960":["Domingo P\u00e9rez Batista (Fotocopiadora Campus)"],"084932961":["Centro de Educaci\u00f3n de Personas Adultas de Oriente"],"084932962":["Promociones Period\u00edsticas Leonesas, S.A."],"084932963":["Aeronaval Publishing, S.L."],"084932964":["Editorial Bercimuel S.L."],"084932965":["Horacio Escarabajal Editor"],"084932966":["Horacio Escarabajal Editor"],"084932967":["Consejo Econ\u00f3mico y Social Ciudad de Huelva"],"084932968":["Taller de Estudios de Historia de Espa\u00f1a e Hispanoam\u00e9rica"],"084932969":["Zenobita Edicions"],"084932970":["Novos Vieiros S.L."],"084932971":["Ayuntamiento de Cullera"],"084932972":["Comte d'Aure SL"],"084932973":["Barreiro Fernandez,Jose M."],"084932974":["Icono Teatro, S.L."],"084932975":["Ayuntamiento de Lorca"],"084932976":["Gabinete de Asesoramiento y Formacion Sociosanitaria"],"084932977":["Edici\u00f3ns Fervenza"],"084932978":["Fundaci\u00f3n Cultural Od\u00f3n Betanzos Palacios"],"084932979":["Fundaci\u00f3n Fernando Gonz\u00e1lez Bern\u00e1ldez"],"084932980":["Ayuntamiento de Burriana"],"084932981":["Grupo Delta Ediciones Digitales, S.L."],"084932982":["Traficantes de Sue\u00f1os"],"084932983":["Vida Kinesiolog\u00eda"],"084932984":["Ediciones Malberte - Maria Sol Iglesias Alberte"],"084932985":["Artium de \u00c1lava"],"084932986":["Editorial Nat\u00edvola"],"084932987":["Editorial del Libro Vasco - Apolonia Mart\u00edn Ortega"],"084932988":["Joxman Editores"],"084932989":["Universidad Cat\u00f3lica San Antonio de Murcia"],"084932990":["Asociaci\u00f3n Cultural Teatro del Astillero"],"084932991":["Instituto de Investigaci\u00f3n y Estudios Exobiologicos"],"084932992":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084932993":["PMP Management Factory"],"084932994":["Tom\u00e1s P\u00e9rez, Mar\u00eda Dolores"],"084932995":["Studio Press, S.L."],"084932996":["Fundaci\u00f3n Miguel Aguil\u00f3"],"084932997":["Talgrafic, S.C.L."],"084932998":["Galerada Serveis d Edici\u00f3 i Traducci\u00f3 Sccl"],"084932999":["Molwick"],"084933000":["Abecedario"],"084933001":["Ediciones del Viento, S.L."],"084933002":["Asociaci\u00f3n Mediterr\u00e1nea de Arte Contempor\u00e1neo"],"084933003":["Universidad de Valladolid. Instituto de Estudios de Iberoam\u00e9rica y Portugal"],"084933004":["Foro Local, S.L."],"084933005":["Versi\u00f3n Editora"],"084933006":["Fundaci\u00f3n Independiente"],"084933007":["Fundaci\u00f3n Grupo Prasa"],"084933008":["Vilalta i Rueda, Rafael"],"084933009":["Asociaci\u00f3n Cultural T\u00e1ntalo"],"084933010":["Asociaci\u00f3n por la Libertad de Expresi\u00f3n del Pueblo Canario (Ediciones La Marea)"],"084933011":["Croma Press S.A."],"084933012":["Siete Mares"],"084933013":["Management Focus, S.A."],"084933014":["Academia de Buenas Letras de Granada"],"084933015":["Editorial Noctiluca (Sastre Sureda, Bartolome)"],"084933016":["Mairea Libros"],"084933017":["$Imagen Prisma r Editores"],"084933018":["Publicaciones Ocitur"],"084933019":["Palafox y Pezuela, S.L."],"084933020":["Unimedios Gesti\u00f3n, S.L."],"084933021":["CIE Inversiones Editoriales Dossat-2000, S.L."],"084933022":["Asociaci\u00f3n Proyecci\u00f3n 15"],"084933023":["Instituto Teol\u00f3gico Compostelano"],"084933024":["Fundaci\u00f3n del Patrimonio Hist\u00f3rico de Castilla y Le\u00f3n"],"084933025":["Chequeo, Gesti\u00f3n y Planificaci\u00f3n Legal, SL"],"084933026":["Centro de Terapia de Conducta"],"084933027":["Consejo Andaluz de Colegios Oficiales de Arquitectos"],"084933028":["Garrote Rico, Rafael"],"084933029":["Central Fax Euskadi, S.L."],"084933030":["Centre Telematic Editorial, S.R.L."],"084933031":["Bosque Sideral"],"084933032":["Alfonso G\u00f3mez, Alberto Jes\u00fas"],"084933033":["Hijos de Muley Rubio, S.L. (HMR )"],"084933034":["Librer\u00eda Panella, S.L."],"084933035":["Ediciones Cemetc S.L."],"084933036":["RM Verlag, S.L."],"084933037":["Bolsilibros de Ediciones, S.L."],"084933038":["Fundaci\u00f3n Vipren"],"084933039":["Terapias Verdes"],"084933040":["S.A.E.M. Thales. Sociedad Andaluza de Educaci\u00f3n Matem\u00e1tica Thales"],"084933041":["Peri\u00f3dicos de Tenerife, S.L."],"084933042":["Real Sociedad Econ\u00f3mica de Amigos del Pa\u00eds (Las Palmas de Gran Canaria)"],"084933043":["Edici\u00f3ns Losa"],"084933044":["Ediciones Generales de la Construcci\u00f3n"],"084933045":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos del Arte Popular"],"084933046":["D\u00e0r\u00e0n\u00e0. Paloma Zamora Rod\u00edguez"],"084933047":["Editorial Corbal\u00e1n"],"084933048":["Delegaci\u00f3n Municipal de Cultura"],"084933049":["Newsline"],"084933050":["Novel Vial, S.A."],"084933051":["PC-D\u00edez"],"084933052":["Fundaci\u00f3n Aspace Navarra para El Empleo"],"084933053":["Lobo Sapiens"],"084933054":["Edicions Joica"],"084933055":["Agrupacion Tecnica Profesional"],"084933056":["Olivum, C.B."],"084933057":["\u00d3scar Mart\u00edn Studio, S.L."],"084933058":["Servicio de Publicaciones de la Universidad Cat\u00f3lica de \u00c1vila"],"084933059":["Editorial Tr\u00e9veris, S.L."],"084933060":["Ediciones Ekar\u00e9"],"084933061":["Garrote Rico, Rafael"],"084933062":["Ediciones Nueva Rep\u00fablica, S.L."],"084933063":["Engloba Grupo de Comunicaci\u00f3n"],"084933064":["Colegio de Farmac\u00e9uticos de Barcelona = Col\u00b7legi de Farmac\u00e8utics de Barcelona"],"084933065":["Ziggurat Editors, S.C.P."],"084933066":["Real Academia de Extremadura de las Letras y de las Artes (C\u00e1ceres)"],"084933067":["Mar\u00eda \u00c1ngeles Fuertes Garc\u00eda"],"084933068":["Editorial Gorki"],"084933069":["Eurocomercial Jer, S.A."],"084933070":["Colegio de Economistas de la Regi\u00f3n de Murcia. Servicio de Estudios"],"084933071":["Fundaci\u00f3n Formaci\u00f3n y Empleo"],"084933072":["Ayuntamiento de Palam\u00f3s = Ajuntament de Palam\u00f3s"],"084933073":["Asociacion Cultural Nitecuento"],"084933074":["Col.lectiu Teranyines"],"084933075":["Gaviria Alonso, Luis"],"084933076":["Ediciones Fuente de la Fama"],"084933077":["Ayuntamiento de \u00c1vila.Instituto Municipal de la M\u00fasica y la Cultura"],"084933078":["Mediprint Ediciones, S.L."],"084933079":["Ediciones TGD"],"084933080":["Patronato del Real Alc\u00e1zar"],"084933081":["Fundaci\u00f3 Privada Joan Brossa"],"084933082":["Fundaci\u00f3n Premios Mayte"],"084933083":["Royo Aranda, Matilde"],"084933084":["Asesores Financieros Fiscales & Rey Asociados, S.L."],"084933085":["Ayuntamiento de Parets del Vall\u00e9s = Ajuntament de Parets del Vall\u00e8s"],"084933086":["Antonio P\u00e9rez G\u00f3mez Torres"],"084933087":["Tertulia Cofrade Pasi\u00f3n"],"084933088":["Bosquet Pujol, Neus"],"084933089":["Medio Ambiente, M\u00fasica y Cultura en el Espacio Rural"],"084933090":["Ediciones de Aqu\u00ed, S.L."],"084933091":["Pliega Ediciones"],"084933092":["Fundaci\u00f3n Investigaci\u00f3n y Ediciones (Invesnes)"],"084933093":["Ponent Mon, S.L."],"084933094":["Socidrogalcohol"],"084933095":["Copysevilla"],"084933096":["Ediciones de la Librer\u00eda Lema"],"084933097":["Ayuntamiento de Arucas"],"084933098":["Formaci\u00f3n 2020"],"084933099":["Ona Industria Gr\u00e1fica, S.A."],"084933100":["El Bullirestaurant"],"084933101":["Llibres a Mida, S.L."],"084933102":["El Flamenco Vive"],"084933103":["Ateneo Republicano de Galicia"],"084933104":["Ayuntamiento de Campanario"],"084933105":["Latina de Comunicaci\u00f3n Social Unv. Laguna"],"084933106":["Tot Sona Records, S.L."],"084933107":["Iberdrola, S.A."],"084933108":["Editorial Verena Zech"],"084933109":["Fundaci\u00f3 Iluro"],"084933110":["Centro Excursionista de Valencia = Centre Excursionista de Val\u00e8ncia"],"084933111":["Institut d Estudis Ceretans"],"084933112":["Pl\u00e1cido Cuadros S.L."],"084933113":["Associaci\u00f3 S\u00f2ciocultural La Formiga Com"],"084933114":["Fira Internacional de Barcelona"],"084933115":["Diario El Correo SA"],"084933116":["Ayuntamiento de la Villa de Ingenio"],"084933117":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Estudios Literarios Hispanoamericanos"],"084933118":["Federaci\u00f3n de Asociaciones de Scouts de Espa\u00f1a (ASDE)"],"084933119":["Mart\u00ed Ca\u00f1ellas, Bernardo"],"084933120":["Rosalibros. Distribuci\u00f3n y Ediciones Rodr\u00edguez Santos, S.L."],"084933121":["Fundaci\u00f3n Marco"],"084933122":["Editecred"],"084933123":["Salvador Pitarch, Alfred"],"084933124":["Edinexus Multimedia S.L."],"084933125":["Edicions a petici\u00f3, S.L."],"084933126":["Ediciones El Charco"],"084933127":["Fundaci\u00f3n Instituto Euromediterr\u00e1neo del Agua"],"084933128":["Tres Tigres, S.L."],"084933129":["Aula Cooperativa de Informaci\u00f3n y Cultura"],"084933130":["Nos y Otros Editores"],"084933131":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Ciencia y Cultura"],"084933132":["S\u00e1ez Echevarr\u00eda, Carlos"],"084933133":["Auditorio de Tenerife, S.A."],"084933134":["Fondo Editorial Ilmo. Ayuntamiento de Don Benito"],"084933135":["Centro Investigacion Cientifica Isla de la Cartuja"],"084933136":["Central Fax"],"084933137":["Asociaci\u00f3n de Medicina y Seguridad"],"084933138":["Verdera Tuells, Evelio"],"084933139":["Editorial Gamma"],"084933140":["Ayuntamiento de Vinalesa"],"084933141":["BBVA Comunicaci\u00f3n e Imagen"],"084933142":["Editorial Altamar"],"084933143":["ONG Hermandad sin Fronteras"],"084933144":["Sociedad Espa\u00f1ola de Cirug\u00eda Ocular Implanto-Refractiva (SECOIR)"],"084933145":["Desarrollo Software Deportivo, S.L."],"084933146":["Ayuntamiento de Teulada"],"084933147":["Editorial Flor de Nieve"],"084933148":["Editorial Tharpa"],"084933149":["P\u00e9rez T\u00f3rres, Jos\u00e9 Luis"],"084933150":["Fundaci\u00f3n Formaci\u00f3n y Empleo"],"084933151":["Pragma Edicions"],"084933152":["Devenir /Juan Pastor, editor"],"084933153":["Centro de Estudios Borjanos"],"084933154":["Global Publishers Espa\u00f1a, S.L."],"084933155":["Joseba Berriotxoa - Erroteta"],"084933156":["Barrero & Azedo"],"084933157":["Alemany Mandilego, Gaspar"],"084933158":["Editorial Pol\u00e9mica, S.L."],"084933159":["Abadia Editors"],"084933160":["\u00cdndice Sur"],"084933161":["A Sense of Music, S.L. Bellaterra M\u00fasica Ed."],"084933162":["Escuela de Arte Granada"],"084933163":["Partido Andalucista"],"084933164":["Escuela de Arte Granada"],"084933165":["Color Relax, S.L."],"084933166":["Torres Ruiz, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084933167":["Editorial Anthias, SL"],"084933168":["La Casa del Libro \u00c1rabe"],"084933169":["Lirama Conciertos, S.L."],"084933170":["Lirama Conciertos, S.L."],"084933171":["Ayuntamiento de Argentona = Ajuntament d'Argentona"],"084933172":["Ayuntamiento de And\u00fajar. \u00c1rea de Cultura"],"084933173":["Revistes i Col.leccionables, S.L."],"084933174":["Lugano,Ediciones"],"084933175":["Millenium Libros"],"084933176":["Difusora de Letras, Artes e Ideas, S.L."],"084933177":["Adrados Ediciones"],"084933178":["Publicaciones Comunitarias"],"084933179":["Izargi"],"084933180":["Llanoazur SL"],"084933181":["Mariola Edicions, S.L."],"084933182":["Edifsa"],"084933183":["Barber\u00e1n-Casanovas, SCP"],"084933184":["Devir Contenidos S.L."],"084933185":["C\u00e1tedra Cultural General Guti\u00e9rrez"],"084933186":["Perez Agust\u00ed, Adolfo"],"084933187":["Arial Ediciones, S.L."],"084933188":["Editorial Scio"],"084933189":["Centro de Estudios Locales de Andorra"],"084933190":["Tabla Rasa. Libros y Ediciones, S.L."],"084933191":["Fundaci\u00f3n Foro Jovellanos del Principado de Asturias"],"084933192":["Comte d'Aure SL"],"084933193":["Ediciones Verba"],"084933194":["Gobern de les Illes Balears. Conselleria d'Obres Publiques, Habitatge i Transports"],"084933195":["Zenobita Edicions"],"084933196":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n Did\u00e1ctica"],"084933197":["Consejo Jur\u00eddico de la Regi\u00f3n de Murcia"],"084933198":["Fondo Editorial de Ingenier\u00eda Naval"],"084933199":["Latorre Literaria, S.A."],"084933200":["Pasoalto Original Media Films"],"084933201":["Campos de Hierba, S.C."],"084933202":["Fundaci\u00f3n Bernardo Aladr\u00e9n"],"084933203":["Fundaci\u00f3n Empresa y Sociedad"],"084933204":["Fundaci\u00f3n REPSOL"],"084933205":["Alikornio editorial"],"084933206":["Zigurat Consultor\u00eda de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica S.L."],"084933207":["Sede T\u00e9cnica, S. A."],"084933208":["Fundaci\u00f3n Empresa y Ciencia=Fundaci\u00f3 Empresa i Ciencia"],"084933209":["Colegio Oficial de Psic\u00f3logos de las Palmas"],"084933210":["Bornova Ediciones"],"084933211":["Lizardi Elkartea"],"084933212":["Meta 4"],"084933213":["Trio Infograf\u00eda, S.L."],"084933214":["Senta Work. S.L."],"084933215":["Excmo. Ayuntamiento de Arcos de la Frontera"],"084933216":["Editorial Azul"],"084933217":["Relatocorto.com"],"084933218":["Grupo Conforsa"],"084933219":["Cladellas Pros, Ramon"],"084933220":["Aula Salud Siglo xxi"],"084933221":["Tabelaria Ediciones"],"084933222":["Fundaci\u00f3n Museo de la Paz de Guernica"],"084933223":["Ayuntamiento de la Villa de La Orotava"],"084933224":["Edicions Hip\u00f2tesi, SL"],"084933225":["Secuencia Gr\u00e1fica S.L."],"084933226":["Greentour 2000, S.L."],"084933227":["NRT Ediciones"],"084933228":["Aula de Estudios Sanitarios"],"084933229":["Joseph K, Editor"],"084933230":["Novalia Electronic Editions"],"084933231":["Ediciones Scire"],"084933232":["Kns Ediciones"],"084933233":["Blatt Medic, S.L."],"084933234":["MLK Producciones & Comunicaci\u00f3n"],"084933235":["Consejo de la Juventud de Andaluc\u00eda"],"084933236":["Vesica Piscis"],"084933237":["Carceller Tom\u00e1s, Luis Wenceslao"],"084933238":["Institut Municipal del Paisatge Urb\u00e1 i La Qualitat de Vida - Ayuntamiento de Barcelona"],"084933239":["R@\u00edces"],"084933240":["Estudio Did\u00e1ctico"],"084933241":["Omnes Bands, S.L."],"084933242":["Camaleon Art, S.L."],"084933243":["Edicions L'Esguard"],"084933244":["Edici\u00f3ns L\u00f3strego (Su\u00e1rez Pi\u00f1eiro, Ana Mar\u00eda)"],"084933245":["Escandell Salom, Antonio"],"084933246":["Innova Jur\u00eddica, S.A."],"084933247":["Aitana Ediciones Graficas"],"084933248":["Ceremonial"],"084933249":["Cibio"],"084933250":["Serra Dom\u00e9nec, Moli"],"084933251":["Festival de Cine de Huesca"],"084933252":["Diedycul"],"084933253":["Editorial A&L (Audiovisual Link)"],"084933254":["Pictograf\u00eda, S.L."],"084933255":["Centro Nacional de Investigaciones Oncol\u00f3gicas"],"084933256":["Asociaci\u00f3n Universitaria Medievalense"],"084933257":["Edicions de l?Escola Massana"],"084933258":["Editorial G\u00e1rgola, S.L."],"084933259":["Natursport"],"084933260":["Perif\u00e8ric Edicions, S.L."],"084933261":["Maema Editora"],"084933262":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura. Departamento de Proyectos Arquitect\u00f3nicos"],"084933263":["R que R Editorial, S.A."],"084933264":["Editorial Nostrum"],"084933265":["Editorial Doble J"],"084933266":["N\u00fa\u00f1ez Y\u00e1\u00f1ez, Javier"],"084933267":["Signifer Libros"],"084933268":["Alday Grafic, S.L."],"084933269":["Jard\u00edn Press, S.L."],"084933270":["Utriusque Vasconiae S.L."],"084933271":["Cim Edicions, S.L."],"084933272":["Emboscall"],"084933273":["Melusina"],"084933274":["Unitat de Formaci\u00f3 de Formadors de la Universitat Polit\u00e9cnica de Catalunya"],"084933275":["Colegio Oficial de M\u00e9dicos de Tenerife"],"084933276":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Direcci\u00f3n de Proyectos e Iniciativas Culturales"],"084933277":["Fundaci\u00f3n Antonio Gala"],"084933278":["Instituto Universitario de Tr\u00e1fico y Seguridad Vial"],"084933279":["Editorial A.G.R. Difusi\u00f3n"],"084933280":["JdeJ Editores"],"084933281":["Fundaci\u00f3n Mastia"],"084933282":["Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia. Facultad de Bellas Artes San Carlos = Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia. Facultat de Belles Arts de Sant Carles"],"084933283":["Asociaci\u00f3n Nacional del Alzh\u00e9imer Afalcontigo"],"084933284":["Real Academia de las Buenas Letras = Real Acad\u00e8mia de les Bones Lletres (Barcelona)"],"084933285":["Gestor de Infraestructuras Ferroviarias"],"084933286":["Foale, Anthony Ernest"],"084933287":["Foro de Investigaciones Sociales"],"084933288":["Abbc Punt de Creu Artesan\u00eda 2002 S.L."],"084933289":["Perez Agust\u00ed, Adolfo"],"084933290":["Costa Literaria Ediciones"],"084933291":["Ayuntamiento de \u00c1vila.Instituto Municipal de la M\u00fasica y la Cultura"],"084933292":["Distribucions d'Art Surrealista s.a"],"084933293":["Antonio Jos\u00e9 P\u00e9rez G\u00f3mez"],"084933294":["Centre Telematic Editorial, S.R.L."],"084933295":["Ediciones Lev\u00e1ntate, S.L."],"084933296":["Editorial Losada, S.L."],"084933297":["Slinges Ingenier\u00eda y Gesti\u00f3n"],"084933298":["Asociaci\u00f3n Prosveta"],"084933299":["Ayuntamiento de Mondrag\u00f3n = Arrasateko Udala"],"084933300":["Babidi-B\u00fa"],"084933301":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084933302":["Publisoft Entertainment, S. L."],"084933303":["Asociacion Profesional de Expertos Contables y Tributarios de Espa\u00f1a"],"084933304":["Carmelitas Descalzas (Alcal\u00e1 de Henares)"],"084933305":["Emboscall"],"084933306":["Sanz Ruiz, Antonio"],"084933307":["Pasoalto Original Media Films"],"084933308":["Fundaci\u00f3n Instituto Artes Visuales"],"084933309":["Sistemas de Oficina de Almer\u00eda SA"],"084933310":["Cenproex S.L."],"084933311":["Aconcagua Publishing"],"084933312":["Kira Edit"],"084933313":["Unidixital. Servicio de Edici\u00f3n Digital de la Universidad de Santiago de Compostela"],"084933314":["Editorial Ob Stare"],"084933315":["Producci\u00f3n de Obras Literarias Art\u00edsticas Recreativas - Polar - Editorial, S.L."],"084933316":["Intert\u00e9cnica Ediciones"],"084933317":["Edici\u00f3ns Fervenza"],"084933318":["Arcibel Editores"],"084933319":["Abadia Editors"],"084933320":["Consorcio del Centro de Documentaci\u00f3n y Museo Textil = Consorci del Centre de Documentaci\u00f3 i Museu T\u00e8xtil"],"084933321":["Asociaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Instituto Autom\u00e1tica y Fabricaci\u00f3n"],"084933322":["Claro de Luna Editores"],"084933323":["Cabildo Insular de El Hierro"],"084933324":["Instituto de Estudios del Libre Comercio"],"084933325":["Euskal Gaiak Abarka, S.L."],"084933326":["Sekotia S.L."],"084933327":["Biblos Clube de Lectores"],"084933328":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda Industrial de Barcelona = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Escola T\u00e8cnica Superior d'Enginyeria Industrial de Barcelona"],"084933329":["Olivo Editorial"],"084933330":["Trashorras Montecelos, Jes\u00fas"],"084933331":["Innova Jur\u00eddica, S.A."],"084933332":["Ediciones Alpha Decay, S.A."],"084933333":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Girona = Col\u00b7legi Oficial d'Aparelladors i Arquitectes T\u00e8cnics de Girona"],"084933334":["Fundaci\u00f3n Eduardo Capa"],"084933335":["Aunalia S.l."],"084933336":["Creaciones Copyright"],"084933337":["Universidad Cat\u00f3lica San Antonio de Murcia"],"084933338":["Fundaci\u00f3n Centro de Estudios de Aprendizaje y Reeducaci\u00f3n"],"084933339":["Ananda Publishers, S.L."],"084933340":["Ars Magna, S.L."],"084933341":["Axac"],"084933342":["Museo Picasso M\u00e1laga"],"084933343":["Lletres i Imagos = Letras e Imagos = Joan F. Benavent"],"084933344":["Sistemas de Creacion y Conocimiento, S.L."],"084933345":["Publicaci\u00f3n de Libros M\u00e9dicos, S.L.U."],"084933346":["Instituto Formutua, S.L."],"084933347":["Instituto de Estudios Ceut\u00edes"],"084933348":["El Siguiente Paso S.L."],"084933349":["Uni\u00f3n General de Trabajadores. Federaci\u00f3n de Trabajadores de la Ense\u00f1anza (Sevilla)"],"084933350":["Arboleda Ediciones"],"084933351":["Universitat Ramon Llull editors"],"084933352":["Grupo Cultural Altaffaylla / Altaffaylla Kultur Taldea"],"084933353":["Fundaci\u00f3n Cultural Santa Teresa"],"084933354":["Castellarte"],"084933355":["Ateneo Alternativo Antonio Carrasco Suarez"],"084933356":["Colegio Oficial de M\u00e9dicos de Tenerife"],"084933357":["Editorial Cami\u00f1o do Faro"],"084933358":["Librer\u00eda S\u00e9neca Ediciones"],"084933359":["Librer\u00eda S\u00e9neca Ediciones"],"084933360":["Asociaci\u00f3n Ib\u00e9rica de Estudios de Traducci\u00f3n e Interpretaci\u00f3n"],"084933361":["Libros del Zorro Rojo"],"084933362":["Instituto Teol\u00f3gico San Ildefonso. Servicio de Publicaciones"],"084933363":["Foro de las Artes S.L."],"084933364":["S.L.G. Instituto de Formaci\u00f3n, S.L."],"084933365":["Tesser-Land"],"084933366":["Fundaci\u00f3 Caixa Carlet"],"084933367":["Ra Editores, S.L."],"084933368":["Latina de Comunicaci\u00f3n Social Unv. Laguna"],"084933369":["EBE Editor"],"084933370":["Ediciones Maestro, S.L."],"084933371":["Laia Libros, S.L."],"084933372":["Sotabur SL"],"084933373":["Museo do Mar de Galicia"],"084933374":["Enotria Ediciones"],"084933375":["Aleta Ediciones"],"084933376":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Zamora"],"084933377":["Universitas Internacional, S.L."],"084933378":["Editorial Almuzara"],"084933379":["Elea"],"084933380":["Mar\u00edn Ramos, Fernando"],"084933381":["Saber Mountain, S.L.L."],"084933382":["\u00d1 Doble S.L.U."],"084933383":["Onda Educa S.L.U."],"084933384":["Ontivero Campo, Hugo Jorge"],"084933385":["Pragma Edicions"],"084933386":["Edicions Alfan\u00ed"],"084933387":["Museo Picasso M\u00e1laga"],"084933388":["ECO&LAWS, S.L."],"084933389":["Ala Moana, S.L."],"084933390":["Red Espa\u00f1ola de Atenci\u00f3n Primaria"],"084933391":["Fundaci\u00f3n Agust\u00ed Asensio"],"084933392":["El Aragon\u00e9s"],"084933393":["Balagium Editors"],"084933394":["E.P.R. Murcia Cultural, S.A."],"084933395":["Faximil Edicions Digitals"],"084933396":["Ayuntamiento de Palam\u00f3s = Ajuntament de Palam\u00f3s"],"084933397":["Aula de Cine de la Universidad de Alicante"],"084933398":["Urgoiti Editores S.L."],"084933399":["L\u00ednea de Comunicaci\u00f3n y Marketing"],"084933400":["El Fisco"],"084933401":["Editer Publicaciones S.L."],"084933402":["Edicions del Crec"],"084933403":["Fernando Villaverde Ediciones"],"084933404":["Danu Editorial, S.L."],"084933405":["Academia de Ciencias Artes y Letras de Huelva"],"084933406":["Ayuntamiento de Granollers = Ajuntament de Granollers"],"084933407":["Telef\u00f3nica Publicidad e Informaci\u00f3n, S.A."],"084933408":["Litoral Das R\u00edas"],"084933409":["Ponent Mon, S.L."],"084933410":["G\u00f3mez Coll, S.L. Servicios Editoriales"],"084933411":["Enclave Creativa Ediciones S.L."],"084933412":["Alfa Desarrollo de Sistemas,S.L."],"084933413":["Romero Sierra Aviation Groop"],"084933414":["Abecedario"],"084933415":["Movimiento de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica Aula Libre"],"084933416":["Hedras"],"084933417":["Editorial Irudi, S.L."],"084933418":["Editorial Nur"],"084933419":["Fundaci\u00f3n Cofrade"],"084933420":["La \u00danica Puerta a la Izquierda"],"084933421":["Ajuntament de Tarragona"],"084933422":["Arte Distrito 4, S.A."],"084933423":["Gaztelupeko Hotsak, S.L."],"084933424":["Arag\u00f3n Vivo"],"084933425":["Amics de l'Escola Agr\u00e0ria de Manresa"],"084933426":["Hiperdimensional, S.L."],"084933427":["Royo Aranda, Matilde"],"084933428":["Consejo Econ\u00f3mico y Social Ciudad de Huelva"],"084933429":["Edicions Smara"],"084933430":["Fundaci\u00f3n Cidaut"],"084933431":["Global Data, S.L."],"084933432":["CD Form, S.L."],"084933433":["Empresa de Gesti\u00f3n Medioambiental"],"084933434":["Colegio de Periodistas de Catalu\u00f1a - Col.legi de Periodistes de Catalunya"],"084933435":["Asociacion Espa\u00f1ola de Film Commisioners=Spain Film Commission"],"084933436":["Ediciones y Distribuciones Assimil, S.L."],"084933437":["M. Carmen \u00c1lvarez Gonz\u00e1lez"],"084933438":["Jovara 2000, S.L."],"084933439":["Linkgua Digital"],"084933440":["Di\u00e1logos.red"],"084933441":["Onada Edicions SL"],"084933442":["Zoea. Difusion e Investigacion del Medio Marino"],"084933443":["CV Ciencias del Deporte"],"084933444":["Orfeo Ediciones, S.L."],"084933445":["Escuela de Cine y V\u00eddeo de Andoa\u00edn, S.L."],"084933446":["Campgrafic Editors"],"084933447":["Unisono Musica, S.L."],"084933448":["Haya Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084933449":["Haya Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084933450":["Barrena"],"084933451":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada III = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament de Matem\u00e0tica Aplicat III"],"084933452":["Departament Organitzacio Empreses"],"084933453":["Fundaci\u00f3n Instituto Castellano Leon\u00e9s de la Lengua"],"084933454":["Editorial Orix, S.L."],"084933455":["Aduana Vieja"],"084933456":["Proyectos Edidelia, S.L."],"084933457":["Asociaci\u00f3n de Ge\u00f3grafos Espa\u00f1oles"],"084933458":["Ajuntament de D\u00e9nia"],"084933459":["Zarzuelo Sihuro, editor"],"084933460":["Museo de Arte Contempor\u00e1neo Esteban Vicente"],"084933461":["Editorial Penib\u00e9tica"],"084933462":["Galer\u00eda Bat Alberto Cornejo"],"084933463":["Sociedad de Gesti\u00f3n del Museo de las Ciencias Pr\u00edncipe Felipe de Valencia, S.L."],"084933464":["Universidad de Valladolid. Instituto de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"084933465":["Comte d'Aure SL"],"084933466":["Jos\u00e9 Luis Carnota Editor, S.L."],"084933467":["Associaci\u00f3 Per al Foment Cultural de Terrassa"],"084933468":["Centro Provincial de Drogodependencias de C\u00e1diz"],"084933469":["Shinden Ediciones S.L."],"084933470":["Ayuntamiento de Mula"],"084933471":["Asociaci\u00f3n para la Defensa de las Especies en V\u00edas de Extinci\u00f3n"],"084933472":["Tarann\u00e0 Edicions SCP"],"084933473":["Editorial Losada, S.L."],"084933474":["Centre d'Estudis sobre el Cable"],"084933475":["Canseco Editores, S.L."],"084933476":["GrataLectura"],"084933477":["Ediciones TGD"],"084933478":["Editorial Foro Interno"],"084933479":["Bolta\u00f1a Telem\u00e1tica y Multimedia"],"084933480":["Fundacio Cipriano Garcia. Arxiu Historic de CCOO de Catalunya"],"084933481":["Caduceo Multimedia, S.L."],"084933482":["Fundaci\u00f3 Es Baluard Museu d'Art Modern i Contemporani de Palma"],"084933483":["Areitio Bertol\u00edn, Javier"],"084933484":["Sociedad Asturiana de Filosof\u00eda"],"084933485":["Asociaci\u00f3n Andaluza de Egiptolog\u00eda"],"084933486":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Melilla"],"084933487":["Mundo Revistas, S.A."],"084933488":["Llibremania"],"084933489":["Ediciones Voces y Culturas"],"084933490":["Reprogalicia Edici\u00f3ns"],"084933491":["Vel\u00e1zquez Callado, Carlos"],"084933492":["Estudios N\u00e1uticos Costa, C.B."],"084933493":["Cavandoli (Jos\u00e9 Antonio Ascondo Bageneta)"],"084933494":["Asociacion Cultural Alcanc\u00eda"],"084933495":["P\u00e9rez Romero, Antonio Miguel"],"084933496":["Albatru Editores"],"084933497":["Ambages;Ediciones,S.L."],"084933498":["Salud Multimedia"],"084933499":["Arrain Network Environmental Consulting (Divisi\u00f3n Editorial)"],"084933500":["Asociaci\u00f3n Gallega de Psicopedagog\u00eda"],"084933501":["Fundaci\u00f3n Prodti. Fundaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n de la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo Tecnol\u00f3gico Industrial"],"084933502":["Colectivo Escuela Libre"],"084933503":["Aunia Kultura Elkartea"],"084933504":["Instituto de Historia del Libro y de la Lectura"],"084933505":["La Tarde Libros"],"084933506":["Junta de Extremadura. Consejo Economico y Social de Extremadura"],"084933507":["Ensiola Editorial (Impremta Muro SL)"],"084933508":["Parroquia de San Juan y San Pedro"],"084933509":["Saber y Comunicacion, S.L."],"084933510":["Vitae Ediciones"],"084933511":["Editorial Yanderesa, S.L."],"084933512":["Civilis Editores, S.L."],"084933513":["Mart\u00ednez Abell\u00e1n, Roque"],"084933514":["Fundaci\u00f3n Grupo Eroski"],"084933515":["Edicions Benzina, S.C."],"084933516":["Du Musique"],"084933517":["Universidad de Granada. Departamento de Did\u00e1ctica de la Matem\u00e1tica"],"084933518":["Ateneo Ferrol\u00e1n"],"084933519":["Ayuntamiento de Soller= Ajuntament de Soller"],"084933520":["Agencia Valenciana de la Energ\u00eda"],"084933521":["Ciudad Industrial Valle del Nal\u00f3n, S.A."],"084933522":["Don't Look Down Initiatives, S.L."],"084933523":["Grupo Ant\u00edquitas 2003, S.L."],"084933524":["Galer\u00eda Muelle 27"],"084933525":["Azake Ediciones"],"084933526":["Ayuntamiento de Miguelturra"],"084933527":["Centre d'Estudis Comarcals Banyoles"],"084933528":["Sanchez y Sierra Editores (S&S Editores)"],"084933529":["Serva-\u00c9lite"],"084933530":["Velecio Editores, S.L"],"084933531":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de la Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta"],"084933532":["Assi, S.L."],"084933533":["Grupo de Cultura Bilaketa"],"084933534":["Asociaci\u00f3n para el Fomento de la Encuadernaci\u00f3n de Arte"],"084933535":["Senta Work. S.L."],"084933536":["Fundaci\u00f3n P\u00eda Aut\u00f3noma San Agust\u00edn"],"084933537":["Fundaci\u00f3n Gypaetus"],"084933538":["Asociaci\u00f3n Lama Gangchen Son de Paz"],"084933539":["Rey Al\u00ed"],"084933540":["Ediciones Generales de la Construcci\u00f3n"],"084933541":["Arborliber"],"084933542":["Alnilam Ediciones, S.L."],"084933543":["Cardona Ivars, Joan Josep"],"084933544":["La Tira de Dibujos, S.L."],"084933545":["El Sombrero de Ala Ancha, S.L."],"084933546":["Candaya SL"],"084933547":["Aula de Formaci\u00f3n Crea, s.l."],"084933548":["Ediciones Deusto (Bilbao)"],"084933549":["La Rep\u00fablica 1931-1939 editorial"],"084933550":["GSP Editores"],"084933551":["Editorial Picu Urriellu, S.L."],"084933552":["Nos y Otros Editores"],"084933553":["Fundaci\u00f3n Esteyco"],"084933554":["Asociaci\u00f3n Profesional de Selvicultores"],"084933555":["Traficantes de Sue\u00f1os"],"084933556":["Ayuntamiento de Barbastro"],"084933557":["Fern\u00e1ndez Castillo, Santiago"],"084933558":["Centre Telematic Editorial, S.R.L."],"084933559":["Book Print, S.L."],"084933560":["Psicolog\u00eda y Telecomunicaciones, S.L."],"084933561":["Constantino F\u00e9lix Mara\u00f1a S\u00e1nchez"],"084933562":["Galva Dominguez, Editores"],"084933563":["Andana Editorial"],"084933564":["In\u00e9dita Ediciones"],"084933565":["Federaci\u00f3n de Asociaciones de Scouts de Espa\u00f1a (ASDE)"],"084933566":["Sociedad de Estudios Medievales y Renacentistas (Semyr)"],"084933567":["Escuela T\u00e9cnica Superior de Edificaci\u00f3n"],"084933568":["Area de Dise\u00f1o e Informaci\u00f3n, S.L. Grupo Adi"],"084933569":["Grupo ICM de Comunicaci\u00f3n"],"084933570":["ITS Espa\u00f1a-Foro de Nuevas Tecnolog\u00edas en el Transporte"],"084933571":["Ediciones del 4 de Agosto"],"084933572":["D\u00edaz Mart\u00edn, Ricardo"],"084933573":["Ediciones Roble, S.L."],"084933574":["Clave Granada"],"084933575":["Ferran Lagarda Mata - Editor"],"084933576":["Altab\u00e1n Ediciones S.L."],"084933577":["Ediciones Rox"],"084933578":["SDM de Ediciones"],"084933579":["Asociaci\u00f3n Literaria Huebra"],"084933580":["Promociones Al-Andalus, S.L."],"084933581":["Kharmos Editorial"],"084933582":["Geneto, Ediciones y Distribuci\u00f3n"],"084933583":["Holmes Editorial"],"084933584":["Belleza Infinita"],"084933585":["Edicions Fet A M\u00e1, Associaci\u00f3 D'Agitaci\u00f3 Cultural"],"084933586":["Edicions La Terra, S.L."],"084933587":["Patronat d'Estudis Osonencs"],"084933588":["Editorial tresCtres"],"084933589":["Infiesta Editor"],"084933590":["Centre d'Estudis sobre el Cable"],"084933591":["Associaci\u00f3 Per al Foment Cultural de Terrassa"],"084933592":["Studio Press, S.L."],"084933593":["Crom\u00e1tica, S.L."],"084933594":["Centro de Estudios Benaventanos Ledo del Pozo"],"084933595":["Consultoria y Documentaci\u00f3n Digital, S.L."],"084933596":["Paliativos Sin Fronteras"],"084933597":["Sinte Virtual, S.L."],"084933598":["Ediciones Mara\u00f1\u00f3n"],"084933599":["Luso-Espa\u00f1ola de Ediciones y Distribuciones, S.L."],"084933600":["Fundaci\u00f3n Oceanogr\u00e1fica de Gipuzkoa"],"084933601":["Editorial Albanega"],"084933602":["Ayuntamiento de Lloret de Mar = Ajuntament de Lloret de Mar - Servei d'arxiu municipal"],"084933603":["Ikonogr\u00e1fica Edita"],"084933604":["Ediciones Yelmo, S:L."],"084933605":["Ayuntamiento de Poliny\u00e1 de X\u00faquer"],"084933606":["Incal Informaci\u00f3n, S.L."],"084933607":["Artezblai, Socidad Limitada"],"084933608":["Enclave Creativa Ediciones S.L."],"084933609":["Nolla Alberola, Antonio"],"084933610":["Real Sociedad Matem\u00e1tica Espa\u00f1ola"],"084933611":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de B\u00e1dminton"],"084933612":["Ros Multimedia, Publishing & Translation, S.L."],"084933613":["Fundaci\u00f3n Albertino de Figueiredo para la Filatelia"],"084933614":["Autoridad Portuaria de Valencia"],"084933615":["Greta Editores"],"084933616":["La Torre degli Arabeschi"],"084933617":["Tantamount Publishing"],"084933618":["El B\u00faho Viajero"],"084933619":["Edicions a petici\u00f3, S.L."],"084933620":["Artemisa Ediciones, S.L."],"084933621":["Peruzzo y C.S.L."],"084933622":["La Ma de Les LLetres, S.L."],"084933623":["C\u00e1ceres G\u00f3mez, Luis Alberto"],"084933624":["Apmusica"],"084933625":["Arguijo de Estremera, Paulino"],"084933626":["Instituto de Estudios Pedag\u00f3gicos Somosaguas"],"084933627":["Inmoley Librer\u00eda Jur\u00eddica, S.L."],"084933628":["Entha Ediciones"],"084933629":["Alhena F\u00e1brica de Contenidos, S.L."],"084933630":["Sfie Ac, S.L."],"084933631":["Delta Publicaciones"],"084933632":["Federaci\u00f3n de Trabajadores de la Ense\u00f1anza de la Uni\u00f3n General de Trabajadores"],"084933633":["Ediciones Servilia"],"084933634":["Luxx. HCI International"],"084933635":["Jaguar Consultores & Asociados, S.L."],"084933636":["Graal, Gral. de Producciones Alternativas"],"084933637":["Leyere Ediciones, S.L."],"084933638":["Albay Ediciones"],"084933639":["Maldoror Ediciones"],"084933640":["Book Print, S.L."],"084933641":["Civera Satorres, Manuel"],"084933642":["Libros con Historia"],"084933643":["CEIBA - Centro de Estudios Internacionales de Biolog\u00eda y Antropolog\u00eda"],"084933644":["Institut Superior de Ci\u00e8ncies Religioses (Vic)"],"084933645":["Thermotec, S.A."],"084933646":["Congregacion San Fermin de los Navarros"],"084933647":["Jaguar Consultores & Asociados, S.L."],"084933648":["Ediciones El Morro"],"084933649":["Instituto de Eduaci\u00f3n Secundaria Jos\u00e9 Luis Castillo Puche"],"084933650":["La Tienda Verde"],"084933651":["Asociaci\u00f3n Cultural Myrtos"],"084933652":["Centro de Visi\u00f3n por Computador"],"084933653":["Ediciones del B\u00faho Azul, S.L."],"084933654":["Instituto Tecnol\u00f3gico Agrario de Castilla y Le\u00f3n"],"084933655":["Hospital Universitario Virgen de la Arrixaca"],"084933656":["Reino de Redonda, S.L."],"084933657":["Anticiactual Edicions, S.L."],"084933658":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Almer\u00eda"],"084933659":["Capuchinos. Curia Provincial de Navarra-Cantabria-Arag\u00f3n (Pamplona)"],"084933660":["Chacon Ortiz, Francisco Jose"],"084933661":["Antares Producci\u00f3n y Distribuci\u00f3n S.L."],"084933662":["Servicio de Publicaciones de Teleco Vigo, Sociedade Cooperativa Galega"],"084933663":["Universidad de Lleida. Departamento de Historia. Servicio de Historia y Documentacion = Universitat de Lleida. Departament d' Historia. Servei d'Historia i Documentacio"],"084933664":["Abrente Editora"],"084933665":["Asociaci\u00f3n Catalana de Senderismo = Associaci\u00f3 Catalana de Senderisme"],"084933666":["Book House Editorial"],"084933667":["Ladinamo"],"084933668":["Izquierdo Ruiz de la Pe\u00f1a, Francisco Javier"],"084933669":["Structure"],"084933670":["Editorial Caballo de Troya"],"084933671":["Junta de Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Justicia y Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"084933672":["Academia de Buenas Letras de Granada"],"084933673":["Grupo Comunicar"],"084933674":["Editorial Crecida"],"084933675":["Cype Ingenieros, S.A."],"084933676":["Abracadabra Ediciones, S.L."],"084933677":["Asociaci\u00f3n Sanluque\u00f1a de Encuentros con la Historia y el Arte"],"084933678":["Producciones y Representaciones Editoriales, S.l."],"084933679":["Centro de Estudios Mirobrigenses"],"084933680":["Grupo Editorial Quantor, S.A."],"084933681":["Valle P\u00e9rez, Francisco del"],"084933682":["Universidad de Extremadura. Escuela de Ingenier\u00edas Industriales"],"084933683":["La M\u00e1quina China Editorial"],"084933684":["Aprosuba 15"],"084933685":["Fundaci\u00f3n Caja Castell\u00f3n = Fundaci\u00f3 Caixa Castell\u00f3"],"084933686":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"084933687":["Tot per l'Aire"],"084933688":["DLS Revista Mundial"],"084933689":["Esfera Corporaci\u00f3n de Negocios, S.L."],"084933690":["La Brisa Ediciones"],"084933691":["Sofres Audiencia de Medios"],"084933692":["Departamento de Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n y Pedagog\u00eda Social Facultad Ciencias Educaci\u00f3n (Universidad de Sevilla)"],"084933693":["Mar\u00eda \u00c1ngeles Fuertes Garc\u00eda"],"084933694":["Canal de Isabel II"],"084933695":["Anpe Madrid Sindicato Independiente"],"084933696":["Fundaci\u00f3 Folch i Torres"],"084933697":["Ateneo Alternativo Antonio Carrasco Suarez"],"084933698":["Laetoli"],"084933699":["Repronor"],"084933700":["Barcelona Esperanto-Centro"],"084933701":["Fundaci\u00f3n Caja de Arquitectos"],"084933702":["Global Edition - Contents, S.A."],"084933703":["Sirius Comunicacion Corporativa"],"084933704":["Sic Editores (Carmen Rovira)"],"084933705":["Editorial Gamma"],"084933706":["Gens Ediciones"],"084933707":["Editorial de la Infancia"],"084933708":["Centro de Estudios Monta\u00f1eses"],"084933709":["Ediciones Pajares"],"084933710":["J.M.V. COMICS - Jes\u00fas Mart\u00ednez del Vas"],"084933711":["V\u00edctor Ferrer Rico"],"084933712":["Associaci\u00f3 Independent de Promoci\u00f3 de l'Art Contemporani"],"084933713":["Compobell, S.L."],"084933714":["Behemot, S.L."],"084933715":["Archivo Hist\u00f3rico Municipal de Antequera"],"084933716":["Arte Activo Ediciones"],"084933717":["Impredig"],"084933718":["Sahats Servicios Editoriales"],"084933719":["Editorial Eram"],"084933720":["Ava"],"084933721":["Publicacions dels Paisos Catalans, S.L."],"084933722":["Associaci\u00f3 d'Editors del Pa\u00eds Valenci\u00e0"],"084933723":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura (La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n)"],"084933724":["Edicions de Gr\u00e0fic Set Pci, S.L."],"084933725":["Gonzalez Jurado,Jose"],"084933726":["Uni\u00f3n Iberoamericana de Municipalistas"],"084933727":["Charis Books"],"084933728":["Instituto de Consultores de Direccion, S.L."],"084933729":["R que R Editorial, S.A."],"084933730":["N\u00e1yade Editorial"],"084933731":["Segundo Santos Ediciones"],"084933732":["Davinci Continental, S.L."],"084933733":["Departamento de Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n y Pedagog\u00eda Social Facultad Ciencias Educaci\u00f3n (Universidad de Sevilla)"],"084933734":["Thule Ediciones SL"],"084933735":["Rutea Lopez, Marcelino"],"084933736":["Fundaci\u00f3n L\u00e1zaro Galdiano"],"084933737":["Editorial Bukante"],"084933738":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de la Arquitectura"],"084933739":["Telef\u00f3nica Publicidad e Informaci\u00f3n, S.A."],"084933740":["Ediciones Atenas"],"084933741":["Hepresan Formacion S.L."],"084933742":["Centro de Estudios de La Manchuela - C.E.M."],"084933743":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n Did\u00e1ctica"],"084933744":["Edicions del Salobre. S.L."],"084933745":["Paal International, S.A."],"084933746":["Asociaci\u00f3n Sociedad Promotora de Estudios Did\u00e1cticos"],"084933747":["Ferrer Pedrola, Ram\u00f3n Pedro"],"084933748":["Garc\u00eda P\u00e9rez, Pedro"],"084933749":["Cultural Sud-Oest"],"084933750":["Trio Infograf\u00eda, S.L."],"084933751":["El Gaviero Ediciones"],"084933752":["Pragma Edicions"],"084933753":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084933754":["Editorial de la Luna Libros"],"084933755":["Kalandraka Ediciones Andaluc\u00eda, S.L."],"084933756":["Fundaci\u00f3n Laxeiro"],"084933757":["Segrelles Sacrist\u00e1n, Vicente"],"084933758":["Pluralsingular Ediciones S.L."],"084933759":["Kalandraka Ediciones Andaluc\u00eda, S.L."],"084933760":["Vega Dionisio, M\u00aa del Carmen"],"084933761":["Grupo Editorial Entheos, S.L.U."],"084933762":["LaBreu Edicions"],"084933763":["Fundaci\u00f3n El Abra"],"084933764":["Psicolog\u00eda y Telecomunicaciones, S.L."],"084933765":["Antonio Portero Soro (Editorial Sofelguera, S.L.)"],"084933766":["Cerd\u00e1 Garc\u00eda, Antonio"],"084933767":["Gadir Editorial, S.L."],"084933768":["Virgili Ribe, Carlos (Risck)"],"084933769":["Arcopress Ediciones"],"084933770":["Telira"],"084933771":["Instituto Virtual de Estudios Sociales. IVES/SHAREbooks"],"084933772":["Naono, S.L."],"084933773":["Ediciones Cinca, S.A."],"084933774":["Ediciones Gondo, S.A."],"084933775":["Era Editorial"],"084933776":["Diario El Correo SA"],"084933777":["Fragata Libros N\u00e1uticos"],"084933778":["Promoferia, S.L."],"084933779":["Patrimonium"],"084933780":["Kalandraka Ediciones Andaluc\u00eda, S.L."],"084933781":["El B\u00faho Viajero"],"084933782":["Ontivero Campo, Hugo Jorge"],"084933783":["Fundaci\u00f3n Vodafone"],"084933784":["Fundaci\u00f3n Drac"],"084933785":["Nexus M\u00e9dica"],"084933786":["Asociaci\u00f3n Juvenil Cizalla"],"084933787":["Parque de las Ciencias"],"084933788":["Dos Latidos, S.L.U"],"084933789":["Alquitara de Estudios"],"084933790":["Logistica Nevada, S.L."],"084933791":["Editorial MIC"],"084933792":["Ediciones TGD"],"084933793":["La Espada y la Pluma,S.L."],"084933794":["Mcm Ediciones"],"084933795":["Newsoft Multimedia, S.L."],"084933796":["Fundaci\u00f3n Centro Estudios Hist\u00f3ricos e Investigaciones Locales"],"084933797":["Tejuelo Ediciones, S.C"],"084933798":["Fundaci\u00f3 Privada Universit\u00e0ria Mart\u00ed l'Hum\u00e0"],"084933799":["Universidad de A Coru\u00f1a. Instituto Universitario de Geolog\u00eda Isidro Parga Pondal"],"084933800":["Fundacion Iavante"],"084933801":["Demipage"],"084933802":["Fundaci\u00f3n Eduardo Bonn\u00edn Aguil\u00f3"],"084933803":["Ediciones de la Medianoche"],"084933804":["Sociedad de Gesti\u00f3n del Museo de las Ciencias Pr\u00edncipe Felipe de Valencia, S.L."],"084933805":["Editorial Kaicron, S.L."],"084933806":["Ayuntamiento de Jabugo"],"084933807":["Aitana Ediciones Graficas"],"084933808":["Ediciones La Lucerna"],"084933809":["Llu\u00eds Mestres Disseny Gr\u00e0fic, S.L."],"084933810":["Instituto Teol\u00f3gico Compostelano"],"084933811":["Luca de Tena Ediciones"],"084933812":["Fundaci\u00f3n Instituto Valenciano de Estudios del Transporte"],"084933813":["Ayuntamiento de Totana"],"084933814":["Editorial Laria"],"084933815":["Zenobita Edicions"],"084933816":["Instituto de Fomento Sanitario"],"084933817":["Duen De Bux"],"084933818":["Fundaci\u00f3n Centro SRI Aurobindo"],"084933819":["Aquari-soft"],"084933820":["Bang Ediciones"],"084933821":["Fundacion Diario de Navarra"],"084933822":["Asociaci\u00f3n para la Defensa de las Especies en V\u00edas de Extinci\u00f3n"],"084933823":["Menoscuarto Ediciones"],"084933824":["Adai Apoyo Desarrollo Aprendizaje"],"084933825":["Ajuntament de Rub\u00ed"],"084933826":["Ayuntamiento de Badajoz"],"084933827":["Sfera Editores Espa\u00f1a, S.A."],"084933828":["Mundo Vegetariano"],"084933829":["C\u00e1mara de Comercio de Murcia"],"084933830":["Centro de Estudios Siena"],"084933831":["Edici\u00f3n Ka, S.L."],"084933832":["Avui. Premsa Catalana, S.A."],"084933833":["Movimiento Cultural Cristiano"],"084933834":["Velocitynet Inmobiliaria Siete Lagunas"],"084933835":["Fundaci\u00f3n Coepa para la Formaci\u00f3n"],"084933836":["Global Edition - Contents, S.A."],"084933837":["Fundaci\u00f3n Instituto Castellano Leon\u00e9s de la Lengua"],"084933838":["Servicios Ambientales y Culturales, S.L."],"084933839":["Instituto de Psicoterapia Integradora Humanista"],"084933840":["Ediciones del Genal"],"084933841":["Editorial La Casa del Ajedrez"],"084933842":["Uziel, Estudio Jap"],"084933843":["La Gar\u00faa Libros"],"084933844":["Ediciones El Taller del Libro"],"084933845":["Consell Insular de Menorca."],"084933846":["Editorial Horizonte"],"084933847":["Classe -R"],"084933848":["Curso Express, S.A."],"084933849":["Volter"],"084933850":["Portal Derecho, S.A. (Iustel)"],"084933851":["Perif\u00e8ric Edicions, S.L."],"084933852":["Paal International, S.A."],"084933853":["Ixo Editorial"],"084933854":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos del Arte Popular"],"084933855":["Asociaci\u00f3n Ensinantes do Saln\u00e9s-Candea"],"084933856":["Fundaci\u00f3n Vipren"],"084933857":["Asociaci\u00f3n para el Estudio Defensa y Conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural de la Regi\u00f3n de Murcia. Patrimonio S.XXI"],"084933858":["Editorial SBI. Sistemas Biologicos Integrados"],"084933859":["Instituto de Auditores Internos de Espa\u00f1a"],"084933860":["Alaire"],"084933861":["Noufront S.L."],"084933862":["Transversal (Equipo Sirius)"],"084933863":["Adai Apoyo Desarrollo Aprendizaje"],"084933864":["Undercover Medios, S.L."],"084933865":["Ediciones del Caracol, S.L."],"084933866":["Revistes i Col.leccionables, S.L."],"084933867":["Ediciones Sandoval"],"084933868":["Euskal Arqueologia, Etnografia eta Kondaira Museoa = Museo Arqueol\u00f3gico, Etnogr\u00e1fico e Hist\u00f3rico Vasco"],"084933869":["Cadena Cien Editores, S.L.U."],"084933870":["Ayuntamiento de Lorca"],"084933871":["Plurabelle, S.L."],"084933872":["Ikastolen Konfederazioa"],"084933873":["Unaluna Ediciones"],"084933874":["Sepha"],"084933875":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"084933876":["Asociaci\u00f3n Cultural La Olla Expr\u00e9ss"],"084933877":["Mairea Libros"],"084933878":["Asociaci\u00f3n Cultural Mundo Imaginario"],"084933879":["Autodrom Formula, S.L."],"084933880":["Dos Acordes S.L.U."],"084933881":["Tecnica Ornamental, S.L."],"084933882":["Sinopsis, Disseny, S.L."],"084933883":["Editorial Entrelibros, S.L."],"084933884":["Ikonos Press, S.L."],"084933885":["De Ory Ajamil, Manuel"],"084933886":["Herrero Lozano, Julio"],"084933887":["Ediciones Atrium, S.L."],"084933888":["\u00c9zaro"],"084933889":["Editorial Aster"],"084933890":["Difusora de Letras, Artes e Ideas, S.L."],"084933891":["Quarentena Ediciones"],"084933892":["Aula de Cultura Getxo"],"084933893":["Fundaci\u00f3n Drac"],"084933894":["Beautiful E.D.S.L."],"084933895":["Editorial Columbus"],"084933896":["Fundaci\u00f3n Dintel"],"084933897":["Ediciones del 4 de Agosto"],"084933898":["Debarris"],"084933899":["Editorial Orix, S.L."],"084933900":["Viera Paramio,Juan Jose"],"084933901":["Editorial Almuzara"],"084933902":["Edicions Locals - Augusto Beltr\u00e1 Editor"],"084933903":["Prosopon Editores"],"084933904":["Miguel Revetllat, Pedro Ramon"],"084933905":["Mountainsoft"],"084933906":["Alais Editores,s.c.p."],"084933907":["Consultores de Publicidad, S.A."],"084933908":["Era Editorial"],"084933909":["Grupo Pandora"],"084933910":["D\u00edaz Mart\u00edn, Ricardo"],"084933911":["Cetisa Editores"],"084933912":["Gomylex"],"084933913":["Editorial Lado"],"084933914":["Fundaci\u00f3n de Apoyo a la Historia del Arte Hisp\u00e1nico"],"084933915":["Under Comic"],"084933916":["La Tela de Ara\u00f1a, S.L."],"084933917":["Albino Su\u00e1rez Cortina"],"084933918":["Edifsa"],"084933919":["Llibres a Mida, S.L."],"084933920":["Agudo de la Fuente, Rufino"],"084933921":["Reverso Ediciones, S.L."],"084933922":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"084933923":["Qrea-T Imagen"],"084933924":["Udyat, S.L."],"084933925":["Ediciones Scire"],"084933926":["Auloce, S.A."],"084933927":["Ediciones Maestro, S.L."],"084933928":["Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3"],"084933929":["Publicaciones Comala"],"084933930":["Pictograf\u00eda, S.L."],"084933931":["Divine EGG Publicaciones"],"084933932":["El Manantial Ediciones, S.L."],"084933933":["Editorial H\u00e9lice S.C."],"084933934":["Copy Red S.A."],"084933935":["Asociaci\u00f3n Cultural Andaluza - Colectivo D. Tebeos"],"084933936":["Ediciones del Aguazul, S.L."],"084933937":["Edicions La Guineu"],"084933938":["Universidad de Valladolid. Instituto de Estudios de Iberoam\u00e9rica y Portugal"],"084933939":["Editur Editores y Consultores S. L."],"084933940":["Dataius, S.A."],"084933941":["Nivaria"],"084933942":["Fundaci\u00f3n Villalar-Castilla y Le\u00f3n"],"084933943":["Ediciones Nueva Rep\u00fablica, S.L."],"084933944":["F & F Libros, S.L."],"084933945":["Perez Ugarte, M\u00aa Lorenza"],"084933946":["Komunikazio Biziagoa, S,A.L"],"084933947":["Acci\u00f3n Cultural Cristiana"],"084933948":["Publiescaparate S.L."],"084933949":["Grafic Mayer S.L."],"084933950":["Editorial G\u00e1rgola, S.L."],"084933951":["Ediciones Gamma"],"084933952":["Art & Pixel S.C.P."],"084933953":["Momento M\u00e9dico Iberoamericana, S.L."],"084933954":["Anpe Madrid Sindicato Independiente"],"084933955":["Pujol & Amad\u00f3, S.L.L."],"084933956":["Ayuntamiento de Cabra"],"084933957":["Asociaci\u00f3n Nacional de Fabricantes de Bienes de Equipo"],"084933958":["Altab\u00e1n Ediciones S.L."],"084933959":["Marcio Garc\u00eda, \u00c1ngel"],"084933960":["Editorial Comuniter"],"084933961":["JRG M\u00fasica S. L."],"084933962":["Editorial Bienza"],"084933963":["Secuencia Ediciones"],"084933964":["Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds (Guip\u00fazcoa) = Euskalerriaren Adiskideen Elkartea (Gipuzkoa)"],"084933965":["El Manantial Ediciones, S.L."],"084933966":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos de Ribadesella"],"084933967":["Edicions del Pirata"],"084933968":["Lanzarote Global, S.L."],"084933969":["S&C Ediciones"],"084933970":["Grupo Conforsa"],"084933971":["IADAT"],"084933972":["Ankor Editorial (Jos\u00e9 Carlos Fern\u00e1ndez Romero)"],"084933973":["Ediciones Cartogr\u00e1ficas TBL"],"084933974":["Cuadernos de la Perra Gorda"],"084933975":["Red Universal de Formaci\u00f3n, S.L."],"084933976":["Libros del Zorro Rojo"],"084933977":["Pel\u00e1ez del Rosal, Manuel"],"084933978":["Ebizguides"],"084933979":["Editorial Mediterr\u00e1neo"],"084933980":["Barbara Fiore Editora"],"084933981":["Garc\u00eda Arranz, Luis"],"084933982":["Fabiola de Publicaciones Hispalenses S.L"],"084933983":["Dos de Arte Ediciones, S.L."],"084933984":["Esmon Pharma, Editorial y Comunicaci\u00f3n M\u00e9dica"],"084933985":["Fundaci\u00f3n Diego de Sagredo"],"084933986":["Mar de Culturas"],"084933987":["Nueva Econom\u00eda Forum, S.L."],"084933988":["Elea"],"084933989":["Ametlla Edicions, S. C. P."],"084933990":["Ediciones Richmon, S.L."],"084933991":["Master Line & Prodigio, S.l."],"084933992":["Ponent Mon, S.L."],"084933993":["Tornapunta Ediciones, S.L.U."],"084933994":["Ediciones Isabor"],"084933995":["Aralia XXI"],"084933996":["Real Maestranza de Caballer\u00eda de Sevilla"],"084933997":["Editorial Di\u00e9resis, S.L."],"084933998":["Madro\u00f1al Le\u00f3n, Francisco"],"084933999":["Gerediaga Elkartea"],"084934000":["Cerrutti Carol, Nahuel"],"084934001":["Fundaci\u00f3n Bertelsmann"],"084934002":["Edicions del Llobregat"],"084934003":["Editorial Omicron"],"084934004":["Cercle d'Estudis Hist\u00f2rics i Socials de Girona"],"084934005":["Ayuntamiento de Alcudia (Valencia) = Ajuntament de L'Alc\u00fadia (Val\u00e8ncia)"],"084934006":["Ayuntamiento de Santa Coloma de Gramanet = Ajuntament de Santa Coloma de Gramenet"],"084934007":["Structure"],"084934008":["Ediciones Sieteleguas S.L"],"084934009":["Editorial Hijos del Hule"],"084934010":["Ajuntament del Puig de Santa Mar\u00eda"],"084934011":["Agencia de Protecci\u00f3n de Datos de la Comunidad de Madrid"],"084934012":["Museu Comarcal de la Garrotxa"],"084934013":["Editorial Filarias"],"084934014":["Asociaci\u00f3n Estudios de Axiolog\u00eda"],"084934015":["Tropismos"],"084934016":["Prisacom, S.A."],"084934017":["Paal International, S.A."],"084934018":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ornitolog\u00eda"],"084934019":["Rights, Editions and Distribution, SL"],"084934020":["Mu\u00f1oz Garro, Mar\u00eda de los Angeles"],"084934021":["Centro Especial de Empleo Antakira"],"084934022":["Sistema de Informaci\u00f3n Tur\u00edstica de Asturias"],"084934023":["Voz de Papel"],"084934024":["Pi\u00f1eiro Fernandez, Antonio"],"084934025":["Editorial Verbigracia, S.L."],"084934026":["Fundaci\u00f3n Ibn Tufayl de Estudios \u00c1rabes"],"084934027":["Editorial Picu Urriellu, S.L."],"084934028":["Ediciones del B\u00faho Azul, S.L."],"084934029":["Ediciones y Publicaciones El Nadir Tres SL"],"084934030":["Joseba Berriotxoa - Erroteta"],"084934031":["Ayuntamiento de Algemes\u00ed"],"084934032":["Libros del Zorro Rojo"],"084934033":["Colors Zoo, S.L."],"084934034":["Delta Publicaciones"],"084934035":["Ludotecnia"],"084934036":["Reditar Libros, S.L."],"084934037":["Nu\u00f1o Editorial"],"084934038":["Media Vaca"],"084934039":["Euromedice, Ediciones M\u00e9dicas, SL"],"084934040":["Real Academia de Bellas Artes de San Carlos"],"084934041":["Nondik"],"084934042":["Elca, S.A. (Sammer Gallery)"],"084934043":["Audiolibro, S.L."],"084934044":["Librer\u00eda Papeler\u00eda Polit\u00e9cnica, S. L."],"084934045":["Gadir Editorial, S.L."],"084934046":["Lobo Sapiens"],"084934047":["R que R Editorial, S.A."],"084934048":["Ediciones TGD"],"084934049":["Asociaci\u00f3n de Psicolog\u00eda de Extremadura"],"084934050":["Fira Internacional de Barcelona"],"084934051":["Consejo Superior de los Colegios de Arquitectos de Espa\u00f1a"],"084934052":["Sociedad de Gesti\u00f3n del Oceanogr\u00e1fic de Valencia, S.L."],"084934053":["Ediciones Parnaso"],"084934054":["A y N Ediciones, S.L."],"084934055":["Rinc\u00f3n del Libro"],"084934056":["Adamaramada Ediciones"],"084934057":["Soleto Collado, Alfonso \u00c1ngel"],"084934058":["Niocia, S.L."],"084934059":["Col\u00b7legi Oficial d'Arquitectes Illes Balears"],"084934060":["Ediciones del Viento, S.L."],"084934061":["Grupo Literario Tintaviva"],"084934062":["Stimulating Activities Company, S.L."],"084934063":["Federacion de Sordos de la Comunidad"],"084934064":["Arts&Press"],"084934065":["Fundaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n de la M\u00e1quina-Herramienta"],"084934066":["Utriusque Vasconiae S.L."],"084934067":["Diez Veces Diez, S.L."],"084934068":["Tropismos"],"084934069":["Ayuntamiento de Algaida = Ajuntament d'Algaida"],"084934070":["Ayuntamiento de Marchena"],"084934071":["Blatt Medic, S.L."],"084934072":["Kailas Editorial, S.L."],"084934073":["Alonso Ara\u00fajo, Jos\u00e9 Carlos"],"084934074":["Ybris"],"084934075":["Ediciones Alternativas"],"084934076":["The Magic Rider SL"],"084934077":["Grupo Empresarial Pokhara"],"084934078":["Arag\u00f3n Vivo"],"084934079":["Editorial Funambulista S.L."],"084934080":["Ediciones Tao"],"084934081":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"084934082":["Centre Telematic Editorial, S.R.L."],"084934083":["Distribuidora Don Jorge"],"084934084":["Telef\u00f3nica Publicidad e Informaci\u00f3n, S.A."],"084934085":["Arcibel Editores"],"084934086":["Ayuntamiento de Torrente = Ajuntament de Torrent"],"084934087":["S\u00e1nchez \u00c1lvarez, Pilar"],"084934088":["In\u00c9ditor"],"084934089":["Abecedario"],"084934090":["Tarje Rest, S.L."],"084934091":["Matea Calder\u00f3n, Antonio"],"084934092":["Ajoblanco Editorial Multimedia, S.L."],"084934093":["Burz Editorial"],"084934094":["Editorial Hariadna"],"084934095":["Aduana Vieja"],"084934096":["Arcadia"],"084934097":["Xangorin, S.L."],"084934098":["Universidad de C\u00f3rdoba. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de Electrotecnia y Electr\u00f3nica"],"084934099":["Astero"],"084934100":["Asociaci\u00f3n para la Defensa de las Especies en V\u00edas de Extinci\u00f3n"],"084934101":["Legran, C.B. Edici\u00f3n y Distribuci\u00f3n"],"084934102":["Editorial Azul"],"084934103":["Centro de Estudios Superiores de Especialidades Juridicas"],"084934104":["Editorial Chessy"],"084934105":["Editorial el Tercer Nombre"],"084934106":["Editorial H\u00e9lice S.C."],"084934107":["Caja de Ahorros de Vigo, Orense y Pontevedra - Caixanova = Caixa de Aforros de Vigo, Ourense e Pontevedra Caixanova"],"084934108":["Associaci\u00f3 d'Estudis Reusencs"],"084934109":["Salgai Editorial"],"084934110":["Latina de Comunicaci\u00f3n Social Unv. Laguna"],"084934111":["Edifsa"],"084934112":["Ediciones el Portal de Centelles S.L."],"084934113":["Sipiente (Ados Traducciones y Transcripciones, S.L.)"],"084934114":["Librer\u00eda Panella, S.L."],"084934115":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n Juan Manuel Flores Jimeno"],"084934116":["Xixir\u00edn, S.L.U."],"084934117":["Punto Centro, S.L."],"084934118":["Producciones y Representaciones Editoriales, S.l."],"084934119":["Telef\u00f3nica Publicidad e Informaci\u00f3n, S.A."],"084934120":["Consejo Econ\u00f3mico y Social Ciudad de Huelva"],"084934121":["Dies, S.L. (Distribuciones y Ediciones)"],"084934122":["Conzepto"],"084934123":["Repro-Expres, S.L."],"084934124":["Colegio Oficial de Ingenieros de Telecomunicacion"],"084934125":["Edicions Joica"],"084934126":["Biblos Clube de Lectores"],"084934127":["Prohom. Edicions i Serveis Culturals, S.L."],"084934128":["Imprenta Badajoz"],"084934129":["Consejo Superior de Cooperativas de Euskadi"],"084934130":["Maldoror Ediciones"],"084934131":["Permanyer"],"084934132":["Art\u00e1gora"],"084934133":["Rabapress"],"084934134":["Reptilia Ediciones"],"084934135":["Turpin Editores"],"084934136":["Silo\u00e9, Arte y Bibliofilia"],"084934137":["Servisistem 2000, S.L."],"084934138":["Ekos Editores"],"084934139":["Fundaci\u00f3n Instituto Artes Visuales"],"084934140":["Almud Ediciones de Castilla-La Mancha"],"084934141":["Editorial La Serran\u00eda, S.L."],"084934142":["OK Punt"],"084934143":["Edicions Roig i Monserrat"],"084934144":["Tr\u00edpode Libros"],"084934145":["Rema 12 SL"],"084934146":["Edicions del Pirata"],"084934147":["Alkubia"],"084934148":["Logium Editorial"],"084934149":["Nos y Otros Editores"],"084934150":["Reptilia Ediciones"],"084934151":["Telef\u00f3nica Publicidad e Informaci\u00f3n, S.A."],"084934152":["Edicions del Crec"],"084934153":["Ediciones Publiandaluc\u00eda"],"084934154":["Grupo Cibeles. Soluciones y Servicios Editoriales. S.L."],"084934155":["Aire Comunicaciones, S.L."],"084934156":["Unaluna Ediciones"],"084934157":["Unaluna Ediciones"],"084934158":["Ellas Editorial S. L."],"084934159":["Ediciones Colonial"],"084934160":["Versos y trazos Editorial"],"084934161":["Museo de Historia de la Ciudad (Barcelona). Instituto de Cultura = Museu d'Hist\u00f2ria de la Ciutat (Barcelona). Institut de Cultura"],"084934162":["Onada Edicions SL"],"084934163":["Kl\u00f6ther"],"084934164":["Galerada Serveis d Edici\u00f3 i Traducci\u00f3 Sccl"],"084934165":["Gr\u00e1ficas Cuenca, S.A."],"084934166":["La Biblioteca del Laberinto, S.L."],"084934167":["The Comics And Games Art Sudio"],"084934168":["Anroart Ediciones, SL"],"084934169":["Institut Municipal del Paisatge Urb\u00e1 i La Qualitat de Vida - Ayuntamiento de Barcelona"],"084934170":["Rosalibros. Distribuci\u00f3n y Ediciones Rodr\u00edguez Santos, S.L."],"084934171":["Ediciones R & S"],"084934172":["Llanoazur SL"],"084934173":["Ikastolen Konfederazioa"],"084934174":["Fundaci\u00f3n Valenciaport"],"084934175":["Sloper"],"084934176":["Cuatro Ediciones"],"084934177":["Promotion y Market, S.L."],"084934178":["Bergarako Udala"],"084934179":["Euskal Editorea, S.L."],"084934180":["Tornapunta Ediciones, S.L.U."],"084934181":["Corchado Rodr\u00edguez, Juan Manuel"],"084934182":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Centro de Recuperaci\u00f3n de Fauna Salvaje = Associaci\u00f3 Amics del Centre de Recuperaci\u00f3 de Fauna Salvatge"],"084934183":["Caja Cantabria. Obra Social y Cultural"],"084934184":["Ediciones de Aqu\u00ed, S.L."],"084934185":["Reptilia Ediciones"],"084934186":["Grupo Evolo Editorial"],"084934187":["Ediciones Imagina"],"084934188":["Gastro Sur"],"084934189":["Aula Cooperativa de Informaci\u00f3n y Cultura"],"084934190":["Editorial Katia"],"084934191":["Zona 131. Ediciones de Basket"],"084934192":["Ediciones Zanzibar, S.L."],"084934193":["Ayuntamiento de Hernani = Hernaniko Udala"],"084934194":["Travelview"],"084934195":["Editorial Caballo de Troya"],"084934196":["Magnificat"],"084934197":["Formas Ediciones Profesionales"],"084934198":["Lluis Brunet Llobet (Associaci\u00f2 d'Amics de l'Obra d'en Francesc Brunet-LLobet)"],"084934199":["Conzepto"],"084934200":["Ediciones Cinca, S.A."],"084934201":["C\u00f3mo Hacer Cine, S.L."],"084934202":["Maguregui L\u00e1ngara, Juli\u00e1n (Ediciones)"],"084934203":["Babidi-B\u00fa"],"084934204":["Ediciones Atrium, S.L."],"084934205":["Ediciones del 4 de Agosto"],"084934206":["La Torre degli Arabeschi"],"084934207":["Associaci\u00f3 Catalana de Meteorologia"],"084934208":["Instituto Gallego de Iniciativas Sociales y Sanitarias"],"084934209":["Prosopon Editores"],"084934210":["Otra Dimensi\u00f3n Editores"],"084934211":["Anroart Ediciones, SL"],"084934212":["NovaBernia"],"084934213":["Global Rhythm Press, SL"],"084934214":["Melusina"],"084934215":["Ediciones Almed"],"084934216":["Editorial Trasluz"],"084934217":["Edicions Jana Jan"],"084934218":["Weight Watchers Operations Spain S.L.U, S.L."],"084934219":["Ediciones TGD"],"084934220":["Centre d'Estudis Canongins Pon\u00e7 de Castellv\u00ed"],"084934221":["Editorial Memoria Historica"],"084934222":["Salud Multimedia"],"084934223":["Editorial Abedul"],"084934224":["Travelview"],"084934225":["Editorial Grafema S.C.P."],"084934226":["ARC Ediciones"],"084934227":["Alday Grafic, S.L."],"084934228":["Siarum Editores"],"084934229":["Ediciones y Distribuciones Assimil, S.L."],"084934230":["Malsinet Editor, S.L."],"084934231":["Ediciones I"],"084934232":["Garcia Jimenez, Francisco (1960- )"],"084934233":["Editorial Comuniter"],"084934234":["Artium de \u00c1lava"],"084934235":["Ayuntamiento de Campo de Criptana"],"084934236":["Arte Distrito 4, S.A."],"084934237":["Ediciones Nilo"],"084934238":["Armas Tomar Ediciones S:L:"],"084934239":["JG Ediciones"],"084934240":["Edici\u00f3ns L\u00f3strego (Su\u00e1rez Pi\u00f1eiro, Ana Mar\u00eda)"],"084934241":["Popular Libros, S.L."],"084934242":["Editorial Entrelibros, S.L."],"084934243":["Consultoria y Documentaci\u00f3n Digital, S.L."],"084934244":["Seminari de Teoria de Nombres (UB-UAB-UPC)"],"084934245":["Booklane"],"084934246":["Dies, S.L. (Distribuciones y Ediciones)"],"084934247":["Grupo Pandora"],"084934248":["Ambiental Publicaciones"],"084934249":["Editorial Largo Lagunas, Juan Cipriano"],"084934250":["Cerebro y Mente"],"084934251":["Perito en Lunas, S.L."],"084934252":["Editorial de la Infancia"],"084934253":["Instituto Teol\u00f3gico San Ildefonso. Servicio de Publicaciones"],"084934254":["Ayuntamiento de Burriana"],"084934255":["Arial Ediciones, S.L."],"084934256":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda Industrial de Barcelona = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Escola T\u00e8cnica Superior d'Enginyeria Industrial de Barcelona"],"084934257":["Consejo Consultivo de Andaluc\u00eda"],"084934258":["Colegio Oficial de Enfermer\u00eda de Barcelona = Col.legi Oficial d'Infermeria de Barcelona"],"084934259":["Museo de Arte Jaume Morera = Museu d'Art Jaume Morera"],"084934260":["Babidi-B\u00fa"],"084934261":["Inescop"],"084934262":["Comarca Alto G\u00e1llego"],"084934263":["Editorial Acento 2000, S.L."],"084934264":["Fundaci\u00f3n Ibn al-Jatib de Estudios y Cooperaci\u00f3n Cultural"],"084934265":["Fundaci\u00f3n de Cultura Andaluza"],"084934266":["Larpress"],"084934267":["Rutea Lopez, Marcelino"],"084934268":["Editorial Tizona, S.R.L."],"084934269":["Grupo Editorial Entheos, S.L.U."],"084934270":["Federaci\u00f3n de Asociaciones de Scouts de Espa\u00f1a (ASDE)"],"084934271":["Verdecielo Ediciones, S.L."],"084934272":["Unidixital. Servicio de Edici\u00f3n Digital de la Universidad de Santiago de Compostela"],"084934273":["Iura Editorial"],"084934274":["Editorial Porrua"],"084934275":["Mirabel Editorial"],"084934276":["Mono Azul Editora (Javier Hern\u00e1ndez Pizarroso)"],"084934277":["Dac Editions"],"084934278":["Ediciones Alpha Decay, S.A."],"084934279":["Eduardo de Blas, Editor"],"084934280":["La M\u00e1quina Contempor\u00e1nea"],"084934281":["Edicions de la Quadriga, S.L."],"084934282":["Fundaci\u00f3n Europea de Estudios Sanitarios"],"084934283":["Seis, Sociedad Espa\u00f1ola de Inform\u00e1tica de la Salud"],"084934284":["Permanyer"],"084934285":["ViaMagna Ediciones"],"084934286":["Ediciones Matfer"],"084934287":["S.L.G. Instituto de Formaci\u00f3n, S.L."],"084934288":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"084934289":["Federaci\u00f3n de Cajas de Ahorros Vasco-Navarras"],"084934290":["Ayuntamiento de Pozuelo de Alarc\u00f3n"],"084934291":["Bas Editores"],"084934292":["Nuevos Soportes Gr\u00e1ficos"],"084934293":["El Acuario de Barcelona = L'Aquarium de Barcelona"],"084934294":["Inrev\u00e9s , S.L.L. Inrev\u00e9s Edicions"],"084934295":["Asuncionocho"],"084934296":["Takusan Ediciones"],"084934297":["Ayuntamiento de Granollers = Ajuntament de Granollers"],"084934298":["Arambel Editores, S.L."],"084934299":["Editorial Corbal\u00e1n"],"084934300":["Centro de Estudios N\u00e1uticos Elcano"],"084934301":["Editora de Medios de Castilla y Le\u00f3n, S.A."],"084934302":["Editorial Anavia"],"084934303":["Comit\u00e9 Espa\u00f1ol de la Detergencia"],"084934304":["Brahma Kumaris"],"084934305":["AEDILE"],"084934306":["Medilogic"],"084934307":["Rama Lama Music, S.L."],"084934308":["Taberna Libraria"],"084934309":["Ayuntamiento de Benalm\u00e1dena"],"084934310":["Ensiola Editorial (Impremta Muro SL)"],"084934311":["Ediciones Atenas"],"084934312":["Borealia Asesores Editoriales, S.L."],"084934313":["Group Zweite, S.L."],"084934314":["CEIBA - Centro de Estudios Internacionales de Biolog\u00eda y Antropolog\u00eda"],"084934315":["Libros del Asteroide S.L.U."],"084934316":["CESOL"],"084934317":["Urraza Dig\u00f3n, Guillermo"],"084934318":["Kl\u00f6ther"],"084934319":["Escuela de Cine y V\u00eddeo de Andoa\u00edn, S.L."],"084934320":["Formas Ediciones Profesionales"],"084934321":["El Pan de los Pobres. Sociedad de San Vicente de Pa\u00fal en Espa\u00f1a"],"084934322":["Universidad Popular de Miguelturra"],"084934323":["Joseba Berriotxoa - Erroteta"],"084934324":["Museo Militar (Menorca)"],"084934325":["Ediciones el Rompecabezas"],"084934326":["Hoja Perenne"],"084934327":["Editorial Forja"],"084934328":["Tat (Torturaren Aurkako Taldea)"],"084934329":["RotatIva de Elaboraci\u00f3n"],"084934330":["Fundaci\u00f3n de Ayuda y Promoci\u00f3n de las Culturas Ind\u00edgenas"],"084934331":["Ediciones Isla del Gallo, S.L:"],"084934332":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084934333":["Adhara Editorial"],"084934334":["JdeJ Editores"],"084934335":["Editorial tresCtres"],"084934336":["Anroart Ediciones, SL"],"084934337":["Publicaciones Ronda 2000, S.L."],"084934338":["Engloba Grupo de Comunicaci\u00f3n"],"084934339":["Edicions La Terra, S.L."],"084934340":["Editorial Orix, S.L."],"084934341":["Fundaci\u00f3n Gustavo Bueno"],"084934342":["Era Editorial"],"084934343":["Ediciones TGD"],"084934344":["Edifsa"],"084934345":["Peri\u00f3dicos de Tenerife, S.L."],"084934346":["Pillapuntes, S.L."],"084934347":["Papers On Demand"],"084934348":["Pragma Edicions"],"084934349":["Documenta Universitaria"],"084934350":["Luzindigo"],"084934351":["Tabulador Gr\u00e1fico"],"084934352":["Galer\u00eda Muelle 27"],"084934353":["Ayuntamiento de Villajoyosa = Ajuntament de la Vila Joiosa"],"084934354":["Amares.com"],"084934355":["El Bosque Editorial"],"084934356":["Ediciones Universal"],"084934357":["Grupo Buho (Evoluziona Soluciones Integrales, S.L.)"],"084934358":["Museo de Bellas Artes (Badajoz)"],"084934359":["Schick Ediciones"],"084934360":["Colecci\u00f3n Cuadernos de I.N.I.C.E."],"084934361":["Alcorza Musicalia, S.L."],"084934362":["Empresa Municipal de la Vivienda y Suelo de Madrid, S.A."],"084934363":["Ateneo de La Laguna"],"084934364":["Fundaci\u00f3n Marco"],"084934365":["Fundaci\u00f3n Instituto Castellano Leon\u00e9s de la Lengua"],"084934366":["Ediciones Valnera"],"084934367":["Icono Creaci\u00f3n y Dise\u00f1o, S. L."],"084934368":["MPC Ediciones"],"084934369":["puertoNORTE-SUR, S.L."],"084934370":["Edicions i Propostes Culturals Andana, SL"],"084934371":["Edit Lin Editorial, S.L."],"084934372":["Excmo. Ayuntamiento de Chiclana"],"084934373":["Edicions Joica"],"084934374":["Hispania Libros"],"084934375":["Ayuntamiento de Segorbe"],"084934376":["Ediciones Nueva Rep\u00fablica, S.L."],"084934377":["Andrea Press"],"084934378":["E.P.R. Murcia Cultural, S.A."],"084934379":["G\u00f3mez Flores, Andr\u00e9s"],"084934380":["Edicions Hip\u00f2tesi, SL"],"084934381":["Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds (Guip\u00fazcoa) = Euskalerriaren Adiskideen Elkartea (Gipuzkoa)"],"084934382":["Asociacion de Libreros de Lance de Madrid"],"084934383":["Esmon Pharma, Editorial y Comunicaci\u00f3n M\u00e9dica"],"084934384":["C. de Langre"],"084934385":["Ediciones Promom\u00fasica"],"084934386":["Gesti\u00f3n Integral Camats y Acci\u00f3n Vitali, S. L."],"084934387":["Oc\u00e9ano Multimedia"],"084934388":["Cl\u00e1sicos Oc\u00e9ano"],"084934389":["Oc\u00e9ano Mosby"],"084934390":["Gu\u00edas Oc\u00e9ano"],"084934391":["Ediciones Credimar"],"084934392":["Devinco Europa 2000, S.L."],"084934393":["Rinc\u00f3n del Libro"],"084934394":["Editorial Juan de la Cuesta, S.L."],"084934395":["Plaza y Valdes, S.L."],"084934396":["Juntas Generales de \u00c1lava = Arabako Biltzar Nagusiak"],"084934397":["Fundaci\u00f3n Siglo para el Turismo y las Artes de Castilla y Le\u00f3n"],"084934398":["Editoral Casa Ruiz-Morote"],"084934399":["Ediciones Graficolor"],"084934400":["Argania Editio, S.C.P."],"084934401":["Trifaldi Producciones Multimedia S.L."],"084934402":["Ayuntamiento de Logro\u00f1o"],"084934403":["Ayuntamiento de Teulada"],"084934404":["Andrea Press"],"084934405":["Aralia XXI"],"084934406":["Florida Edicions"],"084934407":["Editorial El Eco Franciscano"],"084934408":["Wolters Kluwer"],"084934409":["Asociaci\u00f3n Literaria Huebra"],"084934410":["Editorial Horizonte"],"084934411":["El Gaviero Ediciones"],"084934412":["Euskal Irrati Telebista"],"084934413":["Adalia Farma, S.L."],"084934414":["Ateles Editores,S.L"],"084934415":["Consorcio de Santiago"],"084934416":["Editorial Albesa, SL"],"084934417":["Estudio Ninguem, C.B."],"084934418":["Ituci Siglo XXI"],"084934419":["Avalancha Ediciones"],"084934420":["Arcopress Ediciones"],"084934421":["Compact Software International, S.A."],"084934422":["Grunoel, S.L."],"084934423":["Arkadin Ediciones"],"084934424":["Global Edition - Contents, S.A."],"084934425":["Editorial Hijos del Hule"],"084934426":["RM Verlag, S.L."],"084934427":["G\u00f3mez-Trigo Ochoa, Gerardo"],"084934428":["Grand Guignol, S.L."],"084934429":["Ediciones Fiec"],"084934430":["Real Academia Nacional de Farmacia"],"084934431":["Consorci de les Drassanes Reials i Museu Maritim de Barcelona"],"084934432":["Ediciones del B\u00faho Azul, S.L."],"084934433":["Monterrey Ediciones"],"084934434":["Obrador Ed\u00e8ndum, SL"],"084934435":["Mundo Revistas, S.A."],"084934436":["Editorial el Tercer Nombre"],"084934437":["Abecedario"],"084934438":["Conzepto"],"084934439":["Gadir Editorial, S.L."],"084934440":["Ediciones J.Carlos Toribio"],"084934441":["Ediciones Lev\u00e1ntate, S.L."],"084934442":["ApEA"],"084934443":["Sociedad Asturgalaica de Amigos del Pa\u00eds"],"084934444":["Ediciones Generales de la Construcci\u00f3n"],"084934445":["Grupo Editorial Stellanova"],"084934446":["Soria Edita"],"084934447":["Ediciones La Burbuja"],"084934448":["Ram\u00edrez de Arellano Editores. S.L."],"084934449":["Editorial Penib\u00e9tica"],"084934450":["Pillapuntes, S.L."],"084934451":["Rgb Arte Visual - Flamencolive"],"084934452":["Rgb Arte Visual - Flamencolive"],"084934453":["Centro de Producci\u00f3n Editorial y de Divulgaci\u00f3n Audiovisual"],"084934454":["Asociaci\u00f3n Nacional de Enfermer\u00eda de Salud Mental"],"084934455":["Editorial Saturraran"],"084934456":["Tierra AC"],"084934457":["Editorial Verdad y Vida"],"084934458":["Asturias (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Medio Rural y Pesca"],"084934459":["Ediciones Edisur, S.L."],"084934460":["Fundaci\u00f3n El Bot\u00e1nico"],"084934461":["Aralia XXI"],"084934462":["Galer\u00eda Bat Alberto Cornejo"],"084934463":["Centre d'Estudis sobre el Cable"],"084934464":["Servicios Editoriales y Tur\u00edsticos Grafiverd, S.L."],"084934465":["Elea"],"084934466":["Editorial Berenice"],"084934467":["El Gato Lector"],"084934468":["Parnass Ediciones"],"084934469":["Publicacions de la Facultat de Filosofia. Universitat Ramon Llull"],"084934470":["Nexus M\u00e9dica"],"084934471":["Universidad Miguel Hern\u00e1ndez. Observatorio Ocupacional"],"084934472":["Revista El Santo"],"084934473":["Ayuntamiento de Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n"],"084934474":["Sepha"],"084934475":["Dilema Fastbook Slen Constitucion"],"084934476":["\u00c1tico Ediciones"],"084934477":["Eternity Ediciones"],"084934478":["Festival de Cine de Huesca"],"084934479":["Rinc\u00f3n del Libro"],"084934480":["Rinc\u00f3n del Libro"],"084934481":["Consorci del Museu de l'Empord\u00e0"],"084934482":["Euromedice, Ediciones M\u00e9dicas, SL"],"084934483":["De Librum Tremens Editores S.L."],"084934484":["Ediciones Humanidades"],"084934485":["Real del Catorce Editores, S.L."],"084934486":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084934487":["Global Rhythm Press, SL"],"084934488":["Federaci\u00f3n de Sociedades de Educaci\u00f3n y Matem\u00e1ticas. Servicio Publicaciones"],"084934489":["Luso-Espa\u00f1ola de Ediciones y Distribuciones, S.L."],"084934490":["Qrea-T Imagen"],"084934491":["Kailas Editorial, S.L."],"084934492":["Dos de Arte Ediciones, S.L."],"084934493":["Dos de Arte Ediciones, S.L."],"084934494":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"084934495":["P\u00e9rez Giralt, Francesc Xavier"],"084934496":["Mateos L\u00f3pez Editores, S.L."],"084934497":["Fundaci\u00f3n Alfredo Bra\u00f1as"],"084934498":["Ayuntamiento de Lugo = Concello de Lugo"],"084934499":["OQO Editora"],"084934500":["Acento Espa\u00f1ol"],"084934501":["Sociedad de Gesti\u00f3n del Museo de las Ciencias Pr\u00edncipe Felipe de Valencia, S.L."],"084934502":["Punt de llibre"],"084934503":["Fundaci\u00f3n del Olivar"],"084934504":["Anroart Ediciones, SL"],"084934505":["Fundacio Bromera per al Foment a la Lectura de la Comunitat Valenciana"],"084934506":["Permanyer"],"084934507":["Vision y Transfusion,S.C."],"084934508":["Arcibel Editores"],"084934509":["Comercial de Artes Gr\u00e1ficas del Henares, S.L."],"084934510":["Editecred"],"084934511":["Ayuntamiento de Montijo"],"084934512":["E.G.N (Navarra)"],"084934513":["Editorial De Cine"],"084934514":["Editorial De Cine"],"084934515":["Cu\u00e1nto te Quiero, S.A."],"084934516":["OQO Editora"],"084934517":["Ajuntament de Tarragona"],"084934518":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Tarragona = Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tarragona"],"084934519":["Habe Ediciones,S.L."],"084934520":["Latina de Comunicaci\u00f3n Social Unv. Laguna"],"084934521":["La Tela de Ara\u00f1a, S.L."],"084934522":["Asociaci\u00f3n Aiyana"],"084934523":["Iniciativas sobre Espacios Naturales de Huesca, S.L."],"084934524":["Hondarribiko Udala"],"084934525":["Manel Padura, S.L."],"084934526":["Ediciones Atlantis"],"084934527":["CH"],"084934528":["Ayuntamiento de Loja"],"084934529":["Asociaci\u00f3n Cultural T\u00e1ntalo"],"084934530":["Maguregui L\u00e1ngara, Juli\u00e1n (Ediciones)"],"084934531":["Josep Maria Artigal Editor, S.L."],"084934532":["Editorial Funambulista S.L."],"084934533":["Ediciones Fecit"],"084934534":["Editorial Europa Viva"],"084934535":["Instituto Tecnol\u00f3gico Agrario de Castilla y Le\u00f3n"],"084934536":["Touch\u00e9 Editores"],"084934537":["Espa\u00f1ol Santillana-USAL"],"084934538":["Ediciones del 4 de Agosto"],"084934539":["Ayuntamiento de Palam\u00f3s = Ajuntament de Palam\u00f3s"],"084934540":["Planet Proyectos Integrales, S.L:"],"084934541":["Fundaci\u00f3n Siglo para el Turismo y las Artes de Castilla y Le\u00f3n"],"084934542":["Leyere Ediciones, S.L."],"084934543":["Millennium Capital, S.L."],"084934544":["Tal Vez"],"084934545":["Yucapro, S.L."],"084934546":["Instituto de Estudios Ceut\u00edes"],"084934547":["Ideaspropias Editorial"],"084934548":["Tur Murillo, Jos\u00e9 Francisco"],"084934549":["Diedycul"],"084934550":["Excmo. Ayuntamiento de Arcos de la Frontera"],"084934551":["Ediciones TGD"],"084934552":["Erasmus Ediciones"],"084934553":["Ideaspropias Editorial"],"084934554":["Mu\u00f1iz Rondetos, Juan Carlos (Papalaguinda Editores)"],"084934555":["Bibliogemma"],"084934556":["Miruflin"],"084934557":["Cahoba Promociones y Ediciones"],"084934558":["Edifsa"],"084934559":["Editorial Diac"],"084934560":["PC-D\u00edez"],"084934561":["Centro Excursionista de Valencia = Centre Excursionista de Val\u00e8ncia"],"084934562":["L'Avan\u00e7 Informaci\u00f3, S.L."],"084934563":["Zenobita Edicions"],"084934564":["Sociedad de la Comunidad Castellano-Leonesa de Esth\u00e9tica y Theor\u00eda del Arte"],"084934565":["Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya"],"084934566":["Nadetur, S.L."],"084934567":["Sotabur SL"],"084934568":["Ayuntamiento de Gernika-Lumo = Gernika Lumoko Udala"],"084934569":["Colegio Oficial de M\u00e9dicos de Tenerife"],"084934570":["Ediciones Dandelion S.L."],"084934571":["Ediciones depapel"],"084934572":["Administrador de Infraestructuras Ferroviarias Adif"],"084934573":["Egeda"],"084934574":["Fundaci\u00f3 Es Baluard Museu d'Art Modern i Contemporani de Palma"],"084934575":["Blanco Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084934576":["Coolbook"],"084934577":["Lupita Books"],"084934578":["RSP Sistemas Gr\u00e1ficos, S.A."],"084934579":["Grupo Editorial Quantor, S.A."],"084934580":["Producci\u00f3n y Dise\u00f1o Prodisa, S. L."],"084934581":["Ratio Legis"],"084934582":["Anroart Ediciones, SL"],"084934583":["Foro Astur de Formaci\u00f3n y Ediciones, S.L."],"084934584":["B & B Ediciones y publicaciones de Arte S.L.U."],"084934585":["Edicions del Crec"],"084934586":["O Grelo Producciones, S.L."],"084934587":["Conzepto"],"084934588":["Casededint S. L."],"084934589":["Prosopon Editores"],"084934590":["Dux Editorial S.L."],"084934591":["Lobo Sapiens"],"084934592":["Hispano Editores"],"084934593":["Editores Asociados para la Divulgaci\u00f3n Literaria"],"084934594":["Ideaspropias Editorial"],"084934595":["Homo Legens, S.L."],"084934596":["Atlantia Entertainment, S.L."],"084934597":["Vesica Piscis"],"084934598":["Ayuntamiento de Torre Pacheco"],"084934599":["Editorial K\u00f3digos"],"084934600":["Printex. Servicios Gr\u00e1ficos de Extremadura"],"084934601":["A Cau D'Orella, S.L."],"084934602":["Valor Editions de Espa\u00f1a"],"084934603":["Ayuntamiento de Priego de Cordoba"],"084934604":["Edicions Espont\u00e1neas"],"084934605":["Editorial Colibr\u00ed (Temas Cubanos)"],"084934606":["Lizardi Multimedia"],"084934607":["Ideaspropias Editorial"],"084934608":["Fundaci\u00f3n Drac"],"084934609":["Kns Ediciones"],"084934610":["Ediciones Sieteleguas S.L"],"084934611":["C.M.Y. Multimedia Educativos, S.L."],"084934612":["Signifer Libros"],"084934613":["CICEES"],"084934614":["Digital Impresi\u00f3n S.L."],"084934615":["Bornova Ediciones"],"084934616":["Reverso Ediciones, S.L."],"084934617":["Pentagraf Editorial"],"084934618":["Pictograf\u00eda, S.L."],"084934619":["La Espada y la Pluma,S.L."],"084934620":["Acidalia"],"084934621":["Digibis Publicaciones Digitales"],"084934622":["Andr\u00f3mina"],"084934623":["Novalia Electronic Editions"],"084934624":["Editorial San Mill\u00e1n, S.L."],"084934625":["Ediciones Atalanta, S.L."],"084934626":["Santa & Cole"],"084934627":["A Fortiori Editorial"],"084934628":["Diario As"],"084934629":["Editorial Lado"],"084934630":["Guicuest Editores"],"084934631":["Edicions La Trona, S.L."],"084934632":["Editorial Forsytia"],"084934633":["Ajuntament de Malgrat de Mar"],"084934634":["Chequeo, Gesti\u00f3n y Planificaci\u00f3n Legal, SL"],"084934635":["Mateu Editors"],"084934636":["360 Infograf\u00eda y Producciones Multimedia"],"084934637":["\u00c1urea Cl\u00e1sicos"],"084934638":["Universitas Internacional, S.L."],"084934639":["Exit Publicaciones"],"084934640":["Fernando Villaverde Ediciones"],"084934641":["Faktor\u00eda K de Libros"],"084934642":["Tendencias"],"084934643":["Centro de Estudios Europa Hisp\u00e1nica"],"084934644":["Escuela Superior Walter Odermatt"],"084934645":["Ediciones Pl\u00e9yades, S.A."],"084934646":["Editorial Orix, S.L."],"084934647":["Bang Ediciones"],"084934648":["Asociaci\u00f3n Cultural Castellum"],"084934649":["Asociaci\u00f3n Prosveta"],"084934650":["La Patumaire Edicions SL"],"084934651":["Adamaramada Ediciones"],"084934652":["Ediciones y Publicaciones El Nadir Tres SL"],"084934653":["Menoscuarto Ediciones"],"084934654":["Copicentro Granada"],"084934655":["Ediciones Fuente de la Fama"],"084934656":["Sociedad Aleroa\u00f1il, S.L."],"084934657":["Fundaci\u00f3 Espais d'Art Contemporani"],"084934658":["Editorial Gota a Gota"],"084934659":["Ori\u00f3n Ediciones, S.L."],"084934660":["Moya Fuentes, Juan Jos\u00e9"],"084934661":["Procompal Publicaciones"],"084934662":["P\u00e9rez Riera, Concepci\u00f3n"],"084934663":["\u00c1urea Editores"],"084934664":["Editorial La Plana"],"084934665":["Ediciones Nitza Villapol, S. L."],"084934666":["Editorial Gran V\u00eda"],"084934667":["Papel Piluca,S.L."],"084934668":["Teleporte Euro"],"084934669":["Ciudadela Libros"],"084934670":["Fundaci\u00f3n Vipren"],"084934671":["Hiperdimensional, S.L."],"084934672":["El Far de les Crestes, S.l."],"084934673":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Ciencia y Cultura"],"084934674":["Comunicaci\u00f3n y Publicaciones, S. A."],"084934675":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Ciencia y Cultura"],"084934676":["Gr\u00e1ficas Celarayn, S.A."],"084934677":["Central Fax"],"084934678":["Asociaci\u00f3n Nacional del Alzh\u00e9imer Afalcontigo"],"084934679":["ViaMagna Ediciones"],"084934680":["Nexus M\u00e9dica"],"084934681":["Caf\u00e9 Diverso"],"084934682":["Ayuntamiento de la Villa de Ag\u00fcimes"],"084934683":["Re-Crea y Educa"],"084934684":["Fundaci\u00f3n ICO"],"084934685":["Documenta Universitaria"],"084934686":["Ediciones del 4 de Agosto"],"084934687":["Imprenta Romeu, S.L."],"084934688":["Fundaci\u00f3n Caja de Arquitectos"],"084934689":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Miguel de Barandiar\u00e1n"],"084934690":["Servidoc"],"084934691":["Styria de Ediciones y Publicaciones, S.L."],"084934692":["2 por 1, Distribuci\u00f3n de exclusivas art\u00edstico - literarias, S. L."],"084934693":["Permanyer"],"084934694":["Blex Ideas S.L."],"084934695":["EBE Editor"],"084934696":["Tiempo de Cerezas. Ediciones"],"084934697":["Sociedad de Estudios Medievales y Renacentistas (Semyr)"],"084934698":["Institut Catal\u00e0 d'Arqueologia Cl\u00e0ssica / Instituto Catal\u00e1n de Arqueolog\u00eda Cl\u00e1sica"],"084934699":["Artime Ediciones"],"084934700":["Ediciones Atlantis"],"084934701":["Notorious Ediciones S.L."],"084934702":["Fundaci\u00f3n Caja Castell\u00f3n = Fundaci\u00f3 Caixa Castell\u00f3"],"084934703":["Arcopress Ediciones"],"084934704":["Dies, S.L. (Distribuciones y Ediciones)"],"084934705":["Grupo Pentacidad"],"084934706":["D\u00eda Cash, S.L."],"084934707":["Editorial T\u00e9cnico Cient\u00edfica de Prensa Hispanoam\u00e9ricana, S.L."],"084934708":["Nova Sidonia, S.L."],"084934709":["Ediciones Parnaso"],"084934710":["Redactors i Editors SL"],"084934711":["Mairea Libros"],"084934712":["Ediciones Corre\u00edllo La Palma"],"084934713":["Faktor\u00eda K de Libros"],"084934714":["Esmon Pharma, Editorial y Comunicaci\u00f3n M\u00e9dica"],"084934715":["Asociaci\u00f3n Cultural Andaluza - Colectivo D. Tebeos"],"084934716":["Cenproex S.L."],"084934717":["Malsinet Editor, S.L."],"084934718":["Goierriko Euskal Eskola Kultur Elkartea"],"084934719":["Amaranto Editores, S.L."],"084934720":["Fundaci\u00f3n 10 de Marzo"],"084934721":["Orist\u00e1n Ediciones"],"084934722":["Sonlibros, S.L."],"084934723":["Asociaci\u00f3n Cultural Teatro del Astillero"],"084934724":["Antares Producci\u00f3n y Distribuci\u00f3n S.L."],"084934725":["Editorial Trompa de Elefante"],"084934726":["Consultoria y Documentaci\u00f3n Digital, S.L."],"084934727":["R que R Editorial, S.A."],"084934728":["Udyat, S.L."],"084934729":["\u00d3scar Herrero Ediciones"],"084934730":["Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3"],"084934731":["Styria de Ediciones y Publicaciones, S.L."],"084934732":["Ediciones del Ambroz"],"084934733":["Editorial de la Luna Libros"],"084934734":["Herreros Alfaro, Francisco"],"084934735":["Artichoque"],"084934736":["Editorial Servet"],"084934737":["Editorial Comuniter"],"084934738":["Real Sociedad Espa\u00f1ola de F\u00edsica"],"084934739":["Editorial Sexto Piso"],"084934740":["Fundaci\u00f3n Vodafone"],"084934741":["RD Editores"],"084934742":["M\u00e9todo Garantizado, S.L."],"084934743":["La Cineclopedia"],"084934744":["Gu\u00eda Proensa"],"084934745":["AMBSIC FSC Universal, SLUL"],"084934746":["Perif\u00e9rica"],"084934747":["Dibbuks"],"084934748":["Gadir Editorial, S.L."],"084934749":["Ediciones Absalon"],"084934750":["Grupo Ornitol\u00f3gico Seo-Mont\u00edcola"],"084934751":["Ediciones el Rompecabezas"],"084934752":["Entre Libros"],"084934753":["Mar\u00eda \u00c1ngeles Fuertes Garc\u00eda"],"084934754":["Entramat"],"084934755":["Gaztelupeko Hotsak, S.L."],"084934756":["Editorial Astigi"],"084934757":["Group Zweite, S.L."],"084934758":["Fundaci\u00f3n Silos"],"084934759":["Ediciones Cinca, S.A."],"084934760":["Editorial Nuevo Inicio"],"084934761":["Asociaci\u00f3n por la Libertad de Expresi\u00f3n del Pueblo Canario (Ediciones La Marea)"],"084934762":["Asociaci\u00f3n LaMalatesta"],"084934763":["Rusticae Selecci\u00f3n de Calidad, S.L."],"084934764":["Sfera Editores Espa\u00f1a, S.A."],"084934765":["Raya Rasero, Rafael (ASADEMES)"],"084934766":["Libros en Acci\u00f3n"],"084934767":["Oficina Valenciana para la Sociedad de la Informaci\u00f3n"],"084934768":["A y N Ediciones, S.L."],"084934769":["Gestinota de Castell\u00f3n"],"084934770":["Ediciones Niando"],"084934771":["N&A Naturaleza y Ambiente, S. L."],"084934772":["Espa\u00f1ol Santillana"],"084934773":["A Fortiori Editorial"],"084934774":["Muelle de Uribitarte Editores, S.L."],"084934775":["Ayuntamiento de Bail\u00e9n"],"084934776":["Ediciones V\u00eda Directa"],"084934777":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084934778":["Ediciones del Viento, S.L."],"084934779":["Unesco Etxea Euskal Herria = Centro Unesco Pa\u00eds Vasco"],"084934780":["Br\u00e9tema Comunicaci\u00f3n SL"],"084934781":["Editorial la Fragua del Trovador"],"084934782":["Grupo Cultural Altaffaylla / Altaffaylla Kultur Taldea"],"084934783":["Fundaci\u00f3n Centro de Documentaci\u00f3n Etnogr\u00e1fica sobre Cantabria (CEDESC)"],"084934784":["Permanyer"],"084934785":["Garc\u00eda-Maroto Editores S.L."],"084934786":["Editorial La Casa del Ajedrez"],"084934787":["Editorial Bienza"],"084934788":["Ferran Lagarda Mata - Editor"],"084934789":["Ediciones de Librer\u00eda San Antonio"],"084934790":["G & M. Distribuci\u00f3n Comercial de Libros S.L."],"084934791":["Editorial el Tercer Nombre"],"084934792":["Federaci\u00f3n de Asociaciones de Scouts de Espa\u00f1a (ASDE)"],"084934793":["Allocated, no current details"],"084934794":["Perdig\u00f3 L\u00f3pez, Marta"],"084934795":["Larpress"],"084934796":["Societat Catalana d'Arqueologia"],"084934797":["Editora de Medios de Castilla y Le\u00f3n, S.A."],"084934798":["EH Editores (Fyser XXI S.L.)"],"084934799":["Ayuntamiento de Tarifa"],"084934800":["Fundaci\u00f3n Conjunto Paleontol\u00f3gico Teruel"],"084934801":["Rinoceronte Editora"],"084934802":["Punctum"],"084934803":["Comunicaci\u00f3n y Publicaciones, S. A."],"084934804":["Centuria Militar, S.L."],"084934805":["Ciro Ediciones, S. A."],"084934806":["Grupo ICM de Comunicaci\u00f3n"],"084934807":["Ecobook - Editorial del Economista"],"084934808":["TF Media y Dise\u00f1o S.A."],"084934809":["Palinur Ediciones"],"084934810":["Palinur Ediciones"],"084934811":["Barbara Fiore Editora"],"084934812":["Fundacion Iavante"],"084934813":["Azake Ediciones"],"084934814":["Glares Gesti\u00f3n Cultural"],"084934815":["Editorial De Cine"],"084934816":["Academia de Buenas Letras de Granada"],"084934817":["Fundaci\u00f3n Iberoamericana de la Econom\u00eda Social"],"084934818":["Editorial Laria"],"084934819":["Editorial Oreneta, S.L:"],"084934820":["Grupo Nummaria"],"084934821":["Davinci Continental, S.L."],"084934822":["Ediciones Mara\u00f1\u00f3n"],"084934823":["Documenta Universitaria"],"084934824":["Delegaci\u00f3n Municipal de Cultura"],"084934825":["Grupo Open Plus Mind, S.L"],"084934826":["Editorial Bamb\u00fa"],"084934827":["Colegio de Arquitectos de Almer\u00eda"],"084934828":["Apropress (Font i Prat Associats, S.L.)"],"084934829":["Ediciones TGD"],"084934830":["Sagarmata"],"084934831":["Editorial Tritemio SL"],"084934832":["Atl\u00e1ntida Grupo Editorial"],"084934833":["Faximil Edicions Digitals"],"084934834":["Editorial Chessy"],"084934835":["Edicions Jana Jan"],"084934836":["Llibres a Mida, S.L."],"084934837":["Sepha"],"084934838":["Adhara Editorial"],"084934839":["Ediciones Hispano Eslavas S.L"],"084934840":["Universidad de Sevilla. Grupo de Investigaci\u00f3n Did\u00e1ctica"],"084934841":["Mirabel Editorial"],"084934842":["Ayuntamiento de Lugo = Concello de Lugo"],"084934843":["Ediciones del Equilibrio"],"084934844":["Arag\u00f3n Vivo"],"084934845":["Mundofranquicia Consulting, S.L."],"084934846":["Basandere Argitaletxea"],"084934847":["Perif\u00e8ric Edicions, S.L."],"084934848":["Hidalgo Cejudo, Joaquin"],"084934849":["Hypermedia Canarias, S. L."],"084934850":["Lectio Ediciones"],"084934851":["Castellnou Editora Valenciana"],"084934852":["Instituto Teol\u00f3gico Compostelano"],"084934853":["Ediciones D\u00e9dalo"],"084934854":["N\u00f3rdica Libros"],"084934855":["Monotram"],"084934856":["Artium de \u00c1lava"],"084934857":["Editorial Verena Zech"],"084934858":["Almud Ediciones de Castilla-La Mancha"],"084934859":["Alienta Editorial"],"084934860":["Editorial Evidencia Medica SL"],"084934861":["Mao Mao Publications"],"084934862":["Laetoli"],"084934863":["Ediciones Ekar\u00e9"],"084934864":["Del Centro Editores"],"084934865":["3Quartans (Ida Carla Xargay\u00f3 Kindermann)"],"084934866":["Ediciones Entretres"],"084934867":["Londonbil, S.L."],"084934868":["Ediciones Alpha Decay, S.A."],"084934869":["Udyat, S.L."],"084934870":["Logos Ediciones"],"084934871":["G\u00f3mez Coll, S.L. Servicios Editoriales"],"084934872":["L\u00ednea de Comunicaci\u00f3n y Marketing"],"084934873":["Educaci\u00f3n Continua On Line, S.L."],"084934874":["Pena Veir\u00e1s, Eduardo Manuel"],"084934875":["Ediciones Facta, S.L."],"084934876":["Asociaci\u00f3n Cultural Jizo"],"084934877":["Eviscience"],"084934878":["Gollar\u00edn"],"084934879":["Books on the Move Actar, S.L. (Bom Publishers)"],"084934880":["Barcelona Editorial"],"084934881":["Editorial Berenice"],"084934882":["Carbonell Arias, Jos\u00e9 Maria"],"084934883":["Sindicato de Enfermer\u00eda de Navarra"],"084934884":["Editorial Fonoll, SL"],"084934885":["Kl\u00f6ther"],"084934886":["Asociaci\u00f3n Industrial de \u00d3ptica Color e Imagen"],"084934887":["Editorial Azul"],"084934888":["Gersam, Sistema de Informaci\u00f3n y Editoriales S.L."],"084934889":["Esteba Zurbr\u00fcgg, Miquel (Por la Tangente)"]}