{"084921680":["Asociaci\u00f3n Manuel Aza\u00f1a"],"084921681":["Centro de Profesores de M\u00e1laga"],"084921682":["Gonz\u00e1lez Vigo, Marcial"],"084921683":["Mu\u00f1oz Sanch\u00eds, Abelardo"],"084921684":["Universidad de Ja\u00e9n. Departamento de Pedagog\u00eda. Grupo de Investigaci\u00f3n 'Desarrollo e Investigaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n en Andaluc\u00eda'"],"084921685":["Ramelet, Evelyne"],"084921686":["Alfabetizaci\u00f3n y Deprendimientu del Asturianu"],"084921687":["Llaurad\u00f3 Mestre, Eduard"],"084921688":["Centre d'Estudis Riudomencs Arnau de Palomar"],"084921689":["Garc\u00eda Jord\u00e1n, Mar\u00eda Jos\u00e9"],"084921690":["Arias Duque, Antonio"],"084921691":["Drug Farma"],"084921692":["Bodegas A7, S.A. Grupo A7"],"084921693":["Consell Comarcal del Pallars Sobir\u00e0"],"084921694":["Llorens Fuster, Jos\u00e9 Luis"],"084921695":["Seiquer, S. L."],"084921696":["Geografics, S.L."],"084921697":["Arca Caldas, Olimpio"],"084921698":["Fundaci\u00f3n Davalos Fletcher"],"084921699":["Acci\u00f3 Bibliogr\u00e0fica Valenciana"],"084921700":["Ayuntamiento de El Burgo de Osma"],"084921701":["Ajuntament de Sant Cugat del Vall\u00e9s"],"084921702":["Pharmacia Upjohn"],"084921703":["Gazol Torres, Jes\u00fas"],"084921704":["Ayuntamiento de Avil\u00e9s"],"084921705":["Centro Municipal de Cultura de Pinto"],"084921706":["Leal Castillo, Tom\u00e1s"],"084921707":["Ayuntamiento de Mondrag\u00f3n = Arrasateko Udala"],"084921708":["L\u00f3pez Jimeno, Carlos"],"084921709":["Gonz\u00e1lez Ib\u00e1\u00f1ez, Quintylo"],"084921710":["Professional Press, S.A."],"084921711":["Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio"],"084921712":["Ediciones Lema, S.L."],"084921713":["Garben"],"084921714":["Instituto Balear de Promoci\u00f3n del Turismo. Consell de Turisme"],"084921715":["A. + N. Ventura, S.L."],"084921716":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Entrenadores de Baloncesto"],"084921717":["Centro de Estudios Territoriales y Medio Ambientales"],"084921718":["Mateo Rodr\u00edguez, Luis Francisco"],"084921719":["Luffiego Garc\u00eda, Maximo"],"084921720":["Ayuntamiento de Albacete"],"084921721":["Editorial Campillo, S.L."],"084921722":["D\u00edaz Garc\u00eda, Gabriel"],"084921723":["Rosaleny Fort, Miguel"],"084921724":["Imprenta D.G.M. La Industria, S.L."],"084921725":["Editorial Domicram, S.L."],"084921726":["Fundaci\u00f3n Arte y Autores Contempor\u00e1neos"],"084921727":["Arag\u00f3n Ediciones"],"084921728":["Selva P\u00e9rez, Joaqu\u00edn"],"084921729":["A Ber, Producci\u00f3n, Distribuci\u00f3n, Editorial, Multimedia, S.L."],"084921730":["Editorial Pic Manus"],"084921731":["Torio Baladr\u00f3n, Francisco"],"084921732":["Andoaingo Udala"],"084921733":["Federaci\u00f3n Nacional de Empresarios Pintores"],"084921734":["Ediciones C\u00e1lamo"],"084921735":["Juan P\u00e9rez, Jos\u00e9 Carlos de"],"084921736":["Ayuntamiento de Cornell\u00e1 de LLobregat"],"084921737":["Trujal Ediciones (Ram\u00f3n Garc\u00eda Mateos, Editor)"],"084921738":["Ediciones T\u00e9cnicas Artaiz"],"084921739":["Asociaci\u00f3n Cultural 'El \u00daltimo Parnaso'"],"084921740":["Ceene Editorial, S.A."],"084921741":["Apis"],"084921742":["Mancomunidad Intermunicipal de la Vera"],"084921743":["Ayuntamiento de Daimiel"],"084921744":["Editorial Nat\u00edvola"],"084921745":["Alonso Ara\u00fajo, Jos\u00e9 Carlos"],"084921746":["Fur Printing, S.L."],"084921747":["Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia. Departamento de Sistemas Inform\u00e1ticos y Computaci\u00f3n = Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia. Departament de Sistemes Inform\u00e0tics i Computaci\u00f3"],"084921748":["Raya Retamero, Salvador"],"084921749":["Di\u00f3cesis de Calahorra y La Calzada-Logro\u00f1o"],"084921750":["Fondo Editorial de Ingenier\u00eda Naval"],"084921751":["Centro de Escultura de Cand\u00e1s, Museo Ant\u00f3n"],"084921752":["Ediciones del Altico, S.L."],"084921753":["Fundaci\u00f3n Infancia y Aprendizaje"],"084921754":["Price Waterhouse"],"084921755":["Colegio Notarial de Valencia"],"084921756":["Pe\u00f1art Pe\u00f1art, Dami\u00e1n"],"084921757":["Gasc\u00f3n S\u00e1nchez, Francisco"],"084921758":["Olixo-Talo, S. L."],"084921759":["Mart\u00ednez P\u00e9rez-P\u00e9rez, Alejandro"],"084921760":["Organizaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Coeducaci\u00f3n Matem\u00e1tica 'Ada Byron'"],"084921761":["Associaci\u00f3 d'Estudis Reusencs"],"084921762":["Campos Orts, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084921763":["Thesauro Ediciones, S.L."],"084921764":["Manuel de Falla Ediciones, S.L."],"084921765":["Instituto Smithsonian de Investigaciones Tropicales"],"084921766":["Ediciones Empresariales Informaci\u00f3n Galicia, S.L."],"084921767":["Consejo Comarcal del Tarragon\u00e9s = Consell Comarcal del Tarragon\u00e8s"],"084921768":["Editorial de Arte y Ciencia, S.A."],"084921769":["Asociaci\u00f3n Cultural Arbir-Malena de Moyuela"],"084921770":["Ayuntamiento de Belchite"],"084921771":["Yucapro, S.L."],"084921772":["Universidad de C\u00e1diz. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de Lenguajes y Sistemas Inform\u00e1ticos"],"084921773":["Difusi\u00f3n & Guiatur, S.L."],"084921774":["Asociaci\u00f3n de Estudios Hispano-Africanos en Melilla"],"084921775":["M\u00e9dicos sin Fronteras (Madrid)"],"084921776":["Universidad de Huelva. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"084921777":["Museo de Cer\u00e1mica de Manises = Museu de Cer\u00e0mica de Manises"],"084921778":["Editorial La Presa"],"084921779":["Tecnifuego-Aespi (Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Sociedades de Protecci\u00f3n contra Incendios)"],"084921780":["Gonz\u00e1lez Mart\u00edn, Remigio 'Adares'"],"084921781":["Pons Editorial"],"084921782":["Editorial y Medios Consultores, S. L."],"084921783":["L\u00f3pez Teul\u00f3n, Jorge"],"084921784":["Centro de Estudios del Seguro,S.A."],"084921785":["Mateos L\u00f3pez Editores, S.L."],"084921786":["Sesto Garc\u00eda, Jos\u00e9 Luis"],"084921787":["Extremadura. Consejer\u00eda de Presidencia"],"084921788":["Fern\u00e1ndez P\u00e9rez, Miguel"],"084921789":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Mediterr\u00e1neo' (Cartagena)"],"084921790":["Editorial Progenius"],"084921791":["Bega Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084921792":["Asociaci\u00f3n Cultural Ram\u00f3n de Be\u00f1a"],"084921793":["Hern\u00e1ndez Luis, Jos\u00e9 \u00c1ngel"],"084921794":["Fundaci\u00f3n Tribunal Laboral de Catalunya"],"084921795":["Centro Europeo de Empresas e Innovaci\u00f3n, S.A."],"084921796":["Gim\u00e9nez Rodr\u00edguez, Joaqu\u00edn"],"084921797":["Ayuntamiento de Picanya"],"084921798":["Galende D\u00edaz, Juan Carlos"],"084921799":["Centre d'Estudis de la Conca de Barber\u00e0"],"084921800":["Baroja Herreros, Luis \u00c1ngel"],"084921801":["Azurmendi Celaya, Juan Mar\u00eda"],"084921802":["Consejo Consultivo de Andaluc\u00eda"],"084921803":["Toro Santos, Francisco Javier de"],"084921804":["Seminario de Estudios Terra de Viveiro"],"084921805":["G\u00f3mez Pons, Miguel"],"084921806":["Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias"],"084921807":["Asociaci\u00f3n Nacional de Fabricantes de Bienes de Equipo"],"084921808":["Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla. \u00c1rea de Inversiones"],"084921809":["C\u00e1mara de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Guip\u00fazcoa = Gipuzkoako Merkataritza, Industria eta Itsasketa Bazkunde"],"084921810":["Ayuntamiento de Alerre"],"084921811":["Qalat Ch\u00e1bir, A.C. (Asociaci\u00f3n Cultural para el Estudio de las Humanidades)"],"084921812":["Ayuntamiento de Castro-Urdiales"],"084921813":["Asociaci\u00f3n Cultural 'El Gurri\u00f3n'"],"084921814":["Ayuntamiento de O\u00f1ate = O\u00f1atiko Udala"],"084921815":["Asesor\u00eda Medioambiental y Ecoauditor\u00eda, S.L."],"084921816":["Asociaci\u00f3n de Universitarios Cat\u00f3licos Europeos Espa\u00f1a"],"084921817":["Asociaci\u00f3n Belenista de Cartagena-La Uni\u00f3n"],"084921818":["Cexeci"],"084921819":["Texas Instruments Espa\u00f1a, S.A."],"084921820":["Mengual Soriano, Rafael"],"084921821":["Editorial Rap"],"084921822":["MC-2 Estudio de Ingenier\u00eda"],"084921823":["Publisher Navalmoral, S.L."],"084921824":["Jerez Mir, Carlos"],"084921825":["Garc\u00eda Palomo, Andr\u00e9s"],"084921826":["Amig\u00f3 Barba, Juan"],"084921827":["Servicio de Estudios de Banca Catalana"],"084921828":["Ayuntamiento de San Sebasti\u00e1n de la Gomera"],"084921829":["Ayuntamiento de La Adrada"],"084921830":["Pierre Comunicaci\u00f3n Integral, S.L."],"084921831":["Ediciones Igitur S.L."],"084921832":["Fundaci\u00f3n Federico Engels"],"084921833":["Garc\u00eda P\u00e9rez, Pedro"],"084921834":["L\u00f3pez Pascual, Eduardo"],"084921835":["Calatrava Martinez, Jos\u00e9 Vicente"],"084921836":["Concello de Abegondo"],"084921837":["Ifa Home, S.L."],"084921838":["Soria Edita"],"084921839":["Mora Alarc\u00f3n, Jos\u00e9 Antonio"],"084921840":["Agrupaci\u00f3n de Defensa Sanitaria Apicultores de La Palma"],"084921841":["Inforpirineo, S.L."],"084921842":["Instituto Pirenaico de Ecolog\u00eda"],"084921843":["Fundaci\u00f3n para la Etnolog\u00eda y Desarrollo de la Artesan\u00eda Canaria"],"084921844":["Ayuntamiento de Azpeitia"],"084921845":["Facultad Latinoam\u00e9ricana de Ciencias Sociales - Programa Rep\u00fablica Dominicana"],"084921846":["Touri\u00f1\u00e1n L\u00f3pez, Jos\u00e9 Manuel"],"084921847":["Clag S.A"],"084921848":["Cerebro y Mente"],"084921849":["Ediciones Musicales Polygram, S.A."],"084921850":["Hern\u00e1ndez Ruiz, Justo"],"084921851":["Guti\u00e9rrez Bicarregui, Jos\u00e9 Luis"],"084921852":["Colegio Oficial de Farmac\u00e9uticos de Vizcaya = Bizkaiko Farmazilari Elkargo Oficiala"],"084921853":["Ayuntamiento de Los Realejos"],"084921854":["Replinger Gonz\u00e1lez, Juan Arturo"],"084921855":["Garc\u00edn Romeu, Fernando"],"084921856":["Sociedad Andaluza de Sexolog\u00eda"],"084921857":["Asociaci\u00f3n de Fabricantes de Elementos de Fijaci\u00f3n Met\u00e1licos"],"084921858":["Torrecilla Iturmendi, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084921859":["Ediciones Suelves, S.L."],"084921860":["Pino L\u00f3pez, Jos\u00e9 del"],"084921861":["L\u00f3pez Mart\u00ednez, Alfonso"],"084921862":["Estudio de Bioinformaci\u00f3n, S.L."],"084921863":["Instituto de Historia de Nicaragua / Centro de Estudios Mexicanos y Centro Am\u00e9ricanos"],"084921864":["Centre d'Estudis de la Ribera d'Ebre"],"084921865":["Escribano Fuentes, \u00c1ngel"],"084921866":["Rosales L\u00f3pez, Carlos"],"084921867":["Antelo Docampo, Mar\u00eda del Pilar"],"084921868":["Loyra, Asesor\u00eda de Empresas"],"084921869":["Publicaciones del Sur, S.A."],"084921870":["Huc Meseguer, Eugenia"],"084921871":["Garc\u00eda L\u00f3pez, Jos\u00e9 Antonio"],"084921872":["Edinverbal, S.L."],"084921873":["Universidad de Castilla-La Mancha. Escuela Polit\u00e9cnica Superior. Departamento de Inform\u00e1tica (Albacete)"],"084921874":["Central Fax"],"084921875":["Instituto Universitario de Tr\u00e1fico y Seguridad Vial"],"084921876":["L.G. Zerbitzuak, S.L."],"084921877":["Publicaciones Libros y Revistas"],"084921878":["Gonz\u00e1lez Contreras, Jes\u00fas de Teresa"],"084921879":["American Flyers Espa\u00f1a"],"084921880":["Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Rubial. Espa\u00f1oles en el Mundo"],"084921881":["Agrupaci\u00f3n de Grafoanalistas Consultivos"],"084921882":["Ayuntamiento de La Uni\u00f3n. Concejal\u00eda de Cultura"],"084921883":["Bonson Ponte, Enrique"],"084921884":["Instituto Municipal de Historia (Miranda de Ebro)"],"084921885":["Algarra Jim\u00e9nez, Eladio"],"084921886":["S\u00e1nchez Castro, Antonio"],"084921887":["Mart\u00ednez Ortiz, Jos\u00e9"],"084921888":["Res Publica Edicions, S.L."],"084921889":["Burdinola (Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo del Hierro)"],"084921890":["Fundaci\u00f3n Cultural del Notariado"],"084921891":["Acci\u00f3n Paralela"],"084921892":["Garc\u00eda Solano, Jes\u00fas"],"084921893":["Santa Teresa Industrias Gr\u00e1ficas, S. A."],"084921894":["Moreno Viedma, Francisco"],"084921895":["Quiles Artes Gr\u00e1ficas, S.A."],"084921896":["Sindicatura de Comptes"],"084921897":["Gonz\u00e1lez Ortega, Mar\u00eda Pilar"],"084921898":["Ediciones Okati"],"084921899":["Ediciones J.R.M."],"084921900":["Edifil, S.A."],"084921901":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ornitolog\u00eda"],"084921902":["ARC Ediciones"],"084921903":["Ciencia Activa, S.A."],"084921904":["Open English International Group, S.A."],"084921905":["Alonso Gallego, Germ\u00e1n"],"084921906":["Ayuntamiento de Murcia"],"084921907":["Tam, Giulio"],"084921908":["Matute Royo, Manuel"],"084921909":["Asociaci\u00f3n Cultural Amigos de Ribadesella"],"084921910":["MV Phytoma-Espa\u00f1a, S.L."],"084921911":["Grupo de Organizaci\u00f3n y Administraci\u00f3n Estela, S.L. (Goya Estela)"],"084921912":["Valverde Zambrana, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084921913":["Registro de Economistas Asesores Fiscales"],"084921914":["Recull d'Estudis Historics"],"084921915":["Baena Palma, Francisco"],"084921916":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de la Regi\u00f3n de Murcia"],"084921917":["Garc\u00eda Cort\u00e1zar, Dionisio"],"084921918":["L\u00f3pez-Linares, Manuel"],"084921919":["AEDILE"],"084921920":["Centro de Tecnolog\u00edas Inform\u00e1ticas, S.A."],"084921921":["Ajuntament d'Alzira"],"084921922":["Fundaci\u00f3n Independiente"],"084921923":["Asociaci\u00f3n Cultural Talia"],"084921924":["Asociaci\u00f3n Canaria para la Ense\u00f1anza de las Ciencias 'Viera y Clavijo'"],"084921925":["Asociaci\u00f3n Cultural Andaluza - Colectivo D. Tebeos"],"084921926":["San Roque Terol, Luis"],"084921927":["Abad Marigil, Juli\u00e1n"],"084921928":["P\u00e9rez Olmedo, Antonio"],"084921929":["Real Instituto de Estudios Europeos"],"084921930":["Excmo. Cabildo Insular de La Gomera"],"084921931":["Family Films, S.A."],"084921932":["Editorial Linaria"],"084921933":["Consejo Comarcal del Alto Campo = Consell Comarcal de l'Alt Camp"],"084921934":["Editorial Dat House, S.L."],"084921935":["Neo-3 Comunicaci\u00f3n S.L."],"084921936":["Ayuntamiento de Sineu"],"084921937":["Cooperacci\u00f3"],"084921938":["Instituci\u00f3n Hogar de Nazaret"],"084921939":["Ayuntamiento de Carlet = Ajuntament de Carlet"],"084921940":["Cibr\u00e1n Ferraz, Pilar"],"084921941":["Del Pozo & Asociados"],"084921942":["Herv\u00e1s G\u00f3mez, Carlos"],"084921943":["Fern\u00e1ndez-Vigo L\u00f3pez, Jos\u00e9"],"084921944":["Chac\u00f3n Mohedano, Mar\u00eda Isabel"],"084921945":["Olamendi L\u00f3pez de Murga, Jos\u00e9 Gabriel"],"084921946":["Ayuntamiento de Ginzo de Limia = Concello de Xinzo de Limia"],"084921947":["Universidad de Alcal\u00e1 de Henares. Facultad de Derecho"],"084921948":["Museo Militar (Menorca)"],"084921949":["Ayuntamiento de Calonge = Ajuntament de Calonge"],"084921950":["Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios da Construcci\u00f3n de Pontevedra"],"084921951":["Ykema, Erik"],"084921952":["Concello de Pontedeume"],"084921953":["Rodr\u00edguez \u00c1lvarez, Juli\u00e1n"],"084921954":["Manj\u00f3n-Cabeza S\u00e1nchez, Antonio Jos\u00e9"],"084921955":["Symon Barnett (Grupo Editor)"],"084921956":["Centro d'Estudis Selvatans Consell Comarcal"],"084921957":["Centro d'Estudis de Constant\u00ed"],"084921958":["Benito Ferr\u00e1ndez, Gerardo"],"084921959":["Enrique Hervas, S.L."],"084921960":["Federaci\u00f3n Andaluza de Badminton. Delegaci\u00f3n Granadina"],"084921961":["Franciscanas Misioneras de la Madre del Divino Pastor. Secretariado Madre Mogas"],"084921962":["Servipost Editores, S.L. (Antes Servi-Aca, S.L)"],"084921963":["Vivas Albo, Mar\u00eda Jes\u00fas"],"084921964":["Brasas Egido, Jos\u00e9 Carlos"],"084921965":["Aula de Finanzas, S.L."],"084921966":["Postermil"],"084921967":["Grupo de Investigaci\u00f3n Coses del Poble"],"084921968":["Fundaci\u00f3n Mar\u00eda del Villar Berruezo"],"084921969":["De J\u00e1udenes Editorial"],"084921970":["Universidad de Navarra. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales (San Sebasti\u00e1n)"],"084921971":["Belinga Bessala, Sim\u00f3n"],"084921972":["Consell Comarcal del Baix Ebre"],"084921973":["Universidad de Extremadura. Departamento de Did\u00e1ctica de las Ciencias Experimentales y de las Matem\u00e1ticas"],"084921974":["Picos Villar, Cristina"],"084921975":["Ediciones Bracamonte"],"084921976":["Sistemas y Servicios de Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084921977":["Fundaci\u00f3n Interm\u00f3n Oxfam"],"084921978":["Texitura"],"084921979":["Fundaci\u00f3n El Abra"],"084921980":["Satr\u00fastegui Platero, Juan Antonio"],"084921981":["INED 2A, S.L."],"084921982":["Rodr\u00edguez Amo, Jos\u00e9"],"084921983":["Escuela de Artes Decorativas de Madrid, S. L."],"084921984":["Torres Gonz\u00e1lez, Francisco"],"084921985":["Ayuntamiento de Puerto de la Cruz"],"084921986":["Instituto de Estudios Her\u00e1ldicos y Geneal\u00f3gicos de Extremadura"],"084921987":["Mar\u00eda Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez Antu\u00f1a"],"084921988":["Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia. Centro de Transferencia de Tecnolog\u00eda = Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia. Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia"],"084921989":["Mayan Santos, Jos\u00e9 Manuel"],"084921990":["Laboratorio de Psicometr\u00eda y Psicodiagn\u00f3stico. (Dr.Jos\u00e9 Rodrigues Isidoro)"],"084921991":["Ayuntamiento de Reinosa"],"084921992":["Ayuntamiento de Rute"],"084921993":["Gallega de Mecanizaci\u00f3n, S.A.L."],"084921994":["Griker & Asociados, S. L."],"084921995":["Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez, Jes\u00fas"],"084921996":["Col.lectiu Teranyines"],"084921997":["Colegio Oficial de Doctores y Licenciados en Filosof\u00eda y Letras y en Ciencias de Granada, Almer\u00eda y Ja\u00e9n"],"084921998":["Muelle de Uribitarte Editores, S.L."],"084921999":["Asociaci\u00f3n Herpetol\u00f3gica Espa\u00f1ola"],"084922000":["Aguirrezabal Mart\u00edn, Francisco"],"084922001":["Associaci\u00f3 Cultural Veu de S\u00f3ller"],"084922002":["Lozano Lence, Jos\u00e9"],"084922003":["Barcelona Multimedia"],"084922004":["Publicacions i Edicions de la Universitat de Barcelona"],"084922005":["Dominicos. Provincia de Arag\u00f3n. Curia Provincial de Valencia"],"084922006":["Ayuntamiento de Silla = Ajuntament de Silla"],"084922007":["Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del J\u00facar"],"084922008":["Ordeig Mata, Ram\u00f3n"],"084922009":["Tilde"],"084922010":["Elca, S.A. (Sammer Gallery)"],"084922011":["Reinhard P\u00fablicidad S.C.P."],"084922012":["Garc\u00eda Tortosa, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles"],"084922013":["Calero Garc\u00eda, Mar\u00eda Dolores"],"084922014":["Fundaci\u00f3n Federico Garc\u00eda Lorca"],"084922015":["Federaci\u00f3n Madrile\u00f1a de Espeleolog\u00eda"],"084922016":["Dvd Ediciones, S.L."],"084922017":["Ayuntamiento de Santa Pola"],"084922018":["L\u00f3pez Berenguer, Jos\u00e9"],"084922019":["Gallego Aranda, Armando"],"084922020":["Anaya Beltr\u00e1n"],"084922021":["Olmedo del Rosal, Selina"],"084922022":["Ediciones S.P. Madrid"],"084922023":["Fundaci\u00f3n Cient\u00edfica de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola contra el C\u00e1ncer"],"084922024":["Garc\u00eda Contreras, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922025":["Ediciones Jamar"],"084922026":["Tecode. T\u00e9cnicas Comunicaci\u00f3n y Desarrollo S.L."],"084922027":["Promocions Educatives i de Formaci\u00f3 Ocupacinal d'Osona"],"084922028":["Real Academia de las Buenas Letras = Real Acad\u00e8mia de les Bones Lletres (Barcelona)"],"084922029":["Garc\u00eda Toledo, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922030":["Mart\u00ednez Beltr\u00e1n, Fernando"],"084922031":["Ediciones Faro, S.L."],"084922032":["Edici\u00f3ns A Nosa Terra. Promoci\u00f3ns Culturais Galegas, S.A."],"084922033":["Francisco Javier Torres Ribelles"],"084922034":["Symposium Nacional del Toro de Lidia"],"084922035":["Alonso Tejada, Anna"],"084922036":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales. Sociedad de Amigos"],"084922037":["Mart\u00ednez Ferrol, Manuel"],"084922038":["Caja Rural de Torrent"],"084922039":["Muros Navarro, Jes\u00fas Mar\u00eda"],"084922040":["Sociedad Espa\u00f1ola de Ovinotecnia y Caprinotecnia. Delegaci\u00f3n Centro"],"084922041":["Garc\u00eda-Cuevas Roque, Elena"],"084922042":["Personalidad y Relaciones Humanas, PRH Formaci\u00f3n y Desarrollo"],"084922043":["Calero Pic\u00f3, Antonio"],"084922044":["Ayuntamiento de Marratx\u00ed = Ajuntament de Marratx\u00ed"],"084922045":["Fundaci\u00f3n Purusa"],"084922046":["Ayuntamiento de Oria"],"084922047":["Difusi\u00f3 Cultural d'Amics l'Ag\u00fcelet"],"084922048":["Ay\u00fas y Rubio, Manuel Antonio"],"084922049":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura (Soria)"],"084922050":["Caja de Cr\u00e9dito de Petrel"],"084922051":["Consulado de Bolivia en Santa Cruz de Tenerife"],"084922052":["Ayuntamiento de San Fernando de Henares"],"084922053":["Asociacion Europea del Ma\u00f1ana"],"084922054":["Centro de Patrimonio Cultural Vasco (Vitoria-Gasteiz) = Euskal Kultura Ondarearen Zentroa (Vitoria-Gasteiz)"],"084922055":["P\u00f3rtico 3"],"084922056":["Mensajeros de la Vida"],"084922057":["Rai Ediciones"],"084922058":["Oficina Nacional de Informaci\u00f3n sobre Viveros y Plantas"],"084922059":["Language & Technology, S.L."],"084922060":["Narb\u00f3n Mart\u00ednez, Mar\u00eda del Pilar"],"084922061":["Jaile Ben\u00edtez, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922062":["Bertomeu i Torner, Llu\u00eds Vicent"],"084922063":["Ayuntamiento de Miguelturra"],"084922064":["Ediphone Editorial CCC"],"084922065":["Sotuer Ediciones"],"084922066":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Asuntos Sociales"],"084922067":["Vinaches L\u00f3pez, Luisa"],"084922068":["Renart Edicions, S.C.P."],"084922069":["Ediciones Soubriet"],"084922070":["Barbastro-Monz\u00f3n (Di\u00f3cesis). Obispado"],"084922071":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Instituto Universitario de Estudios Europeos = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Institut Universitari d'Estudis Europeus"],"084922072":["Legi\u00f3n de Mar\u00eda (Madrid)"],"084922073":["Ayuntamiento de Icod de los Vinos"],"084922074":["Novales Segura, Leandro"],"084922075":["Puente Martorell, Jos\u00e9 Manuel de la"],"084922076":["Editorial Paradigma"],"084922077":["Lara Velasco, Jacinta"],"084922078":["Asociaci\u00f3n de Amigos de Jumilla"],"084922079":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Investigaci\u00f3n Social Aplicada al Deporte"],"084922080":["Caja de Ahorros Municipal de Vigo - Caixavigo"],"084922081":["Vallina Bartolom\u00e9, Luis Miguel"],"084922082":["Ayuntamiento de Benicarl\u00f3"],"084922083":["Fundaci\u00f3n de Estudios para la Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"084922084":["Art Futura, S.L."],"084922085":["Noriega Peiro, F\u00e9lix"],"084922086":["Editorial Saure"],"084922087":["Libro Latino, S.L."],"084922088":["Raich Ull\u00e1n, Mar\u00eda Dolores"],"084922089":["Sarrado Gal\u00e1n, Mar\u00eda Alegr\u00eda"],"084922090":["Gonz\u00e1lez Pino, Luis"],"084922091":["Pascual Barroso, Andrea Felisa"],"084922092":["Editorial Lucan (Agust\u00edn Puig S\u00e1nchez)"],"084922093":["Centre Excursionista de Catalunya"],"084922094":["Fundaci\u00f3 Champagnat"],"084922095":["Asociaci\u00f3n para la Recuperaci\u00f3n del Bosque Aut\u00f3ctono"],"084922096":["Goiri Iturrizar, Jes\u00fas Mar\u00eda"],"084922097":["Time-Life Warner Espa\u00f1a, S.A."],"084922098":["Fuster Rius, Francisco"],"084922099":["Bello Serrano, Ram\u00f3n"],"084922100":["Ediciones Sinmar"],"084922101":["Aula de Tecnolog\u00eda, S.L."],"084922102":["Mart\u00ednez Casalta, Armando"],"084922103":["Museo de Arte Jaume Morera = Museu d'Art Jaume Morera"],"084922104":["G\u00f3mez Pompa, Pedro"],"084922105":["Asociaci\u00f3n Literaria Amigos de la Poes\u00eda."],"084922106":["Hijano L\u00f3pez, Juan Antonio"],"084922107":["Ediciones 2010"],"084922108":["Asociaci\u00f3n de Psicolog\u00eda de Extremadura"],"084922109":["Izquierdo Ruiz de la Pe\u00f1a, Francisco Javier"],"084922110":["Moscad Fumad\u00f3, Juan Ram\u00f3n"],"084922111":["Ediciones Rosacruces"],"084922112":["Ediciones P\u00e9rgamo"],"084922113":["Asociaci\u00f3n Cultural Manuel Larramendi = Manuel Larramendi Kultur Bazkuna"],"084922114":["La Cueva del Oso"],"084922115":["Sociedad Almeriense de Historia Natural"],"084922116":["Ediciones del Quilombo"],"084922117":["Organizaci\u00f3n de las Entidades Fiscalizadoras Superiores de Europa. Secretar\u00eda General"],"084922118":["Aula de Lletres"],"084922119":["Revista de Derecho de los Seguros Privados, S.L."],"084922120":["Omm Press"],"084922121":["Imaco 89, S.L."],"084922122":["Centro para la Investigaci\u00f3n y Acci\u00f3n Social en el Caribe"],"084922123":["Internacional de Comunicaci\u00f3n y Formaci\u00f3n, S.L."],"084922124":["Publitecnic"],"084922125":["Bibliofils de Tarragona"],"084922126":["C\u00e1mara de la Propiedad Urbana de Barcelona = Cambra de la Propietat Urbana de Barcelona"],"084922127":["Vez Jerem\u00edas, Jos\u00e9 Manuel \u00c1ngel"],"084922128":["Instituto Investigaci\u00f3n y Desarrollo Qu\u00edmico Biol\u00f3gico, S.A."],"084922129":["El Socialista"],"084922130":["Mikoleta Elkartea"],"084922131":["Hern\u00e1ndez Bernal, Josefa"],"084922132":["Primera L\u00ednea"],"084922133":["Montero Pedrera, Ana Mar\u00eda"],"084922134":["Brenes Infante, Antonio"],"084922135":["Collado Guevara, Gloria"],"084922136":["Centro d'Estudis 'Sinibald de Mas'"],"084922137":["Hachette Filipacchi"],"084922138":["Garc\u00eda Mart\u00ednez, Juan \u00c1ngel"],"084922139":["Satue Olivan, Enrique"],"084922140":["Proditex & Consultoria"],"084922141":["Herederos de Eugenio Herrero Lozano"],"084922142":["Euskerazaintza"],"084922143":["Copister\u00eda-Gr\u00e1ficas San Rafael"],"084922144":["Benito Calleja, Gerardo"],"084922145":["Museo Sefard\u00ed"],"084922146":["Viso Editorial C.B."],"084922147":["Instituto de Japonolog\u00eda"],"084922148":["Geca Consultores"],"084922149":["Bidaurreta Olza, Daniel"],"084922150":["Film Ideal"],"084922151":["Benito Gasta\u00f1aga, \u00c1ngel"],"084922152":["Aldeguer Jover, Francisco"],"084922153":["L\u00f3pez Gil, Zacar\u00edas"],"084922154":["Fern\u00e1ndez Carpintero, Josefa"],"084922155":["Ripol Millet, Pedro"],"084922156":["Tale, S.A.E."],"084922157":["Grupo de Comunicaci\u00f3n de Galicia en el Mundo, S.L."],"084922158":["Mind\u00e1n Manero, Manuel"],"084922159":["Alvargonz\u00e1lez Rodr\u00edguez, Ram\u00f3n Mar\u00eda"],"084922160":["Ayuntamiento de Cocentaina = Ajuntament de Cocentaina"],"084922161":["Comit\u00e9 de Solidariedade con Am\u00e9rica Latina '\u00d3scar Romero' de Santiago"],"084922162":["Casas Bardolet, Enric"],"084922163":["Garc\u00eda Gonz\u00e1lez, Miguel Jos\u00e9"],"084922164":["M\u00fasica Did\u00e1ctica"],"084922165":["O.N.G. Acci\u00f3n Contra el Hambre"],"084922166":["Ayuntamiento de Azagra"],"084922167":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Vizcaya = Bizkaiko Aparailari eta Arkitekto Teknikoen Elkargo Ofiziala"],"084922168":["Facultad de Teolog\u00eda 'San Vicente Ferrer'. (Secci\u00f3n P.P. Dominicos)"],"084922169":["C. Sauer"],"084922170":["Motos Teruel, Tom\u00e1s"],"084922171":["Carazo Rodr\u00edguez, Jorge"],"084922172":["Analecta Malacitana"],"084922173":["Ajuntament de Sabadell"],"084922174":["Bohigas Rold\u00e1n, Ram\u00f3n"],"084922175":["Jim\u00e9nez Hern\u00e1ndez, Saturnino"],"084922176":["Publicaciones Ronda 2000, S.L."],"084922177":["Fundaci\u00f3n Rey Alfonso XIII"],"084922178":["European Software Institute"],"084922179":["Ayuntamiento de Corvera de Asturias"],"084922180":["Las Palabras del Pararrayos"],"084922181":["Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo (Canarias)"],"084922182":["Asociaci\u00f3n de Ge\u00f3grafos Espa\u00f1oles"],"084922183":["P\u00e9rez Romero, Antonio Miguel"],"084922184":["Mart\u00edn As\u00edn, Fernando"],"084922185":["Egido Fern\u00e1ndez, Manuel"],"084922186":["Asesores de Comunicaci\u00f3n e Imagen"],"084922187":["Instituto de Derecho y Empresa, S.L."],"084922188":["As\u00edn Sember\u00f3iz, Francisco Javier"],"084922189":["Cunchillos Ilarri, Jes\u00fas Luis"],"084922190":["Alto Comisionado Naciones Unidas para los Refugiados"],"084922191":["Goierriko Euskal Eskola Kultur Elkartea"],"084922192":["Verdera Tuells, Evelio"],"084922193":["Ayuntamiento de Castell\u00f3n de la Ribera = Ajuntament de Castell\u00f3 de la Ribera"],"084922194":["Ediciones y Publicaciones El Nadir Tres SL"],"084922195":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Documentaci\u00f3n Musical"],"084922196":["Rodr\u00edguez Jove, Fernando"],"084922197":["Monjas Zorzo, Emilio"],"084922198":["Ediciones Tois\u00f3n, S.L."],"084922199":["Ediciones Morly Company"],"084922200":["Rodr\u00edguez Ant\u00f3n, Mar\u00eda Luisa"],"084922201":["Sistiaga L\u00f3pez, Susana"],"084922202":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Africanistas"],"084922203":["Instituto Universitario de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada = Institut Universitari de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada"],"084922204":["Ayuntamiento de Majadahonda. Concejal\u00eda de Cultura"],"084922205":["Ayuntamiento de Salamanca"],"084922206":["Centre d'Estudis de l'Hospitalet"],"084922207":["Ediciones Si Bemol"],"084922208":["Sab\u00edn Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Manuel"],"084922209":["Pi\u00f1eiro Le\u00f3n, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084922210":["Fl\u00f3rez Valero, Jos\u00e9 Antonio"],"084922211":["Melgarejo Mart\u00ednez del Peral, Joaqu\u00edn"],"084922212":["Producciones Gr\u00e1ficas, S.L."],"084922213":["Ciprea, S.A."],"084922214":["Mart\u00ednez de Bedoya Buxens, Mar\u00eda Eulalia"],"084922215":["Amigos del Camino de Santiago en Navarra"],"084922216":["Editorial 9, S.L."],"084922217":["Falcata Ediciones"],"084922218":["Editorial Temple ."],"084922219":["Ayuntamiento de Arres"],"084922220":["Vela Urrea, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922221":["Ayuntamiento de Santo\u00f1a - Comisi\u00f3n de Cultura"],"084922222":["Clunia Ediciones"],"084922223":["Ayuntamiento de Almonte"],"084922224":["Radio Fontana Mix"],"084922225":["Gonz\u00e1lez P\u00e9rez, Alfredo"],"084922226":["Ajuntament de Malgrat de Mar"],"084922227":["Ayuntamiento de Dosrius = Ajuntament de Dosrius"],"084922228":["Ediciones La U\u00f1a Rota"],"084922229":["Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Facultad de Formaci\u00f3n de Profesorado y Educaci\u00f3n. Departamento de Did\u00e1ctica y Teor\u00eda de la Educaci\u00f3n"],"084922230":["Patronato de Turismo y Artesan\u00eda (C\u00e1ceres)"],"084922231":["Bigaro Ediciones, S.L."],"084922232":["Morata Mu\u00f1oz, Manuel"],"084922233":["Book Style, S.A."],"084922234":["Sahats Servicios Editoriales"],"084922235":["Beltr\u00e1n-Huertas L\u00f3pez, Encarna"],"084922236":["Asociaci\u00f3n Cultural Rep\u00fablica"],"084922237":["Centro de Estudios Velezanos Ayuntamiento de V\u00e9lez-Rubio"],"084922238":["Editorial Iratxo"],"084922239":["Milenio Ediciones"],"084922240":["Fomento del Empleo, S.A."],"084922241":["Emilio S\u00e1nchez Mej\u00edas"],"084922242":["Ayuntamiento de Grazalema"],"084922243":["Ayuntamiento de Pinto"],"084922244":["Barrig\u00f3n Morillas, Juan Miguel"],"084922245":["Mundo Revistas, S.A."],"084922246":["Knossos"],"084922247":["Fundaci\u00f3 Catalunya - La Pedrera"],"084922248":["Albanda, A.E.I.E."],"084922249":["Eslava Rodr\u00edguez, Francisco"],"084922250":["Alsina Feu, Mar\u00eda Asunci\u00f3n"],"084922251":["Ediciones Oria, S.L."],"084922252":["Fundaci\u00f3n San Pablo Andaluc\u00eda-CEU"],"084922253":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales. Departamento de Econom\u00eda y de Historia Econ\u00f3mica = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Facultat de Ci\u00e8ncies Econ\u00f2mics i Empr. Departament d'Economia i d'Hist\u00f2ria Econ\u00f2mica"],"084922254":["C\u00e1mara Francesa de Comercio e Industria de Madrid"],"084922255":["La M\u00e1quina del Sur"],"084922256":["Alastru\u00e9 Funes, Joaqu\u00edn"],"084922257":["Lera i Gass\u00f3, Manuel"],"084922258":["Neom\u00e9trica, S.L."],"084922259":["Alia Segovia, Javier"],"084922260":["Fundaci\u00f3n Amigos del Museo del Prado"],"084922261":["Rocamora Garc\u00eda-Iglesias, Carmen"],"084922262":["Caja Rural San Jos\u00e9 de Almassora, Sociedad Cooperativa de Cr\u00e9dito Valenciana"],"084922263":["Iniciativas sobre Espacios Naturales de Huesca, S.L."],"084922264":["Museu Comarcal de la Garrotxa"],"084922265":["A.C.C. L'Angelot"],"084922266":["Ajuntament de Llagostera"],"084922267":["Fundaci\u00f3n Alzate"],"084922268":["El\u00edas Goicoechea Chavarri (Copycenter Digital)"],"084922269":["Sociedad An\u00f3nima de Promoci\u00f3n de Turismo, Naturaleza y Ocio"],"084922270":["Suministros de Imagen, S.L."],"084922271":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Educaci\u00f3n"],"084922272":["New Center System, S.L."],"084922273":["Colegio de Economistas de M\u00e1laga"],"084922274":["AV Sociedad Editorial S\u00edntesis (Aieti-Sintesis)"],"084922275":["Universidad Complutense de Madrid. Facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n"],"084922276":["Larroque de la Cruz, Enrique"],"084922277":["Universidad de C\u00f3rdoba. Facultad de Veterinaria. Departamento de Anatom\u00eda y Anatom\u00eda Patol\u00f3gica Comparadas"],"084922278":["Ayuntamiento de Cabanillas del Campo"],"084922279":["Signatura Ediciones"],"084922280":["Exitliber, S.L."],"084922281":["Guti\u00e9rrez J\u00e1imez, Ram\u00f3n"],"084922282":["Propuestas Inform\u00e1ticas, S.L."],"084922283":["E.T. Estudios T\u00e9cnicos"],"084922284":["Direcci\u00f3n General de Instituciones Penitenciarias"],"084922285":["Universidad Internacional de Andaluc\u00eda. Sede Antonio Machado"],"084922286":["Punta Fina, S.L."],"084922287":["Barbera Morilla, Mar\u00eda del Rosario"],"084922288":["Moreno Bayona, V\u00edctor Mar\u00eda"],"084922289":["Merino Aguado, Valent\u00edn"],"084922290":["Solano Anto\u00f1anzas, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922291":["Binding Arte, S.L."],"084922292":["Revista l'Om"],"084922293":["Complejo Hospitalario Universitario de Santiago de Compostela"],"084922294":["Plataforma por la Cultura Regi\u00f3n Murcia / Colectivo Octubre"],"084922295":["Calleja Guijarro, Tom\u00e1s"],"084922296":["Obra Cultural Balear"],"084922297":["Cobi, Continuos Bilbao, S.A."],"084922298":["Ayuntamiento de Villarrobledo"],"084922299":["S\u00e1nchez-Mar\u00edn Pizarro, Santos"],"084922300":["Instituto de Estudios Jumillanos"],"084922301":["Autoridad Portuaria de Valencia"],"084922302":["Edizioni Logos, S.L."],"084922303":["Santarrosa Albiol, Ram\u00f3n"],"084922304":["Mart\u00ed Ca\u00f1ellas, Bernardo"],"084922305":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"],"084922306":["Ventilador Edicions"],"084922307":["Adolfo Gago Paredes"],"084922308":["Instituto de Comunicaci\u00f3n Institucional y Empresarial"],"084922309":["Asociaci\u00f3n de Fabricantes de Impermeabilizantes Asfalticos"],"084922310":["Gonz\u00e1lez Arpide, Jos\u00e9 Luis"],"084922311":["Cerd\u00e1 Garc\u00eda, Antonio"],"084922312":["Alcal\u00e1 Ortiz, Enrique"],"084922313":["Arqueoanoia, S.L."],"084922314":["Limonarte, S.L. - Ediciones del Lim\u00f3n"],"084922315":["Eurobuch"],"084922316":["N&A Naturaleza y Ambiente, S. L."],"084922317":["Alcaide Castro, Jos\u00e9 Antonio"],"084922318":["Travesset Pijoan, Josep"],"084922319":["Associaci\u00f3 Catalana d'Hist\u00f2ria del Dret 'Jaume de Montju\u00efc'"],"084922320":["Asociaci\u00f3n 'Gredos 2000'"],"084922321":["Centre d'Estudis Comarcals Banyoles"],"084922322":["Asociaci\u00f3n Belenista de Guip\u00fazcoa"],"084922323":["Almar Ediciones, S. L."],"084922324":["C\u00e1mara de Comptos de Navarra"],"084922325":["Departamento de Teor\u00eda e Historia de la Educaci\u00f3n y Pedagog\u00eda Social Facultad Ciencias Educaci\u00f3n (Universidad de Sevilla)"],"084922326":["Sfera Editores Espa\u00f1a, S.A."],"084922327":["Cuadernos Abolays"],"084922328":["Producciones Zig-zag, S.L."],"084922329":["Diario de Burgos"],"084922330":["Aritza Comunicaci\u00f3n, S.L."],"084922331":["Consejo General de Economistas"],"084922332":["Ayuntamiento de Prats de Llusan\u00e9s. Concejal\u00eda de Cultura = Ajuntament de Prats de Llu\u00e7an\u00e8s. Regidoria de Cultura"],"084922333":["Bast Editorial"],"084922334":["Asociaci\u00f3n de Tai Chi Tao\u00edsta de Espa\u00f1a"],"084922335":["Proyecto A Ediciones(Kings Tree S.L.)"],"084922336":["Tar\u00edn Tar\u00edn, Alberto"],"084922337":["Saavedra Garc\u00eda, C\u00e9sar"],"084922338":["Elinga Libros (Antonio Garc\u00eda Fuentes)"],"084922339":["Universidad de Vigo. Departamento de Filolog\u00eda Espa\u00f1ola = Universidade de Vigo. Departamento Filolox\u00eda Espa\u00f1ola"],"084922340":["Reina M\u00e9ndez, Rafael"],"084922341":["Universidad de Alcal\u00e1 de Henares. Aula de Artes Esc\u00e9nicas y Medios Audiovisuales"],"084922342":["Ayuntamiento de Andorra"],"084922343":["Ediciones La Carboner\u00eda"],"084922344":["Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Prehistoria y Arqueolog\u00eda"],"084922345":["Ayuntamiento de la Villa de La Orotava"],"084922346":["Asociaci\u00f3n Cultural Can\u00f3nigos"],"084922347":["Roig Artigues, Antonio"],"084922348":["Wings Electronic Publishing, S.L."],"084922349":["Casbell Ediciones"],"084922350":["Garc\u00eda Acebal, Juan Carlos"],"084922351":["Universidad de Oviedo. Departamento de Filolog\u00eda Espa\u00f1ola"],"084922352":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura. Departamento de Proyectos Arquitect\u00f3nicos"],"084922353":["Educational Innovative Services, S.L."],"084922354":["Fundaci\u00f3n Cultural Profesor Cantera Burgos"],"084922355":["Fundaci\u00f3n de la Comunicaci\u00f3n Social"],"084922356":["Editorial Dif\u00e1cil"],"084922357":["Gabinet Literari"],"084922358":["Baldasano, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922359":["Atrium Editores, S.L."],"084922360":["Mart\u00ednez Valencia, Fernando"],"084922361":["Difor, Asesor\u00eda Editorial, S.A.L."],"084922362":["Edicions Llibreria Universit\u00e0ria de Barcelona, SL"],"084922363":["Adrados Ediciones"],"084922364":["Monz\u00f3n Ponz, Juan"],"084922365":["Estadella Ferrater, Juan"],"084922366":["Ediciones La Manzana"],"084922367":["El Baifo"],"084922368":["Editorial GEU"],"084922369":["\u00c1vila Garc\u00eda, Jos\u00e9"],"084922370":["Asociaci\u00f3n Sancho D\u00edaz Bustamante de Amigos Veteranos de los Castillos Cartageneros, sus Fortalezas, Murallas, Viejas Torres y Baterias"],"084922371":["Aureola, S.L."],"084922372":["Gorg Blau Aventura, S.L."],"084922373":["Escribano Castillo, Raimundo"],"084922374":["Ayuntamiento de Punta Umbr\u00eda"],"084922375":["Valiente Mart\u00edn, Vicente"],"084922376":["Asociaci\u00f3n Estudios de Axiolog\u00eda"],"084922377":["Consejo Econ\u00f3mico y Social del Principado de Asturias"],"084922378":["Ediciones Maspa (Manuel Solano de Paco)"],"084922379":["Guzm\u00e1n Mart\u00ednez, Miguel"],"084922380":["Ediciones y Distribuciones Requena. S.L."],"084922381":["D\u00edaz \u00c1lvarez, Ana Mar\u00eda"],"084922382":["Universidad de Burgos. Servicio de Publicaciones e Imagen Institucional"],"084922383":["Tr\u00f3pico"],"084922384":["Hermes Editora General, S.A. - MKB"],"084922385":["Negr\u00f3n Colomer, \u00c1ngel"],"084922386":["Bell-Lloc del Pl\u00e0"],"084922387":["Nueva Plaza de Toros de C\u00f3rdoba, S.A."],"084922388":["Estudios Institucionales, S.L."],"084922389":["Fundaci\u00f3n Rei Afonso Henriques"],"084922390":["Ram\u00edrez Mart\u00edn, Jos\u00e9 Manuel"],"084922391":["Sotabur SL"],"084922392":["Anaya Garc\u00eda, Gonzalo"],"084922393":["Fundaci\u00f3n Centro Promoci\u00f3n de la Artesan\u00eda 'Mezquita de las Torner\u00edas'"],"084922394":["Archivos y Publicaciones Scriptorium, S.L."],"084922395":["Bodegas Ca\u00f1as, Javier"],"084922396":["Moreno Clemente, Juli\u00e1n"],"084922397":["Turimagen Ediciones"],"084922398":["Instituto de Estudios Tudenses"],"084922399":["Difusi\u00f3n Jur\u00eddica y Temas de Actualidad, S.A."],"084922400":["Escuela Neijing (Cuenca)"],"084922401":["Ayuntamiento de Algemes\u00ed"],"084922402":["Edici\u00f3ns Losa"],"084922403":["Fundaci\u00f3n para el Fomento de la Innovaci\u00f3n Industrial"],"084922404":["P\u00e1ez Mu\u00f1oz de Morales, Manuel Vicente"],"084922405":["Campos Vicente, Ismael (Conde de Saint Germain)"],"084922406":["Agrupaci\u00f3n de Cofrad\u00edas de Semana Santa de M\u00e1laga"],"084922407":["Grupo P\u00e1gina"],"084922408":["Ayuntamiento de Guadix. Concejal\u00eda de Cultura y Educaci\u00f3n"],"084922409":["Garc\u00eda Abell\u00e1n, Jos\u00e9"],"084922410":["Asociaci\u00f3n Musical 'Gaspar Vivas'"],"084922411":["Instituto de Eduaci\u00f3n Secundaria Jos\u00e9 Luis Castillo Puche"],"084922412":["Ayuntamiento de Alhama de Murcia"],"084922413":["Asociaci\u00f3n Cultural Extramuros"],"084922414":["Rubio Gomis, Federico"],"084922415":["Ibarra Murillo, Mar\u00eda Roncesvalles"],"084922416":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo Social de Canarias"],"084922417":["Fundaci\u00f3n Castelao"],"084922418":["La Mota Negra"],"084922419":["Editorial Crecida"],"084922420":["Aranguren Castro, Javier"],"084922421":["Mataix Verd\u00fa, Francisco Jos\u00e9"],"084922422":["Fundaci\u00f3n Iberoamericana para el Desarrollo"],"084922423":["Ediciones Jaguar"],"084922424":["Fundaci\u00f3n Ciencia y Arte"],"084922425":["Asociaci\u00f3n para el Estudio Defensa y Conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural de la Regi\u00f3n de Murcia. Patrimonio S.XXI"],"084922426":["Asociaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico de Valencia"],"084922427":["C\u00e1mara de Cuentas de Andaluc\u00eda"],"084922428":["Togapor P.C., S.A."],"084922429":["Editorial Almon, S.L."],"084922430":["Mart\u00ednez Ru\u00edz, Domingo"],"084922431":["Tafor Publicaciones, S.L."],"084922432":["Fern\u00e1ndez P\u00e9rez, Jos\u00e9 Hilario"],"084922433":["Grupo Centro de Estudios Coss\u00edo, S.L."],"084922434":["Fundaci\u00f3n Hogar del Empleado"],"084922435":["Universidad Cat\u00f3lica Santo Domingo. Ediciones Alandar"],"084922436":["In Fieri, S.L."],"084922437":["Globalia Ediciones Anthema"],"084922438":["Proyecto A Ediciones(Kings Tree S.L.)"],"084922439":["Concello de Tui"],"084922440":["Asociacion Gremial de Usuarios de Internet"],"084922441":["Avance de Publicidad S.L."],"084922442":["Editorial M\u00e9dica JIMS, S.L."],"084922443":["Vilbo Ediciones y Publicidad SL"],"084922444":["Gr\u00e1valos Gonz\u00e1lez, Luis"],"084922445":["Centre d'Estudis Comarcals del Ripoll\u00e8s"],"084922446":["Ayuntamiento de Argamasilla de Alba"],"084922447":["J*BAN Imagen Arte, S. A."],"084922448":["Gregorio Gil, Carmen"],"084922449":["Gonz\u00e1lez Llovet, Mar\u00eda"],"084922450":["Castro P\u00e9rez, Jordi"],"084922451":["Garc\u00eda Alonso, Agust\u00edn"],"084922452":["Instituto de Estudios Transnacionales"],"084922453":["Sindicato de Enfermer\u00eda - SATSE"],"084922454":["Asociaci\u00f3n Vitruvio"],"084922455":["Morales Escudero, Manuel \u00c1ngel"],"084922456":["Cantabria (Comunidad Aut\u00f3noma). Centro de Informaci\u00f3n y Publicaciones"],"084922457":["Compact Software International, S.A."],"084922458":["Producciones Nissi"],"084922459":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Medio Ambiente. Delegaci\u00f3n Provincial (Granada)"],"084922460":["Patronato Hu\u00e9rfanos del Ej\u00e9rcito de Tierra (Ministerio de Defensa)"],"084922461":["Consejo Intertextil Espa\u00f1ol"],"084922462":["Ingenieros Consultores AEPO, S.A."],"084922463":["Olmos Romera, Ricardo"],"084922464":["Cano Vindel, Antonio"],"084922465":["Universidad de Valladolid. Escuela Universitaria de Magisterio (Segovia)"],"084922466":["Campelo \u00c1lvarez, Mois\u00e9s Mar\u00eda"],"084922467":["Universidad Abierta para Adultos"],"084922468":["Remar"],"084922469":["Bagur Guix\u00e0, Mar\u00eda Angeles"],"084922470":["Universidad de C\u00e1diz. Instituto de Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"084922471":["Ediciones de Autor T\u00e9cnico"],"084922472":["Ayuntamiento de Logro\u00f1o"],"084922473":["Oliveros D\u00edaz, Alfonso"],"084922474":["Universidad P\u00fablica de Navarra/Nafarroako Unibertsitate Publikoa"],"084922475":["Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Historia y Teor\u00eda del Arte"],"084922476":["Ayuntamiento de Cullera"],"084922477":["Aguilar Gonz\u00e1les, Teresa"],"084922478":["Ayuntamiento de Alcantarilla"],"084922479":["Centro de Estudios de T\u00e9cnicas de Seguridad, S.L."],"084922480":["T.R.P. Comunicaci\u00f3n, S.A."],"084922481":["Libros del Alma Factory"],"084922482":["Associacio d'Arxivers-Gestors de Documents de Catalunya"],"084922483":["Graciani Garc\u00eda, Amparo"],"084922484":["Libros Nuevos C\u00f3dice, S.L."],"084922485":["Excel Partners, S.A."],"084922486":["Arxiu Hist\u00f2ric Comarcal de les Terres de l'Ebre"],"084922487":["Ortega Mart\u00ednez, Antonio"],"084922488":["M\u00e1laga Digital, S.L."],"084922489":["Garc\u00eda Torres, Luis"],"084922490":["Candelario-Stern Publishing, S.L."],"084922491":["Driade, S.L."],"084922492":["Mateo L\u00f3pez, Luis Juan"],"084922493":["Distribuciones Editoriales Lara, S.L."],"084922494":["Fomento Salud, S.L."],"084922495":["Sociedad Entomol\u00f3gica Aragonesa"],"084922496":["Editorial Jabalcuz, S.L."],"084922497":["Concepcionistas (Alc\u00e1zar de San Juan)"],"084922498":["Ayuntamiento de Alcudia (Valencia) = Ajuntament de L'Alc\u00fadia (Val\u00e8ncia)"],"084922499":["Faciley, S. L."],"084922500":["Ayuntamiento de Moratalla"],"084922501":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Empresas de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n"],"084922502":["Librer\u00eda Papeler\u00eda Polit\u00e9cnica, S. L."],"084922503":["Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Facultad de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n. Departamento de Periodismo y Ciencias de la Comunicaci\u00f3n = Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona. Departament de Periodisme i Ci\u00e8ncias de la Comunicaci\u00f3"],"084922504":["Relativo/Absoluto"],"084922505":["Tico M\u00fasica, S.A."],"084922506":["Cooperaci\u00f3n y Desarrollo Universitario"],"084922507":["Debarris"],"084922508":["Navarro Sentanyes, Antonio"],"084922509":["Colectivo de Investigaci\u00f3n Hist\u00f3rica Arrabal"],"084922510":["Roig Fust\u00e9, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922511":["Su\u00e1rez Bl\u00e1zquez, Guillermo"],"084922512":["Uni\u00f3n Provincial Pro-Minusvalidos Psiquicos de la Provincia de Alicante"],"084922513":["Acidalia"],"084922514":["Anuarios Locales de Madrid"],"084922515":["J&C Ediciones M\u00e9dicas, S.L."],"084922516":["Hern\u00e1ndez Pina, Fuensanta"],"084922517":["Sofoto, S.L. (Gu\u00edas Alvarroda)"],"084922518":["Fern\u00e1ndez Cuesta, Pedro"],"084922519":["Comit\u00e9 Espa\u00f1ol de la Detergencia"],"084922520":["Fundaci\u00f3n de la Escuela Universitaria de Graduados Sociales"],"084922521":["Orfor Consultores"],"084922522":["Centralibros Hispania Edici\u00f3n y Distribuci\u00f3n, S.A."],"084922523":["Ediciones Oniro S.A."],"084922524":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola Profesional de Medicina Tradicional Natur\u00f3pata (Granada)"],"084922525":["S.F. Studio"],"084922526":["Trujillo Ascanio, Jos\u00e9 Miguel"],"084922527":["Colegio Oficial de Farmac\u00e9uticos de la Regi\u00f3n de Murcia"],"084922528":["Dschoutezo Apollinaire"],"084922529":["Centro de Visi\u00f3n por Computador"],"084922530":["Federaci\u00f3n de Coros de Guipuzkoa"],"084922531":["Arias Mart\u00edn, Carlos"],"084922532":["Lawton, Edwin Arnold"],"084922533":["A Destiempo Ediciones"],"084922534":["Asociaci\u00f3n Cultural Baezana"],"084922535":["Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1diz. Fundaci\u00f3n Provincial de Cultura"],"084922536":["Villar Casanova, Jos\u00e9"],"084922537":["Jakinkizunak, S.L."],"084922538":["Universidad Ram\u00f3n Llull. Escuela de Ingenier\u00eda La Salle = Universitat Ramon Llull. Escola d'Enginyeria La Salle"],"084922539":["Editorial Gaza"],"084922540":["Arte de Vivir, S.L."],"084922541":["Instituto Internacional del Desarrollo"],"084922542":["Uni\u00f3n de Cooperativas do Ensino de Traballo Asociado de Galicia"],"084922543":["Fundaci\u00f3n para la Formaci\u00f3n y Avance de la Enfermer\u00eda"],"084922544":["Fundaci\u00f3n Laboral de la Construcci\u00f3n del Principado de Asturias"],"084922545":["Grup Po\u00e9tic Giron\u00ed"],"084922546":["L\u00f3pez Meg\u00edas, Francisco Ram\u00f3n"],"084922547":["Seva Montiel, Ram\u00f3n"],"084922548":["Ayuntamiento de Requena"],"084922549":["Ayuntamiento de Lastras de Cu\u00e9llar"],"084922550":["Loriente Escallada, Enrique"],"084922551":["Junta Central Fallera"],"084922552":["Domo Editores, S.L."],"084922553":["Editeuro Universitaria, S.L."],"084922554":["American & British Academy, S.L."],"084922555":["Moreno Valero, Manuel"],"084922556":["Fairfield Publisher"],"084922557":["Universidad de Valladolid. Servicio de Medios Audiovisuales y Nuevas T\u00e9cnologias"],"084922558":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Pueblo Saharaui de Albacete"],"084922559":["Fundaci\u00f3n Baruch Spinoza"],"084922560":["Fundaci\u00f3n Valencia Tercer Milenio"],"084922561":["Cuesta Domingo, Mariano"],"084922562":["Instituto Universitario Ortega y Gasset"],"084922563":["Federaci\u00f3n de Asociaciones de Celiacos de Espa\u00f1a (Barcelona)"],"084922564":["Asociaci\u00f3n Literaria Cal\u00edope"],"084922565":["Mena Fox, Agust\u00edn"],"084922566":["Radiotelevisi\u00f3n Valenciana"],"084922567":["Aresti Zamora, Jaime"],"084922568":["Llopis Calvijo, M Jos\u00e9"],"084922569":["Ayuntamiento de Castell\u00f3 de Rugat = Ajuntament de Castell\u00f3 de Rugat"],"084922570":["Asociaci\u00f3n de Amigos de la Cocina Gallega"],"084922571":["Societat Catalana de Documentaci\u00f3 i Informaci\u00f3"],"084922572":["Navarro P\u00e9rez, Luis"],"084922573":["El Viejo Topo"],"084922574":["Grupo de Cultura Bilaketa"],"084922575":["Jim\u00e9nez Monta\u00f1\u00e9s, \u00c1ngela"],"084922576":["Pa\u00eds Vasco. Departamento de Transporte y Obras P\u00fablicas"],"084922577":["La Busca Edicions, SL"],"084922578":["Redol\u00ed Morales, Ricardo"],"084922579":["Taller de Poes\u00eda del Instituto La R\u00e1bida"],"084922580":["Br\u00edo Mateos, Asterio Miguel del"],"084922581":["L\u00f3pez Ayala, Manuel"],"084922582":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Expertos Cient\u00edficos en Turismo"],"084922583":["Cisterciense Orden Abad\u00eda de Santa Mar\u00eda de Poblet"],"084922584":["Castro Barbeito, David"],"084922585":["Encuentros Profesionales"],"084922586":["Editorial de la Luna Libros"],"084922587":["Sociedad Estatal para el Desarrollo del Dise\u00f1o y la Innovaci\u00f3n"],"084922588":["Autores Productores Asociados, S.L."],"084922589":["Promociones Al-Andalus, S.L."],"084922590":["Pe\u00f1alba Impresi\u00f3n, S.L."],"084922591":["Colegio P\u00fablico para la Educaci\u00f3n de Adultos de Montoro"],"084922592":["Ayuntamiento de Estivella = Ajuntament d'Estivella"],"084922593":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cooperativas de Trabajo Asociado"],"084922594":["Fundaci\u00f3n Caja de Arquitectos"],"084922595":["Lorenzo Blanco, Antonio"],"084922596":["Edenfoto"],"084922597":["Aconcagua Libros"],"084922598":["Iasist, S.A."],"084922599":["Cuch\u00e9 Prat-Blanco, S.L."],"084922600":["Sarri\u00e1 Cuevas, Jos\u00e9"],"084922601":["Publicaciones Anoia, S.L."],"084922602":["Ediciones de la Encina"],"084922603":["Carmelitas Descalzas (Aravaca)"],"084922604":["Sanz Sanz, Rafael"],"084922605":["Asociaci\u00f3n Investigaci\u00f3n Industria del Juguete, Conexas y Afines"],"084922606":["Servicios Ling\u00fc\u00edsticos y de Organizacion, S.L."],"084922607":["Teatro Arbol\u00e9 Cultural Caracola"],"084922608":["Cuenca Gnecco, Victoria"],"084922609":["Consejo Superior de los Colegios de Arquitectos de Espa\u00f1a"],"084922610":["Mallafer, S.C.P. (Magda LLad\u00f3 Fuster)"],"084922611":["Ayuntamiento de Mansilla de las Mulas"],"084922612":["Cantel\u00ed-Babcock Publications, S.L."],"084922613":["Sol\u00eds M\u00e1rquez, Rosario"],"084922614":["Alonso Cepeda, Aurelio"],"084922615":["L\u00f3pez Madrona, Amparo"],"084922616":["Ayuntamiento de Asc\u00f3 = Ajuntament d'Asc\u00f3"],"084922617":["Associaci\u00f3 d'Amics de la Plana d'Urgell"],"084922618":["Schola Cantorum d'Algemes\u00ed"],"084922619":["S\u00e1nchez Herrera, Francisco Javier"],"084922620":["Letras de Cal"],"084922621":["Reserva Anticipada, S.L."],"084922622":["Garc\u00eda S\u00e1nchez, Francisco"],"084922623":["Empresa P\u00fablica para el Desarrollo Agrario y Pesquero de Andaluc\u00eda, S.A."],"084922624":["Solidaridad para el Desarrollo y la Paz (Madrid)"],"084922625":["Fundaci\u00f3n Palabra de Vida"],"084922626":["Ediciones Quiroga, S.L. (Madrid)"],"084922627":["Atl\u00e1ntida Ediciones Multimedia, S.L."],"084922628":["Coleutivu Manuel Fern\u00e1ndez de Castro"],"084922629":["Asociaci\u00f3n S\u00edndrome de Down de Las Palmas"],"084922630":["Fr\u00edas Mar\u00edn, Rafael"],"084922631":["Fundaci\u00f3n Promoci\u00f3n Social de la Cultura"],"084922632":["Astur Servicios La Productora"],"084922633":["Rinc\u00f3n Alonso, Mar\u00eda Jes\u00fas del"],"084922634":["Ayuntamiento de Villa del Prado"],"084922635":["Ayuntamiento de Otos = Ajuntament D'Otos"],"084922636":["Garrido Ramis, Mart\u00edn"],"084922637":["Ayuntamiento de Palam\u00f3s = Ajuntament de Palam\u00f3s"],"084922638":["Cabrerizo Diago, Jes\u00fas"],"084922639":["Inform\u00e1tica Q., S.L."],"084922640":["Abell\u00e1n P\u00e9rez, Juan"],"084922641":["Universidad Pontificia de Salamanca. Escuela Universitaria de Magisterio Luis Vives. Demiurgo Ediciones"],"084922642":["Editorial Piani & Montagut, S.L."],"084922643":["Ayuntamiento de Argentona = Ajuntament d'Argentona"],"084922644":["Almena Ediciones"],"084922645":["Ayuntamiento de Lardero"],"084922646":["Basiana i Vers, Xavier"],"084922647":["Ediciones Xauxa"],"084922648":["P\u00e9rez-Adsuar Ant\u00f3n, Antonio"],"084922649":["Aznar Sol\u00e9, Josep"],"084922650":["Ayuntamiento de Gernika-Lumo = Gernika Lumoko Udala"],"084922651":["COHS, Consultores en Ciencias Humanas, S.L. (Grupo ALBOR-COHS)"],"084922652":["Associaci\u00f3 de M\u00fasica Tradicional d'Aldaia"],"084922653":["Guti\u00e9rrez Escudero, Vicente"],"084922654":["Fundaci\u00f3n San Benito de Alc\u00e1ntara (Madrid)"],"084922655":["Grupo Editorial del Henares"],"084922656":["Ayuntamiento de Gordexola"],"084922657":["Sindicato Nacional de Escritores Espa\u00f1oles"],"084922658":["Aled\u00f3n Cuesta, Jose Mar\u00eda"],"084922659":["Ayuntamiento de Calahorra"],"084922660":["Cruzados de Santa Mar\u00eda"],"084922661":["Fundaci\u00f3n Cruzcampo"],"084922662":["Asociaci\u00f3n Colegial de Escritores de Espa\u00f1a"],"084922663":["Ayuntamiento de Deltebre. Casa de Cultura"],"084922664":["Ediciones Alfonso Mart\u00ednez, S.L."],"084922665":["Asociaci\u00f3n Naturalista del Sureste Espa\u00f1ol"],"084922666":["L\u00f3pez Ur\u00eda, Mar\u00eda Carmen"],"084922667":["Compa\u00f1ia Balear de Medios, S.L."],"084922668":["Ayuntamiento de Torrebaja = Ajuntament de Torrebaja"],"084922669":["S\u00e1nchez Garc\u00eda, Salvador"],"084922670":["Excmo. Ayuntamiento de Arcos de la Frontera"],"084922671":["Marco Conesa, Francisco"],"084922672":["Ayuntamiento de Alcudia (Valencia) = Ajuntament de L'Alc\u00fadia (Val\u00e8ncia)"],"084922673":["Associaci\u00f3 de Poetes Terrassencs"],"084922674":["Ayuntamiento de Massanassa = Ajuntament de Massanassa"],"084922675":["Associaci\u00f3 Cultural Baixa Segarra"],"084922676":["Asociaci\u00f3n de Naturalistas Palentinos"],"084922677":["Real Academia de Nobles y Bellas Artes de San Luis"],"084922678":["Ayuntamiento de Santa Margarita y Monjos = Ajuntament de Santa Margarida i els Monjos"],"084922679":["Ayuntamiento de Algimia de Alfara = Ajuntament de Algimia de Alfara"],"084922680":["Centro Internacional de Estudios M\u00edsticos"],"084922681":["Torres Ruiz, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922682":["Asociaci\u00f3n Cultural Asturintes"],"084922683":["Unaluna Ediciones"],"084922684":["Subir\u00e1 Garc\u00eda, Vicente"],"084922685":["Arturo Campion Euskaltegia"],"084922686":["Maldonado Campos, F\u00e1tima"],"084922687":["Editorial Fonoll, SL"],"084922688":["Pablos Aguado, \u00c1ngel Mar\u00eda de"],"084922689":["Galaz Ballesteros, Ignacio"],"084922690":["L\u00f3pez Viciana, Adolfo Juan"],"084922691":["Associaci\u00f3 d'Editors del Pa\u00eds Valenci\u00e0"],"084922692":["Autoescuela Pegasus"],"084922693":["Ayuntamiento de Canals = Ajuntament de Canals"],"084922694":["Foment Cardon\u00ed"],"084922695":["S\u00e1nchez Prieto, Ana Bel\u00e9n"],"084922696":["Thader Press, S.L."],"084922697":["Ortega Barriuso, Fernando"],"084922698":["Escuredo Guerreiro, Rosa Mary"],"084922699":["Morant Faus, Mar\u00eda Dolores"],"084922700":["Tertulia Literaria La Buhardilla"],"084922701":["Sarmiento Due\u00f1as, Lorenzo"],"084922702":["Tecum Editores, S.C.P."],"084922703":["Blanco Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084922704":["Di\u00e1logo"],"084922705":["Garc\u00eda-Abasolo Gonz\u00e1lez, Antonio"],"084922706":["Universidad de Barcelona. Departamento de Filolog\u00eda Hisp\u00e1nica = Universitat de Barcelona. Departament de Filologia Hisp\u00e0nica"],"084922707":["Vigilancia Integrada, S.A."],"084922708":["Molly Editorial"],"084922709":["Mancomunidad de Sobrarbe"],"084922710":["Gonz\u00e1lez Herrera, Aurelio"],"084922711":["G\u00f3mez Cabrera, Mar\u00eda Milagrosa"],"084922712":["Adolfo Ignacio Sim\u00f3n Sanchez"],"084922713":["Sevilla G\u00f3mez, Antonio"],"084922714":["Bunge, Hartwig"],"084922715":["Ayuntamiento de Almagro"],"084922716":["Ancora Audiovisual, S.A."],"084922717":["Maldonado Maldonado, Francisco Luis"],"084922718":["Rangel Mac\u00edas, Jos\u00e9 Luis"],"084922719":["Asociaci\u00f3n de Municipios Vascos"],"084922720":["Cotec"],"084922721":["Mayrata O'Wisiedo"],"084922722":["Medicus Mundi (Catalunya)"],"084922723":["Bernal V\u00e1zquez, Julia"],"084922724":["Revel Comunicaci\u00f3n y Marketing, S.L."],"084922725":["Bright Raimbow, S.L."],"084922726":["Ayuntamiento de Beniarj\u00f3 = Ajuntament de Beniarj\u00f3"],"084922727":["Asociaci\u00f3n Cultural 'Amigos de Caudete'"],"084922728":["Durruti Cubria, Manuel"],"084922729":["Jet Living Servicios, S.L."],"084922730":["Fern\u00e1ndez Rubio, \u00c1ngel"],"084922731":["Festival de Cine de Huesca"],"084922732":["Palacio Revuelta, Jos\u00e9 Luis"],"084922733":["Ajuntament de Quart de Poblet"],"084922734":["Asociaci\u00f3n Literaria Cal\u00edope"],"084922735":["Fundaci\u00f3n Genesian"],"084922736":["Retama Ediciones S.L."],"084922737":["Galerada Serveis d Edici\u00f3 i Traducci\u00f3 Sccl"],"084922738":["Complejo Hospitalario Xeral-Calde"],"084922739":["Chamorro Manzano, Jos\u00e9 Antonio"],"084922740":["P\u00e9rez Reviriego, Miguel"],"084922741":["Roger Editor, S.L."],"084922742":["Lisse"],"084922743":["Asociaci\u00f3n Cultural Imago"],"084922744":["Travel Montoya, Jos\u00e9"],"084922745":["Santos Mart\u00ednez, Cristina"],"084922746":["Granados Jim\u00e9nez, Diego"],"084922747":["Rodr\u00edguez Carri\u00f3n, Eusebio"],"084922748":["Curto Palomero, Carlos"],"084922749":["Caldera Dom\u00ednguez, Javier"],"084922750":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Ontinyent"],"084922751":["Ayuntamiento de Lousame = Concello de Lousame"],"084922752":["P\u00e9rez Abu\u00edn, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084922753":["Paradores de Turismo de Espa\u00f1a, S.A."],"084922754":["Paolo Ludovisi"],"084922755":["Arroyo L\u00f3pez, Dolores"],"084922756":["Planas Pardo, Josefina"],"084922757":["Amaro Pe\u00f1a, Jos\u00e9 Luis"],"084922758":["Aire Comunicaciones, S.L."],"084922759":["Innovation International Media Consulting Group, S.L."],"084922760":["Servicios Escala de Educaci\u00f3n y Desarrollo Humano, C.XA."],"084922761":["Congregaci\u00f3n de Religiosas Franciscanas Hijas de la Misericordia"],"084922762":["Diario El Correo SA"],"084922763":["M\u00e1rquez Fern\u00e1ndez, Antonio"],"084922764":["Ayuntamiento de Es Bordes = Ajuntament d'Es B\u00f2rdes"],"084922765":["Alpresa L\u00f3pez, Diego"],"084922766":["Editorial Divermat, S.L."],"084922767":["Editorial UOC, S.L."],"084922768":["Fundaci\u00f3n Museo Jorge Oteiza = Fundazio Musseoa Jorge Oteiza"],"084922769":["Saleta i Prat, Ram\u00f3n"],"084922770":["Coordinadora Gesto por la Paz de Euskal Herria"],"084922771":["Torrella Giralt, Pere"],"084922772":["Consorci de les Drassanes Reials i Museu Maritim de Barcelona"],"084922773":["Asociaci\u00f3n Cultural Castellum"],"084922774":["Collado \u00c1lvarez, Josephine"],"084922775":["Torres Gos\u00e1lvez, Ram\u00f3n"],"084922776":["Domfil"],"084922777":["Villalba Valero, Elena"],"084922778":["Ruiz Juan, Francisco"],"084922779":["Editorial Nadir"],"084922780":["Gonz\u00e1lez P\u00e9rez, Jos\u00e9 Antonio"],"084922781":["Garrido Silv\u00e1n, Manuel Juli\u00e1n"],"084922782":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Zamora"],"084922783":["Virtual Software"],"084922784":["Instituto Barraquer"],"084922785":["Caja Rural. Sociedad Cooperativa de Cr\u00e9dito. Cajamar"],"084922786":["Chico P\u00e9rez, Mar\u00eda Luisa"],"084922787":["Ayuntamiento de Huarte"],"084922788":["Pascual Lira, Rosario"],"084922789":["Reiriz y Reiriz, S.L."],"084922790":["Arrain Network Environmental Consulting (Divisi\u00f3n Editorial)"],"084922791":["Ediciones de Valderrom\u00e1n"],"084922792":["Frontelo S\u00e1nchez, Andres"],"084922793":["Instituto de Auditores Internos de Espa\u00f1a"],"084922794":["Insforcan, S.L."],"084922795":["Ayuntamiento de Olesa de Monstserrat = Ajuntament de Olesa de Montserrat"],"084922796":["Publicomercio Editor, S.L."],"084922797":["Agust\u00edn de Agust\u00edn, Pedro"],"084922798":["Di\u00f3cesis de Canarias (Servicio de Libreria)"],"084922799":["Komp\u00e1s Ediciones, S.L."],"084922800":["Mart\u00edn Casanovas, Editor"],"084922801":["\u00c1ngel Marcos, Taller de la Imagen, S.L."],"084922802":["C\u00edrculo de Empresarios Vascos"],"084922803":["Pila Tele\u00f1a"],"084922804":["CD Enterprise 2000, S.L."],"084922805":["Fundaci\u00f3n Lenbur = Lenbur Fundazioa"],"084922806":["Servicio de Publicaciones Fundaci\u00f3n Unicaja"],"084922807":["Aramburu Plaza, Mar\u00eda de la Vega"],"084922808":["Ayuntamiento de Horta de San Juan = Ajuntament d'Horta de Sant Joan"],"084922809":["Ediciones Mundo Natura, S.L."],"084922810":["Ruiz-Ogarrio Herault, Fernando"],"084922811":["Segarra, Cuesta, Puig, Fernandez de Castro, S. L."],"084922812":["Guardiola Fuster, Miguel"],"084922813":["Barquillo"],"084922814":["Edimadoz"],"084922815":["Marsal Amen\u00f3s, F\u00e9lix"],"084922816":["Ifa Espa\u00f1ola, S.A."],"084922817":["Asociaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Instituto Autom\u00e1tica y Fabricaci\u00f3n"],"084922818":["Guerrero Garc\u00eda, Mar\u00eda Jes\u00fas"],"084922819":["APEF"],"084922820":["Mar\u00edn Rodr\u00edguez, Jos\u00e9"],"084922821":["Bono Zapata, Mar\u00eda Carmen"],"084922822":["Medina Benavente, Francisco"],"084922823":["Garc\u00eda Turrado, Cesar"],"084922824":["Ayuntamiento de Arboleas"],"084922825":["Busto Toyos, Oscar Ram\u00f3n"],"084922826":["S\u00e1nchez Robles, Jos\u00e9"],"084922827":["Bocanegra Padilla, Antonio R."],"084922828":["Hern\u00e1ndez Mu\u00f1oz, Manuel"],"084922829":["Romera S\u00e1nchez, Juan Pedro"],"084922830":["Centro de Profesores de Lebrija"],"084922831":["Editorial Miramar, S.L."],"084922832":["Fern\u00e1ndez Alvarez, Florentino"],"084922833":["Rubio Garc\u00eda, Manuel"],"084922834":["Intercodex"],"084922835":["Puente Egido, Jos\u00e9"],"084922836":["Bicoss, C.B."],"084922837":["Troyano Viedma, Jos\u00e9 Manuel"],"084922838":["Pila Tele\u00f1a"],"084922839":["Real Academia de Bellas Artes de San Carlos"],"084922840":["Edicions Fouce, S.L., Servicios Agrarios e Contables"],"084922841":["Zeruko Argia, S.A.L."],"084922842":["Alloza y Gasc\u00f3n-Molins, Jos\u00e9 Luis"],"084922843":["D\u00edaz Garc\u00eda, Jos\u00e9"],"084922844":["Vivo Rodr\u00edguez, Joaqu\u00edn"],"084922845":["IDEP, Ediciones de Dise\u00f1o = IDEP, Edicions de Disseny"],"084922846":["Colegio Oficial de Ingenieros T\u00e9cnicos Agricolas de Almer\u00eda"],"084922847":["Athos-P\u00e9rgamos, S.L."],"084922848":["Ayuntamiento de Cox. Concejal\u00eda de Cultura"],"084922849":["Servicio de Marketing Farmac\u00e9utico (Semfar, S.L.)"],"084922850":["Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Vela"],"084922851":["Fundaci\u00f3n de Estudios para la Administraci\u00f3n P\u00fablica"],"084922852":["Archivo Manuel de Falla"],"084922853":["Ayuntamiento de Villamart\u00edn"],"084922854":["Llacuna Morera, Jaume"],"084922855":["Euskal Arqueologia, Etnografia eta Kondaira Museoa = Museo Arqueol\u00f3gico, Etnogr\u00e1fico e Hist\u00f3rico Vasco"],"084922856":["APRI. Asociaci\u00f3n de Aplicadores de Pinturas y Revestimientos Industriales"],"084922857":["Trancho Gayo, Gonzalo Javier"],"084922858":["Euroius, Editorial Jur\u00eddica, S.A."],"084922859":["Orfeo Ediciones, S.L."],"084922860":["Araurgi Lantzen, S.A."],"084922861":["Guajardo Cuervo, Tom\u00e1s"],"084922862":["Fundaci\u00f3n Biblioteca de Ciencia y Artiller\u00eda"],"084922863":["S\u00e1nchez Ram\u00edrez, Crist\u00f3bal"],"084922864":["Ayuntamiento de Linares"],"084922865":["Ayuntamiento de Lopera"],"084922866":["Patronato Intercomarcal de Turisme. Terres de Lleida"],"084922867":["Kosmoi, Archai, Logoi"],"084922868":["Morell G\u00f3mez, Manuel"],"084922869":["Ediciones de la Mirada"],"084922870":["Asociaci\u00f3n para la Salud Integral en la Enfermedad"],"084922871":["G\u00fcemes D\u00edaz, Fernando"],"084922872":["S\u00e1ez Nieto, Juan Antonio"],"084922873":["Jalvo Rodr\u00edguez, Luis Antonio"],"084922874":["Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Futuro"],"084922875":["Directorio de Formaci\u00f3n, S.L."],"084922876":["Torre de Goyanes"],"084922877":["Ajuntament d'Alberic"],"084922878":["Garc\u00eda de la Fuente, Olegario"],"084922879":["Hern\u00e1ndez Corrales, Alejandra"],"084922880":["Asociaci\u00f3n Cultural 'Poes\u00eda por Ejemplo'"],"084922881":["Arts&Press"],"084922882":["Ayuntamiento de Cabana Berganti\u00f1os = Concello de Cabana de Berganti\u00f1os"],"084922883":["Mond\u00e9jar Soto, Mariano"],"084922884":["Alcarav\u00e1n Ediciones"],"084922885":["Universidad de Barcelona. Servicio de Lengua Catalana = Universitat de Barcelona. Servei de Llengua Catalana"],"084922886":["Pallaruelo Campo, Severino"],"084922887":["Ayuntamiento de Binissalem = Ajuntament de Binissalem"],"084922888":["Ayuntamiento de Cieza"],"084922889":["Actualidad del Derecho Empresa Editorial, S.L."],"084922890":["Alejandre Garc\u00eda, Juan Antonio"],"084922891":["Grupo de Estudios Masinos"],"084922892":["Edicions Cavall Bernat"],"084922893":["Centro de Estudios Sociales Aplicados"],"084922894":["Editorial Robinia"],"084922895":["Cierbide Martinena, Ricardo"],"084922896":["Asociaci\u00f3n de Educadores en el Tiempo Libre"],"084922897":["Agrupaci\u00f3n Empresarial Textil Alcoyana"],"084922898":["Centro Excursionista de Valencia = Centre Excursionista de Val\u00e8ncia"],"084922899":["Ayuntamiento de Lorca"],"084922900":["Fundaci\u00f3n Segundo y Santiago Montes"],"084922901":["Gonz\u00e1lez Catoyra, Alfonso"],"084922902":["Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid. Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura. Departamento de Ideaci\u00f3n Gr\u00e1fica Arquitect\u00f3nica"],"084922903":["Diputaci\u00f3n Provincial de Almer\u00eda.Unidad de Promoci\u00f3n y Desarrollo"],"084922904":["Museo Gustavo de Maeztu"],"084922905":["Ildefonso Pulido Bueno"],"084922906":["Universidad de Granada. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Estudios Sem\u00edticos"],"084922907":["Olivares Barrag\u00e1n, Francisco"],"084922908":["Club Bibliogr\u00e1fico de Producciones Cineg\u00e9ticas"],"084922909":["L\u00f3pez Murillo, Jos\u00e9"],"084922910":["Ayuntamiento de Santurce=Santurtziko Udala"],"084922911":["Olivar de Juli\u00e1n, Javier"],"084922912":["Ediciones AZ90"],"084922913":["I\u00f1igo Guti\u00e9rrez, Mariano"],"084922914":["Peralto Vicario, Francisco"],"084922915":["Centro de Profesores 'Los V\u00e9lez'"],"084922916":["Universidad de Zaragoza. Facultad de Filosof\u00eda y Letras. Departamento de Ling\u00fc\u00edstica General e Hisp\u00e1nica"],"084922917":["Ediciones Ilustres"],"084922918":["Fundaci\u00f3n de las Cajas de Ahorros"],"084922919":["Sociedad Castellano-Leonesa de Profesorado de Matem\u00e1ticas"],"084922920":["Gonz\u00e1lez Ortiz, Jos\u00e9"],"084922921":["Fundaci\u00f3n Profesor Novoa Santos"],"084922922":["Roca Chust, Tom\u00e1s"],"084922923":["Instituto de Estudios Sijenenses 'Miguel Servet'"],"084922924":["Fondo Cultural Valeria"],"084922925":["Ayuntamiento de Plasencia"],"084922926":["Corredor Garc\u00eda, Fray Antonio"],"084922927":["Editorial Tarvos, S. L."],"084922928":["Fundaci\u00f3n Coepa para la Formaci\u00f3n"],"084922929":["Ayuntamiento de Molina de Arag\u00f3n"],"084922930":["Ediciones N\u00e9mesis, S.L."],"084922931":["Tecni-Gap"],"084922932":["Pastor L\u00f3pez-Sallaberry, Ricardo"],"084922933":["Ayuntamiento de Puerto de Santa Cruz"],"084922934":["Domenech Polo, Juan"],"084922935":["\u00c1ngel Luis Aldai"],"084922936":["Ballester D\u00edaz, Josep"],"084922937":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Asuntos Sociales"],"084922938":["Colegio Notarial de Granada"],"084922939":["G\u00f3mez G\u00f3mez, Lorenzo"],"084922940":["P. Sau Editor"],"084922941":["Ayuntamiento de Font d'En Carr\u00f2s"],"084922942":["Ayuntamiento de Manlleu = Ajuntament de Manlleu"],"084922943":["Hospal, S.A. Sociedad Unipersonal"],"084922944":["Editorial Jaume Rius"],"084922945":["Zurdo Recio, Lucrecia"],"084922946":["Centre d'Estudis de la Ribera d'Ebre"],"084922947":["Excmo. Ayuntamiento de Chiclana"],"084922948":["Centro de Documentaci\u00f3n de Drogodependencias"],"084922949":["Fundaci\u00f3n del Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de Sevilla"],"084922950":["Sobrino Toro, Manuel"],"084922951":["Ayuntamiento de Vera"],"084922952":["Hazkunde, Instituto para la Promoci\u00f3n de la Salud Mental"],"084922953":["Grandal Mart\u00edn, Juan"],"084922954":["Mart\u00edn Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Luis"],"084922955":["Moreno Rubio, Pedro Jos\u00e9"],"084922956":["Ayuntamiento de Onda = Ajuntament d'Onda"],"084922957":["Garrigues L\u00f3pez-Chicheri, Luis Joaqu\u00edn"],"084922958":["Fundaci\u00f3n Jaume Call\u00eds"],"084922959":["Rivas Turrado, Isidora"],"084922960":["Centro de Profesores de Almer\u00eda. Comisi\u00f3n de Publicaciones"],"084922961":["D\u00eda de las Tradiciones Canarias"],"084922962":["Ayuntamiento de Larva"],"084922963":["Orita, S.A."],"084922964":["Allegue C.B."],"084922965":["Gavil\u00e1n S\u00e1nchez, Francisco"],"084922966":["Asociaci\u00f3n Arteragin"],"084922967":["Colegio Oficial de Aparejadores y Arquitectos T\u00e9cnicos de La Rioja"],"084922968":["Consejo Econ\u00f3mico y Social de Castilla y Le\u00f3n"],"084922969":["Aparicio L\u00f3pez, Te\u00f3filo"],"084922970":["Centre Esot\u00e8ric Nostradamus"],"084922971":["Editorial Pauta, S.L."],"084922972":["Ayuntamiento de Santa Oliva = Ajuntament de Santa Oliva"],"084922973":["Empresa de Gesti\u00f3n Medioambiental"],"084922974":["Ayuntamiento de Portugalete"],"084922975":["Cesoga Edicions"],"084922976":["Asociaci\u00f3n Cultural Hermes4"],"084922977":["Editorial Nyala, S.L."],"084922978":["Club Deportivo Tenerife"],"084922979":["Asociaci\u00f3n Fert"],"084922980":["L\u00f3pez Puerta, Antonio"],"084922981":["Borr\u00e1s Moliner, Isabel"],"084922982":["Mu\u00f1oz Garc\u00eda, Julio"],"084922983":["Sugra\u00f1es G\u00f3mez, Eduardo"],"084922984":["Estrella & \u00c1ngeles, C.B."],"084922985":["Simarro Fern\u00e1ndez de Sevilla, Rafael"],"084922986":["Calder\u00f3n Moreno, Manuel Mar\u00eda"],"084922987":["La Rubia y del Prado, Leopoldo"],"084922988":["AIDIMA"],"084922989":["Centro de Estudios Teol\u00f3gicos Pastorales San Fulgencio"],"084922990":["Garc\u00eda Huerta, Mariano"],"084922991":["Fundaci\u00f3n Voluntas"],"084922992":["Benzekry Fortuny, Albert"],"084922993":["Editorial Mare Nostrum. Asociaci\u00f3n Cultural y Deportiva Amics del Mar\u00edtim"],"084922994":["Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo (Cantabria)"],"084922995":["M\u00e9ndez Venegas, Eladio"],"084922996":["Asociaci\u00f3n Nekazalturismoa"],"084922997":["Sempere Quilis, Ram\u00f3n"],"084922998":["Detrell Casellas, Joaqu\u00edn"],"084922999":["Ayuntamiento de Noja"],"084923000":["Editorial Inmaculata"],"084923001":["Pascual Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Vicente"],"084923002":["Multipress, S.A."],"084923003":["Eina d'Escola"],"084923004":["Huerta Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio de la"],"084923005":["Boecillo Editora Multimedia, S.A."],"084923006":["Desarrollo Industrial de Sistemas y Tecnolog\u00eda Educativa, S.A."],"084923007":["Ayuntamiento de El Cerro de Andevalo"],"084923008":["Academia Cartab\u00f3n"],"084923009":["Ediciones Paralelo 37, S.L."],"084923010":["Diario As"],"084923011":["Ciudad Argentina"],"084923012":["Laboratorio Interprofesional Galego de Analise do Leite"],"084923013":["Ayuntamiento de Vi\u00f1uelas"],"084923014":["Santana Pomares, Jaime"],"084923015":["Rafel & Ignasi Editores, S.L."],"084923016":["Instituto T\u00e9cnico de la Construcci\u00f3n (Alicante)"],"084923017":["Pearson New Entertainment Espa\u00f1a, S.A."],"084923018":["Asociaci\u00f3n Cultural Cuerpo, Educaci\u00f3n y Motricidad"],"084923019":["Edicions da Arcela"],"084923020":["Taller de Ecolog\u00eda"],"084923021":["Ander-Egg, Ezequiel Enmanuel"],"084923022":["Ediciones Eurotra, S.L."],"084923023":["Acci\u00f3n Cultural Cristiana"],"084923024":["Fundaci\u00f3n del Museo Guggenheim Bilbao"],"084923025":["Editorial El Delf\u00edn Montemayor, S.L."],"084923026":["Melendreras Gimeno, Jos\u00e9 Luis"],"084923027":["G\u00f3mez V\u00e1zquez, Miguel \u00c1ngel"],"084923028":["Ayuntamiento de las Pedro\u00f1eras"],"084923029":["Asturias (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Medio Rural y Pesca"],"084923030":["Espadafor Llobera, Montserrat"],"084923031":["Ayuntamiento de Villajoyosa = Ajuntament de la Vila Joiosa"],"084923032":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de Soria"],"084923033":["Zarauzko Udala"],"084923034":["Trinitarios (Madrid)"],"084923035":["Nueva Generaci\u00f3n de Escritores, S.L."],"084923036":["El Mes\u00edas, C.D."],"084923037":["Mis Apuntes, C.B."],"084923038":["Instituto de Investigaci\u00f3n en Psicolog\u00eda Aplicada a la Educaci\u00f3n"],"084923039":["Ayuntamiento de Jalance"],"084923040":["Ayuntamiento de Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n"],"084923041":["Escuela de Negocios de Galicia, S. L."],"084923042":["Melc\u00f3n Torras, Esther Luscinda"],"084923043":["Grupo Cultural San Gil"],"084923044":["Bodywell Suisse, S.L."],"084923045":["Gim\u00e9nez Attenelle, Manuel"],"084923046":["Ortiz Revuelta, Isidoro"],"084923047":["Caja de Ahorros y Pr\u00e9stamos de Carlet"],"084923048":["D\u00edez Taboada, Mar\u00eda de la Paz"],"084923049":["Hergu\u00e9 Editora Andaluza"],"084923050":["Ajuntament de Bellreguard"],"084923051":["Asociaci\u00f3n Cultural Teatro del Astillero"],"084923052":["Carrera Farran, Francisco Javier"],"084923053":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Estudio del Cuaternario"],"084923054":["Tael Taller de Auto-Edici\u00f3n de Libros"],"084923055":["Ferrando Sanjuan, Francesc"],"084923056":["Pedra d'Abalar Edicions, S. L."],"084923057":["Alta Gesti\u00f3n Recursos Humanos, S.A."],"084923058":["Edicions del Teatre Nacional de Catalunya"],"084923059":["Productos Integrales"],"084923060":["Te\u00f3filo Comunicaci\u00f3n"],"084923061":["Ayuntamiento de Humanes de Madrid"],"084923062":["Campal Campal, Rufino"],"084923063":["Alhulia, S.L."],"084923064":["Ayuntamiento de Soraluza-Placencia de las Armas"],"084923065":["Reyes Cardona, Carmen"],"084923066":["Papeles de Zabalanda (Mart\u00ednez Salazar, Angel)"],"084923067":["Ministerio de Defensa. Subdirecci\u00f3n General de Publicaciones y Patrimonio Cultural."],"084923068":["Burgos P\u00e9rez, Mauro"],"084923069":["Centro Cultural Salmantino"],"084923070":["Anto\u00f1ana Echevarr\u00eda, Pedro"],"084923071":["Ayuntamiento de Ciudad Rodrigo"],"084923072":["Pa\u00eds Vasco. Secretar\u00eda de la Presidencia"],"084923073":["Editorial Espa\u00f1ola de Seguros"],"084923074":["Latorre de Lafuente, Manuel"],"084923075":["Ibericom, S.A."],"084923076":["Divisa Red S.A."],"084923077":["Gra\u00f1a Mart\u00ednez, Venancio"],"084923078":["Vera de la Osa, Manuel"],"084923079":["P\u00e9rez Hern\u00e1ndez, Adolfo"],"084923080":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de Navarra"],"084923081":["R.C.M. Ediciones Musicales"],"084923082":["Llamas Perdig\u00f3, Juan"],"084923083":["Editorial Egales S.L."],"084923084":["Universidad de Valencia. Facultad de Ciencias de la Actividad F\u00edsica y el Deporte = Universitat de Valencia. Facultat de Ciencies de L'Activitat F\u00edsica i L'Esport"],"084923085":["Rod\u00f3 Carrero, Ram\u00f3n"],"084923086":["S\u00e1nchez Mateos, Ram\u00f3n"],"084923087":["Miletra, S.L."],"084923088":["Asociaci\u00f3n de Libreros de Cartagena"],"084923089":["Historia XXI"],"084923090":["\u00d3ptica Almer\u00eda, S.A. (Granada)"],"084923091":["Capitan\u00eda General, 2. Regi\u00f3n Militar Sur. C\u00e1tedra 'General Casta\u00f1os'"],"084923092":["Estrella de Oriente"],"084923093":["Editorial Bardenas, S.L."],"084923094":["Ayuntamiento de Mairena del Alcor"],"084923095":["Valent\u00edn Torres, David"],"084923096":["Patino Pe\u00f1a, Consuelo"],"084923097":["Formaci\u00f3n y Estudios de Cantabria, S.L."],"084923098":["Navarro Romero, Carlos"],"084923099":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Sociedades Filatelicas"],"084923100":["Moreno L\u00f3pez, Asterio"],"084923101":["Shantiniketan, S.L."],"084923102":["Azogue"],"084923103":["Corral Salas, Jos\u00e9 Cristobal"],"084923104":["Centro Cultural Espa\u00f1ol AECI"],"084923105":["Ayuntamiento de Churriana de la Vega"],"084923106":["Grafein"],"084923107":["Ayuntamiento de Benidorm = Ajuntament de Benidorm"],"084923108":["Ediciones Richmon, S.L."],"084923109":["Fundaci\u00f3n S\u00e1nchez-Albornoz"],"084923110":["Asociaci\u00f3n Cultural Tespis"],"084923111":["Younis Hern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Antonio"],"084923112":["Ediciones Sequitur"],"084923113":["Alfa y Omega"],"084923114":["Arte y T\u00e9cnica del Vestir, S. L."],"084923115":["Asociaci\u00f3n Cultural 'Tribuna Ciudadana'"],"084923116":["CEPYP (Madrid)"],"084923117":["Edicions del Llobregat"],"084923118":["Ju\u00e1rez Castell\u00f3, Manuel Celso"],"084923119":["Foro-21"],"084923120":["Valle P\u00e9rez, Francisco del"],"084923121":["Mart\u00ed Cubedo, Manuel"],"084923122":["Grupo M&G Difusi\u00f3n, S.L."],"084923123":["Movimiento de Renovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica Aula Libre"],"084923124":["Escuela de Osteopat\u00eda Medina"],"084923125":["Editorial Bisagra"],"084923126":["Investigaciones Did\u00e1cticas Audiovisuales, S.L."],"084923127":["Ayuntamiento de Burriana"],"084923128":["Fueyo Editores"],"084923129":["Fundaci\u00f3n Aragonesa para la Prevenci\u00f3n y el Tratamiento del Fracaso Escolar"],"084923130":["Ayuntamiento de Lasarte Oriako = Lasarte-Oriako Udala"],"084923131":["Fundaci\u00f3n para el Fomento en Asturias de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica Aplicada y la Tecnolog\u00eda"],"084923132":["Blanes Garc\u00eda, Modesto"],"084923133":["Vicenti Lago, Jos\u00e9 Alberto"],"084923134":["Ayuntamiento de Santa Fe"],"084923135":["Pati\u00f1o G\u00f3mez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"084923136":["Sierra de la Calle, Blas"],"084923137":["D\u00e1vila D\u00e1vila, Julio"],"084923138":["Sociedad Liszt-Kodaly de Espa\u00f1a"],"084923139":["Emasesa"],"084923140":["Quorum Editorial, S.L."],"084923141":["Acci\u00f3n para la Educaci\u00f3n B\u00e1sica, Inc."],"084923142":["S\u00e1nchez-Tejero, Medardo"],"084923143":["Digital-Key, S.L."],"084923144":["Clave Editorial"],"084923145":["Ponferrada G\u00f3mez, Jos\u00e9"],"084923146":["Mercedarias de Don Juan de Alarc\u00f3n"],"084923147":["Fabr\u00e9 Gonz\u00e1lez, Ernesto"],"084923148":["Cebri\u00e1n P\u00e9rez, Leopoldo"],"084923149":["Ayuntamiento de la Barca de la Florida"],"084923150":["Mu\u00f1oz Moreno, V\u00edctor Manuel"],"084923151":["Westerveld, Govert"],"084923152":["nuevosescritores"],"084923153":["El Cau Ple de Lletres"],"084923154":["Publicaciones Horeb"],"084923155":["Alias Rodr\u00edguez, Florentina"],"084923156":["Universitas Castellae"],"084923157":["Editorial Moralea"],"084923158":["Moix Cam\u00ed, Andreu"],"084923159":["Editorial T\u00e9cnico Cient\u00edfica de Prensa Hispanoam\u00e9ricana, S.L."],"084923160":["Lanau y Serena, Manuel de Jes\u00fas"],"084923161":["El Libro T\u00e9cnico"],"084923162":["Daza Mart\u00ednez, Cipriano Jes\u00fas"],"084923163":["Librer\u00eda del Campus, S. L."],"084923164":["Cuesta L\u00f3pez, Juan"],"084923165":["Asociaci\u00f3n de Bio\u00e9tica Fundamental y Cl\u00ednica"],"084923166":["Brahma Kumaris"],"084923167":["Atelier Libros S.A."],"084923168":["Orden Soberana y Militar de San Juan de Jerusal\u00e9n. Canciller\u00eda"],"084923169":["Ediciones El Carro del Sol, S.L."],"084923170":["Ayuntamiento de Escalante"],"084923171":["Interideas, S.L."],"084923172":["Mart\u00ednez Ferrero, Casimiro"],"084923173":["Busquets Mataix, Mar\u00eda del Mar"],"084923174":["Junta Diocesana de Acci\u00f3n Cat\u00f3lica"],"084923175":["Sanchis Duato, Enrique"],"084923176":["Instituto de Tecnolog\u00eda Cer\u00e1mica. Asociaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n de las Industrias Cer\u00e1micas"],"084923177":["Miguel Garvia y Asociados, S.L."],"084923178":["Marukatsu Espa\u00f1a, S.L"],"084923179":["Flor L\u00f3pez, Silvia de la"],"084923180":["Ediciones Alternativas"],"084923181":["Centro de Profesores y Recursos de Pastrana"],"084923182":["Ayuntamiento de Pedraza"],"084923183":["P\u00e9rez Cueto, Concepci\u00f3n"],"084923184":["Fondo Editorial Ilmo. Ayuntamiento de Don Benito"],"084923185":["T\u00e1bula Ik\u00f3nica, S. L."],"084923186":["Vmg Ediciones, S.L."],"084923187":["Internet Global, S.L."],"084923188":["EeturAndalucia, S.L. Gesti\u00f3n Integral de Turismo"],"084923189":["G\u00f3mez de Culla, Daniel"],"084923190":["Arges, S.L."],"084923191":["Editorial Viajes Ilustrados, S.L."],"084923192":["Primitiva Hermandad de los Nazarenos de Carmona"],"084923193":["D\u00edaz Romero, Juan Antonio"],"084923194":["Grupo Editorial Atril 97, S.L."],"084923195":["Pujales Garc\u00eda, Manuel"],"084923196":["Ediciones Van Dijck"],"084923197":["Fern\u00e1ndez Franco, Sara"],"084923198":["Universidad de Granada. Departamento de Mineralog\u00eda y Petrolog\u00eda"],"084923199":["Rotoarco"],"084923200":["Edimat Libros S.A."],"084923201":["Ediciones Alc\u00e1ntara, S.L."],"084923202":["Reyes Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Luis"],"084923203":["Asociaci\u00f3n Industrial de \u00d3ptica Color e Imagen"],"084923204":["Ayuntamiento de Campo de Criptana"],"084923205":["Centro de Estudio Esp\u00edrita Allan Kardec"],"084923206":["Herranz Murillo, Juan Carlos"],"084923207":["\u00c1lvarez Rodr\u00edguez, M\u00e1ximo"],"084923208":["Herruzo Nalda, Alfonso Jes\u00fas"],"084923209":["Editorial Jur\u00eddica Sep\u00edn, S.L."],"084923210":["Roure Fern\u00e1ndez, Francesc"],"084923211":["Fundaci\u00f3 Merc\u00e8 Rodoreda"],"084923212":["P\u00e9rez-Victoria de Benavides, Manuel"],"084923213":["Instituci\u00f3n Literaria Federico Mayor Zaragoza"],"084923214":["Ediciones A Bordo"],"084923215":["Juventud Obrera Cristiana"],"084923216":["Libreria T\u00e9cnica Universitaria 'Figueroa-2'"],"084923217":["International Masters Publishers Iberica, S.A."],"084923218":["Colegio Oficial de Arquitectos de Cantabria"],"084923219":["Ayuntamiento de Callosa de Segura"],"084923220":["Edicions Carpe Diem"],"084923221":["Dayenu Dyse\u00f1o, Grupo de Comunicaci\u00f3n"],"084923222":["Artel Mar\u00edn, S.A."],"084923223":["Ajuntament d'Alcanar"],"084923224":["Ayuntamiento de Arjona"],"084923225":["Ayuntamiento de Vejer de la Frontera"],"084923226":["Colegio Oficial de Arquitectos de Castilla-La Mancha. Demarcaci\u00f3n Toledo"],"084923227":["Ayuntamiento de Santa Mar\u00eda La Real de Nieva"],"084923228":["Ruiz Serramalera, Ricardo"],"084923229":["Ayuntamiento de Monz\u00f3n"],"084923230":["Ars Magna, S.L."],"084923231":["Instituci\u00f3 Pedag\u00f3gica Catalana, S. L."],"084923232":["Ediciones Grafodos"],"084923233":["Casa Editorial G\u00f3ngora, S.L."],"084923234":["Fundaci\u00f3n L\u00e1zaro Galdiano"],"084923235":["V\u00e9rtice y Esfera, S.L."],"084923236":["Oroz Martija, C\u00e9sar"],"084923237":["Inter-Acci\u00f3n"],"084923238":["M&M Edicions i Publicacions, S.L."],"084923239":["Alzola Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Miguel"],"084923240":["Tres Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, S.L."],"084923241":["Ruiz de Temi\u00f1o, Covadonga"],"084923242":["Bueso Ramos, Isabel Paula"],"084923243":["Agrupaci\u00f3n Cluster Industrias Componentes Automoci\u00f3n Euskadi"],"084923244":["Fundaci\u00f3n Museo Evaristo Valle"],"084923245":["Mediano Dur\u00e1n, Juan"],"084923246":["Tryo Edici\u00f3n Digital, S.L."],"084923247":["Pignatelli Maldonado, Isabel"],"084923248":["Alia Plana, Jes\u00fas Mar\u00eda"],"084923249":["Orquesta Filarm\u00f3nica de Gran Canaria"],"084923250":["Seminari de Teoria de Nombres (UB-UAB-UPC)"],"084923251":["Ayuntamiento de V\u00e9lez-Blanco"],"084923252":["GA Ediciones, S.L."],"084923253":["Morato Moreno, Manuel"],"084923254":["Colegio Oficial de Corredores de Comercio de Valencia"],"084923255":["Ayuntamiento de San Mart\u00ed Vell = Ajuntament de Sant Mart\u00ed Vell"],"084923256":["Universidad de Valencia. Facultad de Filolog\u00eda. Departamento de Filolog\u00eda Catalana. \u00c1rea de Estudios \u00c1rabes e Isl\u00e1micos = Universitat de Val\u00e8ncia. Facultat de Filologia. Departament de Filologia Catalana. \u00c0rea d'Estudis \u00c0rabs i Isl\u00e0mics"],"084923257":["Sepulveda Garc\u00eda de la Torre, Rodrigo"],"084923258":["Sedano Puig, Mar\u00eda \u00c1ngeles"],"084923259":["Ruiz Rubio, Manuel Luis"],"084923260":["Cabezas Fern\u00e1ndez del Campo, Jos\u00e9 Antonio"],"084923261":["Pe\u00f1a Rodr\u00edguez-Mart\u00edn, Manuel de la"],"084923262":["Ayuntamiento de Navalcarnero"],"084923263":["P\u00e9rez Valcarcel, Juan"],"084923264":["Asturias (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Servicios Sociales"],"084923265":["Vega G\u00f3mez, Emilio"],"084923266":["Cuesta Polo, Marciano"],"084923267":["Litos"],"084923268":["Antinoo Productions, S.L."],"084923269":["Borreguero V\u00edrseda, Victoriano"],"084923270":["Fundaci\u00f3 Mediambiental"],"084923271":["Velecio Editores, S.L"],"084923272":["Asociaci\u00f3n Cultural 'Amigos de Chiloeches'"],"084923273":["Juristo y Asociados, S.L."],"084923274":["Instituto de Fomento Sanitario"],"084923275":["Lear Editores, S.L."],"084923276":["Consejo General de Colegios Oficiales de Veterinarios de Espa\u00f1a"],"084923277":["Centro Cultural Capaltard = Centre Cultural Capaltard"],"084923278":["Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica Arquitect\u00f3nica I = Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Departament de Expressi\u00f3 Gr\u00e0fica Arquitect\u00f2nica I"],"084923279":["Editorial Jaque XXI, S.L."],"084923280":["Reyzes Ediciones"],"084923281":["Ayuntamiento de Venta del Moro"],"084923282":["Fern\u00e1ndez San El\u00edas, Fernando"],"084923283":["Ayuntamiento de Piedrabuena"],"084923284":["Ming Men"],"084923285":["Asociaci\u00f3n Gallega de Psiquiatria"],"084923286":["Compa\u00f1ia L\u00edmite de Comunicaci\u00f3n, S.A."],"084923287":["Instituto de Estudios Comarcales Hoya de Bu\u00f1ol-Chiva"],"084923288":["Editorial Siloa (Antonio Lorca Siero)"],"084923289":["Ayuntamiento de Osuna"],"084923290":["IMAGINA-Lo, S. L."],"084923291":["Asociaci\u00f3n Amigos de Juan Alcaide"],"084923292":["Autoridad Portuaria de Santander"],"084923293":["Garc\u00eda Ferriz, Pedro"],"084923294":["Ediciones Montalbo, S. L."],"084923295":["Fundaci\u00f3n Pedro Mu\u00f1oz Seca"],"084923296":["Asociaci\u00f3n Arpista Ludovico"],"084923297":["Ediciones Profesionales y Empresariales, S. A."],"084923298":["Atl\u00e1ntida Grupo Editorial"],"084923299":["Alcoba L\u00f3pez, Antonio"],"084923300":["Ortiz Viota, Aitor"],"084923301":["Segundo Santos Ediciones"],"084923302":["Ayuntamiento de Novelda"],"084923303":["Futuro 3000"],"084923304":["Ayuntamiento de Torrente = Ajuntament de Torrent"],"084923305":["Edition Quintet, S.L."],"084923306":["Colegio Provincial de Abogados de Ja\u00e9n"],"084923307":["Ayuntamiento de Pinos Puente"],"084923308":["FM Editores (Cineguia)"],"084923309":["Hospital de Cabue\u00f1es"],"084923310":["Cajasol"],"084923311":["Kira Edit"],"084923312":["Artur Mart\u00ed i Gili"],"084923313":["Aneto Publicaciones, S.L."],"084923314":["Pyrenaica"],"084923315":["Garc\u00eda Serrano, Jaime"],"084923316":["G\u00f3mez S\u00e1nchez, Yolanda"],"084923317":["Alonso Garc\u00eda, Catalina"],"084923318":["Academia Hisp\u00e1nica de Filatelia (Madrid)"],"084923319":["Ayuntamiento de Camargo"],"084923320":["Praxis Libreria, S.L."],"084923321":["Buisan Estudio"],"084923322":["Asociaci\u00f3n Cultual La Tarumba Teatre"],"084923323":["Ayuntamiento de Pilo\u00f1a"],"084923324":["Colegio Oficial de Arquitectos de M\u00e1laga"],"084923325":["Institut d'Estudis Comarcals de l'Horta-Sud"],"084923326":["Savia Mail, S.L-"],"084923327":["Ediciones Nueva Est\u00e9tica de Alejandra Puig Cavero"],"084923328":["Ayuntamiento de Oviedo"],"084923329":["Alonso Sentandreu, Jes\u00fas"],"084923330":["Adg-n"],"084923331":["\u00c1lvarez Fl\u00f3rez, Jes\u00fas Andr\u00e9s"],"084923332":["Antonio Sisternes Climent"],"084923333":["Agro Latino, S.L."],"084923334":["Ayuntamiento de Azagra"],"084923335":["Punto Centro, S.L."],"084923336":["\u00cd\u00f1iguez Fern\u00e1ndez, Felicitas"],"084923337":["G\u00f3mez Flores, Andr\u00e9s"],"084923338":["Ayuntamiento de Crevillent"],"084923339":["EdiSell"],"084923340":["Ayuntamiento de Campos del Rio"],"084923341":["Vidal Sanvicens, Mateo"],"084923342":["Ayuntamiento de Marina de Cudeyo"],"084923343":["Ayuntamiento de Alella"],"084923344":["Francheri Baglietto, Myriam"],"084923345":["Gonz\u00e1les Chavez, Salom\u00e9"],"084923346":["Tierno de Figueroa, Jos\u00e9 Manuel"],"084923347":["Public Shine, S.L."],"084923348":["Ladac Multimedia, S.L."],"084923349":["Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Esclerosis M\u00faltiple"],"084923350":["Galer\u00eda Lausin & Blasco"],"084923351":["Editorial Instituto Vox"],"084923352":["Servisistem 2000, S.L."],"084923353":["Antona, S.A."],"084923354":["Mediscrit, S.L."],"084923355":["Ayuntamiento de Meliana = Ajuntament de Meliana"],"084923356":["M\u00fagica Anduiza, Ana"],"084923357":["Lab Cd-Rom, S.L."],"084923358":["Editores de Facs\u00edmiles Vicent Garc\u00eda, S.L."],"084923359":["Ayuntamiento de Pedro Mart\u00ednez"],"084923360":["Comunicaci\u00f3n Interactiva, S.L."],"084923361":["Caja Cantabria. Obra Social y Cultural"],"084923362":["Tarajano P\u00e9rez, Francisco"],"084923363":["Asociaci\u00f3n Musical Brocarte"],"084923364":["Extremadura. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda"],"084923365":["Contreras Jimenez, Antonio Manuel"],"084923366":["P\u00f3rtico. Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fantas\u00eda, Ciencia Ficci\u00f3n y Terror"],"084923367":["Arbol\u00ed Gonz\u00e1lez, Alfonso"],"084923368":["Ayuntamiento de Albalate del Arzobispo"],"084923369":["Ayuntamiento de la Vila de Benavites"],"084923370":["Valencia (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Sanidad (Alicante) = Valencia (Comunitat Aut\u00f2noma). Conseller\u00eda de Sanitat"],"084923371":["Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura de Sanl\u00facar de Barrameda"],"084923372":["Pino Rold\u00e1n, Francisco"],"084923373":["Express Telecom Service, S.L."],"084923374":["Real Academia de Bellas Artes y Ciencias Hist\u00f3ricas de Toledo"],"084923375":["Hijo de A. Perruca"],"084923376":["Ediciones Centroamericanas Anama"],"084923377":["Dulac Ediciones"],"084923378":["Engloba Grupo de Comunicaci\u00f3n"],"084923379":["Ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega"],"084923380":["Orola, S.L."],"084923381":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Ferrocarril Cuenca Minera de R\u00edo Tinto"],"084923382":["Fundaci\u00f3n Mainel"],"084923383":["Scuvic, S. L."],"084923384":["Hb&h, Direcci\u00f3n de Arte y Edici\u00f3n, S.L."],"084923385":["Mart\u00ednez Cornaglia, Luis Mar\u00eda"],"084923386":["Asociaci\u00f3n Cultural Ikertze"],"084923387":["Mart\u00ednez Comeche, Juan Antonio"],"084923388":["Arco Ag\u00fcero, S.L."],"084923389":["Ediciones Edisur, S.L."],"084923390":["Ayuntamiento de \u00dabeda"],"084923391":["Cuadernos del Vig\u00eda"],"084923392":["Ayuntamiento de Las Cabezas de San Juan"],"084923393":["Transeditores, S.A."],"084923394":["Soria Natural, S.A."],"084923395":["Ayuntamiento de Casinos = Ajuntament de Casinos"],"084923396":["Noticias Cristianas, S.L."],"084923397":["Ayuntamiento de Santa Amalia"],"084923398":["Pl\u00e1 Ventura, Luis"],"084923399":["Noticias Cristianas, S.L."],"084923400":["Grupo Nummaria"],"084923401":["M\u00e1laga Papel, S.L."],"084923402":["Hurtado Valero, Pedro Manuel"],"084923403":["Toral L\u00f3pez, Isabel"],"084923404":["Ayuntamiento de Langreo"],"084923405":["SV Publicaciones"],"084923406":["Real Academia de Ingenier\u00eda"],"084923407":["Pasionistas (Bilbao)"],"084923408":["American Women's Club"],"084923409":["Mimbrera Blanco, Juan Carlos"],"084923410":["Perotti, Adriano Angelo"],"084923411":["Real Club Victoria"],"084923412":["Madrid (Comunidad Aut\u00f3noma). Direcci\u00f3n General de Medios de Comunicaci\u00f3n"],"084923413":["Garc\u00eda Iturriaga, Manuel"],"084923414":["Biblioteca del Campo Freudiano de Madrid"],"084923415":["Ayuntamiento de Segovia"],"084923416":["Fern\u00e1ndez del Campo Cuevas, Juan Antonio"],"084923417":["Agrupaci\u00f3n Atene\u00edsta de estudios sobre las mujeres Clara Campoamor"],"084923418":["Ayuntamiento de Albatera"],"084923419":["Brusola Sim\u00f3n, Fernando"],"084923420":["\u00c1lvarez Valladares, Ces\u00e1rea Milagros"],"084923421":["Societat Arqueol\u00f2gica Lul Liana"],"084923422":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de Las Palmas de Gran Canaria"],"084923423":["Ayuntamiento de Paiporta"],"084923424":["Ayuntamiento de Blanca"],"084923425":["Ayuntamiento de Mogente = Ajuntament de Moixent"],"084923426":["L\u00f3pez Gonz\u00e1lez, Manuel Jes\u00fas"],"084923427":["Multim\u00e9dica Ediciones Veterinarias"],"084923428":["Federaci\u00f3n de Mujeres Progresistas"],"084923429":["Tartas Ib\u00e1\u00f1ez, Alicia"],"084923430":["Asociaci\u00f3n de Ex-Alcoh\u00f3licos de Ferrolterra"],"084923431":["T\u00e1bara Carbajo, Zacar\u00edas"],"084923432":["Ayuntamiento de Palafrugell = Ajuntament de Palafrugell"],"084923433":["Hijos de Muley Rubio, S.L. (HMR )"],"084923434":["Arnau i Figuerola, Josep"],"084923435":["Ediciones Soubriet"],"084923436":["Ediciones del Lunar"],"084923437":["Academia Santa Teresa"],"084923438":["Nicol\u00e1s Pere\u00f1ez, Ascensi\u00f3n"],"084923439":["Hotel Estela"],"084923440":["Servicios Industriales Pesqueros, S.A."],"084923441":["Ayuntamiento de Torrox"],"084923442":["Ayuntamiento de Alcorisa"],"084923443":["Mart\u00ednez Selva, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084923444":["Ayuntamiento de Montoro"],"084923445":["Fundaci\u00f3n Inasmet"],"084923446":["Ayuntamiento de El Espinar"],"084923447":["Asociaci\u00f3n Cultural El Sornabique"],"084923448":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia. Delegaci\u00f3n Provincial de Granada"],"084923449":["Instituto Municipal de Formaci\u00f3n y Empleo (Granada)"],"084923450":["Craftair"],"084923451":["Asociaci\u00f3n para las Naciones Unidas en Espa\u00f1a"],"084923452":["Puig Cuadau, Miguel Angel"],"084923453":["Revista Estudios"],"084923454":["Fern\u00e1ndez D\u00edaz-Mart\u00edn, Francisco"],"084923455":["REDOX, S.A."],"084923456":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Avempace'"],"084923457":["L\u00f3pez P\u00e9rez, Mar\u00eda Luz"],"084923458":["Plate, Eckart"],"084923459":["Fundaci\u00f3n Gregorio Prieto"],"084923460":["Analecta Editorial"],"084923461":["Flora Montib\u00e9rica. (Grupo de Trabajo sobre la flora del Sistema Ib\u00e9rico)"],"084923462":["Mancomunidad Ribera Sacra de Orense"],"084923463":["Ingenieria T\u00e9cnica, S.A."],"084923464":["Instituto Andaluz de Tecnolog\u00eda"],"084923465":["Zador fon Hispania, S. L."],"084923466":["Asociaci\u00f3n de Ense\u00f1antes de Educaci\u00f3n F\u00edsica de la Regi\u00f3n de Murcia"],"084923467":["Rodr\u00edguez Cabezas, \u00c1ngel"],"084923468":["Archione Editorial, S.L."],"084923469":["General de Ediciones Especializadas, S.L."],"084923470":["Hidalgo Hidalgo, S.L."],"084923471":["Gabinete Psicot\u00e9cnico Municipal"],"084923472":["Centre d'Educaci\u00f3 Ambiental El Reboll"],"084923473":["Centre d'Historia Natural de la Conca de Barber\u00e1"],"084923474":["Tilde"],"084923475":["Bergarako Udala"],"084923476":["Puerta Mart\u00edn, \u00c1ngel"],"084923477":["Curto Redondo, Pedro Antonio"],"084923478":["Mi\u00f1o y D\u00e1vila Editores"],"084923479":["Imebisa Bilboko Metrorako Ingeniaritza A.B."],"084923480":["Clen College Centros Ling\u00fc\u00edsticos"],"084923481":["Editorial Open Project Books"],"084923482":["Medvance, S.L."],"084923483":["Miquelajauregui Guzman, Mar\u00eda Dolores"],"084923484":["Ayuntamiento de Benisano"],"084923485":["Dianiden 2000, S.L."],"084923486":["Asociaci\u00f3n Cultural Guadalfeo"],"084923487":["Rosillo P\u00e9rez, Mar\u00eda Pilar"],"084923488":["Gonz\u00e1lez Tapia, Emilio"],"084923489":["Instituto Teol\u00f3gico de C\u00e1ceres. Servicio de Publicaciones"],"084923490":["\u00c9xito Feliz, S.L"],"084923491":["Kalidetek, S.L."],"084923492":["Publicaciones T\u00e9cnicas Alimentarias, S.A."],"084923493":["Cuadernos de la Perra Gorda"],"084923494":["Saln\u00e9s Editorial, S.A."],"084923495":["El Pavo Flo, S.A."],"084923496":["Andriala, S.L."],"084923497":["Ayuntamiento de Villarta de los Montes"],"084923498":["Asociaci\u00f3n de Medicina y Seguridad"],"084923499":["Mare Nostrum Comunicaci\u00f3n, S.A."],"084923500":["Servicios Editoriales y Tur\u00edsticos Grafiverd, S.L."],"084923501":["Ediciones del Curue\u00f1o"],"084923502":["Fundaci\u00f3n IADE. Instituto para el Desarrollo de la Enfermer\u00eda"],"084923503":["Asociaci\u00f3n Gaditana Parque Natural y Estudio de la Naturaleza"],"084923504":["Colegio Oficial de Psic\u00f3logos de Galicia = Colexio Oficial de Psic\u00f3logos de Galicia"],"084923505":["Cursos de Formaci\u00f3n y Preparaci\u00f3n de Oposiciones, S. L."],"084923506":["Fundaci\u00f3n REPSOL"],"084923507":["Academia Isa"],"084923508":["SCDR Anaitasuna Secci\u00f3n Cultural"],"084923509":["La Comarcal Edicions"],"084923510":["Litoral, S. A."],"084923511":["Colegio Oficial de Ingenieros T\u00e9cnicos en Topograf\u00eda"],"084923512":["Respaldo, S. C."],"084923513":["Fundaci\u00f3n Aurten Bai"],"084923514":["Nicol\u00e1s Reverte, Javier"],"084923515":["Ayuntamiento de Albolote"],"084923516":["Ac Agency, S.L."],"084923517":["Al-Andalus Ediciones"],"084923518":["Bravo Castillo, Juan"],"084923519":["Malo Segura, Francisco"],"084923520":["Mill\u00e1n Mu\u00f1oz, Jes\u00fas"],"084923521":["Tanamera, S.L."],"084923522":["Dader Garc\u00eda, Jos\u00e9 Luis"],"084923523":["Murcia (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Turismo y Cultura"],"084923524":["La M\u00e1quina Contempor\u00e1nea"],"084923525":["Institut Borja de Bio\u00e8tica"],"084923526":["Comisi\u00f3n Falla Plaza Mayor de Alzira = Comissi\u00f3 Falla Pla\u00e7a Major d'Alzira"],"084923527":["Gesturgran, S.C.P."],"084923528":["Ayuntamiento de Olivenza"],"084923529":["Comisi\u00f3n Interministerial de Ciencia y Tecnologia"],"084923530":["Mayoral Mu\u00f1oz, Jos\u00e9 Luis"],"084923531":["Arlas Editores, S.L."],"084923532":["Ayuntamiento de Jimena de la Frontera"],"084923533":["Gabinete T\u00e9cnico de Publicaciones"],"084923534":["Patronato Municipal de Cultura (Calanda)"],"084923535":["International Security and Police Association (Felipe Callero Gonz\u00e1lez)"],"084923536":["Parra Postigo, Francisco"],"084923537":["Guti\u00e9rrez Panizo, C\u00e1ndido"],"084923538":["Llupi\u00e1 Vidiella, Pedro"],"084923539":["Editorial \u00c1frica Negra"],"084923540":["Armayor Gonz\u00e1lez, Hortillo"],"084923541":["Catal\u00e1n Librada, Ignacio Miguel"],"084923542":["Ayuntamiento de Valencia de Don Juan"],"084923543":["Mazarrasa Coll, Javier de"],"084923544":["Delegaci\u00f3n Diocesana de Catequesis de Zaragoza"],"084923545":["Sociedad Espa\u00f1ola de Estudios Mayas"],"084923546":["Cruz Medina, Francisco"],"084923547":["Asociaci\u00f3n de la Prensa de Granada"],"084923548":["P\u00e9rez Guerra, Alfonso"],"084923549":["G\u00f3mez Cam\u00fas, Matilde"],"084923550":["Editorial Colibr\u00ed (Temas Cubanos)"],"084923551":["Ediciones del Aguazul, S.L."],"084923552":["Asociaci\u00f3n Cultural Aula de M\u00fasica Divisi"],"084923553":["Kalandraka Editora"],"084923554":["Abaeta Pedagogia"],"084923555":["Ediciones Ostrov"],"084923556":["Pato D\u00edaz, Mar\u00eda Jes\u00fas"],"084923557":["Ayuntamiento de Alca\u00f1iz"],"084923558":["Sarmiento Medina, Yolanda"],"084923559":["Ezquerra \u00c1lvarez, Mar\u00eda Teresa"],"084923560":["Centro de Profesores y Recursos de Cuenca"],"084923561":["Mart\u00ednez Mart\u00ednez, Julio Gerardo"],"084923562":["ACG Consultores y Asesores, S.L."],"084923563":["Temis Pharma, S.L."],"084923564":["Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Centro Asociado de M\u00e1laga"],"084923565":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"084923566":["Ayuntamiento de Torrevieja"],"084923567":["Barcelona Index, S.L."],"084923568":["Pizarro de Hoyos, Ram\u00f3n"],"084923569":["Hermanas de la Caridad de San Vicente de Pa\u00fal"],"084923570":["D\u00edaz G\u00f3mez, Eugenio"],"084923571":["Fundaci\u00f3n Investigaci\u00f3n y Ediciones (Invesnes)"],"084923572":["Editorial Arpa, S.L."],"084923573":["Graficas Almeida, S.L."],"084923574":["Ediciones Montaner, S.C."],"084923575":["Fundaci\u00f3n Pro-Resad"],"084923576":["Garc\u00eda Guillomia, Felix"],"084923577":["PubliNautic"],"084923578":["Vecinos de Madrid, S.L."],"084923579":["Enerqi, S.L."],"084923580":["Editorial El Eco Franciscano"],"084923581":["Museu del Suro de Palafrugell"],"084923582":["Microsoft Ib\u00e9rica, S.R.L."],"084923583":["Universidad de Santiago de Compostela. Escuela Polit\u00e9cnica Superior (Lugo) = Universidade de Santiago de Compostela. Escola Polit\u00e9cnica Superior (Lugo)"],"084923584":["Magi Su\u00f1e (Su\u00f1e Dols, Magi-Francisco)"],"084923585":["Asociaci\u00f3n IUVE"],"084923586":["Ayuntamiento de Santisteban del Puerto"],"084923587":["Coll Bardolet, Jos\u00e9"],"084923588":["IEVA"],"084923589":["Fern\u00e1ndez Casta\u00f1\u00f3n, Gregorio"],"084923590":["Carmen Hidalgo Ediciones G&A S.L."],"084923591":["Morales Mateo, Antonio"],"084923592":["Arte y Juego"],"084923593":["Producciones Agruparte"],"084923594":["P\u00e9rez Fuentes, Rafael"],"084923595":["Esco, S.L."],"084923596":["Status Ediciones, S.L."],"084923597":["Editorial Nur"],"084923598":["Consejo de Colegios Farmac\u00e9uticos de Catalu\u00f1a = Consell de Col\u00b7legis Farmac\u00e8utics de Catalunya"],"084923599":["RT&A Ediciones R.C.P."],"084923600":["Carretero Fern\u00e1ndez, Gerardo"],"084923601":["Editorial Puerto Chico, S.L."],"084923602":["Canal 21 Editores"],"084923603":["Snow Planet"],"084923604":["V\u00e1zquez Burguete, Jos\u00e9 Luis"],"084923605":["L\u00f3pez de Rojas, Gabriel"],"084923606":["Parroquia de San Juan Bautista (San Juan de Alicante)"],"084923607":["Rias Altas, S.L."],"084923608":["Librer\u00eda Cervantes (Oviedo)"],"084923609":["Centro de Experimentaci\u00f3n Escolar de Pedernales"],"084923610":["The Book Shop"],"084923611":["Ayuntamiento de Monforte del Cid (Alicante)"],"084923612":["Editorial La Casa del Ajedrez"],"084923613":["Pa\u00eds Vasco. Departamento de Ordenaci\u00f3n del Territorio, Vivienda y Medio Ambiente"],"084923614":["Mayor Gonz\u00e1lez, Rafael"],"084923615":["Sala Vallejo, Rosal\u00eda"],"084923616":["Centro de Profesores y Recursos de Caminomorisco"],"084923617":["Intolema, S.L."],"084923618":["Asociaci\u00f3n para Investigaci\u00f3n y Cultura"],"084923619":["Carrillo Ortega, Carmen"],"084923620":["Arias, Jos\u00e9 Adalberto"],"084923621":["Imex Internacional, S.A."],"084923622":["Centre Cultural Caixa Catalunya"],"084923623":["Atayo S.A."],"084923624":["Mas Solench, Josep"],"084923625":["Instituto de Investigaciones Evolutivas"],"084923626":["Ayuntamiento de Angl\u00e9s = Ajuntament d'Angl\u00e8s"],"084923627":["Urbe Multimedia, S.A."],"084923628":["GDA Ediciones, S.L."],"084923629":["Comisi\u00f3n de Mujeres Picarral"],"084923630":["Garc\u00eda Celada, Pablo"],"084923631":["Psicovital, S.L."],"084923632":["Instituto Canario de la Mujer"],"084923633":["Jefatura Log\u00edstica Territorial de C\u00e1diz"],"084923634":["Fundaci\u00f3n Formaci\u00f3n y Empleo"],"084923635":["Ediciones Cuarto Mundo"],"084923636":["Els Llibres de Terrassa"],"084923637":["Ayuntamiento de Enguera"],"084923638":["Escandell Salom, Antonio"],"084923639":["Las Vegas Limited"],"084923640":["Ayuntamiento la Aldea de San Nicol\u00e1s"],"084923641":["Asociaci\u00f3n Cultural Escuela Libre de Historiadores"],"084923642":["Blanco Cea, Urbano"],"084923643":["Mercadot\u00e9cnia Grupo El Olivo"],"084923644":["Fancy Ediciones"],"084923645":["Adiego Bravo, Tom\u00e1s"],"084923646":["Grupo 2000, Sociedad Cooperativa Andaluza"],"084923647":["Puig Hosta, Ram\u00f3n"],"084923648":["Romero Belmonte, Tom\u00e1s"],"084923649":["Casiopea"],"084923650":["Editorial Cantabria Tradicional"],"084923651":["Solo Collections"],"084923652":["Artes e Insdustrias Gr\u00e1ficas Minerva, S.A."],"084923653":["Mengual Llorens, Julia"],"084923654":["Red de Comunicaci\u00f3n Global, S.L."],"084923655":["I.E.S. Esteban Manuel de Villegas"],"084923656":["Hurtado de San Antonio, Ricardo"],"084923657":["Grup Cultural i Esportiu Passabigues"],"084923658":["Fern\u00e1ndez Febles, Jos\u00e9 Manuel"],"084923659":["Ayuntamiento de El Ejido"],"084923660":["Institut d'Estudis Empordanesos"],"084923661":["Ayuntamiento de Torrubia del Campo"],"084923662":["Colegio Oficial de Arquitectos de Canarias"],"084923663":["Asociaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n del Minusv\u00e1lido 'Promi'"],"084923664":["Garc\u00eda Cabezas, Gumersindo"],"084923665":["Mercedarios Descalzos (Las Rozas)"],"084923666":["Rodr\u00edguez Almod\u00f3var, Rafael"],"084923667":["Acci\u00f3n Cultural del Pa\u00eds Valenciano = Acci\u00f3 Cultural del Pa\u00eds Valenci\u00e1"],"084923668":["Concello de Baralla"],"084923669":["Quarentena Ediciones"],"084923670":["Mart\u00edn Arencibia, F\u00e9lix"],"084923671":["Skolar"],"084923672":["Fuentenebro Zamarro, Francisco"],"084923673":["Fundaci\u00f3n Grand Esprit"],"084923674":["Zome\u00f1o Nicol\u00e1s, Jes\u00fas"],"084923675":["Ediciones Liban\u00f3"],"084923676":["L\u00f3pez Facal, Ram\u00f3n Vicente"],"084923677":["Mileto Ediciones"],"084923678":["C-M Ediciones Musicales, S.L."],"084923679":["Torres Calder\u00f3n, Sagrario"],"084923680":["Colegio Oficial de Farmac\u00e9uticos de Alicante"],"084923681":["Asociaci\u00f3n Cultural Gallos Quiebran Albores"],"084923682":["Ferran Graell Deniel"],"084923683":["Etoni Plus, S.L."],"084923684":["Gil Mu\u00f1oz, Jes\u00fas Angel"],"084923685":["Cubells Vila, Vicente Jos\u00e9"],"084923686":["Alcausa Mart\u00edn, Jos\u00e9"],"084923687":["C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria y Navegaci\u00f3n de M\u00e1laga"],"084923688":["Delgado del R\u00edo, Gregorio"],"084923689":["Braun Trueba, Julio"],"084923690":["Ayuntamiento de Cantoria"],"084923691":["Moreno de Albor\u00e1n, Fernando"],"084923692":["Edicions i Propostes Culturals Andana, SL"],"084923693":["Insor Canarias, S.A."],"084923694":["Arcadia Internacional, S.A."],"084923695":["Ayuntamiento de Arjonilla"],"084923696":["Amics del Museu de Menorca"],"084923697":["Escuela de Quiromasaje de Madrid"],"084923698":["Ayuntamiento de la Bisbal del Pened\u00e9s = Ajuntament de la Bisbal del Pened\u00e8s"],"084923699":["Monpapers Llibrer\u00eda"],"084923700":["Ediciones Neuralter. Equipos Cient\u00edficos y de Electromedicina, S. L."],"084923701":["Ayuntamiento de Quart = Ajuntament de Quart"],"084923702":["La Tienda Verde"],"084923703":["S\u00e1nchez Salas, \u00c1ngel Mar\u00eda"],"084923704":["Ediciones Cemetc S.L."],"084923705":["Escola de Patolog\u00eda del Llenguatge"],"084923706":["Fundaci\u00f3 Cirem"],"084923707":["Fundaci\u00f3n para el Fomento de Estudios Numism\u00e1ticos"],"084923708":["D\u00edaz Dopico, Jos\u00e9"],"084923709":["Asociaci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de Accidentes"],"084923710":["Soria Melguizo, Francisco"],"084923711":["Cl\u00ednica Universitaria de Navarra"],"084923712":["Prodidacta Abril Edicions"],"084923713":["Royland Edicions, S.L."],"084923714":["Centre d'Estudis Francesc Martorell"],"084923715":["Santiago de Compostela (Archidi\u00f3cesis). Arzobispado"],"084923716":["Llambert Palmart, S.L."],"084923717":["Consejo General de Colegios Oficiales de Psic\u00f3logos"],"084923718":["Foto Angel\u00edn, S.C."],"084923719":["Asociaci\u00f3n de Cajas de Ahorros para Relaciones Laborales"],"084923720":["Eurotec, S.L."],"084923721":["Sapi Editorial"],"084923722":["Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Gremios y Asociaciones de Empresarios del Comercio del Libro"],"084923723":["Asociaci\u00f3n Cultural T\u00e1ntalo"],"084923724":["Colegio Oficial de Doctores y Licenciados en Bellas Artes de Andaluc\u00eda"],"084923725":["Religiosas del Sagrado Coraz\u00f3n"],"084923726":["Ayuntamiento de Pilar de la Horadada."],"084923727":["Baleares (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Presidencia. Direcci\u00f3n General de Juventud y Familia"],"084923728":["Vs Planing System"],"084923729":["Empresa Provincial de Recaudaci\u00f3n e Inform\u00e1tica, S.A."],"084923730":["Vip Visual Produccions, S.L."],"084923731":["Grupo Asnef Equifax"],"084923732":["Piera Arbat, Juan"],"084923733":["Museo Militar Regional (Canarias)"],"084923734":["Universidad de Extremadura. Dpto. Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"084923735":["Universidad de Barcelona. Departamento de Did\u00e1ctica y Organizaci\u00f3n Educativa. Laboratorio de Medios Interactivos = Universitat de Barcelona. Departament de Did\u00e0ctica y Organizaci\u00f3 Educativa. Laboratori de Mitjans Interactivs"],"084923736":["Comisi\u00f3n Permanente Feria Nacional del Libro"],"084923737":["Colegio Oficial de Arquitectos de Asturias"],"084923738":["Asociaci\u00f3n Cultural Myrtos"],"084923739":["Impakto Publidifusi\u00f3n, S.L."],"084923740":["Carande de la Torre, Bernardo V\u00edctor"],"084923741":["Olixo-Talo, S. L."],"084923742":["Asociaci\u00f3n Universitaria Iberoamericana de Postgrado"],"084923743":["Ben\u00edtez Villodres, Carlos"],"084923744":["Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria 'Gin\u00e9s P\u00e9rez Chirinos'"],"084923745":["Madrazo Feli\u00fa, Baldomero"],"084923746":["Llorente de la Pe\u00f1a, Fernando Mar\u00eda"],"084923747":["Fundaci\u00f3n Lu\u00eds Tilve"],"084923748":["San Marcelo y Vassallo, Sergio Jes\u00fas"],"084923749":["Anuario de la Construcci\u00f3n en Navarra, S.L."],"084923750":["Llibrer\u00eda El Set Ci\u00e8ncies"],"084923751":["Escuela Superior de Arte Dram\u00e1tico"],"084923752":["Ayuntamiento de Castellbell y el Vilar = Ajuntament de Castellbell i el Vilar"],"084923753":["Editorial Ledoria / Jes\u00fas Mu\u00f1oz Romer"],"084923754":["Mar\u00edn Padilla, Mar\u00eda de la Encarnaci\u00f3n"],"084923755":["Zapico Go\u00f1i, \u00c1lvaro"],"084923756":["Bibliofilia Montillana, Cofrad\u00eda de la Vi\u00f1a y el Vino"],"084923757":["Ediciones Altosa, S.L."],"084923758":["Libros Jur\u00eddicos, S. L."],"084923759":["Mateu Editors"],"084923760":["S.A.E.M. Thales. Sociedad Andaluza de Educaci\u00f3n Matem\u00e1tica Thales"],"084923761":["Edyfoat, S. L."],"084923762":["Amics del Rom\u00e0nic del Bergued\u00e0"],"084923763":["D\u00edez D\u00edez, Pedro"],"084923764":["Ayuntamiento de Mula"],"084923765":["Consorci per al Foment de L'\u00fas de la Llengua Catalana Pr\u00f2pia de les Illes Balears"],"084923766":["Editorial Corona del Sur"],"084923767":["Ayuntamiento de Barcarrota"],"084923768":["Fundaci\u00f3 Carles Pi i Sunyer"],"084923769":["Asociaci\u00f3n Cultural 'O Naranxo'"],"084923770":["European - Latin American Business Information Services"],"084923771":["Edicions Locals - Augusto Beltr\u00e1 Editor"],"084923772":["Fundaci\u00f3n Emmanuel Mounier"],"084923773":["B\u00e8rnia Edicions"],"084923774":["Fundaci\u00f3n Formaci\u00f3n y Empleo Regi\u00f3n de Murcia"],"084923775":["J&C Proyectos Editoriales, S.L."],"084923776":["Terra Centro para la Pol\u00edtica Ambiental"],"084923777":["Edicions Llevant"],"084923778":["Pila Tele\u00f1a"],"084923779":["Extremadura. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda"],"084923780":["Ayuntamiento de Sanl\u00facar de Barrameda"],"084923781":["Mallorca Tourist Info. Van Troost, Adrianus Petrus"],"084923782":["Sofoto, S.L. (Gu\u00edas Alvarroda)"],"084923783":["Est\u00e9vez Guerra, Francisco Javier"],"084923784":["Arts Gr\u00e0fiques Creatives, S.L. Edicions"],"084923785":["Obbanani, S. L."],"084923786":["Editorial Bell Book Espa\u00f1a"],"084923787":["Banco del Comercio, S.A."],"084923788":["Ayuntamiento de Molina de Segura"],"084923789":["Ram\u00f3n Vinyes, Editor"],"084923790":["Aizpiri Churruca, Javier"],"084923791":["Ayuntamiento de Beas"],"084923792":["Arrecife Producciones, S.L."],"084923793":["Associaci\u00f3 d'Amics de Mainhardt"],"084923794":["Filmoteca Vasca"],"084923795":["Ayuntamiento de Talarn = Ajuntament de Talarn"],"084923796":["MRP Associa\u00e7ao S\u00f3cio-Pedag\u00f3gica Galaico-Portuguesa"],"084923797":["Ayuntamiento de Betanzos = Concello de Betanzos"],"084923798":["Consejo Consultivo de La Rioja"],"084923799":["Maganto Pav\u00f3n, Emilio"],"084923800":["Ayuntamiento de Camarma de Esteruelas"],"084923801":["Pirineum Editorial"],"084923802":["Andaluc\u00eda. Consejer\u00eda de Salud. Agencia de Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias"],"084923803":["Network Multimedia Systems, S.C.L. N\u00e9mesys"],"084923804":["Asociaci\u00f3n de Padres de Ni\u00f1os con Deficiencias Auditivas"],"084923805":["Editorial de Desarrollo e Investigaci\u00f3n Tur\u00edstica, S.L."],"084923806":["Confederaci\u00f3n Regional de APAS 'Miguel de Cervantes'"],"084923807":["Editorial Orquesta de Flautas de Madrid"],"084923808":["Fundaci\u00f3n para el Estudio y Defensa de la Naturaleza y Caza"],"084923809":["Ayuntamiento de Castell de Guadalest"],"084923810":["Asociaci\u00f3n de Vendedores del Mercado Central"],"084923811":["Universidad de M\u00e1laga. Centro de Orientaci\u00f3n e Informaci\u00f3n de Empleo"],"084923812":["Silo\u00e9, Arte y Bibliofilia"],"084923813":["Mart\u00edn Aguado, Jos\u00e9 Antonio"],"084923814":["Franc\u00e9s Sayas, Pedro Jos\u00e9"],"084923815":["El Aguacero Libros"],"084923816":["Ayuntamiento de Albalat dels Tarongers"],"084923817":["Eje Editorial"],"084923818":["Real Sociedad Matem\u00e1tica Espa\u00f1ola"],"084923819":["Sociedad Estatal Lisboa '98"],"084923820":["Revista Siembra"],"084923821":["Ajuntament de Mislata"],"084923822":["Son Expresi\u00f3n, S.L."],"084923823":["Mar\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, Ricardo"],"084923824":["V\u00e1zquez Iglesias, Jos\u00e9 Luis"],"084923825":["Ayuntamiento de Esporles = Ajuntament d'Esporles"],"084923826":["Guti\u00e9rrez Vallecillo, \u00c1ngel Jos\u00e9"],"084923827":["Asociaci\u00f3n Cultural Cine Candasnos"],"084923828":["Escuela de J\u00f3venes Cristianos"],"084923829":["Gabinete T\u00e9cnico de Formaci\u00f3n y Promoci\u00f3n Profesional"],"084923830":["Colegio Oficial de Bi\u00f3logos. Delegaci\u00f3n Andaluc\u00eda"],"084923831":["Ortiz Valderrama, Miguel"],"084923832":["Logos Editorial, S.L."],"084923833":["Walter, Baets"],"084923834":["Sociedad Estatal Lisboa '98"],"084923835":["Instituto Iberoamericano de Finlandia"],"084923836":["Gisbert Oltra, Adolf"],"084923837":["Xistral Editores, S.L."],"084923838":["Editorial Criterio Libros, S.L."],"084923839":["Aurora Photos, S.L."],"084923840":["Ayuntamiento de Alac\u00f3n"],"084923841":["Ayuntamiento de La Puebla de Montalb\u00e1n"],"084923842":["Cruz Gonz\u00e1lez, Juan \u00c1ngel"],"084923843":["Cremallo de Ediciones, S.L."],"084923844":["Oficina Valenciana para la Sociedad de la Informaci\u00f3n"],"084923845":["Fundaci\u00f3n Francisco Giner de los R\u00edos"],"084923846":["Fundaci\u00f3n BBVA"],"084923847":["Associaci\u00f3 Escola de Natura Sant Miquel del Fai"],"084923848":["Bielsa Elies, Alfonso"],"084923849":["Instituto Tecnol\u00f3gico Textil"],"084923850":["Garc\u00eda Hern\u00e1ndez, Alfonso Miguel"],"084923851":["Y\u00e1\u00f1ez Pe\u00f1a, Antonio"],"084923852":["Junta de Andaluc\u00eda. Servicio Andaluz de Salud"],"084923853":["Feditres Empresa Editorial, S.L."],"084923854":["Universidad Popular (Barcarrota)"],"084923855":["Varela G\u00f3mez, Joseba Gotzon"],"084923856":["Rodr\u00edguez y Rodr\u00edguez de Acu\u00f1a, Fernando"],"084923857":["Ayuntamiento de Ceut\u00ed"],"084923858":["Fundacion Max Aub"],"084923859":["Urusaragon, S.C."],"084923860":["Editorial La Oveja Blanca"],"084923861":["Museo de Arte Contempor\u00e1neo Uni\u00f3n Fenosa"],"084923862":["Correia Mateos, Jos\u00e9 Jorge"],"084923863":["Almer\u00eda (Di\u00f3cesis). Secretariado Diocesano de Catequesis"],"084923864":["Ayuntamiento de Martos. Casa Municipal de Cultura"],"084923865":["Blasco Urios, Francisco"],"084923866":["Cifuentes Pando, Manuel"],"084923867":["Ayuntamiento de la Villa de Ag\u00fcimes"],"084923868":["Grupo Literario Mirandes"],"084923869":["Del Taller de Mario Muchnik"],"084923870":["Luisa Sanz Editorial"],"084923871":["L\u00f3pez Pozo, Francisco"],"084923872":["Difusora Andaluza de Cultura, S.L."],"084923873":["PS09, S.L."],"084923874":["Universidad de Barcelona. Escuela Universitaria de Estudios Empresariales = Universitat de Barcelona. Escola Universit\u00e0ria d'Estudis Empresarials"],"084923875":["Olivares G\u00f3mez, Mar\u00eda Trinidad"],"084923876":["Secretariado Trinitario (C\u00f3rdoba)"],"084923877":["Labrys Ediciones"],"084923878":["Rubio Marcos, El\u00edas"],"084923879":["Fundaci\u00f3n Intras"],"084923880":["Esteve Gonz\u00e1lez, Rafael"],"084923881":["Eman, S.A. Industrias Gr\u00e1ficas"],"084923882":["Madison MK - TELECYL"],"084923883":["Universidad de Barcelona. Facultad de Filolog\u00eda. Departamento de Filolog\u00eda Rom\u00e1nica. Centre Dona i Literatura"],"084923884":["Almendra Music, S.L."],"084923885":["Fundaci\u00f3n Colegio Libre de Em\u00e9ritos Universitarios"],"084923886":["Fundaci\u00f3n ICO"],"084923887":["Edicions 96 S.L."],"084923888":["Centro Internacional de Idiomas, S.A."],"084923889":["Academia Asturiana de Jurisprudencia"],"084923890":["Editorial Acento 2000, S.L."],"084923891":["Fundaci\u00f3n Selgas-Fagalde"],"084923892":["Ayuntamiento de Boadella de Empord\u00e0 = Ajuntament de Boadella d'Empord\u00e0"],"084923893":["Centro Cultural Poveda"],"084923894":["Ayuntamiento de Auritz-Burguete"],"084923895":["Fundacion Villa de Pedraza"],"084923896":["Fundaci\u00f3 Iluro"],"084923897":["\u00c1lvarez G\u00f3mez, Jos\u00e9 Antonio"],"084923898":["Ayuntamiento de Cercedilla"],"084923899":["Arabera Kultur Taldea"],"084923900":["Omnium Cultural. Delegaci\u00f3n de Terrassa"],"084923901":["Real Academia Nacional de Medicina"],"084923902":["Nanuk Producciones, S.L."],"084923903":["Ayuntamiento de Maracena"],"084923904":["Rold\u00e1n Garc\u00eda, Antonio"],"084923905":["Associaci\u00f3 Medieval de Bag\u00e0"],"084923906":["Academia de Ciencias M\u00e9dicas de Catalu\u00f1a y Baleares = Acad\u00e8mia de Ci\u00e8ncies M\u00e8diques de Catalunya i Balears"],"084923907":["Editorial AP&G. Anuario Aduanero de Espa\u00f1a"],"084923908":["Arrillaga Aldama, Luis"],"084923909":["Dude C\u00f3mics, C.B."],"084923910":["Museo de Gav\u00e0 = Museu de Gav\u00e0"],"084923911":["Europe Star Publicaciones, S.A."],"084923912":["Centro de Estudios del Somontano de Barbastro"],"084923913":["Tapiocca Editores"],"084923914":["Gabriel Ramos Garc\u00eda"],"084923915":["S&C Ediciones"],"084923916":["Edara Ediciones, S.L."],"084923917":["Herria 2000 Eliza"],"084923918":["Fundaci\u00f3n Cultural Santa Teresa"],"084923919":["Ayuntamiento de Zumaia = Zumaiako Udala"],"084923920":["Ayuntamiento de Gombr\u00e8n = Ajuntament de Gombr\u00e8n"],"084923921":["Ayuntamiento de Villafranca del Cid"],"084923922":["Edici\u00f3ns Nigra Trea"],"084923923":["N\u00fa\u00f1ez Pazos, Xan Aser"],"084923924":["Museo Diocesano 'Regina Coeli'"],"084923925":["Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3"],"084923926":["Danysoft Internacional, S.L."],"084923927":["El Gato Gris. Ediciones de Poes\u00eda"],"084923928":["Smithkline Beecham"],"084923929":["Ng Press Publicaciones, S.L."],"084923930":["Euskal Irrati Telebista"],"084923931":["Fundaci\u00f3n Filokalia-Amigos de Amma"],"084923932":["Centro de Desarrollo Rural de La Serena"],"084923933":["Ediciones La Llave"],"084923934":["Euskal Kulturaren Batzarrea"],"084923935":["Pujol Obis, Eduardo"],"084923936":["Ars Activus Ediciones"],"084923937":["Ayuntamiento de Mairena de Aljarafe. Delegaci\u00f3n de Educaci\u00f3n"],"084923938":["Megazul 97, S.L."],"084923939":["Tomebamba Ediciones"],"084923940":["Valencia (Comunidad Aut\u00f3noma). Consejer\u00eda de Cultura. Direcci\u00f3n Territorial (Castell\u00f3n)"],"084923941":["Fundaci\u00f3n Antonio Camu\u00f1as"],"084923942":["V\u00e1zquez Gallo, Enrique"],"084923943":["Albornoz \u00c1lvarez, Pedro"],"084923944":["Grupo Enciclo, S.L."],"084923945":["Colegio de Abogados de Murcia"],"084923946":["Asociaci\u00f3n Cultural l'Almara"],"084923947":["Galicia. Consejo de Cuentas = Galicia. Consello de Contas"],"084923948":["Multimedia Arxe, SCP"],"084923949":["Ediciones Octubre, S.L."],"084923950":["Librer\u00eda Salv\u00e1"],"084923951":["Vera L\u00f3pez, Antonio"],"084923952":["Peral Allende, Enrique"],"084923953":["Romero R\u00edos, Antonio"],"084923954":["Zeppelin Ediciones"],"084923955":["Edicions Joan de Serrallonga, S.L."],"084923956":["Archivo Hist\u00f3rico de Viladecans = Arxiu Hist\u00f2ric de Viladecans"],"084923957":["Instituto Portuario de Estudios y Cooperaci\u00f3n de la Comunidad Valenciana"],"084923958":["Creaciones Publicitarias de Baleares, S.L."],"084923959":["Centro de Estudios Mirobrigenses"],"084923960":["Safel Editores, S.L."],"084923961":["SERP-Universidad de Barcelona"],"084923962":["Ediciones del Umbral"],"084923963":["Lola Garrido Asociados"],"084923964":["Centro de Estudios Borjanos"],"084923965":["Lorente S\u00e1nchez, Victorio"],"084923966":["Tenydea, S.L."],"084923967":["Edicions Els 2 Pins"],"084923968":["Controlware, S.L."],"084923969":["Universidad de Barcelona. Facultad de Geograf\u00eda e Historia. Departamento de Prehistoria, Historia Antigua y Arqueolog\u00eda = Universitat de Barcelona. Facultat de Geografia i Hist\u00f2ria. Departament de Prehist\u00f2ria, Hist\u00f2ria Antiga i Arqueologia"],"084923970":["Arce Fern\u00e1ndez, Constantino"],"084923971":["Nagore Gervol\u00e9s, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"084923972":["Ayuntamiento de Valverde del Camino"],"084923973":["Gonz\u00e1lez Aguiar, Miguel"],"084923974":["Instituto de Biomec\u00e1nica de Valencia"],"084923975":["Ayuntamiento de Corbera"],"084923976":["Ateneo de Bu\u00f1ol"],"084923977":["Ajuntament de Moncada"],"084923978":["Ayuntamiento de Coria"],"084923979":["Centro de Profesores y Recursos de La Almunia"],"084923980":["S\u00e1nchez Portero, Antonio"],"084923981":["Ayuntamiento de Valverde de Llerena"],"084923982":["Carayol Gor, Rafael"],"084923983":["Nondik"],"084923984":["Geografics, S.L."],"084923985":["Arjona Gil, Pedro Luis"],"084923986":["Edil\u00e1n-Ars Libri"],"084923987":["Museo Pecharrom\u00e1n"],"084923988":["Fundaci\u00f3n Don Juan de Borb\u00f3n"],"084923989":["Cibal Multimedia, S.L."],"084923990":["Ayuntamiento de Veganzones"],"084923991":["Ediciones V.J."],"084923992":["Magarce, S.L."],"084923993":["Pel\u00e1ez del Rosal, Manuel"],"084923994":["Seamer, S. A."],"084923995":["Barber\u00e0 i Miralles, Benjam\u00ed"],"084923996":["Antilia, S.L."],"084923997":["San Mill\u00e1n Juan, Higinio"],"084923998":["\u00d3scar Mart\u00edn Studio, S.L."],"084923999":["Valbuena Ruiz, Arsenio Antonio"],"08492400":["In\u00e9dita Ediciones"],"08492401":["Arrain Editoriala, S.L."],"08492402":["C\u00e1mara Oficial de Comercio e Industria de C\u00e1ceres"],"08492403":["Rey Lear, S.L."],"08492404":["Editorial Tambre (Edelvives)"],"08492405":["Adesiara Editorial"],"08492406":["Ara Llibres"],"08492407":["Aval\u00f3n Editorial, S.L."],"08492408":["Arola Editors S.L."],"08492409":["T Seis Ediciones, S.L."],"08492410":["El Taller del Poeta"],"08492411":["Fundaci\u00f3n Ecoem"],"08492412":["Libros del Zorro Rojo"],"08492413":["Joseba Berriotxoa - Erroteta"],"08492414":["Alienta Editorial"],"08492415":["Nefer-JLR"],"08492416":["Fragmenta Editorial, SL"],"08492417":["Departamento de Publicaciones Ayuntamiento de Sevilla"],"08492418":["Mi Chuleta"],"08492419":["Cromosoma, S.A."],"08492420":["Editorial Biblosur"],"08492421":["Verticales de Bolsillo"],"08492422":["Laetoli"],"08492423":["Comunicaci\u00f3n Uno"],"08492424":["Fundaci\u00f3n Alternativas"],"08492425":["Concello de Vigo"],"08492426":["Sol\u00eds Miranda, Jos\u00e9 Antonio"],"08492427":["Reserved allocation"],"08492428":["Liberlibro.com A.C."],"08492429":["Roca Editorial"],"08492430":["Educacionline, S.L."],"08492431":["ViaMagna Ediciones"],"08492432":["Caja de Ahorros y Monte de Piedad de Segovia. Obra Social y Cultural"],"08492433":["Unidad Editorial Informaci\u00f3n Econ\u00f3mica, S.L.U."],"08492434":["Procompal Publicaciones"],"08492435":["Perif\u00e8ric Edicions, S.L."],"08492436":["Modurba S.L."],"08492437":["Editorial Base (CAT)"],"08492438":["Lobo Sapiens"],"08492439":["Unaluna Ediciones"],"08492440":["Edicions de 1984"],"08492441":["TF Editores & Interactiva S.L.U."],"08492442":["ICG Marge, SL"],"08492443":["Analistas Econ\u00f3micos de Andaluc\u00eda"],"08492444":["Ponent Mon, S.L."],"08492445":["Caja Duero (Salamanca). Obra Social y Cultural"],"08492446":["Editorial Corona del Sur"],"08492447":["Lisma Ediciones, S.L."],"08492448":["Ediciones Roble, S.L."],"08492449":["Editorial Ivrea"],"08492450":["Grupo Erik Editores, S.L."],"08492451":["La Otra Orilla"],"08492452":["Empresa Activa"],"08492453":["Delta Publicaciones"],"08492454":["Fundaci\u00f3n de Ayuda contra la Drogadicci\u00f3n"],"08492455":["Formaci\u00f3n 2020"],"08492456":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU"],"08492457":["Elhuyar"],"08492458":["Tebeos Dolmen"],"08492459":["Procompal Publicaciones"],"08492460":["Belacqva de Ediciones y Publicaciones S.L."],"08492461":["Nabla Actividades Editoriales, S.L."],"08492462":["Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a"],"08492463":["Loft"],"08492464":["Tecnossur Centro de Estudios, S.L."],"08492465":["Silva Editorial"],"08492466":["Agencia de Calidad Sanitaria de Andaluc\u00eda. Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza"],"08492467":["Rekonti-Editores"],"08492468":["Susa"],"08492469":["Centro Organizado de Ense\u00f1anza a Distancia"],"08492470":["La Liebre de Marzo"],"08492471":["Ediciones Did\u00e1cticas y Pedag\u00f3gicas"],"08492472":["Marlow"],"08492473":["Diputaci\u00f3n de C\u00e1ceres"],"08492474":["Aupper Editores, S.L."],"08492475":["Ediciones El And\u00e9n"],"08492476":["Editorial Dif\u00e1cil"],"08492477":["Ediciones Acad\u00e9micas S.A."],"08492478":["Ediciones Did\u00e1cticas y Pedag\u00f3gicas"],"08492479":["Did\u00e1cticos Sapiens"],"08492480":["RM Verlag, S.L."],"08492481":["Edicions Can Sifre"],"08492482":["Prisa Innova"],"08492483":["Educatori"],"08492484":["Budo International Pulishing Company, S.L"],"08492485":["Infoempleo.com"],"08492486":["Ediciones Did\u00e1cticas y Pedag\u00f3gicas"],"08492487":["Editorial \u00d3rbigo, S.L."],"08492488":["Ediesser Libros, S.L."],"08492489":["Analecta Editorial"],"08492490":["J. Domingo Ferrer, S.L."],"08492491":["Eneida Editorial S.L."],"08492492":["La Biblioteca del Laberinto, S.L."],"08492493":["Nivola Libros y Ediciones, S.L."],"08492494":["Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias"],"08492495":["Editorial Prensa Valenciana, S.A."],"08492496":["Maikalili Ediciones, S.L."],"08492497":["Bitland Producciones S.L. (Editorial Manuscritos)"],"08492498":["La F\u00e1brica Editorial"],"08492499":["Aena Aeropuertos, S.A."],"08492500":["Bubok Publishing S.L."],"08492501":["Ediciones Did\u00e1cticas y Pedag\u00f3gicas"],"08492502":["Diputaci\u00f3n Provincial de Guadalajara"],"08492503":["Ediciones Corintia, S.R.L."],"08492504":["Editorial Granada Club Selecci\u00f3n"],"08492505":["MACBA"],"08492506":["Medialive Content, S.L."],"08492507":["Distribuci\u00f3n y Asesoramiento de Publicaciones Jur\u00eddicas"],"08492508":["The Marketing Room, S.A."],"08492509":["Equipo Sirius, S.A."],"08492510":["Editorial Aladena"],"08492511":["Fundaci\u00f3n CIDOB"],"08492512":["\u00c1glaya"],"08492513":["Ediciones Jur\u00eddicas Dijusa S.L."],"08492514":["Ocre Editorial"],"08492515":["Sahats Servicios Editoriales"],"08492516":["Books4pocket"],"08492517":["Editorial La Casa del Ajedrez"],"08492518":["Homo Legens, S.L."],"08492519":["Cultiva Libros S.L."],"08492520":["Styria de Ediciones y Publicaciones, S.L."],"08492521":["Prensas de la Universidad de Zaragoza"],"08492522":["Universidad de Zaragoza. Servicio de Publicaciones"],"08492523":["CTO Editorial SL"],"08492524":["Libros Certeza"],"08492525":["Edigol Ediciones, S.A."],"08492526":["Servicio de Publicaciones Fundaci\u00f3n Unicaja"],"08492527":["Molto y Cia, S.A."],"08492528":["Baile del Sol SRL"],"08492529":["Ada Book"],"08492530":["Ediciones Si Bemol"],"08492531":["Ediciones Ant\u00edgona, S.L."],"08492532":["Fundaci\u00f3n Canaria MAPFRE Guanarteme"],"08492533":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"08492534":["Ediciones Kraken"],"08492535":["Editora de Medios de Castilla y Le\u00f3n, S.A."],"08492536":["Septem Ediciones, S.L."],"08492537":["Ayuntamiento de Las Palmas de Gran Canaria"],"08492538":["Algaba Ediciones, S.A."],"08492539":["Compa\u00f1\u00eda Espa\u00f1ola de Reprograf\u00eda y Servicios S.A."],"08492540":["Unidad Editorial Informaci\u00f3n General, S.L.U."],"08492541":["Mina"],"08492542":["Editorial Afers, S.L."],"08492543":["Fundaci\u00f3n Banco Santander"],"08492544":["Editorial Omicron"],"08492545":["Luci\u00e9rnaga CAS"],"08492546":["Secretar\u00eda General T\u00e9cnica. Ministerio de Econom\u00eda y Competitividad. Centro de Publicaciones"],"08492547":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte. \u00c1rea de Educaci\u00f3n"],"08492548":["Mare Nostrum Comunicaci\u00f3n, S.A."],"08492549":["labutxaca"],"08492550":["Editorial Corona del Sur"],"08492551":["Formaci\u00f3n Continuada Logoss"],"08492552":["Ara Llibres"],"08492553":["Arlanza Ediciones, S.A."],"08492554":["Deputaci\u00f3n Provincial de Ourense"],"08492555":["Setzevents Editorial"],"08492556":["Publicaciones V\u00e9rtice, S.L"],"08492557":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Enfermer\u00eda"],"08492558":["Libro T\u00e9cnico Amigo"],"08492559":["Virus Editorial"],"08492560":["Ediciones Amargord"],"08492561":["Fundaci\u00f3n Faes"],"08492562":["Lleonard Muntaner Editor, S.L."],"08492563":["Emboscall"],"08492564":["Alfa Ediciones Gr\u00e1ficas, S.A."],"08492565":["Cortes de Arag\u00f3n"],"08492566":["Servipost Editores, S.L. (Antes Servi-Aca, S.L)"],"08492567":["Tempus"]}