{"095895788":["La Comunidad de los Hijos de la Divina Voluntad, Inc"],"095895789":["Fundaci\u00f3n Alejandro Angel Escobar"],"095895790":["Alzate, Jos\u00e9 Orlando"],"095895791":["Promotores Editores Asociados Ltda."],"095895792":["F&F Editores Ltda."],"095895793":["Ediciones Scala Congregaci\u00f3n de Padres Redentoristas"],"095895794":["Castillo S\u00e1nchez, Carlos Francisco"],"095895795":["Direcci\u00f3n Nacional de Derecho de Autor"],"095895796":["Ediciones Rueda Suelta"],"095895797":["Alfaro Betancourt, Nelly"],"095895798":["Rinc\u00f3n Pinz\u00f3n, Germ\u00e1n"],"095895799":["Fondo Mixto para la Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes de Risaralda"],"095895800":["Ediciones C.B. la Palabra"],"095895801":["Mart\u00ednez Cruz, Lazaro"],"095895802":["Editorial Babel"],"095895803":["Romero Rueda, Flor"],"095895804":["Chujfi de Corredor, Manira"],"095895805":["Diego Samper Ediciones Ltda."],"095895806":["L\u00ednea de Investigaci\u00f3n en Historia Pol\u00edtica. Universidad Nacional"],"095895807":["Editorial C\u00f3dice Ltda."],"095895808":["Cooperativa de Trabajadores de Medell\u00edn"],"095895809":["Nuevo Rumbo Editores Ltda."],"095895810":["Almudena Editores"],"095895811":["Rodr\u00edguez Villamil, Hern\u00e1n"],"095895812":["Baquero Nari\u00f1o, Alberto"],"095895813":["Cromoarte Impresores"],"095895814":["Corporaci\u00f3n Tercer Milenio"],"095895815":["Bazante Guzm\u00e1n, Jos\u00e9 Felix"],"095895816":["Fundaci\u00f3n Centro para la Inves.en Sistemas Sostenibles de Producci\u00f3n Agropecuari"],"095895817":["Castillo Cort\u00e9s Editor"],"095895818":["Garc\u00eda P\u00e9rez, Jorge"],"095895819":["Galer\u00eda el Museo"],"095895820":["G\u00f3mez G\u00f3mez, H\u00e9ctor Manuel"],"095895821":["Villamil Peralta, Homero"],"095895822":["Centro De Investigaciones Multidisciplinarias Para El Desarrollo"],"095895823":["Khaval Editores Ltda."],"095895824":["Botero L\u00f3pez, Angela"],"095895825":["Universidad Cat\u00f3lica de Manizales"],"095895826":["Sociedad Colombiana de Filosof\u00eda"],"095895827":["De Mendoza, Mirian"],"095895828":["Centro Interamericano Jur\u00eddico - Financiero"],"095895829":["Fundaci\u00f3n Llinas"],"095895830":["Construcciones Benitez Londo\u00f1o S.A."],"095895831":["Beltr\u00e1n Beltr\u00e1n, Justiniano"],"095895832":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Prensa"],"095895833":["Becerra Betancur, Luis Enrique"],"095895834":["Secretar\u00eda de Cultura de Pereira"],"095895835":["Fundaci\u00f3n Gimnasio Moderno"],"095895836":["Fundaci\u00f3n Colombiana de Estudios Socio-Eon\u00f3micos Nuevos Rumbos"],"095895837":["Asociaci\u00f3n de la Fotograf\u00eda, La Imagen y el Video"],"095895838":["Hurtado, Marcela"],"095895839":["Agudelo, Humberto y Correal, Marta"],"095895840":["Organizaci\u00f3n de las Cooperativas de Am\u00e9rica"],"095895841":["Padilla Luque Editores Ltda."],"095895842":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Periodistas Deportivos"],"095895843":["Solis Escobar, Edilberto"],"095895844":["Palacios Mej\u00eda, Luz Amparo"],"095895845":["Zamudio, Federico y Gonz\u00e1lez, Vilma Cotrina"],"095895846":["Publitextos - Vettex"],"095895847":["Ollave Editores Ltda."],"095895848":["Instituto Departamental de Bellas Artes"],"095895849":["Correa Uribe, Dar\u00edo y Obando Reyes, Alba Nelly"],"095895850":["Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales"],"095895851":["Corporaci\u00f3n de Servicios Comunitarios e Inversiones Relikassa Ltda"],"095895852":["Instituto de Investigaciones Est\u00e9ticas"],"095895853":["Hern\u00e1ndez Molina, Rafael Guillermo"],"095895854":["Secretar\u00eda Distrital de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte"],"095895855":["Sociedad B\u00edblica Colombiana"],"095895856":["Compuservicios Nueva Era"],"095895857":["Inversiones Gr\u00e1ficas Ltda"],"095895858":["Morales Rivera, Agust\u00edn"],"095895859":["La Comunidad de los Hijos de la Divina Voluntad, Inc"],"095895860":["Su\u00e1rez de Parada, Fanny"],"095895861":["Ojeda Visbal, Flavio"],"095895862":["Corporaci\u00f3n de Arte y Poes\u00eda Prometeo"],"095895863":["Estudios evolutivos"],"095895864":["Polic\u00eda Nacional"],"095895865":["Artesan\u00edas de Colombia S.A."],"095895866":["Ministerio del Medio Ambiente"],"095895867":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Facultades de Medicina"],"095895868":["Biolehner Ltda."],"095895869":["Instituto de Investigaciones en Ciencias, Macroecon\u00f3micas y Educativas"],"095895870":["Universidad Libre Cali"],"095895871":["Derecho Vigente S.A."],"095895872":["Academia Huilense de Historia"],"095895873":["Suramericana de Construcciones S.A."],"095895874":["Pan de Vida - Asociaci\u00f3n Cristiana"],"095895875":["Centro de Estudios Hist\u00f3ricos y Sociales \"Santiago de Cali\""],"095895876":["Red de Solidaridad Social"],"095895877":["Rubio Sabogal, Alejandro"],"095895878":["Tafur Villegas, Gustavo"],"095895879":["Federaci\u00f3n Nacional de Comerciantes Seccional Bogot\u00e1"],"095895880":["Vargas, Jos\u00e9 Ram\u00f3n"],"095895881":["Editorial Cultura Moderna"],"095895882":["Ornitorringo Multicultura (Ornitorringo Ediciones)"],"095895883":["Cincel"],"095895884":["Corporaci\u00f3n Universitaria Taller 5 Centro de Dise\u00f1o"],"095895885":["Instituto Departamental de Bellas Artes"],"095895886":["Ediciones de la Casa"],"095895887":["Solorzano Ni\u00f1o, Roberto"],"095895888":["Garc\u00eda Pineda, Oscar"],"095895889":["Corpore Sano"],"095895890":["Universidad De Ibagu\u00e9"],"095895891":["Colegio Altos Estudios de Quirama"],"095895892":["Fundaci\u00f3n Teatro Nacional"],"095895893":["Centro de Investigaci\u00f3n de la Ca\u00f1a de Az\u00facar de Colombia"],"095895894":["Superintendencia de Valores"],"095895895":["Corporaci\u00f3n Festival Iberoamericano de Teatro de Bogot\u00e1"],"095895896":["Oniro"],"095895897":["Editorial Sri Yantra"],"095895898":["Grupo Editorial 87 Ltda."],"095895899":["Editorial Caballito de Mar"],"095895900":["Corporaci\u00f3n Pacaritambo"],"095895901":["Tejada Arturo, Mar\u00eda Teresa"],"095895902":["Fondo de Publicaciones del Polit\u00e9cnico Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1"],"095895903":["Fundaci\u00f3n Universitaria CEIPA"],"095895904":["Asociaci\u00f3n Colombiana de t\u00e9cnicos de la Ca\u00f1a de Az\u00facar"],"095895905":["World Wildlife Fund. Inc WWF"],"095895906":["Somos Editores & Comunicadores Ltda."],"095895907":["Oviedo, Jos\u00e9 del Carmen"],"095895908":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Endoscopia Digestiva"],"095895909":["Grupo Editorial Adria Ltda."],"095895910":["Luis Rocca Lynn - Colette Simmonds Valencia (Consultor\u00eda y Producci\u00f3n Editorial)"],"095895911":["Suratep S.A."],"095895912":["Instituto Colombiano de la Audici\u00f3n y el Lenguaje"],"095895913":["Agudelo, Mara"],"095895914":["Editorial Galvis Quintero"],"095895915":["Asociaci\u00f3n Javeriana de Investigaci\u00f3n Educativa"],"095895916":["A&A Agendas y Anuarios Editores Impresores"],"095895917":["Instituto Interamericano para la Excelencia y el Servicio"],"095895918":["Univ. Na.l de Colombia Programa Interdisciplinario de Apoyo a la Comunidad"],"095895919":["P.E.N. Club de Colombia"],"095895920":["Arte y Fotolito Arfo Editores e Impresores Ltda."],"095895921":["Suna Hisca / Chusos"],"095895922":["Producciones Colombia Universal"],"095895923":["Fundaci\u00f3n Carlos Castro Saavedra"],"095895924":["Dise\u00f1os y Recursos Gr\u00e1ficos 2000 Ltda."],"095895925":["Universidad de San Buenaventura Cali"],"095895926":["Consuelo Mendoza Ediciones S en C"],"095895927":["Corporaci\u00f3n el Futuro de Nuestros Hijos"],"095895928":["Damiani Simmonds, Everlyn Esther"],"095895929":["Instituto de Fomento Industrial"],"095895930":["Amado, Lucy"],"095895931":["Federaci\u00f3n Nacional De Cafeteros De Colombia - Comit\u00e9 Departamental De Cafeteros Del Quindio"],"095895932":["Carrasquilla Triana, Enrique"],"095895933":["Zea Brando Editores"],"095895934":["Barrio Taller Ltda."],"095895935":["Inversiones Maelca Ltda."],"095895936":["Ministerio del Medio Ambiente - Proyecto Biopac\u00edfico - PNUD"],"095895937":["Berm\u00fadez Castillo, Jairo Alfredo"],"095895938":["Loter\u00eda la Nueva Millonaria de la Nueva Colombia Ltda."],"095895939":["Ortega Montero, Carlos Rodolfo"],"095895940":["Fundaci\u00f3n Humedal la Conejera"],"095895941":["Instituto Nacional de V\u00edas"],"095895942":["Fundaci\u00f3n Encuentro Habitat Colombia"],"095895943":["The Walt Disney Company (Colombia ) S.A"],"095895944":["Casa del Diccionario editores Ltda"],"095895945":["Fundaci\u00f3n Cirena"],"095895946":["Hugo Alberto Inc S. En C.S."],"095895947":["Centro Latinoamericano de Recursos Anabautistas"],"095895948":["Convento de San Alberto Magno"],"095895949":["Taller del \u00c9xito Ltda"],"095895950":["Instituto de Investigaciones Marinas y Costeras"],"095895951":["Ediciones Hortitecnia Ltda."],"095895952":["Vel\u00e1squez Gaviria, \u00d3scar Jaime"],"095895953":["Sigma Editores S.A.S."],"095895954":["Fundaci\u00f3n Escuela Colombiana de Mercadotecnia"],"095895955":["Fondo Editorial Para la Paz Fundaci\u00f3n Progresar"],"095895956":["Rico Calvano, Florentino"],"095895957":["Orden de Carmelitas Descalzos - Bogot\u00e1"],"095895958":["P\u00e9rez, Jorge Ignacio"],"095895959":["Fundaci\u00f3n Colombiana de Apoyo en SIDA, Hepatitis y Enferm. de Transmisi\u00f3n Sexual"],"095895960":["Pedrosa Cadena, Diana"],"095895961":["P\u00e9rez Herrera, Manuel Antonio"],"095895962":["Johannes Mandelbaum"],"095895963":["Escobar Giraldo, Manuel Jos\u00e9"],"095895964":["Sexto D\u00eda Editores"],"095895965":["Ediciones Cenford"],"095895966":["Guti\u00e9rrez, Ferney Eduardo"],"095895967":["Distriven Publicidad Editores - Alfonso Garc\u00eda Guti\u00e9rrez"],"095895968":["Gil Panesso Jorge Albeiro"],"095895969":["Unidad Administrativa Especial De Catastro Distrital"],"095895970":["Secretar\u00eda de Cultura Ciudadana"],"095895971":["Corporaci\u00f3n Para la Producci\u00f3n"],"095895972":["Giraldo Giraldo, Jes\u00fas Heli"],"095895973":["Unidad de Publicaciones de la Facultad de Ingenier\u00eda Univ. Nacional de Colombia"],"095895974":["Carlos Valencia Editores - Fonade"],"095895975":["Centro de Estudios e Investigaciones Docentes de la Aso. de Educadores del Cesar"],"095895976":["NCR Colombia S.A."],"095895977":["Enrique Michelsen Ediciones"],"095895978":["Olarte Olarte, Efra\u00edn"],"095895979":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional Rionegro"],"095895980":["I.M.L. Corporation - Instituto Mundial de Lenguas"],"095895981":["Promoci\u00f3n para la Peque\u00f1a y Mediana Empresa Ecoeficiente Latinomaricana"],"095895982":["Ediciones y Publicaciones PUB"],"095895983":["Monserrate Sistemas Educativos Ltda."],"095895984":["Fondo Mixto para la Cultura y las Artes del Quindio"],"095895985":["Consejo Editorial de Autores Boyacences"],"095895986":["Ram\u00edrez Ceballos, Jes\u00fas Alberto"],"095895987":["Superintendencia de Sociedades"],"095895988":["Centro Jur\u00eddico Comunitario"],"095895989":["Ediciones Pleyade"],"095895990":["Rodr\u00edguez, Armando"],"095895991":["Fraternidad Colombiana Saint Germ\u00e1n"],"095895992":["Did\u00e1cticas Kingraf Ltda."],"095895993":["Moreno Moreno, Heladio"],"095895994":["Ediciones Jur\u00eddicas y Financieras Limitadas"],"095895995":["Fundaci\u00f3n Para la Investigaci\u00f3n y Educaci\u00f3n en Salud y Derechos Reproduc. de la Mujer"],"095895996":["Alfredo Melo y C\u00eda Ltda"],"095895997":["Fundaci\u00f3n para la Educaci\u00f3n y el Desarrollo Cooperativo"],"095895998":["Academia de Yoga Satyananda"],"095895999":["Corporaci\u00f3n Misi\u00f3n Siglo XXI"],"095896000":["Sociedad Gr\u00e1fica Leo"],"095896001":["Editorial Autores Ltda."],"095896002":["S\u00e1nchez Medina, Guillermo"],"095896003":["Contreras Casta\u00f1eda, Mar\u00eda Teresa"],"095896004":["Asociaci\u00f3n Probienestar de la Familia Colombiana Profamilia"],"095896005":["Xinia Editores"],"095896006":["Editextos"],"095896007":["Provincia de San Luis Bertr\u00e1n de Colombia"],"095896008":["Gonz\u00e1lez Franco, Juan Carlos / Franco Galer\u00eda Editora"],"095896009":["Fondo Mixto para la Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes de Boyac\u00e1"],"095896010":["Orticochea, Miguel"],"095896011":["Producciones Plus SAS"],"095896012":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Teatro"],"095896013":["Rinc\u00f3n Pe\u00f1a, Guillermo A."],"095896014":["Asesores Avega Limitada"],"095896015":["Palma de Cera Editores S.A."],"095896016":["Instituto Internacional de Teolog\u00eda a Distancia Sede en Colombia"],"095896017":["Clap Limitada"],"095896018":["G\u00f3mez Betancur, Rafael Angel"],"095896019":["Rodr\u00edguez - Berdugo - Berm\u00fadez"],"095896020":["S\u00e1nchez Amaya, Mar\u00eda Esmeralda"],"095896021":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Industrias Gr\u00e1ficas"],"095896022":["Ediciones B Colombia S.A.S"],"095896023":["Ministerio de Salud"],"095896024":["Editorial C\u00f3dice Ltda."],"095896025":["Asociaci\u00f3n Mar\u00eda Santificadora"],"095896026":["Universidad del Quind\u00edo"],"095896027":["Escuela Colombiana de Ingenier\u00eda"],"095896028":["Veedur\u00eda Distrital"],"095896029":["Galer\u00eda Garc\u00e9s Vel\u00e1squez"],"095896030":["Duque Linares, Jorge"],"095896031":["Fundaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n y Desarrollo de la Ciencia Pol\u00edtica"],"095896032":["Prada de Rodr\u00edguez, Beatriz Eugenia"],"095896033":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Empresas de Servicios Temporales y afines con animo de lucro"],"095896034":["Editorial Universitaria - Universidad de Nari\u00f1o"],"095896035":["Fundaci\u00f3n Am\u00e9rica Latina"],"095896036":["Universidad Cat\u00f3lica de Colombia"],"095896037":["Millennium Editores Ltda."],"095896038":["Rosas Torres, Pedro L."],"095896039":["Romero Lara, Roberto"],"095896040":["Arias Londo\u00f1o, Melba"],"095896041":["Ediciones Grial"],"095896042":["Fundaci\u00f3n Universitaria los Libertadores"],"095896043":["Fondo Mixto de Promoci\u00f3n de la Cultura del Tolima"],"095896044":["Comit\u00e9 Permanente por la Defensa de los Derechos Humanos"],"095896045":["Empresa Industrial y Comercial del Departamento de Cundinamarca Antonio Nari\u00f1o"],"095896046":["Cepeda Guerra, Edilberto"],"095896047":["Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n"],"095896048":["Corporaci\u00f3n Para la Conservaci\u00f3n del Ambiente"],"095896049":["Corporaci\u00f3n Colombia Internacional"],"095896050":["El Ancora Ltda. - Carlos Valencia Editores"],"095896051":["Corporaci\u00f3n Nacional del Turismo"],"095896052":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia"],"095896053":["Alfa C\u00f3dice Editores"],"095896054":["Fundaci\u00f3n Organizaci\u00f3n para el Desarrollo Territorial"],"095896055":["Paradigma Limitada"],"095896056":["Sociedad de Capitalizaci\u00f3n y Ahorros Bol\u00edvar S.A."],"095896057":["Cortes Torres, Jorge Orlando"],"095896058":["Baez Osorio, Myrian"],"095896059":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Regional 6"],"095896060":["Editorial Crear"],"095896061":["Mandala - Arte y Cultura"],"095896062":["La Hoja Mes S.A."],"095896063":["Londo\u00f1o Pineda, Oscar"],"095896064":["Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga"],"095896065":["Bautista Baquero, Miguel Angel"],"095896066":["Consejo Nacional para la Educaci\u00f3n en Trabajo Social"],"095896067":["El Navegante Editores Ltda."],"095896068":["Suna Hisca / Chusos"],"095896069":["Instituto Distrital de Cultura de Barranquilla"],"095896070":["Ceiba Editores"],"095896071":["Instituto Vallecaucano de Investigaciones Cient\u00edficas"],"095896072":["Ortiz, Alberto Efra\u00edn"],"095896073":["Instituto de Ciencias Sociales"],"095896074":["Hern\u00e1ndez Ospina, William"],"095896075":["Ediciones l\u00e1ser Saenz Hurtado y Cia Ltda."],"095896076":["Corporaci\u00f3n Centro Regional de Estudios Cafeteros y Empresariales"],"095896077":["Corporaci\u00f3n Si Ma\u00f1ana Despierto Para Creaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n de la Literatura"],"095896078":["Papeler\u00eda y Litograf\u00eda Luz E.U."],"095896079":["Fundaci\u00f3n Propal"],"095896080":["Instituto Colombiano de Cr\u00e9dito Educativo y Estudios Superiores en el Exterior"],"095896081":["Universidad Santiago de Cali"],"095896082":["Villamar\u00edn Pulido, Luis Alberto"],"095896083":["Asociaci\u00f3n Nacional de Instituciones Financieras"],"095896084":["Blanco Blanco, Luis Antonio"],"095896085":["Hickie, Angela Mary - Salamanca Bol\u00edvar, Orlando"],"095896086":["Grupo Latino Editores S.A.S."],"095896087":["Instituto Interdisciplinario de Investigaci\u00f3n"],"095896088":["Vanegas Mu\u00f1oz, Sayed Gillermo"],"095896089":["Lito Editorial Jur\u00eddica Colombiana"],"095896090":["L\u00f3gica Editores Sociedad de Hecho"],"095896091":["Casa Editorial El Tiempo S.A."],"095896092":["Fundaci\u00f3n Centro de Acci\u00f3n Microempresarial"],"095896093":["Instituto para Educaci\u00f3n Continuada IPEC"],"095896094":["Universidad de San Buenaventura"],"095896095":["Kogi Producciones Marketing Cultura Limitada"],"095896096":["Zambrano, Jos\u00e9 Joaqu\u00edn"],"095896097":["Fundaci\u00f3n Social"],"095896098":["Fundaci\u00f3n Gianni Rodari"],"095896099":["Editorial el Malpensante S.A."],"095896100":["Vargas Editores"],"095896101":["Instituto Colombiano de Derecho Tributario"],"095896102":["Ram\u00edrez Z., Enrique A."],"095896103":["Torre\u00f3n Editores E.U."],"095896104":["Lozano Gonz\u00e1lez, Luis Alfonso"],"095896105":["Deporte Gr\u00e1fico S.A."],"095896106":["Taller Educaci\u00f3n & Cultura"],"095896107":["Editorial La Manzana De La Discordia"],"095896108":["Quintero Charry, Alba Luz"],"095896109":["Personer\u00eda De Bogot\u00e1, D. C."],"095896110":["Montoya Chica, Sergio Enrique"],"095896111":["Punto CENTRO-FORUM"],"095896112":["Olarte, Stefan"],"095896113":["Universidad Santo Tom\u00e1s / Seccional Bucaramanga"],"095896114":["Castellanos, Dora"],"095896115":["Garc\u00eda Usta, Jorge"],"095896116":["Alas Libres Limitada"],"095896117":["Editorial y Did\u00e1cticos Arte 3"],"095896118":["G\u00f3mez - Estrada - Porras"],"095896119":["Concurso Nacional de Cuento para Trabajadores"],"095896120":["C\u00e1mara de Comercio de C\u00facuta"],"095896121":["Instituto de Ciencias Nucleares y Energ\u00edas Alternativas"],"095896122":["Librer\u00eda Jur\u00eddica Ethos Ltda."],"095896123":["Direcci\u00f3n Nacional para la Equidad de la Mujer. Presidencia de la Rep\u00fablica"],"095896124":["Editorial Jur\u00eddica de Colombia Ltda."],"095896125":["Litograf\u00eda Pronobel"],"095896126":["Caribe Producciones Art\u00edsticas Ltda."],"095896127":["Instituto Huilense de Cultura"],"095896128":["Perico Ram\u00edrez, Mario H."],"095896129":["Ram\u00edrez Macias, Octavio"],"095896130":["Ediciones Historia Caribe"],"095896131":["Movimiento Antropol\u00f3gico Chipcha"],"095896132":["Secretar\u00eda Departamental de Salud Departamento del Valle del Cauca"],"095896133":["Partido Conservador Colombiano"],"095896134":["Universidad del Valle Programa Editorial de la Facultad de Humanidades"],"095896135":["Fondo Filantr\u00f3pico ATA"],"095896136":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Comfenalco Antioquia"],"095896137":["3R Editores Ltda."],"095896138":["Centro de Estudios del Trabajo"],"095896139":["Correa Manchola, Arlovich"],"095896140":["Corporaci\u00f3n Cachivache, Ser, Hacer y Crear en la Calle"],"095896141":["Distribuidora de Libros t\u00e9cnicos"],"095896142":["Tierra Firme Editores S.A."],"095896143":["Compassion Internacional Incorporated"],"095896144":["Centauro Comunicaciones Ltda. Prosperar & Cia S.C.A."],"095896145":["Errediciones"],"095896146":["Corporaci\u00f3n SOS Familia"],"095896147":["Cooperativa Empresa Solidaria de Salud de Turbaco"],"095896148":["Editora Rama"],"095896149":["L\u00ednea de Investigaci\u00f3n en Historia Pol\u00edtica. Universidad Nacional de Colombia"],"095896150":["Kolibro Editores"],"095896151":["Ediciones Yo Soy Ltda."],"095896152":["G\u00f3mez Nieto, Henry"],"095896153":["Corporaci\u00f3n Centro de Investigaci\u00f3n en Palma de Aceite"],"095896154":["Centro Pastoral Familiar para Am\u00e9rica Latina"],"095896155":["Cidar - Fac. Artes Universidad Nacional"],"095896156":["Multiservicios Literarios Confidenciales"],"095896157":["Mago Editores"],"095896158":["Ediciones Englebert"],"095896159":["Red Latinoamericanade educaci\u00f3n para la Paz y los Derechos Humanos"],"095896160":["Alcald\u00eda Mayor de Riohacha"],"095896161":["Canamicare Publicidad"],"095896162":["Collazos Z\u00e1rate, Sorany y Collazos Z\u00e1rate, Maritza"],"095896163":["Hospital San Nicol\u00e1s"],"095896164":["Instituto para la Investigaci\u00f3n Educativa y el Desarrollo Pedag\u00f3gico"],"095896165":["Mondragon-Berdugo-Santafe"],"095896166":["Universidad Nacional de Colombia-Programa de Fortalecimiento de la Capacidad Cie"],"095896167":["Hombre Nuevo EU"],"095896168":["Rojas Vega, Rub\u00e9n Dar\u00edo"],"095896169":["Arango Jaramillo, Mario"],"095896170":["Laboratorios Wyeth"],"095896171":["Academia Nacional de Medicina"],"095896172":["Florez Franco, Germ\u00e1n"],"095896173":["Sandino Editores"],"095896174":["Barreto Vargas, Edilberto"],"095896175":["Instituto t\u00e9cnico Agr\u00edcola Vals\u00e1lice"],"095896176":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Risaralda"],"095896177":["Grupo Nacional de Inversiones y Proyectos Grial Asociados Ltda."],"095896178":["Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn E.S.P."],"095896179":["Ediciones Paloma"],"095896180":["Bibliogr\u00e1fica Internacional S. A."],"095896181":["Navia Reyes., Gustavo Adolfo"],"095896182":["Corporaci\u00f3n Revista de Poes\u00eda \"Ophelia\""],"095896183":["Bastidas, H\u00e9ctor"],"095896184":["Fundaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico del Sur"],"095896185":["Ediciones Academia de Historia de Barranquilla"],"095896186":["Universidad El Bosque"],"095896187":["Quintero Santofimio, C\u00e9sar Augusto"],"095896188":["Fundaci\u00f3n Semilla"],"095896189":["Imaginaci\u00f3n Publicitaria Actual Organizada Impacto Editores"],"095896190":["Pava Trejos, Hermann"],"095896191":["Jairo Osorio Editor"],"095896192":["Escolios"],"095896193":["Ideas de Ingenier\u00eda Humana - Efrain Guti\u00e9rrez Zambrano"],"095896194":["Colombo Editores Ltda."],"095896195":["Campo Alcides Avellaneda Bautista"],"095896196":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Comunicaci\u00f3n"],"095896197":["Congregaci\u00f3n de los Hermanos de las Escuelas Cristianas"],"095896198":["Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o"],"095896199":["Fundaci\u00f3n Yubarta"],"095896200":["Centro Operativo Comunicaci\u00f3n y Medios - Universidad del Tolima"],"095896201":["El Ancora Editores Ltda. - Banco de la Rep\u00fablica"],"095896202":["Cruz Roja Colombiana, Comit\u00e9 Departamental del Valle"],"095896203":["Fundaci\u00f3n Universitaria Inpahu"],"095896204":["Ediciones Susurros"],"095896205":["Arrieta, Mar\u00eda Luz"],"095896206":["Villegas de Posada, Mar\u00eda Cristina"],"095896207":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Magdalena"],"095896208":["Sicurex Ltda."],"095896209":["Asociaci\u00f3n SUBUD de Colombia"],"095896210":["Crusade Botero, Toni"],"095896211":["Asociaci\u00f3n Federativa de Gerontolog\u00eda de Colombia"],"095896212":["Universidad Nacional de Colombia"],"095896213":["Museo Nacional de Colombia"],"095896214":["Zuleta Mar\u00edn, Jaime"],"095896215":["Cardozo, Juan Carlos"],"095896216":["Asociaci\u00f3n Interdisciplinaria de Gerentolog\u00eda de Colombia"],"095896217":["Casas Ochoa, Jorge Alberto"],"095896218":["Ediciones Urano Colombia S.A.S."],"095896219":["Parra Parra, Orlando"],"095896220":["El Impresor"],"095896221":["Formas Gr\u00e1ficas Ltda."],"095896222":["Talleres Gr\u00e1ficos"],"095896223":["Editorial Virtual Book Ltda."],"095896224":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Facultades de Medicina"],"095896225":["Barandalla Manso, Javier"],"095896226":["Camargo Hern\u00e1ndez, David Francisco"],"095896227":["Miranda Miranda, Juan Jos\u00e9"],"095896228":["Interconexi\u00f3n El\u00e9ctrica S.A"],"095896229":["ADC - Colombia Multicolor"],"095896230":["Corporaci\u00f3n Servir a Colombia"],"095896231":["Sociedad de San Vicente de Paul de Bogot\u00e1"],"095896232":["Empresa de Acueducto, Alcantarillado y Aseo de Bogot\u00e1"],"095896233":["Var\u00f3n Jutinico, Nancy"],"095896234":["Mastergraf Impresores Ltda"],"095896235":["North and South Publishing Company"],"095896236":["Chaves Ram\u00edrez, Gilma Alcira y D\u00edaz Alba, Martha Roc\u00edo"],"095896237":["Luis Rocca Lynn - Colette Simmonds Valencia (Consultor\u00eda y Producci\u00f3n Editorial)"],"095896238":["Sobres y Troquelados"],"095896239":["Iglesia Cristiana Nuevos Horizontes"],"095896240":["Instituto Nacional de Medicina Legal y Ciencias Forenses"],"095896241":["Saldarriaga Ru\u00edz, Andr\u00e9s"],"095896242":["Fondo de Empleados de la Superintendencia de Sociedades y Corporanonimas"],"095896243":["Baracaldo Morales, Oscar A."],"095896244":["El Ancora Editores Ltda / Ministerio de la Cultura"],"095896245":["El Bando Editorial"],"095896246":["P\u00e1gina Maestra Editores Ltda."],"095896247":["Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Telecomunicaciones"],"095896248":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Magdalena"],"095896249":["Fondo Mixto de Promoci\u00f3n del Valle del Cauca"],"095896250":["Playsoft Ltda"],"095896251":["Grupo Impresor Ltda."],"095896252":["Editorial Bolivariana Ltda"],"095896253":["Farmacia Quanta Ltda."],"095896254":["Ediciones del Com\u00fan Ltda."],"095896255":["Polar y Polar Sociedad en Comandita Simple"],"095896256":["Centro Naturista M. Lezaeta Acharan"],"095896257":["Universidad Cooperativa de Colombia - Seccional Barrancabermeja"],"095896258":["Sistemas y Computadores Ltda."],"095896259":["Universidad Nacional de Colombia"],"095896260":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Sede Central"],"095896261":["Trujillo Mej\u00eda, Ra\u00fal Felipe"],"095896262":["Estrada Londo\u00f1o, Ra\u00fal"],"095896263":["Universidad Piloto de Colombia"],"095896264":["Fundaci\u00f3n Gimnasio Campestre"],"095896265":["Corporaci\u00f3n Regi\u00f3n para el Desarrollo y la Democracia"],"095896266":["Ejercito Nacional - Brigada M\u00f3vil No 1"],"095896267":["Librer\u00eda Vida"],"095896268":["Editorial Inscripci\u00f3n"],"095896269":["Centro de Productividad del Pac\u00edfico"],"095896270":["Cooperativa de Trabajo Asociaci\u00f3n de Profesores en Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n"],"095896271":["Asociaci\u00f3n Colombiana de la Salud"],"095896272":["Perdomo, Miguel Angel - G\u00f3mez, Gustavo y Perdomo, Amparo"],"095896273":["Producciones Gilcar- Gilma Camargo Restrepo"],"095896274":["Editorial Lealon- Ernesto L\u00f3pez"],"095896275":["El Buen Vivir Comunicaciones S.A."],"095896276":["Florez L\u00f3pez, Carlos Alirio"],"095896277":["Proyecto UNI- Cali. Una Nueva Iniciativa para la Formaci\u00f3n de Profesionales de"],"095896278":["D\u00edaz Sossa, Germ\u00e1n"],"095896279":["Mart\u00ednez Ortiz, Omar Augusto"],"095896280":["Distribuidora Alta Lady (Establecimiento)"],"095896281":["Revista Fuegos"],"095896282":["Usc\u00e1tegui Parra, Luis Gabriel"],"095896283":["5 X 5 Editores"],"095896284":["Ministerio de Cultura"],"095896285":["Osorio Castro, Miguel Angel"],"095896286":["Linares, Jes\u00fas Angel"],"095896287":["Corporaci\u00f3n Revista N\u00famero"],"095896288":["Blair Trujillo, Hern\u00e1n Dar\u00edo"],"095896289":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital"],"095896290":["Texto Libre Editores"],"095896291":["Osorio Cuesta, Margarita Mar\u00eda , Osorio Cuesta, Alba Liliana y Giraldo Osorio, Fabio"],"095896292":["Editorial Spiridon Ltda."],"095896293":["Cort\u00e9s Garc\u00eda, Mar\u00eda Teresa"],"095896294":["Formas Gr\u00e1ficas Ltda."],"095896295":["C\u00e1mara de Comercio de Cali"],"095896296":["Publitecnicas Ltda."],"095896297":["G\u00f3mez Pinz\u00f3n, Jorge Arturo"],"095896298":["Comisi\u00f3n de convivencia Ciudadana"],"095896299":["Centro Internacional de Investigaci\u00f3n Cl\u00ednico-Psicol\u00f3gica"],"095896300":["Ediciones Naid\u00ed Ltda."],"095896301":["Castro, Abimael"],"095896302":["Equipo de Cultura y Salud"],"095896303":["Bland\u00f3n, Libardo"],"095896304":["Niebles, Javier Edgardo"],"095896305":["Fondo Mixto De Cultura Del Huila"],"095896306":["Copiempresos"],"095896307":["Ediciones y Distribuciones Dipon Ltda."],"095896308":["Navarro, Augusto Peinado"],"095896309":["Fundaci\u00f3n Morada al Sur"],"095896310":["Sociedad de Cirug\u00eda de Bogot\u00e1 Hospital de San"],"095896311":["Medina Impresores"],"095896312":["Comunicaciones y Ediciones Ltda."],"095896313":["Lukas Editor"],"095896314":["Universidad Popular del Cesar"],"095896315":["Grupo Editorial Adria Ltda."],"095896316":["Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural"],"095896317":["Neva Editores"],"095896318":["Fundaci\u00f3n Andina para el Desarrollo Tecnol\u00f3gico y Social"],"095896319":["Londo\u00f1o Santamar\u00eda, Lucia Carmenza"],"095896320":["Orjuela G\u00f3mez, H\u00e9ctor Hugo"],"095896321":["Posada de Navarro, Emma"],"095896322":["Instituto de Cultura y Turismo del Magdalena"],"095896323":["Ediciones Alfred Wild y Cia. Ltda."],"095896324":["Deporte Gr\u00e1fico S.A."],"095896325":["Fondo de Desarrollo de la Educaci\u00f3n Superior"],"095896326":["Asociaci\u00f3n para la Ense\u00f1anza"],"095896327":["Gr\u00e1ficas Modernas - Rub\u00e9n Forero Saavedra"],"095896328":["Visi\u00f3n Internacional Literaria Ltda."],"095896329":["Congregaci\u00f3n de los Hermanos de las Escuelas Cristianas"],"095896330":["Fundaci\u00f3n Centro de Acci\u00f3n Microempresarial"],"095896331":["Instituto de Seguros Sociales"],"095896332":["Consejo Regional de Planificaci\u00f3n Econ\u00f3mica y Social del Occidente"],"095896333":["Ediciones Yo Soy Ltda."],"095896334":["Khaval Editores Ltda."],"095896335":["Artes Gr\u00e1ficas Tizan Ltda."],"095896336":["Editora Jur\u00eddica Nacional"],"095896337":["Lito-Impresos Dalbell Ltda."],"095896338":["Centro de Ediciones y Documentaci\u00f3n"],"095896339":["Futuro Editores"],"095896340":["Centro de Promoci\u00f3n Ecum\u00e9nica y Social"],"095896341":["Arias Arias, Ramiro"],"095896342":["Facultad de Ingenieria-Universidad del Valle"],"095896343":["Fundaci\u00f3n Literaria Exilio"],"095896344":["Editorial Arquigraf\u00eda Ltda."],"095896345":["Instituto Caldense de Cultura"],"095896346":["Corporaci\u00f3n Or\u00e1culo"],"095896347":["Chaparro Chaparro, V\u00edctor Alfonso"],"095896348":["Hiralal Arora"],"095896349":["Investigar Editores Ltda."],"095896350":["Lecto - Escritura e Investigaci\u00f3n - Julio C\u00e9sar Arboleda"],"095896351":["Universidad Aut\u00f3noma De Occidente"],"095896352":["Fundaci\u00f3n Taller de Amor"],"095896353":["GALVIS RAMIREZ, ALBERTO"],"095896354":["Instituto de Cultura Popular de Neiva"],"095896355":["Rodr\u00edguez Beltr\u00e1n, Ramiro"],"095896356":["Moreno S\u00e1nchez, Blanca Cecilia"],"095896357":["Gustavo Villegas - Comic-Nauta Producciones"],"095896358":["Timoteo Rueda y Cia."],"095896359":["Nuevo Milenio Editores Ltda."],"095896360":["Instituto de Estudios del Ministerio P\u00fablico"],"095896361":["Ediciones Tunvimor"],"095896362":["Ediciones Hispanoamericanas Ltda."],"095896363":["Fundaci\u00f3n Cosmolog\u00eda"],"095896364":["Consejo Nacional de Planeaci\u00f3n"],"095896365":["Asociaci\u00f3n Exfanfarria Teatro"],"095896366":["Murillo Sarmiento, Luis Mar\u00eda"],"095896367":["Editora Cultural Internacional SAS."],"095896368":["El Camello Son\u00e1nbulo"],"095896369":["Ediciones Bartleby - Francisco Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez"],"095896370":["Fundaci\u00f3n Hospitalaria San Vicente Pa\u00fal"],"095896371":["Mundo Medico S.A."],"095896372":["Fundaci\u00f3n Etnollano"],"095896373":["Servicios Gr\u00e1ficos Ltda."],"095896374":["Libia Susana S\u00e1nchez"],"095896375":["Pineda Su\u00e1rez Carlos Julio"],"095896376":["Asociaci\u00f3n la Liga B\u00edblica de Colombia"],"095896377":["Revelo Revelo, Juan"],"095896378":["Asociaci\u00f3n Cravo Norte-Ecopetrol-Occidental-Shell"],"095896379":["Ediciones Akerena - Empresa Unipersonal"],"095896380":["Asociaci\u00f3n Medio Ambiente y Desarrollo en Am\u00e9rica Latina"],"095896381":["Delfin Estudio de Colombia Ltda."],"095896382":["Builes Vel\u00e1squez, Rub\u00e9n Dar\u00edo"],"095896383":["Ediciones Atenas Limitada"],"095896384":["Cifuentes Bejarano, N\u00e9stor"],"095896385":["Eduguias Ltda."],"095896386":["Corporaci\u00f3n Cultural Nuevo Milenio"],"095896387":["Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1 S.A. ESP"],"095896388":["Mej\u00eda de Castillo, Dora"],"095896389":["Iriarte, D\u00edaz Granados"],"095896390":["Proyecto Editorial Famas y Cronopios"],"095896391":["I/M Editores Ltda"],"095896392":["Jaime Alberto Vera L\u00f3pez - G\u00e9nesis Publicidad"],"095896393":["Publigr\u00e1fica Ltda."],"095896394":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Ingenier\u00eda s\u00edsmica"],"095896395":["Editorial Los Comuneros"],"095896396":["Alamo Ediciones - Nohora Josefina Carbonell"],"095896397":["Red Mujeres de Pubenza"],"095896398":["Ortiz S\u00e1nchez, Luz Marilyn"],"095896399":["Consejo Empresarial Colombia Estados Unidos"],"095896400":["Andrea Giuseppe, Laudicina"],"095896401":["Red Colombiana de Centros de Promoci\u00f3n Popular para el desarrollo"],"095896402":["Lukas Editor"],"095896403":["Ardila Ariza, Hugo"],"095896404":["Sociedad Geogr\u00e1fica de Colombia"],"095896405":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Semiotica"],"095896406":["Ediciones Mediod\u00eda"],"095896407":["Restrepo Ram\u00edrez, Norberto"],"095896408":["Mon\u00f3meros Colombo - Venezolanos S.A."],"095896409":["Distribuciones y representaciones del caribe \"Disreca\""],"095896410":["Ecel Editora Colombiana de Extensi\u00f3n Cultural S.A."],"095896411":["Divisi\u00f3n de artes gr\u00e1ficas. Gobernaci\u00f3n del Tolima"],"095896412":["ARS Serigraf\u00eda Ediciones"],"095896413":["Ecoandinos - Capitulo de econom\u00eda de Uniandinos"],"095896414":["Fundaci\u00f3n Zid-Ai- Uni\u00f3n de Sabidur\u00eda"],"095896415":["Arbel\u00e1ez Arbel\u00e1ez, Hern\u00e1n"],"095896416":["Caja de Cr\u00e9dito Agrario, Industrial y Minero"],"095896417":["Ediciones Pimer Ltda."],"095896418":["Corporaci\u00f3n Vamos Mujer"],"095896419":["Instituto Colombiano de Productores de Cemento"],"095896420":["Universidad del Sin\u00fa El\u00edas Bechara Zain\u00fam"],"095896421":["Servicio Seccional de Salud del Vaup\u00e9s"],"095896422":["Universidad de San Buenaventura Medell\u00edn"],"095896423":["Superintendencia de Servicios P\u00fablicos Domiciliarios"],"095896424":["Bruma Editores"],"095896425":["Corporaci\u00f3n Gobernar"],"095896426":["Luis Enrique Gonz\u00e1lez Herrera - Impresos Begon"],"095896427":["Seminario Gente Unida"],"095896428":["Zuloaga R., Jaime R."],"095896429":["Editorial Endymion"],"095896430":["Comercializadora Editorial y Sistemas Ltda"],"095896431":["Editemas AVC"],"095896432":["Taller de Talleres"],"095896433":["Corporaci\u00f3n Deportiva Independiente Medell\u00edn"],"095896434":["Editorial Fenix Ltda."],"095896435":["Johannes Mandelbaum"],"095896436":["Bautista Escobar, Carlos Arturo"],"095896437":["Londo\u00f1o Correa, Herinulfo"],"095896438":["Mu\u00f1oz Loaiza, An\u00edbal"],"095896439":["La Educaci\u00f3n en los Territorios de Frontera"],"095896440":["Grupo Editorial Gaia"],"095896441":["Editorial Carrera 7a S.A.S"],"095896442":["Fondo de Empleados Docentes de la Universidad Nacional"],"095896443":["Proyecto Juan Tama"],"095896444":["Casa Editorial Birimbao (Henry Rodriguez Gaviria)"],"095896445":["Pontificia Universidad Javeriana Cali"],"095896446":["Defensa de los ni\u00f1os Internacional"],"095896447":["Producciones Janca / Bonilla Dornaletche (Janca) Jeanne Caroline"],"095896448":["Merlano, Carlos"],"095896449":["L\u00f3pez Acero, H\u00e9ctor Fernando"],"095896450":["Fundaci\u00f3n Zool\u00f3gica de Cali"],"095896451":["D\u00edaz Granados Federico - Altazor Editores"],"095896452":["Ediciones Bueno Empresa Unipersonal"],"095896453":["Contadur\u00eda General de la Naci\u00f3n"],"095896454":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Ingenier\u00eda Sanitaria y Ambiental"],"095896455":["Interlectura"],"095896456":["Universidad Colegio Mayor de Cundinamarca"],"095896457":["Secretar\u00eda Distrital de Salud"],"095896458":["Federaci\u00f3n Nacional de Sordos de Colombia"],"095896459":["Editorial Mejoras Ltda."],"095896460":["Colegio San Agust\u00edn de Facultativ\u00e1"],"095896461":["Saludos SA"],"095896462":["Zuluaga G\u00f3mez, V\u00edctor"],"095896463":["Cort\u00e9s Duarte Lito - Imperio Ltda."],"095896464":["Gonz\u00e1lez Ortiz, Lucy"],"095896465":["Fundaci\u00f3n Espiral"],"095896466":["Ediciones Escuela Nacional Sindical"],"095896467":["Vivas Hurtado, Selnich"],"095896468":["Casa Editorial R & R Ltda"],"095896469":["Sociedad Nacional Cruz Roja Colombiana"],"095896470":["Editorial Letra Escarlata"],"095896471":["Coodancoop Asociaci\u00f3n Cooperativa"],"095896472":["Lankast de Aragon Henry"],"095896473":["Fundaci\u00f3n Universitaria Panamericana"],"095896474":["Empresa de Telecomunicaciones de Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1 S.A. ESP"],"095896475":["Base Naval ARC Bogot\u00e1"],"095896476":["Provincia de Nuestra Se\u00f1ora de Gracia"],"095896477":["Editorial Gr\u00e1fica Cient\u00edfica Ltda"],"095896478":["Federaci\u00f3n Colombiana de Transportadores de Carga por Carretera"],"095896479":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca"],"095896480":["Tachack Buitrago, Miguel Angel"],"095896481":["Manira Chujfi Ospina De Corredor"],"095896482":["Curvelo Bele\u00f1o, C\u00e9sar Augusto"],"095896483":["Caracol, Primera Cadena Radial Colombiana S.A."],"095896484":["Caja Agraria"],"095896485":["Arboleda V\u00e9lez, Germ\u00e1n"],"095896486":["Comisi\u00f3n Regional de Ciencia y Tecnolog\u00eda del Distrito Capital"],"095896487":["Imprenta y Publicaciones Fuerzas Militares"],"095896488":["Ejercito Nacional De Colombia"],"095896489":["Oviedo Agamez, Enio Eric"],"095896490":["Instituto San Pablo Apostol"],"095896491":["Fundaci\u00f3n Manuel Cepeda Vargas"],"095896492":["Duran Editores Ltda."],"095896493":["Acosta-Hum\u00e1nez, Primitivo"],"095896494":["Federaci\u00f3n Nacional de Cultivadores de Palma de Aceite"],"095896495":["Editorial Producciones Educativas y Pedag\u00f3gicas S.A."],"095896496":["Departamento De Risaralda"],"095896497":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095896498":["Editorial Libros y Mercadeo Ltda"],"095896499":["Fundaci\u00f3n Social Colombiana Cedavida"],"095896500":["Editorial Uryco Ltda"],"095896501":["Universidad EAN"],"095896502":["Bernal Andrade, Leovigildo"],"095896503":["Lukas Editor"],"095896504":["Amortegui Valbuena, Joaqu\u00edn E."],"095896505":["Grupo para la Autorregulaci\u00f3n Universitaria"],"095896506":["Fundaci\u00f3n Granahorrar"],"095896507":["Lizarazo S\u00e1nchez, Felix"],"095896508":["Samuel D. Tcherassi Producciones"],"095896509":["C\u00e1mara de Comercio La Dorada"],"095896510":["Servicios y Herramientas de Psicolog\u008da Aplicada"],"095896511":["La Revista del Agua"],"095896512":["Indo-American Press Service Ltda."],"095896513":["Editorial Ficciones Ltda"],"095896514":["Alas Libres Limitada"],"095896515":["Bavaria S.A."],"095896516":["Peralta Guerrero, Jos\u00e9 Alcibiades"],"095896517":["Imprenta La Libertad"],"095896518":["Sociedad Colombiana de la Ciencia del Suelo"],"095896519":["Editorial Cosmos, JPA."],"095896520":["Asociaci\u00f3n Santa Rita Para Educaci\u00f3n y Promoci\u00f3n"],"095896521":["Editorial Cupido"],"095896522":["Editorial y Librer\u00eda Herder Ltda"],"095896523":["Javier Pe\u00f1aranda Mart\u00ednez - Editorial San Jos\u00e9 de Armenia"],"095896524":["Desarrollo Institucional y Gesti\u00f3n de Proyectos Ltda."],"095896525":["Gamboa Due\u00f1as Asociados Ltda"],"095896526":["Empresa de Transporte Masivo del Valle de Aburra Limitada"],"095896527":["Distribuidora e Impresos Sion Ltda"],"095896528":["Tipograf\u00eda Grafoprint Ltda"],"095896529":["Instituto de Investigaci\u00f3n de Recursos Biol\u00f3gicos Alexander Humboldt"],"095896530":["Cu\u00e9llar Editores S.A.S"],"095896531":["Fundaci\u00f3n Mar"],"095896532":["Consejo de Medellin"],"095896533":["Ardila Alvarez, Carlos Doney"],"095896534":["Servicio Seccional de Salud de Risaralda"],"095896535":["Portaccio Fontalvo, Jos\u00e9"],"095896536":["Editorial San Jos\u00e9 - Bogot\u00e1"],"095896537":["G\u00f3mez Mendoza, Miguel Angel"],"095896538":["Ideas Maestras Ltda."],"095896539":["Instituto de la Consolata Para Misiones"],"095896540":["Ediciones Andymar"],"095896541":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Campesina"],"095896542":["Fundaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n Synergia"],"095896543":["Talero, Elsa y Huma\u00f1a, Gloria"],"095896544":["Productos Roche SA"],"095896545":["Casas, Jorge Ulises"],"095896546":["Editorial Fuego Cruzado - Empresa Unipersonal"],"095896547":["Betancourt Angel, Fernando"],"095896548":["Fundaci\u00f3n Corona"],"095896549":["Comisi\u00f3n Vida, Justicia y Paz - Arquidiocesis de Cali"],"095896550":["C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla"],"095896551":["Banco Popular"],"095896552":["Consultor\u00eda Ambiental y Colectiva"],"095896553":["Baena Asociados Marketing y Finanzas Ltda."],"095896554":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia Centro Nacional de Investigaciones de Caf\u00e9"],"095896555":["Fundaci\u00f3n Esperanza Por Un Retorno Seguro"],"095896556":["Excellence Ltda."],"095896557":["Centro de Desarrollo Tecnol\u00f3gico de Sericultura"],"095896558":["Universidad del Cauca"],"095896559":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar de Norte de Santander"],"095896560":["Exportadora de Caf\u00e9 Condor SA"],"095896561":["Fondo Mixto Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes de Nari\u00f1o"],"095896562":["Sota de Bastos Ltda"],"095896563":["Centro De Investigaciones Multidisciplinarias Para El Desarrollo"],"095896564":["Instituto Zeri para Latinoamerica y /o Carlos Bernal"],"095896565":["V\u00e1squez Silva, Hernando"],"095896566":["Rubiano Macias, Jorge Enrique"],"095896567":["Centro Nacional de Bio\u00e9tica"],"095896568":["Pacha Mama Ltda."],"095896569":["Cooperativa de Producci\u00f3n Polit\u00e9cnico Marco Fidel Su\u00e1rez"],"095896570":["Centro de Productividad del Pac\u00edfico"],"095896571":["Rodr\u00edguez Romero, Nana"],"095896572":["Editorial Montaller"],"095896573":["Corporaci\u00f3n Palabrarte"],"095896574":["Tareas Taller de Redactores Asociados"],"095896575":["W & P Ltda"],"095896576":["Villa, Jorge"],"095896577":["El Ancora Editores Ltda. - Banco de la Rep\u00fablica"],"095896578":["Asociaci\u00f3n Colombiana Contra la Depresi\u00f3n y el P\u00e1nico"],"095896579":["Editorial Alfareros de la Palabra Ltda."],"095896580":["Fundaci\u00f3n San Isidro"],"095896581":["Editorial Garuda"],"095896582":["Emfasar Editores"],"095896583":["Daylalos Editores"],"095896584":["Impresos Cima"],"095896585":["Cossio Gil, Jose Alexander"],"095896586":["Cooperativa Integral de trabajo M\u00e9dico Asociado FEMEC"],"095896587":["Amaral Dise\u00f1o SAS"],"095896588":["Asociaci\u00f3n de Colegios Jesuitas de Colombia"],"095896589":["Ediciones Astrolabio"],"095896590":["Ram\u00edrez de Jaramillo, Clemencia"],"095896591":["Fundaci\u00f3n Juan Tama"],"095896592":["Flor y Texto: Ediciones Artesanales"],"095896593":["Comisi\u00f3n Regional de Ciencia y Tecnolog\u00eda de la Costa Atl\u00e1ntica"],"095896594":["Piedra Leiva Comunicaci\u00f3n Inteligente"],"095896595":["Ediciones Calipso"],"095896596":["Correa Medina Jos\u00e9 Ign\u00e1cio"],"095896597":["Por un Ma\u00f1ana Ltda."],"095896598":["Ediciones Paloma"],"095896599":["Visualizar Publicidad Ltda."],"095896600":["Asociaci\u00f3n Fraternidad Colombiana Saint Germain"],"095896601":["Puntos Suspensivos Editores Consultores Ltda."],"095896602":["Mar\u00eda Cristina Mart\u00ednez Betancur Ediciones"],"095896603":["Programa de Educaci\u00f3n Biling\u00fce Intercultural - Proyecto Nasa Toribio"],"095896604":["Gonz\u00e1lez Herrera, Luis Enrique"],"095896605":["Programa Interinstitucional de Formaci\u00f3n en Gesti\u00f3n Cultural para Caldas"],"095896606":["Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior"],"095896607":["La Era Azul Ediciones Ltda."],"095896608":["Aburto Vega, Sergio Roberto"],"095896609":["Municipio de Medell\u00edn"],"095896610":["Fondo Mixto Para la Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes de Caldas"],"095896611":["Pinto Vega, Santiago"],"095896612":["Arte y Fotolito Arfo Editores e Impresores Ltda."],"095896613":["Ernesto Mart\u00ednez"],"095896614":["Rodr\u00edguez Camargo, Orlando"],"095896615":["M & M."],"095896616":["Epsilon Editores de Colombia & C\u00eda Ltda"],"095896617":["Cristancho Toscano, Alvaro"],"095896618":["Tamayo Giraldo, Gildardo"],"095896619":["Departamento Administrativo de Acci\u00f3n Comunal Distrital"],"095896620":["Centro Cultural Municipal"],"095896621":["Arango Cadavid, Mar\u00eda Isabel"],"095896622":["Gr\u00e1ficas Jes Ltda."],"095896623":["Instituto Colombiano de Derecho Tributario"],"095896624":["Editorial F Y P Ltda"],"095896625":["Corpus Litograf\u00eda"],"095896626":["Sociedad de Mejoras p\u00fablicas de Medell\u00edn"],"095896627":["Arte Did\u00e1ctico"],"095896628":["Ciclo editores Ltda."],"095896629":["Editorial Lealon- Ernesto L\u00f3pez"],"095896630":["Instituto de Educaci\u00f3n Ciencia y Cultura"],"095896631":["Ediciones Impuestos al Dia Ltda. EDIMPUESTOS"],"095896632":["Piedrahita Duque, Hernando"],"095896633":["Fundaci\u00f3n Gaia Amazonas"],"095896634":["Fundaci\u00f3n Colombiana de Tiempo Libre y Recreaci\u00f3n"],"095896635":["Piedrahita Cardona, Dar\u00edo"],"095896636":["Centro de Posibilidades"],"095896637":["Im\u00e1genes de la naturaleza y/o Diego Miguel Garc\u00e9s Guerrero"],"095896638":["Ediciones Librer\u00eda Homeron E.U."],"095896639":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Centro de Antioquia"],"095896640":["Instituto de Estudios Para el Desarrollo y la Paz"],"095896641":["Salcedo, Francisco"],"095896642":["Nuevas Ediciones Ltda"],"095896643":["Jaramillo Echeverri, Jaime Eduardo"],"095896644":["Editora M\u00e9dica Colombiana S.A."],"095896645":["Medicentro - Medicina Inform\u00e1tiva Ltda."],"095896646":["Facultad de Artes Universidad Nacional de Colombia"],"095896647":["Corporaci\u00f3n Cultural Municipal de Villavivencio. Biblioteca Germ\u00e1n Arciniegas"],"095896648":["Fundaci\u00f3n Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1"],"095896649":["Alma Mater Editores Ltda."],"095896650":["Productos Vita Ltda."],"095896651":["Alcald\u00eda Municipal de Tocancip\u00e1"],"095896652":["Consejo Internacional de Monumentos y Sitios de Colombia"],"095896653":["Bar\u00f3n Ortega, Julio"],"095896654":["Cu\u00e9llar Editores S.A.S"],"095896655":["Policia Nacional Direcci\u00f3n de Antinarc\u00f3ticos"],"095896656":["Universidad CESMAG"],"095896657":["Red Nacional de Investigaci\u00f3n en Familia"],"095896658":["Multimedia Market Ltda."],"095896659":["Am\u00e9rica Editora"],"095896660":["La Nueva Generaci\u00f3n Ltda."],"095896661":["Participaci\u00f3n Ciudadana"],"095896662":["Noosfera Editorial"],"095896663":["Asociaci\u00f3n Red Nacional de Resevas Naturales de la Sociedad"],"095896664":["Corporaci\u00f3n Excelencia en la Justicia"],"095896665":["Arbela\u00e9z de Castellar, Cecilia"],"095896666":["Fundaci\u00f3n Para Actividades de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"],"095896667":["Ingenieros Humanos"],"095896668":["De la Rosa Cort\u00e9s, Alberto"],"095896669":["Grupo Noriega Editores de Colombia Ltda."],"095896670":["Fundaci\u00f3n CREER"],"095896671":["Congregaci\u00f3n de Religiosos Capuchinos Nuestra Se\u00f1ora de los Dolores Provincia San Jos\u00e9"],"095896672":["Proyecto UNI - Cali. Una Nueva Iniciativa para la formaci\u00f3n de los profesionales de la salud en uni\u00f3"],"095896673":["Di\u00e1logos Culturales Nueva Am\u00e9rica Ediciones"],"095896674":["Proyecto Editorial"],"095896675":["Iregui Borda, Ernesto"],"095896676":["Fundaci\u00f3n para la Recopilaci\u00f3n Documental del Conocimiento"],"095896677":["Laboratorios Incobra S.A."],"095896678":["Contralor\u00eda de Boyac\u00e1"],"095896679":["Daniels Garc\u00eda, Jos\u00e9 Guillermo"],"095896680":["Ministerios de la Red Biblica"],"095896681":["Sociedad Colombiana de Medicina del Trabajo"],"095896682":["Biomonitor"],"095896683":["Caja Colombiana de Subsidio Familiar COLSUBSIDIO"],"095896684":["Sociedad Apost\u00f3lica Hijos de Divina Voluntad"],"095896685":["Gait\u00e1n, Pedro A."],"095896686":["Jaime Toro - Carpe Diem Ediciones"],"095896687":["Maestros en acci\u00f3n"],"095896688":["Sociedad Colombiana de Pedagog\u00eda"],"095896689":["Corporaci\u00f3n Paisa Joven"],"095896690":["Centro de An\u00e1lisis Sociopol\u00edticos"],"095896691":["Corporaci\u00f3n Andina de Fomento"],"095896692":["Almacenes \u00c9xito S.A."],"095896693":["Alvaro Cardona Editores"],"095896694":["Universidad Nacional de Colombia. Facultad de Medicina, Departamento de Terapias"],"095896695":["Organizaci\u00f3n Casa de Poes\u00eda"],"095896696":["Escuela de Formaci\u00f3n de Ciudadanos"],"095896697":["Corporaci\u00f3n Calidad"],"095896698":["Corporaci\u00f3n para el Desarrollo de la Investigaci\u00f3n y la Docencia Econ\u00f3mica"],"095896699":["Fondo Mixto Para la Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes del Distrito Tur\u00edstico, Cultural e Hist\u00f3rico"],"095896700":["Editorial Cupido"],"095896701":["Secretar\u00eda Distrital de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte"],"095896702":["Temas de Orientaci\u00f3n Agropecuaria"],"095896703":["Revista S\u00e9 Cauto"],"095896704":["Asesores Culturales Ltda"],"095896705":["Grupo Ediciones Latinoamericanas Ltda."],"095896706":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Regional 6"],"095896707":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"095896708":["Orden Agustinos Recoletos"],"095896709":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Productores de Concreto"],"095896710":["Universidad Santo Tom\u00e1s / Seccional Tunja"],"095896711":["Cort\u00e9s Duarte Lito - Imperio Ltda."],"095896712":["Consorcio de Desarrollo y Paz del Magdalena Medio"],"095896713":["Corporaci\u00f3n Universitaria Santa Rosa de Cabal"],"095896714":["La tienda de la tecnolog\u00eda"],"095896715":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Regional 6"],"095896716":["Casa Editorial S. A."],"095896717":["Imprenta Departamental del Tolima"],"095896718":["Fundaci\u00f3n Para la Investigaci\u00f3n Teatral Kerigma"],"095896719":["Servigr\u00e1ficas Limitada"],"095896720":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria 9"],"095896721":["Fundaci\u00f3n Casa de Poes\u00eda Silva"],"095896722":["Centro de Estudios e Investigaciones Ambientales"],"095896723":["Educativos y Comunicativos Mio Cid Ltda."],"095896724":["Edissa Internacional Ltda."],"095896725":["Guias Tur\u00edsticas Cosmos \"Cosmogu\u00edas Ltda\""],"095896726":["Universidad Cat\u00f3lica de Oriente"],"095896727":["Instituto SER de Investigaci\u00f3n"],"095896728":["Fomento Cultural Latino Americano"],"095896729":["Baldo Editores S.A"],"095896730":["Lira Editores Ltda."],"095896731":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Comfenalco Antioquia"],"095896732":["Fundaci\u00f3n Herencia Verde"],"095896733":["Casa Editorial Mundo de Ni\u00f1os S.A.S."],"095896734":["Academia Colombiana de Ciencias Econ\u00f3micas"],"095896735":["Avance Jur\u00eddico Casa Editorial Ltda."],"095896736":["Editorial Botero G\u00f3mez y Cia Ltda"],"095896737":["Universidad de la Amazon\u00eda"],"095896738":["Federaci\u00f3n Nacional de Departamentos"],"095896739":["Editorial Y2K S.A."],"095896740":["Momo Ediciones y/o Eva Montoya"],"095896741":["Ediciones Iba\u00f1ez Ltda."],"095896742":["Fundaci\u00f3n Amigos de Verdad"],"095896743":["Academia Boyacense de Historia"],"095896744":["Fondo Municipal de Cultura de Mompox"],"095896745":["Colegio San Francisco Tulu\u00e1"],"095896746":["Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano"],"095896747":["Editorial Producciones Educativas y Pedag\u00f3gicas S.A."],"095896748":["Comunicaciones e Impresiones"],"095896749":["Banco de Occidente S.A."],"095896750":["Compa\u00f1\u00eda de Seguros Bol\u00edvar S.A"],"095896751":["Los Tres Editores S.A.S."],"095896752":["Grupo Impresor Ltda."],"095896753":["Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica"],"095896754":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Quind\u00edo"],"095896755":["Universidad Metropolitana"],"095896756":["Alcald\u00eda de Villa Mar\u00eda"],"095896757":["Derecho Vigente S.A."],"095896758":["OBM CORPORATION SAS"],"095896759":["L\u00f3pez Orozco, Asdr\u00fabal"],"095896760":["Banco Mundial"],"095896761":["Corporaci\u00f3n Forestal de Villavicencio"],"095896762":["Centro de Investigaciones en Territorio, Construcci\u00f3n y Espacio"],"095896763":["Centro Operativo Comunicaci\u00f3n y Medios - Universidad del Tolima"],"095896764":["Softek Limitada"],"095896765":["Editorial L\u00edderes del Milenio SAS"],"095896766":["Exlibris Editores S.A"],"095896767":["Universidad del Atl\u00e1ntico / Uniatl\u00e1ntico"],"095896768":["Mora Rivera, Jaime Alfonso"],"095896769":["Universidad de Pamplona"],"095896770":["Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Neiva"],"095896771":["Reyes Pati\u00f1o, Armando"],"095896772":["Unidad Administrativa Especial Direcci\u00f3n de Impuestoa y Aduana Nacionales"],"095896773":["Producciones Plus SAS"],"095896774":["Corporaci\u00f3n Regi\u00f3n para el Desarrollo y la Democracia"],"095896775":["Confederaci\u00f3n Colombiana de C\u00e1maras de Comercio"],"095896776":["Corporaci\u00f3n Centro de Consultor\u00eda, Investigaci\u00f3n y Edici\u00f3n Socio-Econ\u00f3mica"],"095896777":["Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano"],"095896778":["Auditor\u00eda Integral y Seguridad en Sistemas de Informaci\u00f3n Ltda."],"095896779":["Momo Ediciones y/o Eva Montoya"],"095896780":["Cooperativa de Hospitales de Antioquia"],"095896781":["Instituto Tecnol\u00f3gico del Transporte S.A."],"095896782":["Instituto Tecnol\u00f3gico del Transporte S.A."],"095896783":["Ediciones Creativas E.U"],"095896784":["Academia Antioque\u00f1a de Historia"],"095896785":["Instituto Popular de Cultura de Cali"],"095896786":["Vargas Mel\u00e9ndez, Mar\u00eda Lorena"],"095896787":["Robles Alvira, Hernando"],"095896788":["Universidad Militar Nueva Granada"],"095896789":["Ediciones Internacional Zamora Ltda."],"095896790":["Cort\u00e9s Duarte Lito - Imperio Ltda."],"095896791":["Universidad de los Llanos"],"095896792":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca"],"095896793":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GIZ GmbH"],"095896794":["Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios"],"095896795":["C\u00e1mara Colombiana del Libro"],"095896796":["Centro Cultural y Educativo Espa\u00f1ol Reyes Cat\u00f3licos"],"095896797":["Editorial Lealon- Ernesto L\u00f3pez"],"095896798":["Momo Ediciones y/o Eva Montoya"],"095896799":["Pretextos Ltda."],"095896800":["Editora L\u00f3pez - L\u00f3pez Horta Alexander"],"095896801":["Instituto Municipal de Cultura y Turismo de Bucaramanga"],"095896802":["Jorge Enrique Mu\u00f1oz Correa y/o Ediciones Proconsultas"],"095896803":["Ediciones Jur\u00eddicas y Financieras Limitadas"],"095896804":["La Comunidad de los Hijos de la Divina Voluntad, Inc"],"095896805":["Barbosa Torres, Blanca Margarita"],"095896806":["Metro Editorial Educativa S.A.S."],"095896807":["Colegio Franciscano del Virrey Solis"],"095896808":["Melo Acosta, Edgar"],"095896809":["Multimedia Musical Ltda."],"095896810":["Torres Beltr\u00e1n, Pedro Pablo Hern\u00e1n"],"095896811":["Pl\u00e1sticos Reyflex"],"095896812":["Sambon\u00ed Quintero, C\u00e9sar Eduardo"],"095896813":["Editorial Mejoras Ltda."],"095896814":["Ediciones Rayimat Ltda."],"095896815":["Instituto Caldense de Cultura"],"095896816":["Usc\u00e1tegui Parra, Luis Gabriel"],"095896817":["Editorial Aula Educativa"],"095896818":["Federaci\u00f3n Nacional de Sordos de Colombia"],"095896819":["Medecins Du Monde - M\u00e9dicos del Mundo"],"095896820":["Fundaci\u00f3n Rafael Pombo"],"095896821":["Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga"],"095896822":["Fundaci\u00f3n Presencia"],"095896823":["Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 Jos\u00e9 Celestino Mutis"],"095896824":["Patio y Asociados Ltda."],"095896825":["Fundaci\u00f3n de Teatro Ditirambo"],"095896826":["Instituto Alexander Von Humboldt"],"095896827":["Contralor\u00eda de Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1"],"095896828":["Pleno Potencial del Ni\u00f1o"],"095896829":["Instituto Colombiano de Antropolog\u00eda e Historia"],"095896830":["Comisi\u00f3n Nacional de Regal\u00edas"],"095896831":["Debogar y Cia. Ltda."],"095896832":["Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3"],"095896833":["Corporaci\u00f3n Universitaria Taller 5 Centro de Dise\u00f1o"],"095896834":["Universidad de San Buenaventura Seccional Cartagena"],"095896835":["Fondo Mixto Para La Promoci\u00f3n de la Cultura y Las Artes del Departamento del Tolima"],"095896836":["BBV Seguros Ganadero Compa\u00f1\u00eda de Seguros de Vida S.A."],"095896837":["Fundaci\u00f3n Para Actividades de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"],"095896838":["Luis Rocca Lynn - Colette Simmonds Valencia (Consultor\u00eda y Producci\u00f3n Editorial)"],"095896839":["Secretar\u00eda de Hacienda del Distrito"],"095896840":["Gran Log\u00eda de los Andes"],"095896841":["Obras Did\u00e1cticas Modernas Ltda"],"095896842":["Universidad del Atl\u00e1ntico / Uniatl\u00e1ntico"],"095896843":["Secretar\u00eda de Cultura de Cundinamarca - Departamento de Cundinamarca"],"095896844":["Direcci\u00f3n Nacional Liberal ( Fondo Liberal del Pueblo)"],"095896845":["Museo Nacional de Colombia"],"095896846":["Ecel Editora Colombiana de Extensi\u00f3n Cultural S.A."],"095896847":["Editora Cultural Internacional SAS."],"095896848":["Los Tres Editores S.A.S."],"095896849":["Target Internet Editores Ltda."],"095896850":["Universidad de Ciencias Aplicadas y Ambientales"],"095896851":["Secretar\u00eda de Cultura de C\u00f3rdoba"],"095896852":["Ediciones Nueva Jur\u00eddica Librer\u00eda, Cajica Eduardo"],"095896853":["Temas de Orientaci\u00f3n Agropecuaria"],"095896854":["Veedur\u00eda Distrital"],"095896855":["Samira Software Ltda."],"095896856":["Universidad Mariana"],"095896857":["Learnet de Colombia Ltda."],"095896858":["Learnet de Colombia Ltda."],"095896859":["Fundaci\u00f3n Universidad Aut\u00f3noma de Colombia"],"095896860":["Ediciones M\u00e9dicas Latinoamericanas S.A."],"095896861":["Alcald\u00eda de Chiquinquir\u00e1"],"095896862":["Edipolis E.D. Ltda."],"095896863":["Editorial Scripto SAS"],"095896864":["Ediciones Hortitecnia Ltda."],"095896865":["Comunican S.A."],"095896866":["Producciones Cient\u00edficas Ltda."],"095896867":["Ram\u00edrez Mojica, Keyner"],"095896868":["Academia Virtual Educacional Ave S.A."],"095896869":["Superintendencia Bancaria"],"095896870":["Creer Editores Ltda."],"095896871":["Ediciones Jaime Vargas"],"095896872":["Arciniegas Espa\u00f1a, Alvaro P\u00edo"],"095896873":["Universidad de Pamplona"],"095896874":["Interlibros Editores Ltda."],"095896875":["Emfasar Editores"],"095896876":["Asociaci\u00f3n de Cabildos Ind\u00edgenas de la Zona Norte del Cauca"],"095896877":["Villegas Mesa, Javier Fernando"],"095896878":["Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica SINCHI"],"095896879":["Academia Colombiana de Jurisprudencia"],"095896880":["Por Computador Ltda."],"095896881":["Mar\u00edn Vieco Ltda"],"095896882":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Regional 10"],"095896883":["Gabriel S\u00faarez Asociados"],"095896884":["Editora American English Corporation de Colombia \"AMECORP S.A\""],"095896885":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria"],"095896886":["Fundaci\u00f3n Amigos de la Biblioteca Nacional de Colombia"],"095896887":["Contralor\u00eda General de Cundinamarca"],"095896888":["Fundaci\u00f3n San Isidro"],"095896889":["Corporaci\u00f3n Identidad Cultural"],"095896890":["Produmedios"],"095896891":["Coordinaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Contratada del Amazonas"],"095896892":["Instituto Nacional de Cancerolog\u00eda empresa Social del Estado"],"095896893":["Editorial Arco Iris Internacional Ltda."],"095896894":["Books And Books Ltda."],"095896895":["Fundaci\u00f3n Para Actividades de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"],"095896896":["Centauro Comunicaciones Ltda. Prosperar & Cia S.C.A."],"095896897":["Superintendencia de Industria y Comercio"],"095896898":["Mar\u00edn Vieco Ltda"],"095896899":["Producciones 5.600 Ltda."],"095896900":["Corporaci\u00f3n Consorcio Para el Desarrollo Comunitario"],"095896901":["Fundaci\u00f3n Universitaria Monserrate Unimonserrate"],"095896902":["Camale\u00f3n Editores Ltda."],"095896903":["Librer\u00eda Jur\u00eddica Ethos Ltda."],"095896904":["Ediciones Ciencia y Derecho EU"],"095896905":["Mar\u00eda Mercedes Baham\u00f3n Fern\u00e1ndez - Golf\u00edn"],"095896906":["Aseguradora Colseguros S.A."],"095896907":["Avance Jur\u00eddico Casa Editorial Ltda."],"095896908":["Instituto Internacional de Estudios del Caribe"],"095896909":["Comercializadora Audio y Video Ltda."],"095896910":["Pineda Rivera, Diego Antonio"],"095896911":["Edigrama Ltda."],"095896912":["Corporaci\u00f3n Cultural Alejandro Von Humboldt"],"095896913":["Colegio Los Nogales"],"095896914":["Colegio Los Nogales"],"095896915":["Orve Editores Ltda."],"095896916":["El Navegante Editores Ltda."],"095896917":["Secretar\u00eda Distrital De Planeaci\u00f3n"],"095896918":["Editorial Manigraf"],"095896919":["Corporaci\u00f3n Paisa Joven"],"095896920":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Departamental de Casanare"],"095896921":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital"],"095896922":["Asociaci\u00f3n Iglesia de Cristo Internacional"],"095896923":["Academia Editores Ltda."],"095896924":["Secretar\u00eda de Cultura de Pereira"],"095896925":["Girpel Ltda."],"095896926":["Fomcultura - Huila"],"095896927":["Editorial Bolivariana Ltda"],"095896928":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095896929":["Oficina del Alto Comisionado de las Naciones Unidas Para los Derechos Humanos en Colombia"],"095896930":["Instituto Colombiano de Antropolog\u00eda e Historia"],"095896931":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia"],"095896932":["Universidad de La Guajira"],"095896933":["Secretar\u00eda Distrital de Integraci\u00f3n Social"],"095896934":["The Golden Book y Cia Ltda"],"095896935":["Universidad De Boyac\u00e1"],"095896936":["Grupo Editorial Gaia"],"095896937":["Omnilingua S.A."],"095896938":["Esteban De Bates, Gloria / Andeanwinds"],"095896939":["Informatic Service Group Isg Corporation Ltda."],"095896940":["Romero Rueda, Flor"],"095896941":["Comercializadora Editorial y Sistemas Ltda"],"095896942":["Corporaci\u00f3n Lexcomn de Colombia"],"095896943":["Editorial Alianza Educativa"],"095896944":["Yolanda Guerra, Carmen"],"095896945":["Lexsys Ltda."],"095896946":["Enlace Editores"],"095896947":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia - Oficina Central"],"095896948":["Clase Editorial XXI Ltda."],"095896949":["Fundaci\u00f3n Para el Desarrollo Tecnol\u00f3gico Cient\u00edfico y Cultural de Colombia"],"095896950":["S\u00e1nchez Jim\u00e9nez, Luz Aleira"],"095896951":["Arcat Soluciones"],"095896952":["Clase Editorial XXI Ltda."],"095896953":["Cecep Editores E.U"],"095896954":["SENA Quindio"],"095896955":["Alameda Editores"],"095896956":["Superintendencia Nacional de Salud"],"095896957":["Red de Solidaridad Social"],"095896958":["Compa\u00f1\u00eda de Seguros Bol\u00edvar S.A"],"095896959":["Instituto Nacional de Medicina Legal y Ciencias Forenses"],"095896960":["Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar"],"095896961":["Verwijs, Adri\u00e1n"],"095896962":["ShowPlace S.A.S"],"095896963":["Confederaci\u00f3n Colombiana de Organizaciones no Gubernamentales"],"095896964":["Servicio Jesuita A Refugiados - Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas"],"095896965":["V\u00e1squez G\u00f3mez, Leonardo"],"095896966":["Colegio la Merced"],"095896967":["Fundaci\u00f3n Alberto Merani"],"095896968":["Instituci\u00f3n Universitaria Antonio Jos\u00e9 Camacho"],"095896969":["Consejo Superior de la Judicatura"],"095896970":["Caicedo G\u00f3mez, Germ\u00e1n"],"095896971":["Artes Gr\u00e1ficas Industriales Ltda."],"095896972":["Instituto de Investigaciones Marinas y Costeras"],"095896973":["Instituto Distrital de Cultura de Cartagena"],"095896974":["Confederaci\u00f3n Colombiana de C\u00e1maras de Comercio"],"095896975":["Smart Games Ltda."],"095896976":["Escuela Nacional del Deporte"],"095896977":["Secretaria de Bienestar Social - Barrancabermeja"],"095896978":["Centro Gr\u00e1fico Ltda."],"095896979":["Hombre Nuevo Editores E.U."],"095896980":["Corporaci\u00f3n Para el Apoyo de Ni\u00f1os, J\u00f3venes y Adultos con Hiperactividad y D\u00e9ficit de Atenci\u00f3n"],"095896981":["Ocampo Zamorano, Alfredo"],"095896982":["Villegas Asociados S.A."],"095896983":["Fundaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n de Ciencia Tecnolog\u00eda y Desarrollo - Aprender"],"095896984":["Mar\u00eda Mercedes Baham\u00f3n Fern\u00e1ndez - Golf\u00edn"],"095896985":["Corporaci\u00f3n Universitaria Lasallista"],"095896986":["Secretar\u00eda Distrital De Planeaci\u00f3n"],"095896987":["Fundaci\u00f3n Presencia"],"095896988":["Red Alma Mater"],"095896989":["Fiscalia General de la Naci\u00f3n"],"095896990":["Instituto de la Consolata Para Misiones"],"095896991":["Consuegra Gallardo, William"],"095896992":["Quorum Ediciones Ltda"],"095896993":["Representaciones y Ediciones Eliber Ltda."],"095896994":["Educaci\u00f3n y Tecnolog\u00edas de Educaci\u00f3n S.A."],"095896995":["Angel Comunicaciones"],"095896996":["Secretar\u00eda de Cultura de C\u00f3rdoba"],"095896997":["Centro Cultural y Educativo Espa\u00f1ol Reyes Cat\u00f3licos"],"095896998":["Exlibris Editores S.A"],"095896999":["Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3"],"095897000":["Centro Nacional de Producci\u00f3n M\u00e1s Limpia y Tecnolog\u00edas Ambientales"],"095897001":["Weisensee Hetter, Jes\u00fas Antonio"],"095897002":["Editorial Cupido"],"095897003":["Editorial Atomo"],"095897004":["Producciones 5.600 Ltda."],"095897005":["Nurvi Editores"],"095897006":["Empresa Editora de Nari\u00f1o - EDINAR-"],"095897007":["Fundaci\u00f3n Universitaria San Mart\u00edn"],"095897008":["Librer\u00eda Atenas"],"095897009":["Editorial Atomo"],"095897010":["Editorial Alianza Educativa"],"095897011":["Uros editores Ltda."],"095897012":["Ediciones Piensalo Ltda."],"095897013":["Enlace Editores"],"095897014":["Informatic Service Group Isg Corporation Ltda."],"095897015":["Editorial Siglo XXI SCS"],"095897016":["P\u00e9rez Agudelo, John Edison"],"095897017":["Fundaci\u00f3n Cinara"],"095897018":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897019":["Instituto Popular de Capacitaci\u00f3n IPC"],"095897020":["Fondo Mixto de Cultura de la Guajira"],"095897021":["Paredes Salazar, Hernando"],"095897022":["Morales Guerrero, Pedro Hernando"],"095897023":["Universidad del Magdalena"],"095897024":["Editorial Atomo"],"095897025":["Direcci\u00f3n general para la reinserci\u00f3n"],"095897026":["Asociaci\u00f3n Probienestar de la Familia Colombiana Profamilia"],"095897027":["Editorial Manigraf"],"095897028":["Rend\u00f3n G., Carmen Amparo"],"095897029":["Centro Gr\u00e1fico Ltda."],"095897030":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Inform\u00e1tica"],"095897031":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar del Atl\u00e1ntico"],"095897032":["M\u00e9dical Video Ltda"],"095897033":["Ram Ediciones Digitales Ltda."],"095897034":["Opus Magna"],"095897035":["Fundaci\u00f3n Natura"],"095897036":["Casa Editorial Mundo de Ni\u00f1os S.A.S."],"095897037":["Organizacion Indigena de Antioquia"],"095897038":["Instituto de Ciencias Sociales"],"095897039":["COVEY LEADERSHIP CENTER COLOMBIA SAS"],"095897040":["Federaci\u00f3n Nacional de Vivienda Popular"],"095897041":["Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica"],"095897042":["Asociaci\u00f3n de Cabildos Ind\u00edgenas de la Zona Norte del Cauca"],"095897043":["M\u00e9dical Video Ltda"],"095897044":["Losada Ortiz, Alvaro"],"095897045":["International Training Service y Cia Ltda."],"095897046":["Yanhaas S.A."],"095897047":["Universidad Nacional de Colombia-Programa de Fortalecimiento de la Capacidad Cie"],"095897048":["Fundaci\u00f3n Corona"],"095897049":["Editorial Bamos Ltda."],"095897050":["El Molde Gr\u00e1ficas Ltda."],"095897051":["Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn E.S.P."],"095897052":["Internet Services Corporation Colombia Ltda."],"095897053":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"],"095897054":["Instituto Colombiano de Antropolog\u00eda e Historia"],"095897055":["Ulloa, Mar\u00eda"],"095897056":["Castellanos Dom\u00ednguez, Claudia Marcela"],"095897057":["OBM CORPORATION SAS"],"095897058":["Camale\u00f3n Editores Ltda."],"095897059":["Paniberica S.A.S."],"095897060":["Ediciones Cometa Tres EU"],"095897061":["Fondo Editorial Entreletras"],"095897062":["Cree-Ser Educaci\u00f3n Con Valores SAS"],"095897063":["Fundaci\u00f3n Instituto para la Construcci\u00f3n de la Paz"],"095897064":["Instituto Universitario de la Paz UNIPAZ"],"095897065":["Sociedad Colombiana de Cardiolog\u00eda"],"095897066":["Facultad de Artes Universidad Nacional de Colombia"],"095897067":["MNR Comunicaciones & Ediciones S A S"],"095897068":["Arte y Fotolito Arfo Editores e Impresores Ltda."],"095897069":["Universidad De Boyac\u00e1"],"095897070":["Ediciones Paloma"],"095897071":["Fundaci\u00f3n Instituto Caldense Para el Liderazgo"],"095897072":["Orjuela G\u00f3mez, H\u00e9ctor Hugo"],"095897073":["Unidad Administrativa Especial Sistema Parques Nacionales Naturales"],"095897074":["CARVAJAL SOLUCIONES DE COMUNICACION S.A.S"],"095897075":["Sociedad Colombiana de Pedagog\u00eda"],"095897076":["Seminarios Andinos"],"095897077":["Corporaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico Iberoamericano de la Inform\u00e1tica"],"095897078":["Fundaci\u00f3n Gimnasio Moderno"],"095897079":["Fundaci\u00f3n Compuclub"],"095897080":["CESA - Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n"],"095897081":["Universidad Popular del Cesar"],"095897082":["Ediciones Terra Nova"],"095897083":["DMS Ediciones e Investigaciones"],"095897084":["Fundaci\u00f3n Organizaci\u00f3n VID"],"095897085":["Editorial Actualidad Educativas Ltda."],"095897086":["Instituto de Capacitaci\u00f3n Para el Trabajo - Proyecto Iacharana"],"095897087":["Mu\u00f1oz Guerrero, Miguel Angel"],"095897088":["Ord\u00f3\u00f1ez D\u00edaz, Olegario"],"095897089":["Colegio Franciscano del Virrey Solis"],"095897090":["Saberes y Escuela"],"095897091":["Universidad Militar Nueva Granada"],"095897092":["Ediciones Nueva Jur\u00eddica Librer\u00eda, Cajica Eduardo"],"095897093":["Salazar Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Estanislao"],"095897094":["Interamerican of Languages Ltda."],"095897095":["Secretariado Nacional de Pastoral Social"],"095897096":["Banco de Comercio Exterior de Colombia S.A."],"095897097":["\u00c1lvarez Mu\u00f1et\u00f3n, Carlos Alberto"],"095897098":["Mar\u00edn Vieco Ltda"],"095897099":["Asociaci\u00f3n Supradepartamental de Municipios del Alto Pat\u00eda"],"095897100":["Weisensee Hetter, Jes\u00fas Antonio"],"095897101":["Nika de Colombia Ltda."],"095897102":["Hombre Nuevo Editores E.U."],"095897103":["Editorial Atenas Ltda."],"095897104":["Consejo Superior de la Judicatura"],"095897105":["Universidad de Pamplona"],"095897106":["Sarmiento R., Miguel A."],"095897107":["Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Salamanca Sede Colombia"],"095897108":["Corporaci\u00f3n Sisma Mujer"],"095897109":["Centro Auxiliar de Servicios Docentes \" Aldemar Rojas Plazas\""],"095897110":["Comunicaciones y Ediciones Ltda."],"095897111":["Universidad Aut\u00f3noma De Manizales"],"095897112":["Camale\u00f3n Editores Ltda."],"095897113":["Ediciones Grupo Zamora Ltda"],"095897114":["Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior"],"095897115":["Secretar\u00eda Distrital de Integraci\u00f3n Social"],"095897116":["Caycedo G\u00f3mez, Luis Carlos"],"095897117":["Academia Nacional de Medicina"],"095897118":["Liga Colombiana de Lucha Contra el Sida"],"095897119":["Cima Ediciones y Mercadeo Ltda."],"095897120":["Corporaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico Iberoamericano de la Inform\u00e1tica"],"095897121":["Ecocity on line Editores Ltda."],"095897122":["Sigma Editores S.A.S."],"095897123":["Canal 2 de Distribuciones Ltda."],"095897124":["Instituto Nacional para Sordos"],"095897125":["Editorial Lecat Ltda."],"095897126":["Ocampo Zamorano, Alfredo"],"095897127":["ShowPlace S.A.S"],"095897128":["Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural"],"095897129":["Cima Ediciones y Mercadeo Ltda."],"095897130":["Editorial La Serpiente Emplumada"],"095897131":["Asociaci\u00f3n de Colegios Jesuitas de Colombia"],"095897132":["Corporaci\u00f3n Mixta para la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo de la Educaci\u00f3n"],"095897133":["Internet Services Corporation Colombia Ltda."],"095897134":["Editer Estrategias Educativas Ltda."],"095897135":["Vargas, Juan"],"095897136":["Universidad del Valle Programa Editorial de la Facultad de Humanidades"],"095897137":["Quorum Ediciones Ltda"],"095897138":["Asociaci\u00f3n Nueva Escuela Lacaniana de Psicoan\u00e1lisis"],"095897139":["Universidad de Ciencias Aplicadas y Ambientales"],"095897140":["Escuela Militar de Aviaci\u00f3n Marco Fidel Su\u00e1rez"],"095897141":["Nika de Colombia Ltda."],"095897142":["Escuela Nacional del Deporte"],"095897143":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Regional 10"],"095897144":["Scarg Editores Ltda."],"095897145":["Corporaci\u00f3n Educativa de Investigaci\u00f3n y Consultor\u00eda del Oriente"],"095897146":["Sota de Bastos Ltda"],"095897147":["Instituto Ferrini"],"095897148":["Fundaci\u00f3n Centro de Educaci\u00f3n Superior Investigaci\u00f3n y Profesionalizaci\u00f3n"],"095897149":["Fundaci\u00f3n Para la educaci\u00f3n y la Participaci\u00f3n"],"095897150":["Pradilla Cobos, Hernando"],"095897151":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del R\u00edo Grande de la Magdalena"],"095897152":["Casa Editorial Mundo de Ni\u00f1os S.A.S."],"095897153":["Consejo Superior de la Judicatura"],"095897154":["Fundaci\u00f3n Universitaria del Oriente"],"095897155":["Producciones Plus SAS"],"095897156":["Fiscalia General de la Naci\u00f3n"],"095897157":["Humanizar Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaciones Human\u00edsticas"],"095897158":["Comunidad de San Bartolom\u00e9 la Merced - Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas"],"095897159":["Monsaa Editores Ltda."],"095897160":["Exlibris Editores S.A"],"095897161":["Fundaci\u00f3n Colombiana de Tiempo Libre y Recreaci\u00f3n"],"095897162":["Dann Regional Compa\u00f1\u00eda de Financiamiento Comercial S.A."],"095897163":["Asociaci\u00f3n Santa Rita Para Educaci\u00f3n y Promoci\u00f3n"],"095897164":["P\u00e1gina Maestra Editores Ltda."],"095897165":["Corporaci\u00f3n Colombia Internacional"],"095897166":["Fondo Financiero de Proyectos de Desarrollo"],"095897167":["COVEY LEADERSHIP CENTER COLOMBIA SAS"],"095897168":["Federaci\u00f3n Nacional de Cultivadores de Palma de Aceite"],"095897169":["Visi\u00f3n Positiva Ltda.."],"095897170":["Universidad Tecnol\u00f3gica del Choc\u00f3"],"095897171":["Fundaci\u00f3n Edad y Vida"],"095897172":["Novo Bressani, Claudia Cristina"],"095897173":["Foro Nacional por Colombia Capitulo Regional Valle del Cauca"],"095897174":["Pardo, Henario"],"095897175":["Ediciones Manantial E.U."],"095897176":["Orden de la Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda Nuestra Se\u00f1ora"],"095897177":["Editorial L\u00edderes del Milenio SAS"],"095897178":["Novo Bressani, Claudia Cristina"],"095897179":["Cinco Editores Ltda."],"095897180":["Editorial Medios Digitales Ltda."],"095897181":["Grupo Latino Editores S.A.S."],"095897182":["Publicaciones Editores"],"095897183":["Comit\u00e9 Andino de Servicios"],"095897184":["Fundaci\u00f3n Presencia"],"095897185":["Unidad Central del Valle del Cauca"],"095897186":["Unidad Central del Valle del Cauca"],"095897187":["Im\u00e1genes de la naturaleza y/o Diego Miguel Garc\u00e9s Guerrero"],"095897188":["Ediciones Luichi Ltda."],"095897189":["Universidad Aut\u00f3noma De Manizales"],"095897190":["Asociaci\u00f3n Iglesia de Cristo Internacional"],"095897191":["Arte y Fotolito Arfo Editores e Impresores Ltda."],"095897192":["Departamento del Huila Secretar\u00eda de Cultura del Huila"],"095897193":["Universidad Aut\u00f3noma Latinoamericana"],"095897194":["Corporaci\u00f3n Mixta para la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo de la Educaci\u00f3n"],"095897195":["Losada Ortiz, Alvaro"],"095897196":["Oficina del Alto Comisionado de las Naciones Unidas Para los Derechos Humanos en Colombia"],"095897197":["Artes Gr\u00e1ficas Industriales Ltda."],"095897198":["Fundaci\u00f3n Literaria Com\u00fan Presencia"],"095897199":["Fundaci\u00f3n Corona"],"095897200":["Aseguradora Colseguros S.A."],"095897201":["Universidad Libre del Socorro"],"095897202":["Ojo por Hoja Ltda."],"095897203":["Corporaci\u00f3n Compromiso"],"095897204":["Gimnasio del Norte"],"095897205":["Fundaci\u00f3n Gimnasio Vermont"],"095897206":["Genoma Cultural Ambiental"],"095897207":["Mashco Distribuciones"],"095897208":["Interlibros Editores Ltda."],"095897209":["LGRM Enterprise"],"095897210":["Esteban De Bates, Gloria / Andeanwinds"],"095897211":["Spanish Immersion Program"],"095897212":["Fundaci\u00f3n Omega"],"095897213":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897214":["Best Sellers S.A.S"],"095897215":["Edigrama Ltda."],"095897216":["Universidad de San Buenaventura Cali"],"095897217":["CESA - Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n"],"095897218":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia Centro Nacional de Investigaciones de Caf\u00e9"],"095897219":["Ideas y Soluciones Gr\u00e1ficas E.U."],"095897220":["Licitelco S.A.S."],"095897221":["Cort\u00e9s Duarte Lito - Imperio Ltda."],"095897222":["Fundaci\u00f3n para el desarrollo del Caribe"],"095897223":["Cometa Editores Ltda."],"095897224":["Ediciones Pensamiento Cr\u00edtico"],"095897225":["Fondo Mixto de Cultura de la Guajira"],"095897226":["Programas de Orientaci\u00f3n Familiar S A S"],"095897227":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de los Pueblos Marginados"],"095897228":["L\u00f3pez Morales Editores Ltda."],"095897229":["Herramientas Tecnol\u00f3gicas para la Gesti\u00f3n"],"095897230":["Escuela Militar de Aviaci\u00f3n Marco Fidel Su\u00e1rez"],"095897231":["Signum Tres S.A."],"095897232":["Montero Gaona, Manuel Antonio"],"095897233":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897234":["Secretar\u00eda Distrital de Integraci\u00f3n Social"],"095897235":["Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica SINCHI"],"095897236":["Cree-Ser Educaci\u00f3n Con Valores SAS"],"095897237":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095897238":["Corporaci\u00f3n Lexcom"],"095897239":["Did\u00e1cticos F& S Ltda."],"095897240":["Ord\u00f3\u00f1ez D\u00edaz, Olegario"],"095897241":["Basto Jim\u00e9nez, Andr\u00e9s"],"095897242":["Horacio Posada Televisi\u00f3n Ltda."],"095897243":["RODRIGUEZ ESPINOSA, JHON ALEXANDER"],"095897244":["Ramos Pardo, William"],"095897245":["Sociedad B\u00edblica Colombiana"],"095897246":["Corporaci\u00f3n SOS Familia"],"095897247":["Instituto Internacional de Sofrolog\u00eda y Psicolog\u00eda Excellence Center"],"095897248":["Secretar\u00eda de Cultura de Caldas"],"095897249":["Universidad de San Buenaventura Medell\u00edn"],"095897250":["Celio Enrique Orozco Pertuz E.U."],"095897251":["Sociedad de Agricultores de Colombia"],"095897252":["Regar Editores E.U."],"095897253":["Comit\u00e9 de Desarrollo Social Trabajadores de Empaques del Cauca S.A."],"095897254":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Departamental de Caldas"],"095897255":["Fundaci\u00f3n Bat Colombia"],"095897256":["Secretar\u00eda de Hacienda del Distrito"],"095897257":["Asociaci\u00f3n Hortifrut\u00edcola de Colombia"],"095897258":["Aprendahaciendo S.A."],"095897259":["Auditor\u00eda General de la Rep\u00fablica"],"095897260":["Universidad De Boyac\u00e1"],"095897261":["Hombre Nuevo Editores E.U."],"095897262":["Servicios Educativos del Magisterio Ltda."],"095897263":["Ministerio del Trabajo"],"095897264":["Instituto de Investigaciones Marinas y Costeras"],"095897265":["Asociaci\u00f3n Nacional De Empresarios de Colombia"],"095897266":["Compa\u00f1\u00eda de Seguros Bol\u00edvar S.A"],"095897267":["Fundaci\u00f3n Educativa San Francisco de Asis"],"095897268":["Veedur\u00eda Distrital"],"095897269":["Universidad Francisco de Paula Santander"],"095897270":["Universidad de la Amazon\u00eda"],"095897271":["Carvajal Osorio, Myriam"],"095897272":["Exlibris Editores S.A"],"095897273":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria 9"],"095897274":["Universidad Colegio Mayor de Cundinamarca"],"095897275":["Salazar Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Estanislao"],"095897276":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Cooperativas"],"095897277":["Ediciones Pluma De Mompox S.A."],"095897278":["Meals Mercadeo de Alimentos de Colombia S.A."],"095897279":["Gonz\u00e1lez Lozano, Juli\u00e1n"],"095897280":["Universidad Francisco de Paula Santander - Oca\u00f1a"],"095897281":["Mansur, Jossy M."],"095897282":["ShowPlace S.A.S"],"095897283":["Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano"],"095897284":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Comfenalco Antioquia"],"095897285":["Nika de Colombia Ltda."],"095897286":["Educaci\u00f3n Salud y Prevenci\u00f3n Ofec Ltda."],"095897287":["Superintendencia Bancaria"],"095897288":["Duque Linares, Jorge"],"095897289":["Universidad de los Llanos"],"095897290":["Ediciones M\u00e9dicas Latinoamericanas S.A."],"095897291":["Editorial Lealon- Ernesto L\u00f3pez"],"095897292":["Asociaci\u00f3n de Colegios Jesuitas de Colombia"],"095897293":["Real Andina de Publicaciones"],"095897294":["Real Andina de Publicaciones"],"095897295":["Editorial Moh\u00e1n"],"095897296":["Ediciones Paloma"],"095897297":["Ediciones Nueva Jur\u00eddica Librer\u00eda, Cajica Eduardo"],"095897298":["Secretar\u00eda de Gobierno Distrital - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C."],"095897299":["Fundaci\u00f3n Editorial Ep\u00edgrafe"],"095897300":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia"],"095897301":["Instituto de Investigaciones Marinas y Costeras"],"095897302":["Editora Oritech Internacional S.A.S"],"095897303":["Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3"],"095897304":["Ram\u00edrez Pinz\u00f3n, Ignacio"],"095897305":["Universidad Santo Tom\u00e1s / Seccional Bucaramanga"],"095897306":["Montoya Restrepo, Luz Alexandra"],"095897307":["Confederaci\u00f3n de Cooperativas de Colombia"],"095897308":["Child\u00b4s & Teens y Cia Ltda."],"095897309":["Ariari Ltda."],"095897310":["Coldid\u00e1cticas Editores"],"095897311":["Universidad del Magdalena"],"095897312":["Academia Nacional de Medicina"],"095897313":["Fundaci\u00f3n Manuel Mej\u00eda"],"095897314":["Editora Oritech Internacional S.A.S"],"095897315":["Editorial Latinoamericana S.A.S"],"095897316":["Angel Comunicaciones"],"095897317":["Internet Services Corporation Colombia Ltda."],"095897318":["Bastidas Urresty, Edgar"],"095897319":["Paniberica S.A.S."],"095897320":["Academia Colombiana de Jurisprudencia"],"095897321":["Hombre Nuevo Editores E.U."],"095897322":["Editorial Universitaria de Colombia Ltda."],"095897323":["Cometa Editores Ltda."],"095897324":["Cometa Editores Ltda."],"095897325":["Editorial Cupido"],"095897326":["Corporaci\u00f3n Editora M\u00e9dica del Valle"],"095897327":["Secretar\u00eda de Gobierno Distrital - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C."],"095897328":["Secretariado Latinoamericano de Renovaci\u00f3n"],"095897329":["Consejo Superior de la Judicatura"],"095897330":["Ediciones Cisnecolor Ltda."],"095897331":["Ediciones Cisnecolor Ltda."],"095897332":["Escobar Giraldo, Manuel Jos\u00e9"],"095897333":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897334":["Fundaci\u00f3n Editorial Ep\u00edgrafe"],"095897335":["Corporaci\u00f3n Centro de Capacitaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico para la Industria Papelera"],"095897336":["Corporaci\u00f3n Centro de Capacitaci\u00f3n y Desarrollo Tecnol\u00f3gico para la Industria Papelera"],"095897337":["Centro Cultural y Educativo Espa\u00f1ol Reyes Cat\u00f3licos"],"095897338":["Ayala Poveda, Fernando/Thalassa Editores"],"095897339":["I/M Editores Ltda"],"095897340":["Gobernaci\u00f3n del Tolima"],"095897341":["Centauro Prosperar Editorial Ltda."],"095897342":["Fundaci\u00f3n Farallones"],"095897343":["Asociaci\u00f3n Colombiana para la Formaci\u00f3n Religiosa Cat\u00f3lica"],"095897344":["En Tela Ltda"],"095897345":["En Tela Ltda"],"095897346":["Producciones Plus SAS"],"095897347":["Rezza Editores de Colombia S.A."],"095897348":["Cano, Clara Helena"],"095897349":["Instituto de Investigaciones Marinas y Costeras"],"095897350":["Universidad CESMAG"],"095897351":["Grupo Ediciones Latinoamericanas Ltda."],"095897352":["Corporaci\u00f3n Promotora del Desarrollo Colombiano"],"095897353":["Editorial Ep\u00edgrafe Ltda"],"095897354":["Manrique P., Frank M."],"095897355":["Corporaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico Iberoamericano de la Inform\u00e1tica"],"095897356":["Editora Oritech Internacional S.A.S"],"095897357":["Universidad Francisco de Paula Santander"],"095897358":["Editorial Tadrui E.U"],"095897359":["Instituto Colombiano de Productores de Cemento"],"095897360":["Editorial Universo Ltda."],"095897361":["Editorial Universo Ltda."],"095897362":["Anunciando y Mercadeo Ltda."],"095897363":["Artes Gr\u00e1ficas Industriales Ltda."],"095897364":["Morales Guerrero, Pedro Hernando"],"095897365":["Editorial Latinoamericana S.A.S"],"095897366":["Ediciones y Distribuciones Dipon Ltda."],"095897367":["Servicios Educativos del Magisterio Ltda."],"095897368":["Fundaci\u00f3n Corona"],"095897369":["Editorial Atenas Ltda."],"095897370":["Centro De Investigaciones Multidisciplinarias Para El Desarrollo"],"095897371":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Productores de Concreto"],"095897372":["Fundaci\u00f3n Universidad Aut\u00f3noma de Colombia"],"095897373":["Universidad Pontificia Bolivariana - Bucaramanga"],"095897374":["Universidad del Magdalena"],"095897375":["Licitelco S.A.S."],"095897376":["Unidad Central del Valle del Cauca"],"095897377":["Departamento del Huila Secretar\u00eda de Cultura del Huila"],"095897378":["Somos Editores Ltda."],"095897379":["Europa Press Comunicaciones Ltda."],"095897380":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897381":["Confederaci\u00f3n Colombiana de C\u00e1maras de Comercio"],"095897382":["Orjuela G\u00f3mez, H\u00e9ctor Hugo"],"095897383":["Gr\u00e1ficas Saturno Ltda."],"095897384":["Gr\u00e1ficas Jes Ltda."],"095897385":["Fundaci\u00f3n Caminos de Identidad"],"095897386":["Fundaci\u00f3n Caminos de Identidad"],"095897387":["Emfasar Editores"],"095897388":["Abogados sin Fronteras en Colombia"],"095897389":["Secretar\u00eda de Cultura de Caldas"],"095897390":["Universidad de Sucre"],"095897391":["Produmedios"],"095897392":["Ministerio del Trabajo"],"095897393":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897394":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GIZ GmbH"],"095897395":["Cort\u00e9s Duarte Lito - Imperio Ltda."],"095897396":["Asociaci\u00f3n Centro Nacional Salud, Ambiente y Trabajo Agua Viva"],"095897397":["Instituto de Estudios Para el Desarrollo y la Paz"],"095897398":["Asociaci\u00f3n Centro Latinoamericano de Recursos Anabautistas C.L.A.R.A."],"095897399":["Corporaci\u00f3n Compromiso"],"095897400":["Ocampo Zamorano, Alfredo"],"095897401":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria Regional 6"],"095897402":["World Wildlife Fund. Inc WWF"],"095897403":["Secretariado Nacional de Pastoral Social"],"095897404":["Saberes y Escuela"],"095897405":["Ediciones B Colombia S.A.S"],"095897406":["Superintendencia de Notariado y Registro"],"095897407":["Fundaci\u00f3n Esperanza Por Un Retorno Seguro"],"095897408":["Universidad de Ciencias Aplicadas y Ambientales"],"095897409":["Instituci\u00f3n Universitaria Esumer"],"095897410":["ShowPlace S.A.S"],"095897411":["Instituto Colombiano de Productores de Cemento"],"095897412":["Editorial La Serpiente Emplumada"],"095897413":["Enlace Editores"],"095897414":["Fundaci\u00f3n Taller del Escribano"],"095897415":["Ocampo Zamorano, Alfredo"],"095897416":["Ayala Poveda, Fernando/Thalassa Editores"],"095897417":["Fundaci\u00f3n Literaria Com\u00fan Presencia"],"095897418":["Europa Press Comunicaciones Ltda."],"095897419":["Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda Padres Montfortianos Edimontfortianos"],"095897420":["Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica SINCHI"],"095897421":["Ediarte S.A."],"095897422":["Editorial Miryam S.A."],"095897423":["Oficina del Alto Comisionado de las Naciones Unidas Para los Derechos Humanos en Colombia"],"095897424":["Fundaci\u00f3n Zio A'I Uni\u00f3n de Sabidur\u00eda"],"095897425":["Fundaci\u00f3n para el Fomento de la Iniciativa Empresarial"],"095897426":["Coldid\u00e1cticas Editores"],"095897427":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Centro de Antioquia"],"095897428":["Books And Books Ltda."],"095897429":["CESA - Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n"],"095897430":["Instituci\u00f3n Universitaria Esumer"],"095897431":["Salazar Var\u00f3n, Adriana"],"095897432":["Corporaci\u00f3n Integral de Servicios Scare"],"095897433":["Cerquera Ediciones"],"095897434":["Cerquera Ediciones"],"095897435":["Ediciones Enlace Cultural Ltda."],"095897436":["Moreno Guzm\u00e1n, Claudia Patricia"],"095897437":["Universidad del Magdalena"],"095897438":["Mundo Litogr\u00e1fico Editorial Educativa S.A.S."],"095897439":["Escuelas Virtuales Ltda."],"095897440":["Universidad Popular del Cesar"],"095897441":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia Centro Nacional de Investigaciones de Caf\u00e9"],"095897442":["Universidad del Magdalena"],"095897443":["Instituto Universitario de la Paz UNIPAZ"],"095897444":["Fundaci\u00f3n Karisma"],"095897445":["Universidad de San Buenaventura"],"095897446":["Divulgaci\u00f3n t\u00e9cnica Electr\u00f3nica"],"095897447":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"095897448":["Progr\u00e1ficas y Cia Ltda"],"095897449":["La Carreta Editores E.U."],"095897450":["Babel Libros S.A.S."],"095897451":["Moreno Guzm\u00e1n, Claudia Patricia"],"095897452":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria CORPOICA Ecorregiones Orinoquia-Amazonia"],"095897453":["Impresol Ediciones Ltda"],"095897454":["Universidad De Boyac\u00e1"],"095897455":["Servicios Educativos del Magisterio Ltda."],"095897456":["Cuevas Boh\u00f3rquez, Rafael Hernando"],"095897457":["Ediciones Nueva Jur\u00eddica Librer\u00eda, Cajica Eduardo"],"095897458":["Var\u00f3n Jutinico, Nancy"],"095897459":["Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar"],"095897460":["Universidad del Quind\u00edo"],"095897461":["Editorial L\u00edderes del Milenio SAS"],"095897462":["Escuela Pa\u00eds Ltda"],"095897463":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria CORPOICA Ecorregiones Orinoquia-Amazonia"],"095897464":["Editorial L\u00edderes del Milenio SAS"],"095897465":["La Silueta Ediciones Ltda."],"095897466":["Cree-Ser Educaci\u00f3n Con Valores SAS"],"095897467":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897468":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897469":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897470":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897471":["Editorial Atenea Ltda."],"095897472":["M\u00fanera Editores E.U."],"095897473":["Escala S.A."],"095897474":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897475":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897476":["Britannia Edutainment Company Ltda."],"095897477":["Romero Rueda, Flor"],"095897478":["Universidad del Sin\u00fa El\u00edas Bechara Zain\u00fam"],"095897479":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095897480":["Ediciones y Distribuciones Dipon Ltda."],"095897481":["Fundaci\u00f3n Colegio Santa Mar\u00eda"],"095897482":["Corporaci\u00f3n Mixta para la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo de la Educaci\u00f3n"],"095897483":["Universidad Ces"],"095897484":["Anzuelo Etico Ediciones - Jhon Jairo Toro Ram\u00edrez"],"095897485":["Mundo Litogr\u00e1fico Editorial Educativa S.A.S."],"095897486":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria 9"],"095897487":["Europa Press Comunicaciones Ltda."],"095897488":["Universidad Piloto de Colombia"],"095897489":["Instituto Popular de Capacitaci\u00f3n IPC"],"095897490":["Multimedia Software Ltda."],"095897491":["Consejo Regional Ind\u00edgena del Cauca"],"095897492":["Mentor Colombia"],"095897493":["Toy Cantando S.A.S"],"095897494":["Ministerio del Trabajo"],"095897495":["Grupo Editorial Gaia"],"095897496":["ShowPlace S.A.S"],"095897497":["Editorial American System Service"],"095897498":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar de Antioquia Comfama"],"095897499":["Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar"],"095897500":["Corporaci\u00f3n Transparencia por Colombia"],"095897501":["Direcci\u00f3n Nacional de Derecho de Autor"],"095897502":["Consejo Nacional de Planeaci\u00f3n"],"095897503":["Internacional K Editores S.A.S"],"095897504":["Internacional K Editores S.A.S"],"095897505":["Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica"],"095897506":["Ministerio del Trabajo"],"095897507":["Centro de Publicaciones del Liceo Salazar y Herrera"],"095897508":["Centro de Publicaciones del Liceo Salazar y Herrera"],"095897509":["Distribuidora Daisy E.U. - Alirio Zapata"],"095897510":["Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano"],"095897511":["Somos Editores Ltda."],"095897512":["Mashco Distribuciones"],"095897513":["Ediciones y Distribuciones Dipon Ltda."],"095897514":["Botero L\u00f3pez, Angela"],"095897515":["Editorial Cupido"],"095897516":["Occidental de Colombia Inc."],"095897517":["Editorial Alianza Educativa"],"095897518":["Universidad Militar Nueva Granada"],"095897519":["Casa Editorial S. A."],"095897520":["Pineda Rivera, Diego Antonio"],"095897521":["Seguridad y Vigilancia Colombiana Sevicol Ltda"],"095897522":["Seguridad y Vigilancia Colombiana Sevicol Ltda"],"095897523":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de los Pueblos Marginados"],"095897524":["Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3"],"095897525":["Servicios Educativos del Magisterio Ltda."],"095897526":["Fondo Editorial Sagitario"],"095897527":["Fondo Editorial Sagitario"],"095897528":["Gr\u00e1ficas Modernas - Rub\u00e9n Forero Saavedra"],"095897529":["Gr\u00e1ficas Modernas - Rub\u00e9n Forero Saavedra"],"095897530":["Federaci\u00f3n Colombiana de Ganaderos"],"095897531":["Uros editores Ltda."],"095897532":["Secretar\u00eda de Cultura de Pereira"],"095897533":["Editer Estrategias Educativas Ltda."],"095897534":["Editorial Atenea Ltda."],"095897535":["Corporaci\u00f3n Transparencia por Colombia"],"095897536":["Diego Samper Ediciones Ltda."],"095897537":["Unidad Central del Valle del Cauca"],"095897538":["Ariari Ltda."],"095897539":["Europa Press Comunicaciones Ltda."],"095897540":["Consuelo Mendoza Ediciones S en C"],"095897541":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897542":["Fiscalia General de la Naci\u00f3n"],"095897543":["Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez, Guillermo / Trilce Editores"],"095897544":["Osorio S\u00e1nchez, H\u00e9ctor Eulogio"],"095897545":["Universidad Aut\u00f3noma del Caribe"],"095897546":["Licitelco S.A.S."],"095897547":["Internet Services Corporation Colombia Ltda."],"095897548":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897549":["Europa Press Comunicaciones Ltda."],"095897550":["Orden Agustinos Recoletos"],"095897551":["Mar\u00edn Vieco Ltda"],"095897552":["Academia Boyacense de Historia"],"095897553":["Management Sciences For Development Colombia Ltda."],"095897554":["Montero Gaona, Manuel Antonio"],"095897555":["Editorial Skla / Jorge Javier Valencia Quintero"],"095897556":["Secretar\u00eda Distrital De Planeaci\u00f3n"],"095897557":["Editorial Skla / Jorge Javier Valencia Quintero"],"095897558":["Superintendencia de Notariado y Registro"],"095897559":["Ape Asesores Psicoeducativos E.U."],"095897560":["Ape Asesores Psicoeducativos E.U."],"095897561":["Ape Asesores Psicoeducativos E.U."],"095897562":["Corporaci\u00f3n Vamos Mujer"],"095897563":["Corporaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico Iberoamericano de la Inform\u00e1tica"],"095897564":["Corporaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico Iberoamericano de la Inform\u00e1tica"],"095897565":["Ape Asesores Psicoeducativos E.U."],"095897566":["Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar"],"095897567":["Fundaci\u00f3n Educativa y Juvenil de Colombia-FUNEJCOL"],"095897568":["Nueva Legislaci\u00f3n Ltda."],"095897569":["Editora Feriva Ltda."],"095897570":["Caja de Compensacion Familiar de Fenalco COMFENALCO Quindio"],"095897571":["Nueva Legislaci\u00f3n Ltda."],"095897572":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GIZ GmbH"],"095897573":["Emejota Editores Ltda."],"095897574":["Asociaci\u00f3n de Mujeres Buscando Libertad"],"095897575":["Universidad de la Amazon\u00eda"],"095897576":["Cerquera Ediciones"],"095897577":["Unidad Central del Valle del Cauca"],"095897578":["Departamento del Huila Secretar\u00eda de Cultura del Huila"],"095897579":["Municipio de Manizales"],"095897580":["Ayala Poveda, Fernando/Thalassa Editores"],"095897581":["Ediciones Pluma De Mompox S.A."],"095897582":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"],"095897583":["Cano Hern\u00e1ndez, Carlos Alberto"],"095897584":["Garc\u00eda Quintero, Felipe"],"095897585":["Universidad Tecnol\u00f3gica del Choc\u00f3"],"095897586":["Universidad de Medell\u00edn"],"095897587":["Asociaci\u00f3n Centro Latinoamericano de Recursos Anabautistas C.L.A.R.A."],"095897588":["Editorial Skla / Jorge Javier Valencia Quintero"],"095897589":["Legi\u00f3n de Mar\u00eda"],"095897590":["Instituci\u00f3n Universitaria Esumer"],"095897591":["Ediciones B Colombia S.A.S"],"095897592":["Universidad Colegio Mayor de Cundinamarca"],"095897593":["Nieva Editores Comunitarios-Carlos Hernando Nieva Valenzuela"],"095897594":["Navia, Mar\u00eda Fabiola"],"095897595":["Editorial Lealon- Ernesto L\u00f3pez"],"095897596":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"095897597":["Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica SINCHI"],"095897598":["Universidad de San Buenaventura Seccional Cartagena"],"095897599":["Vargas Coronel, Rosa Manuela"],"095897600":["Mundo Litogr\u00e1fico Editorial Educativa S.A.S."],"095897601":["Fe y Alegr\u00eda de Colombia"],"095897602":["Babel Libros S.A.S."],"095897603":["Fundaci\u00f3n Liderazgo Educativo"],"095897604":["Ediciones y Distribuciones Dipon Ltda."],"095897605":["Academia Colombiana de Jurisprudencia"],"095897606":["Secretar\u00eda Distrital De Planeaci\u00f3n"],"095897607":["Emejota Editores Ltda."],"095897608":["Fundaci\u00f3n Escuela Parroquial de Catequistas"],"095897609":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Ingenier\u00eda s\u00edsmica"],"095897610":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria CORPOICA Ecorregiones Orinoquia-Amazonia"],"095897611":["Reflejos Ediciones Ltda."],"095897612":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia - Oficina Central"],"095897613":["El Navegante Editores Ltda."],"095897614":["Grupo Editorial Gaia"],"095897615":["Cort\u00e9s Duarte Lito - Imperio Ltda."],"095897616":["Editorial Atenea Ltda."],"095897617":["Universidad Cat\u00f3lica de Colombia"],"095897618":["Reflejos Ediciones Ltda."],"095897619":["Editorial American System Service"],"095897620":["Fundaci\u00f3n Literaria Com\u00fan Presencia"],"095897621":["Librer\u00eda Cat\u00f3lica Caugba"],"095897622":["Librer\u00eda Cat\u00f3lica Caugba"],"095897623":["Reflejos Ediciones Ltda."],"095897624":["Universidad de La Guajira"],"095897625":["Fundaci\u00f3n Escuela Parroquial de Catequistas"],"095897626":["Federaci\u00f3n Nacional de Cultivadores de Palma de Aceite"],"095897627":["Dann Regional Compa\u00f1\u00eda de Financiamiento Comercial S.A."],"095897628":["Editorial Skla / Jorge Javier Valencia Quintero"],"095897629":["Ossa Londo\u00f1o, Jorge"],"095897630":["Jamoc\u00f3 \u00c1ngel, Jos\u00e9 Francisco"],"095897631":["Comunicaci\u00f3n M\u00e9dica Ltda."],"095897632":["Fundaci\u00f3n Corona"],"095897633":["Ediciones La Maga Poes\u00eda-Leonor Carrasquilla"],"095897634":["Navarro Mej\u00eda, William"],"095897635":["Ediciones Paloma"],"095897636":["Instituto Popular de Capacitaci\u00f3n IPC"],"095897637":["Academia de Yoga Satyananda"],"095897638":["Editorial Miryam S.A."],"095897639":["Educaci\u00f3n Integral Ltda."],"095897640":["Fundaci\u00f3n de Apoyo a la Educaci\u00f3n Real Halandes"],"095897641":["Fundaci\u00f3n Escuela Parroquial de Catequistas"],"095897642":["Fundaci\u00f3n Escuela Parroquial de Catequistas"],"095897643":["Reflejos Ediciones Ltda."],"095897644":["Centauro Prosperar Editorial Ltda."],"095897645":["Universidad de San Buenaventura"],"095897646":["Universidad Piloto de Colombia"],"095897647":["Mayol Ediciones S.A"],"095897648":["CESA - Colegio de Estudios Superiores de Administraci\u00f3n"],"095897649":["Facultad de Artes Universidad Nacional de Colombia"],"095897650":["Coldid\u00e1cticas Editores"],"095897651":["Fondo de Prevenci\u00f3n Vial"],"095897652":["Analytica Ltda"],"095897653":["Congregaci\u00f3n de Jes\u00fas y Mar\u00eda Padres Eudistas"],"095897654":["Editora Power Learning Corporation SAS"],"095897655":["Fundaci\u00f3n Instituto Alberto Merani"],"095897656":["Gonz\u00e1lez, Dioned Victoria"],"095897657":["Fundaci\u00f3n Educativa y Juvenil de Colombia-FUNEJCOL"],"095897658":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia"],"095897659":["Departamento de Antioquia"],"095897660":["Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina"],"095897661":["Nika Editorial S.A."],"095897662":["Axis Ediciones / Esther Emilia Rinc\u00f3n Alvarado"],"095897663":["Casa Editorial Mundo de Ni\u00f1os S.A.S."],"095897664":["La Carreta Editores E.U."],"095897665":["Apidama Ediciones Ltda."],"095897666":["Archivo General de la Naci\u00f3n"],"095897667":["ShowPlace S.A.S"],"095897668":["Academia Nacional de Medicina"],"095897669":["Artes Gr\u00e1ficas Industriales Ltda."],"095897670":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de los Pueblos Marginados"],"095897671":["Editorial Millenium Enterprise SAS"],"095897672":["Editorial Millenium Enterprise SAS"],"095897673":["Cristina Uribe Ediciones Ltda"],"095897674":["Higuita Ur\u00e1n, Estella"],"095897675":["DMS Ediciones e Investigaciones"],"095897676":["Zona Pastoral San Pedro"],"095897677":["Fundaci\u00f3n Domingo Atrasado"],"095897678":["Escuelas Virtuales Ltda."],"095897679":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897680":["Grupo Distribuna SAS"],"095897681":["Universidad de Medell\u00edn"],"095897682":["Corporaci\u00f3n San Mateo Apostol"],"095897683":["Da Vinci Publicidad y Medios S.A.S"],"095897684":["Continente Editores S.A."],"095897685":["Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3"],"095897686":["Loaiza Padilla, Camilo Antonio"],"095897687":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital"],"095897688":["Universidad de la Amazon\u00eda"],"095897689":["Pascual Mayo, Juan Manuel"],"095897690":["Conservaci\u00f3n Internacional"],"095897691":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"095897692":["Editora Nesmur Ltda"],"095897693":["Melo Acosta, Edgar"],"095897694":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de los Pueblos Marginados"],"095897695":["Ministerio del Trabajo"],"095897696":["Red de Justicia Comunitaria y Tratamiento"],"095897697":["Taller Editorial Sabidur\u00eda"],"095897698":["Herramientas Tecnol\u00f3gicas para la Gesti\u00f3n"],"095897699":["Comunicaci\u00f3n M\u00e9dica Ltda."],"095897700":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar del Atl\u00e1ntico"],"095897701":["Fundaci\u00f3n Nutresa"],"095897702":["Editora Nesmur Ltda"],"095897703":["Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar"],"095897704":["Ediciones Nueva Jur\u00eddica Librer\u00eda, Cajica Eduardo"],"095897705":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Cooperativas"],"095897706":["Editorial Fastbrain & Compa\u00f1\u00eda Ltda."],"095897707":["G\u00f3mez Bland\u00f3n, Oscar Javier"],"095897708":["Municipio de Medell\u00edn"],"095897709":["Anzuelo Etico Ediciones - Jhon Jairo Toro Ram\u00edrez"],"095897710":["Editorial Cupido"],"095897711":["Fundaci\u00f3n Empresa Privada Compartir"],"095897712":["Secretar\u00eda Distrital de Movilidad"],"095897713":["Editorial el Malpensante S.A."],"095897714":["Isagen S.A. ESP"],"095897715":["Universidad del Quind\u00edo"],"095897716":["Ediciones M\u00e9dicas Latinoamericanas S.A."],"095897717":["Centro de Publicaciones del Liceo Salazar y Herrera"],"095897718":["Fondo Mixto de Cultura de la Guajira"],"095897719":["Fundaci\u00f3n ECSIM Centro de Estudios en Econom\u00eda Sist\u00e9mica"],"095897720":["Alvarez Uribe, Martha Cecilia"],"095897721":["Casa Editorial Mundo de Ni\u00f1os S.A.S."],"095897722":["Centro de Ediciones y Documentaci\u00f3n"],"095897723":["Passport Academics LLC"],"095897724":["Editora Nesmur Ltda"],"095897725":["Inversiones Contraeducar"],"095897726":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia Centro Nacional de Investigaciones de Caf\u00e9"],"095897727":["Passport Academics LLC"],"095897728":["Consejo Superior de la Judicatura"],"095897729":["Federaci\u00f3n Nacional De Cafeteros De Colombia - Comit\u00e9 Departamental De Cafeteros Del Quindio"],"095897730":["Fundaci\u00f3n Gaia Amazonas"],"095897731":["Letrarte Editores S.A.S."],"095897732":["Progr\u00e1ficas y Cia Ltda"],"095897733":["Formamos Editores E.U."],"095897734":["Diakonie Apoyo en Emergencias"],"095897735":["Superintendencia de Industria y Comercio"],"095897736":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GIZ GmbH"],"095897737":["Forjemos Editores"],"095897738":["Universidad Libre - C\u00facuta"],"095897739":["Fundaci\u00f3n Compuclub"],"095897740":["Caja de Compensacion Familiar de Fenalco COMFENALCO Quindio"],"095897741":["Instituto Departamental de Bellas Artes"],"095897742":["WICCA"],"095897743":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Comfenalco Antioquia"],"095897744":["RODRIGUEZ ESPINOSA, JHON ALEXANDER"],"095897745":["Buitrago Tellez, Mar\u00eda Cristina"],"095897746":["Mayol Ediciones S.A"],"095897747":["Consultores y Editores ASEB S. A."],"095897748":["Fundaci\u00f3n Instituto para la Construcci\u00f3n de la Paz"],"095897749":["Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 Jos\u00e9 Celestino Mutis"],"095897750":["Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica"],"095897751":["Ministerio del Trabajo"],"095897752":["Did\u00e1ctica y Matem\u00e1ticas Ltda."],"095897753":["Editorial Pedagog\u00edas Alternativas S.A."],"095897754":["Promotora Cultural Colombiana S.A."],"095897755":["Promotora Cultural Colombiana S.A."],"095897756":["Corporaci\u00f3n Promotora de las Comunidades Municipales de Colombia"],"095897757":["Universidad Cat\u00f3lica de Manizales"],"095897758":["Veedur\u00eda Distrital"],"095897759":["Fussi\u00f3n Creativa"],"095897760":["Editorial Atenas Ltda."],"095897761":["Fundaci\u00f3n Manuel Mej\u00eda"],"095897762":["Fiscalia General de la Naci\u00f3n"],"095897763":["Fundaci\u00f3n Colegio Santa Mar\u00eda"],"095897764":["Grupo Distribuna SAS"],"095897765":["Corporacion avre acompa\u00f1amiento psicosocial y atenci\u00f3n en salud mental a victimas de violencia polit"],"095897766":["Universidad de Medell\u00edn"],"095897767":["Editorial Trillas de Colombia Ltda."],"095897768":["Torres Rodr\u00edguez, Rodolfo Alejandro"],"095897769":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital"],"095897770":["Instituto de Investigaciones Ambientales del Pac\u00edfico"],"095897771":["Unidad Administrativa Especial Sistema Parques Nacionales Naturales"],"095897772":["Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina"],"095897773":["Ediciones B Colombia S.A.S"],"095897774":["Herramientas Tecnol\u00f3gicas para la Gesti\u00f3n"],"095897775":["Universidad Santo Tom\u00e1s / Seccional Bucaramanga"],"095897776":["Valdivieso Camacho, Mario Gerardo"],"095897777":["La Silueta Ediciones Ltda."],"095897778":["Iregui Borda, Ernesto"],"095897779":["Unidad Administrativa Especial Sistema Parques Nacionales Naturales"],"095897780":["Universidad de los Llanos"],"095897781":["P\u00e9rez Var\u00f3n, Jorge Enrique"],"095897782":["Nika Editorial S.A."],"095897783":["Sociedad Educacional Andina S.A."],"095897784":["Nueva Legislaci\u00f3n Ltda."],"095897785":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897786":["Corporaci\u00f3n Fortalezas"],"095897787":["Asociaci\u00f3n Ind\u00edgena de Cabildos de Toribio, Tacueyo y San Francisco Proyecto NASA"],"095897788":["Coordinaci\u00f3n Arquidiocesana para la Educaci\u00f3n Religiosa Escolar Formal"],"095897789":["Vicens Vives Colombia S A S"],"095897790":["Editorial Nuevo Milenio y Libros"],"095897791":["Grupo Editorial Ib\u00e1\u00f1ez S.A.S"],"095897792":["Salazar Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Estanislao"],"095897793":["Esquenazi Cheres, Isidoro"],"095897794":["Editora Feriva Ltda."],"095897795":["Secretar\u00eda de Cultura de Cundinamarca - Departamento de Cundinamarca"],"095897796":["Humanet Ltda."],"095897797":["Consultores y Editores ASEB S. A."],"095897798":["Universidad Cat\u00f3lica de Oriente"],"095897799":["OBM CORPORATION SAS"],"095897800":["Coldid\u00e1cticas Editores"],"095897801":["World Wildlife Fund. Inc WWF"],"095897802":["Unidad Administrativa Especial Sistema Parques Nacionales Naturales"],"095897803":["Corporaci\u00f3n Colombiana de Investigaci\u00f3n Agropecuaria CORPOICA Ecorregiones Orinoquia-Amazonia"],"095897804":["C\u00e9lula Editores E.U."],"095897805":["Fundaci\u00f3n Escuela Parroquial de Catequistas"],"095897806":["Poemia su Casa Editorial, Graciela Carvajal Rodr\u00edguez"],"095897807":["Villamar\u00edn Pulido, Luis Alberto"],"095897808":["Fundaci\u00f3n Zuluka"],"095897809":["Ediciones Monserrate SAS"],"095897810":["Centro Cultural y Educativo Espa\u00f1ol Reyes Cat\u00f3licos"],"095897811":["La Carreta Editores E.U."],"095897812":["WICCA"],"095897813":["San Librario Libros Ltda."],"095897814":["Educational World Ltda"],"095897815":["Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Comfenalco Antioquia"],"095897816":["Corporaci\u00f3n Centro de Estudios Culturales"],"095897817":["Orjuela G\u00f3mez, H\u00e9ctor Hugo"],"095897818":["Fundaci\u00f3n Editores el Verbo Divino"],"095897819":["Expojom"],"095897820":["Optimus Editores S.A."],"095897821":["Corporaci\u00f3n Humanas Centro Regional de Derechos Humanos y Justicia de Genero"],"095897822":["Babel Libros S.A.S."],"095897823":["Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano"],"095897824":["Instituto de Investigaciones Ambientales del Pac\u00edfico"],"095897825":["Cangrejo Editores Ltda."],"095897826":["Fundaci\u00f3n Omacha"],"095897827":["Saieh Yaar, Ricardo Antonio"],"095897828":["Panorama Educativa Ltda"],"095897829":["Editorial La Serpiente Emplumada"],"095897830":["Instituto Popular de Capacitaci\u00f3n IPC"],"095897831":["EOS S.A.S"],"095897832":["Gr\u00e1ficas Jes Ltda."],"095897833":["Editorial Crecer S.a."],"095897834":["Expojom"],"095897835":["Editores Gr\u00e1ficos Colombia Ltda."],"095897836":["Psicom Ltda"],"095897837":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095897838":["Editorial Cultural y Cient\u00edfica PNL Tri\u00e1dica S.A."],"095897839":["CARVAJAL SOLUCIONES DE COMUNICACION S.A.S"],"095897840":["Universidad Cat\u00f3lica de Colombia"],"095897841":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897842":["Icono Editorial S.A.S."],"095897843":["Duque Linares, Jorge"],"095897844":["Biblioteca P\u00fablica Piloto"],"095897845":["En Tela Ltda"],"095897846":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia"],"095897847":["Fundaci\u00f3n Taller del Escribano"],"095897848":["Editorial Educativa Recreativa Ltda."],"095897849":["Ar\u00e9valo Pedraza, Milc\u00edades"],"095897850":["Comisi\u00f3n Nacional de Televisi\u00f3n"],"095897851":["Grupo TM S.A."],"095897852":["Fundaci\u00f3n para la Aplicaci\u00f3n y Ense\u00f1anza de las Ciencias"],"095897853":["Federaci\u00f3n Nacional De Cafeteros De Colombia - Comit\u00e9 Departamental De Cafeteros Del Quindio"],"095897854":["Universidad de Medell\u00edn"],"095897855":["Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica"],"095897856":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095897857":["Paniberica S.A.S."],"095897858":["Paniberica S.A.S."],"095897859":["Universidad Militar Nueva Granada"],"095897860":["Mayol Ediciones S.A"],"095897861":["Editorial Jur\u00eddica Iba\u00f1ez Ltda"],"095897862":["Arquidi\u00f3cesis de Tunja"],"095897863":["Paz Otero, Juan Manuel"],"095897864":["Corporaci\u00f3n Educativa al Servicio de la Calidad Amaz\u00f3nica"],"095897865":["Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar"],"095897866":["I.I.S. HispanoAm\u00e9rica Casa Editorial Ltda."],"095897867":["Corporaci\u00f3n Compromiso"],"095897868":["Hurtado de Mart\u00e1n, Adelaida"],"095897869":["Federaci\u00f3n de Ganaderos de Santander y sus Zonas de Influencia"],"095897870":["Corporaci\u00f3n Educativa al Servicio de la Calidad Amaz\u00f3nica"],"095897871":["Salazar Trujillo, Jorge Hern\u00e1n"],"095897872":["Internet Services Corporation Colombia Ltda."],"095897873":["Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar"],"095897874":["Fundaci\u00f3n Educativa y Juvenil de Colombia-FUNEJCOL"],"095897875":["Grupo Distribuna SAS"],"095897876":["Restrepo Uribe, Fernando"],"095897877":["Fondo Mixto Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes de Nari\u00f1o"],"095897878":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897879":["Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez, Guillermo / Trilce Editores"],"095897880":["Instituto Nacional para Sordos"],"095897881":["P\u00e1gina Maestra Editores Ltda."],"095897882":["Sito Comercial Ltda"],"095897883":["Arquidi\u00f3cesis de Tunja"],"095897884":["Villa Posse, Patricia"],"095897885":["Comunicaci\u00f3n M\u00e9dica Ltda."],"095897886":["Mundo Litogr\u00e1fico Editorial Educativa S.A.S."],"095897887":["Londo\u00f1o Sep\u00falveda, Gabriel. Prob."],"095897888":["Editorial Nueva Generaci\u00f3n Ltda."],"095897889":["Fundaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n de la Cultura y la Educaci\u00f3n Popular"],"095897890":["Cuervo Rojas, Gonzalo"],"095897891":["Plan International Inc"],"095897892":["Baptista Bonis, Elizabeth"],"095897893":["Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones"],"095897894":["Editorial Universitaria de Colombia Ltda."],"095897895":["Fundaci\u00f3n Karisma"],"095897896":["Servicio Geol\u00f3gico Colombiano"],"095897897":["Fundaci\u00f3n Universidad Aut\u00f3noma de Colombia"],"095897898":["Clavijo Rodr\u00edguez, Nubia Dolores"],"095897899":["Corporaci\u00f3n para el Desarrollo Comunitario y la Integraci\u00f3n Social"],"095897900":["Pallares Rinc\u00f3n, Iv\u00e1n"],"095897901":["Asociaci\u00f3n Colombiana de Universidades"],"095897902":["Federaci\u00f3n Nacional de Cultivadores de Cereales"],"095897903":["Corporaci\u00f3n San Mateo Apostol"],"095897904":["PASSCO S.A.S"],"095897905":["PASSCO S.A.S"],"095897906":["Corporaci\u00f3n Centro de Ciencia y Tecnolog\u00eda de Antioquia"],"095897907":["Sociedad de Agricultores de Colombia"],"095897908":["Editorial Cupido"],"095897909":["Congregaci\u00f3n de Padres Redentoristas"],"095897910":["Asociaci\u00f3n Visi\u00f3n Social"],"095897911":["Ediciones Hortitecnia Ltda."],"095897912":["Comlibros y Cia Ltda."],"095897913":["Editorial Lecat Ltda."],"095897914":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"095897915":["Corporaci\u00f3n Excelencia en la Justicia"],"095897916":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095897917":["C\u00e1mara de Comercio de Cali"],"095897918":["Fondo Mixto para la Promoci\u00f3n de la Cultura y las Artes de Bol\u00edvar"],"095897919":["Asociaci\u00f3n de Cabildos Ind\u00edgenas de la Zona Norte del Cauca"],"095897920":["Colectivo Aqu\u00ed y Ahora"],"095897921":["Universidad de San Buenaventura"],"095897922":["Puentes, Orlando Enrique"],"095897923":["Fundaci\u00f3n Dimelee"],"095897924":["Fundaci\u00f3n Dimelee"],"095897925":["G\u00f3mez Rojas, William Arbey"],"095897926":["Grupo Internacional de Proyectos Colombia S.A."],"095897927":["Asociaci\u00f3n Santa Rita Para Educaci\u00f3n y Promoci\u00f3n"],"095897928":["Barrio Taller Ltda."],"095897929":["Editora Netwip Internacional S.A."],"095897930":["Morales Guerrero, Andr\u00e9s Giovanny"],"095897931":["Ram\u00edrez Vera, Manuel Jos\u00e9"],"095897932":["PASSCO S.A.S"],"095897933":["PASSCO S.A.S"],"095897934":["Casella Urbano, Zully Mildred"],"095897935":["Casa Editorial Mundo de Ni\u00f1os S.A.S."],"095897936":["Asociaci\u00f3n de Colegios Jesuitas de Colombia"],"095897937":["Escuela Naval de Cadetes Almirante Padilla"],"095897938":["Grupo Editorial Edicol Ltda."],"095897939":["Torijano Mu\u00f1oz, Manuel Alberto"],"095897940":["Ord\u00f3\u00f1ez D\u00edaz, Olegario"],"095897941":["Editora Netwip Internacional S.A."],"095897942":["Fundaci\u00f3n para la Educaci\u00f3n Autogesti\u00f3n y Progreso"],"095897943":["Fundaci\u00f3n para la Educaci\u00f3n Autogesti\u00f3n y Progreso"],"095897944":["Universidad de Medell\u00edn"],"095897945":["Arango Isaza, Fernando"],"095897946":["Fundaci\u00f3n Manuel Mej\u00eda"],"095897947":["Corporaci\u00f3n Cultural Alexander Von Humboldt, Deutscher Schulverein"],"095897948":["Editorial L\u00edderes del Milenio SAS"],"095897949":["C\u00e1mara Colombiana del Libro"],"095897950":["Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica SINCHI"],"095897951":["Nueva Legislaci\u00f3n Ltda."],"095897952":["Promotora Cultural Colombiana S.A."],"095897953":["Semilla Educativa S.A.S"],"095897954":["Optimus Editores S.A."],"095897955":["Fundaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Antonio Ar\u00e9valo"],"095897956":["Academia Boyacense de Historia"],"095897957":["Mentor Colombia"],"095897958":["Universidad Aut\u00f3noma del Caribe"],"095897959":["Alcald\u00eda de Zipaquir\u00e1"],"095897960":["Universidad de San Buenaventura Cali"],"095897961":["Editora Feriva Ltda."],"095897962":["Instituto de Investigaciones Ambientales del Pac\u00edfico"],"095897963":["Latinoamericana de Estudios Ltda"],"095897964":["Programas de Orientaci\u00f3n Familiar S A S"],"095897965":["Programas de Orientaci\u00f3n Familiar S A S"],"095897966":["Programas de Orientaci\u00f3n Familiar S A S"],"095897967":["Editorial Moh\u00e1n"],"095897968":["Confederaci\u00f3n de Cooperativas de Colombia"],"095897969":["Consejo Regional Ind\u00edgena del Cauca"],"095897970":["Oviedo P\u00e9rez, Jes\u00fas"],"095897971":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Alto Magdalena CAM"],"095897972":["Corporaci\u00f3n al An\u00f3n Alateen"],"095897973":["M\u00e9todos Actualiazados de Educaci\u00f3n"],"095897974":["Avila P\u00e9rez, Alfonso Jos\u00e9"],"095897975":["Corporaci\u00f3n Instituto Tecnol\u00f3gico Iberoamericano de la Inform\u00e1tica"],"095897976":["Universidad Piloto de Colombia"],"095897977":["Herrera Guzm\u00e1n, Alberto"],"095897978":["Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible"],"095897979":["Producciones Plus SAS"],"095897980":["Passport Academics LLC"],"095897981":["Cristina Uribe Ediciones Ltda"],"095897982":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GIZ GmbH"],"095897983":["Confederaci\u00f3n Colombiana de C\u00e1maras de Comercio"],"095897984":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional Del Valle Del Cauca"],"095897985":["Artes Gr\u00e1ficas Industriales Ltda."],"095897986":["Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Risaralda"],"095897987":["Universidad Libre Bogot\u00e1"],"095897988":["Casa Editorial Varita M\u00e1gica Ltda"],"095897989":["Editorial Universitaria Alberto Merani S.A.S"],"095897990":["Fe y Alegr\u00eda de Colombia"],"095897991":["Tecnol\u00f3gico de Antioquia"],"095897992":["Amaral Dise\u00f1o SAS"],"095897993":["Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones"],"095897994":["Directorio Policial E.u."],"095897995":["La Casa Editorial Pisando Callos Ltda"],"095897996":["Asociaci\u00f3n Centro Nacional Salud, Ambiente y Trabajo Agua Viva"],"095897997":["Cedro Editores Ltda"],"095897998":["Editorial Escarabajo S.A.S"],"095897999":["Hermanas De La Caridad De Montreal"],"095898000":["Fundaci\u00f3n Organizaci\u00f3n VID"],"095898001":["Fundacion Instituto Superior De Carreras t\u00e9cnicas"],"095898002":["Editorial Universitaria de Colombia Ltda."],"095898003":["Editorial Lealon- Ernesto L\u00f3pez"],"095898004":["Discos Fuentes"],"095898005":["Asociacion Colombiana De Ingenieros De Sistemas"],"095898006":["Opci\u00f3n Imagen Y Medios Ltda"],"095898007":["Terra Editores Ltda"],"095898008":["Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros de Colombia - Oficina Central"],"095898009":["Corporaci\u00f3n Universitaria Lasallista"],"095898010":["Universidad de Medell\u00edn"],"095898011":["Ediciones Eagle"],"095898012":["Federaci\u00f3n Nacional De Avicultores"],"095898013":["Valderrema Ochoa Luis Miguel"],"095898014":["Grupo Pentacidad E.U."],"095898015":["Ediciones Pensamiento Cr\u00edtico"],"095898016":["Municipio De Tabio"],"095898017":["Iconia Limitada"],"095898018":["Federaci\u00f3n Colombiana de Ganaderos"],"095898019":["Grupo Pentacidad E.U."],"095898020":["Fundaci\u00f3n Universitaria Empresarial De La C\u00e1mara De Comercio De Bogot\u00e1"],"095898021":["Corporaci\u00f3n Para El Progreso Economico Y Social De Risaralda"],"095898022":["La Carreta Editores E.U."],"095898023":["Fundaci\u00f3n Literaria Com\u00fan Presencia"],"095898024":["Fundaci\u00f3n De Exalumnos Maristas"],"095898025":["Ingenio Risaralda S.a."],"095898026":["Fundaci\u00f3n Alvaralice"],"095898027":["Corporaci\u00f3n Revista N\u00famero"],"095898028":["Colegio Colombiano de Bibliotecolog\u00eda ASCOLBI"],"095898029":["Cuerpo De Bomberos Voluntarios De Palmira"],"095898030":["Fundaci\u00f3n Universitaria Tecnol\u00f3gico Comfenalco"],"095898031":["Universidad de San Buenaventura Seccional Cartagena"],"095898032":["Graficsa Editores Ltda"],"095898033":["Consejo Superior de la Judicatura"],"095898034":["Ediciones Paloma"],"095898035":["Poemia su Casa Editorial, Graciela Carvajal Rodr\u00edguez"],"095898036":["Revista Proa"],"095898037":["Fundaci\u00f3n Terpel"],"095898038":["Fundacion Ferrocarril De Antioquia"],"095898039":["Centro Mundial De Investigaci\u00f3n Y Capacitaci\u00f3n Para La Soluci\u00f3n De Conflictos"],"095898040":["Fundaci\u00f3n Natura"],"095898041":["Cultura Sobre Papel Casa Editorial Colombiana"],"095898042":["Servicio Nacional De Aprendizaje Sena - Regional Tolima"],"095898043":["Cooperativa Del Magisterio","Electronica I+d Ltda"],"095898044":["Cooperativa Del Magisterio"],"095898045":["Alianza Para La Prevenci\u00f3n Y El Tratamiento Del Cancer En El Ni\u00f1o- Sanar"],"095898046":["Alianza Equidad Y Desarrollo"],"095898047":["Universidad Cat\u00f3lica Luis Amig\u00f3"],"095898048":["Fundaci\u00f3n Universitaria Del Area Andina, Seccional Pereira"],"095898049":["Ramon Ribas R.cia S. En C."],"095898050":["Empresa De Renovacion Urbana"],"095898051":["Oficina del Alto Comisionado de las Naciones Unidas Para los Derechos Humanos en Colombia"],"095898052":["Ediciones Nueva Jur\u00eddica Librer\u00eda, Cajica Eduardo"],"095898053":["Municipio De Yaguara"],"095898054":["Autorregulador Del Mercado De Valores - Amv"],"095898055":["Patricia Jaramillo M. Comunicaci\u00f3n Ambiental"],"095898056":["Poemia su Casa Editorial, Graciela Carvajal Rodr\u00edguez"],"095898057":["Sherleg Laboratories S.a"],"095898058":["Fundaci\u00f3n Manuel Mej\u00eda"],"095898059":["Ideas Digitales Eu"],"095898060":["Universidad de Pamplona"],"095898061":["Corporaci\u00f3n Para La Promoci\u00f3n Del Desarrollo Rural Y Agrondustrial"],"095898062":["Fussi\u00f3n Creativa"],"095898063":["Grupo Andino De Mercadeo Estrat\u00e9gico S.a."],"095898064":["Fabricantes De Sue\u00f1os E.u."],"095898065":["Escuela Superior De Administraci\u00f3n P\u00fablica -esap-territorial Caldas"],"095898066":["Fundaci\u00f3n Iwoka"],"095898067":["Ministerio del Trabajo"],"095898068":["Asociaci\u00f3n Reserva Natural Suma-paz"],"095898069":["Comisi\u00f3n De Regulaci\u00f3n De Energ\u00eda Y Gas"],"095898070":["Corporacion De Juristas Siglo XXI"],"095898071":["Editorial La Unidad S.A."],"095898072":["Universidad del Quind\u00edo"],"095898073":["Sociedad Comercializadora Furatena Ltda"],"095898074":["Fundacion Farallones Del Norte"],"095898075":["Ram Ediciones Digitales Ltda."],"095898076":["Federaci\u00f3n de Ganaderos de Santander y sus Zonas de Influencia"],"095898077":["Federaci\u00f3n de Ganaderos de Santander y sus Zonas de Influencia"],"095898078":["Fundaci\u00f3n Escuela Parroquial de Catequistas"],"095898079":["Editorial Lecat Ltda."],"095898080":["Ecoflora Ltda."],"095898081":["Terra Arquitectura Ltda"],"095898082":["Corporaci\u00f3n Centro De Acciones Integrales Para La Mujer"],"095898083":["Asociaci\u00f3n De Artistas Sin \u00c1nimo De Lucro Helena Producciones"],"095898084":["Arte y Fotolito Arfo Editores e Impresores Ltda."],"095898085":["Nueva Legislaci\u00f3n Ltda."],"095898086":["Municipio De Sop\u00f3"],"095898087":["Fundaci\u00f3n Editorial Ep\u00edgrafe"],"095898088":["Instituto Calenda S.A.S"],"095898089":["Fondo Mixto De Cultura Del Huila"],"095898090":["Editora Universal Language Training Ltda"],"095898091":["Epm Telecomunicaciones S. A. E. S. P"],"095898092":["Pedagogia Creativa Ediciones Ltda"],"095898093":["Proyecto Cultura Y Expresi\u00f3n Viva Ltda."],"095898094":["Romero Rueda, Flor"],"095898095":["Empresa De Salud E.S.E. Del Municipio De Soacha"],"095898096":["Avila P\u00e9rez, Alfonso Jos\u00e9"],"095898097":["Asociaci\u00f3n De Autoridades Tradicionales Del Consejo Regional Indigena Crit"],"095898098":["Editorial Sabiduria Limitada"],"095898099":["Bescav Sociedad por Acciones Simplificadas"],"095898100":["Congregaci\u00f3n De Hermanas Franciscanas De Nuestra Se\u00f1ora De Lourdes"],"095898101":["Parroquia San Ram\u00f3n Nonato"],"095898102":["Organizacion Nacional Ind\u00edgena De Colombia"],"095898103":["Ediciones Pluma De Mompox S.A."],"095898104":["Instituto de Investigaciones Marinas y Costeras"],"095898105":["Memorex Principios Financieros S. A."],"095898106":["Asociaci\u00f3n Interamericana De Biocultura De Colombia"],"095898107":["Periodicas S.A.S"],"095898108":["Municipio De Envigado"],"095898109":["Socha Ediciones S.a"],"095898110":["Caja De Compensaci\u00f3n Familiar De San Andr\u00e9s Y Providencia Islas"],"095898111":["Grupo Distribuna SAS"],"095898112":["Grupo Ktdra S.A.S."],"095898113":["Ediciones Culturales De Caldas"],"095898114":["Proa Comunicaci\u00f3n"],"095898115":["Proa Comunicaci\u00f3n"],"095898116":["Red Alma Mater"],"095898117":["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit GIZ GmbH"],"095898118":["Sofex Americas Ltda"],"095898119":["Apidama Ediciones Ltda."],"095898120":["Arquidi\u00f3cesis de Tunja"],"095898121":["Editorial Pel\u00edcano"],"095898122":["Corporaci\u00f3n Interamericana De Desarrollo Indesa"],"095898123":["Vicens Vives Colombia S A S"],"095898124":["Kidsave International"],"095898125":["Corporaci\u00f3n Buena- Idea"],"095898126":["Fundaci\u00f3n Osam Conciencia Sanadora"],"095898127":["Casa Editorial S. A."],"095898128":["Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 D.C. Secretaria General"],"095898129":["Universidad de Medell\u00edn"],"095898130":["L. Vieco S.A.S"],"095898131":["Surneotr\u00f3pica"],"095898132":["Fundaci\u00f3n Universitaria Seminario Teol\u00f3gico Bautista Internacional"],"095898133":["Asociaci\u00f3n Visi\u00f3n Social"],"095898134":["Asociaci\u00f3n de la Misi\u00f3n de los Adventistas del 7\u00a7 D\u00eda Movimiento de Reforma SMI","Impresos t\u00e9cnicos Litogr\u00e1ficos Ltda."],"095898135":["Impresos t\u00e9cnicos Litogr\u00e1ficos Ltda."],"095898136":["Iglesia Centro Cristiano La Gran Comisi\u00f3n"],"095898137":["Iglesia Cristiana Menonita de Colombia"],"095898138":["Unidad de Planeaci\u00f3n Minero Energ\u00e9tica"],"095898139":["Editorial Escuela Latinoamericana De Liderazgo S.a."],"095898140":["Corporaci\u00f3n Centro de Ciencia y Tecnolog\u00eda de Antioquia"],"095898141":["Asociaci\u00f3n Manos Amigas"],"095898142":["Fundaci\u00f3n M\u00e9todo"],"095898143":["Congregacion Hermanas Bethlemitas"],"095898144":["Fundaci\u00f3n La Cosmolpolitana"],"095898145":["Instituto Distrital De Cultura Y Turismo De Barranquilla"]}