{"0972703":["R\u00e9s. Livraria, Editora & Cultura"],"0972704":["Centro de Informa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica","GEP - Gabinete de Estrat\u00e9gia e Planeamento"],"0972705":["Farnapress Edi\u00e7\u00f5es"],"0972706":["Ulmeiro. Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Livros"],"0972707":["Pl\u00e1tano - Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas"],"0972708":["Rel\u00f3gio d\u00b4\u00c1gua"],"0972709":["Difus\u00e3o Cultural"],"0972710":["Terramar"],"0972711":["Pergaminho"],"0972712":["Edi\u00e7\u00f5es Nova Gaia"],"0972713":["Melhoramentos Portugal Editora"],"0972714":["Esta\u00e7\u00e3o Nacional Tecnologia Produtos Agr\u00e1rios"],"0972715":["Comissariado P/ Europ\u00e1lia 91 - Portugal"],"0972716":["Mobilis In Mobile"],"0972717":["Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7o Turismo Macau"],"0972718":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Fam\u00edlia"],"0972719":["Ediclube. Edi\u00e7\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o do Livro"],"0972720":["Edi\u00e7\u00f5es Menabel"],"0972721":["Ant\u00f3nio Oliveira Cruz"],"0972722":["FCA. Editora de Inform\u00e1tica"],"0972723":["RTP - R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal"],"0972724":["Quid Juris"],"0972725":["Centro de Psicologia Cl\u00ednica"],"0972726":["S. P. B."],"0972727":["Interpropo"],"0972728":["Alves - Afonso Manuel"],"0972729":["Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia. Secretaria Geral"],"0972730":["Marus Editores"],"0972731":["Planeta Editora"],"0972732":["Instituto do Emprego e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"0972733":["Permanyer Portugal"],"0972734":["Comiss\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional do Norte"],"0972735":["Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. Faculdade de Motricidade Humana"],"0972736":["Instituto Dr. A. Nobre"],"0972737":["AICEP. Ag\u00eancia para o Investimento e Com\u00e9rcio Externo de Portugal"],"0972738":["Editora Boa Nova"],"0972739":["Funda\u00e7\u00e3o Serralves"],"0972740":["Corpo Nacional Escutas"],"0972741":["Direc\u00e7\u00e3o Geral do Ensino Superior"],"0972742":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Educa\u00e7\u00e3o"],"0972743":["Livraria Estante"],"0972744":["Patrim\u00f3nia"],"0972745":["Instituto Polit\u00e9cnico de Bragan\u00e7a"],"0972746":["Ediclube. Edi\u00e7\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o do Livro"],"0972747":["Planeta Agostini"],"0972748":["Temas da Actualidade"],"0972749":["ELCLA Editora"],"0972750":["Everest Editora"],"0972751":["Paulinas Editora"],"0972752":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia"],"0972753":["Edi\u00e7\u00f5es Prumo"],"0972754":["Fim de S\u00e9culo"],"0972755":["Jornal Cultura"],"0972756":["Girassol Edi\u00e7\u00f5es"],"0972757":["Lidel"],"0972758":["GPEARI. Gabinete de Estrat\u00e9gia, Planeamento e Avalia\u00e7\u00e3o Culturais"],"0972759":["Temas e Debates"],"0972760":["Livros de Vida"],"0972761":["Santillana Editores, S.A."],"0972762":["Edi\u00e7\u00f5es Cosmos"],"0972763":["Instituto Portugu\u00eas da Qualidade"],"0972764":["Instituto Geogr\u00e1fico Ex\u00e9rcito"],"0972765":["Instituto Geogr\u00e1fico Ex\u00e9rcito"],"0972766":["Impala. Departamento Livros Juvenis/Infantis"],"0972767":["Editorial Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o"],"0972768":["Marketing e Servi\u00e7os Lobo - Edi\u00e7\u00f5es"],"0972769":["Culturgest Funda\u00e7\u00e3o Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"0972770":["Pl\u00e1tano Editora"],"0972771":["Instituto Piaget"],"0972772":["Edi\u00e7\u00f5es Colibri. Faculdade de Letras"],"0972773":["Mcgraw-Hill Portugal"],"0972774":["Celta"],"0972775":["Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas, I.P."],"0972776":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural"],"0972777":["Editorial Est\u00fadios Cor"],"0972778":["Universidade de \u00c9vora. Reitoria"],"0972779":["CENFIM - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional da Ind\u00fastria Metalurgia e Metalomec\u00e2nica"],"0972780":["\u00c2ncora Editora"],"0972781":["Academia da Marinha"],"0972782":["Colares Editora"],"0972783":["Instituto de Inova\u00e7\u00e3o Educacional"],"0972784":["Editorial Franciscana"],"0972785":["Funda\u00e7\u00e3o Oriente"],"0972786":["I. C. P.","ICP - ANACOM"],"0972787":["Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"0972788":["Vida Econ\u00f3mica"],"0972789":["UA Editora"],"0972790":["Instituto Geogr\u00e1fico Ex\u00e9rcito"],"0972791":["Centralivros"],"0972792":["G\u00f3tica 2000"],"0972793":["Minutos de Leitura Edi\u00e7\u00f5es"],"0972794":["Hugin Editores"],"0972795":["Livros Cotovia"],"0972796":["Climepsi Editores"],"0972797":["Medialivros. Actividades Editoriais"],"0972798":["Edi\u00e7\u00f5es Minervacoimbra"],"0972799":["Sebenta Editora"],"09728000":["Europa Editora"],"09728001":["Departamento Recursos Humanos Sa\u00fade"],"09728002":["Quercus. Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"],"09728003":["Instituto Apoio \u00c0 Crian\u00e7a"],"09728004":["Comiss\u00e3o Cultural da Marinha"],"09728005":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Comunidades"],"09728006":["Associa\u00e7\u00e3o Ahmadia Isl\u00e3o"],"09728007":["Pr\u00f3 - Luz"],"09728008":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"09728009":["Munic\u00edpio Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"],"09728010":["Roteiro Campista"],"09728011":["Acontecimento"],"09728012":["Funda\u00e7\u00e3o Eng\u00ba Ant\u00f3nio Almeida","Munic\u00edpio Montalegre"],"09728013":["IPOR - Instituto Portugu\u00eas do Oriente"],"09728014":["Escola Medicina Dr. Ricardo Carvalho"],"09728015":["Europer Edi\u00e7\u00f5es e Comercializa\u00e7\u00e3o Cromos"],"09728016":["Litoral"],"09728017":["Estu\u00e1rio"],"09728018":["Dimens\u00e3o 6"],"09728019":["Cebolo - Eurico Augusto"],"09728020":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Portos Navega\u00e7\u00e3o e Transportes Maritimos"],"09728021":["UA Editora"],"09728022":["Munic\u00edpio Porto. Servi\u00e7o de Museus"],"09728023":["Instituto da Vinha e do Vinho"],"09728024":["G. E. P. A. - Grupo de Estudos do Patrim\u00f3nio Arcuense"],"09728025":["Universidade do Porto. Reitoria"],"09728026":["Autores de Braga"],"09728027":["Celta"],"09728028":["Livros Cotovia"],"09728029":["Gabinete Planeamento e Pol\u00edtica Agro-Alimentar"],"09728030":["Gabinete Pol\u00edtica Legislativa e Planeamento"],"09728031":["Centro Estudos Camilianos"],"09728032":["Registrade - Informa\u00e7\u00e3o"],"09728033":["Livraria Rodrigues"],"09728034":["Infub"],"09728035":["Ediforum"],"09728036":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Psicologia. EDUCA - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos e Publicidade"],"09728037":["Santa Cruz Inform\u00e1tica"],"09728038":["Lua Viajante"],"09728039":["Revista T\u00e9cnica Autom\u00f3vel"],"09728040":["Diel"],"09728041":["C. I. R. A. D."],"09728042":["Z\u00e9nite - Edi\u00e7\u00f5es Gest\u00e3o"],"09728043":["Munic\u00edpio Leiria"],"09728044":["V. I. P. - Vista Ib\u00e9rica Publica\u00e7\u00f5es"],"09728045":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Faculdade de Teologia"],"09728046":["F. E. D. R. A. V. E."],"09728047":["Edi\u00e7\u00f5es Colibri. Faculdade de Letras"],"09728048":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Estudos de Sociologia"],"09728049":["Proinfec S. A."],"09728050":["Munic\u00edpio Guimar\u00e3es"],"09728051":["Ediprof"],"09728052":["Grupo Pro-\u00c9vora"],"09728053":["Edi\u00e7\u00f5es Simposium","Ubmmedica Publica\u00e7\u00f5es"],"09728054":["P. E - Edi\u00e7\u00f5es"],"09728055":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Qu\u00edmica"],"09728056":["Intercultura"],"09728057":["Edi\u00e7\u00f5es Passionistas"],"09728058":["Associa\u00e7\u00e3o Estudos Defesa Patrim\u00f3nio"],"09728059":["Centro Unesco Porto"],"09728060":["E. R. L. E. Vida"],"09728061":["Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"],"09728062":["A. P. - Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728063":["Universidade do Minho. Centro de Estudos Human\u00edsticos"],"09728064":["Galeria Nasoni"],"09728065":["Talento"],"09728066":["C. E. S. D.o. Centro Europeu de Estat\u00edstica dos Pa\u00edses em Vias de Desenvolvimento"],"09728067":["C. I. D. In. E.. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o, Difus\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o Educacional"],"09728068":["D. E. C. O."],"09728069":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Faculdade de Direito"],"09728070":["Usus Editora"],"09728071":["Comiss\u00e3o Nacional Pol\u00edtica Terceira Idade"],"09728072":["Lusolivro"],"09728073":["Edi\u00e7\u00f5es Alves Costa"],"09728074":["Eurobrape"],"09728075":["Edi\u00e7\u00f5es Mic"],"09728076":["Reproscan"],"09728077":["G. E. A. - Grupo Estudos Algarvios"],"09728078":["Sociedade Martins Sarmento"],"09728079":["Observat\u00f3rio Astron\u00f3mico de Coimbra"],"09728080":["Editora Internacional"],"09728081":["Edi\u00e7\u00f5es Cosmos"],"09728082":["Legis Editora"],"09728083":["Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas, I.P."],"09728084":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o. Associa\u00e7\u00e3o de Psic\u00f3logos Portugueses"],"09728085":["Graficria"],"09728086":["Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os Trabalho e Emprego"],"09728087":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural"],"09728088":["O Progresso Foz"],"09728089":["IFADAP. Instituto Financiamento e Apoio ao Desenvolvimento da Agricultura e Pescas"],"09728090":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Braga. Servi\u00e7o de Publica\u00e7\u00f5es. Faculdade de Teologia"],"09728091":["Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os Educa\u00e7\u00e3o Juventude"],"09728092":["Instituto Superior de Economia e Gest\u00e3o ISEG"],"09728093":["Instituto Superior Estat\u00edstica e Gest\u00e3o Informa\u00e7\u00e3o"],"09728094":["Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa"],"09728095":["Estar Editora"],"09728096":["Minist\u00e9rio do Ambiente, do Ordenamento do Territ\u00f3rio e do Desenvolvimento Regional. Departamento de Prospectiva e Planeamento e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"09728097":["Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas, I.P."],"09728098":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o"],"09728099":["Colares Editora"],"09728100":["Inforfi","Inforfi Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728101":["A Folha Cultural"],"09728102":["Textual - Novoimbondeiro"],"09728103":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Turismo Lisboa","Turismo de Portugal, I. P."],"09728104":["Fora do Texto"],"09728105":["Medisa"],"09728106":["Parque Expo\u00b4 98"],"09728107":["Instituto Arquivos Nacionais / Torre Tombo"],"09728108":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Professores de Biologia e Geologia"],"09728109":["Instituto de Estudos Estrat\u00e9gicos Internacionais"],"09728110":["Tower Comunications"],"09728111":["Rocco Portugal"],"09728112":["Barbosa - Beatriz Rodrigues","Beatriz Rodrigues. Barbosa"],"09728113":["Ether / Vale Tudo Menos Tirar Olhos"],"09728114":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Designers"],"09728115":["Angelus Novus"],"09728116":["Abril / Controljornal"],"09728117":["Munic\u00edpio Mira"],"09728118":["Pedra Formosa"],"09728119":["Edi\u00e7\u00f5es Cosmos","Livraria Arco-Iris"],"09728120":["Design e Publica\u00e7\u00f5es Eficiente - Arte"],"09728121":["Culturgest Funda\u00e7\u00e3o Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"09728122":["Movimento Nova Era"],"09728123":["Instituto Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"09728124":["Munic\u00edpio Albufeira"],"09728125":["N. P. A. - Consultores Internacionais"],"09728126":["Esta\u00e7\u00e3o Zoot\u00e9cnica Nacional"],"09728127":["Expo\u00b4 98. Comissariado da Exposi\u00e7\u00e3o de Lisboa"],"09728128":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Museu"],"09728129":["Grupo Amigos Lagos"],"09728130":["Livraria da Universidade"],"09728131":["Centro Nacional Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica"],"09728132":["Mundo Columb\u00f3filo"],"09728133":["Culsete"],"09728134":["Turinta - Turismo Internacional"],"09728135":["Minist\u00e9rio Agricultura Desenvolvimento Rural e Pescas. Secretaria Geral"],"09728136":["Portuconsulta"],"09728137":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural"],"09728138":["Centralivros"],"09728139":["Pardal - Sid\u00f3nio Costa"],"09728140":["P\u00e1gina a P\u00e1gina"],"09728141":["Margens"],"09728142":["J. A. V. Audiovisuais"],"09728143":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Com\u00e9rcio e Concorr\u00eancia"],"09728144":["Amigos dos A\u00e7ores - Associa\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"],"09728145":["Centro Estratigrafia Paleobiologia"],"09728146":["Campo das Letras"],"09728147":["Funda\u00e7\u00e3o Macau"],"09728148":["Radiodifus\u00e3o Portuguesa"],"09728149":["Departamento Estat\u00edstica"],"09728150":["Const\u00e2ncia Editores"],"09728151":["Escola Secund\u00e1ria D. Sancho I","Granroma. Centro de Forma\u00e7\u00e3o"],"09728152":["APSIOT. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Profissionais em Sociologia Industrial, das Organiza\u00e7\u00f5es e do Trabalho","Instituto Desenvolvimento Regional. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Publicidade / DSAC","N\u00facleo Estudos Comunica\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"09728153":["E. C. I. I."],"09728154":["Associa\u00e7\u00e3o Patrim\u00f3nio Hist\u00f3rico"],"09728155":["E. R. L."],"09728156":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito"],"09728157":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Associa\u00e7\u00e3o de Trabalhadores"],"09728158":["Inforsalus"],"09728159":["Associa\u00e7\u00e3o Auditores Cursos Defesa Nacional"],"09728160":["Instituto Teatro Paulo Quintela"],"09728161":["Program Committee Of PME XVIII"],"09728162":["Deco Proteste Editores"],"09728163":["Pendor"],"09728164":["Letra Grande"],"09728165":["Edi\u00e7\u00f5es Dinossauro"],"09728166":["E. C. E. C. - Multimedia Empresa Editorial"],"09728167":["Tavares - Lu\u00eds Augusto Afonso"],"09728168":["Instituto Cl\u00ednica Geral Zona Sul"],"09728169":["Coutinho - Salvador"],"09728170":["G. E. P.. Minist\u00e9rio Ind\u00fastria e Energia"],"09728171":["Festival Internacional Teatro"],"09728172":["Citeforma"],"09728173":["Edi\u00e7\u00f5es Scribo"],"09728174":["Munic\u00edpio Ovar"],"09728175":["Vida Econ\u00f3mica"],"09728176":["Funda\u00e7\u00e3o Centro Cultural de Bel\u00e9m"],"09728177":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"09728178":["Grifo"],"09728179":["P\u00fablico"],"09728180":["Munic\u00edpio Santo Tirso"],"09728181":["Distribui\u00e7\u00e3o Multilar - Edi\u00e7\u00e3o, Promo\u00e7\u00e3o"],"09728182":["Instituto Superior Polit\u00e9cnico Gaya"],"09728183":["Sol XXI"],"09728184":["Funda\u00e7\u00e3o Fernando Pessoa"],"09728185":["Comunidade Emanuel"],"09728186":["Grupo Trabalho. Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o e Comiss\u00e3o dos Descobrimentos"],"09728187":["APDMC. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento do Mercado de Capitais"],"09728188":["Nomen Prod. Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728189":["O Peixinho"],"09728190":["Departamento Engenharia Rural"],"09728191":["I. A. P. M. E. I.","IAPMEI - Instituto de Apoio \u00e0s Pequenas e M\u00e9dias Empresas e \u00e0 Inova\u00e7\u00e3o"],"09728192":["Munic\u00edpio Moura"],"09728193":["Nova Presen\u00e7a"],"09728194":["Via Lactea"],"09728195":["APPACDM Braga. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"09728196":["Alternativa Positiva"],"09728197":["A. E. C. O. P. S."],"09728198":["Tempus"],"09728199":["D. I. D."],"09728200":["Editora Nova Educa\u00e7\u00e3o"],"09728201":["Caeiro - Baltazar de Matos"],"09728202":["Dinapress"],"09728203":["Par\u00f3quia Santa Cristina Meadela"],"09728204":["Munic\u00edpio Mafra"],"09728205":["Fel\u00edcio e Cabral"],"09728206":["Brasil - Reis"],"09728207":["Gomes - A. Sousa"],"09728208":["Bastos - Jacinto Rodrigues"],"09728209":["Munic\u00edpio Sintra. Departamento de Cultura e Turismo"],"09728210":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Energia"],"09728211":["Nova Livraria Di\u00e1rio Minho"],"09728212":["Livraria Ler"],"09728213":["Santu\u00e1rio de F\u00e1tima"],"09728214":["A. A. A. Edi\u00e7\u00f5es"],"09728215":["Munic\u00edpio Viseu"],"09728216":["Departamento Filosofia"],"09728217":["Al Furq\u00e1n"],"09728218":["Edi\u00e7\u00f5es Jorge Cabrita"],"09728219":["Centro Estudos Pessoanos"],"09728220":["Gomes - Jesu\u00e9 Pinharanda"],"09728221":["Fraternidade Esp\u00edrita Crist\u00e3"],"09728222":["Academia da Marinha"],"09728223":["A. E. P. E. C."],"09728224":["Fomento"],"09728225":["Museu Nacional do Azulejo"],"09728226":["A. P. G. T. R. H."],"09728227":["Conven\u00e7\u00e3o Teatral"],"09728228":["Educa Material Did\u00e1ctico"],"09728229":["Torga - Miguel"],"09728230":["Futuro Presente"],"09728231":["Doc-Documenta\u00e7\u00e3o Escolar"],"09728232":["Novas da Alegria"],"09728233":["Instituto dos Vinhos do Douro e do Porto, IP","Universidade do Porto. GEHVID \u2013 Grupo de Estudos de Hist\u00f3ria da Viticultura Duriense. Faculdade de Letras"],"09728234":["Padre Rolo - Ra\u00fal de Almeida"],"09728235":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto Oriental"],"09728236":["Hist\u00f3ria e Etnografia Instituto Portugu\u00eas Arqueologia"],"09728237":["Galeria Pedro Oliveira"],"09728238":["Euro - Forma\u00e7\u00e3o"],"09728239":["Pomo - Portugal Moderno"],"09728240":["Secretariado Geral do Episcopado"],"09728241":["Munic\u00edpio Vila Franca de Xira","Museu Municipal de Vila Franca de Xira"],"09728242":["Getenco"],"09728243":["Galeria Quadrado Azul"],"09728244":["Adri\u00e3o - Victor Manuel"],"09728245":["Instituto Piaget"],"09728246":["Eco do Funchal"],"09728247":["Pandora"],"09728248":["Home English"],"09728249":["Escola Pesca e da Marinha de Com\u00e9rcio"],"09728250":["Const\u00e2ncia Editores"],"09728251":["Ecoteca"],"09728252":["S. A. F."],"09728253":["Funda\u00e7\u00e3o Ricardo Esp\u00edrito Santo Silva"],"09728254":["Associa\u00e7\u00e3o Casa dos Estudantes do Imp\u00e9rio"],"09728255":["Silva - Agostinho Domingos Rego da"],"09728256":["Junta Investiga\u00e7\u00f5es Ultramar"],"09728257":["Estrat\u00e9gias Criativas"],"09728258":["Domingos Castro. Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas e Culturais"],"09728259":["Munic\u00edpio Lisboa. Departamento Turismo"],"09728260":["Fora do Texto"],"09728261":["Munic\u00edpio Sines"],"09728262":["Associa\u00e7\u00e3o In Loco"],"09728263":["Centro Estudos Hist\u00f3ria Atl\u00e2ntico","Centro de Estudos de Hist\u00f3ria do Atl\u00e2ntico"],"09728264":["Vieira - Vitor Manuel Henriques"],"09728265":["Consolata Editora"],"09728266":["A. Rocha"],"09728267":["F\u00e1brica Letras"],"09728268":["Direc\u00e7\u00e3o Geral de Energia e Geologia"],"09728269":["Instituto Prospectiva"],"09728270":["Perfil - Consultores Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728271":["Solil\u00f3quio"],"09728272":["A. T. T."],"09728273":["Centro Crist\u00e3o Palavra Viva"],"09728274":["Waldemar Paralela de Abreu"],"09728275":["Lyon Multim\u00e9dia"],"09728276":["Regi\u00e3o Sa\u00fade Lisboa e Vale Tejo"],"09728277":["Fundamentos Editora"],"09728278":["C. N. S."],"09728279":["Livros do Oriente","Munic\u00edpio Ilhas. Departamento Ac\u00e7\u00e3o Cultural"],"09728280":["Virar P\u00e1gina"],"09728281":["Edi\u00e7\u00f5es J. P. G.","Edi\u00e7\u00f5es JPG"],"09728282":["Ant\u00f3nio Silva Lemos - Artes Gr\u00e1ficas"],"09728283":["Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Jacinto Magalh\u00e3es"],"09728284":["Munic\u00edpio Amadora"],"09728285":["Munic\u00edpio Idanha-A-Nova"],"09728286":["Secretariado Nacional de Liturgia"],"09728287":["T. N. - T\u00e3o Natural"],"09728288":["Edi\u00e7\u00f5es Colibri. Faculdade de Letras"],"09728289":["Centro Estudos do Mar"],"09728290":["Iberconsult"],"09728291":["Associa\u00e7\u00e3o para o Planeamento da Fam\u00edlia"],"09728292":["Correio Madeira"],"09728293":["S\u00e9culo XXI"],"09728294":["Pedranocharco"],"09728295":["Instituto Polit\u00e9cnico de Macau"],"09728296":["Edi\u00e7\u00f5es Universit\u00e1rias Lus\u00f3fonas. Biblioteca"],"09728297":["Silva - Arnaldo Adriano Barros Teixeira"],"09728298":["Mcgraw-Hill Portugal"],"09728299":["Mundicultura"],"09728300":["P. P. D. R. - Promo\u00e7\u00e3o Potencial Desenvolvimento Regional"],"09728301":["Erasmos"],"09728302":["Grupo de Amigos do Museu dos CTT"],"09728303":["Dias - Delfim Tom\u00e1s Rocha"],"09728304":["P. I. M. - Publica\u00e7\u00f5es Ilustradas Multicor"],"09728305":["Contempor\u00e2nea Editores"],"09728306":["Centro Norte Sul"],"09728307":["Vida Econ\u00f3mica"],"09728308":["C. E. S. D. E. T. - COOPERATIVA DE ENSINO SUPERIOR DESENVOLVIMENTO SOCIAL ECON\u00d3MICO E TECNOL\u00d3GICO"],"09728309":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Profissional para o Sector Alimentar"],"09728310":["Hugin Editores"],"09728311":["Editorial Blau"],"09728312":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Emprego e das Rela\u00e7\u00f5es de Trabalho"],"09728313":["Edi\u00e7\u00f5es Mortas"],"09728314":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Administra\u00e7\u00e3o Educativa"],"09728315":["Munic\u00edpio Maia"],"09728316":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa C\u00e3o Serra da Estrela"],"09728317":["Edi\u00e7\u00f5es Livro Branco"],"09728318":["Livraria Minerva"],"09728319":["A Mar Arte"],"09728320":["Heli\u00f3polis"],"09728321":["Autoridade para as Condi\u00e7\u00f5es do Trabalho ACT"],"09728322":["Fisiopraxis - Edi\u00e7\u00f5es Eupraxis"],"09728323":["Casa Fernando Pessoa"],"09728324":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"09728325":["Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"09728326":["Edi\u00e7\u00f5es Gustave Eiffel"],"09728327":["Civis"],"09728328":["Livraria Bizantina"],"09728329":["Instituto Piaget"],"09728330":["NICIF. N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica de Inc\u00eandios Florestais"],"09728331":["Monte Esperan\u00e7a"],"09728332":["F. G. P. Editores"],"09728333":["O Contador de Hist\u00f3rias"],"09728334":["Escritor"],"09728335":["Centro Estudos Africanos"],"09728336":["Cnotinfor"],"09728337":["Publica\u00e7\u00f5es Universit\u00e1rias Portuguesas"],"09728338":["Encontros de Fotografia"],"09728339":["Secretaria Coordenador Programas Educa\u00e7\u00e3o Multicultural"],"09728340":["Museu Nogueira da Silva"],"09728341":["Edi\u00e7\u00f5es Jorge Phyttas Raposo"],"09728342":["G. R. A. S. P."],"09728343":["Evas\u00e3o Edi\u00e7\u00f5es"],"09728344":["Margin\u00e1lia Editora"],"09728345":["Edi\u00e7\u00f5es Magno"],"09728346":["Cadernos Caos"],"09728347":["Dire\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria e Cultura Militar"],"09728348":["Soares - Carlos Guedes"],"09728349":["Gabinete Gestor P. O. E."],"09728350":["Gomes - Alves"],"09728351":["Frenesi"],"09728352":["Editorial Nascimento"],"09728353":["Instituto de Inova\u00e7\u00e3o Educacional"],"09728354":["Diocese de Beja. Departamento do Patrim\u00f3nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico"],"09728355":["E. D. U. T. E. C. - Tecnologias Educa\u00e7\u00e3o"],"09728356":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Hist\u00f3ria"],"09728357":["M. C. V. - Gabinete T\u00e9cnico Arte Design Gr\u00e1fico"],"09728358":["Publicadora Atl\u00e2ntico"],"09728359":["Gabinete Apoio Ao Ensino Superior"],"09728360":["Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o"],"09728361":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Centro de Estudos de Hist\u00f3ria Religiosa"],"09728362":["Euronext Lisbon"],"09728363":["Euro-Libris"],"09728364":["Nova Editorial Rocco"],"09728365":["F. E. R. A."],"09728366":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Educa\u00e7\u00e3o A\u00e7ores"],"09728367":["Programa Promo\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o P/ Sa\u00fade"],"09728368":["Conselho Nacional \u00c9tica para as Ci\u00eancias da Vida"],"09728369":["Nova Arrancada"],"09728370":["Academia da Marinha"],"09728371":["Centro Estudos Marinha - Academia Marinha"],"09728372":["G. G. E. - Guia Geral Empresas"],"09728373":["Observat\u00f3rio Europeu Drogas e Toxidepend\u00eancia"],"09728374":["Terreiro Editora"],"09728375":["Raiz Editora"],"09728376":["Soares da Costa Constru\u00e7\u00e3o, SGPS, SA"],"09728377":["Lexicultural"],"09728378":["Centralivros"],"09728379":["Mar de Letras"],"09728380":["Ciberbit","Humorgrafe"],"09728381":["Cruz Azul Portugal"],"09728382":["Penha - Rui S."],"09728383":["Lusoci\u00eancia"],"09728384":["Mediana"],"09728385":["Oceano Liarte Editores"],"09728386":["Funda\u00e7\u00e3o Eng\u00ba Ant\u00f3nio Almeida"],"09728387":["Edi\u00e7\u00f5es Inapa"],"09728388":["C. E. C. O. A."],"09728389":["Lusomundo Editores"],"09728390":["Sebenta Editora"],"09728391":["APES. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Economia da Sa\u00fade"],"09728392":["Casa da Cerca. Centro de Arte Contempor\u00e2nea"],"09728393":["Editorial Diferen\u00e7a"],"09728394":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Departamento de Matem\u00e1tica"],"09728395":["Conselho Econ\u00f3mico e Social"],"09728396":["Expo\u00b4 98. Comissariado da Exposi\u00e7\u00e3o de Lisboa","Expo\u00b4 98. Comissariado da Exposi\u00e7\u00e3o d Lisboa"],"09728397":["Universidade Lus\u00edada Editora"],"09728398":["Jumbo Editores"],"09728399":["CITE. Comiss\u00e3o para a Igualdade no Trabalho e no Emprego"],"09728400":["Instituto Superior Psicologia Aplicada"],"09728401":["C. T. I. - Centro Tecnologias Informa\u00e7\u00e3o"],"09728402":["Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas, I.P.","Jos\u00e9 Manuel da Luz Rom\u00e3o"],"09728403":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o de Museus e Pal\u00e1cios"],"09728404":["Garrido Artes Gr\u00e1ficas"],"09728405":["Secretariado Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"09728406":["Crise Luxuosa - Jos\u00e9 Sousa Editor"],"09728407":["Instituto Piaget"],"09728408":["Publica\u00e7\u00f5es Quipu"],"09728409":["Ar\u00edon Publica\u00e7\u00f5es"],"09728410":["Caima Press"],"09728411":["Serra Nevada"],"09728412":["Viallelle - Serge"],"09728413":["Elefante Editores"],"09728414":["Cultarte - Jos\u00e9 Antunes Ribeiro"],"09728415":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Tecnologia e Gest\u00e3o"],"09728416":["Paz - Editora Multim\u00e9dia"],"09728417":["Departamento do Ensino Secund\u00e1rio. Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o"],"09728418":["Centralivros"],"09728419":["Ag\u00eancia Portuguesa do Ambiente"],"09728420":["Marina Editores"],"09728421":["Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior. GPEARI - Gabinete de Planeamento, Estrat\u00e9gia, Avalia\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"09728422":["Only Multim\u00e9dia"],"09728423":["Livros Cotovia"],"09728424":["APPACDM Braga. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"09728425":["Infarmed"],"09728426":["C. A. T. I.","Centro Atl\u00e2ntico"],"09728427":["Editora Vulgata"],"09728428":["Portugal - Frankfurt 97"],"09728429":["Inspec\u00e7\u00e3o Geral Educa\u00e7\u00e3o"],"09728430":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Ambiente Centro"],"09728431":["Instituto Polit\u00e9cnico Set\u00fabal. Centro Gr\u00e1fico"],"09728432":["Padres Vicentinos"],"09728433":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Rela\u00e7\u00f5es Econ\u00f3micas Internacionais"],"09728434":["Dinternal"],"09728435":["Edi\u00e7\u00f5es Atena"],"09728436":["IPLB. Instituto Portugu\u00eas do Livro e das Bibliotecas"],"09728437":["Instituto Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"09728438":["Comiss\u00e3o Nacional Elei\u00e7\u00f5es"],"09728439":["Editora Tem\u00e1tica"],"09728440":["Polvo"],"09728441":["Imaginarium"],"09728442":["Instituto Nacional de Estat\u00edstica. Direc\u00e7\u00e3o Regional Alentejo"],"09728443":["Lagotex II Comunica\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia"],"09728444":["Centro Leonardo Coimbra"],"09728445":["Gabinete T\u00e9cnico Editores"],"09728446":["Espa\u00e7o Oikos"],"09728447":["Editorial Franciscana"],"09728448":["Caderno Verde"],"09728449":["Climepsi Editores"],"09728450":["T. D. C. - Tecnologia Comunica\u00e7\u00f5es"],"09728451":["Centro Portugu\u00eas Fotografia"],"09728452":["Jo\u00e3o Manuel Felix Galizes (Exot\u00e9ria)"],"09728453":["Forum M"],"09728454":["Roche Farmac\u00eautica"],"09728455":["Edi\u00e7\u00f5es Didask\u00e1lia"],"09728456":["Santos Barosa - Vidros"],"09728457":["Autor / Dislivro"],"09728458":["Comiss\u00e3o Municipal Descobrimentos"],"09728459":["P\u00e9 de P\u00e1gina Editores"],"09728460":["Instituto Desporto Portugal"],"09728461":["Lyon Multim\u00e9dia"],"09728462":["Centro Cultural Calouste Gulbenkian"],"09728463":["Leianaia"],"09728464":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa"],"09728465":["Funda\u00e7\u00e3o Eug\u00e9nio de Andrade"],"09728466":["P. P. S. - Publica\u00e7\u00f5es Preven\u00e7\u00e3o Sa\u00fade"],"09728467":["Funda\u00e7\u00e3o Arpad Szenes"],"09728468":["Azevedo - Lu\u00eds Bivar-Wienholtz"],"09728469":["EDITOR DE CONTROLO","IST Press Instituto Superior T\u00e9cnico"],"09728470":["Moderna Editorial Lavores"],"09728471":["Garrido Artes Gr\u00e1ficas"],"09728472":["\u00c1reas Editora"],"09728473":["Edi\u00e7\u00f5es Gailivro"],"09728474":["In-Libris"],"09728475":["Instituto Gen\u00e9tica M\u00e9dica Dr. Jacinto Magalh\u00e3es"],"09728476":["Centro Estudos Investiga\u00e7\u00e3o Sa\u00fade"],"09728477":["C\u00edrculo Teixeira Gomes. Associa\u00e7\u00e3o pelo Algarve"],"09728478":["Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para a Infec\u00e7\u00e3o VIH/SIDA"],"09728479":["Argumentum"],"09728480":["Livrimpor"],"09728481":["Mariposa Azual"],"09728482":["A. J. E."],"09728483":["Livros e Leituras"],"09728484":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Ambiente e Ordenamento do Territ\u00f3rio Alentejo"],"09728485":["Formasau. Forma\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade, Lda."],"09728486":["Instituto Hidrogr\u00e1fico"],"09728487":["Bedeteca de Lisboa"],"09728488":["Observat\u00f3rio das Actividades Culturais"],"09728489":["Entidade Reguladora do Sector El\u00e9ctrico"],"09728490":["Roma Editora"],"09728491":["Munic\u00edpio Santar\u00e9m"],"09728492":["Versus"],"09728493":["Funda\u00e7\u00e3o C\u00edrculo de Leitores"],"09728494":["101 Noites. Cria\u00e7\u00e3o de Produtos Culturais"],"09728495":["Expo\u00b4 98. Comissariado da Exposi\u00e7\u00e3o de Lisboa"],"09728496":["Destarte"],"09728497":["Munic\u00edpio Palmela. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728498":["EP - Estradas de Portugal"],"09728499":["Logilivro"],"09728500":["Princ\u00edpia Editora","Saitedaqui"],"09728501":["Lusomundo Editores"],"09728502":["Encontro Editora"],"09728503":["Associa\u00e7\u00e3o Jornalistas e Escritores Algarve"],"09728504":["S\u00e1bia Mail - Venda Bens e Servi\u00e7os"],"09728505":["Munic\u00edpio Silves. Divis\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Turismo e Patrim\u00f3nio"],"09728506":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Pescas do Norte. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas"],"09728507":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09728508":["Munic\u00edpio Oeiras"],"09728509":["Munic\u00edpio \u00c9vora"],"09728510":["I. H. E. R. A."],"09728511":["Flores e Jardins Arte"],"09728512":["Quod Editor"],"09728513":["Sair da Casca"],"09728514":["Federa\u00e7\u00e3o Associa\u00e7\u00f5es Juvenis Distrito Porto"],"09728515":["Baleia Azul Edi\u00e7\u00f5es"],"09728516":["Papa-Letras"],"09728517":["Munic\u00edpio Lisboa. Departamento Bibliotecas e Arquivos / Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Arquivos"],"09728518":["Lusogef"],"09728519":["Edi\u00e7\u00f5es Castel\u00e3o"],"09728520":["Publicosmos"],"09728521":["Ag\u00eancia para a Energia ADENE"],"09728522":["Bodywell"],"09728523":["Nihil Obstat Edi\u00e7\u00f5es"],"09728524":["Secretariado dos Pastorinhos"],"09728525":["Marques - Ant\u00f3nio Manuel Vicente"],"09728526":["Associa\u00e7\u00e3o Museu da Imprensa"],"09728527":["Centro Arte S. Jo\u00e3o da Madeira"],"09728528":["Liarte"],"09728529":["Fenda"],"09728530":["Praeducar"],"09728531":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Filosofia"],"09728532":["Editorial Parceria"],"09728533":["Universidade do Minho. Reitoria"],"09728534":["Hugin Editores"],"09728535":["Quarteto Editora"],"09728536":["E. I. N.. Edi\u00e7\u00f5es Iniciativas N\u00e1uticas"],"09728537":["Edi\u00e7\u00f5es Livro Directo"],"09728538":["Nova Etapa"],"09728539":["Edi\u00e7\u00f5es Culturais do Subterr\u00e2neo"],"09728540":["Bruno de Almeida - Filmes e V\u00eddeo"],"09728541":["Sinais de Fogo"],"09728542":["Instituto Polit\u00e9cnico Aut\u00f3nomo"],"09728543":["Munic\u00edpio Lisboa. Departamento Patrim\u00f3nio Cultural"],"09728544":["SOFORMA - Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"09728545":["Editorial Calcamar"],"09728546":["Sodivir"],"09728547":["Editora Costa Castelo"],"09728548":["Dafnis - Edi\u00e7\u00f5es Gr\u00e1ficas"],"09728549":["Dividendo Edi\u00e7\u00f5es"],"09728550":["Maria Lu\u00edsa Andrade"],"09728551":["Editerio Sudo"],"09728552":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Economia Agr\u00e1ria"],"09728553":["Instituto Desenvolvimento Social"],"09728554":["Guia Tur\u00edstico do Norte"],"09728555":["Lacrau"],"09728556":["Edi\u00e7\u00f5es Sagne Multim\u00e9dia"],"09728557":["Alco\u00f3licos An\u00f3nimos"],"09728558":["Associa\u00e7\u00e3o Eurocoast - Portugal"],"09728559":["A. P. S. S."],"09728560":["Instituto Arte Contempor\u00e2nea"],"09728561":["Munic\u00edpio Bombarral"],"09728562":["Profedi\u00e7\u00f5es"],"09728563":["Pref\u00e1cio"],"09728564":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Matem\u00e1tica"],"09728565":["Ceres"],"09728566":["Minist\u00e9rio do Equipamento, do Planeamento e da Administra\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio"],"09728567":["Instituto Superior Pol\u00edcia Judici\u00e1ria e Ci\u00eancia"],"09728568":["Munic\u00edpia"],"09728569":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Ordenamento do Territ\u00f3rio e Desenvolvimento Urbano"],"09728570":["Gostar Editora"],"09728571":["V\u00e3o da Escada"],"09728572":["Munic\u00edpio Lous\u00e3"],"09728573":["Boa Mem\u00f3ria"],"09728574":["Relacre. Associa\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios Acreditados em Portugal"],"09728575":["Palimage Editores"],"09728576":["Duo Est\u00fadio Design"],"09728577":["Ag\u00eancia Portuguesa do Ambiente"],"09728578":["Clio - Artes Gr\u00e1ficas"],"09728579":["Oficina do Livro"],"09728580":["Alma Azul"],"09728581":["Rotacomercial"],"09728582":["Galeria Filomena Soares"],"09728583":["Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"09728584":["Tr\u00eas Sinais Editores"],"09728585":["O Mirante"],"09728586":["Centro Cient\u00edfico e Cultural Macau"],"09728587":["Associa\u00e7\u00e3o Estudos Rurais Departamento Sociologia"],"09728588":["Metropolitano de Lisboa"],"09728589":["Sociedade Portuguesa Inova\u00e7\u00e3o"],"09728590":["Escritor"],"09728591":["Edi\u00e7\u00f5es Dehonianas"],"09728592":["Contramargem Editores"],"09728593":["M. S. Edi\u00e7\u00f5es"],"09728594":["Granito Editores e Livreiros"],"09728595":["Saro - Lu\u00eds Manuel Sousa"],"09728596":["Edipanta"],"09728597":["GAERI - Gabinete de Assuntos Europeus e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais. Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"],"09728598":["Cidade Ber\u00e7o"],"09728599":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Servi\u00e7os Judici\u00e1rios - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Oficial"],"09728600":["Universidade do Minho. TecMinho. Associa\u00e7\u00e3o Universidade-Empresa para o Desenvolvimento"],"09728601":["Luso Expans\u00e3o - Centro Ensino"],"09728602":["Munic\u00edpio Beja"],"09728603":["Edi\u00e7\u00f5es Expans\u00e3o Econ\u00f3mica"],"09728604":["Dislivro"],"09728605":["\u00c9squilo. Edi\u00e7\u00f5es e Multim\u00e9dia"],"09728606":["Orabem"],"09728607":["Raz\u00e3o Ser"],"09728608":["Cria\u00e7\u00e3o e Marketing D. C. M. - Desenvolvimento"],"09728609":["Avis Rara Edi\u00e7\u00f5es"],"09728610":["Campo da Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728611":["Munic\u00edpio Braga. Museu da Imagem"],"09728612":["Universidade dos A\u00e7ores"],"09728613":["Casa Museu Abel Salazar"],"09728614":["Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"09728615":["L. X. X. L. Edi\u00e7\u00f5es"],"09728616":["Editora Labirinto","Labirinto"],"09728617":["Aus\u00eancia"],"09728618":["Funda\u00e7\u00e3o Glaxo Wellcome"],"09728619":["Instituto p/ Qualidade na Forma\u00e7\u00e3o"],"09728620":["Edi\u00e7\u00f5es Orion"],"09728621":["Amores Perfeitos"],"09728622":["Muchia Publica\u00e7\u00f5es"],"09728623":["P\u00e1gina 4"],"09728624":["Regimprensa"],"09728625":["Tinta Permanente"],"09728626":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial Braga"],"09728627":["Universidade de Coimbra. Centro de Estudos Interdisciplinares do S\u00e9culo XX - CEIS20"],"09728628":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Estat\u00edstica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"09728629":["Sistema J"],"09728630":["Instituto Superior de Ci\u00eancias Policiais e Seguran\u00e7a Interna"],"09728631":["Edi\u00e7\u00f5es Devir"],"09728632":["Quasi Edi\u00e7\u00f5es"],"09728633":["Publi\u00e7or"],"09728634":["Lex - Edi\u00e7\u00f5es Jur\u00eddicas"],"09728635":["Funda\u00e7\u00e3o Cultural Bracara Augusta"],"09728636":["Edi\u00e7\u00f5es Plama"],"09728637":["Edi\u00e7\u00f5es Convite \u00e0 M\u00fasica"],"09728638":["G. B. & A. Editores"],"09728639":["Galeria de Arte Ant\u00f3nio Prates"],"09728640":["Labcop"],"09728641":["Edi\u00e7\u00f5es I. P. A. M."],"09728642":["Variograma"],"09728643":["Instituto Nacional Sa\u00fade Dr. Ricardo Jorge"],"09728644":["Tradisom"],"09728645":["Parceria Ant\u00f3nio Maria Pereira"],"09728646":["Ag\u00eancia para a Energia ADENE"],"09728647":["Centro Estudos Em Teologia"],"09728648":["Fernando M. I. Carreiro"],"09728649":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Agricultura e Desenvolvimento Rural Divis\u00e3o de Planeamento e Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o"],"09728650":["White & Blue Edi\u00e7\u00f5es"],"09728651":["Edi\u00e7\u00f5es Caixotim"],"09728652":["VVKA","VVKA,"],"09728653":["Munic\u00edpio Cantanhede"],"09728654":["Funda\u00e7\u00e3o Luso-Americana para o Desenvolvimento"],"09728655":["G. I. C. E. A."],"09728656":["Instituto Qualidade Em Sa\u00fade"],"09728657":["Comiss\u00e3o do Instituto de Odivelas"],"09728658":["Vitamina B. D. Edi\u00e7\u00f5es"],"09728659":["Liga dos Amigos de Con\u00edmbriga"],"09728660":["Minist\u00e9rio Ci\u00eancia e Tecnologia / I. T. N. / D. P. R. S. N."],"09728661":["EDITOR DE CONTROLO","Editora Licorne"],"09728662":["Instituto Portugu\u00eas Arqueologia"],"09728663":["C. E. M. A. P. R. E."],"09728664":["Vida Press"],"09728665":["Iman Edi\u00e7\u00f5es"],"09728666":["Empresa Desenvolvimento Infra-Estruturas Alqueva"],"09728667":["Abimota"],"09728668":["ABZ Editores e Distribuidores. Editores e Distribuidores"],"09728669":["ISAPress"],"09728670":["M. J. Real Imo Editora"],"09728671":["Apari\u00e7\u00e3o"],"09728672":["Munic\u00edpio Lisboa. Presid\u00eancia"],"09728673":["Livraria Alcal\u00e1"],"09728674":["Arte Hogar Europa"],"09728675":["Munic\u00edpio Oliveira do Bairro"],"09728676":["Santos - Alexandre"],"09728677":["Centro Informa\u00e7\u00e3o Europeia Jacques Delors"],"09728678":["Hexalta - Centro Difusor Arte"],"09728679":["C\u00edrculo Artes Pl\u00e1sticas Coimbra"],"09728680":["Editorial Angelorum"],"09728681":["Instituto Polit\u00e9cnico Guarda"],"09728682":["Universidade Moderna do Porto"],"09728683":["Entre Letras"],"09728684":["O Liberal"],"09728685":["Manuel Pereira de Resende","Resende - Manuel Pereira de"],"09728686":["Minha Terra"],"09728687":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"09728688":["Instituto Polit\u00e9cnico Porto"],"09728689":["C. E. G. E."],"09728690":["Secretariado Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"09728691":["Plus Ultra"],"09728692":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia"],"09728693":["Direc\u00e7\u00e3o Geral de Desenvolvimento Rural"],"09728694":["I. N. D. E."],"09728695":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o Bibliotecas e Documenta\u00e7\u00e3o"],"09728696":["Sporpress"],"09728697":["E. R. I. T. - F\u00e9deration Europ\u00e9nne"],"09728698":["Atlan"],"09728699":["APPACDM Braga. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"09728700":["F\u00f3lio - Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728701":["Editorial Natura"],"09728702":["Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal"],"09728703":["Edi\u00e7\u00f5es Ramo de Ouro"],"09728704":["Imprensa da Universidade de Coimbra"],"09728705":["Munic\u00edpio Tavira"],"09728706":["Instituto Portugu\u00eas de Fotografia"],"09728707":["Procuradoria Geral da Rep\u00fablica. Gabinete de Documenta\u00e7\u00e3o e Direito Comparado"],"09728708":["Sopa de Letras"],"09728709":["Editorial Perseu"],"09728710":["Coisas de Ler Edi\u00e7\u00f5es"],"09728711":["Witloof Edi\u00e7\u00f5es"],"09728712":["Ocean\u00e1rio de Lisboa"],"09728713":["Instituto Portugu\u00eas das Artes do Espect\u00e1culo"],"09728714":["Est\u00fadio Did\u00e1ctico"],"09728715":["Instituto Consumidor"],"09728716":["Sal\u00e3o Internacional Banda Desenhada Porto"],"09728717":["Quarteto Editora"],"09728718":["Booktree"],"09728719":["Ariosto. Inform\u00e1tica e Projectos"],"09728720":["M\u00e1 - Cria\u00e7\u00e3o Conte\u00fados"],"09728721":["Padr\u00f5es Culturais Editora"],"09728722":["Comiss\u00e3o do Instituto de Odivelas"],"09728723":["Edi\u00e7\u00f5es Gailivro"],"09728724":["Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa das Comunica\u00e7\u00f5es"],"09728725":["Terras Portugal"],"09728726":["Instituto Superior de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas e Sociais"],"09728727":["Contempor\u00e2nea Editores"],"09728728":["Secretariado para a Moderniza\u00e7\u00e3o Administrativa"],"09728729":["Edi\u00e7\u00f5es Sagesse"],"09728730":["Mensagem - Servi\u00e7o Recursos Editoriais"],"09728731":["URBE - N\u00facleos Urbanos de Pesquisa e Interven\u00e7\u00e3o"],"09728732":["Academia Jos\u00e9 Moreira Silva"],"09728733":["Comunidade Cristo Bet\u00e2nia"],"09728734":["Desafio Jovem"],"09728735":["QN - Edi\u00e7\u00e3o e Conte\u00fados - Quidnovi"],"09728736":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural","Instituto Portugu\u00eas do Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico e Arqueol\u00f3gico"],"09728737":["Funda\u00e7\u00e3o Para a Divulga\u00e7\u00e3o das Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"09728738":["Setecaminhos"],"09728739":["I. I. A. E."],"09728740":["Munic\u00edpio Seixal"],"09728741":["A. Veiga Lda. - H\u00e9stia Editores"],"09728742":["Azula"],"09728743":["Agencia Nacional para a Qualifica\u00e7\u00e3o.","Direc\u00e7\u00e3o Geral de Forma\u00e7\u00e3o Vocacional"],"09728744":["Mimesis - Multim\u00e9dia"],"09728745":["EDR - Edi\u00e7\u00f5es Duarte Reis"],"09728746":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o"],"09728747":["O Nosso Pa\u00eds"],"09728748":["Marques Augusto Editor Unipessoal"],"09728749":["Eurom\u00e9dice"],"09728750":["Marca d\u00b4 \u00c1gua"],"09728751":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"09728752":["Hissopo Edi\u00e7\u00f5es"],"09728753":["Elo - Publicidade"],"09728754":["Saitedaqui"],"09728755":["Farhangmehr - Minoo"],"09728756":["Arguim Madeira - Editora Regionalista"],"09728757":["Infoportugal"],"09728758":["Edi\u00e7\u00f5es Tenacitas"],"09728759":["\u00c1rea Metropolitana de Lisboa"],"09728760":["F. S. - Galeria e Edi\u00e7\u00f5es de Arte"],"09728761":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lisboa"],"09728762":["Arteplural Edi\u00e7\u00f5es"],"09728763":["Munic\u00edpio Vila Nova de Foz C\u00f4a"],"09728764":["I. N. D. E. G."],"09728765":["Instituto Superior Polit\u00e9cnico Viseu"],"09728766":["Gabinete para a Coopera\u00e7\u00e3o","Minist\u00e9rio do Trabalho e da Solidariedade. Departamento de Coopera\u00e7\u00e3o"],"09728767":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o das Comunidades Arm\u00e9nias"],"09728768":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Matem\u00e1tica"],"09728769":["Edi\u00e7\u00f5es Gailivro"],"09728770":["Sim\u00f5es - Joaquim Ant\u00f3nio dos Santos"],"09728771":["Vizzeo Edi\u00e7\u00f5es"],"09728772":["Arte M\u00e1gica II Editores"],"09728773":["Munic\u00edpio Lagos"],"09728774":["Editorial Seis - Filetes"],"09728775":["Canguru"],"09728776":["Munic\u00edpio Faro. Biblioteca"],"09728777":["Apenas Livros"],"09728778":["Centro Portugu\u00eas de Estudos do Sudeste Asi\u00e1tico"],"09728779":["Mios\u00f3tis"],"09728780":["LBE. Loja da B\u00edblia Editorial"],"09728781":["Kalandraka Editora"],"09728782":["Tupam"],"09728783":["Enes Arte Contempor\u00e2nea"],"09728784":["C. E. S. A. P. Cooperativa de Ensino Superior Art\u00edstico do Porto"],"09728785":["Centro Operativo Tecnol\u00f3gico Hortofrut\u00edcola Nacional"],"09728786":["Marina Editores"],"09728787":["Munic\u00edpio Lousada"],"09728788":["Luz - Jo\u00e3o Vieira da"],"09728789":["Letras Gordas"],"09728790":["UBI - Universidade da Beira Interior. Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos"],"09728791":["Cavalo de Ferro Editores"],"09728792":["Escola Nacional de Bombeiros"],"09728793":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria"],"09728794":["Casa da Cerca. Centro de Arte Contempor\u00e2nea"],"09728795":["Teatro Municipal S\u00e3o Luiz"],"09728796":["Linha Publicit\u00e1ria - Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728797":["Atl\u00e2ntico"],"09728798":["Estar Editora"],"09728799":["Edi\u00e7\u00e3o de Livros e Revistas Tribuna da Hist\u00f3ria"],"09728800":["Folhas e Letras"],"09728801":["Caleidosc\u00f3pio Edi\u00e7\u00e3o"],"09728802":["Instituto Superior Ci\u00eancias Religiosas Aveiro"],"09728803":["Publica\u00e7\u00f5es Prodi\u00e1rio"],"09728804":["C. I. L. Coleccion\u00e1veis"],"09728805":["Explorat\u00f3rio - Centro Ci\u00eancia Viva Coimbra"],"09728806":["Museu Nacional de Imprensa. Jornais e Artes Gr\u00e1ficas"],"09728807":["Renaskigi"],"09728808":["Mareantes Editora"],"09728809":["Centro de Estudos de Forma\u00e7\u00e3o Aut\u00e1rquica"],"09728810":["Universidade do Minho. Departamento de Matem\u00e1tica"],"09728811":["Presid\u00eancia do Conselho de Ministros"],"09728812":["Jamp Edi\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas"],"09728813":["Munic\u00edpio Guarda"],"09728814":["C. E. S. D. I. S. - Centro de Estudos Sociais D. Dinis"],"09728815":["S. H. L. Portugal"],"09728816":["Pref\u00e1cio"],"09728817":["CEGOC - TEA"],"09728818":["Princ\u00edpia Editora"],"09728819":["Lisma"],"09728820":["Prime Books"],"09728821":["Folheto Edi\u00e7\u00f5es e Design"],"09728822":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Electrot\u00e9cnica"],"09728823":["Editorial Nzila"],"09728824":["Madeira - Jo\u00e3o"],"09728825":["University"],"09728826":["INEGI. Instituto Engenharia Mec\u00e2nica e Gest\u00e3o Industrial"],"09728827":["Angelus Novus"],"09728828":["I. E. A. / O. E. S."],"09728829":["N\u00b4Zamba Editora"],"09728830":["Funda\u00e7\u00e3o Fernando Pessoa"],"09728831":["Andr\u00e9 Manz - Produ\u00e7\u00f5es Culturais e Desportivas"],"09728832":["Sim\u00f5es - Cunha"],"09728833":["Munic\u00edpio Vouzela"],"09728834":["Mercado de Letras Editores"],"09728835":["LBE. Loja da B\u00edblia Editorial","Lucerna"],"09728836":["Alexandria - Bruno Jos\u00e9 Espinha"],"09728837":["Scherzo - Com\u00e9rcio de Livros e Partituras"],"09728838":["Ariadne Editora"],"09728839":["Edi\u00e7\u00f5es Fio da Navalha"],"09728840":["Montepio Geral"],"09728841":["Palavra em Muta\u00e7\u00e3o"],"09728842":["Moderna Editorial Lavores","Mel Editores"],"09728843":["Editorial 100"],"09728844":["Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior. GPEARI - Gabinete de Planeamento, Estrat\u00e9gia, Avalia\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"09728845":["Funda\u00e7\u00e3o A Lord"],"09728846":["Munic\u00edpio Ponte de Lima"],"09728847":["Centro Operativo Tecnologia Regadio"],"09728848":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Museu"],"09728849":["Louren\u00e7o - Paulo Jorge Gra\u00e7a"],"09728850":["Casa do Professor"],"09728851":["EdiCare Editora"],"09728852":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"09728853":["Editora R. H."],"09728854":["Funda\u00e7\u00e3o Eug\u00e9nio de Almeida"],"09728855":["Edi\u00e7\u00f5es, Consultoria e Cria\u00e7\u00f5es ACD"],"09728856":["Campo Base. Edi\u00e7\u00f5es Ar Livre e Ambiente"],"09728857":["Weltsprachen - Text"],"09728858":["Mediaprimer - Tecnologias e Sistemas Multim\u00e9dia"],"09728859":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Estat\u00edstica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"09728860":["Ela Por Ela"],"09728861":["Sadalsuud"],"09728862":["ADETTI. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento das Telecomunica\u00e7\u00f5es"],"09728863":["Munic\u00edpio \u00cdlhavo"],"09728864":["Blu Edi\u00e7\u00f5es"],"09728865":["Instituto Sistemas e Tecnologias Inf. Controlo Comunica\u00e7\u00e3o"],"09728866":["Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa, I. P."],"09728867":["Instituto Geogr\u00e1fico Portugu\u00eas"],"09728868":["Talento"],"09728869":["Festea - Tema Cl\u00e1ssico"],"09728870":["Edi\u00e7\u00f5es Sempre-Em-P\u00e9"],"09728871":["Editora R. H.","Editora RH"],"09728872":["Comiss\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional do Lisboa e Vale Tejo"],"09728873":["Cupertino\u00b4s Galeria de Arte"],"09728874":["Grilo. Paulo Alexandre Chaves Teles"],"09728875":["Munic\u00edpio Sintra. Departamento de Cultura e Turismo"],"09728876":["Dislivro"],"09728877":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal Planeamento e Gest\u00e3o Urban\u00edstica"],"09728878":["Lexicultural"],"09728879":["Provedoria da Justi\u00e7a"],"09728880":["Ilha Nova / Munic\u00edpio Vila Franca Campo"],"09728881":["EDITOR DE CONTROLO","Edi\u00e7\u00f5es Universit\u00e1rias Lus\u00f3fonas. Biblioteca"],"09728882":["Arca das Letras. Edi\u00e7\u00f5es Culturais"],"09728883":["Universidade Lus\u00edada Editora"],"09728884":["Turma Net - Centro Ensino e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"09728885":["Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares"],"09728886":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Angl\u00edsticos"],"09728887":["Munic\u00edpio Oeiras"],"09728888":["G. E. D. E. S. - Gabinete Estudos Dessenvolvimento e Ordenamento do Territ\u00f3rio"],"09728889":["Saber Antigo"],"09728890":["Sociedade Portuguesa Estat\u00edstica"],"09728891":["Publicadora Servir"],"09728892":["P\u00fablico"],"09728893":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"09728894":["Edi\u00e7\u00f5es Lisgaia"],"09728895":["Edi\u00e7\u00f5es Flumen"],"09728896":["Associa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnicos Administrativos Municipais"],"09728897":["Ordem dos Arquitectos de Lisboa"],"09728898":["G. E. O. T. A. - Grupo de Estudos de Ordenamento do Territ\u00f3rio e Ambiente"],"09728899":["Associa\u00e7\u00e3o Mensageiros M\u00e3e Verdade"],"09728900":["Edium Editores"],"09728901":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Planeamento e Sa\u00fade P\u00fablica","Instituto Administra\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Assuntos Sociais"],"09728902":["Ponta Oeste"],"09728903":["Comunica\u00e7\u00e3o e Arquitectura Bode Expiat\u00f3rio - Anima\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica"],"09728904":["Autonomia 27"],"09728905":["Distema M\u00e9todo - Elabora\u00e7\u00e3o Materiais Did\u00e1cticos"],"09728906":["Verlag Dashofer. Edi\u00e7\u00f5es Profissionais"],"09728907":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"09728908":["Letras & Coisas Livros, Arte e Design"],"09728909":["E. D. P. - Electricidade Portugal"],"09728910":["Mar da Palavra"],"09728911":["S. P. D. T.. Sociedade de Publica\u00e7\u00f5es, Desporto e Turismo"],"09728912":["Hi-Media Portugal"],"09728913":["Neves - Manuel"],"09728914":["Ludomedia. Conte\u00fados Did\u00e1cticos e L\u00fadicos"],"09728915":["Tr\u00eas Tristes Criativos. Editores e Servi\u00e7os Publicit\u00e1rios"],"09728916":["Papiro Editora"],"09728917":["Arquimedes Livros"],"09728918":["Fubu Editores"],"09728919":["Brainpix - Actividades Editoriais, Sociedade Unipessoal Lda"],"09728920":["Ana Paula Faria. Editora Unipessoal"],"09728921":["Edi\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio Livros a Cr\u00e9dito Club Internacional Livro"],"09728922":["Amores Perfeitos"],"09728923":["Planeta Vivo. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Ambiental"],"09728924":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development"],"09728925":["Publica\u00e7\u00f5es Pena Perfeita"],"09728926":["Edimarta - Edi\u00e7\u00e3o Distribui\u00e7\u00e3o Livros"],"09728927":["Carlos Carvalho - Arte Contempor\u00e2nea"],"09728928":["Escritor"],"09728929":["Estrela Polar"],"09728930":["Lusoci\u00eancia"],"09728931":["Menlur - Com\u00e9rcio e Exporta\u00e7\u00e3o"],"09728932":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"09728933":["Lda Reborn, Realiza\u00e7\u00f5es Editoriais e Organiza\u00e7\u00e3o Empresarial"],"09728934":["Editora Livraria Ch\u00e1 de Caxinde"],"09728935":["Zigonor - Editora"],"09728936":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Horticultura"],"09728937":["Garrido Artes Gr\u00e1ficas"],"09728938":["Promo\u00e7\u00e3o, Divulga\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00f5es de Arte Corda Seca"],"09728939":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development"],"09728940":["Munic\u00edpio Fafe"],"09728941":["Diel"],"09728942":["Forvis\u00e3o"],"09728943":["K Editora"],"09728944":["Funda\u00e7\u00e3o Centro Cultural de Bel\u00e9m"],"09728945":["Centro Nacional de Cultura"],"09728946":["Munic\u00edpio Barreiro"],"09728947":["Rafa Editora"],"09728948":["Zaina Editores"],"09728949":["Augusto - M\u00e1rio dos Santos dos Anjos","M\u00e1rio dos Santos dos Anjos Augusto"],"09728950":["Editorial Nzila"],"09728951":["Edi\u00e7\u00f5es Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria"],"09728952":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Estudos da Crian\u00e7a"],"09728953":["Publind\u00fastria"],"09728954":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Matem\u00e1tica","Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica"],"09728955":["Edi\u00e7\u00f5es Tinta da China"],"09728956":["Ordem dos Advogados de Angola"],"09728957":["Atelier Produ\u00e7\u00e3o Editorial"],"09728958":["Z\u00e9firo - Edi\u00e7\u00f5es e Actividades Culturais"],"09728959":["Munic\u00edpio Fund\u00e3o"],"09728960":["Galeria 57"],"09728961":["Edi\u00e7\u00f5es G\u00e9meo"],"09728962":["Quadrante Edi\u00e7\u00f5es"],"09728963":["EDUHOLDING - Edi\u00e7\u00f5es para a Forma\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o"],"09728964":["90\u00ba Editora"],"09728965":["Lei Actual"],"09728966":["Via Occidentalis Editora"],"09728967":["Galaxia-alfa.com"],"09728968":["CTT Correios de Portugal"],"09728969":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09728970":["Edi\u00e7\u00f5es FOR"],"09728971":["EDITOR DE CONTROLO","Museu da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"],"09728972":["Artistas Unidos"],"09728973":["Abdul\u00b4Angels"],"09728974":["Editora Verso da Kapa"],"09728975":["Instituto Portugu\u00eas Apoio ao Desenvolvimento"],"09728976":["SA PRESS FORUM - Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"09728977":["Graal Editores"],"09728978":["Munic\u00edpio Arouca"],"09728979":["Livraria Livrododia"],"09728980":["Edi\u00e7\u00f5es Pedago"],"09728981":["SbH - Solutions by Heart"],"09728982":["IFILP. Instituto de Forma\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Portuguesa"],"09728983":["Casa para as Artes Objecto Card\u00edaco"],"09728984":["Livros Vendaval"],"09728985":["Calend\u00e1rio de Letras"],"09728986":["Funda\u00e7\u00e3o D. Lu\u00eds I"],"09728987":["Chaves Ferreira Publica\u00e7\u00f5es"],"09728988":["IZIPRESS"],"09728989":["Alma Azul"],"09728990":["Wolters Kluwer Portugal, Unipessoal, Lda"],"09728991":["Funda\u00e7\u00e3o Ajuda \u00c0 Igreja Que Sofre"],"09728992":["Araujo - Maria da Gra\u00e7a Ferreira de","Maria da Gra\u00e7a Ferreira de Ara\u00fajo"],"09728993":["Expresso"],"09728994":["Psico & Soma. Livraria, Editora, Forma\u00e7\u00e3o e Empresas"],"09728995":["Edi\u00e7\u00f5es Triunvirato - Leopoldino A. N. Serr\u00e3o"],"09728996":["Presselivre - Imprensa Livre"],"09728997":["Edi\u00e7\u00f5es Plama"],"09728998":["QN III - Editora e Distribuidora, Lda. - QUIDNOVI"],"09728999":["Palimage Editores"],"09729000":["Palas Editores"],"09729001":["Jo\u00e3o Azevedo Editor"],"09729002":["Instituto Hidrogr\u00e1fico"],"09729003":["Instituto do Emprego e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"09729004":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Arqueologia"],"09729005":["Centro Etmologia Mar\u00edtima"],"09729006":["Departamento Antropologia"],"09729007":["Centro Estudos Sociais Etnogr\u00e1ficos"],"09729008":["C\u00e1ritas Portuguesa"],"09729009":["Livros Universo"],"09729010":["Secretaria Regional da Educa\u00e7\u00e3o da Madeira"],"09729011":["Sage Editora"],"09729012":["G. E. C. T. I."],"09729013":["Livros Cotovia"],"09729014":["Conflu\u00eancia"],"09729015":["Centro Estudos Human\u00edsticos Porto"],"09729016":["Munic\u00edpio Set\u00fabal"],"09729017":["Papelaria Santo Ant\u00f3nio"],"09729018":["Lidel"],"09729019":["Edi\u00e7\u00f5es Inapa","Medialivros. Actividades Editoriais"],"09729020":["O Esp\u00edrito das Leis Editora"],"09729021":["Munic\u00edpio Mirandela"],"09729022":["Arquivo Distrital de Vila Real"],"09729023":["Alves. Jos\u00e9 Lopes"],"09729024":["Regi\u00e3o de Turismo da Serra do Mar\u00e3o"],"09729025":["Adelino \u00c2ngelo Leite Faria Lemos Magalh\u00e3es","Agostinho Teixeira de Vasconcelos","Alexandre Reigada","Ana Cristina Luz","Ana Isabel Borges Ferr\u00e3o Albernaz","Ana Marques Pereira","Ana Paula Teixeira Martinho","Andr\u00e9 Filipe da Costa Gon\u00e7alves","Ant\u00f3nio Alv\u00e3o Pereira de Carvalho","Ant\u00f3nio Pereira de Andrade Pissarra","Ant\u00f3nio P\u00e1scoa","Ant\u00f3nio Sim\u00f5es Estima","Ant\u00f3nio dos Santos do Carmo Reisinho","Artur Neto Gon\u00e7alves","Beatrice Bulteau","Beatriz de Mello Corr\u00eaa Dias Coelho","Berardino - Paula Di","Berardino - Santino Di","Carla Micaela Pinto de Azevedo","Carlos Alberto Patr\u00edcio \u00c1lvares","Carlos Cabral Cardoso","Carlos Raleiras","Carvalho - Maria Adelaide Perdig\u00e3o Santos Vitorino","Cec\u00edlia Barreira","Edmundo Rocha","Eug\u00e9nia Fraz\u00e3o","Fernando Neto Ferreirinha","Francisco Correia Figueiredo Andrade","Gon\u00e7alo Nuno Caetano Alves","Helder Patr\u00e3o","Henrique Manuel Bento Fialho","In\u00eas Teixeira Botelho","Isabel Alexandra Pinho de Campos Neves","J. P. Feio","Jacinto Maria Gomes Nunes","Joaquim Ant\u00f3nio de Sousa Pintassilgo","Joaquim Vermelho","Jorge Alberto Cadete Ambr\u00f3sio","Jorge Patr\u00edcio","Jos\u00e9 Augusto da Silva Sobral","Jos\u00e9 Buiza Bad\u00e1s","Jos\u00e9 Flor\u00eancio","Jos\u00e9 Francisco Amado Caramelo","Jos\u00e9 Francisco Fernandes","Jos\u00e9 Joaquim Oliveira Alves","Jos\u00e9 Manuel Andrade Rodrigues Pimenta","Jos\u00e9 Manuel Freire da Silva","Jos\u00e9 Maria Faria de Barros Rodrigues","Jos\u00e9 Santos Matos de Carvalho","Jos\u00e9 da Cruz Lopes","Jo\u00e3o Artur Cap\u00e3o Filipe","Jo\u00e3o Carlos W. Cruz","Jo\u00e3o Jos\u00e9 Barroso Henriques","Jo\u00e3o Jos\u00e9 Edward Clode","Jo\u00e3o Lu\u00eds Monteiro Ruivo Pedro","Jo\u00e3o Manuel de Oliveira Ribeiro","Jo\u00e3o Pedro dos Santos Pinto","Jo\u00e3o V. Maur\u00edcio Marreiros","Lu\u00eds Correia Peixoto","Lu\u00eds Humberto Pacheco Ferreira Teixeira","Lu\u00eds Manuel Dias Borges Cabral","Manuel Ant\u00f3nio Corr\u00eaa Branco Ferreira","Manuel Lu\u00eds Pata","Maria Albertina Fidalgo de Matos","Maria Aurora / Costa - Maria Jos\u00e9 Pacheco","Maria Daniela Tantas","Maria Helena Ramalh\u00e3o Dias Ramalho","Maria Jos\u00e9 Camelo Ferreira","Maria Luc\u00edlia Lencart Silva","Maria da Concei\u00e7\u00e3o Fidalgo de Matos","Maria da Concei\u00e7\u00e3o Torres Lima","Maria de Abreu Faria","Mariete Lutegarda Rodrigues Cuco","Marta Campo-Verde","Marta Gibert de Sousa Ferreira","Maur\u00edcio Pereira Brito","M\u00e1rio Jos\u00e9 Fragoso Serra","Nuno Tarc\u00edsio Gaspar de Oliveira Cardoso","Rog\u00e9rio da Silva Fr\u00e1guas","Rosinda Silva","Susana Matos","Susana T\u00e1vora de Almeida","S\u00e9rgio Rafael Tom\u00e9 Das Eliseu","Vasco Manuel Louren\u00e7o Lorigo","Virg\u00edlio do Vale","V\u00edtor Manuel de Melo Pereira"],"09729026":["Nova Acr\u00f3pole"],"09729027":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development","A. C. I. L. I. S.","A. E. P. S. A.","A. J. A. S. U. L.","A. P. A. C.","ADIRN. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Integrado do Ribatejo Norte","Ambrapor","Amigos Solar Condes de Resende","Arqueohoje","Arquivo Distrital Bragan\u00e7a","Artdomus","Associa\u00e7\u00e3o Casa Cultura Dr. Jos\u00e9 Pinto Peixoto","Associa\u00e7\u00e3o Cavaleiros Portugueses Ordem Sob. Militar S. Jo\u00e3o Jer\u00f3nimo","Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial Ansi\u00e3o","Associa\u00e7\u00e3o Cultural Abril Em Maio","Associa\u00e7\u00e3o Escolas Concelho da Covilh\u00e3. Centro de Forma\u00e7\u00e3o","Associa\u00e7\u00e3o Futebol Set\u00fabal","Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Condeixa-a-Nova","Associa\u00e7\u00e3o Nacional das Organiza\u00e7\u00f5es de Produtores de Frutas e Hort\u00edcolas","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental A. P. P. A. C. D. M. Trofa","Associa\u00e7\u00e3o para a Escola Superior de Biotecnologia","Atelier Arquitectura Topos","Bal / Silva - Sofia Ferreira da Krishna","C. C. S.","Caramonico","Casa do Povo de Paul","Centro Estudos Desporto Infanto-Juvenil","Centro Social Paroquial S. Vicente Fora","Cercipeniche","Certform","Comiss\u00e3o F\u00e1brica Igreja Santa Comba Rosas","Comunica\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Vivex","Conselho Pastoral Paroquial Casais","C\u00e2mara Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Luso-Alem\u00e3","Di\u00e1rio de Leiria","E. P. U. L.. Empresa P\u00fablica de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Lisboa","Edi\u00e7\u00f5es Aqu\u00e1rio","Edi\u00e7\u00f5es Seikyuji","Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Figure\u00b4s","Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es V12","Empresa Solar Alimenta\u00e7\u00e3o e Energias Renov\u00e1veis Vajra","Exemplar","Externato Neves","Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Golfe","Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo","Funda\u00e7\u00e3o Bernardo Barbosa Quadros","Funda\u00e7\u00e3o Bial","Funda\u00e7\u00e3o Medeiros e Almeida","Funda\u00e7\u00e3o Projovem","Funda\u00e7\u00e3o Social Democrata","Funda\u00e7\u00e3o Stanley Ho","Gest\u00e3o e Requalifica\u00e7\u00e3o Ambiental Nemus","Grupo Portugu\u00eas Bet\u00e3o Estrutural","Grupo Trauma Hospital S. Jo\u00e3o Porto","Gr\u00e9mio Lusitano","Ideia Ilimitada Atelier Design","Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco. Escola Superior de Artes Aplicadas. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes","Instituto de Sistemas e Rob\u00f3tica","Jornal de Chaves","Junta de Freguesia Costa da Caparica","Junta de Freguesia Marmelete","Junta de Freguesia S. Bartolomeu dos Galegos","Junta de Freguesia Tebosa","Junta de Freguesia Vacari\u00e7a","Kiwanis Clube Figueira da Foz","Lda. Hermans & Xavier","Lda. Imagem Imenso","Maternidade Dr. Alfredo Costa","Mem\u00f3ria - Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Etnol\u00f3gica Pr\u00f3","Munic\u00edpio Ponte da Barca","Munic\u00edpio Vila Nova de Cerveira","Museu do Douro","Nova Gr\u00e1fica","Oktay Ural","Pangeiart","Par\u00f3quia Gafanha Encarna\u00e7\u00e3o","Posto Emissor Funchal","Produ\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Editorial 1500","Ramiro Ver\u00edssimo","Rotary Clube de \u00c9vora","S. A. Quinta Lago","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Estremoz","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Paredes","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Tomar","Tema","Tipografia Jornal Santo Tirso","Uni\u00e3o Farmac\u00eaticos Portugal","Ural - Oktay / Tadeu - Ant\u00f3nio / Abrantes - Vitor","Victor Hugo Fotografia e Imagem","Vida Plena. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Espiritual de Orienta\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"09729028":["S. A. A. D.. Sec\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma Arte e Design"],"09729029":["Instituto Portugu\u00eas Cartografia e Cadastro"],"09729030":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Geologia e Energia"],"09729031":["Edi\u00e7\u00f5es Vela Branca","Vela Branca"],"09729032":["A. C. A. R. T. E."],"09729033":["T\u00e1vora - Fernando de Tavares"],"09729034":["Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas, I.P.","Servi\u00e7o Nacional de Parques e Reservas e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"],"09729035":["Multinova"],"09729036":["Edi\u00e7\u00f5es Jornal Psicologia"],"09729037":["Instituto Nacional Investiga\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola Horticultura e Floricultura"],"09729038":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras"],"09729039":["Cec\u00edlia Barreira","Francisco Correia Figueiredo Andrade","Ad\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Contreiras","Alberto Abel Meireles Pinto Gra\u00e7a","Albino Fazendeiro Ferreira","Alexandra Marina Nunes Albuquerque","Am\u00edlcar Quaresma de Almeida","Anabela Tito Morais","Andr\u00e9 Alexandre C. Fernandes Soares da Fonseca","Ant\u00f3nio Domingos Heitor da Silva Reis","Ant\u00f3nio Em\u00eddio Fernandes Nabais","Ant\u00f3nio In\u00e1cio Correia Nogueira","Ant\u00f3nio Jorge da Cruz Lopes","Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Ferreira Moreira","Ant\u00f3nio Manuel Oliveira Rodrigues","Ant\u00f3nio Oliveira das Neves","Ant\u00f3nio Pedro Saraiva Coutinho","Ant\u00f3nio Pedrosa dos Santos","Ant\u00f3nio P\u00e3o Mole","Ant\u00f3nio Vicente Campinas","Armando Em\u00edlio da Costa Caldas","Arpeggio","Augusto Castro Pereira","Aur\u00e9lio Mesquita","Carlos Soares","Carvalho. Nadina Carla Moutinho de","Casa do Povo de Durr\u00e3es","Cruz Soares","Daniel Leite dos Santos Abrunheiro","Delfim Bismark e Armando Carvalho Ferreira","Delfim Jos\u00e9 Machado","Deolinda de Sousa Matos Gaspar Bonita","Diogo Saldanha","Elsa Carmo","Erc\u00edlio de Azevedo","Fausto Tavares De Oliveira","Francisco Jos\u00e9 Catarino Salgueiro","Gon\u00e7alo dos Reis Torgal","Helena Soares Silva","Herm\u00ednia de Lencastre","Isabel Greck","Jaime Ricardo Teixeira Gouveia","Joaquim Alves","Joaquim da Silva Gomes","Jorge Pereira da Silva Gomes","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Pereira da Silva","Jos\u00e9 Artur Paiva","Jos\u00e9 Corceiro Mendes","Jos\u00e9 Jorge Silva","Jos\u00e9 Lu\u00eds Mendes","Jos\u00e9 Lu\u00eds Possolo Saldanha","Jos\u00e9 Miguel Braga","Jos\u00e9 Nascimento F\u00e9lix","Jo\u00e3o Manuel Galizes","Lino Jos\u00e9 dos Santos Macedo","Lu\u00eds Guimar\u00e3es Lobato","Lu\u00eds Miguel Lopes Silva","Manuel Fernandes do Couto","Manuel Pedro Dias","Maria Ant\u00f3nia de Carvalho Mendes Ribeiro","Maria Arlete Garcia Sousa Rosa","Maria Cristina de Almeida Peres","Maria Fernanda Machado Seixas","Maria Jos\u00e9 Dias","Maria J\u00falia Moreira Peneda","Maria N\u00f3brega","Maria Paulina Neves Guimar\u00e3es de Sousa","Maria da Concei\u00e7\u00e3o Bastos Percheiro Santos","Maria de Los Reyes Guerreiro Pereira","M\u00e1rio Ferreira","M\u00e1rio Lei","M\u00e1rio da Silva Neves","Narciso Carneiro Fernandes","Nelson Louren\u00e7o de Oliveira Martins","Norma Marques","Olga Margarida Valgode da Costa","Paulo Alexandre Oliveira Marques","Paulo Jorge de Sousa Gomes","Pedro Miguel Braga Teixeira da Rocha","Pedro Miguel Soares Ferreira","Pereira - Manuel Jos\u00e9 Rodrigues da Cunha","Ricardo Manuel Fernandes Lopes","Rui Baptista","Virgolino Terrejais Alcantara","Virg\u00edlio Ferreira","Virg\u00ednia Manuela Tavares Gomes Ramos","William Henry Clode","Zuila Maria de Figueiredo Carvalho"],"09729040":["Munic\u00edpio Castelo de Vide"],"09729041":["Gr\u00e9mio Lusitano","A. L. A. C."],"09729042":["Semin\u00e1rio Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"09729043":["Trisan"],"09729044":["ASSOCIA\u00c7\u00c3O HUMANIT\u00c1RIA BOMBEIROS Volunt\u00e1rios VILA NOVA de CERVEIRA","ASSOCIA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL DE CULTURA","Amigos do Museu da Guarda","Aquapor Servi\u00e7os","Arbusto - Editores e Livreiros","Arqueologia Era","Associa\u00e7\u00e3o Amigos Gabinete Coordenador Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica","Associa\u00e7\u00e3o Casa Caminho","Associa\u00e7\u00e3o C\u00edvica para o Desenvolvimento e Progresso de Esposende","Associa\u00e7\u00e3o Fabricantes para a Ind\u00fastria Autom\u00f3vel","Associa\u00e7\u00e3o Nacional Engenheiros T\u00e9cnicos","Associa\u00e7\u00e3o dos Industriais de Ourivesaria e Relojoaria do Norte","Autoridade Portu\u00e1ria Leix\u00f5es e Douro","Banda de M\u00fasica dos Empregados Companhia dos Carris de Ferro de Lisboa","C. C. D.","Caf\u00e9 Martinho Arcada","Caixa Cr\u00e9dito Agr\u00edcola M\u00fatuo Alcoba\u00e7a","Centro Hospitalar Vila Real e Peso da R\u00e9gua","Centro Sa\u00fade Norton Matos","Clube Actividades Lazer e Manuten\u00e7\u00e3o Calma","Comiss\u00e3o Executiva Festival Jazz","Comiss\u00e3o Promotora Centen\u00e1rio Prof. Henrique de Barros","Confraria Monte da Virgem","Confraria Nossa Senhora do Carmo","Conselhos Centrais Confer\u00eancias S. Vicente Paulo Porto","Conte\u00fados Did\u00e1cticos e L\u00fadicos Ludomedia","Cooperativa Criativos e Produt. Tr\u00e1s Os Montes Trasald","Departamento Arquidiocesano Catequese","Departamento Arquidiocesano da Catequese","Direc\u00e7\u00e3o-Geral do Desenvolvimento Regional. Observat\u00f3rio QCA III","Edi\u00e7\u00f5es O Carrilh\u00e3o","Escola B\u00e1sica 2\u00ba/3\u00ba Ciclo Gafanha da Nazar\u00e9","Escola Secund\u00e1ria J\u00e1come Ratton","Escola T\u00e9cnica Viana do Castelo. Associa\u00e7\u00e3o de Antigos Alunos","Estudos e Projectos Fase","F\u00e1brica Igreja Paroquial At\u00e3es / S. Cosme / S. Dam","GENERAL MOTORS PORTUGAL","GR\u00c3O VASCO CONFRARIA SABERES E SABORES DA BEIRA","Gabinete Atendimento \u00e0 Fam\u00edlia","Gabinete Ministro Rep\u00fablica P/ Regi\u00e3o Aut\u00f3noma A\u00e7ores","Gin\u00e1sio Clube Figueirense","Grupo Portugu\u00eas G\u00e9nito - Urin\u00e1rio G. P. G. U.","Grupo Recreativo Refugiense","Hotelaria e Turismo Certushot\u00e9is","INESC Coimbra. Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores","Impreopa - Sociedade Jornal\u00edstica e Editorial, S.a.","Instituto Musical Patr\u00edcio","Instituto Paulo Freire Portugal","Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Enfermagem","Instituto Superior Engenharia Coimbra Sec\u00e7\u00e3o Apoio \u00e0 Praxe do ISEC","JUNTA de FREGUESIA VERA CRUZ","Junta de Freguesia Afife","Junta de Freguesia Antanhol","Junta de Freguesia Balug\u00e3es","Junta de Freguesia Gulpilhares","Junta de Freguesia Pai\u00e3o","Junta de Freguesia Palhais","Junta de Freguesia Tadim","Lann Tennis Clube Foz","Liga Bombeiros Portugueses","Liga dos Amigos do Centro de Sa\u00fade Soares Reis","Limitada Pel - Pinhel Editora","Metacria\u00e7\u00f5es","Minist\u00e9rio Seguran\u00e7a Social e do Trabalho. Secretaria Geral","Munic\u00edpio Figueir\u00f3 Vinhos","Munic\u00edpio Pinhel","Nova Terra, Empresa Editorial. Empresa Editorial","N\u00facleo Investiga\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o em Seguran\u00e7a e Qualidade Alimentar N. I. S. Q. A.","Os Crocodilos","Partido Social Democrata - Lisboa P. S. D.","Par\u00f3quia Nossa Senhora das Merc\u00eas","Par\u00f3quia S. Jo\u00e3o Talha","Portugal 2004","Publica\u00e7\u00f5es e Conte\u00fados Multim\u00e9dia Hist\u00f3ria","Real Irmandade do Senhor Bom Jesus da Cruz de Barcelos","Regi\u00e3o Ilhas Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Engenheiros Zoot\u00e9cnicos","Rotary Club de Amarante","Rui Cunha. Fotografia e Audiovisuais","S. A. N. B. P. - Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual","SCALA - Sociedade Cultural de Artes e Letras de Almada","SINTRA COMISS\u00c3O FESTAS VILA VELHA","Secretaria Executiva das Comemora\u00e7\u00f5es 1\u00ba Centen\u00e1rio Figueira da Foz","Sec\u00e7\u00e3o Coopera\u00e7\u00e3o Militar e Alian\u00e7as","Servi\u00e7os Municipalizados Saneamento B\u00e1sico Viana do Castelo","Sindicato Profissionais Seguros Portugal S. I. S. E. P.","Sociedade Nacional Belas Artes","Sport Club Angrense","St & Sf - Sociedade de Publica\u00e7\u00f5es, Lda.","Teatro Micaelense","Tradu\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o J. A. B. A.","Unipessoal Pauloquerido.com","Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Instituto Oriental","Utentes Centro de Dia dos Servi\u00e7os Sociais. Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o","\u00c1guas Oeste"],"09729045":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa. Centro de Estudos dos Povos e Culturas de Express\u00e3o Portuguesa"],"09729046":["Munic\u00edpio Terras de Bouro"],"09729047":["Munic\u00edpio Lagoa (A\u00e7ores)"],"09729048":["Instituto Superior da Maia"],"09729049":["Editorial Al\u00e9m-Mar"],"09729050":["Universidade do Minho. Unidade de Educa\u00e7\u00e3o de Adultos"],"09729051":["Kiwanis Clube Figueira da Foz","\u00c1guas Oeste","3 Ciclos In\u00eas Castro Escola E. B. 2","3 F\u00e2nzeres Escola E. B. 2","3 \u00cdlhavo Escola E. B. 2","A. P. E. C. S.","AGIR. Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural","Ac\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica Rural","Ac\u00e7\u00e3o Fam\u00edlia","Administra\u00e7\u00e3o Portos Douro e Leix\u00f5es A. P. D. L.","Ag\u00eancia Portuguesa Investimento","Ag\u00eancia de Desenvolvimento Regional Oeste","Arb\u00f3rea","Arte Ci\u00eancia Democracia Funda\u00e7\u00e3o Passos Canavarro","Associa\u00e7\u00e3o Amigos Caminho Portugu\u00eas de Santiago","Associa\u00e7\u00e3o Amigos Parque Ecol\u00f3gico do Funchal","Associa\u00e7\u00e3o Atletismo Set\u00fabal","Associa\u00e7\u00e3o Juventude Activa Castanheira","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Amigos dos Castelos","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Psicologia","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Farmac\u00eauticos Hospitalares","Associa\u00e7\u00e3o Regional Desenvolvimento Alto Lima A. R. D. A. L.","Associ\u00b4Arte","C. A. D. I. R.","C. A. S. E. L. C. O. O. P.","CEPESE \u2013 Centro de Estudos da Popula\u00e7\u00e3o, Economia e Sociedade","Caetsu Publicidade","Capital Nacional Cultura Coimbra","Carlton Pal\u00e1cio","Casa Freguesia Escalh\u00e3o","Casa Gouvim","Casa M\u00fasica / Porto 2001","Casa-Museu Regional de Oliveira de Azem\u00e9is","Centro Documenta\u00e7\u00e3o Europeia","Centro Massagem e Recupera\u00e7\u00e3o Oriental Porto","Centro Regional Oncologia Coimbra I. P. O. F. G.","Centro de Instru\u00e7\u00e3o e Recreio Vilamourense","Cerciaz","Comunica\u00e7\u00e3o P. M. M\u00e9dia","Confraria Chanfana","Coordena\u00e7\u00e3o Internato Complementar Cl\u00ednica Geral","Cor Imagem","C\u00e2mara Agricultura Lus\u00f3fona","Diocese Viana do Castelo","Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7o Enfermagem","Editores e Livreiros Lugar Letras","Editorial Neg\u00f3cios","Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas Medfarma","Entre Cidades","Escola Pr\u00e1tica de Artilharia","Escola Secund\u00e1ria S\u00e1 da Bandeira","Estradas Atl\u00e2ntico Auto","Externato Infante D. Henrique","FASPEBI - Funda\u00e7\u00e3o para o Apoio ao Desenvolvimento dos Povos do Arquip\u00e9lago de Bijag\u00f3s","FCCN - Funda\u00e7\u00e3o para a Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Nacional","Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Gin\u00e1stica","Funda\u00e7\u00e3o Grunenthal","Funda\u00e7\u00e3o Padre Felix","F\u00e1brica Igreja Paroquial Santa Marinha","Grupo Amigos Foz Cobr\u00e3o","Instituto Superior Administra\u00e7\u00e3o e L\u00ednguas","Instituto de Estudos Superiores Financeiros e Fiscais","Instituto de Lingu\u00edstica Te\u00f3rica e Computacional","Irmandade Nossa Senhora do Livramento","Junta de Freguesia Alto do Seixalinho","Junta de Freguesia Canhas","Junta de Freguesia Pedr\u00f3g\u00e3o Grande","Junta de Freguesia Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es","Junta de Freguesia Santo Andr\u00e9","Lda. Hugo Noel Moreira Alves e Actus","Lda. Manuel D\u00b4Almeida & Ferreira","Livraria e Papelaria Arquivo","Maria do Carmo Pinheiro Torres","Marisol / Nico Boer","Mensagens Ic\u00f3nicas","Munic\u00edpio Chamusca","Nossa Eira","Oficina Terra","Onda Azul","Orquestra Munic\u00edpios Cascais e Oeiras","Papelaria Fernandes","Par\u00f3quia Bombarral","Par\u00f3quia S\u00e9 Nova","Portocomercial","Regi\u00e3o de Bragan\u00e7a Corpo Nacional de Escutas","Roquevale","Rotary Clube de Ponte de Lima","Secretariado Nacional do Movimento dos Cursilhos de Cristandade de Portugal","Sintraquorum","Sociedade Filarm\u00f3nica Humanit\u00e1ria","Sociedade Portuguesa Pneumologia","Tabaibo Publica\u00e7\u00f5es","Tradi\u00e7\u00e3o","Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica","Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais. Centro de Estudos do Patrim\u00f3nio","Ver P\u00b4ra Ler"],"09729052":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Profissional Qualidade"],"09729053":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Matem\u00e1tica"],"09729054":["Edi\u00e7\u00f5es Manuel Lencastre"],"09729055":["Edi\u00e7\u00f5es Itau"],"09729056":["Instituto Sintra"],"09729057":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Estudos Cl\u00e1ssicos"],"09729058":["Departamento Ci\u00eancias T\u00e9cnicas e do Patrim\u00f3nio. Sec\u00e7\u00e3o de Arqueologia"],"09729059":["Hader"],"09729060":["Centro Estudos Hist\u00f3ria Atl\u00e2ntico","Jos\u00e9 Flor\u00eancio","Manuel Pedro Dias","Abel de Oliveira Ramalho","Alberto Tel\u00e9sforo de Vasconcelos Afonso","Alda Manuel Sim\u00f5es da Silva","Alexandra Patricia Lopes Esteves","Am\u00edlcar Gon\u00e7alves Martins","Ana Isabel Figueira Marques","Angelino Firmino Jones","Ant\u00f3nio Carlos Sena S\u00e3o Miguel Bento","Ant\u00f3nio Miguel Fonseca","Artur Magalh\u00e3es Leite","Ascens\u00e3o Maria Martins Braga","Assis Milton Ov\u00eddio Rodrigues","Carlos Alberto Mesquita Costa","Carlos Gon\u00e7alves Costa","Carlos Mour\u00e3o / Pereira - Rui Mour\u00e3o Pereira","Carmina Santos Moniz Dart","Daniel dos Santos Pereira","Fernando Alves Mendes","Fernando Augusto Vasconcelos Calheiros de Barros","Fernando Tavarela Veloso","Filipe Condado","Francisco Jorge da Costa Carvalho","Funchal Publications, C.A.Leit\u00e3o Unipessoal Lda.","HUMBERTO DE CASTRO","HUMBERTO VENTURA PALMA BAI\u00c3O","ISABELLE LEGAULT-TAVARES","JOAQUIM GRA\u00c7A","JOS\u00c9 C\u00c2NDIDO GOMES FONTES","JO\u00c3O DE DEUS SILVA FONTES","JO\u00c3O LARANJEIRA HENRIQUES","Joaquim da Silva Caetano Serra","Jorge Estev\u00e3o Correia","Jorge Joaquim Lage","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio / Bernado - Carlos Alves Covas","Jos\u00e9 Augusto Pereira Lopes","Jos\u00e9 Fernandes Silva","Jos\u00e9 Louren\u00e7o de Gouveia e Freitas","Jos\u00e9 Luis Baptista dos Santos","Jos\u00e9 Lu\u00eds Gaspar Lopes","Jos\u00e9 Lu\u00eds Teixeira Coelho de Melo","Jo\u00e3o Carlos Vidaurre Pais de Moura","Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Seixas","Jo\u00e3o Paulo Serafim","Jo\u00e3o Vasco Reis","Junta de Freguesia P\u00eara","LU\u00cdS DUARTE BAPTISTA MANSO","LU\u00cdS RICARDO FARIA MARQUES BARBOSA","Luiza Margarida Gehl da Fonseca Bastos Baptista Melo","Lu\u00eds Filipe Pereira","Lu\u00eds Herculano Melo de Carvalho","MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O MOITA","Manuel Ant\u00f3nio Amendoeira","Manuela Matos Silva","Manuela dos Santos Nat\u00e1rio","Margaret","Maria Adelaide Dami\u00e3o Palmela","Maria Concei\u00e7\u00e3o Carvalho Geada","Maria Filipa Avelar Duarte Silva de Oliveira","Maria Jo\u00e3o / Cristea - Simion Doru / Lebedev - Valerij Coutinho","Maur\u00edcio Ventura da Luz Arrais","M\u00e1rio Jo\u00e3o Rego Lopes. Sim\u00f5es","M\u00e1rio Moreira da Silva Leal","Nin\u00e9lio Pires Barreira","Padre Tavares - Ricardo de Jesus Vicente","Paula Balreira","Paulo Alexandre Bencatel Canh\u00e3o","Paulo Coelho de / M\u00e1rio Duarte Maia Ara\u00fajo / Rodrigues","Pedro Marques de Sousa","Pedro Varej\u00e3o Alves. Pinto","Piedade Pereira de Brito Vaz","Ricardo Seabra Gomes","Rolando Manuel Peres Monteiro Ferreira","Rui Manuel Camolas L\u00e9vi","Sandra Cristina Franco Caetano","Santos - Rui Gon\u00e7alo Monteiro Coelho dos","Serafina Serr\u00e3o Salvador Conde Moreira","TELMO ALEXANDRE DE ALGE CADAVEZ","Tom\u00e1s de Melo","VASCO GATO"],"09729061":["Falc\u00e3o - Pedro"],"09729062":["Esperan\u00e7a - Manuel J."],"09729063":["Carretas - Jos\u00e9 Manuel Franco"],"09729064":["Munic\u00edpio Loul\u00e9"],"09729065":["Borregana - Ant\u00f3nio Afonso"],"09729066":["Biblioteca Municipal Ribeira Pena"],"09729067":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Bibliotec\u00e1rios, Arquivistas e Documentalistas"],"09729068":["Amado - Ruy"],"09729069":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Torres Novas"],"09729070":["Rebelo - Manuel de Oliveira"],"09729071":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09729072":["Interci\u00eancia"],"09729073":["Academia Portuguesa Ex-Libris"],"09729074":["Liga Portuguesa Profilaxia Social"],"09729075":["Assembleia Distrital Santar\u00e9m"],"09729076":["Brot\u00e9ria"],"09729077":["Munic\u00edpio Arraiolos"],"09729078":["Casa Editora Lusa"],"09729079":["Centro Ensino Por Correspond\u00eancia \u00c1lvaro Torr\u00e3o"],"09729080":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica"],"09729081":["Editorial Hospitalidade"],"09729082":["Instituto D. Jo\u00e3o Castro"],"09729083":["IPMA. Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera"],"09729084":["Semedo - Fernando Botto"],"09729085":["LBE. Loja da B\u00edblia Editorial"],"09729086":["Universidade de Lisboa. Reitoria. Servi\u00e7o de Documenta\u00e7\u00e3o"],"09729087":["Sociedade Portuguesa de Numism\u00e1tica"],"09729088":["Edi\u00e7\u00f5es Agora"],"09729089":["\u00c1RVORE - Cooperativa de Actividades Art\u00edsticas, Departamento de Ac\u00e7\u00f5es Culturais e Edi\u00e7\u00f5es"],"09729090":["A Carta"],"09729091":["A. D. E. R. A. V.. Associa\u00e7\u00e3o para o Estudo e Defesa do Patrim\u00f3nio Natural e Cultural da Regi\u00e3o de Aveiro"],"09729092":["Instituto Tecnol\u00f3gico do G\u00e1s"],"09729093":["A. P. O. T. E. C."],"09729094":["Abreu & Marques - Sociedade Advogados"],"09729095":["Academia Internacional Cultura Portuguesa"],"09729096":["Padre Afonso - Belarmino A."],"09729097":["Algarve Em Foco"],"09729098":["Agostinho Teixeira de Vasconcelos","Jos\u00e9 Flor\u00eancio","Ant\u00f3nio Domingos Heitor da Silva Reis","Francisco Jorge da Costa Carvalho","Paula Balreira","Ab\u00edlio Mariz de Faria","Acid\u00e1lia Lopes Quaresma","Aires Augusto Nascimento","Albino Ant\u00f3nio Da Concei\u00e7\u00e3o","Alciney Macedo / Castro - Leonor Os\u00f3rio Barros","Ana Bela / Maria Lu\u00edsa Cruzeiro","Ana Paula Calv\u00e3o Moreira da Silva","Anacleto Lopes / Loureiro - Clara Maria Marques Loureiro","Ant\u00f3nio / Sousa - Jo\u00e3o Paulo Almeida e Marques","Ant\u00f3nio Lu\u00eds Magalh\u00e3es Menezes Abreu Coutinho","Ant\u00f3nio Manuel Pedro Martins","Ant\u00f3nio Manuel de Santana - Maia Leonardo","Ant\u00f3nio Rodrigues Pereira","Ant\u00f3nio Soares de Pina","Ant\u00f3nio da Silva Faria","Artur Figueiredo Nunes","Augusta do Ros\u00e1rio Alves dos Santos","Carla Sofia Cardoso dos Santos","Carlos Maria Sousa","Carolina Moutinho","Cristina Isabel Barreiro Ser\u00f4dio","Daniel da Costa Alexandre","David / Machado - Ana Lu\u00edsa Gon\u00e7alves","David Augusto Canelo","Domingos Teixeira","Domingos Xavier Gomes da Cunha Ferreira Lopes","Eus\u00e9bio Pereira","Fernanda Neves Almeida Lopes","Fernando Lopes Rato","Gabriel Raimundo","Gil Jos\u00e9 Morgado da Fonseca Soeiro","Gilberto Edgar","Guilherme Frederico Dias Pereira da Fonseca","Guilherme de Oliveira Santos","Helena / Kazmina - Olga Malashevych","Herc\u00edlia / Ferraz - Am\u00e9lia Ricon Guimar\u00e3es","Joaquim Jo\u00e3o Correia Ferreira Leite Moreira","Joaquim Monteiro Filho","Joaquim Queir\u00f3s","Jorge Eduardo Freitas Spratley","Jorge Serpa Neves","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves","Jos\u00e9 Aventino da Silva","Jos\u00e9 Carlos Moreira Lopes","Jos\u00e9 Correia de Alc\u00e2ntara","Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Ven\u00e2ncio","Jos\u00e9 Joaquim Leite Monteiro","Jos\u00e9 Lu\u00eds Pereira","Jos\u00e9 Manuel Alves Mour\u00e3o","Jo\u00e3o Carlos da Silva Lopes","Jo\u00e3o Manuel Sampaio","Jo\u00e3o Res","K\u00e1tia / Mirny - Vitaly Machado","Leit\u00e3o - Cristina","Leonel Rocha","Lucinda Castanheira Serra Ventura Martins","Lu\u00eds Filipe Rui Oliveira Caetano","Manuel Am\u00e2ndio","Manuel Carrilho Vicente","Maria Belmira Alves Besuga","Maria Jo\u00e3o Roque e Castro","Maria Leonor Martins Reis","Maria Leopoldina Mendes Ribeiro de Sousa Alves","Maria Luiza Coelho Cavalcante","Maria Manuela Aguiar","Maria Natividade Fernandes Silva","Maria Teresa Vieira Bastos Ramos Ambr\u00f3sio","Maria Teresa Vilhena Mesquita Azevedo","Maria Vieira Gaspar Silveira Soares","Maria da Concei\u00e7\u00e3o Silvestre Vaz P\u00e1ramos","Maria de F\u00e1tima Afonso Cairr\u00e3o","Mercedes Francisca Rond\u00e3o Trabuco Nunes Vaz","M\u00e1rio Rui da Silva Nunes Vieira","Nadir Martinez Pinto","Olinda Fernanda Gomes Loureiro","Padre Gon\u00e7alves - Artur Jorge Ramalho Rocha","Paulo Jorge Ferreira","Paulo Manuel Gon\u00e7alves Esperan\u00e7a","Paulo dos Santos Silva","Pedro Manuel da Cruz Nunes do Amaral Xavier","Philippe Mignon","Rita Costa Magalh\u00e3es","Ruben Marks","Rui / Bernardes - Juli\u00e3o Cacho","Rui Cacho","Sebasti\u00e3o M. Jo\u00e3o Lopes","Susete Antunes Santos Borges Moreira F. Amaral","Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento","Victor Jos\u00e9 da Silva","\u00c2ngelo dos Santos"],"09729099":["Amigos Terra"],"09729100":["Anagrama"],"09729101":["Anselmo - Artur"],"09729102":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural","Universidade do Minho. Arquivo Distrital de Braga"],"09729103":["Arquivo Hist\u00f3rico Dominicano Portugu\u00eas"],"09729104":["Arte Nova"],"09729105":["Assembleia Distrital Braga"],"09729106":["Assembleia Distrital Leiria"],"09729107":["Assembleia Distrital Lisboa"],"09729108":["Assembleia Distrital Portalegre"],"09729109":["Assembleia Distrital Setubal"],"09729110":["Assembleia Distrital Viseu"],"09729111":["Editorial Aster"],"09729112":["Athena"],"09729113":["Livraria Azenha"],"09729114":["Azevedo - Carlos A. Moreira"],"09729115":["Bereia"],"09729116":["Biblioteca Popular Lisboa"],"09729117":["Biblioteca P\u00fablica Braga"],"09729118":["Black Sun Editores"],"09729119":["Augusto Castro Pereira","Jaime Ricardo Teixeira Gouveia","Funchal Publications, C.A.Leit\u00e3o Unipessoal Lda.","HUMBERTO DE CASTRO","Fernando Lopes Rato","Jo\u00e3o Carlos da Silva Lopes","ABEL LU\u00cdS DE JESUS SOUSA","ANT\u00d3NIO JOS\u00c9 MACO FERREIRA BENTO","ANT\u00d3NIO SIM\u00d5ES TORRES","ARTHUR FALC\u00c3O","Ab\u00edlio Gomes","Ana Cl\u00e1udia Borges Oliveira","Ana Paula Leite Pereira de Carvalho","Ana Paula. Dinis","Ana Santos Silva","Andreia Josefina Pereira da Costa","Ant\u00f3nio C\u00e2mara","Armando da Concei\u00e7\u00e3o David Ant\u00f3nio","Armindo Fernandes","Augusto Baptista","CELINA PEREIRA","Carlos Manuel Vasconcelos da Costa","Carlos Mateus","Christopher Damien Auretta","C\u00e1tia Monteiro","Eduardo / Barreiros - Lu\u00eds Barreiros","Eduardo Alberto Macedo Vila\u00e7a","Fernando Manuel Lucas Carapau","Francisco Tom\u00e9 Correia","Gabriel Raminhos","Gerald Bretterbauer","Gl\u00f3ria Rebelo","Gon\u00e7alo Mesquita da Silveira de Vasconcelos e Sousa","Grupo Folcl\u00f3rico Corredoura","JOAQUIM SEBASTI\u00c3O SARMENTO DA FONSECA ALMEIDA","Joaquim Jos\u00e9 Marques Ramos Pinto","Jorge L. Dinis","Jorge Tinoco","Jos\u00e9 Cadima Ribeiro","Jos\u00e9 Daniel Guerra","Jos\u00e9 Gago","Jos\u00e9 Manuel Pedroso da Silva","Jos\u00e9 Teodoro Prata","Jos\u00e9 Virg\u00edlio de Matos Figueira Cruz","Jo\u00e3o Alexandre Leite","Jo\u00e3o Al\u00edrio Xavier Bezerra","Jo\u00e3o Gomes","Jo\u00e3o Manuel Rocha de Sousa","Jo\u00e3o Pedro Fr\u00f3is","Lu\u00eds Ricardo","Lu\u00eds V\u00edtor Duarte","MARIA VALENTINA SILVEIRA MACHADO","Manuel In\u00e1cio Fernandes da Rocha","Manuel Pedro Cardoso","Maria Cristina Pereira da Costa","Maria Irene Campos Soares Oliveira","Maria Isabel Ferreira","Maria Joaquina Rebelo Rosa","Maria Laura Pereira Foga\u00e7a","Maria Matos Santos Neves","Maria de Jesus Duarte Ribeiro","Maria do Ros\u00e1rio Rebelo T. R. Leite da Cruz Dias","Marta Dias Barcelos","Moura Editor","M\u00c1RIO JO\u00c3O GADANHO","M\u00e9ijome - Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez","M\u00f3nica Paula Fernandes Serrano","M\u00f3nica/Alberto/Pedro Barroso/Miguel/Arezes","Nuno Jos\u00e9 Oliveira Rodrigues / Santos - Fernando Jorge Fernandes Dias","O Baluarte de Santa Maria","Orlando Pinto","Orlando/An\u00e1lia/Ronnie Belo/Louren\u00e7o/Alves","Osvaldo Jos\u00e9 Coutinho Correia","Osvaldo Oliveira Campos Pinho","Padre Parente - Jo\u00e3o","Padre Pereira - Adelino","Paulo Alexandre Mateus da Silva","Paulo Augusto Rold\u00e3o Martins","Paulo Jorge Freitas de Oliveira Novais","Pedro Miguel da Silva Fernandes","Pereira - Celina","Rosa Marreiros","Rui / Callapez - Pedro / Dinis - Pedro Reis","Rui Alberto Faria Viana","Sandra Sofia Ferreira da Silva Caeiro","Sporting Clube Espinho","Sylvia Demetresco","Teresa d\u00b4 Oliveira","Thomas Abbot Girard","V\u00edtor Manuel Caetano Da Silva","Waldemar Esservi de Freitas Tadeu"],"09729120":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Administra\u00e7\u00e3o e do Emprego P\u00fablico"],"09729121":["Centro Nacional Estudos Planeamento"],"09729122":["Centro de Estudos Judici\u00e1rios"],"09729123":["Centro Estudos Rom\u00e2nicos"],"09729124":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria"],"09729125":["Centro Instru\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"],"09729126":["EDITOR DE CONTROLO","Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Literatura Portuguesa"],"09729127":["CTT Correios de Portugal","C. T. T. - Direc\u00e7\u00e3o Filatelia"],"09729128":["G. E. P. E.. Minist\u00e9rio Economia"],"09729129":["Callixto - Vasco"],"09729130":["C\u00e2mara Despachantes Oficiais"],"09729131":["Munic\u00edpio \u00c1gueda"],"09729132":["Munic\u00edpio \u00d3bidos"],"09729133":["Munic\u00edpio Abrantes"],"09729134":["Munic\u00edpio Almada"],"09729135":["Munic\u00edpio Angra do Hero\u00edsmo"],"09729136":["Munic\u00edpio Arcos de Valdevez"],"09729137":["Munic\u00edpio Aveiro"],"09729138":["Munic\u00edpio Barcelos"],"09729139":["Munic\u00edpio Castelo Branco"],"09729140":["Munic\u00edpio Figueira da Foz"],"09729141":["Munic\u00edpio Funchal"],"09729142":["Munic\u00edpio Loures"],"09729143":["Munic\u00edpio Matosinhos"],"09729144":["Munic\u00edpio Nisa"],"09729145":["Munic\u00edpio Oeiras"],"09729146":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Varzim. Pelouro do Desporto"],"09729147":["Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento","Munic\u00edpio Porto","Munic\u00edpio Porto. Porto Lazer. Empresa de Desporto e Lazer, EEM"],"09729148":["Munic\u00edpio S. Jo\u00e3o da Madeira"],"09729149":["Munic\u00edpio Seixal"],"09729150":["Munic\u00edpio Sesimbra"],"09729151":["Munic\u00edpio Torres Novas","Munic\u00edpio Torres Novas Departamento de Cultura"],"09729152":["Munic\u00edpio Vila Nova de Famalic\u00e3o"],"09729153":["Munic\u00edpio Our\u00e9m"],"09729154":["Munic\u00edpio Vila Vi\u00e7osa"],"09729155":["S\u00edlex"],"09729156":["Obra da Rua ou Obra do Padre Am\u00e9rico"],"09729157":["Edi\u00e7\u00f5es Castoliva"],"09729158":["CEBAPES - Centro Baptista de P\u00fablica\u00e7\u00f5es, Unipessoal, lda"],"09729159":["Editora Cidade Nova"],"09729160":["Claro - Rog\u00e9rio"],"09729161":["Comiss\u00e3o Livro Negro Sobre Regime Fascista"],"09729162":["Comiss\u00e3o Nacional Ambiente"],"09729163":["Comiss\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional do Lisboa e Vale Tejo"],"09729164":["Companhia de Dan\u00e7a de Lisboa"],"09729165":["Compendium"],"09729166":["Contra-Regra"],"09729167":["Converg\u00eancia"],"09729168":["Editora Ceifa"],"09729169":["Mar - Oceano"],"09729170":["Edi\u00e7\u00f5es Cosmos"],"09729171":["Junta de Freguesia P\u00eara","LU\u00cdS DUARTE BAPTISTA MANSO","Santos - Rui Gon\u00e7alo Monteiro Coelho dos","2\u00aa Igreja Evang\u00e9lica Baptista de Lisboa","Agrupamento de Escolas Aldeia Gavinha","Aldeia de S. Jos\u00e9 de Alcalar","Associa\u00e7\u00e3o Bombeiros Volunt\u00e1rios Mangualde","Associa\u00e7\u00e3o Despertar do Sil\u00eancio","Associa\u00e7\u00e3o Enfermeiros Sala de Opera\u00e7\u00f5es Portuguesas","Associa\u00e7\u00e3o Festival Internacional de Marionetas AFIM","Associa\u00e7\u00e3o Futebol de Leiria","Associa\u00e7\u00e3o Internacional de M\u00fasica da Costa do Estoril AIMCE","Associa\u00e7\u00e3o Mulheres Socialistas","Associa\u00e7\u00e3o Nata\u00e7\u00e3o Coimbra","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Joalharia Contempor\u00e2nea PIN","Associa\u00e7\u00e3o Produtores Agr\u00edcolas da Sobrena APAS","Associa\u00e7\u00e3o Recreativa Cultural Algarve ARCA","Associa\u00e7\u00e3o Rotary Club de Chaves","Associa\u00e7\u00e3o de Jovens Professores da Regi\u00e3o do Alentejo","Banco BiG. Banco Investimento Global","Banco de Investimento Global","CART 2326","Casa Agr\u00edcola AGRILANCA","Centro Apoio Social de Pais e Amigos da EB 10","Centro Cultural Casapiano Casa Pia de Lisboa","Cooperativa Agr\u00edcola de Vila do Conde","Cooperativa Cultural GESTO","Cooperativa de Informa\u00e7\u00e3o e Cultura de Porto de M\u00f3s CINCUP","Direc\u00e7\u00e3o Regional Ordenamento do Territ\u00f3rio e dos Recursos H\u00eddricos","EB 1 Maria M\u00e1xima Vaz","Edinegrelos","Edi\u00e7\u00f5es Meia P\u00e1gina","Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o Procer","Edi\u00e7\u00f5es \u00c9poca de Ouro","Escola B\u00e1sica Lu\u00eds de Cam\u00f5es","Escola Secund\u00e1ria 3\u00ba Ciclo Ensino B\u00e1sico Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Zarco","Estabelecimento Prisional Regional de Vila Real","Funda\u00e7\u00e3o Nirvana","Funda\u00e7\u00e3o Socorros M\u00fatuos","Grupo Desportivo Cultural Vilarelho","Instituto Nossa Senhora da Encarna\u00e7\u00e3o","Junta Feguesia Flamengos","Junta de Freguesia Brandoa","Junta de Freguesia Cardielos","Junta de Freguesia Castelo","Junta de Freguesia Nave de Haver","Junta de Freguesia Santa Catarina da Fonte do Bispo","Junta de Freguesia Santa Maria Maior","Junta de Freguesia S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo","Junta de Freguesia Vermoim","Junta de Freguesia Videmonte","Junta de Freguesia Vila das Aves","Mordomos Capeia 2007 Aldeia do Bispo","Munic\u00edpio Calheta","Ordem T\u00e9cnicos Oficiais de Contas","Par\u00f3quia Nossa Senhora Rainha dos Ap\u00f3stolos da Ramada","Projecto Kinderet","SA PolisMatosinhos","SPAMCA - Sec\u00e7\u00e3o Portuguesa da Associa\u00e7\u00e3o Mundial de Ci\u00eancia Av\u00edcola","Semin\u00e1rio Diagonal","Servi\u00e7os de Internet e Redes Iportalmais","Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Comiss\u00e3o Organizadora 1\u00ba Encontro Regional de Professores de F\u00edsica e Qu\u00edmica"],"09729172":["Delta"],"09729173":["Di\u00e1logo"],"09729174":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Pecu\u00e1ria"],"09729175":["Direc\u00e7\u00e3o Geral de Desenvolvimento Rural"],"09729176":["Teixeira & Sousa. Sociedade Editora"],"09729177":["Francisco Ribeiro & Filhos, Lda"],"09729178":["Distribuidora Editora Tr\u00eas"],"09729179":["Uni\u00e3o B\u00edblica"],"09729180":["Santos - El\u00e1dio de"],"09729181":["Elo - Publicidade"],"09729182":["Editorial Est\u00fadios Cor","Editorial Estudios Cor"],"09729183":["Expresso"],"09729184":["Fenda"],"09729185":["F\u00e9nix Editores e Livreiros"],"09729186":["Fonseca - Henrique Alexandre"],"09729187":["Fora do Texto"],"09729188":["Editora Forja"],"09729189":["Forum"],"09729190":["Editorial Franciscana"],"09729191":["Publica\u00e7\u00f5es Frank Cook"],"09729192":["Edi\u00e7\u00f5es Fraternidade"],"09729193":["Gabinete Estudos e Planeamento Administra\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio"],"09729194":["Funda\u00e7\u00e3o Eng\u00ba Ant\u00f3nio Almeida"],"09729195":["Funda\u00e7\u00e3o Casa de Bragan\u00e7a"],"09729196":["Funda\u00e7\u00e3o Oliveira Martins"],"09729197":["Funda\u00e7\u00e3o Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"09729198":["Grupo Poetas e Escritores Setubalenses"],"09729199":["Ef\u00e9mero"],"09729200":["Gomes - Elviro da Rocha"],"09729201":["Gota \u00c1gua"],"09729202":["APEL - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Editores e Livreiros"],"09729203":["Hiena Editora"],"09729204":["I. M. A. I. A. A."],"09729205":["IAPMEI Ag\u00eancia para a Competitividade e Inova\u00e7\u00e3o, IP"],"09729206":["Centro Estudos Hist\u00f3ricos Ultramarinos"],"09729207":["Instituto do Emprego e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"09729208":["INATEL Lisboa"],"09729209":["UBI - Universidade da Beira Interior. Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos"],"09729210":["Maria Joaquina Rebelo Rosa","Orlando/An\u00e1lia/Ronnie Belo/Louren\u00e7o/Alves","Emanuel de Jesus Ferreira Carreiro","Jos\u00e9 Alberto Carmo Raposo","Manuel Raposeiro","Maria Manuela de Jesus Louren\u00e7o","Paulo Alexandre Moutinho / Maria Elisabete de Sousa. Barroso / Pinto","Raposo - Jos\u00e9 Alberto Carmo"],"09729211":["Edi\u00e7\u00f5es Idade d\u00b4 Ouro"],"09729212":["Editorial Imp\u00e9rio"],"09729213":["EDITOR DE CONTROLO","DRAC A\u00e7ores - Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura","Instituto A\u00e7oriano de Cultura"],"09729214":["Instituto Amaro Costa"],"09729215":["Instituto Ci\u00eancias Hist\u00f3ricas e Tecnol\u00f3gicas"],"09729216":["Instituto Cultural Ponta Delgada"],"09729217":["Munic\u00edpio Alcochete"],"09729218":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Estudos Geogr\u00e1ficos"],"09729219":["Instituto de Estudos e Desenvolvimento"],"09729220":["Instituto Hist\u00f3rico Ilha Terceira"],"09729221":["Instituto Hist\u00f3ria e Teoria das Ideias"],"09729222":["INA Editora"],"09729223":["Instituto Consumidor"],"09729224":["Turismo de Portugal, I. P."],"09729225":["Instituto Superior Novas Profiss\u00f5es"],"09729226":["Instituto Portugu\u00eas Cinema"],"09729227":["Instituto Portugu\u00eas Her\u00e1ldica"],"09729228":["Instituto Soldadura e Qualidade"],"09729229":["Instituto Superior de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas e Sociais"],"09729230":["Edi\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o S\u00e1 da Costa"],"09729231":["Gabinete Estudos Olisiponenses. Munic\u00edpio Lisboa"],"09729232":["Labirinto"],"09729233":["Editorial Lavores"],"09729234":["Liga Intensificadora Ac\u00e7\u00e3o Mission\u00e1ria"],"09729235":["Livraria Progresso"],"09729236":["Edi\u00e7\u00f5es Lixbuna"],"09729237":["Luz no Caminho"],"09729238":["Trevim. Cooperativa Editora e Promo\u00e7\u00e3o Cultural"],"09729239":["Mar - Fim"],"09729240":["Martins - Jo\u00e3o Madeira"],"09729241":["Mcgraw-Hill Portugal"],"09729242":["Mello - Tereza de"],"09729243":["Mesquita - Jos\u00e9 Carlos Vilhena"],"09729244":["DGCI - Direc\u00e7\u00e3o Geral de Impostos. Centro de Estudos Fiscais","Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as"],"09729245":["Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros"],"09729246":["Mobil Oil Portuguesa"],"09729247":["Morais - Sim\u00f5es"],"09729248":["Mota - Lu\u00eds Teixeira da"],"09729249":["Centro Estudos Ant\u00f3nio Maria Mourinho"],"09729250":["Deriva Editores","F\u00e1tima Murta"],"09729251":["Movimento Bartolomeano"],"09729252":["Museu Arqueol\u00f3gico da Cit\u00e2nia de Sanfins"],"09729253":["Museu de Arqueologia e Etnografia do Distrito de Set\u00fabal"],"09729254":["Museu Etnogr\u00e1fico e Arqueol\u00f3gico do Dr. Joaquim Manso"],"09729255":["Museu de \u00c9vora"],"09729256":["Instituto dos Museus e da Conserva\u00e7\u00e3o. Museu Jos\u00e9 Malhoa"],"09729257":["Munic\u00edpio Reguengos de Monsaraz","Museu Nacional de Arqueologia"],"09729258":["Museu Nacional de Arte Antiga"],"09729259":["Museu Nacional dos Coches"],"09729260":["Museu Nacional de Machado de Castro"],"09729261":["Museu Nacional do Traje"],"09729262":["Edi\u00e7\u00f5es Peregrino"],"09729263":["Perl\u00e2ntico"],"09729264":["Funda\u00e7\u00e3o Friedrich Ebert"],"09729265":["Naturap\u00e1tica"],"09729266":["Edi\u00e7\u00f5es Nave"],"09729267":["N. E. R. P."],"09729268":["Neves - Amaro Ferreira das"],"09729269":["Neves - Orlando Loureiro"],"09729270":["Nova Cultura"],"09729271":["Nova Realidade"],"09729272":["Novidades Pedag\u00f3gicas"],"09729273":["Novo Curso"],"09729274":["Edi\u00e7\u00f5es J\u00falio Reis"],"09729275":["Nunes - M\u00e1rio Afonso"],"09729276":["O Semeador"],"09729277":["Oliveira - Aur\u00e9lio de Ara\u00fajo"],"09729278":["Ora e Labora"],"09729279":["Marujo Editora"],"09729280":["Pal\u00e1cio Nacional Queluz"],"09729281":["Paralelo"],"09729282":["Partido Popular Mon\u00e1rquico"],"09729283":["Associa\u00e7\u00e3o Patrim\u00f3nio XXI"],"09729284":["P\u00e9 de Cabra"],"09729285":["P\u00e9 de Vento"],"09729286":["Pereira - Gil Fernandes"],"09729287":["Piedade - Voltaire Jorge B. da"],"09729288":["Editora Portugalmundo"],"09729289":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Autarquias Locais"],"09729290":["Funda\u00e7\u00e3o Eng\u00ba Ant\u00f3nio Almeida","Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Faculdade de Teologia"],"09729291":["Progredior"],"09729292":["E. J. A. F. A. - Mensagens Redigidas"],"09729293":["Promo\u00e7\u00e3o"],"09729294":["Publicit"],"09729295":["Instituto Piaget"],"09729296":["Quatro Elementos"],"09729297":["Edi\u00e7\u00f5es Querco"],"09729298":["Realiza\u00e7\u00f5es Artis"],"09729299":["Referendo"],"09729300":["Ag\u00eancia Portuguesa do Ambiente"],"09729301":["Instituto Nacional para a Reabilita\u00e7\u00e3o, IP"],"09729302":["Sampedro"],"09729303":["Centro de Estudos de Forma\u00e7\u00e3o Aut\u00e1rquica"],"09729304":["Lda. Nazareth & Filho"],"09729305":["Numisma"],"09729306":["O. C. D. E.. Secretaria de Estado do Or\u00e7amento"],"09729307":["O Desfor\u00e7o"],"09729308":["Edi\u00e7\u00f5es Prosveta"],"09729309":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Hist\u00f3ria da Arte"],"09729310":["Res\u00f3mnia"],"09729311":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Administra\u00e7\u00e3o Interna - Administra\u00e7\u00e3o Eleitoral","S. T. A. P. E."],"09729312":["Museu de Marinha"],"09729313":["Universidade de \u00c9vora. Reitoria","Universidade de \u00c9vora"],"09729314":["Ibis Editores"],"09729315":["Secretaria de Estado da Cultura - Lisboa"],"09729316":["Livraria Minerva"],"09729317":["Secretariado do Cinema e da R\u00e1dio"],"09729318":["Sementeira"],"09729319":["Servi\u00e7o Hist\u00f3rico Militar"],"09729320":["Setentri\u00e3o"],"09729321":["Sedes"],"09729322":["Sindicato Engenheiros T\u00e9cnicos Norte"],"09729323":["S\u00e9rgio e Palma"],"09729324":["Silveira - Encarna\u00e7\u00e3o Santos"],"09729325":["Sindicato Banc\u00e1rios Sul e Ilhas"],"09729326":["Sociedade Hist\u00f3rica Independ\u00eancia Portugal"],"09729327":["Sociedade Portuguesa Autores"],"09729328":["Editorial Sofoto"],"09729329":["Sousa de Almeida"],"09729330":["Stockler - J. Santos"],"09729331":["Summit Lighthouse"],"09729332":["Teatro Nacional D. Maria II"],"09729333":["Tecnigrafe - Oficinas Gr\u00e1ficas"],"09729334":["Livraria Telos Editora"],"09729335":["Di\u00e1rio Not\u00edcias"],"09729336":["Tipografia V\u00e9ritas"],"09729337":["Faria - M. Macedo"],"09729338":["Tricontinental"],"09729339":["L. A. S. A.. Liga dos Amigos de Set\u00fabal e Azeit\u00e3o"],"09729340":["Universidade dos A\u00e7ores"],"09729341":["Universidade do Algarve"],"09729342":["Comiss\u00e3o Nacional Descobrimentos Portugueses"],"09729343":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito"],"09729344":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Economia"],"09729345":["Servi\u00e7o de Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Aditivos e nas Depend\u00eancias"],"09729346":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Arquitectura","Universidade de Lisboa. Faculdade de Arquitectura. GEC - Gabinete Editorial e de Comunica\u00e7\u00e3o"],"09729347":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas"],"09729348":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias"],"09729349":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Medicina"],"09729350":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"09729351":["Universidade de Coimbra. Gabinete de Comunica\u00e7\u00e3o e Identidade"],"09729352":["Instituto Financeiro para o Desenvolvimento Regional"],"09729353":["Universidade Internacional Terceira Idade"],"09729354":["Universidade Portucalense. Biblioteca Geral"],"09729355":["Valadares - Gentil"],"09729356":["Vasconcelos - Taborda de"],"09729357":["Alta Autoridade Contra a Corrup\u00e7\u00e3o"],"09729358":["Vertente"],"09729359":["Vetorial"],"09729360":["Via \u00d3ptima"],"09729361":["Editora Vulgus"],"09729362":["Zairol"],"09729363":["Sindicato dos Magistrados do Minist\u00e9rio P\u00fablico"],"09729364":["Sogelivre"],"09729365":["T\u00e1bua Rasa"],"09729366":["T\u00e1vola Redonda"],"09729367":["Editora Valor"],"09729368":["Pascoal e Palanque"],"09729369":["Cetal"],"09729370":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. Escola Superior de Teatro e Cinema"],"09729371":["Munic\u00edpio Miranda do Douro"],"09729372":["L-IPIMAR. Laborat\u00f3rio de Investiga\u00e7\u00e3o das Pescas e do Mar"],"09729373":["Edi\u00e7\u00f5es Margem"],"09729374":["I. P. P. C. - Arqueologia"],"09729375":["Campo Arqueol\u00f3gico M\u00e9rtola"],"09729376":["Centro Estudos Cl\u00e1ssicos"],"09729377":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Impostos"],"09729378":["Instituto Portugu\u00eas Ensino \u00e0 Distancia"],"09729379":["I. N. I. A. - Departamento Estudos Economia"],"09729380":["Instituto de Inova\u00e7\u00e3o Educacional"],"09729381":["Fraternidade Rosacruz"],"09729382":["Universidade do Minho. Unidade de Arqueologia"],"09729383":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"09729384":["Galeria C\u00f3micos Editores"],"09729385":["Tupam"],"09729386":["Departamento do Ensino Secund\u00e1rio. Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o"],"09729387":["Munic\u00edpio Horta"],"09729388":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Qualidade"],"09729389":["Comiss\u00e3o Promo\u00e7\u00e3o Direitos Humanos"],"09729390":["Limia"],"09729391":["Jornal Not\u00edcias"],"09729392":["Ag\u00eancia Portuguesa do Ambiente"],"09729393":["Instituto da Defesa Nacional"],"09729394":["Iconom - Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"09729395":["Gabinete Estudos e Planeamento Pescas"],"09729396":["Edi\u00e7\u00f5es Orpheu"],"09729397":["Centro de Estudos Regionais Viana do Castelo"],"09729398":["Homem \u00e0 Janela Editores"],"09729399":["Arquivo Hist\u00f3rico Militar"],"09729400":["Secretariado para a Moderniza\u00e7\u00e3o Administrativa"],"09729401":["Etnia. Iniciativas Culturais"],"09729402":["Chaves Ferreira Publica\u00e7\u00f5es"],"09729403":["Gabinete Protec\u00e7\u00e3o Seguran\u00e7a Social"],"09729404":["FOR-MAR - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional das Pescas e do Mar"],"09729405":["Regi\u00e3o de Turismo do Algarve"],"09729406":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Cascais"],"09729407":["Sodilivros"],"09729408":["Munic\u00edpio Pa\u00e7os de Ferreira"],"09729409":["Conselho Superior Obras P\u00fablicas e Transportes"],"09729410":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol"],"09729411":["GAAC. Grupo de Arqueologia e Arte do Centro"],"09729412":["Instituto da \u00c1gua"],"09729413":["Monitor"],"09729414":["Soveral - Eduardo Silv\u00e9rio Abranches de"],"09729415":["Virg\u00ednia L."],"09729416":["Silva - Ana Bela Andrade Pita da"],"09729417":["Ferreira - Ant\u00f3nio Jacinto"],"09729418":["Livros do Oriente"],"09729419":["Centro Regional Artes Tradicionais"],"09729420":["Banco de Fomento e Exterior"],"09729421":["Secretaria de Estado da Cultura - Faro"],"09729422":["Cl\u00ednica Doen\u00e7as Pulmonares"],"09729423":["Estado Maior For\u00e7as Armadas"],"09729424":["Cooperativa Ant\u00f3nio S\u00e9rgio para a Economia Social CASES"],"09729425":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade. Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o"],"09729426":["Abranches - Esther"],"09729427":["E. L. C. L. A. Editora"],"09729428":["Transatl\u00e2ntica Editorial"],"09729429":["Poseidon"],"09729430":["Apostolado da Ora\u00e7\u00e3o","Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa"],"09729431":["Esta\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es"],"09729432":["Comiss\u00e3o Festas Vila Nova Anha"],"09729433":["Diocese de Braga. Comiss\u00e3o de M\u00fasica Sacra"],"09729434":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09729435":["Editora de Livros de Arte da Sociedade Tipogr\u00e1fica Soctip"],"09729436":["Ediprisma"],"09729437":["O Independente Global"],"09729438":["Gomes - Joaquim Ferreira"],"09729439":["Hulster Centre"],"09729440":["Instituto Cultural Macau","Funda\u00e7\u00e3o Oriente"],"09729441":["Raiz Editora"],"09729442":["Novosmeios - Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing"],"09729443":["Edi\u00e7\u00f5es Gailivro"],"09729444":["Const\u00e2ncia Editores"],"09729445":["Centro Portugu\u00eas Design"],"09729446":["Unesul. Associa\u00e7\u00e3o Universidade-Empresa Sul"],"09729447":["Pina - Maria de F\u00e1tima Ant\u00e3o"],"09729448":["Mediedi\u00e7\u00f5es"],"09729449":["Musicoteca"],"09729450":["Funda\u00e7\u00e3o Lus\u00edada"],"09729451":["Associa\u00e7\u00e3o dos Arque\u00f3logos Portugueses"],"09729452":["C. I. R. E. S."],"09729453":["Munic\u00edpio Vila do Conde"],"09729454":["Neiva - Manuel Albino Penteado"],"09729455":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controlo Qualidade Alimentar"],"09729456":["Monte - Gil do"],"09729457":["C. E. T. E. M."],"09729458":["Moraes"],"09729459":["Livraria Rodrigues"],"09729460":["Centro Estudos Arte e Arqueologia"],"09729461":["Aida Celeste F. Falcoeiras de Moraes e Castro"],"09729462":["Munic\u00edpio Vila Real"],"09729463":["Centro Lusitano de Unifica\u00e7\u00e3o Cultural"],"09729464":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito"],"09729465":["Livraria Luso-Espanhola"],"09729466":["Disc\u00f3rdia Editores"],"09729467":["Centro Cultural Alto Minho"],"09729468":["Afinsa Portugal"],"09729469":["Puma Editora"],"09729470":["Edi\u00e7\u00f5es T\u00e2mega"],"09729471":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Esperanto"],"09729472":["Distri Cultural"],"09729473":["Instituto Polit\u00e9cnico Tomar","Instituto Polit\u00e9cnico de Tomar Centro de Pr\u00e9-Hist\u00f3ria"],"09729474":["Associa\u00e7\u00e3o da Defesa do Patrim\u00f3nio Arouquense"],"09729475":["Pal\u00e1cio Nacional Pena"],"09729476":["TVG. Editora de Publica\u00e7\u00f5es e Multim\u00e9dia"],"09729477":["A. P. G. T. R. H."],"09729478":["Arteplural Edi\u00e7\u00f5es","Arteplural"],"09729479":["Banco de Portugal"],"09729480":["Valentia"],"09729481":["Saraiva - \u00c1lvaro"],"09729482":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Arqueologia Industrial"],"09729483":["Universidade do Porto. Faculdade de Arquitectura"],"09729484":["Escritor"],"09729485":["Aequitas Editora"],"09729486":["E. C. E. M. E. I."],"09729487":["Portug\u00e1lia Editora"],"09729488":["R. P. A. Publica\u00e7\u00f5es"],"09729489":["Literal / Selecta"],"09729490":["S. E. C."],"09729491":["Sam Carlos"],"09729492":["Liber"],"09729493":["Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e Tecnologia. Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior"],"09729494":["Carvalhos de Basto"],"09729495":["Lex - Edi\u00e7\u00f5es Jur\u00eddicas"],"09729496":["Pal\u00e1cio Nacional Ajuda"],"09729497":["C. E. A. C."],"09729498":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Ferreira de Castro"],"09729499":["Edi\u00e7\u00f5es Seleprinter"],"097295000":["Plurijornal"],"097295001":["Munic\u00edpio Aljustrel"],"097295002":["Munic\u00edpio Alpiar\u00e7a"],"097295003":["Adriano Vaz Serra","Armando de Jesus Marques","Confraria Senhor Pedra","Joaquim de Carvalho","Jos\u00e9 Efe","Jo\u00e3o Machado","Manuel Rodrigues","Maria Zita Saldanha Vieira Cardoso","Padre Gomes - Domingos","Zita / Baptista - John Cardoso"],"097295004":["Alice Santos","Ana Marchon","Ernesto Orlando da Costa Matos","Fernando Aldeia","Jos\u00e9 da Silva Gon\u00e7alves","Maria Em\u00edlia Madeira da Silva Valente Merelo Barber\u00e1","Maria Gomes Guilherme","Rafael Jos\u00e9 Amaral Vergamota","Sebasti\u00e3o Ant\u00f3nio Silva Alves"],"097295005":["Munic\u00edpio Lourinh\u00e3"],"097295006":["Munic\u00edpio Sabugal"],"097295007":["Munic\u00edpio Tavira"],"097295008":["Armando Em\u00edlio da Costa Caldas","3 Ciclos Frei Bartolomeu M\u00e1rtires Escola E. B. 2","Ant\u00f3nio M. Pinto Carvalho","Carla Marina Antunes Vieira","Carlos Manuel Oliveira Portela","Joaquim Vieira Martins","Maria de F\u00e1tima Gomes"],"097295009":["Yolanda Cors\u00e9pius"],"097295010":["Centro Biologia Ambiental"],"097295011":["Esta\u00e7\u00e3o Nacional Fruticultura Vieira Natividade"],"097295012":["Oficina d\u00b4 Artes Pl\u00e1sticas - Ouri\u00e7o"],"097295013":["Abel de Melo","Alfredo Ribeiro dos Santos","Artur Sarmento Manso","Jorge Wemans","Maria Elvira Rodrigues Castanheira","Orlando Dinis Jer\u00f3nimo da Silva","Pedro Mexia","V\u00edtor M. R. Castro Ferreira"],"097295014":["Editorial Angelorum","Aur\u00e9lio de Ara\u00fajo Oliveira","H\u00e9lio Nunes Vieira","Lu\u00eds Abisague","Manuel Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Carvalho","Pedro Maria Cortez Marques","Vitor Manuel Moreira Maia de Almeida"],"097295015":["Jos\u00e9 Cadima Ribeiro","Alice Tom\u00e9","Ant\u00f3nio Fa\u00edl dos Santos","Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes","Autores / Alice Tom\u00e9","Jo\u00e3o C. G. G\u00f3mez D\u00edaz","Jo\u00e3o Figueira de Sousa","Jo\u00e3o Forjaz Vieira","Rosa de Lourdes Franco Bastos Reis","\u00c1lvaro Almeida Alves"],"097295016":["Ind\u00edcio"],"097295017":["Instituto Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica Social"],"097295018":["Editorial Angelorum","Avelino Ferreira Torres","Fernando Campos de Castro","Jorge / Afonso - Ana Cadete","Maria Laura Furtado Lima","M\u00e1rio da Silva Moura","Paula Quintas"],"097295019":["Ant\u00f3nio Martins Magalh\u00e3es","Joaquim Manuel Pinto Serra"],"097295020":["Ant\u00f3nio Teixeira Marques","Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Marinha Grande","Centro Forma\u00e7\u00e3o Basto","Conselho Coordenador dos Institutos Superiores Polit\u00e9cnicos","Eduardo Manuel Ventura Carreiro","Grupo Espeleologia Subterra","Lever Elida","Maria Helena Costa e Melo","Par\u00f3quia Idanha-a-Nova","Pedro Monteiro"],"097295021":["A. G. E. N."],"097295022":["Maria Ascen\u00e7\u00e3o Gon\u00e7alves Carvalho Rodrigues"],"097295023":["Mensagens Ic\u00f3nicas","Escola EB 1\u00ba Ciclo Sarzedo","Francisco Guard\u00e3o Palos","Funda\u00e7\u00e3o Ela","Jo\u00e3o Adriano Ribeiro","Leonel Raimundo Mourato","Paulo Tiago M. Dias de Castro","Quadros & Metas","Sociedade Portuguesa de Geotecnia"],"097295024":["Unicepe"],"097295025":["Ant\u00f3nio Alves Caetano","Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Porto de M\u00f3s","Centro Social Paroquial Bom Jesus","E. B. A. H. L. - Equipamentos Bairros Hist\u00f3rios Lisboa","Jo\u00e3o Maria Neves Pinto"],"097295026":["Maria Manuela Brazette","Ricardo de Pinho Teixeira"],"097295027":["Munic\u00edpio Fafe"],"097295028":["Munic\u00edpio Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"],"097295029":["Universidade de Coimbra. Centro de Documenta\u00e7\u00e3o 25 Abril"],"097295030":["Positive Living Association Of Macau"],"097295031":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Turismo A\u00e7ores"],"097295032":["Ant\u00f3nio Augusto Ferreira dos Santos","Carlos Manuel Ramos Silveira","Centro Estudos Bocageanos","Denise Rez","Edeline Multim\u00e9dia","Grupo Coral Regional Verde Pyno","Jornal do Sotavento","Unidade Gest\u00e3o Subprograma Integrar","Uni\u00e3o Miseric\u00f3rdias Portuguesas"],"097295033":["Agostinho Campos Ferreira"],"097295034":["Abel de Melo"],"097295035":["Junta de Freguesia Faj\u00e3 de Baixo"],"097295036":["Ordem dos Advogados Portugueses"],"097295037":["Duarte Carvalho Oliveira","Isidro Sousa","J. Carvalho Ribeiro Unipessoal","Jacinta Melo","Jo\u00e3o Urbano Correia","Manuel Pais Vieira J\u00fanior","Maria Jo\u00e3o Pinto Coelho","Recreio e Benefic\u00eancia Ch\u00e3o de Couce Associa\u00e7\u00e3o Cultura","Teatro Todos Lua Cheia"],"097295038":["Xistarca"],"097295039":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Domerangue"],"097295040":["Baltazar de Matos Caeiro"],"097295041":["Bombeiros Volunt\u00e1rios Fafe"],"097295042":["Contraponto / Lu\u00eds Pacheco"],"097295043":["Manuel Ramiro Salgueiro"],"097295044":["Edel"],"097295045":["Ediprisma"],"097295046":["Jos\u00e9 d\u00b4 Encarna\u00e7\u00e3o"],"097295047":["Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia. Secretaria Geral"],"097295048":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Tavira"],"097295049":["APPACDM Braga. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"097295050":["A. P. E. C."],"097295051":["Isabel A. Ferreira"],"097295052":["Biblioteca Municipal Moura"],"097295053":["Afons\u00b4Eiro"],"097295054":["Ana Maria de Mendon\u00e7a Tavares da Silva Alves Sousa","Fernando Aguiar","Instituto Polit\u00e9cnico C\u00e1vado e Ave","Lu\u00eds do Esp\u00edrito Santo Rodrigues","Manuel Francisco Marques","Nuno / Diniz - Jo\u00e3o / Rodrigues - Vasco Marques","Silvestre Rodrigues dos Santos"],"097295055":["Ac\u00e1cio Santos Almada"],"097295056":["Conselho Nacional Profiss\u00f5es Liberais"],"097295057":["\u00c1lvaro Andr\u00e9"],"097295058":["Par\u00f3quia Senhora da Hora"],"097295059":["Arauto"],"097295060":["Assembleia Distrital Bragan\u00e7a"],"097295061":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Descarregadores de Peixe"],"097295062":["Associa\u00e7\u00e3o Amizade S. Pedro de Rates"],"097295063":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Sousa Fernandes Rosa"],"097295064":["Ordem dos Arquitectos de Lisboa"],"097295065":["ACIVC. Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial Vila do Conde"],"097295066":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Azurara da Beira"],"097295067":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Desportiva e Recreativa Freixo de Num\u00e3o"],"097295068":["Associa\u00e7\u00e3o Cultura Galaico Minhota"],"097295069":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Psicologia"],"097295070":["Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dicos Cat\u00f3licos"],"097295071":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Regi\u00e3o de Set\u00fabal"],"097295072":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097295073":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Conserva\u00e7\u00e3o Registos"],"097295074":["Associa\u00e7\u00e3o Fraterna Fern. Tour\u00e9"],"097295075":["Associa\u00e7\u00e3o Sociopedagogica Galaico-Portuguesa"],"097295076":["Audi\u00eancia"],"097295077":["Associa\u00e7\u00e3o Solidariedade Social Dar As M\u00e3os"],"097295078":["Azulmar"],"097295079":["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Edward Clode","Ant\u00f3nio Henrique Balt\u00e9","Centro Educa\u00e7\u00e3o Especial Rainha Dona Leonor","Comiss\u00e3o Fabriqueira Igreja Santa Maria do Anjo","Greta Joanna Eugene Wouters Franck","Joaquim Rouco","Lu\u00eds Miguel Reizinho de Oliveira Calha"],"097295080":["Banco de Portugal"],"097295081":["Banco Pinto e Sottomayor"],"097295082":["Banda Musical Freixo Num\u00e3o"],"097295083":["Associa\u00e7\u00e3o P\u00f3s-P\u00f3lio Portugal","Azeem Remtula Bangy"],"097295084":["A Tipogr\u00e1fica Beiras"],"097295085":["Edi\u00e7\u00f5es Gaia"],"097295086":["Padre Barbosa , Ant\u00f3nio Barros"],"097295087":["Jose Mimoso Barreto"],"097295088":["Jos\u00e9 Conde Barroso","Junta de Freguesia Santiago"],"097295089":["Jorge Bento"],"097295090":["J. Moniz de Bettencourt"],"097295091":["Biblioteca Municipal Penafiel"],"097295092":["Bombeiros Volunt\u00e1rios \u00cdlhavo"],"097295093":["Funda\u00e7\u00e3o A Lord","Fernando de Castro Brand\u00e3o"],"097295094":["Armando Duarte dos Santos","Armor Pires Mota","Jos\u00e9 Jorge Medeiros Silva","Jo\u00e3o Carlos Carreiro Nunes","Maria da Gl\u00f3ria Oliveira Cardoso","Martinho de Abreu Ferreira","R. A. R. - Sociedade Controle (Holding)","Rodrigo Ortig\u00e3o de Oliveira"],"097295095":["Funda\u00e7\u00e3o CEBI"],"097295096":["Centro Cultura Pedro \u00c1lvares Cabral"],"097295097":["Centro Cultural Alto Minho"],"097295098":["Centro Estudos Cardiologia"],"097295099":["Centro de Estudos de Forma\u00e7\u00e3o Aut\u00e1rquica"],"097295100":["Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097295101":["Centro Estudos Educacionais Desenvolvimento Comunit\u00e1rio"],"097295102":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Electr\u00f3nica"],"097295103":["Cabido Catedral \u00c9vora"],"097295104":["Maria de F\u00e1tima Castro"],"097295105":["Fernando Manuel da Cruz Cabrita"],"097295106":["Carlos Caiado"],"097295107":["Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"097295108":["Ricardo de Pinho Teixeira","Jo\u00e3o Paulo Calado"],"097295109":["Munic\u00edpio Miranda do Douro","Alberto dos Santos Almeida","Ant\u00f3nio Augusto Freire de Andrade Almendra","Comiss\u00e3o Comemora\u00e7\u00f5es 500 Anos Miseric\u00f3rdias","Edi\u00e7\u00f5es Ilhatur","Gil / Guerra - Miller Ferreira","Jo\u00e3o Vieira da Luz","Mariano Calado","Padre Cabral - Salvador"],"097295110":["Carlos Pereira Callixto","Olimpo"],"097295111":["F\u00e1brica Paroquial Igreja Perre","F\u00e1brica da Igreja Paroquial de Perre"],"097295112":["Munic\u00edpio \u00c9vora"],"097295113":["Munic\u00edpio Aguiar Beira"],"097295114":["Munic\u00edpio Alvito"],"097295115":["Munic\u00edpio Amares"],"097295116":["Munic\u00edpio Arganil"],"097295117":["Munic\u00edpio Armamar"],"097295118":["Munic\u00edpio Arouca"],"097295119":["Munic\u00edpio Arronches"],"097295120":["Munic\u00edpio Avis"],"097295121":["Munic\u00edpio Barreiro"],"097295122":["Munic\u00edpio Batalha"],"097295123":["Munic\u00edpio Benavente"],"097295124":["Munic\u00edpio Borba"],"097295125":["Munic\u00edpio Bragan\u00e7a"],"097295126":["Secretariado dos Pastorinhos"],"097295127":["Munic\u00edpio Caminha"],"097295128":["Munic\u00edpio Cantanhede"],"097295129":["Munic\u00edpio Carrazeda de Ansi\u00e3es"],"097295130":["Munic\u00edpio Cartaxo"],"097295131":["Munic\u00edpio Castanheira de P\u00eara"],"097295132":["Munic\u00edpio Castelo de Paiva"],"097295133":["Comit\u00e9 Internacional Cruz Vermelha"],"097295134":["Munic\u00edpio Castro Daire"],"097295135":["Blu Edi\u00e7\u00f5es"],"097295136":["Munic\u00edpio Covilh\u00e3"],"097295137":["Munic\u00edpio Cuba"],"097295138":["Munic\u00edpio Estarreja"],"097295139":["Munic\u00edpio Gr\u00e2ndola"],"097295140":["Munic\u00edpio Guarda"],"097295141":["Munic\u00edpio Lous\u00e3. Biblioteca"],"097295142":["Munic\u00edpio M\u00e9rtola"],"097295143":["Munic\u00edpio Ma\u00e7\u00e3o"],"097295144":["Munic\u00edpio Mes\u00e3o Frio"],"097295145":["Munic\u00edpio Moimenta da Beira"],"097295146":["Munic\u00edpio Mora"],"097295147":["Munic\u00edpio Moura"],"097295148":["Munic\u00edpio Nordeste"],"097295149":["Munic\u00edpio Olh\u00e3o"],"097295150":["Munic\u00edpio Oliveira de Azem\u00e9is"],"097295151":["Josaldil Franco Portugal","Junta de Freguesia Vila Praia de \u00c2ncora"],"097295152":["Munic\u00edpio Palmela. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097295153":["Munic\u00edpio Paredes de Coura"],"097295154":["Munic\u00edpio Penafiel"],"097295155":["Munic\u00edpio Porto de M\u00f3s"],"097295156":["Munic\u00edpio Praia da Vit\u00f3ria"],"097295157":["Munic\u00edpio S. Br\u00e1s de Alportel"],"097295158":["Academia Mariana A\u00e7ores"],"097295159":["Munic\u00edpio Santiago do Cac\u00e9m"],"097295160":["Munic\u00edpio Odemira"],"097295161":["Munic\u00edpio Silves. Divis\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Turismo e Patrim\u00f3nio"],"097295162":["Munic\u00edpio Sines"],"097295163":["Munic\u00edpio Trancoso"],"097295164":["Munic\u00edpio Vila Nova de Foz C\u00f4a"],"097295165":["Carlos Camacho"],"097295166":["Governo Militar de Lisboa","Lu\u00eds de Almeida Campos"],"097295167":["Herm\u00ednia Cardoso","Instituto Odivelas - Infante D. Afonso"],"097295168":["Helder Carita"],"097295169":["Oficina do Livro","Ana Rosengarten , Ruth / Vidigal","Francisco e M\u00e1rio Carneiro","Joaquim Mendes Marques","Manuel In\u00e1cio","Paulo Alexandre P. N. Gomes","Pedro Miranda Albuquerque","Severino Costa Oliveira","Simone Gracinda Pereira Marreiros"],"097295170":["Irmandade S. Bento Porta Aberta"],"097295171":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Corti\u00e7a"],"097295172":["Escola Secund\u00e1ria Frei Heitor Pinto","Joaquim Augusto Castelinho"],"097295173":["Ant\u00f3nio Borges de Castro","Ant\u00f3nio Jorge de Almeida Barreira","Eduardo Lu\u00eds Chaves","Gon\u00e7alo Garcia","Jos\u00e9 Alves Das Neves","Jos\u00e9 Alves Reis Guedes","Maria Luiza Gomes Rolim","Maria Manuela Costa Malheiro Dias Aur\u00e9lio Ferreira"],"097295174":["Livraria Cat\u00f3lica Portuense","Movimento Cat\u00f3lico Estudantes"],"097295175":["Grupo Amigos Oliven\u00e7a","Gr\u00e1ficos Reunidos"],"097295176":["Edi\u00e7\u00f5es O Carrilh\u00e3o","Lu\u00eds do Esp\u00edrito Santo Rodrigues","Padre Augusto - Ant\u00f3nio","Vener\u00e1vel Ordem Terceira de S. Francisco"],"097295177":["Espa\u00e7o M\u00e1gico"],"097295178":["Centro Social Paroquial Azambuja"],"097295179":["Trofa Comiss\u00e3o Melhoramentos Esmoriz","Vig\u00e9sima","Vis\u00e9gima"],"097295180":["Associa\u00e7\u00e3o Certificadora Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas Certiel"],"097295181":["Conselho da Concorr\u00eancia"],"097295182":["Col\u00e9gio Nun\u00b4 \u00c1lvares de Tomar. Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos"],"097295183":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Chocolate Contradan\u00e7as"],"097295184":["A. Lopes de Oliveira"],"097295185":["Espa\u00e7o T","Jos\u00e9 Maria dos Anjos Costa"],"097295186":["Maria Aurora Santos Costa"],"097295187":["Livrofiel"],"097295188":["Artur Rodrigues Coutinho"],"097295189":["Fernando Maria Gaspar Coutinho"],"097295190":["Jos\u00e9 Eduardo Reis Coutinho"],"097295191":["Jos\u00e9 Maria Silva Couto","Litera Pura"],"097295192":["Firmino Crespo"],"097295193":["Jos\u00e9 Patr\u00edcio Cristov\u00e3o Cunha"],"097295194":["INESC Porto. Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores"],"097295195":["Jos\u00e9 Henriques Dias"],"097295196":["Manuel J. F. Dias","Templ\u00e1rio"],"097295197":["H\u00e1 Cultura"],"097295198":["Associa\u00e7\u00e3o 4445"],"097295199":["Bertino Coelho Martins","Carmelinda Fernandes da Silva","Edgard Pan\u00e3o","Fernando Moreno Vaz Garcia","Francisco Xavier Lopes de Oliveira","Grupo Amigos Freguesia Madeir\u00e3","Jaime Pascoal","Jos\u00e9 de Melo","Vitorino Francisco da Rocha e Silva"],"097295200":["Jo\u00e3o Maria Domingos"],"097295201":["Maria Nat\u00e1lia Almeida D' E\u00e7a"],"097295202":["Gn\u00f3sticas Edi\u00e7\u00f5es"],"097295203":["Editel"],"097295204":["Eixo Sul"],"097295205":["Maria Helena Costa e Melo","Joaquim Ant\u00f3nio Em\u00eddio","Jos\u00e9 Marques Fidalgo","Manuel J\u00fadice Halpern","Maria Celina Veiga Ferreira","Martinho Ant\u00f3nio Issa","Munic\u00edpio Peniche","M\u00e1rio Salgueirinho"],"097295206":["Augusto Deodato Guerreiro"],"097295207":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. CIID - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Identidade(s) e Diversidade(s)"],"097295208":["Museu Nacional de Soares dos Reis"],"097295209":["Espa\u00e7o"],"097295210":["Estado Maior do Ex\u00e9rcito"],"097295211":["Eug\u00e9nio Branco"],"097295212":["Editorial Eva"],"097295213":["F. A. O. J. - Mirandela"],"097295214":["Clube R\u00e1dio. Escola Secund\u00e1ria"],"097295215":["Tagol"],"097295216":["Galeria Arte & Manifesto","Manuel dos Reis. Fernandes"],"097295217":["Maur\u00edcio Antonino Fernandes"],"097295218":["Paulino Bal\u00e3o Fernandes"],"097295219":["Carlos M\u00e1rio Ferreira"],"097295220":["Fernando C\u00e9sar Ferreira","Representa\u00e7\u00f5es Jorge Joyce"],"097295221":["Em Revista","J\u00falio Ara\u00fajo Ferreira","Sebasti\u00e3o Mateus Arenque"],"097295222":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras"],"097295223":["Padre Cabral , Salvador"],"097295224":["ACM - Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Mocidade. Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Mocidade"],"097295225":["Rafael Laborde Ferreira"],"097295226":["Empresa Desenvolvimento Mineiro EDM"],"097295227":["Hil\u00e1rio Oliveira da Silva"],"097295228":["Desenvolvimento Alentejo Central Monte"],"097295229":["Centro Matem\u00e1tica e Aplica\u00e7\u00f5es Fundamentais","Fotografia Alv\u00e3o"],"097295230":["Jos\u00e9 do Carmo Francisco","Par\u00f3quia Nossa Senhora do Ros\u00e1rio"],"097295231":["A Lacobrigense","Albano de Castro Sim\u00f5es Ferreira","Ant\u00f3nio C\u00e2ndido Franco"],"097295232":["Funda\u00e7\u00e3o Abel e Jo\u00e3o de Lacerda"],"097295233":["Funda\u00e7\u00e3o Astron\u00e9sia Borja Costa"],"097295234":["Comiss\u00e3o Episcopal Clero"],"097295235":["Junta de Freguesia Leiria"],"097295236":["G. E. P. A. - Grupo de Estudos do Patrim\u00f3nio Arcuense"],"097295237":["Grupo Amigos Concelho Palmela"],"097295238":["Joaquim Morais Fernandes"],"097295239":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia F\u00e3o","Vasco Costa Marques da Gama"],"097295240":["Amigos Luiza Andaluz","Cl\u00e1udio Coutinho","Em\u00edlia de F\u00e1tima Vieira","J. A. Fonseca Gaspar","Jaime Salazar de Sousa","Jorge B. Sousa","M\u00e1rio Jesus Martins Macau","Ol\u00edvia Maria Marques da Silva"],"097295241":["Decora\u00e7\u00e3o e Design Ardeco","F\u00e1tima M. Teixeira Gomes"],"097295242":["Jos\u00e9 Nuno M. Vieira Das Fonseca","J\u00falio Gomes","Leopoldo Miguel Sousa Louro Cruz","Marcelo Buainain","Paula Cristina Lisboa Rocha Rodrigues","Policarpo Teixeira N\u00f3brega"],"097295243":["Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora Consoladora dos Aflitos"],"097295244":["Instituto Polit\u00e9cnico de Macau","Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097295245":["Hern\u00e2ni de Lencastre"],"097295246":["Universidade do Minho. APSI - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"],"097295247":["Fernando Guerreiro"],"097295248":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Integrado Rota Guadiana","Casa do Povo de Azinheira de Barros","Franc\u00eas Col\u00e9gio Luso","Gabinete para as Rela\u00e7\u00f5es Internacionais Europeias e Coopera\u00e7\u00e3o","Plano 9","S. P. C. F.","Trigo Limpo Teatro Acert"],"097295249":["Jos\u00e9 Magno Flamb\u00f3"],"097295250":["Michael Howard"],"097295251":["I. L."],"097295252":["Berta Louren\u00e7o"],"097295253":["I. N. S. A. - Observat\u00f3rio Nacional Sa\u00fade"],"097295254":["Igreja Santa Cruz"],"097295255":["Ant\u00f3nio C. Teixeira Costa","Universidade do Minho. Departamento de Ci\u00eancias da Terra"],"097295256":["Instituto de Estudos Superiores Militares"],"097295257":["Munic\u00edpio Mour\u00e3o"],"097295258":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Paleografia e Diplom\u00e1tica"],"097295259":["Sociedade Portuguesa de Numism\u00e1tica","Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m"],"097295260":["Jovitur"],"097295261":["Junta Distrital Braga"],"097295262":["Junta de Freguesia Crestuma"],"097295263":["Junta de Freguesia Lever"],"097295264":["Junta de Freguesia Olival"],"097295265":["Junta de Freguesia Sandim"],"097295266":["M. T. F. - Gabinete Publicidade"],"097295267":["Universidade de \u00c9vora. G. E. O. V. E.. N\u00facleo de Geologia"],"097295268":["Nanda Lopes"],"097295269":["Ant\u00f3nio Lopes Machado"],"097295270":["Mama Sume","S. O. S. Racismo"],"097295271":["Mandr\u00e1gora"],"097295272":["Lu\u00eds Filipe Marc\u00e3o"],"097295273":["Marialcina"],"097295274":["Abel Raposo","Alda Batista Oliveira","Barlavento","Jo\u00e3o Mariano","Manuel Joaquim Amaral Marques S\u00e1","Manuel Rebelo Marques","Maria Adelaide Freitas Archer Leite","Maria da Concei\u00e7\u00e3o Correia Marques Campos","Maria do Sameiro Guimar\u00e3es Matos Machado"],"097295275":["Ant\u00f3nio Carvalho Martins"],"097295276":["Ant\u00f3nio de S\u00e9ves Alves Martins"],"097295277":["Guilherme Silva"],"097295278":["Monitor"],"097295279":["Herculano de Sousa Monteiro"],"097295280":["Manuel Louren\u00e7o Lopes Monteiro"],"097295281":["Instituto Kushi Portugal"],"097295282":["M\u00e1rio Montenegro"],"097295283":["Maria Jos\u00e9 Veiga Moura"],"097295284":["Vasco da Gra\u00e7a Moura"],"097295285":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Rocha Couto Couto"],"097295286":["Associa\u00e7\u00e3o de Jardins Escolas Jo\u00e3o de Deus"],"097295287":["Museu de Lamego"],"097295288":["Rocha e Fernandes Azevedo"],"097295289":["Museu Militar do Porto"],"097295290":["Museu do Mosteiro da Batalha"],"097295291":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Educa\u00e7\u00e3o Visual"],"097295292":["Divis\u00e3o Farmac\u00eautica Ciba,Geigy Portuguesa"],"097295293":["IPAM. Instituto Portugu\u00eas de Administra\u00e7\u00e3o e Marketing"],"097295294":["Not\u00edcias Vendas Novas"],"097295295":["Livraria Ideal"],"097295296":["Instituto Polit\u00e9cnico de Beja. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"097295297":["Mariano Calado","Adelino Pais Fernandes","Ant\u00f3nio Alves Seara","Casimiro Jos\u00e9 Cunha Puga","Marcelo Gil Marques Oliveira","Norberto Franco","Paulo Frade"],"097295298":["C. I. U. C."],"097295299":["A. P. N."],"097295300":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Paraquedismo","L. N. Ferraz de Oliveira"],"097295301":["Junta de Freguesia Rio de Galinhas"],"097295302":["A. P. E. S. B.. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Engenharia Sanit\u00e1ria e Ambiental"],"097295303":["Associa\u00e7\u00e3o Social Cultural e Recreativa Ap\u00falia","Henrique Lopes Paiva"],"097295304":["Lda. Br\u00e1s e Martins"],"097295305":["Francisco Esteves Gon\u00e7alves","Lar Santa Teresa / Projecto Luta Contra a Pobreza"],"097295306":["Par\u00f3quia Nossa Senhora de F\u00e1tima"],"097295307":["Junta de Freguesia Sobreira Formosa"],"097295308":["Par\u00f3quia S. Jos\u00e9 Oper\u00e1rio"],"097295309":["Livraria Inglesa P\u00e1tio"],"097295310":["Munic\u00edpio Murtosa"],"097295311":["Centro Criatividade e Inven\u00e7\u00e3o","Fernanda Ribeiro"],"097295312":["Colectividade S\u00f3cio Cultural Barrense"],"097295313":["Nuno Moniz Pereira"],"097295314":["A. P. A. P. P."],"097295315":["Henrique Novais Pessoa"],"097295316":["Centro Informa\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o"],"097295317":["Joaquim Caetano Pinto"],"097295318":["Rosa Maria Valente Soares"],"097295319":["Autor / Figueirinhas","Jos\u00e9 Nuno Pereira Pinto"],"097295320":["Francisco Pitta"],"097295321":["Polemos"],"097295322":["Ant\u00f3nio Porto , Al\u00e9m"],"097295323":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Biblioteca de Arte"],"097295324":["Sociedade Editora Publit\u00e9cnica"],"097295325":["Ant\u00f3nio Quadros","Grupo de Amigos do Museu Nacional de Arqueologia"],"097295326":["Junta de Freguesia Atalaia"],"097295327":["Francisco Limpo Queiroz"],"097295328":["Gabriel Quental Ramos","Set\u00fabal na Rede - Comunica\u00e7\u00e3o Social e Multim\u00e9dia"],"097295329":["Am\u00edlcar Joaquim Martins Mota"],"097295330":["Sociedade Teos\u00f3fica Portugal"],"097295331":["Am\u00e9rico Duarte Redinha","Clube Ca\u00e7adores e Pescadores Furnazinhas"],"097295332":["Revista Atletismo"],"097295333":["Real Associa\u00e7\u00e3o Coimbra"],"097295334":["Revista Hist\u00f3rica Econ\u00f3mica e Social"],"097295335":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Recriativa e Musical Aboim Nobrega"],"097295336":["Agrupamento de Escolas Infante D. Henrique"],"097295337":["Full Evento"],"097295338":["Jos\u00e9 A. Ribeiro"],"097295339":["Turismo de Portugal, I. P."],"097295340":["Centro Inova\u00e7\u00e3o I. N. T. E. L. I.","E. G.","Inteli"],"097295341":["Instituto Portugu\u00eas da Qualidade"],"097295342":["Ant\u00f3nio Rua","Partido Social Democrata - Guimar\u00e3es","Partido Social Democrata - Guimar\u00e3es Comiss\u00e3o Pol\u00edtica"],"097295343":["Servi\u00e7os Municipalizados \u00c1guas e Saneamento Porto"],"097295344":["Fernando Azevedo de S\u00e1 S\u00e1"],"097295345":["Jos\u00e9 Manuel Salema"],"097295346":["Comiss\u00e3o Igreja Paroquial Olaia"],"097295347":["Centro Assist\u00eancia Social Esmoriz","Rey Salva"],"097295348":["Clarisse Barata Sanches"],"097295349":["Armando Em\u00edlio da Costa Caldas","Muss\u00e1 Sani","Ema Paula Caixeiro Martins","Fernando Conduto","Jos\u00e9 Manuel Silva Ars\u00e9nio","Maria Gizela Rodrigues Fernandes Dias","Ronaldo Fonseca","Rui Manuel de Gouveia Pacheco"],"097295350":["N\u00facleo Filatelia Ateneu Comercial Porto"],"097295351":["Gon\u00e7alo Nem\u00e9sio"],"097295352":["O Mensageiro Santo Ant\u00f3nio"],"097295353":["Ambifaro","Am\u00e2ncio da Costa Pinto"],"097295354":["Col\u00e9gio dos Orf\u00e3os do Porto"],"097295355":["Par\u00f3quia Santa Maria Maior"],"097295356":["Pentaedro"],"097295357":["Esta\u00e7\u00e3o Nacional Melhoramento de Plantas"],"097295358":["Rancho Folcl\u00f3rico Os Fazendeiros Lagame\u00e7as"],"097295359":["Jaime Pina"],"097295360":["Adelino Azevedo Pinto","Cec\u00edlia Helene Bod\u00e9 Zino"],"097295361":["Padre Pintor , Manuel A. Bernardo"]}