{"097297681":["Editora Eternidade"],"097297682":["Ant\u00f3nio Pereira Vilela"],"097297683":["Jorge Fernandes Mendes da Costa"],"097297684":["Jos\u00e9 Anjos , Rui / Bandeira , Teresa / Marques"],"097297685":["Area Associativa Comunica\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os"],"097297686":["Munic\u00edpio Ferreira do Alentejo"],"097297687":["R. B. A. - Lusomundo Editores"],"097297688":["Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Sa\u00fade Mental Loures Ocidental"],"097297689":["Sociedade Aldeia Impressora"],"097297690":["S. A. B. P. - Portuguesa"],"097297691":["Edi\u00e7\u00f5es A."],"097297692":["Maria Teresa Correia Cordeiro Pereira Tom\u00e9"],"097297693":["Cid\u00e1lia Fachada"],"097297694":["Escola Profissional Arqueologia"],"097297695":["Munic\u00edpio Boticas"],"097297696":["Associa\u00e7\u00e3o Promo\u00e7\u00e3o Cultural Crian\u00e7a"],"097297697":["Armindo de Freitas Magalh\u00e3es"],"097297698":["Carlos Caldeira de Vict\u00f3ria Pereira"],"097297699":["Equil\u00edbrio Editorial"],"097297700":["Sara Barros"],"097297701":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial P\u00f3voa de Varzim"],"097297702":["Vicentina"],"097297703":["Elsa de Lurdes Delgado Alves Ferreira"],"097297704":["Funda\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento do Vale de Campanh\u00e3"],"097297705":["Arte e Cultura \u00d3pio"],"097297706":["Associa\u00e7\u00e3o Profissional Arque\u00f3logos"],"097297707":["Edi\u00e7\u00f5es Culturais do Subterr\u00e2neo"],"097297708":["Imprensa Oficial Macau"],"097297709":["Alfredo Esteves de Oliveira Cardoso"],"097297710":["Jorge Cabral Ara\u00fajo"],"097297711":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Centro de Geo-Sistemas"],"097297712":["Eurom\u00e9dice"],"097297713":["Carlos Marques"],"097297714":["Museu Mar\u00edtimo de Macau"],"097297715":["Instituto de Estudos Culturais Macau"],"097297716":["Embaixada da Rep\u00fablica de Cabo Verde"],"097297717":["Munic\u00edpio Benavente"],"097297718":["Documentarium"],"097297719":["AMVDS - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do Douro Sul"],"097297720":["Maternidade Bissaya Barreto"],"097297721":["Sa. Tito e Campos"],"097297722":["Manuel / Santos Manuel Henriques"],"097297723":["Obras P\u00fablicas e Transportes Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os Solos"],"097297724":["Sociedade L\u00edngua Portuguesa"],"097297725":["Maria Leonor Caetano Frias Sousa Grand\u00e3o"],"097297726":["\u00c1lvaro Bastos"],"097297727":["Apenas Livros"],"097297728":["Museu da Azambuja"],"097297729":["AIP. Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuense"],"097297730":["Neur\u00f3nio Editorial"],"097297731":["Alex Moskovic"],"097297732":["Universidade de Macau. Faculdade de Gest\u00e3o de Empresas"],"097297733":["Priberam Inform\u00e1tica"],"097297734":["Joseph M. Faria"],"097297735":["Ant\u00f3nio Manuel Caldeira Azevedo"],"097297736":["Maria de Lurdes Br\u00e1zio Ribeiro Tavares Monteiro"],"097297737":["A. P. I. F. E. R."],"097297738":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Departamento de Engenharia Electr\u00f3nica e Computadores"],"097297739":["UTAD - Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro. Escola Superior de Enfermagem"],"097297740":["Apoio Terceira Idade Ger\u00fasia"],"097297741":["Creatix"],"097297742":["New Millennium Publicational International Limited"],"097297743":["Instituto Ac\u00e7\u00e3o Social Macau"],"097297744":["Federa\u00e7\u00e3o Artes Teatrais Macau"],"097297745":["EPAL Empresa Portuguesa das \u00c1guas Livres, SA"],"097297746":["Jo\u00e3o Manuel de Paiva Carolo"],"097297747":["Supremo Tribunal Administrativo"],"097297748":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Gabinete do Presidente"],"097297749":["N. E. O. S. - N\u00facleo Estudos Oliveira Salazar"],"097297750":["Fernando de Oliveira Martins"],"097297751":["Lu\u00eds Filipe Quinta"],"097297752":["Ant\u00f3nio Higino Nogueira Carvalho Castanheiro"],"097297753":["Plataforma Portuguesa ONGD"],"097297754":["New Millennium Publicational International Limited"],"097297755":["R\u00e9seau R. P. A. Q. I."],"097297756":["Guia Tur\u00edstico do Norte"],"097297757":["Carlos Cidrais"],"097297758":["N\u00facleo Cultura Desp. Melhoram. Carvalhal-Bombarral"],"097297759":["Lusitania Futebol Clube Lourosa"],"097297760":["\u00c9squilo. Edi\u00e7\u00f5es e Multim\u00e9dia","Paulo Lou\u00e7\u00e3o Esquilo"],"097297761":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Recreativa Soutelo"],"097297762":["Pinto Pereira"],"097297763":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Instituto de Sociologia"],"097297764":["Lemur Editorial"],"097297765":["Ant\u00f3nio Florencio Freitas Cardoso"],"097297766":["Hospital S. Bernardo"],"097297767":["Munic\u00edpio Mogadouro"],"097297768":["Paulo Jorge Baptista Abrantes"],"097297769":["Projecto Serra d\u00b4 Ossa. Por uma Manh\u00e3 mais Verde"],"097297770":["Instituto Polit\u00e9cnico de Macau","Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297771":["Casa Inf\u00e2ncia Santo Ant\u00f3nio"],"097297772":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"097297773":["Junta de Freguesia Laranjeiro"],"097297774":["Sociedade Afonso Chaves - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos A\u00e7oreanos"],"097297775":["Jos\u00e9 Manuel da Luz Rom\u00e3o"],"097297776":["Associa\u00e7\u00e3o Instru\u00e7\u00e3o e Recreio-Casino Afifense"],"097297777":["Munic\u00edpio Ribeira Brava"],"097297778":["Francisco Manuel Cardoso Braga"],"097297779":["Jo\u00e3o Futre"],"097297780":["C\u00e1ritas Diocesana Set\u00fabal"],"097297781":["Rui Manuel dos Santos Monteiro"],"097297782":["Escola Santa Iria de Tomar. Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Encarregados de Educa\u00e7\u00e3o"],"097297783":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097297784":["Escola Secund\u00e1ria Tomaz Pelayo"],"097297785":["Maria Joana Dias Munoz"],"097297786":["Maria Ol\u00edmpia Santos Rodrigues"],"097297787":["E. I. A."],"097297788":["Academia Musical Ilha Graciosa"],"097297789":["Vasco Cabral da C\u00e2mara"],"097297790":["Miguel Passarinho , Gilda / Passarinho"],"097297791":["Munic\u00edpio Mon\u00e7\u00e3o"],"097297792":["Humberto Moura"],"097297793":["Audeo"],"097297794":["Universidade da Madeira"],"097297795":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Martins Almeida"],"097297796":["Universidade Moderna de Lisboa"],"097297797":["Bernardo Paulo Guedes da Silva"],"097297798":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lagos"],"097297799":["Velho / Gomes / Romariz"],"097297800":["Ant\u00f3nio dos Santos Lessa"],"097297801":["Luis Filipes de Seabra Lopes"],"097297802":["M\u00e1rio Xavier Ara\u00fajo"],"097297803":["Ribeiro & Caravana Editores"],"097297804":["Associa\u00e7\u00e3o Numism\u00e1tica de Portugal"],"097297805":["Unidade Ci\u00eancia Viva"],"097297806":["Verbalis & Priberam"],"097297807":["Verbalis"],"097297808":["Leal Senado Macau"],"097297809":["Sporting Club Horta"],"097297810":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia Biol\u00f3gica"],"097297811":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia"],"097297812":["Col\u00e9gio Valsassina"],"097297813":["Jos\u00e9 Gil , Gabriela Bernardo / Empis"],"097297814":["A. S\u00edlvio Couto"],"097297815":["Instituto Secular Padres Schoenstatt"],"097297816":["Joaquim Saldanha Hernandez Palhoto"],"097297817":["Centro Estudos Engenharia Rural"],"097297818":["Engenheiros Consultores Certitecna"],"097297819":["Comiss\u00e3o Organizadora da Vaca das Cordas"],"097297820":["Macau Photographing Organising Committee For Celeb"],"097297821":["Quociente Imagem"],"097297822":["Maria Alda Cavaleiro Ferreira"],"097297823":["Funda\u00e7\u00e3o Belmiro Azevedo"],"097297824":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Aveiro"],"097297825":["APDR. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Regional"],"097297826":["Circula\u00e7\u00e3o Projectos Editoriais"],"097297827":["Escom Esp\u00edrito Santo Commerce"],"097297828":["Linha Publicit\u00e1ria - Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097297829":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097297830":["A. Lopes de Oliveira"],"097297831":["Procuradoria Geral da Rep\u00fablica. Gabinete de Documenta\u00e7\u00e3o e Direito Comparado"],"097297832":["Ag\u00eancia Desenvolvimento Territorial Estrela,Coa"],"097297833":["Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto para os Assuntos Sociais e Or\u00e7amento"],"097297834":["Universidade de Macau"],"097297835":["Regina Mundi Press"],"097297836":["Universidade de Aveiro. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"097297837":["Regimprensa"],"097297838":["Nuno de Figueiredo"],"097297839":["Departamento Estudos Prospectiva e Planeamento M. T. S."],"097297840":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097297841":["Escola Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Desporto. Instituto Polit\u00e9cnico Macau"],"097297842":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses","Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica","Universidade de Macau","Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau"],"097297843":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Programa Gulbenkian de Desenvolvimento Humano"],"097297844":["Valente de Ara\u00fajo"],"097297845":["F\u00e1brica Igreja Paroquial Freguesia Eixo"],"097297846":["Instituto Arte Contempor\u00e2nea"],"097297847":["Irmandade S. Torcato"],"097297848":["Palimage Editores"],"097297849":["Maria Duram"],"097297850":["Comiss\u00e3o Apoio \u00e0 Restaura\u00e7\u00e3o Equip. Administra\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio"],"097297851":["A. N. I. P. L. A."],"097297852":["Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297853":["Agrobio"],"097297854":["Maria da Gra\u00e7a Miguel"],"097297855":["Associa\u00e7\u00e3o Comandos Macau"],"097297856":["Epu.L"],"097297857":["Vip Soft"],"097297858":["Rui Manuel Moncada das Neves"],"097297859":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o das Comunidades Arm\u00e9nias"],"097297860":["Silvia Trigueiro"],"097297861":["Sociedade Filarm\u00f3nica Nova Artista Flamenguense"],"097297862":["Jo\u00e3o Pereira de Ara\u00fajo"],"097297863":["Munic\u00edpio Penafiel"],"097297864":["Fenacerci"],"097297865":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097297866":["Joaquim Pereira Pacheco"],"097297867":["Munic\u00edpio Arouca","Jo\u00e3o Gomes"],"097297868":["Alfredo Proen\u00e7a"],"097297869":["Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Molina"],"097297870":["N. E. T. B. E. - Publica\u00e7\u00f5es Comunica\u00e7\u00f5es e Inform\u00e1tica","Reviver Editora"],"097297871":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Ac\u00e7\u00e3o Social. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Divis\u00e3o"],"097297872":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior Agr\u00e1ria de Ponte de Lima"],"097297873":["3\u00ba Congresso Jornalistas Portugueses"],"097297874":["Centro Estudos Florestais"],"097297875":["Jo\u00e3o da Costa Brito Fontes"],"097297876":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Escutismo Europeu"],"097297877":["Gabinete Estudos e Produ\u00e7\u00e3o Inform\u00e1tica Inforgep"],"097297878":["Andr\u00e9 Franco de Sousa"],"097297879":["Jos\u00e9 Fernando de Santa,Rita"],"097297880":["Alexandrina dos Reis Florindo Pereira"],"097297881":["Munic\u00edpio Penela"],"097297882":["Sebastiao Ribeiro , Fernando Ramoa / Alves"],"097297883":["Soroptimist Internat. Clube Lisboa - Sete Colinas"],"097297884":["C\u00e2mara Com\u00e9rcio e Industria Luso-Francesa"],"097297885":["Minha Terra"],"097297886":["Liga Melhoramentos Freguesia Ervedal"],"097297887":["Ant\u00f3nio Pena"],"097297888":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Reinser\u00e7\u00e3o Social"],"097297889":["Ali Khan\u00b4s"],"097297890":["Munic\u00edpio Oliveira do Bairro"],"097297891":["Maria da Luz Grave Perdig\u00e3o Calhau"],"097297892":["Maria Armanda Reis Henriques"],"097297893":["Atelier Henrique Cayate"],"097297894":["Comiss\u00e3o Nacional Portuguesa Irriga\u00e7\u00e3o e Drenagem"],"097297895":["Bombeiros Volunt\u00e1rios Espinho"],"097297896":["Munic\u00edpio \u00cdlhavo"],"097297897":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias. Departamento de Geologia e Centro de Geologia"],"097297898":["Grupo Dinamiza\u00e7\u00e3o Cultural O Monchiqueiro"],"097297899":["Rog\u00e9rio Silva"],"097297900":["N\u00facleo Casa-Museu da Liga de Melhoramentos de Carvalho"],"097297901":["Luiz Nazareth"],"097297902":["Inova\u00e7\u00e3o e Ensino Superior Minist\u00e9rio Ciencia"],"097297903":["Instituto Portugu\u00eas Arqueologia","Munic\u00edpio Reguengos de Monsaraz"],"097297904":["Associa\u00e7\u00e3o Bombeiros Volunt\u00e1rios Oleiros"],"097297905":["Livraria e Papelaria Nova"],"097297906":["Universidade do Minho. Escola de Economia e Gest\u00e3o"],"097297907":["Lu\u00eds Miguel Carvalho , Isidoro Augusto / Figueiredo"],"097297908":["Engil"],"097297909":["Mythus Et Ritus Editora"],"097297910":["P. P. A. R. T. - Prog. P/ Promo\u00e7\u00e3o Ofic. Microempresas Arte"],"097297911":["Plataforma Internacional de Juristas por Timor-Leste"],"097297912":["Galeria 57"],"097297913":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do Minho"],"097297914":["Imprensa Oficial Macau","Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau"],"097297915":["Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica","Universidade de Macau","Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau"],"097297916":["Universidade do Minho. Micoteca"],"097297917":["A. R. A. P."],"097297918":["Livraria Olisipo"],"097297919":["Maria Alberta Campos Fonseca dos Prazeres Gomes"],"097297920":["Maria Dulce de Sousa Esteves de Matos Marques"],"097297921":["P. J. M. Carrot , M. M. L. Ribeiro / Carrot"],"097297922":["Associa\u00e7\u00e3o Promotora Instru\u00e7\u00e3o Macaenses Escola Com"],"097297923":["Fernando Manuel Freixo Os\u00f3rio"],"097297924":["004 - Actividades Culturais"],"097297925":["Francisco Ant\u00f3nio Covas Guerra"],"097297926":["C. I. T. I."],"097297927":["Jornal Ou Mun"],"097297928":["E. P. N."],"097297929":["Fernando Miguel Bernardes"],"097297930":["Sindicato Trabalhadores Seguros Norte"],"097297931":["Casa do Professor"],"097297932":["Servi\u00e7o Apoio T\u00e9cnico Profissional Protocontas"],"097297933":["Linha Publicit\u00e1ria - Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097297934":["Gabinete do Secret\u00e1rio Adjunto para os Assuntos Sociais e Or\u00e7amento"],"097297935":["Ordem M\u00e9dicos Veterin\u00e1rios"],"097297936":["Anu\u00e1rio T\u00e9cnico Autom\u00f3vel"],"097297937":["C. I. S. E. P."],"097297938":["Munic\u00edpio Celorico da Beira"],"097297939":["ISEL. Centro de Matem\u00e1tica"],"097297940":["Comiss\u00e3o de Viticultura da Regi\u00e3o dos Vinhos Verdes"],"097297941":["Adulcino Silva"],"097297942":["Escola Secund\u00e1ria Pui Ching"],"097297943":["Conselho Nacional Professores e Profissionais de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"097297944":["Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau","Dirrec\u00e7\u00e3o Serv. Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297945":["Assembleia Distrital Guarda"],"097297946":["Fernando Melim"],"097297947":["Alberto Jonas Gon\u00e7alves Santos"],"097297948":["Universidade do Minho. Conselho Cultural"],"097297949":["Munic\u00edpio Meda"],"097297950":["Grupo Teatro Maizum"],"097297951":["Associa\u00e7\u00e3o Escola Alem\u00e3 Lisboa"],"097297952":["Alberto de Matos Santos"],"097297953":["Junta de Freguesia Esgueira"],"097297954":["Maria Helena Teixeira"],"097297955":["Frederico Teixeira"],"097297956":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097297957":["Ocean\u00e1rio de Lisboa"],"097297958":["Munic\u00edpio Valongo. Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os da Cultura e do Turismo"],"097297959":["Ze Rui Silva"],"097297960":["Junta de Freguesia Santo Amaro"],"097297961":["Pedro e Isabel Beltr\u00e3o"],"097297962":["Serpis"],"097297963":["Sashicanta Kaku"],"097297964":["Universidade Aberta de Macau"],"097297965":["Acreditar. Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos de Crian\u00e7as com Cancro"],"097297966":["International Yanhung Culture & Researching Publis"],"097297967":["Instituto Sa\u00fade Integral Homeos"],"097297968":["Orfe\u00e3o Estremoz Tomaz Alcaide"],"097297969":["Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Coimbra"],"097297970":["Elizabeth Gil Domingues"],"097297971":["Comiss\u00e3o Nacional Comemora\u00e7\u00e3o 40\u00ba Anivers\u00e1rio Elei\u00e7\u00f5es 1958"],"097297972":["Edipsico"],"097297973":["A. D. A. I."],"097297974":["Teatro Trindade"],"097297975":["Tom\u00e9 Manuel de Matos Lopes"],"097297976":["Maria J\u00falia S. B. Ribeiro da Cruz"],"097297977":["Marino Bento Xavier Rodrigues"],"097297978":["Ant\u00f3nio Alves","Ant\u00f3nio Alves Pinto"],"097297979":["Quinta Parede. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097297980":["Clarisse Maria de Sousa Azevedo Barros"],"097297981":["ECE 3A"],"097297982":["Munic\u00edpio Almeida"],"097297983":["Oficina S. Jos\u00e9"],"097297984":["Maria Jos\u00e9 Norte"],"097297985":["Cineclube Faro"],"097297986":["S\u00edlvia Maria Ramos Soares"],"097297987":["Ar.Co - Centro Arte e Comunica\u00e7\u00e3o Visual"],"097297988":["Jo\u00e3o Bento Raimundo"],"097297989":["Guida Nunes"],"097297990":["Carlos Lucas de Oliveira Freitas"],"097297991":["Todalinha"],"097297992":["Associa\u00e7\u00e3o Humanidades"],"097297993":["Jos\u00e9 Jo\u00e3o Ribeiro"],"097297994":["Sport Clube Vianense"],"097297995":["Miguel Dantas da Gama"],"097297996":["M\u00e1rio Dias Correia"],"097297997":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Amaral Marques"],"097297998":["Munic\u00edpio Fafe"],"097297999":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Povoa\u00e7\u00e3o"],"097298000":["Ant\u00f3nio Mendes Fernandes"],"097298001":["Associa\u00e7\u00e3o Empresarial Regiao Algarve Nera"],"097298002":["Legenda"],"097298003":["Malam Samb\u00fa"],"097298004":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lisboa"],"097298005":["Junta de Freguesia Santa Catarina da Serra"],"097298006":["Publica\u00e7\u00f5es In\u00eas"],"097298007":["Maria Jos\u00e9 Proen\u00e7a Fonseca"],"097298008":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Professores. Sec\u00e7\u00e3o Portuguesa da Associa\u00e7\u00e3o Europeia"],"097298009":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial Aveiro"],"097298010":["LIBERPOLIS \u2013 Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento e Promo\u00e7\u00e3o das Bibliotecas P\u00fablicas das \u00c1reas Metropolitanas de Lisboa"],"097298011":["Rui de Abreu de Lima"],"097298012":["Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"097298013":["Maria Am\u00e9lia Fonseca Fernandes"],"097298014":["Jo\u00e3o Fernando Viegas Carreira"],"097298015":["Laborat\u00f3rios Atral"],"097298016":["Sim\u00f5es - Cunha","Cunha Sim\u00f5es"],"097298017":["Ant\u00f3nio Carrilho Rosado Marques"],"097298018":["Universidade Moderna do Porto"],"097298019":["Maria das Dores P. Candeias"],"097298020":["Nat\u00e9rcia Reis Raimundo"],"097298021":["Federa\u00e7\u00e3o Mulheres Metodistas"],"097298022":["Padre Costa , Ant\u00f3nio Cabral da"],"097298023":["Associa\u00e7\u00e3o Juventude e Patrim\u00f3nio"],"097298024":["F. I. P. A.. Federa\u00e7\u00e3o Ind\u00fastrias Portuguesas Agro-Alimentares"],"097298025":["Maria de Lurdes T. Monteiro"],"097298026":["Francisco Guedes","Cenateca"],"097298027":["1\u00aas Jornadas Cultura Bananeira no Algarve"],"097298028":["Jos\u00e9 Salgado Leite"],"097298029":["Junta de Freguesia Portim\u00e3o"],"097298030":["Ana Paula M. Pires Figueira"],"097298031":["Andr\u00e9 Almeida da Costa Oliveira"],"097298032":["Escola Secund\u00e1ria Camilo Castelo Branco"],"097298033":["Livraria Odisseia"],"097298034":["Elsa Ermelinda Rosa Cochat Sequeira"],"097298035":["Jos\u00e9 Agostinho Fontes Pereira de Melo"],"097298036":["Manuel Maria Caldeira Potes Cordovil"],"097298037":["Jos\u00e9 Lu\u00eds Sim\u00f5es da Fonseca"],"097298038":["Escola Secund\u00e1ria Santa Maria Olival"],"097298039":["Isabel Maria Rodrigues Santinho Mendes"],"097298040":["Nugon P. R. P."],"097298041":["Edi\u00e7\u00f5es Tartaruga","Cl\u00e1udio Lima"],"097298042":["Programa Incremento Turismo Cultural"],"097298043":["Comiss\u00e3o Nacional Comemora\u00e7\u00e3o 50\u00ba Anivers\u00e1rio Declara\u00e7\u00e3o Universal Direitos Homem"],"097298044":["Ant\u00f3nio Martins Costa Leite"],"097298045":["APE. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesesa de Escritores"],"097298046":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Rural Protec\u00e7\u00e3o Ambiental Vale Ceia"],"097298047":["Sara Maria Vieira Soares Guerreiro"],"097298048":["Eug\u00e9nia Varatojo , Francisco / Varatojo"],"097298049":["Munic\u00edpio Marinha Grande"],"097298050":["Iceis \u00b499"],"097298051":["Fernando Jorge dos Santos Costa"],"097298052":["Psiquilibrios Edi\u00e7\u00f5es"],"097298053":["Carlos Lob\u00e3o"],"097298054":["Curia"],"097298055":["Pompeu Miguel Martins"],"097298056":["Miguel Sacramento , Gina / Cardoso"],"097298057":["Jo\u00e3o Fernando Dores"],"097298058":["Raimundo O. Vicente"],"097298059":["Regi\u00e3o de Turismo do Alto Minho"],"097298060":["Centro Regional Artes Espect\u00e1culo Beiras"],"097298061":["Maria Helena Lima , Maria Luisa / Tavares"],"097298062":["Luisa Lasso de la Vega e Charters"],"097298063":["Funda\u00e7\u00e3o Dr. Lu\u00eds Ara\u00fajo"],"097298064":["Munic\u00edpio Alcoba\u00e7a"],"097298065":["L G - Edi\u00e7\u00f5es"],"097298066":["Mosteiro S\u00e3o Martinho Tib\u00e3es"],"097298067":["Portugal Telecom"],"097298068":["Companhia das Cores"],"097298069":["Servi\u00e7os Municipalizados \u00c1gua e Saneamento Oeiras e Amadora"],"097298070":["Maria Jos\u00e9 Saraiva"],"097298071":["Associa\u00e7\u00e3o de Jardins Escolas Jo\u00e3o de Deus"],"097298072":["Academia M\u00fasica Viana do Castelo"],"097298073":["Universidade de Coimbra. Teatro de Estudantes"],"097298074":["Museu Municipal de Penafiel"],"097298075":["Silva e Costa"],"097298076":["John Lee Smith"],"097298077":["Funda\u00e7\u00e3o Convento Orada"],"097298078":["Associa\u00e7\u00e3o Idosos e Reformados Bacelo"],"097298079":["Juli\u00e3o Bernardes"],"097298080":["Preven\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria Portuguesa"],"097298081":["Manuel da Vinha"],"097298082":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Portugu\u00eas"],"097298083":["Jornal O Entroncamento"],"097298084":["Representa\u00e7\u00e3o Portuguesa \u00c0 Ac\u00e7\u00e3o Cost 257"],"097298085":["I. S. A. Press"],"097298086":["Conte\u00fados Ponto 27"],"097298087":["Museu Nacional de Imprensa. Jornais e Artes Gr\u00e1ficas"],"097298088":["Quasi Edi\u00e7\u00f5es"],"097298089":["Quilate"],"097298090":["Instituto Desporto Regi\u00e3o Aut\u00f3noma Madeira"],"097298091":["Pedro Louren\u00e7o Martins Te\u00f3filo"],"097298092":["Manuel Bento Rosado"],"097298093":["Arnaldo Mesquita"],"097298094":["Grupo Amigos Manigoto"],"097298095":["Munic\u00edpio Freixo de Espada \u00e0 Cinta"],"097298096":["Escola Secund\u00e1ria Bocage"],"097298097":["Albano de Sousa Nogueira"],"097298098":["Escola Naval"],"097298099":["Laborpress"],"097298100":["Editora C. M. B. 10"],"097298101":["Jos\u00e9 Francisco Antunes"],"097298102":["Munic\u00edpio Ponte de S\u00f4r"],"097298103":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia de Pol\u00edmeros"],"097298104":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Ci\u00eancias e Engenharia do Ambiente"],"097298105":["Armando Jos\u00e9 Claro da Fonseca Correia de Azevedo"],"097298106":["Manuel Nunes de Abreu"],"097298107":["Manuel Carlos Lopes Porto"],"097298108":["Munic\u00edpio Alcanena"],"097298109":["Instituto Gest\u00e3o Base Dados Recursos Humanos. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097298110":["Mateus Henrique Rodrigues Ma\u00e7aneiro"],"097298111":["Real Irmandade da Rainha Santa Mafalda de Arouca"],"097298112":["Siringx"],"097298113":["Maxitel"],"097298114":["Team Work"],"097298115":["Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es"],"097298116":["P. E. B.. Empresa Parque Exposi\u00e7\u00f5es Braga"],"097298117":["Minist\u00e9rio do Equipamento, do Planeamento e da Administra\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio"],"097298118":["Escola Profissional Bento de Jesus Cara\u00e7a"],"097298119":["Comerplus"],"097298120":["Manuel Ant\u00f3nio Fernandes Moreira"],"097298121":["Parque Arqueol\u00f3gico Vale C\u00f4a"],"097298122":["Centro de Estudos Eurodefense. A. I. P."],"097298123":["Pedro Arroja & Associados"],"097298124":["Manuel F. Barbosa"],"097298125":["Corpo Nacional de Escutas. Agrupamento 465"],"097298126":["Consultoria e Projectos Con,Pro"],"097298127":["Munic\u00edpio Barreiro"],"097298128":["O Desporto Madeira"],"097298129":["Projecto Teatral"],"097298130":["Maria Alexandra Martins Cortez Marques"],"097298131":["Sindicato Professores Regi\u00e3o Centro"],"097298132":["M\u00e1rio Matos e Lemos"],"097298133":["Interven\u00e7\u00e3o Operacional Renova\u00e7\u00e3o Urbana"],"097298134":["Jo\u00e3o Quinta"],"097298135":["Governo Civil Leiria"],"097298136":["Universidade de \u00c9vora. Departamento de Pedagogia e Educa\u00e7\u00e3o"],"097298137":["Grupo Cultural Aquae Flaviae"],"097298138":["Luiz Alveira"],"097298139":["Cadernos Contracena"],"097298140":["Leader Oeste"],"097298141":["Instituto Gest\u00e3o Cr\u00e9dito P\u00fablico"],"097298142":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Estudos Cl\u00e1ssicos"],"097298143":["Electricidade Sul S. A. - Grupo EDP S. L. E."],"097298144":["Isabel Maria Rosa Lopes"],"097298145":["Universidade do Minho. Centro de Ci\u00eancias Hist\u00f3ricas e Sociais"],"097298146":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Pescas"],"097298147":["Funda\u00e7\u00e3o S. P. E. S."],"097298148":["Munic\u00edpio Sernancelhe"],"097298149":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Enfermeiros"],"097298150":["Manuel Pereira de Resende"],"097298151":["Joaquim Monteiro Soares"],"097298152":["A. M. U. - Ac\u00e7\u00f5es para um Mundo Unido","A.M.U. - Coopera\u00e7\u00e3o e Solidariedade Lus\u00f3fona por um Mundo Unido"],"097298153":["Funda\u00e7\u00e3o D. Lu\u00eds I"],"097298154":["Nelson Brito Silveira"],"097298155":["Zuari"],"097298156":["Pron\u00fapcias"],"097298157":["Teresa Bilhoto , Z\u00e9lia / Cordeiro"],"097298158":["C. I. D. A. C."],"097298159":["Sociedade Promotora Forma\u00e7\u00e3o Soprofor"],"097298160":["Comiss\u00e3o Abril Sem Adjectivo - Abril Abril"],"097298161":["Organon Portuguesa"],"097298162":["Universidade do Porto. Centro de Astrof\u00edsica"],"097298163":["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Instituto de Gest\u00e3o Inform\u00e1tica e Financeira"],"097298164":["Carlos L\u00e9lis"],"097298165":["Ataegina"],"097298166":["Jos\u00e9 Mariano Nunes Gomes Teixeira"],"097298167":["Funda\u00e7\u00e3o Manuel Cargaleiro"],"097298168":["Munic\u00edpio Odemira"],"097298169":["Nelson Azevedo. Ferraz"],"097298170":["Invesplano"],"097298171":["Sociedade Editorial Not\u00edcias da Beira Douro"],"097298172":["Associa\u00e7\u00e3o Estabelecimentos Ensino Particular Cooperativo"],"097298173":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Pescas do Norte. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas"],"097298174":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Centro de Matem\u00e1tica Aplicada"],"097298175":["Par\u00f3quia S. Domingos"],"097298176":["C. I. T. A."],"097298177":["Associa\u00e7\u00e3o Chili com Carne"],"097298178":["Hor\u00e1cio Ant\u00f3nio Barbosa Tom\u00e9 Marques"],"097298179":["Jo\u00e3o Francisco do Vale G. Lima"],"097298180":["Projecto Delfim - Centro Portugu\u00eas Est. Mam\u00edferos Marinhos"],"097298181":["Munic\u00edpio Albergaria-a-Velha"],"097298182":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade. Lisboa e Vale do Tejo"],"097298183":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Sintra"],"097298184":["Sociedade Editorial Not\u00edcias da Beira Douro"],"097298185":["Junta de Freguesia Guisande"],"097298186":["Livraria Republicana"],"097298187":["Imprensa Douro"],"097298188":["Sociedade Filarm\u00f3nica Ouriense"],"097298189":["Munic\u00edpio Praia da Vit\u00f3ria"],"097298190":["Ant\u00f3nio Carlos Grave Couvinha"],"097298191":["Funda\u00e7\u00e3o Rei D. Afonso Henriques"],"097298192":["D\u00f3ria Henrique"],"097298193":["Maria Daniela R. Castro , Fernando Portela S. / Cruz"],"097298194":["Gilberto d\u00b4 Oliveira Domingos"],"097298195":["Cl\u00e1udia Sofia Neves Bettencourt"],"097298196":["Museu Nacional de Hist\u00f3ria Natural e da Ci\u00eancia"],"097298197":["Padre Caetano , Laurindo Marques"],"097298198":["Carlos Alberto Garrinho Gon\u00e7alves Caf\u00e9"],"097298199":["Orbipress"],"097298200":["Clube Anestesia Regional"],"097298201":["Obra Santa Zita"],"097298202":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Coopera\u00e7\u00e3o no Dom\u00ednio da Arquitectura Europa"],"097298203":["A. P. D. I. O."],"097298204":["Livraria Nova Gal\u00e1xia"],"097298205":["Confraria Almas Corpo Santo Massarelos"],"097298206":["Programa Educa\u00e7\u00e3o para Todos"],"097298207":["Quinta Cruzadas - Centro Exposi\u00e7\u00f5es Arte Multim\u00e9dia"],"097298208":["Museu do Casal de Monte Redondo"],"097298209":["Escola Secund\u00e1ria P\u00f3voa de Lanhoso"],"097298210":["Maria da Gra\u00e7a Gaspar Mendes de Pinho da Cruz"],"097298211":["Par\u00f3quia Nossa Senhora da Vila Montemor-o-Novo"],"097298212":["Caruspinus"],"097298213":["Fernanda Pires da Silva Silva"],"097298214":["Normetro"],"097298215":["Autoridade Nacional de Protec\u00e7\u00e3o Civil"],"097298216":["Legato"],"097298217":["Helder Manuel Matos Chaveiro Martins"],"097298218":["Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o Produtos Culturais NUM"],"097298219":["Vida Press"],"097298220":["Domingos dos Santos Falc\u00e3o"],"097298221":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Turismo Regi\u00e3o Centro"],"097298222":["Comiss\u00e3o Portuguesa Hist\u00f3ria Militar"],"097298223":["Associa\u00e7\u00e3o Neuroradiologia Interv. Portugal"],"097298224":["Centro Social Paroquial Armada"],"097298225":["Imprensa da Universidade de Coimbra"],"097298226":["Frederico D' Almeida"],"097298227":["Edi\u00e7\u00f5es 19 de Abril JFD"],"097298228":["A. N. E. I. D."],"097298229":["Funda\u00e7\u00e3o Arca Alian\u00e7a"],"097298230":["Joaquim Manuel Paula Vasconcelos"],"097298231":["Companhia Nacional de Bailado"],"097298232":["Munic\u00edpio Bombarral"],"097298233":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Professores - Labor"],"097298234":["Edi\u00e7\u00f5es Professor Agostinho Silva"],"097298235":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m. Escola Superior de Desporto Rio Maior"],"097298236":["Alexandre Santos"],"097298237":["Munic\u00edpio Lousada"],"097298238":["David Sim\u00f5es Rodrigues"],"097298239":["Paulo Kellerman"],"097298240":["Teresa Andresen"],"097298241":["Plano para a Elimina\u00e7\u00e3o da Explora\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil"],"097298242":["Odiana - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Local"],"097298243":["Alfredo Gomes Nascimento"],"097298244":["Jos\u00e9 Parreira"],"097298245":["Consultores em Desenvolvimento Organizacional Exodus"],"097298246":["Ermelinda Silva"],"097298247":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Praia da Vit\u00f3ria"],"097298248":["Ana Patr\u00edcia Carneiro Marques Pina"],"097298249":["Aula Risco"],"097298250":["S\u00e1 Coimbra"],"097298251":["Pavilh\u00e3o Conhecimento - Ci\u00eancia Viva"],"097298252":["Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. Reitoria. Servi\u00e7o de Documenta\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00f5es"],"097298253":["Conselho Cient\u00edfico-Pedag\u00f3gico Forma\u00e7\u00e3o Cont\u00ednua"],"097298254":["Paulo Jorge Ferreira de Sousa. Castro"],"097298255":["Funda\u00e7\u00e3o Luso-Americana para o Desenvolvimento"],"097298256":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vila Nova de Gaia"],"097298257":["The Conference Organizing Committee"],"097298258":["Casa Cadaval"],"097298259":["Centro Municipal Cultura Desenvovimento Vila Velha Rod\u00e3o"],"097298260":["Instituto de Estudos Superiores de Fafe. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o. Curso D. P. S. E. C."],"097298261":["Maria Gabriela Barros / Jos\u00e9 S. Carvalho Peres / Passos"],"097298262":["Aleixo Rodrigues da Costa"],"097298263":["Livraria Mateus"],"097298264":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Almeida"],"097298265":["Projectos Especiais Imagem e Marketing, Lda. \u00danica"],"097298266":["Centro Reabilita\u00e7\u00e3o Profissional de Gaia"],"097298267":["Escola Prim\u00e1ria S\u00e3o Marcos do Campo"],"097298268":["G. E. O. T. A. - Grupo de Estudos de Ordenamento do Territ\u00f3rio e Ambiente"],"097298269":["A. D. S. A. I. C. A."],"097298270":["Maria Joana Fernandes"],"097298271":["Jos\u00e9 Louren\u00e7o de Gouveia e Freitas"],"097298272":["Jos\u00e9 Prata"],"097298273":["Jornal Alpiar\u00e7a"],"097298274":["Maria Luc\u00edlia Lencart"],"097298275":["Dromrmond Barber , Helder / Jaime"],"097298276":["Of\u00edcios Necess\u00e1rios"],"097298277":["Associa\u00e7\u00e3o para o Museu da Ci\u00eancia e Ind\u00fastria"],"097298278":["Mediadesign"],"097298279":["Fernando da Costa Soares"],"097298280":["Par\u00f3quia S. Paio Antas"],"097298281":["Cena Lus\u00f3fona"],"097298282":["Mar Al\u00e9m"],"097298283":["Col\u00e9gio S. Gon\u00e7alo de Amarante"],"097298284":["Jos\u00e9 Miguel Silva"],"097298285":["Filinto El\u00edsio Silva da Cunha Feio"],"097298286":["Iniciativas Art\u00edsticas e Culturais Expoente"],"097298287":["Jos\u00e9 Manuel Madureira Lopes"],"097298288":["Armando J\u00falio Ribeiro Rodrigues"],"097298289":["Ant\u00f3nio Fernando Alves"],"097298290":["Porque"],"097298291":["Instiuto Francisco S\u00e1 Carneiro"],"097298292":["Sofia Barreto Samuel Pinto Coelho"],"097298293":["F. I. E. P. - Fundo Internacionaliza\u00e7\u00e3o Empresas Portuguesa"],"097298294":["Formedia"],"097298295":["Renzo Ildebrando"],"097298296":["Al\u00edpio dos Reis Alves"],"097298297":["M\u00e1rio Henrique Pereira Bou\u00e7adas"],"097298298":["Universidade dos A\u00e7ores. Departamento de Biologia"],"097298299":["Funda\u00e7\u00e3o Champagnat","TE\u00d3FILO MINGA","Te\u00f3filo Minga"],"097298300":["Maria Augusta Correia de N\u00f3brega"],"097298301":["Funda\u00e7\u00e3o Champagnat"],"097298302":["Montepio Comercial e Industrial"],"097298303":["Escola Superior de Artes e Design de Matosinhos"],"097298304":["Munic\u00edpio Ovar","\u00c1lvaro Manuel Marques dos Reis"],"097298305":["F\u00e1brica Ingl\u00eas"],"097298306":["Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as. GPEARI - Gabinete de Planeamento, Estrat\u00e9gia, Avalia\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"097298307":["Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Portugal"],"097298308":["Associa\u00e7\u00e3o Valoriza\u00e7\u00e3o Floresta Pinho"],"097298309":["Centro Estudos Geografia e Planeamento Regional"],"097298310":["Ricardo Gallo - Vidro Embalagem"],"097298311":["Centro Regional Seguran\u00e7a Social Lisboa Vale Tejo"],"097298312":["M. M. - Trabalhos Engenharia Civil"],"097298313":["Junta de Freguesia Terra Ch\u00e3"],"097298314":["Luiz Manuel de Mello Vaz de Sampayo"],"097298315":["Junta de Freguesia S\u00e3o Pedro"],"097298316":["Clemente Tavares"],"097298317":["Herlander Alves Elias"],"097298318":["Centro Estudos Egas Moniz"],"097298319":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Organiza\u00e7\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097298320":["Aus\u00eancia"],"097298321":["Philipp Richard Rietheimer"],"097298322":["Planeamento e Administra\u00e7\u00e3o Territ\u00f3rio Gabinete S. E. A. M. Equipamento"],"097298323":["Ant\u00f3nio L. T. Pestana de Vasconcelos"],"097298324":["Cargo Edi\u00e7\u00f5es"],"097298325":["Edi\u00e7\u00f5es Convite \u00e0 M\u00fasica"],"097298326":["Munic\u00edpio Penedono"],"097298327":["Vitamina B. D. Edi\u00e7\u00f5es"],"097298328":["Associa\u00e7\u00e3o 062 - Arte e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097298329":["Jo\u00e3o Pestana"],"097298330":["Experimenta Design"],"097298331":["Celeste Oliveira Alves Coelho"],"097298332":["Galeria M\u00e1rio Sequeira"],"097298333":["Caminho Virtual"],"097298334":["Funda\u00e7\u00e3o D. Manuel Mendes Concei\u00e7\u00e3o Santos"],"097298335":["Maria Isabel Alves Baptista"],"097298336":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Lingu\u00edstica de Braga"],"097298337":["Galeria Coimbras"],"097298338":["Rita Barros"],"097298339":["Manuel Costa Melo"],"097298340":["Franciscanas Mission\u00e1rias Nossa Senhora"],"097298341":["Jos\u00e9 Alberto Rodrigues"],"097298342":["Samuel de Bastos Oliveira"],"097298343":["Manuel Marques R. Ferreira"],"097298344":["Jos\u00e9 Augusto da Silva Rebelo"],"097298345":["Lu\u00eds Serrano"],"097298346":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Geniuzastare"],"097298347":["Manuel Alberto Carvalho Vicente"],"097298348":["Association Europ\u00e9enne Des Enseignants"],"097298349":["Vasconcelos Lucia"],"097298350":["Regi\u00e3o de Turismo dos Templ\u00e1rios"],"097298351":["Associa\u00e7\u00e3o Recreativa e Cultural Silveirinhos"],"097298352":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Transportes Terrestres"],"097298353":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Estat\u00edstica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"097298354":["Laura Justino"],"097298355":["Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Bombarral"],"097298356":["Grupo Aura"],"097298357":["Sa\u00fadiforma"],"097298358":["Ag\u00eancia Municipal Energia Lisboa"],"097298359":["Governo Civil de Braga"],"097298360":["S. P. C. F. - A. D. E. R. E."],"097298361":["Associa\u00e7\u00e3o Cognit\u00e1ria S. Jorge Milreu"],"097298362":["Centro Cultural Regional Vila Real"],"097298363":["Ant\u00f3nio Alexandre Martins de Ara\u00fajo"],"097298364":["Dafse"],"097298365":["Associa\u00e7\u00e3o de Defesa do Patrim\u00f3nio Etnogr\u00e1fico e Cultural"],"097298366":["Centro Estudos Novas Tend\u00eancias Art\u00edsticas"],"097298367":["Instituto Jos\u00e9 Figueiredo"],"097298368":["Instituto Telecomunica\u00e7\u00f5es Aveiro"],"097298369":["Centro Social Paroquial S. Br\u00e1s"],"097298370":["Paulo Leit\u00e3o Batista"],"097298371":["Teatro Universit\u00e1rio do Minho"],"097298372":["Edi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas \u00c9obra"],"097298373":["Daniel Soeiro Ribeiro"],"097298374":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"097298375":["Ant\u00f3nio Pinto Campos , Jo\u00e3o Mota de / Pereira"],"097298376":["CMM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Constru\u00e7\u00e3o Met\u00e1lica e Mista. Departamento Editorial"],"097298377":["Escola Profissional Regi\u00e3o Alentejo"],"097298378":["Centro Estudos Anterianos"],"097298379":["Organiza\u00e7\u00f5es Aventura"],"097298380":["Junta de Freguesia Cacilhas"],"097298381":["Embaixada Angola. Representa\u00e7\u00e3o Comercial"],"097298382":["Sociedade Ponto Verde"],"097298383":["O Liberal"],"097298384":["C\u00edrculo Dr. Jos\u00e9 Figueiredo"],"097298385":["Verlag Dashofer. Edi\u00e7\u00f5es Profissionais","Edi\u00e7\u00f5es Profissionais"],"097298386":["Sebasti\u00e3o Caldeira Ramos"],"097298387":["Associa\u00e7\u00e3o Juvenil Os Columbianos"],"097298388":["Benjamim Cordeiro Fernandes Salgado"],"097298389":["Comiss\u00e3o Organiz. Reuniao Fam\u00edlia Ivens-Ferraz"],"097298390":["Primeira Impress\u00e3o"],"097298391":["Nicolau / Nicolau Leonor Bacelar / Helena Bacelar"],"097298392":["Bartolomeu Monteiro"],"097298393":["APPACDM Porto. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"097298394":["Soctip. Sociedade Tipogr\u00e1fica"],"097298395":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9poca de Ouro"],"097298396":["Santu\u00e1rio Mariano Serra Marofa"],"097298397":["Irmandade de Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Penela"],"097298398":["Bernardo Alfredo Henr\u00edquez Cornejo"],"097298399":["C. I. C."],"097298400":["Munic\u00edpio Fund\u00e3o"],"097298401":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento D\u00e3o"],"097298402":["Atl\u00e2ntico Pavilh\u00e3o Multiusos Lisboa"],"097298403":["Ricardo Ant\u00f3nio Alves"],"097298404":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Analistas Financeiros"],"097298405":["Secretaria Regional da Agricultura e Ambiente"],"097298406":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias da Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o"],"097298407":["J\u00falio Ant\u00f3nio Borges"],"097298408":["M. A. P. A. D. I."],"097298409":["A. P. A. V. T."],"097298410":["Junta de Freguesia S. L\u00e1zaro"],"097298411":["Maria Jos\u00e9 Lascas Fernandes"],"097298412":["Maria de Lurdes Ferreira"],"097298413":["Jo\u00e3o Maria Paulo Varela Gomes"],"097298414":["C. U. F."],"097298415":["Munic\u00edpio Const\u00e2ncia"],"097298416":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Guimar\u00e3es"],"097298417":["Semear para Unir"],"097298418":["Junta de Freguesia Pontinha"],"097298419":["Col\u00e9gio Marista de Carcavelos"],"097298420":["Assembl\u00e9e Des R\u00e9gions Europ\u00e9ennes Viticoles"],"097298421":["Contraponto / Lu\u00eds Pacheco"],"097298422":["Instituto Superior Gest\u00e3o"],"097298423":["Clube Cultural e Recreativo Carapito"],"097298424":["Sonae Imobili\u00e1ria"],"097298425":["Eures Transfronteiri\u00e7o Norte de Portugal-Galicia"],"097298426":["Administra\u00e7\u00e3o dos Portos de Set\u00fabal e Sesimbra"],"097298427":["Casa Azeite"],"097298428":["Clube Rei Cora\u00e7\u00e3o Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa Cardiologia"],"097298429":["Natipress"],"097298430":["Munic\u00edpio Vagos"],"097298431":["Parque Natural da Madeira"],"097298432":["Caixa Cr\u00e9dito Agr\u00edcola M\u00fatuo Alenquer"],"097298433":["Portagem"],"097298434":["Club Portuense"],"097298435":["Fnac Portugal"],"097298436":["F\u00e1brica Igreja Paroquial Freguesia S. Pedro Alverca"],"097298437":["Lu\u00eds Manuel Sousa Saro"],"097298438":["Instituto Direito Banc\u00e1rio"],"097298439":["Jardim Bot\u00e2nico de Lisboa"],"097298440":["Seiva Trupe. Teatro Vivo"],"097298441":["Atelier Design & Edi\u00e7\u00f5es Pagella"],"097298442":["Renaskigi"],"097298443":["Edi\u00e7\u00f5es Pro-Homem"],"097298444":["Munic\u00edpio Sobral de Monte Agra\u00e7o"],"097298445":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Pescas e Aquicultura"],"097298446":["T. V. F."],"097298447":["Mosteiro Santa Escol\u00e1stica"],"097298448":["Associa\u00e7\u00e3o Escolas Braga/Sul. Centro de Forma\u00e7\u00e3o"],"097298449":["Munic\u00edpio Nordeste"],"097298450":["AMTSM - Associa\u00e7\u00e3o Municipios das Terras de Santa Maria"],"097298451":["Regi\u00e3o de Turismo Verde Minho"],"097298452":["Cercifaf"],"097298453":["Junta de Freguesia Almalagu\u00eas","Aquacultura Atl\u00e2ntica Maris"],"097298454":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Educa\u00e7\u00e3o Norte"],"097298455":["Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa Cardiologia"],"097298456":["Universidade do Minho. Centro de Compet\u00eancia"],"097298457":["Valorsul"],"097298458":["Magna Design - Gabinete Criativo"],"097298459":["Terras Portugal"],"097298460":["Munic\u00edpio Estarreja"],"097298461":["M\u00e1rio Sim\u00f5es Dias"],"097298462":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Instituto Jur\u00eddico de Comunica\u00e7\u00e3o"],"097298463":["Centro Direito Consumo"],"097298464":["Grupo Portugu\u00eas Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"],"097298465":["Errata Edi\u00e7\u00f5es"],"097298466":["Rancho Folcl\u00f3rico da Casa do Povo de Pinhal Novo"],"097298467":["Munic\u00edpio Ponte de Lima"],"097298468":["Williams"],"097298469":["Instituto Geologico e Mineiro"],"097298470":["Carlos Manuel Oliveira Portela"],"097298471":["Edi\u00e7\u00f5es N\u00f4"],"097298472":["Cultural Graal , Associa\u00e7\u00e3o Socio"],"097298473":["Associa\u00e7\u00e3o Pupilos do Ex\u00e9rcito e Instituto Militar"],"097298474":["Biblioteca Municipal Caldas da Rainha"],"097298475":["Centro Catecumenal Igreja Porto"],"097298476":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Escola Superior de Biotecnologia"],"097298477":["Quatro Margens"],"097298478":["Munic\u00edpio Rio Maior"],"097298479":["Cervocultural"],"097298480":["B. A. D. - Delega\u00e7\u00e3o Regional A\u00e7ores"],"097298481":["Associa\u00e7\u00e3o Luso-Brit\u00e2nica Porto"],"097298482":["Sociedade Banda Filarm\u00f3nica Macial Nabantina"],"097298483":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial Lisboa. C\u00e2mara do Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Portuguesa"],"097298484":["Escola N\u00ba 4 Caldas da Rainha"],"097298485":["ACEGe. Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Empres\u00e1rios e Gestores"],"097298486":["Associa\u00e7\u00e3o Promo\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Barroso Probarroso"],"097298487":["Ingenium Edi\u00e7\u00f5es"],"097298488":["Escola Nacional de Bombeiros"],"097298489":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal Ambiente e Espa\u00e7os Verdes"],"097298490":["Sistemas Inform\u00e1ticos Edinfor"],"097298491":["Graficorizonte"],"097298492":["J\u00falio Serras - Edi\u00e7\u00f5es"],"097298493":["Funda\u00e7\u00e3o Ajuda \u00c0 Igreja Que Sofre"],"097298494":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Design Em Reabilita\u00e7\u00e3o"],"097298495":["Egas Moniz Publica\u00e7\u00f5es"],"097298496":["Atelier Livros"],"097298497":["Pluma Editora"],"097298498":["Escola B\u00e1sica Integrada/Ji Prof. Dr. Ferrer Correia"],"097298499":["Lusit\u00e2nia Companhia de Seguros"],"097298500":["G. E. F. A. C.. Grupo de Etnografia e Folclore Acad\u00e9mico de Coimbra"],"097298501":["Portugal Telecom Inova\u00e7\u00e3o"],"097298502":["Agrupamento de Jardins e Escolas 1\u00ba CEB F\u00e1tima"],"097298503":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Santar\u00e9m"],"097298504":["Witloof Edi\u00e7\u00f5es"],"097298505":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Belas Artes"],"097298506":["Quasi Edi\u00e7\u00f5es"],"097298507":["Edi\u00e7\u00f5es Metafrasis"],"097298508":["Instituto da Habita\u00e7\u00e3o e da Reabilita\u00e7\u00e3o Urbana IHRU"],"097298509":["Clube Portugu\u00eas Balonismo"],"097298510":["Edi\u00e7\u00f5es Sagesse"],"097298511":["Coordena\u00e7\u00e3o Concelhia Extens\u00e3o Educativa Condeixa"],"097298512":["APPDA Lisboa. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Perturba\u00e7\u00f5es Desenvolvimento e Autismo"],"097298513":["Galeria Restaura\u00e7\u00e3o"],"097298514":["Discantus","Discantus-Sociedade Portuguesa da M\u00fasica, Lda."],"097298515":["House Master"],"097298516":["Jo\u00e3o Martins Rodrigues"],"097298517":["Editora FBAUP","Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes"],"097298518":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial Lamego e Vale Douro Sul"],"097298519":["Centro Tecnol\u00f3gico Ind\u00fastrias Madeira e Mobili\u00e1rio"],"097298520":["Vitor Manuel C. Guerreiro , Jos\u00e9 Lu\u00eds S./Pires"],"097298521":["Eurom\u00e9dice"],"097298522":["Neomarca"],"097298523":["Instituto Superior Polit\u00e9cnico Viseu"],"097298524":["David / C\u00edrculo Abuso Soares"],"097298525":["I. S. M. O. - Jos\u00e9 Lu\u00eds Viana Silva"],"097298526":["Junta de Freguesia F\u00e2nzeres"],"097298527":["Edi\u00e7\u00f5es Mmmnnnrrrg"],"097298528":["Isidro Sousa"],"097298529":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Basto"],"097298530":["Antologia Editora"],"097298531":["Universidade do Algarve. CIDER - Centro Investiga\u00e7\u00e3o Desenvolvimento e Economia Regional"],"097298532":["Livraria Minho"],"097298533":["S. A. Sociedade Porto 2001"],"097298534":["Lyons Clube Guimar\u00e3es"],"097298535":["Editora Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria"],"097298536":["Universidade de Coimbra. Museu Zool\u00f3gico"],"097298537":["Encontros da Imagem Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097298538":["Edi\u00e7\u00f5es Tenacitas"],"097298539":["Munic\u00edpio Amarante"],"097298540":["A. N. E. I. S."],"097298541":["Universidade do Minho. Instituto de Ci\u00eancias Sociais"],"097298542":["Azula"],"097298543":["Associa\u00e7\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o e Vinhos - Alva"],"097298544":["Essencial"],"097298545":["Sociedade Portuguesa Estudos S\u00e9culo XVIII"],"097298546":["Munic\u00edpio Monforte"],"097298547":["Plural Edi\u00e7\u00f5es"],"097298548":["Munic\u00edpio Tavira"],"097298549":["Par\u00f3quia Santa Marinha Fornos"],"097298550":["Guivor"],"097298551":["Escrip\u00f3voa Forma\u00e7\u00e3o e Contabilidade"],"097298552":["A Voz Pa\u00e7o D'Arcos"],"097298553":["PCP - Partido Comunista Portugu\u00eas Sector Intelectual do Porto"],"097298554":["C\u00edrculo Cat\u00f3lico de Oper\u00e1rios de Vila do Conde"],"097298555":["Darquiterra"],"097298556":["AMO - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Oeste"],"097298557":["REFER. Rede Ferrovi\u00e1ria Nacional"],"097298558":["Agencia Nacional Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Adultos"],"097298559":["Servi\u00e7os Municipalizados Loures"],"097298560":["Loja das Ideias"],"097298561":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o Bibliotecas e Documenta\u00e7\u00e3o"],"097298562":["Munic\u00edpio Braga"],"097298563":["Re. Al - Resposta Alternativa"],"097298564":["I. G."],"097298565":["Diocese do Porto. Gabinete de Informa\u00e7\u00e3o"],"097298566":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Montes Claros"],"097298567":["Futebol Clube Pa\u00e7os Ferreira"],"097298568":["Escola Secund\u00e1ria Carlos Amarante"],"097298569":["Munic\u00edpio Bragan\u00e7a"],"097298570":["Hermat"],"097298571":["Funda\u00e7\u00e3o Mar"],"097298572":["Casa Fado e Guitarra Portuguesa","EGEAC - Empresa de Gest\u00e3o de Equipamentos e Anima\u00e7\u00e3o Cultural. Empresa de Gest\u00e3o e Equipamentos Anima\u00e7\u00e3o Cultural","Equipamentos Bairros Hist\u00f3rios Lisboa E. B. A. H. L."],"097298573":["Zayas. Ana Paula Dias Pinheiro"],"097298574":["Curtas Metragens"],"097298575":["Edifil 2"],"097298576":["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Edward Clode"],"097298577":["Artur Vaz"],"097298578":["F\u00e1brica Igreja S. Salvador Moreira"],"097298579":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Farm\u00e1cias"],"097298580":["Ancorensis Cooperativa Ensino"],"097298581":["Francisco Motaco","Motaco Francisco"],"097298582":["Jornal Mar\u00e9 Viva"],"097298583":["Centro Investiga\u00e7\u00e3o Em Sa\u00fade Comunit\u00e1ria Ciscos"],"097298584":["Casa do Professor"],"097298585":["Paulo S\u00e1 Machado"],"097298586":["Associa\u00e7\u00e3o Ideias Ao Cubo"],"097298587":["Arciprestado Vieira Minho"],"097298588":["Cineclube Avanca"],"097298589":["Munic\u00edpio Sardoal"],"097298590":["Ben\u00e7\u00e3o do Gado Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097298591":["Centro Estudos P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Medicina Legal"],"097298592":["Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o Turisrul"],"097298593":["Instituto Polit\u00e9cnico Coimbra"],"097298594":["Universidade do Minho. Instituto de Letras e Ci\u00eancias Humanas"],"097298595":["Cabido Catedral Viseu"],"097298596":["Dixit"],"097298597":["Munic\u00edpio Lajes do Pico"],"097298598":["I. S. T. - Centro Qu\u00edmica Estrutural"],"097298599":["Imaginar Editora"],"097298600":["Ana Macedo Mascarenhas , Teresa / Sousa"],"097298601":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Desporto Deficientes"],"097298602":["Ci\u00eancia Viva - Ag\u00eancia Nacional Cultura Cent\u00edfica e Tecnol\u00f3gica"],"097298603":["Universidade do Minho. Departamento de Electr\u00f3nica Industrial"],"097298604":["Associa\u00e7\u00e3o para Crian\u00e7as de Santa Maria"],"097298605":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o de Bibliotecas e Apoio \u00e0 Leitura"],"097298606":["Manuel Louren\u00e7o Lopes Monteiro"],"097298607":["Hor\u00e1cio Manuel Tavares Gomes"],"097298608":["Ilhas"],"097298609":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria"],"097298610":["Campo Grande Editora"],"097298611":["Banco BPI"],"097298612":["Banco Esp\u00edrito Santo"],"097298613":["Soberania do Povo"],"097298614":["Munic\u00edpio Cinf\u00e3es do Douro"],"097298615":["Munic\u00edpio Cadaval"],"097298616":["Universidade do Minho. Departamento de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o"],"097298617":["C. I. T. I. D. E. P."],"097298618":["Conselho Nacional Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"],"097298619":["Sociedade Portuguesa Estat\u00edstica"],"097298620":["Instituto Superior Teologia - Viseu"],"097298621":["Universidade do Minho. Centro de Estudos Human\u00edsticos"],"097298622":["Funda\u00e7\u00e3o Navegar"],"097298623":["Minist\u00e9rio do Trabalho e da Solidariedade. Departamento de Coopera\u00e7\u00e3o"],"097298624":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Tecnologia"],"097298625":["Funda\u00e7\u00e3o Nossa Senhora Bom Sucesso"],"097298626":["D\u00e3o M\u00e9dia Comunica\u00e7\u00f5es"],"097298627":["Munic\u00edpio Gr\u00e2ndola"],"097298628":["Com\u00e9rcio e Tecnologia Alimentares Mais Nobre - Ind\u00fastria"],"097298629":["Francisco Topa"],"097298630":["C. A. T. I. M."],"097298631":["Associa\u00e7\u00e3o Empresarial Regi\u00e3o Viseu"],"097298632":["Munic\u00edpio Lisboa. Actividades Econ\u00f3micas"],"097298633":["Comiss\u00e3o Instaladora do Munic\u00edpio Odivelas"],"097298634":["Ag\u00eancia Freelancer Not\u00edcias"],"097298635":["A. F. - Publica\u00e7\u00f5es"],"097298636":["Cunha Sim\u00f5es"],"097298637":["F\u00e1brica Porcelana Vista Alegre"],"097298638":["Livros Vendaval"],"097298639":["Grupo I. P. G."],"097298640":["Munic\u00edpio Castro Verde"],"097298641":["V\u00e9rtice"],"097298642":["G. I. C. C."],"097298643":["Instituto Mercados Obras P\u00fablicas"],"097298644":["Jornal A Voz Social"],"097298645":["Conselho de Preven\u00e7\u00e3o do Tabagismo"],"097298646":["Instituto Superior Contabilidade e Administra\u00e7\u00e3o"],"097298647":["Nestl\u00e9 Portugal"],"097298648":["Arguim Madeira - Editora Regionalista"],"097298649":["C. R. P."],"097298650":["V\u00e9rtice","Nito Gentilli"],"097298651":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Sousa Fernandes Rosa"],"097298652":["Munic\u00edpio Torres Vedras"],"097298653":["Alice Santos"],"097298654":["Som da Tinta. Livraria e Editora"],"097298655":["\u00c1rea Metropolitana de Lisboa"],"097298656":["Sociedade Portuguesa Matem\u00e1tica"],"097298657":["Associa\u00e7\u00e3o Desportiva e Cultural Juventude Almodovarense"],"097298658":["Funda\u00e7\u00e3o Cultura Juvenil Maestro Jos\u00e9 Pedro"],"097298659":["CEAI - Centro de Estudos da Avifauna Ib\u00e9rica"],"097298660":["Comiss\u00e3o Braille"],"097298661":["Livraria Index"],"097298662":["Jos\u00e9 Viriato Eiras Capela"],"097298663":["Munic\u00edpio Faro"],"097298664":["Marlagos"],"097298665":["Bis Gest\u00e3o Cultura Bis"],"097298666":["Somague"],"097298667":["Viaut\u00e1rquica"],"097298668":["Munic\u00edpio Santa Cruz"],"097298669":["Casa Pia de Lisboa"],"097298670":["Ark\u00ea Editora"],"097298671":["A. P. F. In."],"097298672":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Centro de Hist\u00f3ria d\u2019 Aqu\u00e9m e d\u2019 Al\u00e9m Mar"],"097298673":["Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o Notiforma"],"097298674":["A. N. E. M. M."],"097298675":["Lda. Arq. Carlos Nuno Lacerda"],"097298676":["Letra-a-Letra"],"097298677":["Gabinete do Presidente Supremo Tribunal de Justi\u00e7a"],"097298678":["Comiss\u00e3o Sectorial Sa\u00fade I. P. Q."],"097298679":["Munic\u00edpio Paredes de Coura"],"097298680":["Editorial Prometeu"],"097298681":["Centro Dram\u00e1tico \u00c9vora"],"097298682":["Centro Estudos Bocageanos"],"097298683":["Gabinete Direito Autor"],"097298684":["LPDM. Liga Portuguesa de Deficientes Motores"],"097298685":["Joaquim Ant\u00f3nio dos Santos Sim\u00f5es"],"097298686":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa a Mulher e o Desporto"],"097298687":["AMAE - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Alta Estremadura"],"097298688":["Munic\u00edpio Lisboa. Departamento Ac\u00e7\u00e3o Social"],"097298689":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o"],"097298690":["Junta de Freguesia Almada"],"097298691":["Reviver Editora"],"097298692":["H. F. Eles"],"097298693":["Munic\u00edpio Arganil"],"097298694":["Sirgo Castelo"],"097298695":["Universidade do Minho. N\u00facleo de Estudos de Popula\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"097298696":["Munic\u00edpio Lisboa. Presid\u00eancia"],"097298697":["Universidade de Coimbra. Servi\u00e7o de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"097298698":["Universidade de \u00c9vora. Departamento de Sociologia"],"097298699":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Laborat\u00f3rio de Psicolingu\u00edstica"],"097298700":["Associa\u00e7\u00e3o Futur"],"097298701":["IADE. Instituto de Artes Visuais, Design e Marketng"],"097298702":["Investiga\u00e7\u00e3o e Consultadoria Cient\u00edfica Uparsel"],"097298703":["Manuel Francisco Marques"],"097298704":["Banco de Portugal. Grupo Desportivo Quinta da Fonte Santa"],"097298705":["Arquivo Distrital \u00c9vora"],"097298706":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Ac\u00e7\u00e3o Social. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Divis\u00e3o"],"097298707":["S. I. C. - Sociedade Independente Comunica\u00e7\u00e3o"],"097298708":["Publistudos"],"097298709":["Universidade de Lisboa. Museu da Ci\u00eancia"],"097298710":["Alta Autoridade para a Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"097298711":["Xis e Erre"],"097298712":["S. F. N. Editores"],"097298713":["STRATEGY PROCESS INTERNATIONAL"],"097298714":["Alda Editores"],"097298715":["Edi\u00e7\u00f5es Prates"],"097298716":["Gabinete Primeiro-Ministro"],"097298717":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Sociedade Cient\u00edfica"],"097298718":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Profissional Artesanato Cearte"],"097298719":["Martinho de Abreu Ferreira"],"097298720":["Centro Regional Artes Espect\u00e1culo Beiras"],"097298721":["Instituto Investiga\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Cardiovascular"],"097298722":["Edi\u00e7\u00f5es Espectro"],"097298723":["CTT"],"097298724":["Ediraia"],"097298725":["Centro Estudos Educa\u00e7\u00e3o Em Ci\u00eancia"],"097298726":["Publind\u00fastria"],"097298727":["Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Pinhal Novo"],"097298728":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7os Centrais"],"097298729":["Centro Teologia Ci\u00eancia Religi\u00f5es"],"097298730":["Cristina Guerra. Galeria de Arte"],"097298731":["Galeria Arte & Manifesto","Cooperativa Editorial Jornal Torrejano"],"097298732":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"097298733":["Munic\u00edpio Vila Nova de Poiares"],"097298734":["Edi\u00e7\u00f5es Preiamar"],"097298735":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Educa\u00e7\u00e3o Centro"],"097298736":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Impostos"],"097298737":["S. P. T. T. - Servi\u00e7o de Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento da Toxicodepend\u00eancia"],"097298738":["Prodaltec"],"097298739":["Universidade de Coimbra. Servi\u00e7os Acad\u00e9micos"],"097298740":["Lemos & Coutinho Artes Gr\u00e1ficas"],"097298741":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Ant\u00e1rtida"],"097298742":["Grupo Jovens - A Tulha"],"097298743":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Jo\u00e3o Calvino"],"097298744":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia \u00c9vora"],"097298745":["Paulo Seco de Oliveira"],"097298746":["Paula Mendes"],"097298747":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Gest\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o"],"097298748":["Munic\u00edpio Santana"],"097298749":["Livraria Alentejo Calipolojas"],"097298750":["C. U. C."],"097298751":["Associa\u00e7\u00e3o Ideias Obscuras ASS\u00e9DIO"],"097298752":["Programa Desenvolvimento Educativo P/ Portugal"],"097298753":["Edi\u00e7\u00f5es Teseaurius"],"097298754":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura da Beira Interior"],"097298755":["Munic\u00edpio Melga\u00e7o"],"097298756":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Desenvolvimento Agr\u00e1rio"],"097298757":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Estudos da Crian\u00e7a"],"097298758":["Museu Nacional da Ci\u00eancia e da T\u00e9cnica Doutor M\u00e1rio Silva"],"097298759":["Apifarma"],"097298760":["Funda\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Social do Porto"],"097298761":["Galeria 111. Arte Moderna"],"097298762":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Seguran\u00e7a Social"],"097298763":["Multim\u00e9dia Goldwyn"],"097298764":["Plano para a Elimina\u00e7\u00e3o da Explora\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil"],"097298765":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Educa\u00e7\u00e3o Lisboa"],"097298766":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria"],"097298767":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Pescas de Centro"],"097298768":["COMACEP - Comiss\u00e3o para a Ac\u00e7\u00e3o Educativa Evang\u00e9lica nas Escolas P\u00fablicas"],"097298769":["Edicarte"],"097298770":["Passagem Editora - Peter Hanenberg"],"097298771":["S\u00edtios - Servi\u00e7os Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica"],"097298772":["EDITOR DE CONTROLO","Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras"],"097298773":["Pol\u00edcia Municipal Lisboa"],"097298774":["Foco Musical"],"097298775":["Schering Lusitana"],"097298776":["Livraria Ch\u00e1 no Deserto"],"097298777":["Pedro Miranda Albuquerque"],"097298778":["Gresfoz"],"097298779":["Munic\u00edpio Trancoso"],"097298780":["Munic\u00edpio Ponta Delgada"],"097298781":["Sociedade Portuguesa de Geotecnia"],"097298782":["ISEL. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"097298783":["Junta de Freguesia Arrabal"],"097298784":["Dourofigo"],"097298785":["Minist\u00e9rio Reforma do Estado e Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097298786":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal Planeamento e Gest\u00e3o Urbana"],"097298787":["Edi\u00e7\u00f5es Fluir"],"097298788":["Associa\u00e7\u00e3o Micol\u00f3gica a Pantorra"],"097298789":["A. S\u00e9rgio Lopes Veloso"],"097298790":["Edi\u00e7\u00e3o de Livros Hieronima"],"097298791":["\u00c1guas e Parque Biol\u00f3gico de Gaia, EEM"],"097298792":["\u00c1lvaro Sequeira Pinto","Lugar Desenho - Funda\u00e7\u00e3o J\u00falio Resende"],"097298793":["Editorial 3 Caminhos"],"097298794":["Lisboa 20 - Artes Pl\u00e1sticas"],"097298795":["Funda\u00e7\u00e3o Bissaya Barreto"],"097298796":["Palha de Abrantes","Palha de Abrantes Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Cultural"],"097298797":["Centro Portugu\u00eas de Estudos do Sudeste Asi\u00e1tico"],"097298798":["Lda. Monteiro Nobre"],"097298799":["Palavras Soltas"],"097298800":["Montepio Geral"],"097298801":["Agencia Nacional Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Adultos"],"097298802":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"097298803":["APDR. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Regional"],"097298804":["Ant\u00f3nio Jorge Barata"],"097298805":["Ler Devagar"],"097298806":["Livraria Alexandria"],"097298807":["A. D. E. C. A. P."],"097298808":["Ant\u00f3nio Coelho Dias"],"097298809":["EPAL Empresa Portuguesa das \u00c1guas Livres, SA"],"097298810":["Multim\u00e9dia Mimesis"],"097298811":["Universidade Nova de Lisboa. Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica"],"097298812":["Centro Nacional de Cultura"],"097298813":["Munic\u00edpio Guarda. N\u00facleo de Anima\u00e7\u00e3o Cultural"],"097298814":["Blu Edi\u00e7\u00f5es"],"097298815":["Clube Portugu\u00eas Artes e Ideias"],"097298816":["Iceis \u00b499"],"097298817":["Quadrado Azul Editora"],"097298818":["A Cobra Laranja. Teatro e Livros"],"097298819":["Ela Por Ela"],"097298820":["Maria Rosa da Silva Maximino Moura"],"097298821":["Sala Maior - Com\u00e9rcio Objectos Arte"],"097298822":["Academia Letras e Artes"],"097298823":["Editora R. H."],"097298824":["Exaltar M\u00fasica"],"097298825":["Governo Civil de Santar\u00e9m"],"097298826":["INGA - Instituto Nacional de Interven\u00e7\u00e3o e Garantia Agr\u00edcola"],"097298827":["Gabinete Estudos A & B"],"097298828":["A Escola da Noite"],"097298829":["Munic\u00edpio Coruche"],"097298830":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9poca de Ouro"],"097298831":["Exaltar M\u00fasica"],"097298832":["U. M. E. - Um Mundo \u00c9tico Edi\u00e7\u00f5es"],"097298833":["Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica \u00c1frica Debate"],"097298834":["Cenateca"],"097298835":["Funda\u00e7\u00e3o Corima"],"097298836":["Rodipress"],"097298837":["Galeria de Arte Ara"],"097298838":["Promo\u00e7\u00f5es Publicit\u00e1rias P\u00eab\u00ea"],"097298839":["Teles Edi\u00e7\u00f5es"],"097298840":["C. E. A. - Centro Estudos Autoconhecimento"],"097298841":["Helder Martins Oliveira , J. M. Carvalho / Fanha"],"097298842":["Editora Lisci\u00eancia"],"097298843":["Ordem dos Engenheiros","Ingenium Edi\u00e7\u00f5es"],"097298844":["M\u00e1rio Sim\u00f5es Dias"],"097298845":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"097298846":["Atelier Composi\u00e7\u00e3o"],"097298847":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Seguradores"],"097298848":["Funda\u00e7\u00e3o das Universidades Portuguesas"],"097298849":["Cunha Sim\u00f5es"],"097298850":["Ag\u00eancia Energia e Ambiente Vale Lima Arealima"],"097298851":["Munic\u00edpio Murtosa"],"097298852":["Alian\u00e7a Artesanal"],"097298853":["Maria Lu\u00edsa de Sousa Villarinho Pereira"],"097298854":["Funda\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas de Pombal"],"097298855":["Palavra em Muta\u00e7\u00e3o"],"097298856":["Hospitais da Universidade de Coimbra. Servi\u00e7o de Ginecologia"],"097298857":["Garcia de Ara\u00fajo"],"097298858":["C. P. L. P."],"097298859":["Edi\u00e7\u00f5es Flumen"],"097298860":["Not\u00edcias Douro"],"097298861":["Documentos & Eventos"],"097298862":["Lavra... Boletim Poesia"],"097298863":["Xanart"],"097298864":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal Reabilita\u00e7\u00e3o Urbana"],"097298865":["Associa\u00e7\u00e3o Atelier Arte e Express\u00e3o"],"097298866":["Miguel Nunes Ponte - Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es"],"097298867":["Livraria Fonte de Letras"],"097298868":["Nuno Gon\u00e7alo Pereira Borrego"],"097298869":["Prime Milenium - Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097298870":["Editorial 100"],"097298871":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica"],"097298872":["Centimfe","Centro Energia e Tecnologia Cenertec","Sec\u00e7\u00e3o Portuguesa S. P. E."],"097298873":["Secretariado Nacional do Ros\u00e1rio"],"097298874":["Miguel Maria Telles Moniz Corte,Real"],"097298875":["Pneuma Renovamento Carism\u00e1tico"],"097298876":["Munic\u00edpio Aljezur"],"097298877":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Farm\u00e1cias"],"097298878":["Museu do Douro"],"097298879":["Teatro Aquilo"],"097298880":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es V12"],"097298881":["Ind\u00edcios d\u00b4 Oiro Edi\u00e7\u00f5es"],"097298882":["Loja Imagem"],"097298883":["Editorial T\u00e1gide"],"097298884":["Ag\u00eancia Municipal Energia Sintra"],"097298885":["Publica\u00e7\u00f5es e Eventos Culturais Himantopus"],"097298886":["M. V. A. Invent"],"097298887":["Funda\u00e7\u00e3o Bissaya Barreto","Instituto Superior Bissaya Barreto"],"097298888":["N. D. O. - Neg\u00f3cio \u00d3cio"],"097298889":["Munic\u00edpio Vimioso"],"097298890":["Instituto Superior de Ci\u00eancias da Sa\u00fade-Norte/Curso Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Desporto"],"097298891":["E-Ditora"],"097298892":["Paulo Alexandre Chaves Teles Grilo"],"097298893":["Era Uma Vez Um Sonho"],"097298894":["Henrique Etaungo Daniel"],"097298895":["Luiz Manuel Ferro Moutinho"],"097298896":["Edi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia Guarda-Mor"],"097298897":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. ESTeSL - Escola Superior de Tecnologia da Sa\u00fade de Lisboa"],"097298898":["Comunica\u00e7\u00e3o Global Maisimagem"],"097298899":["Emanuel de Oliveira Pereira"],"097298900":["M. C. T. E. C."],"097298901":["Cenmarcoop"],"097298902":["Gr\u00e1fica Cantanhedense"],"097298903":["Isabel Branco"],"097298904":["Uni\u00e3o Miseric\u00f3rdias Portuguesas"],"097298905":["Galeria Fonseca Macedo"],"097298906":["Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros","Instituto Diplom\u00e1tico"],"097298907":["Funda\u00e7\u00e3o Medeiros e Almeida"],"097298908":["Escola Espectador. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097298909":["Munic\u00edpio Lisboa. Caixa Previd\u00eancia Pessoal"],"097298910":["Audiovisuais Il\u00eddio In\u00e1cio"],"097298911":["Editora Rostos"],"097298912":["Cozinhomania"],"097298913":["Cominica\u00e7\u00e3o Interactiva Interact"],"097298914":["Terenas Editores Unipessoal"],"097298915":["Munic\u00edpio Lagoa (Algarve)"],"097298916":["Edi\u00e7\u00f5es Aqu\u00e1rio"],"097298917":["Munic\u00edpio Coimbra","Munic\u00edpio Coimbra. Departamento da Cultura"],"097298918":["Autonomia 27"],"097298919":["Editora e Distribuidora Raridade"],"097298920":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Porto"],"097298921":["Universidade do Minho. G\u00e1vea"],"097298922":["Empresa Solar Alimenta\u00e7\u00e3o e Energias Renov\u00e1veis Vajra"],"097298923":["Crl Cef , Centro Forma\u00e7\u00e3o Jornalistas"],"097298924":["Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares"],"097298925":["South Trends"],"097298926":["E. D. P. - Electricidade Portugal"],"097298927":["Andr\u00e9 Manz - Produ\u00e7\u00f5es Culturais e Desportivas"],"097298928":["Ag\u00eancia P/ Moderniza\u00e7\u00e3o Porto"],"097298929":["Atelier Sabores"],"097298930":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Local Giesta"],"097298931":["Uni\u00e3o Escritores Artistas Transmontanos Altodurienses"],"097298932":["Euronatura Centro para o Direito Ambiental e Desenvolvimento Sustentado"],"097298933":["Rui Pedro Capelo Caramez"],"097298934":["Jo\u00e3o Madeira"],"097298935":["Conselho Coordenador dos Institutos Superiores Polit\u00e9cnicos"],"097298936":["Diocese do Funchal. Museu de Arte Sacra"],"097298937":["Di\u00e1rio de Leiria"],"097298938":["Carlos Nogueira"],"097298939":["Servi\u00e7os e Assist\u00eancia D. S. A. - Direct\u00f3rios"],"097298940":["Associa\u00e7\u00e3o Museol\u00f3gica Aero F\u00e9nix"],"097298941":["Ricardo Valentim"],"097298942":["Casa Minho"],"097298943":["Munic\u00edpio M\u00e9rtola"],"097298944":["M\u00e1rio Jorge Valente Neves"],"097298945":["Centro Estudos Macaron\u00e9sia"],"097298946":["Presselivre - Imprensa Livre"],"097298947":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development"],"097298948":["Soltr\u00f3pico"],"097298949":["First Media - Comunica\u00e7\u00e3o"],"097298950":["Intermezzo Audiovisuais. Audiovisuais"],"097298951":["Associa\u00e7\u00e3o Derek Prince"],"097298952":["N\u00e1utica"],"097298953":["Arqueohoje"],"097298954":["Confedera\u00e7\u00e3o do Desporto de Portugal"],"097298955":["Pedro Nuno Ferreira Braga Figueira de Sousa"],"097298956":["Exemplar"],"097298957":["Edi\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00e3o Laudamus"],"097298958":["Galeria 57"],"097298959":["Alto Comissariado para as Migra\u00e7\u00f5es, I.P."],"097298960":["Associa\u00e7\u00e3o Atractor - Matem\u00e1tica Interactiva"],"097298961":["Liga para a Protec\u00e7\u00e3o da Natureza"],"097298962":["Assim"],"097298963":["Sociedade de Geografia de Lisboa"],"097298964":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Confraria S. Gon\u00e7alo"],"097298965":["Lda. H. Andrade"],"097298966":["Mar da Palavra"],"097298967":["Ant\u00f3nio Pacheco & Filhos","Casa Nun'\u00c1lvares"],"097298968":["Confraria do P\u00e3o Alentejano"],"097298969":["G. E. H. V. I. D."],"097298970":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Camele\u00e3o"],"097298971":["Dematos Designers"],"097298972":["Modelo e Continente Hipermercados SA"],"097298973":["Benedita Stingl"],"097298974":["Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Fernandes Martins"],"097298975":["Junta de Freguesia Matriz - Horta"],"097298976":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do Lima - Valima","Comunidade Urbana Vale e Mar"],"097298977":["Clube Nacional Filatelia","Clube Nacional de Filatelia"],"097298978":["Base Naval de Lisboa"],"097298979":["Centro Regional Artes Espect\u00e1culo Beiras"],"097298980":["Maria Ferreira da Silva","Publica\u00e7\u00f5es Maitreya"],"097298981":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Estat\u00edstica da Madeira"],"097298982":["Fern\u00e3o Marcos Rebelo Freitas"],"097298983":["Almaziva Editions"],"097298984":["Universal Frontier"],"097298985":["Centro Estudos Orientais"],"097298986":["Mariano Calado"],"097298987":["Jorge Reis-S\u00e1"],"097298988":["Master Box - Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos Multim\u00e9dia"],"097298989":["Jo\u00e3o Rodrigues Gamboa"],"097298990":["Comunidade Vida e Paz"],"097298991":["Edisport"],"097298992":["Jornal de Chaves"],"097298993":["Associa\u00e7\u00e3o R\u00e1dio Transmundial Portugal"],"097298994":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Departamento de Engenharia Civil/Arquitectura"],"097298995":["M\u00e1rio dos Santos dos Anjos Augusto"],"097298996":["Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os de \u00c1guas e Res\u00edduos"],"097298997":["Regi\u00e3o de Turismo do Alto T\u00e2mega e Barroso"],"097298998":["Tito Hor\u00e1cio Fernandes"],"097298999":["Associa\u00e7\u00e3o Jovens Agricultores Distrito de Leiria"],"097299000":["No\u00e9mio Ramos","Ramos. No\u00e9mio"],"097299001":["Laura Falagueira"],"097299002":["COMACEP - Comiss\u00e3o para a Ac\u00e7\u00e3o Educativa Evang\u00e9lica nas Escolas P\u00fablicas"],"097299003":["Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. Faculdade de Arquitectura. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"097299004":["Madeira Rochas - Divulga\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas e Culturais"],"097299005":["Erres e Esses"],"097299006":["Videogralha"],"097299007":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Psicologia e Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia e Educa\u00e7\u00e3o"],"097299008":["Instituto Portugu\u00eas Apoio ao Desenvolvimento"],"097299009":["Editora Luz Vida"],"097299010":["Maria da Gra\u00e7a Ferreira de Ara\u00fajo"],"097299011":["Biblioteca Ex\u00e9rcito"],"097299012":["Verlag Dashofer. Edi\u00e7\u00f5es Profissionais"],"097299013":["Colec\u00e7\u00f5es Philae"],"097299014":["Munic\u00edpio Caldas da Rainha"],"097299015":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Sousa Amador"],"097299016":["Jorge Manuel Cen\u00e1culo"],"097299017":["Maria Em\u00edlia Amaral"],"097299018":["Sociedade Portuguesa para o Estudo das Aves"],"097299019":["Dafne Editora"],"097299020":["Factor Seguran\u00e7a"],"097299021":["Store Motivator"],"097299022":["S\u00f3nia Bettencourt Vieira"],"097299023":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Tecnologia e Gest\u00e3o"],"097299024":["Editora e Distribuidora Multisaber"],"097299025":["Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Secretaria Geral"],"097299026":["Presselivre - Imprensa Livre"],"097299027":["Centro Cultural Emmerico Nunes"],"097299028":["Munic\u00edpio Amarante"],"097299029":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Secretaria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o"],"097299030":["Sintra Museu de Arte Moderna"],"097299031":["Posto Emissor Funchal","Posto Emissor de Radiodifus\u00e3o do Funchal, Lda"],"097299032":["Sopro Ventus"],"097299033":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro Interuniversit\u00e1rio de Estudos Germ\u00e2nicos"],"097299034":["Lu\u00eds Filipe da Silva Freitas"],"097299035":["Sociedade Desenvolvimento Explora\u00e7\u00e3o Marina Barra"],"097299036":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Ponta"],"097299037":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Egiptologia"],"097299038":["Edi\u00e7\u00f5es Vercial"],"097299039":["Padre Dinis da Silva Lopes"],"097299040":["Museu do Neo-Realismo"],"097299041":["Gr\u00e9mio Lusitano"],"097299042":["XM Extra Media Arquitectura"],"097299043":["Ordem Revisores Oficiais de Contas"],"097299044":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Veterin\u00e1ria"],"097299045":["Lda. Jorge Welsh"],"097299046":["Ant\u00f3nio Manuel G\u00f3is N\u00f3brega"],"097299047":["Letras d\u00b4 Ouro Editores"],"097299048":["Mukixe Produ\u00e7\u00f5es"],"097299049":["Jos\u00e9 Gon\u00e7alves da Silva"],"097299050":["Sl\u00e1via Edi\u00e7\u00f5es"],"097299051":["Munic\u00edpio Santiago do Cac\u00e9m"],"097299052":["Cidade Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"097299053":["Servi\u00e7os Municipalizados Loures"],"097299054":["Gabinete para as Rela\u00e7\u00f5es Internacionais Europeias e Coopera\u00e7\u00e3o"],"097299055":["A. N. C. I. P. A."],"097299056":["Atl\u00e9tico Petr\u00f3leos Luanda"],"097299057":["Interlink Comunica\u00e7\u00e3o"],"097299058":["Cotma"],"097299059":["S\u00e9rgio de Oliveira e S\u00e1"],"097299060":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Escola Superior de Biotecnologia"],"097299061":["Xerazade Edi\u00e7\u00f5es"],"097299062":["Associa\u00e7\u00e3o CCG/ZGDVica. Centro de Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"],"097299063":["Bons Livros"],"097299064":["Instituto Superior Engenharia Coimbra"],"097299065":["Universidade do Minho. NEMUM - N\u00facleo de Estudantes de Medicina"],"097299066":["Maria da Gl\u00f3ria Cabral de Medeiros Martins"],"097299067":["Maria Am\u00e9lia Fonseca Fernandes","Munic\u00edpio Trofa","Munic\u00edpio Trofa. Pelouro da Cultura"],"097299068":["Techedition"],"097299069":["Francisco Oliveira Oliveira"],"097299070":["CEPESE \u2013 Centro de Estudos da Popula\u00e7\u00e3o, Economia e Sociedade"],"097299071":["Fleet Street"],"097299072":["Paulo Jorge Pires Nunes"],"097299073":["Carlos Cabral Cardoso"],"097299074":["Almanaxi Editora"],"097299075":["A Nossa \u00c2ncora"],"097299076":["Centro Esp\u00edrita Perdao e Caridade"],"097299077":["Som da Tinta. Livraria e Editora","Som da Tinta - Livraria e Editora"],"097299078":["Conjuntura Actual Editora"],"097299079":["Gar\u00e7a Editores"],"097299080":["Sociedade Portuguesa de Qu\u00edmica"],"097299081":["Moinho de Papel. Livros e Multim\u00e9dia"],"097299082":["Instituto Superior Dom Afonso III"],"097299083":["Similibus"],"097299084":["Julieta da Concei\u00e7\u00e3o Picado Amaro Marques"],"097299085":["Nuno Manuel Oliveira Miranda Maya"],"097299086":["Serdesign"],"097299087":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Regi\u00e3o de Set\u00fabal"],"097299088":["Fam\u00edlia de Carlos da Silva Lopes"],"097299089":["Munic\u00edpio Lamego"],"097299090":["World Wide Records"],"097299091":["Transn\u00e9tica Multim\u00e9dia"],"097299092":["Planeta Vivo. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Ambiental"],"097299093":["Carlos Carvalho - Arte Contempor\u00e2nea"],"097299094":["Abril em Maio. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097299095":["Junta de Freguesia Curvos"],"097299096":["Plano 9"],"097299097":["Ant\u00f3nio Henriques - Galeria de Arte Contempor\u00e2nea"],"097299098":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o de Ci\u00eancia"],"097299099":["Forvis\u00e3o"],"097299100":["I. T. - Geo"],"097299101":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. Departamento de Engenharia Civil"],"097299102":["Casa Sarmento"],"097299103":["Associa\u00e7\u00e3o Solidariedade Social Laf\u00f5es Assol"],"097299104":["Francisco Crist\u00f3v\u00e3o Ricardo"],"097299105":["Adispor"],"097299106":["Unidade Miss\u00e3o Inova\u00e7\u00e3o e Conhecimento"],"097299107":["A. P. A.. Administra\u00e7\u00e3o do Porto de Aveiro"],"097299108":["Lda. Moura Santos & Marques"],"097299109":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Multim\u00e9dia Oliveira do Hospital"],"097299110":["Trilhos Editora"],"097299111":["In\u00eas Beatriz Concei\u00e7\u00e3o Botas Fazendeiro"],"097299112":["Galeria Valbom"],"097299113":["Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas Medfarma"],"097299114":["APPACDM Matosinhos. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"097299115":["Armando dos Santos Martins"],"097299116":["Paulo George Afonso Alves","Paulo Jorge Gra\u00e7a Louren\u00e7o"],"097299117":["Centro Social Paroquial Nossa Senhora de F\u00e1tima","Editorial Utopia"],"097299118":["Manuel Monteiro Guedes Valente"],"097299119":["\u00c1lvaro. Sei\u00e7a"],"097299120":["F. S. & A. V. - Arte Contempor\u00e2nea"],"097299121":["Reviver Editora"],"097299122":["Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Secretaria Geral"],"097299123":["Cosmorama"],"097299124":["Jo\u00e3o Figueira de Sousa"],"097299125":["Joaquim Manuel Pinto Serra"],"097299126":["Centro Estudos Texteis Aplicados Cenestap"],"097299127":["Cervocultural"],"097299128":["Comiss\u00e3o Portuguesa Hist\u00f3ria Militar"],"097299129":["Jo\u00e3o de Sousa"],"097299130":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"097299131":["Funda\u00e7\u00e3o Serralves / Edi\u00e7\u00f5es Asa"],"097299132":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Jorlis"],"097299133":["Funda\u00e7\u00e3o Il\u00eddio Pinho"],"097299134":["Sociedade Vicra Desportiva"],"097299135":["Armando Goulartt"],"097299136":["Arquivo Distrital Bragan\u00e7a"],"097299137":["Contra Margem"],"097299138":["Ant\u00f3nio Miguel Po\u00e7as dos Santos"],"097299139":["Com\u00e9rcio e Exporta\u00e7\u00e3o Menlur"],"097299140":["Manuel Fernando Dias Ferreira"],"097299141":["Balleteatro Contempor\u00e2neo do Porto"],"097299142":["Associa\u00e7\u00e3o Com\u00e9rcio Servi\u00e7os Distrito Guarda"],"097299143":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco. Escola Superior de Tecnologia"],"097299144":["Escola Superior de Enfermagem da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"],"097299145":["Livraria Espanhola"],"097299146":["Cruz Soares"],"097299147":["Associa\u00e7\u00e3o Juvenil Ilha Santa Maria"],"097299148":["Funda\u00e7\u00e3o Passos Canavarro - Arte Ci\u00eancia Democracia"],"097299149":["Cec\u00edlia Barreira"],"097299150":["Fernando Neto Ferreirinha"],"097299151":["Universidade de Coimbra. Instituto de Estudos Regionais e Urbanos"],"097299152":["Instituto de Solidariedade e Seguran\u00e7a Social"],"097299153":["Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos do Liceu da Horta"],"097299154":["N\u00facleo Vulgariza\u00e7\u00e3o e Estudos Montemuro Nuvem"],"097299155":["Funda\u00e7\u00e3o Manuel Viegas Guerreiro"],"097299156":["P. S. - Partido Socialista - Grupo Parlamentar"],"097299157":["Arquidiocese Braga"],"097299158":["Academus"],"097299159":["Publicadora Servir"],"097299160":["Helena Alexandra Resende da Silva"],"097299161":["Sporting Clube Portugal"],"097299162":["Edeline Multim\u00e9dia"],"097299163":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00famus"],"097299164":["Consultoria, Forma\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o Academus","ECO HUMANUS - Associa\u00e7\u00e3o para Desenvolvimento dos Recursos Humanos"],"097299165":["CESPU Cooperativa de Ensino Superior Polit\u00e9cnico e Universit\u00e1rio"],"097299166":["Universidade do Minho. Departamento de Inform\u00e1tica"],"097299167":["E. D. I. C. - Edi\u00e7\u00f5es e Publicidade"],"097299168":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Pan,Mixia"],"097299169":["A. P. V. E."],"097299170":["Lidl & Cia"],"097299171":["Acreditar. Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos de Crian\u00e7as com Cancro"],"097299172":["Coloplast A/S"],"097299173":["Junta de Freguesia Rio Tinto"],"097299174":["ESEPFrassinetti"],"097299175":["Programa Operacional da Cultura"],"097299176":["Ant\u00f3nio Bernardino da Fonseca"],"097299177":["Edi\u00e7\u00f5es Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria"],"097299178":["Pedra Roseta - Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097299179":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia Civil"],"097299180":["Funda\u00e7\u00e3o Mariana Seixas Sacre"],"097299181":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. Departamento de Engenharia Electr\u00f3nica e Computadores"],"097299182":["Carlos Alberto Correia Vieira"],"097299183":["Funda\u00e7\u00e3o Manuel Le\u00e3o"],"097299184":["Unipessoal Jdexliber , Consultor"],"097299185":["Livros Vendaval"],"097299186":["Ricardo Manuel Nascimento Casteleiro"],"097299187":["Munic\u00edpio Reguengos de Monsaraz"],"097299188":["Funda\u00e7\u00e3o Ajuda \u00c0 Igreja Que Sofre"],"097299189":["Associa\u00e7\u00e3o Interprofissional de Horticultura do Oeste"],"097299190":["Design e Mapas Portugal Cliparte"],"097299191":["Priberam Inform\u00e1tica"],"097299192":["Munic\u00edpio Alc\u00e1cer Sal"],"097299193":["Crescer com a M\u00fasica"],"097299194":["Ediraia"],"097299195":["Instituto Limiano / Museu dos Terceiros"],"097299196":["Interface Comunica\u00e7\u00e3o e Assessoria Meiosdarte"],"097299197":["Eug\u00e9nia Fraz\u00e3o"],"097299198":["Datarroba"],"097299199":["Gabinete T\u00e9cnico do Fund\u00e3o"],"097299200":["Associa\u00e7\u00e3o Estudos Alto Alentejo"],"097299201":["Munic\u00edpio Benavente"],"097299202":["ARDAL. Associa\u00e7\u00e3o Regional para o Desenvolvimento do Alto Lima"],"097299203":["Padre Cabral , Salvador"],"097299204":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica"],"097299205":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"097299206":["FCCN - Funda\u00e7\u00e3o para a Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Nacional"],"097299207":["New D - Not\u00edcias Douro"],"097299208":["Escola Secund\u00e1ria Martins Sarmento"],"097299209":["Caldas Editora"],"097299210":["Heska Portuguesa"],"097299211":["Hotelaria e Turismo Certushot\u00e9is","Munic\u00edpio Montijo"],"097299212":["Munic\u00edpio Portim\u00e3o"],"097299213":["Moinho Velho. Loja Edi\u00e7\u00e3o"],"097299214":["Manuel Pereira Bernardes"],"097299215":["SOREGRA Editores"],"097299216":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"097299217":["G. D. Q. - Gabinete Dependencia Qu\u00edmica"],"097299218":["Grupo Amigos Castelo Vide"],"097299219":["Guarda Nacional Republicana"],"097299220":["Junta de Freguesia Fafe"],"097299221":["Governo Civil Distrito Porto"],"097299222":["Amigos Solar Condes de Resende"],"097299223":["S\u00e1bado"],"097299224":["Portela & C\u00aa Bial"],"097299225":["Arm\u00e9nio Vasconcelos","Liga dos Amigos da Casa-Museu Maria Fontinha"],"097299226":["Junta de Freguesia Santo Isidoro"],"097299227":["Associa\u00e7\u00e3o A\u00e7oreana Educa\u00e7\u00e3o Pela Arte Boneca Trapos"],"097299228":["Pessoas e Saberes"],"097299229":["M\u00e1rio Brito Publica\u00e7\u00f5es"],"097299230":["Nestl\u00e9 Portugal"],"097299231":["Inform\u00e1tica e Servi\u00e7os CDNET"],"097299232":["CESTUR - Centro Estudos Tur\u00edsmo"],"097299233":["Media Line"],"097299234":["Manuel Vieira Gaspar"],"097299235":["Cooperativa Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura"],"097299236":["C. C. C. A.. Cooperativa Cultural Companhia das Artes"],"097299237":["Lagonda Edi\u00e7\u00e3o e Marketing"],"097299238":["Amnistia Internacional"],"097299239":["Junta de Freguesia Cascais"],"097299240":["Eyael Editora"],"097299241":["Domingos Jos\u00e9 Lopes da Silva"],"097299242":["Euro 2004"],"097299243":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9terog\u00e9meas"],"097299244":["Ordem dos Advogados de Cabo Verde"],"097299245":["Munic\u00edpio Sardoal"],"097299246":["Adelino Pais Fernandes"],"097299247":["Jornal A Ordem"],"097299248":["Casa Pia de Lisboa"],"097299249":["Eurest Portugal"],"097299250":["Sociedade Portuguesa Gastrenterologia"],"097299251":["Fradique Gouveia Martins Pinto"],"097299252":["Eures Transfronteiri\u00e7o Norte de Portugal-Galicia"],"097299253":["Munic\u00edpio Alvai\u00e1zere"],"097299254":["Funda\u00e7\u00e3o D. Lu\u00eds I"],"097299255":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Maia"],"097299256":["Funda\u00e7\u00e3o Berardo"],"097299257":["Cercipeniche"],"097299258":["Munic\u00edpio Fund\u00e3o"],"097299259":["Col\u00e9gio Primeiros Passos"],"097299260":["Sururu - Produ\u00e7\u00f5es Culturais","Sururu-Produ\u00e7\u00f5es Culturais"],"097299261":["Junta de Freguesia Santa Maria de Bel\u00e9m"],"097299262":["Governo Civil Distrito Vila Real"],"097299263":["Sociedade Filarm\u00f3nica Humanit\u00e1ria"],"097299264":["Ambil\u00e9xico"],"097299265":["Roteiros Portugal"],"097299266":["Ikea Lisboa. M\u00f3veis e Decora\u00e7\u00e3o"],"097299267":["Confedera\u00e7\u00e3o Nacional Cooperativas Agr\u00edcolas Cr\u00e9dito Agr\u00edcola Confagri"],"097299268":["Projectos Editoriais Entre N\u00f3s - E. S. A. M. Viseu. E. S. A. M. Viseu"],"097299269":["Jo\u00e3o Carlos Pinto Moreira dos Santos"],"097299270":["Edi\u00e7\u00f5es Firmamento"],"097299271":["Papelaria Fernandes"],"097299272":["Livraria e Papelaria Arquivo"],"097299273":["Fernando Ernesto Carvalho Seixas de Andrade"],"097299274":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Espeleologia"],"097299275":["Clube Educa\u00e7\u00e3o para a Cidadania. Escola Secund\u00e1ria"],"097299276":["A. P. M. G."],"097299277":["Universidade do Minho. N\u00facleo de Arqueologia"],"097299278":["Munic\u00edpio Sert\u00e3"],"097299279":["Express Publishing"],"097299280":["Edi\u00e7\u00f5es Romano"],"097299281":["Agora Publica\u00e7\u00f5es"],"097299282":["Sintraquorum"],"097299283":["L. A. F.. Liga dos Amigos da Feira"],"097299284":["Associa\u00e7\u00e3o para o Estudo e Defesa do Patrim\u00f3nio Natural e Cultural de Coruche"],"097299285":["Cooperativa Ensino Did\u00e1xis"],"097299286":["Funda\u00e7\u00e3o Bial"],"097299287":["Pedro Laranjeira"],"097299288":["Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas Revisfarma"],"097299289":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Departamento de Matem\u00e1tica"],"097299290":["Vidarmonia Produtos Naturais","Vidarmonia. Produtos Naturais"],"097299291":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Ind\u00fastria Moldes Cefamol"],"097299292":["Universidade de \u00c9vora. Departamento de Lingu\u00edstica e Literaturas"],"097299293":["Fomento Gr\u00e1fico"],"097299294":["Marketing Ac\u00e7\u00f5es Promocionais TBZ"],"097299295":["Munic\u00edpio Vila Nova de Cerveira"],"097299296":["Onda Azul"],"097299297":["Associa\u00e7\u00e3o Wuytack Pedagogia Musical"],"097299298":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria"],"097299299":["Editora Bah\u00e1\u00b4\u00ed Portugal"],"097299300":["Manuel Maria"],"097299301":["Instituto Polit\u00e9cnico de Beja"],"097299302":["Tradicional Press - Produ\u00e7\u00f5es Jornal\u00edsticas"],"097299303":["Acqua Editores"],"097299304":["Santu\u00e1rio Senhora dos Milagres"],"097299305":["F\u00e1tima Ophel Books"],"097299306":["David Fernandes Lu\u00eds"],"097299307":["Aur\u00e9lia Maria Armas Sousa Fernandes"],"097299308":["Ana Paula de Jesus Ara\u00fajo"],"097299309":["Lda. Cenertec , Centro Energia e Tecnologia"],"097299310":["Douglas Mcgeachin"],"097299311":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica Planeamento Territorial"],"097299312":["Sete P\u00e9s. Projectos Art\u00edstico-Culturais"],"097299313":["Vis\u00f5es \u00dateis Associa\u00e7\u00e3o"],"097299314":["Laborat\u00f3rio Aberto para a Aprendizagem das L\u00ednguas Estrangeiras, LALE"],"097299315":["AIMMP. Associa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias de Madeira e Mobili\u00e1rio de Portugal"],"097299316":["Alto Comissariado para as Migra\u00e7\u00f5es, I.P."],"097299317":["Maria Helena Moreira Diniz dos Santos","Ver O Verso Forma\u00e7\u00f5es, Marketing e Edi\u00e7\u00f5es"],"097299318":["Munic\u00edpio Pinhel"],"097299319":["Rotary Club de \u00c9vora"],"097299320":["Inform\u00e1tica e Publica\u00e7\u00f5es Jurinfor"],"097299321":["C\u00e2mara Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Luso-Alem\u00e3"],"097299322":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Artes. Minist\u00e9rio Cultura"],"097299323":["Silvestre Lu\u00eds Varela Raposo"],"097299324":["IKdiagonal. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"097299325":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o Apoio Juvenil / Departamento Educa\u00e7\u00e3o e Juventude"],"097299326":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Gest\u00e3o de Desporto"],"097299327":["Fernando Jorge Faria da Silva"],"097299328":["Confraria Nossa Senhora Sameiro"],"097299329":["C\u00e2mara Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Luso-Espanhola"],"097299330":["Junta de Freguesia Carvoeira"],"097299331":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural M\u00e1rio Gomes Figueira"],"097299332":["Produ\u00e7\u00e3o Projectos e Eventos Culturais Cari\u00e1tides"],"097299333":["Centro Estudos Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea Portuguesa"],"097299334":["K Editora"],"097299335":["Guilherme de Abreu Correia"],"097299336":["Promo\u00e7\u00e3o, Divulga\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00f5es de Arte Corda Seca"],"097299337":["Agro-Manual Publica\u00e7\u00f5es"],"097299338":["Carlos Manuel Dias Costa"],"097299339":["Cativar a Cores"],"097299340":["Cehst Studytrab"],"097299341":["C\u00e1ritas Diocesana Viseu"],"097299342":["Associa\u00e7\u00e3o Antigos Alunos A. R. C. A. - E. U. A. C."],"097299343":["Edi\u00e7\u00f5es Vintage"],"097299344":["Educamente"],"097299345":["FNAJ. Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Associa\u00e7\u00f5es Juvenis"],"097299346":["N. L. E. - Edi\u00e7\u00f5es Unipessoal"],"097299347":["Unicepe"],"097299348":["Centro Editor Livreiro Ordem M\u00e9dicos Celom"],"097299349":["Francisco Jos\u00e9 Sampaio Batarda"],"097299350":["Bragan\u00e7a Polis"],"097299351":["Formalpress Publica\u00e7\u00f5es e Marketing"],"097299352":["Centro Estudos Pr\u00e9-Hist\u00f3ricos Beira Alta"],"097299353":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development"],"097299354":["Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os de \u00c1guas e Res\u00edduos"],"097299355":["Junta de Freguesia Santa Catarina"],"097299356":["Secretariado Diocesano da Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 do Porto"],"097299357":["Edi\u00e7\u00f5es Pedago"],"097299358":["Universidade Nova de Lisboa. Funda\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"097299359":["Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos Ideia Prima - Imagem"],"097299360":["Sururu - Produ\u00e7\u00f5es Culturais"],"097299361":["Editalma"],"097299362":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Medicina"],"097299363":["Lu\u00eds Filipe Romeira"],"097299364":["Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Museu do Douro"],"097299365":["Publica\u00e7\u00f5es e Conte\u00fados Multim\u00e9dia Hist\u00f3ria"],"097299366":["Planoprint"],"097299367":["A. M. P. O."],"097299368":["Jacinto Maria Gomes Nunes"],"097299369":["EAPN Portugal / Rede Europeia Anti-Pobreza"],"097299370":["Funda\u00e7\u00e3o Aquilino Ribeiro"],"097299371":["Instituto Forma\u00e7\u00e3o Em Enfermagem"],"097299372":["Manuel Fernando Ribeiro Martinho"],"097299373":["Minist\u00e9rio Cidades. Administra\u00e7\u00e3o Local Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional"],"097299374":["Skymedia"],"097299375":["Associa\u00e7\u00e3o Reviravolta"],"097299376":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Nobre"],"097299377":["Gira Sol. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Febres"],"097299378":["Lu\u00eds Humberto Marcos"],"097299379":["A. P. E. C. S."],"097299380":["Munic\u00edpio Azambuja"],"097299381":["Jos\u00e9 Ernesto Costa"],"097299382":["Paulo Valente Pereira"],"097299383":["Tert\u00falia Rio de Prata"],"097299384":["Isabel Borges Saldanha"],"097299385":["Pre\u00e2mbulo Edi\u00e7\u00f5es"],"097299386":["Paulo Alexandre Oliveira Marques"],"097299387":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"],"097299388":["Artur da Concei\u00e7\u00e3o Pontes Sousa da Silva"],"097299389":["Companhia dos Carris de Ferro de Lisboa"],"097299390":["SCALA - Sociedade Cultural de Artes e Letras de Almada"],"097299391":["ARCAF. Associa\u00e7\u00e3o Recreativa e Cultural Amigos da Fontinha"],"097299392":["Editorial Neg\u00f3cios"],"097299393":["Informa\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Fiscal Engifisco"],"097299394":["Edi\u00e7\u00f5es do Gosto"],"097299395":["Editora Lilium"],"097299396":["Jaime Enrique Villate Matiz"],"097299397":["Universidade do Algarve. Faculdade de Economia"],"097299398":["Simplesmente Comunicando. Edi\u00e7\u00e3o de Revistas"],"097299399":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Direito"],"097299400":["Paulo Jorge Pinto Moreiras"],"097299401":["O Bichinho de Conto"],"097299402":["Sindicato Funcion\u00e1rios Judiciais"],"097299403":["Forum Vimaranis. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento"],"097299404":["AGIR. Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural","Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural AGIR"],"097299405":["Ideias & Rumos Edi\u00e7\u00f5es"],"097299406":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Torres Novas e Goleg\u00e3"],"097299407":["Alberto Sarmento - Galeria de Arte"],"097299408":["Junta de Freguesia Manigoto"],"097299409":["Universidade do Minho. N\u00facleo de Estudos em Sociologia. Departamento de Sociologia"],"097299410":["Design e Comunica\u00e7\u00e3o Planeta Tangerina"],"097299411":["Di\u00e1rio do Barreiro"],"097299412":["Igreja Evang\u00e9lica Presbiteriana Portugal"],"097299413":["Museu da Baleia"],"097299414":["Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento do Concelho de Moura"],"097299415":["Universidade de Lisboa. Centro de Estudos Africanos. Faculdade de Letras"],"097299416":["Livraria Espelho Tejo"],"097299417":["Angelini Farmac\u00eautica"],"097299418":["Olhos Nos Olhos"],"097299419":["Julieta do Vale"],"097299420":["Funda\u00e7\u00e3o Liga"],"097299421":["Museu Municipal de Bai\u00e3o"],"097299422":["Irmandade N\u00aa Sr\u00aa Consola\u00e7\u00e3o e Santos Passos"],"097299423":["Jos\u00e9 Santos Matos de Carvalho"],"097299424":["mc2p - Associa\u00e7\u00e3o de Museus e Centros de Ci\u00eancia de Portugal"],"097299425":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Mulheres Juristas"],"097299426":["Publica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Librus"],"097299427":["Munic\u00edpio Lisboa. Regimento de Sapadores Bombeiros"],"097299428":["Jos\u00e9 Joaquim Leite Monteiro"],"097299429":["Grupo Desportivo e Cultural dos Trabalhadores dos Estaleiros"],"097299430":["Maria da Gra\u00e7a Ferreira de Ara\u00fajo"],"097299431":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Farmac\u00eauticos Hospitalares"],"097299432":["Associa\u00e7\u00e3o Jovens Preserva\u00e7\u00e3o Cultural e Arqueol\u00f3gica Montalvo Escora"],"097299433":["Paulo Ramiro Fraz\u00e3o da Silva Catarro"],"097299434":["Frases Completas"],"097299435":["Centro Estudos Ib\u00e9ricos"],"097299436":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Ge\u00f3grafos"],"097299437":["Departamento Moderniza\u00e7\u00e3o e Recursos de Sa\u00fade"],"097299438":["A. Alves - Artes e Edi\u00e7\u00f5es"],"097299439":["Jo\u00e3o Manuel Lemos Baptista"],"097299440":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola Almeirim"],"097299441":["S\u00f3nia Lima Brito"],"097299442":["Munic\u00edpio Vinhais"],"097299443":["C. A. D. T. P. S."],"097299444":["Si Edi\u00e7\u00f5es She"],"097299445":["Roble Azul Editores"],"097299446":["Lavra... Boletim Poesia"],"097299447":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Prof. Agostinho Manuel Silva"],"097299448":["Junta de Freguesia Santa Maria Maior"],"097299449":["Johannes Franciscus Christiaan Goes"],"097299450":["Artistas Unidos"],"097299451":["Umbigo. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097299452":["A. P. D. L. - Administra\u00e7\u00e3o Portos Douro e Leix\u00f5es"],"097299453":["Arquitectura e Planeamento Arquigrupo"],"097299454":["Jornal Primeira M\u00e3o"],"097299455":["Universidade de Coimbra. Direc\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Enfermagem dos Hospitais"],"097299456":["AMICAF - Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos da Cultura e Ambiente de Fi\u00e3es"],"097299457":["O\u00e1sis"],"097299458":["Cristina Futscher Pereira"],"097299459":["Editando"],"097299460":["Lu\u00eds Melo"],"097299461":["Par\u00f3quia Nossa Senhora da Boavista"],"097299462":["NICIF. N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica de Inc\u00eandios Florestais"],"097299463":["Empresa Jornal\u00edstica O Eco"],"097299464":["F. G. + S. G. - Livros Imagem"],"097299465":["Ind\u00edcios d\u00b4 Oiro - Edi\u00e7\u00f5es"],"097299466":["ACM - Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Mocidade. Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Mocidade"],"097299467":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Arquitectos Paisagistas"],"097299468":["Instituto Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097299469":["ASPEA Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"],"097299470":["Manuel Joaquim de Sousa Pereira"],"097299471":["Parlamento Europeu. Gabinete em Portugal"],"097299472":["Ruben Marks"],"097299473":["Terra Linho"],"097299474":["Universidade dos A\u00e7ores. Departamento de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias. Herb\u00e1rio"],"097299475":["Instituto Polit\u00e9cnico da Guarda. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Desporto"],"097299476":["Instituto Portugu\u00eas de Conserva\u00e7\u00e3o e Restauro"],"097299477":["P. N. U. D. Cabo Verde"],"097299478":["CTCV. Centro Tecnol\u00f3gico da Cer\u00e2mica e Vidro"],"097299479":["Editorial Magn\u00f3lia"],"097299480":["T. Media. Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"097299481":["Tradi\u00e7\u00e3o"],"097299482":["CEIFAC. Centro Integrado de Apoio Familiar de Coimbra"],"097299483":["Alexandre Lib\u00f3rio Dias Pereira"],"097299484":["Projecto Os Caminhos Excel\u00eancia Vidros no Sudeste Europeu - Vidro SO"],"097299485":["Munic\u00edpio Santa Maria da Feira"],"097299486":["Evoramons Editores"],"097299487":["Ard\u00f3sia"],"097299488":["Universidade Popular de Set\u00fabal Bento de Jesus Cara\u00e7a"],"097299489":["Matthias Schmelz"],"097299490":["Jo\u00e3o Carlos Correia Lopes"],"097299491":["Armindo Domingos Ferreira da Concei\u00e7\u00e3o"],"097299492":["Grupo Desportivo Cultural e Recreativo Salamonde"],"097299493":["Confedera\u00e7\u00e3o dos Agricultores de Portugal"],"097299494":["Helena Maria Guerreiro Pires Barracosa"],"097299495":["Cooperativa Agr\u00edcola Moura Barrancos"],"097299496":["Welwitshia Mirabilis Editores"],"097299497":["Nuno Gon\u00e7alo da Mata Nunes"],"097299498":["Quilate"],"097299499":["Escolas Espinho. Centro de Forma\u00e7\u00e3o"],"097299500":["Universidade de Aveiro. N\u00facleo de Espeleologia"],"097299501":["Edi\u00e7\u00f5es Estrela Mar"],"097299502":["Associa\u00e7\u00e3o Industrial do Minho"],"097299503":["Victor Jo\u00e3o Gama do Ros\u00e1rio"],"097299504":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia. Sociedade Portuguesa de Seguran\u00e7a e Higiene Ocupacionais"],"097299505":["Regi\u00e3o de Turismo do Centro"],"097299506":["NECA. N\u00facleo de Espeleologia da Costa Azul"],"097299507":["Netmove Comunica\u00e7\u00e3o Global"],"097299508":["Sport Alg\u00e9s e Dafundo"],"097299509":["Jo\u00e3o Carlos Correia Lopes"],"097299510":["Pedro Miguel da Silva Fernandes"],"097299511":["Jos\u00e9 Nascimento F\u00e9lix","Jos\u00e9 Nascimento Felix"],"097299512":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"097299513":["Gabinete Portugu\u00eas Estudos Human\u00edsticos"],"097299514":["Sim\u00f5es & Gaspar"],"097299515":["Figueira Grande Turismo"],"097299516":["Sete Mares"],"097299517":["A. N. D. A. R."],"097299518":["Funda\u00e7\u00e3o Casa de Mateus"],"097299519":["Fernanda Maria Vilares Baptista"],"097299520":["Maur\u00edcio Antonino Fernandes"],"097299521":["Joaquim Ribeiro Gomes Calado"],"097299522":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Amorim"],"097299523":["Companhia de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea de \u00c9vora"],"097299524":["Celeste Ribeiro Cardoso Dias"],"097299525":["Maria Teresa Frescata"],"097299526":["Edi\u00e7\u00f5es Ecopy"],"097299527":["A. E.. Artes Espect\u00e1culo. Sociedade Produ\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Cultural"],"097299528":["Editora Bisav\u00f3 - Funda\u00e7\u00e3o Santo Nome de Deus"],"097299529":["Rosa Reis"],"097299530":["Sociedade Portuguesa P/ Estudo Sa\u00fade Mental"],"097299531":["Top Atl\u00e2ntico"],"097299532":["Kiwanis Clube Figueira da Foz"],"097299533":["Mundos Paralelos"],"097299534":["Galeria Arte Contempor\u00e2nea Paulo Jorge Amaro Unipessoal"],"097299535":["Escola Secund\u00e1ria Tondela"],"097299536":["Paulo Pereira"],"097299537":["Grupo B\u00edblico Universit\u00e1rio Portugal"],"097299538":["Galeria NEUPERGAMA"],"097299539":["Instituto Portugu\u00eas Apoio ao Desenvolvimento"],"097299540":["Paulo Pinto & Rui Correia Ld\u00aa"],"097299541":["Escola Profissional Alto Lima"],"097299542":["J\u00falio Rocha Sousa"],"097299543":["Livros P\u00e9 d\u00b4 Orelha - Paulo da Costa"],"097299544":["Grupo Cultural e Desportivo Foios"],"097299545":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Hemof\u00edlicos"],"097299546":["Editora SA Regi\u00e3o \u00c1gueda"],"097299547":["Congrega\u00e7\u00e3o Esp\u00edrito Santo e do Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"097299548":["Hugo Pedro Martins Carri\u00e7o Proen\u00e7a"],"097299549":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Parque Ecol\u00f3gico do Funchal"],"097299550":["Jostis"],"097299551":["Edu Santos"],"097299552":["Frederico Faria Miranda"],"097299553":["Al\u00e9mtudo"],"097299554":["Bombas Grundfos Portugal"],"097299555":["Canto Escuro"],"097299556":["CALIDUM \u2013 Clube de Autores Minhoto/Galaicos"],"097299557":["\u00c1cido Acetil Salic\u00edlico"],"097299558":["Junta de Freguesia Bombarral"],"097299559":["Susana Maria Fernandes Neves"],"097299560":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Ponte de S\u00f4r"],"097299561":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"097299562":["Munic\u00edpio Ribeira de Pena"],"097299563":["Bonecos Rebeldes"],"097299564":["Lda. Branco & Jorge"],"097299565":["Ilha Nova / Munic\u00edpio Vila Franca Campo"],"097299566":["Associa\u00e7\u00e3o Paralisia Cerebral Coimbra"],"097299567":["Henrique Manuel Morais Diz"],"097299568":["Flordopassarinho Editora"],"097299569":["Governo Civil Distrito Viseu"],"097299570":["Associa\u00e7\u00e3o Conselho da Cidade de Coimbra"],"097299571":["Carlos Henrique Rosa de Oliveira"],"097299572":["Pedro Antunes Sim\u00f5es Moita"],"097299573":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Norte"],"097299574":["Jo\u00e3o Pinto Vieira da Costa"],"097299575":["Maria da Gra\u00e7a Gaspar Mendes de Pinho da Cruz"],"097299576":["FACIES - Centro Estudo Harmonia Facial"],"097299577":["Livraria Espiral"],"097299578":["Livraria Pretexto"],"097299579":["Pedro Ferreira Fidalgo Martins"],"097299580":["Junta de Freguesia Alpendorada e Matos"],"097299581":["Henrique Rodrigues"],"097299582":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. ESTeSL - Escola Superior de Tecnologia da Sa\u00fade de Lisboa"],"097299583":["Merturis"],"097299584":["Munic\u00edpio Monforte"],"097299585":["Ordem dos Advogados Portugueses. Conselho Distrital de Lisboa"],"097299586":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Escola Superior de Biotecnologia. Grupo de Estudos Ambientais"],"097299587":["F\u00e1brica Material Did\u00e1ctico Agatha"],"097299588":["Madeira Vision"],"097299589":["Gabinete Imprensa Editores Petrus"],"097299590":["Turismo de Portugal, I. P."],"097299591":["Terras do Infante - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios"],"097299592":["Sindicato Nacional dos Professores Licenciados"],"097299593":["Ana Cristina Sep\u00falveda de Matos David e Silva"],"097299594":["Barafunda - Associa\u00e7\u00e3o Juvenil Cultura Solidariedade Social"],"097299595":["Grafisete - Artes Gr\u00e1ficas"],"097299596":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica"],"097299597":["Inova\u00e7\u00e3o \u00e0 Leitura - Educa\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio de Publica\u00e7\u00f5es"],"097299598":["Jos\u00e9 Manuel Silva Ars\u00e9nio"],"097299599":["N. I. S. Q. A. - N\u00facleo Investiga\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o em Seguran\u00e7a e Qualidade Alimentar"],"097299600":["TETRAGON. Com\u00e9rcio Internacional Servi\u00e7os"],"097299601":["Jos\u00e9 Correia de Alc\u00e2ntara"],"097299602":["Publicidade e Servi\u00e7os Som & Design - Projectos Audiovisuais"],"097299603":["Antero Marques Sim\u00f5es"],"097299604":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes Mirrado Paisana"],"097299605":["QUALISENIOR"],"097299606":["APAI. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Avalia\u00e7\u00e3o Impactes"],"097299607":["Associa\u00e7\u00e3o Com\u00e9rcio Electr\u00f3nico em Portugal ACEP"],"097299608":["Nuno Ferreira de Carvalho"],"097299609":["Universidade do Minho. Departamento de F\u00edsica (Optometria). Comiss\u00e3o Organizadora 2\u00ba Congresso Internacional de Optometria e Ci\u00eancias da Vis\u00e3o"],"097299610":["Universidade do Porto. Instituto de Hist\u00f3ria Moderna"],"097299611":["Funda\u00e7\u00e3o Rot\u00e1ria Portuguesa"],"097299612":["Ant\u00edlia Editora"],"097299613":["Paulo Guilherme Mota Louren\u00e7o"],"097299614":["Ag\u00eancia do Arade. Associa\u00e7\u00e3o Ag\u00eancia do Arade"],"097299615":["Susana de Almeida Mendes Vinga Martins"],"097299616":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Belas Artes"],"097299617":["SA PRESS FORUM - Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"097299618":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa VIROSE"],"097299619":["SA ADRAL , Ag\u00eancia de Desenvolvimento Regional do Alentejo"],"097299620":["Julieta Isabel R\u00e9gua Matos Afonso"],"097299621":["Ana Marques Pereira"],"097299622":["Audiovisual Multim\u00e9dia I C A M - Instituto Cinema"],"097299623":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral do Desenvolvimento Regional. Observat\u00f3rio QCA III"],"097299624":["Regina Mundi Press I. C.H. R."],"097299625":["Associa\u00e7\u00e3o World Monuments Fund Portugal","World Monuments Fund - Portugal"],"097299626":["Ant\u00f3nio Barroso Cruz"],"097299627":["Munic\u00edpio Vidigueira"],"097299628":["Munic\u00edpio Penacova"],"097299629":["O Gaiense - Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos. Unipessoal"],"097299630":["Christine Falco , Falco / Radburn"],"097299631":["Col\u00e9gio Adventista de Oliveira do Douro"],"097299632":["Associa\u00e7\u00e3o para o Museu dos Transportes e Comunica\u00e7\u00f5es"],"097299633":["Maisturismo","Comunica\u00e7\u00e3o Global Maisimagem"],"097299634":["Circula\u00e7\u00e3o Projectos Editoriais"],"097299635":["Gr\u00e1fica da Graciosa"],"097299636":["Joaquim S\u00e1 Couto"],"097299637":["Munic\u00edpio Coruche"],"097299638":["Universidade de Coimbra. Servi\u00e7os de Ac\u00e7\u00e3o Social"],"097299639":["Fernando Jos\u00e9 Correia Pinto Coelho de Oliveira"],"097299640":["Luso Guias Edi\u00e7\u00f5es"],"097299641":["Associa\u00e7\u00e3o Paralisia Cerebral \u00c9vora"],"097299642":["Consultores em Comunica\u00e7\u00e3o Heartbrain"],"097299643":["Diocese de Leiria-F\u00e1tima. Comiss\u00e3o de Arte e Patrim\u00f3nio"],"097299644":["Associa\u00e7\u00e3o Solidariedade Social Fajarda"],"097299645":["Jos\u00e9 Carlos Ver\u00edssimo de Lomba-Viana"],"097299646":["Ordem dos Enfermeiros"],"097299647":["Artur dos Santos Aleixo"],"097299648":["UBI - Universidade da Beira Interior. Grupo de Investiga\u00e7\u00e3o Inform\u00e1tica"],"097299649":["Em Relevo - Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual"],"097299650":["Actividades e Eventos Okidoki"],"097299651":["Jo\u00e3o de Bettencourt"],"097299652":["Universidade Independente. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"097299653":["Mun\u00edcipio Vila do Bispo"],"097299654":["World Press Cartoon"],"097299655":["Maria Alexandra Garcia da Rosa Caracol"],"097299656":["Sociedade Portuguesa Ci\u00eancias Florestais"],"097299657":["Escola Superior de Enfermagem de Lisboa - Polo Maria Fernanda Resende"],"097299658":["Breno Fortuna Teixeira"],"097299659":["Munic\u00edpio Pombal"],"097299660":["Munic\u00edpio Cadaval"],"097299661":["Cor da Imagem"],"097299662":["De Corrida Edi\u00e7\u00f5es/Caracol de Corrida. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097299663":["Unipessoal Jos\u00e9 Paulo Moura"],"097299664":["GuiaDirMed"],"097299665":["Publica\u00e7\u00f5es e Marketing INFOLOCAL"],"097299666":["Cancioneiro da Regi\u00e3o da Magueixa"],"097299667":["Primeiro Exemplar Editora"],"097299668":["Jos\u00e9 Manuel Carvalho Ara\u00fajo"],"097299669":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Geografia"],"097299670":["Universidade do Porto. Centro Interuniversit\u00e1rio de Hist\u00f3ria da Espiritualidade"],"097299671":["Edition MARISOL"],"097299672":["Direc\u00e7\u00e3o Regional de Pecu\u00e1ria"],"097299673":["Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. Reitoria. Servi\u00e7o de Documenta\u00e7\u00e3o e Publica\u00e7\u00f5es"],"097299674":["Junta de Freguesia Pai\u00e3o"],"097299675":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Bastos Percheiro Santos"],"097299676":["Junta de Freguesia S. Marcos"],"097299677":["Paulo Alexandre Marques Archer de Carvalho"],"097299678":["Munic\u00edpio Penamacor"],"097299679":["3 Ta\u00edde Escola E. B. 2"],"097299680":["Armando da Concei\u00e7\u00e3o David Ant\u00f3nio"],"097299681":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Lanhoso"],"097299682":["Universidade de Aveiro. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Ensino das L\u00ednguas e Literaturas em Portugal. Departamento de L\u00ednguas e Culturas"],"097299683":["Universidade do Porto. Centro de Psicologia"],"097299684":["Distribui\u00e7\u00e3o GDP"],"097299685":["Funda\u00e7\u00e3o Portugal Telecom"],"097299686":["Editora Guadiana"],"097299687":["Instituto de Lingu\u00edstica Te\u00f3rica e Computacional"],"097299688":["Biorumo Promo\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"],"097299689":["Externato Orat\u00f3rio S. Jos\u00e9"],"097299690":["Ao Redor - Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"097299691":["Turismo BeirAmbiente , Centro Profissional de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Eco"],"097299692":["Tarso Edi\u00e7\u00f5es"],"097299693":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais. N\u00facleo de Arqueologia e Paleoecologia"],"097299694":["Teresa Freitas , Maria da Concei\u00e7\u00e3o / Drago"],"097299695":["Edi\u00e7\u00f5es Tanilunga"],"097299696":["Universidade do Minho. ELSA UMINHO. Associa\u00e7\u00e3o Europeia de Estudantes de Direito"],"097299697":["Edibio Edi\u00e7\u00f5es"],"097299698":["Munic\u00edpio Porto Santo"],"097299699":["Edigarbe"],"097299700":["FEELab Books. Laborat\u00f3rio de Express\u00e3o Facial da Emo\u00e7\u00e3o"],"097299701":["Francisco Anselmo Mota das Dores"],"097299702":["St & Sf - Sociedade de Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"097299703":["Rita Maria Gomes de S\u00e1 Ferreira Geraldes"],"097299704":["Conservat\u00f3rio Regional M\u00fasica da Covilh\u00e3"],"097299705":["Editorial Ave Rara"],"097299706":["Confedera\u00e7\u00e3o do Turismo Portugu\u00eas / Sociedade de Avalia\u00e7\u00e3o de Empresas e Risco"],"097299707":["N. D. C. A. - N\u00daCLEO DOEN\u00c7AS e COMPORTAMENTO ALIMENTAR"],"097299708":["Transg\u00e9neros e Simpatizantes Rede Ex-Aequo - Associa\u00e7\u00e3o de Jovens L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais"],"097299709":["Servi\u00e7o Nacional Bombeiros Protec\u00e7\u00e3o Civil"],"097299710":["Centro Recreativo e Cultural Neves"],"097299711":["ACARF. Associa\u00e7\u00e3o Social Cultural Art\u00edstica e Recreativa Forj\u00e3es"],"097299712":["Jos\u00e9 Veiga Sim\u00e3o"],"097299713":["Edi\u00e7\u00f5es MAC"],"097299714":["Jos\u00e9 Geada Galveias , Francisco de Oliveira Matoso / Sousa"],"097299715":["Associa\u00e7\u00e3o Restaura\u00e7\u00e3o Similares de Portugal ARESP"],"097299716":["N\u00facleo Estudos e Pesquisa dos Montes Laboreiro"],"097299717":["S. A. \u00c1guas do Douro e Paiva"],"097299718":["Nuceartes Associa\u00e7\u00e3o"],"097299719":["Filipe Alfredo da Silva Monteiro"],"097299720":["Actual Editora"],"097299721":["Instituto Padre Ant\u00f3nio Vieira"],"097299722":["Universidade de Lisboa. Centro de Micologia"],"097299723":["Forma\u00e7\u00e3o Profissional Formaconde"],"097299724":["Centro Estudos Anglo-Portugueses"],"097299725":["Servi\u00e7os Arqueol\u00f3gicos OZECARUS"],"097299726":["Munic\u00edpio Tomar"],"097299727":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Africanos"],"097299728":["Universidade do Minho. Departamento de Qu\u00edmica"],"097299729":["Associa\u00e7\u00e3o Ultras Auri-Negros"],"097299730":["Impreopa - Sociedade Jornal\u00edstica e Editorial, S.a."],"097299731":["ETL Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas"],"097299732":["David Augusto Canelo"],"097299733":["Cineclube Avanca"],"097299734":["M\u00e1rio Feliciano"],"097299735":["Nova Terra, Empresa Editorial. Empresa Editorial"],"097299736":["Biblioteca Municipal da Nazar\u00e9"],"097299737":["Manuel Pereira Magalh\u00e3es"],"097299738":["M\u00e1rio Emanuel Campos de Souza Diniz"],"097299739":["D\u00e1rdano de Jesus Silva Amaral dos Santos"],"097299740":["Valentim de Oliveira Navalho"],"097299741":["C. E. A. M. - Centro Estudos Arqueologia Moderna Contempor\u00e2nea"],"097299742":["Ilidio Manuel Ribeiro Resendes"],"097299743":["Contacto Visual - Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica"],"097299744":["Funda\u00e7\u00e3o Merck Sharp & Dohme"],"097299745":["Maria Helena/Ana Cristina/Lu\u00eds V\u00edtor/Miguel Magalh\u00e3es Henriques/Azer\u00eado/Duarte/Ramalho"],"097299746":["Minist\u00e9rio Trabalho e Solidariedade Social"],"097299747":["Jo\u00e3o de Deus Rodrigues"],"097299748":["Munic\u00edpio Lisboa. Departamento Protec\u00e7\u00e3o Civil"],"097299749":["Departamento Arquidiocesano da Catequese"],"097299750":["Letralusa Editora"],"097299751":["Maria Carolina da Silva Cardoso e S\u00e1"],"097299752":["Edi\u00e7\u00f5es Tartaruga"],"097299753":["Centro Cultural Lisboa Pedro Hispano"],"097299754":["SOPRO"],"097299755":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Enfermagem. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"097299756":["Virg\u00edlio Ferreira"],"097299757":["Fronteira do Caos Editores"],"097299758":["G. E. C. O. R. P. A."],"097299759":["Associa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Luzeiro"],"097299760":["Lisboa E-Nova"],"097299761":["Cinco Letras"],"097299762":["Conversas Rua"],"097299763":["Amiguinhos do Museu de Alberto Sampaio"],"097299764":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Alcantarilha"],"097299765":["Jo\u00e3o Vasco Reis"],"097299766":["Associa\u00e7\u00e3o Transmontana Sa\u00fade Infantil A.T.S.I."],"097299767":["Instituto de Sistemas e Rob\u00f3tica"],"097299768":["Revista Estudos de Castelo Branco"],"097299769":["Instituto Polit\u00e9cnico de Portalegre. Escola Superior Agr\u00e1ria de Elvas"],"097299770":["Gabinete Ministro da Rep\u00fablica para a Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores"],"097299771":["Soares da Costa Constru\u00e7\u00e3o, SGPS, SA"],"097299772":["Adriana Alves de Paula Martins"],"097299773":["Isilda Manuela Marques In\u00eas"],"097299774":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. LATTEX - Laborat\u00f3rio de Tectonof\u00edsica e Tect\u00f3nica Experimental"],"097299775":["Instituto Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"],"097299776":["Joaquim Mateus Semi\u00e3o Picado"],"097299777":["Primeiros Sintomas. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"097299778":["Centro Ci\u00eancia Viva do Algarve"],"097299779":["Administra\u00e7\u00e3o dos Portos de Set\u00fabal e Sesimbra"],"097299780":["Esp\u00edrito do Sol Editora"],"097299781":["Fraternidade Irm\u00e3zinhas de Jesus"],"097299782":["Inspec\u00e7\u00e3o Geral das Actividades Culturais IGAC"],"097299783":["Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho de Lisboa OIT"],"097299784":["Universidade de Aveiro. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica. GRIDS"],"097299785":["Associa\u00e7\u00e3o para a Dissemina\u00e7\u00e3o da Cultura de Projecto e do Design para a Sustentabilidade SUSDESIGN"],"097299786":["Artur Alves da Costa"],"097299787":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Art\u00edstica \u00c1GORArte"],"097299788":["Unipessoal CEPAS , Centro de Estudos Psicopedag\u00f3gicos Alcione Scarpin"],"097299789":["Ordem M\u00e9dicos Dentistas"],"097299790":["Tony Samara"],"097299791":["Ac\u00e1cio Barradas"],"097299792":["Editora Nova Vaga"],"097299793":["Rui Brito Edi\u00e7\u00f5es"],"097299794":["Universidade de Lisboa. Centro de Filosofia das Ci\u00eancias"],"097299795":["Jo\u00e3o Manuel Madeira Costa"],"097299796":["Munic\u00edpio Vila de Rei"],"097299797":["E J B - Representa\u00e7\u00f5es"],"097299798":["CARLOS LIPARI GARCIA PINTO"],"097299799":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Desportiva e Recreativa Freixo de Num\u00e3o"],"097299800":["VoxGo - Centro Editorial"],"097299801":["Grafilipe - Sociedade de Artes Gr\u00e1ficas, Lda."],"097299802":["Museu de Ovar"],"097299803":["Tom\u00e1s Augusto Barros Ramos"],"097299804":["Junta de Freguesia Alto do Seixalinho"],"097299805":["Junta de Freguesia Flamengos"],"097299806":["Munic\u00edpio Alcoba\u00e7a"],"097299807":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Colec\u00e7\u00e3o B"],"097299808":["Munic\u00edpio Sabrosa"],"097299809":["Joaquim Rebord\u00e3o Leit\u00e3o"],"097299810":["Sec\u00e7\u00e3o Coopera\u00e7\u00e3o Militar e Alian\u00e7as. GabCEME"],"097299811":["Mbambi Mois\u00e9s"],"097299812":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Manuten\u00e7\u00e3o Industrial","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Manuten\u00e7\u00e3o Industrial A. P. M. I."],"097299813":["Obra Social das Irm\u00e3s Oblatas do Sant\u00edssimo Redentor"],"097299814":["Universidade do Minho. Centro de Estudos Lus\u00edadas"],"097299815":["Amigos do Museu da Guarda"],"097299816":["Juventude Socialista / Concelhia de Coimbra"],"097299817":["E & B Data. Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"],"097299818":["Leonel Oliveira"],"097299819":["Cosmorama"],"097299820":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Pereira da Silva"],"097299821":["Universidade de Coimbra. Departamento de Arquitectura. Faculdade de Ci\u00eancias"],"097299822":["Universidade do Minho. Departamento Aut\u00f3nomo de Arquitectura"],"097299823":["Cristina Maria Gon\u00e7alves Candeias"],"097299824":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Tecnologia"],"097299825":["Pierre Von Kleist Editions"],"097299826":["Vasco Ant\u00f3nio Sobral Dias"],"097299827":["Ancorensis Cooperativa Ensino"],"097299828":["Jo\u00e3o Pedro Oliveira Pereira de Matos"],"097299829":["Livros de Areia Editores"],"097299830":["Sociedade de Desenvolvimento do Norte da Madeira S.A."],"097299831":["Maria Alice Rosa Gomes"],"097299832":["Jo\u00e3o Carlos Campos Gomes Pedro"],"097299833":["Editores Indicator"],"097299834":["Carlos Alberto Zany Pampulim Martins Caldeira"],"097299835":["Ateliers de Arte"],"097299836":["Grupo de Amigos Incondicionais do Orvalho GAIO"],"097299837":["Fotografia e Multim\u00e9dia Lomomania"],"097299838":["Jos\u00e9 Miguel Saiago Tito Martins"],"097299839":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"097299840":["Sociedade de Instru\u00e7\u00e3o e Recreio Darquense"],"097299841":["Universidade do Minho. Departamento de Matem\u00e1tica para a Ci\u00eancia e Tecnologia"],"097299842":["Junta de Freguesia Carvalhal"],"097299843":["Associa\u00e7\u00e3o Regional Industriais de Constru\u00e7\u00e3o e Obras P\u00fablicas de Leiria ARICOP"],"097299844":["Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade e Ac\u00e7\u00e3o Social de Santo Tirso ASAS"],"097299845":["MARIA ISABEL GALVEIAS"],"097299846":["Arlindo Mota"],"097299847":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Faculdade de Economia e Gest\u00e3o"],"097299848":["Comunica\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Vivex"],"097299849":["Instituto Polit\u00e9cnico Castelo Branco"],"097299850":["Clube Portugu\u00eas Canicultura"],"097299851":["Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o Cultural Interven\u00e7\u00e3o"],"097299852":["Funda\u00e7\u00e3o Instituto Arquitecto Jos\u00e9 Marques da Silva"],"097299853":["Banco Comercial Portugu\u00eas"],"097299854":["Cl\u00e1udio Sat"],"097299855":["Instituto de Forma\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Portuguesa IFILP","Ralf Pinto"],"097299856":["Manuel de Lancastre"],"097299857":["P\u00e1ssaro de Fogo - Editora Unipessoal"],"097299858":["Joseph C. Abdo Unipessoal - Tenth Island Editions"],"097299859":["Edi\u00e7\u00f5es em Som AudioVoz"],"097299860":["Aeroportos de Portugal ANA"],"097299861":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Mathesis"],"097299862":["Gest\u00e3o de Marketing FXS"],"097299863":["Mapa das Ideias - Edi\u00e7\u00f5es de Publica\u00e7\u00f5es"],"097299864":["Comissariado Geral Comemora\u00e7\u00f5es do V Centen\u00e1rio do Nascimento de S. Francisco Xavier"],"097299865":["U. M. E. - Um Mundo \u00c9tico Edi\u00e7\u00f5es"],"097299866":["Munic\u00edpio Serpa"],"097299867":["Mundos Paralelos"],"097299868":["A Porta do Drag\u00e3o"],"097299869":["Associa\u00e7\u00e3o Regional de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica"],"097299870":["Funda\u00e7\u00e3o Cuidar O Futuro"],"097299871":["Edi\u00e7\u00f5es Kual"],"097299872":["Funda\u00e7\u00e3o Navegar"],"097299873":["Alexa Wolf"],"097299874":["Alexa Wolf"],"097299875":["Ljubomir Stanisic"],"097299876":["Vilas Boas - Armando Jorge Gomes"],"097299877":["Direc\u00e7\u00e3o de Infra-Estruturas do Ex\u00e9rcito"],"097299878":["Edijuris. Edi\u00e7\u00f5es Jur\u00eddicas"],"097299879":["Munic\u00edpio Amares"],"097299880":["Biblioteca Instru\u00e7\u00e3o Popular de Vieira de Leiria"],"097299881":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Matem\u00e1tica"],"097299882":["Edi\u00e7\u00f5es Praedicare Unipessoal Lda"],"097299883":["Joaquim Manuel Alves Sustelo"],"097299884":["Governo Regional dos A\u00e7ores. Secretaria Regional do Ambiente e do Mar"],"097299885":["Universidade de Aveiro. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Planeadores do Territ\u00f3rio"],"097299886":["100 Luz"],"097299887":["Unipessoal PortBass, Consultadoria em Pesca Desportiva"],"097299888":["Blug Ening on Design"],"097299889":["Livramento"],"097299890":["Associa\u00e7\u00e3o Forum Mercados P\u00fablicos"],"097299891":["Augusto Castro Pereira"],"097299892":["Juventude Musical Portuguesa"],"097299893":["Obras P\u00fablicas e Cimento Armado OPCA"],"097299894":["Jos\u00e9 An\u00edbal Castro Marinho Soares Gomes"],"097299895":["SOPRO"],"097299896":["Escola Superior de Enfermagem do Porto - P\u00f3lo D. Ana Guedes"],"097299897":["Produ\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica N\u00d3S"],"097299898":["Funda\u00e7\u00e3o EDP"],"097299899":["Tertulia Polici\u00e1ria do Norte"],"097299900":["Inspec\u00e7\u00e3o-Geral do Ambiente e do Ordenamento do Territ\u00f3rio","Inspec\u00e7\u00e3o Geral Ambiente e Ordenamento do Territ\u00f3rio"],"097299901":["Filipe Jo\u00e3o Cotovio Eufr\u00e1sio Antunes"],"097299902":["Maria Helena Pinto"],"097299903":["Maria de Lourdes Agapito"],"097299904":["AEIPS - Associa\u00e7\u00e3o para o Estudo e Integra\u00e7\u00e3o Psicossocial"],"097299905":["Lugar do Plano - Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio e Cultura"],"097299906":["Agostinho Pinhal Dias"],"097299907":["Sindicato M\u00e9dicos da Zona Centro"],"097299908":["Edi\u00e7\u00f5es Une - Viva Melhor Sempre, Com\u00e9rcio Internacional, lda."],"097299909":["Estudos e Servi\u00e7os de Engenharia Ambiental Gaiagreen"],"097299910":["Eurico Carlos Esteves Lage Cardoso"],"097299911":["Baptista da Costa"],"097299912":["Artez"],"097299913":["Munic\u00edpio Porto. Porto Lazer. Empresa de Desporto e Lazer, EEM","Munic\u00edpio Porto. Departamento Municipal de Arquivos"],"097299914":["Ag\u00eancia para a Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais"],"097299915":["Munic\u00edpio Alcanena"],"097299916":["EDITOR DE CONTROLO","Riscos d\u00b4 \u00c1gua. Publicidade, Com\u00e9rcio e Edi\u00e7\u00e3o Lda."],"097299917":["Ragnarok Edi\u00e7\u00f5es"],"097299918":["Ordem Engenheiros. Regi\u00e3o Norte"],"097299919":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Engenheiros T\u00e9cnicos"],"097299920":["Academia de Engenharia"],"097299921":["Manuel Pedro Dias"],"097299922":["EDITOR DE CONTROLO","Espa\u00e7o Atl\u00e2ntico. Publica\u00e7\u00f5es e Marketing, Lda."],"097299923":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia","Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Instituto do Mar - Centro de Modela\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Departamento de Ci\u00eancias e Engenharia do Ambiente"],"097299924":["Lu\u00eds Amorim"],"097299925":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Ordenamento do Territ\u00f3rio e dos Recursos H\u00eddricos","Secretaria Regional do Ambiente e do Mar Sociedade de Promo\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Ambiental, S.A."],"097299926":["Armando dos Santos Martins"],"097299927":["Contra Margem"],"097299928":["Comiss\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional do Algarve","Comiss\u00e3o Coordena\u00e7\u00e3o Desenvolvimento do Algarve - CCDR Algarve"],"097299929":["Casa Gouvim"],"097299930":["Associa\u00e7\u00e3o Prevenir"],"097299931":["Mediadigital Publicidade"],"097299932":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais"],"097299933":["For\u00e7a A\u00e9rea Portuguesa"],"097299934":["Sporting Clube de Braga"],"097299935":["Funda\u00e7\u00e3o PLMJ"],"097299936":["Bernardino Oliveira"],"097299937":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00famus"],"097299938":["Ant\u00f3nio da Rocha Penelas Santana"],"097299939":["M\u00faltiplas Virtudes. Arte, Design e Projectos Digitais"],"097299940":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Escola de Artes"],"097299941":["Leo Madigan"],"097299942":["Gabinete Coordenador Nacional da Estrat\u00e9gia de Lisboa e do Plano Tecnol\u00f3gico"],"097299943":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Anima\u00e7\u00e3o e Pedagogia"],"097299944":["Jos\u00e9 Carlos Martins Morais"],"097299945":["Sociedade Portuguesa Engenharia S\u00edsmica. LNEC. Ed\u00edficio Ferry Borges"],"097299946":["Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas Revisfarma"],"097299947":["M\u00e1rio de Oliveira"],"097299948":["Instituto Superior de Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancias"],"097299949":["Associa\u00e7\u00e3o Nova Evangeliza\u00e7\u00e3o"],"097299950":["Fernando Morais"],"097299951":["Circulo Lago Cerqueira"],"097299952":["Xerazade Edi\u00e7\u00f5es"],"097299953":["Amib\u00fassola - Consultores, Lda."],"097299954":["Escola Secund\u00e1ria 3\u00ba Ciclo Madeira Torres"],"097299955":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Ciclismo. Uni\u00e3o Velocip\u00e9dica Portuguesa"],"097299956":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Campo Maior"],"097299957":["Culturgaia. Publica\u00e7\u00f5es e Projectos"],"097299958":["OTELTUR. Consultores de Hotelaria e Turismo, Lda"],"097299959":["Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Molina"],"097299960":["Campo Aberto. Associa\u00e7\u00e3o de Defesa do Ambiente"],"097299961":["Maionese, Consultores de Design"],"097299962":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Secretaria Geral"],"097299963":["Paulo Rui Marques Teixeira"],"097299964":["Formato Verde. Comunica\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Conte\u00fados"],"097299965":["Ver A\u00e7or. Sociedade Unipessoal"],"097299966":["Eterno Retorno"],"097299967":["Flor\u00eancio Jos\u00e9"],"097299968":["Maria Leonor Varanda Pinto Carneiro"],"097299969":["Casa Amorim de Carvalho"],"097299970":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097299971":["Associa\u00e7\u00e3o Agostinho da Silva"],"097299972":["Campo dos Media"],"097299973":["Cooperativa Cultural Alentejana"],"097299974":["Instituto Portugu\u00eas Corporate Governance"],"097299975":["Balbina Mendes"],"097299976":["Uni\u00e3o Latina"],"097299977":["CODIMACO. Associa\u00e7\u00e3o Interprofissional Gestora de Marcas Colectivas"],"097299978":["Procer. Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o, SA"],"097299979":["A Oficina. Centro de Artes e Mestres Tradicionais de Guimar\u00e3es"],"097299980":["Suporgest"],"097299981":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa Mansores"],"097299982":["Culturguarda, E.M."],"097299983":["Oliveira Editora"],"097299984":["Abel Martins Rodrigues"],"097299985":["Opera Omnia"],"097299986":["Instituto de Solidariedade e Seguran\u00e7a Social"],"097299987":["Maria Beatriz Dias da Silva"],"097299988":["Kirselle Capital Limited"],"097299989":["Vis\u00e3o e Contextos"],"097299990":["Nelson Fernando Afonso Barroso"],"097299991":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Recursos H\u00eddricos"],"097299992":["Francisco Correia Figueiredo Andrade"],"097299993":["Mediapark - Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"097299994":["Editorial A. Campos"],"097299995":["Victor Jo\u00e3o Gama do Ros\u00e1rio"],"097299996":["S\u00edtios - Servi\u00e7os Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica"],"097299997":["ACIST. Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Telecomunica\u00e7\u00f5es"],"097299998":["Leopoldo Miguel Sousa Louro Cruz"],"097299999":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria da Sociedade e da Cultura"],"09730":["Author-publishers (miscellaneous)"],"0973100":["Conspress"],"0973101":["Via\u0163\u0103 \u015fi s\u0103n\u0103tate"],"0973102":["Editura Leda"],"0973103":["RAO International Publishing Company (Ex. RAO International)"],"0973104":["Cartex 2000"],"0973105":["Editura Hestia"],"0973106":["Editura Medical\u0103 Universitar\u0103"],"0973107":["Vydavatel'stvo - Editura Ivan Krasko"],"0973108":["Artpress"],"0973109":["Argonaut"],"0973110":["Era"],"0973111":["Herald"],"0973112":["Vultur ZM"],"0973113":["Didactic Pres"],"0973114":["Editura Abel"],"0973115":["Editura C.H. Beck"],"0973116":["Vasiliana '98"],"0973117":["Altip"],"0973118":["Editura \u015etefan '94"],"0973119":["Pax Aura Mundi"],"0973120":["Vestala"],"0973121":["Alcris Romance"],"0973122":["LiterNet"],"0973123":["Carminis Educa\u021bional"],"0973124":["Grupul Editorial Art"],"0973125":["Editura Universit\u0103\u0163ii de Vest"],"0973126":["Grinta"],"0973127":["Universul Juridic"],"0973128":["Corint Junior"],"0973129":["Pro Universitaria"],"0973130":["Corgal Press"],"0973131":["Lux Libris"],"0973132":["Eurobit"],"0973133":["Casa c\u0103r\u0163ii de \u015ftiin\u0163\u0103"],"0973134":["Omnia Uni S.A.S.T."],"0973135":["Editura Corint"],"0973136":["Editura Sophia"],"0973137":["Editura Coresi"],"0973138":["Editura Marcela Pene\u015f"],"0973139":["Alpha MDN"],"0973140":["Bunavestire"],"0973141":["Galaxia Gutenberg"],"0973142":["Irco Script"],"0973143":["Editura Nemira"],"0973144":["Academica Br\u00e2ncu\u015fi"],"0973145":["Pro Editur\u0103 \u015fi Tipografie"],"0973146":["Editura Rafet"],"0973147":["Editura Ion Ionescu de la Brad"],"0973148":["Ars Longa"],"0973149":["Gama"],"0973150":["Editura Vivaldi"],"0973151":["Editura Hoppa!"],"0973152":["Casa Editorial\u0103 Demiurg"],"0973153":["Editura Academiei For\u0163elor Terestre \"Nicolae B\u0103lcescu\""],"0973154":["Arvin Press"],"0973155":["Trinitas"],"0973156":["Almarom"],"0973157":["Erc Press"],"0973158":["Vox"],"0973159":["Editura Centrului de Informare \u015fi Documentare Economic\u0103"],"0973160":["Cartea medical\u0103 (ex Via\u0163a Medical\u0103 Rom\u00e2neasc\u0103)"],"0973161":["Via\u0163a ar\u0103dean\u0103"],"0973162":["Amaltea"],"0973163":["Editura Funda\u0163iei \"Rom\u00e2nia de M\u00e2ine\""],"0973164":["Mirador"],"0973165":["Koin\u00f3nia"],"0973166":["Lumen"],"0973167":["Editura Muzeul Literaturii Rom\u00e2ne"],"0973168":["Tipo Moldova"],"0973169":["University Press"],"09731700":["Editura Emma"],"09731701":["For You"],"09731702":["Cuv\u00e2ntul Info"],"09731703":["Lumen"],"09731704":["Editura I.P.A."],"09731705":["Helis"],"09731706":["Editura Centrul Step By Step"],"09731707":["Dealul Melcilor"],"09731708":["Themis Cart"],"09731709":["Humanitas Multimedia"],"09731710":["Cartea Ortodox\u0103"],"09731711":["Editura Hoppa!"],"09731712":["Detectiv literar"],"09731713":["Europroduct"],"09731714":["Rena\u015fterea"],"09731715":["Educa\u0163ia 2000+"],"09731716":["Certex"],"09731717":["Editura Dalami"],"09731718":["N'Ergo"],"09731719":["Euroaptitudini"],"09731720":["Editura Hamangiu"],"09731721":["Editura Funda\u0163iei \"Moise Nicoar\u0103\""],"09731722":["Professional Consulting"],"09731723":["T\u00e1rs"],"09731724":["Zigotto"],"09731725":["Editura Honterus"],"09731726":["Nomina"],"09731727":["EuroPress Group"],"09731728":["Editura Nico"],"09731729":["Editura Universit\u0103\u0163ii de Nord"],"09731730":["Akademos Art"],"09731731":["Editura Funda\u0163iei Culturale Poezia"],"09731732":["Magic Print"],"09731733":["Vanemonde"],"09731734":["Alfa Omega Publishing"],"09731735":["Roza V\u00e2nturilor"],"09731736":["Editura Cri\u015fan"],"09731737":["Contrafort"],"09731738":["Magic Print"],"09731739":["Nasticor"],"09731740":["Brandbuilders"],"09731741":["Editura ICEMENERG"],"09731742":["Odyseea"],"09731743":["Editura Centrul Tehnic-Editorial al Armatei"],"09731744":["Editura Funda\u0163iei Na\u0163ionale pentru \u015etiin\u0163\u0103 \u015fi Art\u0103"],"09731745":["Concordia"],"09731746":["Editura Universitar\u0103 \"Danubius\""],"09731747":["Infomarket"],"09731748":["Editura Bibliotecii Jude\u0163ene \"Petre Dulfu\""],"09731749":["Editura Mircea V\u00e2lcu-Mehedin\u0163i"],"09731750":["P\u0103m\u00e2ntul"],"09731751":["Editura Luceaf\u0103rul"],"09731752":["Cartea studen\u0163easc\u0103"],"09731753":["Psihomedia"],"09731754":["Grafit"],"09731755":["Cetatea Doamnei"],"09731756":["Macedoneanul"],"09731757":["Dinamis Media Factory"],"09731758":["Maxim Bit"],"09731759":["Editura Ariadna '98"],"09731760":["CD Press"],"09731761":["Argument"],"09731762":["Reader's Digest"],"09731763":["Editura Alutus"],"09731764":["Status"],"09731765":["Editura Te\u015fu"],"09731766":["Editura Larisa"],"09731767":["Editura N.V. Press"],"09731768":["Editura Cygnus"],"09731769":["Clubul Saeculum"],"09731770":["Vox Cart"],"09731771":["Sfera"],"09731772":["Accent Print"],"09731773":["House of Guides"],"09731774":["Verba"],"09731775":["Viking"],"09731776":["Editura G.M.I."],"09731777":["Casa de Editur\u0103 Dokia"],"09731778":["Kron-Art"],"09731779":["Elektra"],"09731780":["Aius (Ex. Aius PrintEd)"],"09731781":["Historia"],"09731782":["Contrast"],"09731783":["Princeps Edit"],"09731784":["Vega Prod '94"],"09731785":["Buna Vestire"],"09731786":["Editura Karuna"],"09731787":["Daim"],"09731788":["Rom\u00e2nia Liber\u0103"],"09731789":["Miron Distribu\u0163ie"],"09731790":["U.N.A.T.C. Press"],"09731791":["Omega"],"09731792":["Alma"],"09731793":["\u015ecoala vremii"],"09731794":["Editura Mitropolia Olteniei"],"09731795":["Editura Etna"],"09731796":["Editura Revistei \"Convorbiri Literare\""],"09731797":["Ploie\u015fti - Mileniul III"]}