{"097295362":["CEEETA - Centro de Estudos de Economia,Energia,Transportes e Ambiente"],"097295363":["Galeria de Arte Ara"],"097295364":["3 Dr. Jo\u00e3o Regras Escola E. B. 2"],"097295365":["Padre Figueiredo , Filipe de"],"097295366":["Francisco Rasquinho"],"097295367":["Agostinho Ricca","Amadeu Jo\u00e3o Estrela Ferreira Le\u00e3o","Ant\u00f3nio Teixeira Fernandes","Carlos Manuel Ribeiro Quaresma","Carlos Rodrigo da Silva Vaz","Em Torno Cabra Algarvia","Maria Jos\u00e9 Antunes Carrinho","Maria de F\u00e1tima Lopes Alves","Pedro Teixeira Morais"],"097295368":["Maria Manuela Rosado Beato"],"097295369":["Associa\u00e7\u00e3o Bombeiros Volunt\u00e1rios Agualva","Gl\u00f3ria de Sant\u00b4 Anna"],"097295370":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Alandroal"],"097295371":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Mes\u00e3o Frio"],"097295372":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Ovar"],"097295373":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 P. M. Santos","Cl\u00ednica Medilaser"],"097295374":["Cunha Sim\u00f5es"],"097295375":["Instituto Polit\u00e9cnico de Beja","Manuel Go\u00eds Pinto de Seabra"],"097295376":["Secretariado 3Rd Easa"],"097295377":["Centro Norton Matos"],"097295378":["Associa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnicos Administrativos Municipais"],"097295379":["J\u00falio Serras - Edi\u00e7\u00f5es"],"097295380":["Padre Cirne , Manuel Joaquim Tavares"],"097295381":["Joaquim Moreira da Silva"],"097295382":["Maria Clotilde Viseu"],"097295383":["Associa\u00e7\u00e3o Poesia Viva"],"097295384":["Lu\u00eds Maria Sim\u00f5es","Teatrinho Santar\u00e9m"],"097295385":["Jorge Manuel Barbosa Fialho","Viriato Sim\u00f5es"],"097295386":["Sismet"],"097295387":["Fausto Tavares De Oliveira","Rita Costa Magalh\u00e3es","Cl\u00e1udio Pinto Carvalho","Joaquim Pinto Soares","Lu\u00eds Manuel Mateus","Manuel Ferreira Dias","Manuel Tom\u00e9 Teixeira Veloza","Maria Matilde Marques","M\u00e1rio Carmo"],"097295388":["Casa do Povo de F\u00e1tima"],"097295389":["Jacinta Melo","Edgard Pan\u00e3o","Jo\u00e3o Manuel Azenha","Rui Gon\u00e7alves Fernandes"],"097295390":["Solcris"],"097295391":["Solil\u00f3quio"],"097295392":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica","J. Franco Sousa"],"097295393":["ACEP. Associa\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o Entre os Povos","Almerinda Teixeira"],"097295394":["Ana Maria Carvalho","Observat\u00f3rio Mercados Agr\u00edcolas Import. Agro-Alimentares"],"097295395":["Associa\u00e7ao de Apoio ao Museu de Ciencia"],"097295396":["Universidade do Porto. Faculdade de Economia"],"097295397":["Um Outubro - Edi\u00e7\u00f5es"],"097295398":["Alkantara Associa\u00e7\u00e3o Cultural,"],"097295399":["Lusodidacta"],"097295400":["Instituto Polit\u00e9cnico do C\u00e1vado e do Ave"],"097295401":["Minist\u00e9rio Ci\u00eancia e Tecnologia / I. T. N. / D. P. R. S. N.","Laborat\u00f3rio de Protec\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Radiol\u00f3gica Instituto Superior T\u00e9cnico","Maria Dolores Valladares","Xis e Erre"],"097295402":["Escola Secund\u00e1ria Severim Faria","Manuel Maria Variz"],"097295403":["Jo\u00e3o In\u00eas Vaz","Rede Portuguesa Jovens para a Igualdade de Oportunidade Entre Mulheres e Homens"],"097295404":["Associa\u00e7\u00e3o Projecto Lumiere"],"097295405":["C\u00f3nego Ruivo , Lu\u00eds Jos\u00e9 Afonso"],"097295406":["Sindicato Trabalhadores Ind\u00fastria Mineira Sul"],"097295407":["C. Cristov\u00e3o de Sousa","Instituto Portugu\u00eas Sangue. Centro Regional de Sangue do Porto"],"097295408":["Artistas Unidos"],"097295409":["Jo\u00e3o V. Maur\u00edcio Marreiros","Centro Cultural Regional Santar\u00e9m"],"097295410":["Instituto Nacional Pol\u00edcia e Ci\u00eancias Criminais"],"097295411":["Escola Secund\u00e1ria Francisco da Holanda"],"097295412":["Am\u00e9rico da Costa Locina"],"097295413":["Centro Sa\u00fade Ribeira Grande"],"097295414":["Maria do Sameiro Guimar\u00e3es Matos Machado","Alice Ruivo","Henrique Correia Pinto","Nat\u00e1lia M. Pinto Antunes Ferreira","Tito Iglesias"],"097295415":["Centro Documenta\u00e7\u00e3o e Estudos Europeus"],"097295416":["Cooperativa Informa\u00e7\u00e3o e Cultura Mirante","Munic\u00edpio Miranda do Corvo"],"097295417":["Comiss\u00e3o Vigil\u00e2ncia Castelo Santa Maria da Feira"],"097295418":["Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Desenvolvimento"],"097295419":["Jornal Barlavento"],"097295420":["Sindicato dos Enfermeiros Portugueses"],"097295421":["Festival Cinema Luso - Brasileiro","M. Merc\u00eas Monteiro Das Eiras"],"097295422":["Beira Douro. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento do Vale do Douro"],"097295423":["Universidade de Coimbra. Qu\u00edmica"],"097295424":["Sociedade Martins Sarmento"],"097295425":["G. E. A. P. - Grupo Estudos Arqueol\u00f3gicos Porto"],"097295426":["Studio 8A"],"097295427":["Munic\u00edpio Chaves"],"097295428":["Nat\u00e1lia de Almeida"],"097295429":["Jos\u00e9 Maria Abecassis"],"097295430":["Manuel de Oliveira Guerra"],"097295431":["Edifisco"],"097295432":["Victor Rui Dores"],"097295433":["Fernanda Godinho Esteves","Universidade do Minho. N\u00facleo de Estudos de Popula\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"097295434":["Cassiano Barbosa"],"097295435":["Associa\u00e7\u00e3o Educadores Distrito Guarda"],"097295436":["ISET - Instituto Superior de Educa\u00e7\u00e3o e Trabalho"],"097295437":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Tejo"],"097295438":["E. R. L. E. Vida"],"097295439":["Munic\u00edpio Condeixa-a-Nova"],"097295440":["Francisco de Vergikosk"],"097295441":["Informa\u00e7\u00e3o Vilacondense"],"097295442":["Secretaria de Estado da Ci\u00eancia e Tecnologia"],"097295443":["A. Rocha. Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Estudo e Defesa Ambiente"],"097295444":["Congrega\u00e7\u00e3o Santa Catarina Sena Ordem Terceira"],"097295445":["Euroideal"],"097295446":["Teatro Amador Fi\u00e3es"],"097295447":["An\u00edbal Fernandes","Maria Jos\u00e9 Rocha Diniz"],"097295448":["Grupo Desportivo e Cultural dos Trabalhadores dos Estaleiros"],"097295449":["Casa M\u00fasica / Porto 2001","Jo\u00e3o Maria Sampaio e Castro","S. A. Porto 2001"],"097295450":["Clube Naval Ponta Delgada"],"097295451":["Ant\u00f3nio Carlos Leal Silva","Associa\u00e7\u00e3o Cultural Desportiva Lodares"],"097295452":["Instituto Geologico e Mineiro"],"097295453":["Empresa Municipal Educa\u00e7\u00e3o Cultural Barcelos","Maria de Lurdes Costa Cabral"],"097295454":["Laborat\u00f3rio Medinfar"],"097295455":["Ant\u00f3nio Fernandes Ferreira"],"097295456":["Jo\u00e3o de Almeida Mendes"],"097295457":["A. Galhardo Coelho","Ag\u00eancia Nacional S\u00f3crates e Leonardo Vinci"],"097295458":["Editamar"],"097295459":["INGA - Instituto Nacional de Interven\u00e7\u00e3o e Garantia Agr\u00edcola"],"097295460":["Forma\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Instituto Consulta Psicol\u00f3gica"],"097295461":["P. A. N. I. A. C."],"097295462":["Enes Arte Contempor\u00e2nea"],"097295463":["Associa\u00e7\u00e3o Defesa Interesses Monsaraz"],"097295464":["Escola Secund\u00e1ria Soares dos Reis"],"097295465":["Jacinto Maria Gomes Nunes","Ant\u00f3nio J. Ferreira Gomes","Joaquim Paulo Gouveia dos Santos","Jos\u00e9 Carlos Nascimento","Jos\u00e9 Duarte Martins da Silva","Jo\u00e3o Maria Bravo","Justino Sobreiro","Maria da Gra\u00e7a Cristo dos Santos Lopes Ruano","Rafael Marques"],"097295466":["Biodesporto"],"097295467":["Audimprensa"],"097295468":["Jos\u00e9 Antunes Rito"],"097295469":["Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"097295470":["Arquivos Medicina"],"097295471":["Centro Ac\u00e7\u00e3o Pastoral Aveiro"],"097295472":["Grupo Amigos Lisboa","Livraria Munic\u00edpio Lisboa","Munic\u00edpio Lisboa"],"097295473":["Centro Hospitalar Caldas da Rainha"],"097295474":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Medicina. Biblioteca Central"],"097295475":["Georges Stobbaerts"],"097295476":["Jorge Ferreira Pires Braga"],"097295477":["Jos\u00e9 Geraldo"],"097295478":["Junta de Freguesia Angeja"],"097295479":["Afrodite"],"097295480":["Junta de Freguesia Santa Catarina"],"097295481":["Carlos Da Costa"],"097295482":["Idal\u00e9cia Costa"],"097295483":["Jos\u00e9 Arruda da Ponte"],"097295484":["Cimpor"],"097295485":["Livraria Americana"],"097295486":["Instituto Superior Psicologia Aplicada"],"097295487":["Junta de Freguesia Santa Marinha"],"097295488":["Casa do Povo de Vila de Prado"],"097295489":["Joaquina Maria Ara\u00fajo Ferreira"],"097295490":["Sandra Carla Fernandes Martins Casaca"],"097295491":["Gabinete Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","Grupo Teatro Hoje/Europress","Minist\u00e9rio Ambiente e do Ordenamento do Territ\u00f3rio. Gabinete de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"097295492":["Munic\u00edpio Marco de Canaveses"],"097295493":["Revista Armada","Sociedade Imprensa Madeira","Sociedade Imprensa Madeiras S. I. M."],"097295494":["Galeria de Arte Ygrego"],"097295495":["Joaquina da Concei\u00e7\u00e3o Semedo"],"097295496":["Escola Secund\u00e1ria Pluricurricular Santa Maria Maior"],"097295497":["Livraria Portugal"],"097295498":["Ana Costa"],"097295499":["Albertina da Concei\u00e7\u00e3o Pinela","Ant\u00f3nio Augusto Valente da Silva Mota","Jos\u00e9 Bento da Silva","J\u00falio Baptista Nunes","Manuel Pinto Neves","Maria Herc\u00edlia Agarez Campos Marques","Pedro Gustavo Santos Rodrigues Bizarro","S\u00e9rgio Macias Marques","V\u00edtor Manuel da Silva Maia"],"097295500":["Maria Margarida Macedo Silva"],"097295501":["Artur Sarmento Manso","Casa do Povo de Reguengo do F\u00e9tal","El\u00edsio Fernando Moreira Brand\u00e3o","Fern\u00e3o Marcos Rebelo Freitas","Jofre de Oliveira Gra\u00e7a","Jos\u00e9 Albano Ferreira","Jo\u00e3o Almeida , Andr\u00e9 / Leite","Junta de Freguesia Ch\u00e3o de Couce","Victor Coutinho"],"097295502":["Irm\u00e3s Hospitaleiras Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"],"097295503":["Mar\u00edlia Loreto Coimbra"],"097295504":["Joaquim Sousa Alves Costa","Munic\u00edpio Madalena"],"097295505":["Associa\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Adultos Macau","Graciete Nogueira Batalha","The Spiritual Assembly of The Bah\u00e1'Is of Macau"],"097295506":["Ant\u00f3nio Da Costa","Henrique Marques Pereira"],"097295507":["Armando Jos\u00e9 Cabrita Gon\u00e7alves","Francisca Duarte da Cruz","Gaspar Albino","Laura Isabel","Lu\u00eds Filipe da Silva Freitas","Maria Fernanda Neves Ferreira","Maria Filomena Gomes F. C. Cam\u00f5es","Maria da Gra\u00e7a de Rios Vilela","Pedro Alexandre Sim\u00f5es Vendeira","S\u00e1 - Jorge Reis"],"097295508":["Casa Cultura Caldas Rainha"],"097295509":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Ferreira"],"097295510":["Padre Bigotte , Jos\u00e9 Quelhas"],"097295511":["Munic\u00edpio Ferreira do Z\u00eazere"],"097295512":["Munic\u00edpio Vila do Conde","Emerenciano","Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria da Sociedade e da Cultura"],"097295513":["Jo\u00e3o Barroso da Fonte"],"097295514":["Munic\u00edpio Felgueiras"],"097295515":["Ant\u00f3nio Taveira Gomes","Modesta Barral"],"097295516":["Est\u00edmulos"],"097295517":["Casa Cultura Loul\u00e9"],"097295518":["Edi\u00e7\u00f5es Tartaruga"],"097295519":["Ferdouro","Junta de Freguesia Rio Me\u00e3o"],"097295520":["Universidade de Coimbra. Grupo de Mec\u00e2nica dos Fluidos"],"097295521":["Justo Maria Nabais Artes Gr\u00e1ficas,"],"097295522":["C. E. A. F."],"097295523":["Jos\u00e9 Pedro Fernandes"],"097295524":["Junta de Freguesia Aldoar"],"097295525":["Leonel Moreira de Oliveira"],"097295526":["Fl\u00f3rida Gr\u00e1fica"],"097295527":["Orfe\u00e3o de Leiria"],"097295528":["Minha Terra"],"097295529":["Junta de Freguesia Vila de Punhe"],"097295530":["Confedera\u00e7\u00e3o do Desporto de Portugal"],"097295531":["Museu Horta"],"097295532":["Edi\u00e7\u00f5es Scalia"],"097295533":["Cineclube Viseu"],"097295534":["Junta de Freguesia Castro Verde"],"097295535":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Correia Marques Campos"],"097295536":["Comiss\u00e3o Diocesana Comunica\u00e7\u00f5es Sociais"],"097295537":["Munic\u00edpio Fornos de Algodres"],"097295538":["Centro Estudos Gn\u00f3sticos"],"097295539":["Maria Gra\u00e7a Lemos Rebelo Pinto Wiesbaum"],"097295540":["Associa\u00e7\u00e3o Acordar Hist\u00f3ria Adormecida"],"097295541":["Alberto dos Santos Almeida","Maria Jandira Sarmento Zeferino"],"097295542":["Miss\u00f5es Consolata"],"097295543":["Casa Museu Abel Salazar"],"097295544":["Edi\u00e7\u00f5es Simposium"],"097295545":["A. R. De.","A. S. D. E. P. R.","Associa\u00e7\u00e3o Cultural Encontros Eira","Funda\u00e7\u00e3o Fam\u00edlia e Sociedade","Jos\u00e9 Ernesto Costa","Jo\u00e3o Manuel S. Sim\u00f5es do Pa\u00e7o","Manuel da Silva Marques","Valdemiro da Encarna\u00e7\u00e3o Sousa"],"097295546":["Portugal Press"],"097295547":["De Rodrigues - Espa\u00e7o e Publicidade","Portucalense"],"097295548":["Medicis"],"097295549":["Francisco Jos\u00e9 Mendon\u00e7a","Sindicato Banc\u00e1rios Norte"],"097295550":["Jo\u00e3o Barreto Nogueira Ramos","Jo\u00e3o Nogueira Ramos"],"097295551":["Manuel A. Martins Freitas","Munic\u00edpio Penalva do Castelo"],"097295552":["Regi\u00e3o de Turismo de S\u00e3o Mamede"],"097295553":["Garcia de Ara\u00fajo"],"097295554":["O Nosso Pa\u00eds"],"097295555":["Cl\u00e1udio Coutinho","O Arauto"],"097295556":["Associa\u00e7\u00e3o de Amigos dos Museus de Viana do Castelo","Secretariado da Prov\u00edncia de S. Jo\u00e3o de Deus"],"097295557":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Produtores P\u00eara Rocha","Secretariado de Voca\u00e7\u00f5es do Telhal"],"097295558":["Mitsubishi Motors Portugal"],"097295559":["Industrias Gr\u00e1ficas Liminho"],"097295560":["Orfeu"],"097295561":["Lda. Manuel Xavier"],"097295562":["A. M. I. B. A."],"097295563":["Junta de Freguesia Aveiras de Cima","Sopcul"],"097295564":["Universidade do Porto. IPATIMUP - Instituto de Patologia e Imunologia Molecular"],"097295565":["Maria Adelaide Pereira Moraes"],"097295566":["3 Irene Lisboa Escola E. B. 2"],"097295567":["Beatriz S\u00e1 Silva Pinto","C. M. E.","Delfim Dias","Joaquim Emidio de Oliveira Correia","Maria Teresa de Noronha","Onofre -Jo\u00e3o","Rios Tinta","V\u00edtor Manuel Crist\u00f3v\u00e3o Veiga"],"097295568":["Instituto Culin\u00e1rio Vaqueiro"],"097295569":["Cabido Portucalense"],"097295570":["Funda\u00e7\u00e3o Eug\u00e9nio de Almeida","Carolina Alves"],"097295571":["Jornal Litoral","Tur\u00b4Arte"],"097295572":["Mabreu"],"097295573":["Valentim Gon\u00e7alves"],"097295574":["Artur Varatojo","Lda. Jo\u00e3o Men\u00e9res"],"097295575":["Cabido S\u00e9 Patriarcal Lisboa"],"097295576":["Fatias C\u00e1","Secretaria de Estado dos Assuntos Parlamentares"],"097295577":["Planet\u00e1rio Calouste Gulbenkial"],"097295578":["Ant\u00f3nio Augusto Cascales Rosado"],"097295579":["Escola Profissional Gest\u00e3o e Tecnologia Mar\u00edtima"],"097295580":["Centro Interdisciplinar Estudos Econ\u00f3micos CIDEC"],"097295581":["Al\u00e9mtudo","Edite da Piedade Andrade"],"097295582":["Comiss\u00e3o Melhoramentos Furadouro","Maria Lourdes Vasconcelos Dias"],"097295583":["Instituto Superior Naval Guerra"],"097295584":["Edi\u00e7\u00f5es Tau","Margarida \u00c2ngela G\u00e1ngara de Carvalho"],"097295585":["ISCAL. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"097295586":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Castro Daire"],"097295587":["Igreja Matriz P\u00f3voa de Varzim"],"097295588":["Edi\u00e7\u00f5es Humanitas"],"097295589":["Jos\u00e9 M. Amado Mendes","Munic\u00edpio Vila Nova do Corvo"],"097295590":["Munic\u00edpio Moita"],"097295591":["Livraria Cruz","Arquivo Municipal Alfredo Pimenta"],"097295592":["Jos\u00e9 Ribeiro Niza"],"097295593":["O Bichinho de Conto"],"097295594":["Galeria Nasoni"],"097295595":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Psicologia e Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"097295596":["Munic\u00edpio Vila Pouca de Aguiar"],"097295597":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lisboa"],"097295598":["Pascoal Jos\u00e9 de Montezuma Carvalho"],"097295599":["Teresa Bernardino"],"097295600":["Tarzan Taborda"],"097295601":["Manuel Portela"],"097295602":["Cacilda Celso"],"097295603":["G. D. P. - G\u00e1s Portugal"],"097295604":["Lucifer"],"097295605":["Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es Gon\u00e7alves"],"097295606":["Sociedade Portuguesa Pediatria. Sec\u00e7\u00e3o de Pediatria Social"],"097295607":["Junta de Freguesia Barqueiros - Barcelos","Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. Centro de Pedologia"],"097295608":["Ernesto Orlando da Costa Matos"],"097295609":["Cineclube Porto"],"097295610":["Cit\u00e9cnica","Turista Acidental - Edi\u00e7\u00f5es"],"097295611":["Congrega\u00e7\u00e3o Irm\u00e3s Franciscanas"],"097295612":["Confraria Nossa Senhora Ros\u00e1rio"],"097295613":["Consultadoria Internacional Investimentos"],"097295614":["Comiss\u00e3o Regional Turismo S. Mamede"],"097295615":["Munic\u00edpio Fronteira"],"097295616":["Formem","Jos\u00e9 de Coimbra"],"097295617":["Casa Douro"],"097295618":["Carlos Cunha"],"097295619":["Cr\u00e9dito Predial Portugu\u00eas"],"097295620":["Ambil\u00e9xico","Jacinto Lucas Pires"],"097295621":["Jornal do Sotavento"],"097295622":["I. N. U. A. F. Studia","Jos\u00e9 F. Serr\u00e3o de Faria"],"097295623":["Associa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnicos Administrativos Municipais","Manuel Rodrigues Fangueiro"],"097295624":["Federa\u00e7\u00e3o Institui\u00e7\u00f5es 3\u00aa Idade"],"097295625":["Ant\u00f3nio Ferreira"],"097295626":["S\u00e1 Flores"],"097295627":["Iniciativas de Gest\u00e3o Forum"],"097295628":["Joaquim De Freitas"],"097295629":["Funda\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Fontana"],"097295630":["Departamento F\u00edsica - Centro F\u00edsica Te\u00f3rica"],"097295631":["Jo\u00e3o Vieira da Luz","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa An\u00e1lise Experimental Tens\u00f5es","Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Empresas Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria","Estro Edi\u00e7\u00f5es","Gon\u00e7alo Rosa da Silva","Jos\u00e9 Manuel Silva","Manuel Antunes Marques","Maria Projecto Esgira","Narcizo Conillo Martins"],"097295632":["1000 Olhos"],"097295633":["Barlavento","Dagoberto Cabrita de Campos"],"097295634":["Munic\u00edpio Vila Nova da Barquinha"],"097295635":["Munic\u00edpio Reguengos de Monsaraz"],"097295636":["Centro Social Paroquial Agu\u00e7adoura","Gra\u00e7a / Calv\u00e3o - Gra\u00e7a Fernandes","Gra\u00e7a Maria Raposo S\u00e1 Fernandes"],"097295637":["Jos\u00e9 Abel de O. Marques Caldeira"],"097295638":["C. E. P. Semin\u00e1rio Olivais","Junta de Freguesia Monchique"],"097295639":["Centro Estudos Aquilino Ribeiro"],"097295640":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Museologia","Universidade de Coimbra. Centro de Geoci\u00eancias"],"097295641":["Armando Duarte dos Santos","Jos\u00e9 Telo Zuquete"],"097295642":["Munic\u00edpio Redondo"],"097295643":["Ant\u00f3nio Isidoro Viegas Cavaco","Orlando Gomes Tom\u00e1s"],"097295644":["Ant\u00f3nio Jorge Padilha Sim\u00f5es Lopes","CENJOR - Centro Protocolar de Forma\u00e7\u00e3o Profissional para Jornalistas","Ivo Gomperts Boneca","Joaquim Manuel Vieira da Silva Viana","Junta de Freguesia Santa Clara","Luiz Manuel Ferro Moutinho","Maria Isabel da Costa Pinheiro","Muss\u00e1 Tur\u00e9"],"097295645":["Secretaria Estado do Planeamento e Desenvimento Regional"],"097295646":["Ordem Engenheiros. Regi\u00e3o Norte","Sandeman & Cia."],"097295647":["Livraria Latina"],"097295648":["Laborat\u00f3rio Regional Engenharia Civil"],"097295649":["Munic\u00edpio Oliveira de Frades"],"097295650":["Esquina Editores"],"097295651":["Adriana Cl\u00e1udia de Sousa Carmezim","Almendo de S\u00e1","Danilo Jos\u00e9 Fernandes","Filipe Concei\u00e7\u00e3o","Guarda Nacional Republicana","Ideias e Conte\u00fados","Lda. - H\u00e9stia Editores A. Veiga","L\u00e1zaro Cruz","Tropismos Publica\u00e7\u00f5es"],"097295652":["Reproscan"],"097295653":["Regi\u00e3o de Turismo de Set\u00fabal"],"097295654":["Am\u00e9rico Rodrigues","Associa\u00e7\u00e3o Defesa Patrim\u00f3nio Hist\u00f3rico Arqueol\u00f3gico Aljezur"],"097295655":["ANJAP. Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Jovens Advogados Portugueses","Jos\u00e9 Carlos Oliveira Santos"],"097295656":["Associa\u00e7\u00e3o Extramuros","R\u00e1dio Renascen\u00e7a"],"097295657":["Livraria Latina"],"097295658":["Gualter P\u00f3voas","Munic\u00edpio Sever do Vouga"],"097295659":["Junta de Freguesia Vila do Bispo","P\u00e9riplo"],"097295660":["Escola Secund\u00e1ria Garcia Orta","Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia","Jo\u00e3o Paulo Leal Dias Sim\u00f5es de Almeida","Jo\u00e3o Pinto Vieira da Costa","Padre Ara\u00fajo - Arnaldo Taveira de","Padre Lemos - Lu\u00eds Ferreira de","Par\u00f3quia Le\u00e7a Palmeira","Paula Cristina Ribeiro Rolo","Rede El\u00e9ctrica Nacional R. E. N.","Rotary Club de Tomar"],"097295661":["Associa\u00e7\u00e3o de Defesa do Patrim\u00f3nio Cultural e Ambiental","Ordem do Carmo em Portugal"],"097295662":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Avel\u00e3s Nunes","Maria Ara\u00fajo"],"097295663":["Maria Gizela Rodrigues Fernandes Dias","ADRIL. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Rural Integrado do Lima","Alberto Carlos Barreto Crist\u00f3v\u00e3o","Charlotte Frei","Iniciativas Culturais Carlos Consiglieri","Jo\u00e3o da Silva","Laurentino Sabrosa","Mosaico"],"097295664":["Centro Estudos Geogr\u00e1ficos Coimbra","Maria Isabel R. Monteiro"],"097295665":["Livro d\u00b4 Ouro","Mission\u00e1rios Redentoristas"],"097295666":["Funda\u00e7\u00e3o Ela","Artur Marques"],"097295667":["Marketing e Publicidade Di\u00e1cria Editora - Cultura"],"097295668":["A. R. A. Vis.","Ant\u00f3nio Ribeiro de Carvalho","Associa\u00e7\u00e3o Educativa para o Desenvolvimento da Criatividade","Isabel Maria dos Santos Leit\u00e3o Couto","Jos\u00e9 Carlos Breia","Mariana Gomes de Pinho","Padre Matos - Silv\u00e9rio An\u00edbal de","Regimento Infantaria Guarda Nacional Republicana","S\u00e9rgio Joaquim Raposo Filipe"],"097295669":["Associa\u00e7\u00e3o Benefici\u00eancia e Fraternidade"],"097295670":["J. B. - Publicidade e Marketing Directo"],"097295671":["Carlos Manuel Natividade da Costa Candal","Edi\u00e7\u00f5es 68","Elsa Margarida da Silva Rodrigues Augusto","Jacinto A. A. de Magalh\u00e3es","Jos\u00e9 Henrique Monteiro de Castro","Jos\u00e9 Manuel Maia Paulino","Judyt","Junta de Freguesia S. Victor","Paulo Jorge Pinto Moreiras","Resende Barbosa","Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 S\u00e1 Matos"],"097295672":["Interc\u00e2mbio Europeu Jovens / Jos\u00e9 Brito Soares","L. Fonseca Macedo"],"097295673":["Henrique Veiga de Macedo","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Matos Esteves Das Neves","Junta de Freguesia Lordelo Ouro","Lucr\u00e9cia / Andrea - Isabel Alves","Motorconsult","Paulo / Rodrigues - Paulo Vargues","Paulo Alexandre Ferreira Sim\u00f5es","\u00c1lvaro Sequeira Pinto"],"097295674":["Armando Macatr\u00e3o","Victor Lu\u00eds Eleut\u00e9rio"],"097295675":["Edi\u00e7\u00f5es Profitecla"],"097295676":["Munic\u00edpio Lagos"],"097295677":["Instituto Irene Lisboa","Sociedade Portuguesa F\u00edsica"],"097295678":["Ant\u00f3nio Duarte Lima","Direc\u00e7\u00e3o Regional Edif\u00edcios e Monumentos Norte"],"097295679":["Associa\u00e7\u00e3o Educativa para o Desenvolvimento da Criatividade","J. M. de Ara\u00fajo Lobo"],"097295680":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro Interuniversit\u00e1rio de Estudos Germ\u00e2nicos"],"097295681":["Junta de Freguesia Carre\u00e7o"],"097295682":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Instituto de Estudos German\u00edsticos"],"097295683":["Instituto L\u00edngua e Literatura Portuguesas"],"097295684":["Hospital Distrital Aveiro. Servi\u00e7o de Radiologia"],"097295685":["Agostinho Guimar\u00e3es","Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais"],"097295686":["Editora Lisci\u00eancia","Edi\u00e7\u00e3o Musical Plenitudes","Entreposto Comercial","Escola B\u00e1sica N\u00ba 3 \u00c9vora","Lanidor","Munic\u00edpio Porto. Centro de Cultura e Desporto dos Trabalhadores","Padre Gon\u00e7alves - M\u00e1rio","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Bom Jesus Matosinhos","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Matosinhos","Universidade do Minho. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"097295687":["Ricardo P. Godinho","Universidade do Porto. Direc\u00e7\u00e3o de Sistemas e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"],"097295688":["Casa M\u00fasica / Porto 2001","S. A. Porto 2001","M\u00e1rio R. G. Galego"],"097295689":["Padre Matos - Silv\u00e9rio An\u00edbal de","Associa\u00e7\u00e3o dos Naturais Amigos \u00c1gueda A. N. A. T. A.","Carpe Diem Edi\u00e7\u00f5es","I. P. E.","Junta de Freguesia S. Roque do Faial","Livraria Jornal Beira","Munic\u00edpio S. Jo\u00e3o Pesqueira","S. P. T. T. - Servi\u00e7o de Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento da Toxicodepend\u00eancia","Universidade de Lisboa. Faculdade de Medicina. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes","Zurich"],"097295690":["Fernando Jorge dos Santos Costa"],"097295691":["Universidade dos A\u00e7ores. Departamento de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"097295692":["ADRA. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Rural de Armamar","Associa\u00e7\u00e3o Beneditense Cultura e Desporto","Associa\u00e7\u00e3o Terras Dentro","F\u00e1bricas Mendes Godinho","Junta de Freguesia Evoramonte","Procuradoria Geral da Rep\u00fablica"],"097295693":["ANMP - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios Portugueses"],"097295694":["Lu\u00eds Costa","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Freixo de Espada \u00c0 Cinta"],"097295695":["Junta de Freguesia Santa Isabel"],"097295696":["Ant\u00f3nio Augusto da Costa"],"097295697":["Comiss\u00e3o Ecol\u00f3gica Europa Ambiente","Maria de Lurdes Mendes da Costa"],"097295698":["Biblioteca Municipal Castelo de Vide","Sociedade Portuguesa Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica"],"097295699":["Centro Portugu\u00eas de Serigrafia"],"097295700":["Escolas Concelho Valongo. Centro de Forma\u00e7\u00e3o"],"097295701":["A. P. D. I. S.","Bispo Brand\u00e3o - Domingos Pinho"],"097295702":["Andr\u00e9 Guedes","Ant\u00f3nio Ferreira de Brito","Ant\u00f3nio Manuel de Almeida Teles da Costa","Francisco Castro R\u00eago","Jo\u00e3o Carlos M. Castro Pinheiro","Maria Manuela Soares Oliveira"],"097295703":["Maria Concei\u00e7\u00e3o Carvalho Geada","Ant\u00f3nio Fernando Rodrigues","Daniel Jorge da Silva","Ermelinda J. F. Mendes","Hor\u00e1cio Jos\u00e9 da Silva Lopes","Ilda Rita Rodrigues Oliveira Santo Tirso Leite","Lino Moreira Da Silva","V\u00edtor Manuel Pereira De Sousa"],"097295704":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Regimagem","Joaquim Cunha de Andrade"],"097295705":["Andr\u00e9 Jorge Editor","Associa\u00e7\u00e3o Amigos Coliseu Porto","Associa\u00e7\u00e3o Bombeiros Volunt\u00e1rios Madeirenses","Associa\u00e7\u00e3o Empres\u00e1rios do Distrito Bragan\u00e7a N. E. R. B. A.","Dental Sapiens","Funda\u00e7\u00e3o Corima","Junta de Freguesia S. Francisco Xavier","Munic\u00edpio Lisboa. Regimento de Sapadores Bombeiros","Pedro / Jesus - Jo\u00e3o Brum","Sociedade Portuguesa de Ecologia"],"097295706":["Viana Polis - Sociedade para o Desenvolvimento do Programa Polis em Viana do Castelo S.A"],"097295707":["Geraldo Aresta"],"097295708":["Instituto Cultura Ibero-At\u00e2ntica"],"097295709":["Associa\u00e7\u00e3o de Fam\u00edlias"],"097295710":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Planalto Mirand\u00eas"],"097295711":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Caminho Portugu\u00eas de Santiago","Acad\u00e9mico Torres Vedras","Assembleia Freguesia Ginetes","Associa\u00e7\u00e3o para a Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento do Tabagismo de Braga","Chymiotechnon","Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o","Servi\u00e7o Cuidados Intensivos Hospital S. Jo\u00e3o Porto","Sporting Club Campomaiorense"],"097295712":["Ant\u00f3nio B. F. Pereira","Helena Granja","Isabel Branco","Joaquim Ribeiro Aires","Manuel Carreira Rocha","Miguel Lacerda","M\u00e1rio Jorge Valente Neves"],"097295713":["Adriano Ramos Pinto - Vinhos"],"097295714":["AIDSPortugal","Carlos Varelas","Chung Sun Yong","Eunice Virg\u00ednia Valdez F. B. Palmeirao Carrilho","Guilherme de Abreu Correia","Henrique Etaungo Daniel","Rui Manuel Vieira Reis"],"097295715":["Arquivo Hist\u00f3rico A. A. Ferreira","S. P. I. C. - Sociedade Portuguesa Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097295716":["Administra\u00e7\u00e3o Porto Lisboa","Josias Gil","Jos\u00e9 Manuel Ferreira da Costa","Leonel Costa Barreiros","Lu\u00edsa M. Dias Fragoso","Rui Miguel Morais do Vale de Sousa Pereira"],"097295717":["Leonel Costa Barreiros","Filhos Lda. Paulino Ferreira"],"097295718":["Arquitecto Carlos Travassos","Jos\u00e9 Pereira da Gra\u00e7a","Lda. Carlos Travassos, Arquitecto"],"097295719":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Coimbra"],"097295720":["A. Mal\u00e7a Correia","Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Professores"],"097295721":["Lusolivro"],"097295722":["Instituto Internacional de Macau"],"097295723":["Jo\u00e3o Maria Nabais"],"097295724":["Instituto Portugu\u00eas de Conserva\u00e7\u00e3o e Restauro"],"097295725":["Munic\u00edpio Monforte"],"097295726":["Formar"],"097295727":["C\u00e9sar Teixeira"],"097295728":["Junta de Freguesia Cova da Piedade"],"097295729":["Ana Paula. Dinis","Secretaria de Estado dos Assuntos Parlamentares","Carla Isabel Gon\u00e7alves de Oliveira","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Rodrigues","Jos\u00e9 Manuel Pereira Pinto","Jo\u00e3o Lagos Sports - Gest\u00e3o Eventos","Lu\u00eds Pompeu V. Nicola David","Maria Manuela Saraiva Rodrigues"],"097295730":["Departamento Engenharia Electr\u00f3nica"],"097295731":["Rosa Marreiros","Estrela da Concei\u00e7\u00e3o Nogueira Paulo","Felix / Francoy / Santos / Rodrigues","Joaquim Serafim Rodrigues","Jos\u00e9 Ferraz","Luisa Mello","Paulo Pascoal"],"097295732":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade. Norte"],"097295733":["Associa\u00e7\u00e3o Deficientes For\u00e7as Armadas"],"097295734":["Comiss\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional do Algarve","Comiss\u00e3o Coordena\u00e7\u00e3o Desenvolvimento do Algarve - CCDR Algarve","Direc\u00e7\u00e3o Regional Ambiente e Ordenamento do Territ\u00f3rio Algarve","Liga Protec\u00e7\u00e3o da Natureza","Liga para a Protec\u00e7\u00e3o da Natureza"],"097295735":["A. D. I. L. O.","Cidade Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria","Cooperativa Agr\u00edcola Bombarral","Equipas Nossa Senhora","Funda\u00e7\u00e3o Evangeliza\u00e7\u00e3o e Culturas","Junta de Freguesia Fafe","Lda. Jorge Santos & Carmen","Luna Livros","Ordem Capuchinhos Barcelos"],"097295736":["Unidade Silvicultura Produtos Florestais."],"097295737":["Chymiotechnon"],"097295738":["A Capoeira"],"097295739":["Secretaria Regional da Sa\u00fade e Seguran\u00e7a Social"],"097295740":["E. G. A."],"097295741":["Revista O Batalh\u00e3o"],"097295742":["Munic\u00edpio Horta","Funda\u00e7\u00e3o Pro Dignitate. Funda\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos"],"097295743":["C\u00edrculo Arte e Recreio"],"097295744":["Emanuel de Oliveira Pereira","Gon\u00e7alo Miguel Furtado Cardoso Lopes"],"097295745":["Clube Portugu\u00eas Artes e Ideias"],"097295746":["Ag\u00eancia Portuguesa do Ambiente"],"097295747":["Equipas Nossa Senhora","Livraria Susy"],"097295748":["Universidade do Porto. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes. Faculdade de Medicina Dent\u00e1ria"],"097295749":["Duarte Carvalho Oliveira","Carlos Cardoso","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Moeira Matos","Jos\u00e9 Teixeira Rocha","Lu\u00eds Maia Pereira","Maria Leonor Barros"],"097295750":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Amarante"],"097295751":["Osvaldo Jos\u00e9 Coutinho Correia","Arminda Ferreira da Silva","Em\u00edlia Aguiar Lameiras","Il\u00eddio da Piedade Gomes","Lu\u00eds Lima","Marco Ant\u00f3nio Madrugo Vieira","Maria de F\u00e1tima Eus\u00e9bio","Raquel S\u00e1 Le\u00e3o"],"097295752":["Munic\u00edpio Valen\u00e7a"],"097295753":["Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa, I. P.","Xangril\u00e1"],"097295754":["Regi\u00e3o Turismo Leiria"],"097295755":["Munic\u00edpio Vouzela","Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os de \u00c1guas e Res\u00edduos","Comiss\u00e3o Comemora\u00e7\u00f5es 500 Anos Miseric\u00f3rdias","Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Apoios \u00c0s Mulheres","Associa\u00e7\u00e3o Forum Mercados P\u00fablicos","Associa\u00e7\u00e3o Universalistas","Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Norte","Edisport","Munic\u00edpio Ourique"],"097295756":["Elza Filipa de S. L. Monteiro"],"097295757":["Silva. Jos\u00e9 Carlos Marques da"],"097295758":["Sindicato Nacional dos Professores Licenciados","Lu\u00eds Garcia","Manuel Jos\u00e9 Mendes Hil\u00e1rio Maria","Maria Manuela Raposo Martins Manso Samagaio","Pedro Bigotte Chor\u00e3o","Pedro Miguel Ferreira da Silva","R\u00e9gia Confraria Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o Vila Vi\u00e7osa"],"097295759":["Laurinda Maria Alves Brand\u00e3o"],"097295760":["Carlos Eduardo Neves Marques da Costa","Maria Leonarda Tavares"],"097295761":["Secretariado Diocesano da Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 do Porto","Secretariado Diocesano de Liturgia do Porto"],"097295762":["LUSA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de Portugal"],"097295763":["Munic\u00edpio S. Pedro do Sul"],"097295764":["Guilherme de Abreu Correia","Quarta Vaga"],"097295765":["Telepac"],"097295766":["Ant\u00f3nio Silva Lemos - Artes Gr\u00e1ficas"],"097295767":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Cantanhede"],"097295768":["Presid\u00eancia do Conselho Ministros. Gabinete Proinov"],"097295769":["Munic\u00edpio Montemor-o-Velho"],"097295770":["Cuidado com o C\u00e3o - Comunica\u00e7\u00e3o e Conte\u00fados"],"097295771":["Minist\u00e9rio Administra\u00e7\u00e3o Interna"],"097295772":["Alberto Joaquim Correia"],"097295773":["Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Sa\u00fade Mental"],"097295774":["Manuel Afonso de Ara\u00fajo"],"097295775":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural"],"097295776":["Associa\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica Braga"],"097295777":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Ac\u00e7\u00e3o Social. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Divis\u00e3o"],"097295778":["Instituto Polit\u00e9cnico Viana do Castelo"],"097295779":["Lua Cheia - Teatro Todos"],"097295780":["Canguru","Jos\u00e9 Artur Paiva","Paulo Alexandre Bencatel Canh\u00e3o","Ac\u00e1cio Matias","Banco Nacional de Cr\u00e9dito Imobili\u00e1rio","Carlindo Vieira","Departamento Geografia G. E. C. I. C.","Jos\u00e9 Gon\u00e7alves da Silva"],"097295781":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura do Ribatejo e Oeste"],"097295782":["Munic\u00edpio Santar\u00e9m"],"097295783":["Joaquim Ant\u00f3nio dos Santos Sim\u00f5es"],"097295784":["Cygnuscolor"],"097295785":["Jorge Manuel Marini Sim\u00e3o Portugal"],"097295786":["Funda\u00e7\u00e3o Fam\u00edlia e Sociedade"],"097295787":["Munic\u00edpio \u00c9vora"],"097295788":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097295789":["Publicidade Patrocinium"],"097295790":["Manuel Ferreira Gomes"],"097295791":["Know How Edi\u00e7\u00f5es"],"097295792":["Metropolitano de Lisboa"],"097295793":["Intercultura"],"097295794":["Publind\u00fastria"],"097295795":["Universidade de Coimbra. Instituto de Higiene e Medicina Social. Faculdade de Medicina"],"097295796":["Maria Alice Ferreira Mangana Monteiro","Maria Ant\u00f3nia Santos Rodrigues Sim\u00f5es Santos","Maria da Gl\u00f3ria Cabral","Pedro de Azevedo","Ricardo Valentim"],"097295797":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"],"097295798":["Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento","Arquivo Distrital do Porto"],"097295799":["Universidade de Lisboa. Museu da Ci\u00eancia"],"097295800":["M\u00e1rio R. G. Galego","Maria Alice Ferreira Mangana Monteiro","Ant\u00f3nio Martins","Autor/Europress","Constan\u00e7a Maria Belo Rebelo de Andrade","David Jos\u00e9 S. Marques , Angela Renata S. / Marques","Maria de F\u00e1tima Pinto Saraiva Martins","No\u00e9mia de Matos Davim","Padre Dinis da Silva Lopes","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Almeida","\u00c2ngela / Marques - David Marques"],"097295801":["Leandra da Concei\u00e7\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o Baptista"],"097295802":["Jos\u00e9 de Noronha Gamito","Munic\u00edpio Corvo"],"097295803":["Universidade Nova de Lisboa. Centro de Hist\u00f3ria e Cultura"],"097295804":["Alta Autoridade para a Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"097295805":["Associa\u00e7\u00e3o Profissionais Servi\u00e7o Social"],"097295806":["Jos\u00e9 de Coimbra","Ant\u00f3nio Fernandes Lopes de S\u00e1","Armando / Clito / Saff Oliveira / Afonso / Riffat","Deolinda Pereira Vilas Boas Salgado","Ernesto Portugu\u00eas","Filomena Maria Mendes Silva","Jos\u00e9 Manuel Teixeira","Jo\u00e3o Manuel Lima Oliveira Pinharanda Nunes","Manuel Campelos","\u00c2ngelo G. da Cunha Vaz"],"097295807":["M\u00e1rio da Silva Neves","Justino Sobreiro","Manuel Afonso de Ara\u00fajo","Cid\u00e1lia Lurdes Lopes Godinho","Laurindo Manuel Barbosa Salas","Maria Isabel Tavares da Costa Xavier","Paula C. F. Silva Bastos","Rui Afonso Nunes Batista"],"097295808":["Carpe Diem Edi\u00e7\u00f5es"],"097295809":["Instituto Superior Engenharia Lisboa"],"097295810":["Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o"],"097295811":["Munic\u00edpio Lous\u00e3"],"097295812":["Padre Bigotte , Jos\u00e9 Quelhas"],"097295813":["Jo\u00e3o Madeira"],"097295814":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural","Instituto Portugu\u00eas do Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico e Arqueol\u00f3gico"],"097295815":["Padre Ferreira , Manuel Avelino"],"097295816":["Junta de Freguesia Costa da Caparica","Maria Lu\u00eds Rold\u00e3o Brites"],"097295817":["Personalizar"],"097295818":["Conselho Econ\u00f3mico e Social"],"097295819":["Associa\u00e7\u00e3o pelo Document\u00e1rio APORDOC"],"097295820":["V\u00edtor Manuel da Silva Maia","Carla Sofia Ferreira Queir\u00f3s","Carlos Augusto Pulido Valente Monjardino","Jo\u00e3o Manuel Marques Parente","Juliana Mar\u00edlia Pereira S\u00e1","Lu\u00eds Filipe da Silva Freiras","Lu\u00eds Lacerda","Ricardo Gomes","V\u00edtor da Silva"],"097295821":["Secretariado Padre Jos\u00e9 Kentenich"],"097295822":["Helena Filipe - Sociedade Unipessoal"],"097295823":["Artur Vaz"],"097295824":["Lda. Ferraz & Azevedo"],"097295825":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Secretaria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o"],"097295826":["Promoarte"],"097295827":["Jos\u00e9 Fernando Alves Pinto"],"097295828":["Jos\u00e9 Manuel Pinto Saraiva"],"097295829":["Centro Arqueologia Almada"],"097295830":["Ouvimos e Lemos Vemos"],"097295831":["Merlin Gerin Portugal"],"097295832":["Sara Maria Tiago"],"097295833":["Padre Fernandes , Manuel Domingos"],"097295834":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal Reabilita\u00e7\u00e3o Urbana"],"097295835":["Jos\u00e9 Ferraz","Ant\u00f3nio Manuel Marques da Cunha Costa","Fernando Jos\u00e9 Santos Cabral","Gabriela Barroso Almeida","Jos\u00e9 Carlos Cabral Vaz","Marcela Costa","Maria de Lurdes Mendes Novo","Of\u00e9lia Pereira Carromeu","Ra\u00fal de Oliveira Leite"],"097295836":["Maria Jos\u00e9 Dias","Alzira Mendes Dias","Cristina Henriques","Djalma Pinto de S\u00e1 Moscoso Marques","Francisco Manuel Palmeiro da Silva Nunes","Gil Fernandes Monteiro","Miguel Jorge Azevedo de Almeida","Pedro Salgado - Organiza\u00e7\u00e3o Eventos e Promo\u00e7\u00f5es","S\u00e9rgio Miguel Gon\u00e7alves Azenha"],"097295837":["Carla Sofia Lino Pinto Cardoso","Carlos Manuel dos Reis Ara\u00fajo","Fernando Suissas","Jos\u00e9 Manuel Ferreira Machado","Manuel Rodrigues Alves","Maria Belmira Val\u00e9rio da Silva Cardoso","Maria da Gl\u00f3ria Cabral de Medeiros Martins","Rui Jo\u00e3o Baptista Soares","Victor Manuel Rodrigues Alves"],"097295838":["N\u00facleo Artes e Letras"],"097295839":["Jos\u00e9 da Cruz Lopes","Armando Almiro Canelhas","Jos\u00e9 Carlos de Sousa","Jos\u00e9 Lu\u00eds Reis","Manuel Martins Lopes Marcelo"],"097295840":["Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097295841":["Carlos Alberto Pereira","Em\u00edlia Monteiro","Gudrun Robinson","Hugo d\u00b4 Orey Velasco da Cunha e S\u00e1","Jorge Abrantes","Luis Filipe Alcobia dos Santos","Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Sousa Amador","Nuno Ab\u00edlio dos Santos Rocha"],"097295842":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Set\u00fabal"],"097295843":["Junta de Freguesia Lavradio"],"097295844":["Limici"],"097295845":["Ceres Editora"],"097295846":["E. M. E. Alves Oliveira"],"097295847":["Centro \u00c1rea Educativa Viana do Castelo"],"097295848":["Am\u00edlcar Sim\u00e3o Saraiva"],"097295849":["Alberto Augusto Miranda"],"097295850":["Funda\u00e7\u00e3o Ajuda \u00c0 Igreja Que Sofre"],"097295851":["Programa Educa\u00e7\u00e3o para Todos"],"097295852":["Castro D` Aire - Teresa"],"097295853":["Maria Palmira Pinto F. de Sousa"],"097295854":["Sociedade Portuguesa Energia Solar"],"097295855":["Associa\u00e7\u00e3o Criadores Ovinos Sul","Carlos Vieira Reis"],"097295856":["Jorge Augusto Correia"],"097295857":["Ant\u00f3nio Cacho"],"097295858":["Museu Acad\u00e9mico de Castelo Branco"],"097295859":["Armando Monteiro Coutinho de Lencastre"],"097295860":["Sinalagma"],"097295861":["Teatro Cornuc\u00f3pia"],"097295862":["Natividade Negreiros"],"097295863":["Celso Jo\u00e3o Lobo Pasadas"],"097295864":["Empresa Di\u00e1rio Minho"],"097295865":["Artur Sarmento Manso"],"097295866":["Santos Barosa - Vidros"],"097295867":["Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuguesa"],"097295868":["Religiosos Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"097295869":["Edi\u00e7\u00f5es e Consultadoria Prosafeita","Hospital Conde Bertiandos"],"097295870":["Afons\u00b4Eiro"],"097295871":["Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097295872":["Augusto Castro Pereira","Ana Maria Pires Palhas Pereira","Ant\u00f3nio Machado","David Pontes Martins","Francisco Ars\u00e9nio Cordeiro Rodrigues Lopes","Francisco Reis Marques","Jos\u00e9 Baptista Fernandes","Jos\u00e9 Monteiro Morais","Lu\u00eds Coelho Saleiro"],"097295873":["William Henry Clode","Jorge Joaquim Lage","Ant\u00f3nio Lu\u00eds Rom\u00e3o Berberan","Associa\u00e7\u00e3o Cultural Juventude Povoens","Ivone da Paix\u00e3o Mendes","Miguel \u00c2ngelo Pinheiro Gomes","Otilina Silva Freitas Lopes","Paulo Alexandre Chaves Teles Grilo","Ricardo Viveiros Cabral"],"097295874":["Jornal Matosinhos"],"097295875":["ANATA. Associa\u00e7\u00e3o dos Naturais e Amigos de \u00c1gueda"],"097295876":["Biblioteca Municipal Penafiel","Livrofiel"],"097295877":["Centro Solidariedade Braga","R. E. N. - Rede El\u00e9ctrica Nacional"],"097295878":["Centro Literatura e Cultura Portuguesa Brasileira"],"097295879":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 M. Teixeira"],"097295880":["Munic\u00edpio Tomar"],"097295881":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Horticultura"],"097295882":["Leo Madigan"],"097295883":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Reconhecimento Padr\u00f5es"],"097295884":["Provedoria da Justi\u00e7a"],"097295885":["Orlandino Ormonde Mendes"],"097295886":["Funda\u00e7\u00e3o Padre Lu\u00eds"],"097295887":["Jos\u00e9 Correia de Alc\u00e2ntara","Paulo Alexandre Chaves Teles Grilo","Ant\u00f3nio / Aguilar - Pedro Portela","Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Bettencourt M. Vasconcelos Martins","Jos\u00e9 Marques Rocha","Maria Em\u00edlia Pires Venda","Padre Areais - Joaquim Domingos da Cunha"],"097295888":["Am\u00e9rico Rodrigues","Antero Martins Mendes Correia","Caroline Scnulenburg da Silva","Confraria do P\u00e3o Alentejano","Jos\u00e9 Joaquim Saleiro Beir\u00e3o","Maria D' \u00c1vila","Maria Jo\u00e3o Castro Oliveira","Munic\u00edpio Marv\u00e3o","Viriato M. D\u00b4Assa Castel Branco"],"097295889":["Jos\u00e9 Manuel Maia Paulino","Adelino Gala","Ant\u00f3nio Passos Coelho","Beatriz Proen\u00e7a","Francisco Barbosa da Costa","Manuel Ant\u00f3nio Ferreira","Manuela Delgado Le\u00e3o Ramos","Maria Ferreira da Silva","Maria Francisca Sebasti\u00e3o"],"097295890":["Lu\u00eds Correia Peixoto","C\u00e2ndida Ferreira","Jos\u00e9 Marques Serralheiro","Jos\u00e9 Pereira Coutinho","Lino Ant\u00f3nio da Silva Martins Rei","Maria Jo\u00e3o de Nogueira Ferr\u00e3o Vieira Craigie","Maria No\u00e9mia Loureiro da Silva Ribeiro Da Cunha","S\u00e9rgio de Oliveira e S\u00e1"],"097295891":["Casa Artes Tavira"],"097295892":["Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica Coimbra"],"097295893":["Universidade do Minho. Unidade de Educa\u00e7\u00e3o de Adultos","Forum Ib\u00e9rica"],"097295894":["Padre Dinis , Ant\u00f3nio"],"097295895":["Victor Hugo Fotografia e Imagem","Joaquim Manuel Pinto Serra","Artur Lu\u00eds Viegas Soares Pais","Gertrudes Gl\u00f3ria P\u00e1scoa Geraldo Monteiro","Jos\u00e9 Manuel Mateus Apar\u00edcio","Maria Crisantina","Maria Jos\u00e9 Alves P. Silva","Maria Jos\u00e9 Flor\u00eancio","Maria de Deus Matos Melo"],"097295896":["Radic\u00e1rio"],"097295897":["Maur\u00edcio Abreu - Fotografia e Edi\u00e7\u00e3o"],"097295898":["Universidade do Minho. Instituto de Ci\u00eancias Sociais","Universidade do Minho. Servi\u00e7os de Documenta\u00e7\u00e3o"],"097295899":["Junta de Freguesia Campo Grande"],"097295900":["Fernando Alves Mendes","Abel Fernandes de Almeida","Ana Maria F\u00e9lix de Campos Pinto","Bizzmedia","Casa Gravarte","Constan\u00e7a Oliveira","Daniel Casanovas Gonz\u00e1lez","Jos\u00e9 Braga Amaral","Vitorino Moura , Leonel / Ramos"],"097295901":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097295902":["Florinda Rosa Isabel"],"097295903":["I. S. L. A."],"097295904":["Ant\u00f3nio J\u00falio Emerenciano Est\u00e1cio"],"097295905":["Adelino Nunes Miguel"],"097295906":["Manuel Domingos Lopes"],"097295907":["Ag\u00eancia Gr\u00e1fica Geniag"],"097295908":["Climepsi Editores"],"097295909":["Jorge Bento"],"097295910":["Munic\u00edpio Palmela. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097295911":["Escola Superior de Enfermagem Dr. \u00c2ngelo Fonseca"],"097295912":["Quarta Vaga"],"097295913":["Bernardino Martins Nascimento"],"097295914":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097295915":["Raul da Cunha Ara\u00fajo"],"097295916":["Junta de Freguesia Vieira de Leiria"],"097295917":["Artefacto 3"],"097295918":["Advogados Veiga, Monteiro, Bom","Bento El\u00edsio de Azevedo","C. / Matos - H. / Fernandes - C. Nunes","Geraldes Lino","Jorge Manuel Braz Mira","Jo\u00e3o Jos\u00e9 Felix Marnoto Praia","Lu\u00eds Filipe Estrela","Lu\u00eds Manuel Dias Coelho Soares Barbosa"],"097295919":["Associa\u00e7\u00e3o Cust\u00f3dios Maria"],"097295920":["A. P. A. R. F."],"097295921":["S. P. M. - Sociedade Portuguesa Materiais"],"097295922":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Estudos Anglo-Americanos"],"097295923":["Turaventur"],"097295924":["Comunidade Emanuel","Alfredo Jos\u00e9 F\u00e2nzeres Da Mota","Armando Anjos Ruivo","Fernando Ven\u00e2ncio Peixoto da Fonseca","Ivo Manuel Ferreira dos Penedos","Jos\u00e9 Coelho dos Santos"],"097295925":["Prodaltec"],"097295926":["Clementina Rosa A. Esteves","Museu Pio XII / Instituto de Hist\u00f3ria e Arte Crist\u00e3s"],"097295927":["Luz Pr\u00f3"],"097295928":["Rosa de Lourdes Franco Bastos Reis"],"097295929":["Sociedade Portuguesa Reprodu\u00e7\u00e3o Animal"],"097295930":["APPACDM Braga. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"097295931":["Munic\u00edpio Faro"],"097295932":["Junta de Freguesia Espinho"],"097295933":["Obra Diocesana Promo\u00e7\u00e3o Social"],"097295934":["Guetta e Cruz"],"097295935":["Funda\u00e7\u00e3o Bissaya Barreto"],"097295936":["Associa\u00e7\u00e3o Escolas Gaia/Sul. Centro de Forma\u00e7\u00e3o"],"097295937":["Ant\u00f3nio Alves Caetano","Gabriel Jorge Andrade Costa"],"097295938":["Funda\u00e7\u00e3o Descobertas"],"097295939":["Jorge A. A. Pereira Areias"],"097295940":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Servi\u00e7os Prisionais"],"097295941":["Henrique Manuel Silva Pereira"],"097295942":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Coopera\u00e7\u00e3o Garcia da Orta","Lu\u00edsa Braz\u00e3o"],"097295943":["Ordem dos Arquitectos de Lisboa"],"097295944":["C. E. D. E. - Centro Estudos Documenta\u00e7\u00e3o Europa"],"097295945":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Sociologia"],"097295946":["Grafica Quatro"],"097295947":["Jos\u00e9 dos Santos Calmeiro Matias"],"097295948":["Aldeia Gr\u00e1fica"],"097295949":["Megatend\u00eancias"],"097295950":["ADRAVE - Ag\u00eancia de Desenvolvimento Regional do Vale do Ave"],"097295951":["F. A. P. A. S."],"097295952":["Centro Estudos Pr\u00e9-Hist\u00f3ricos Beira Alta"],"097295953":["Munic\u00edpio Beja"],"097295954":["Departamento Engenharia Rural"],"097295955":["Centro Poesia Contempor\u00e2nea"],"097295956":["Artur C\u00e2ndido Machado Sampaio"],"097295957":["Servi\u00e7o Nacional Coud\u00e9lico"],"097295958":["Universidade de Coimbra. Centro de Oftalmologia"],"097295959":["Centro Cultural Desportivo Coutada - Covilh\u00e3"],"097295960":["Uni\u00e3o B\u00edblica"],"097295961":["Regi\u00e3o Turismo Leiria"],"097295962":["Jo\u00e3o Manuel Monarca Pinheiro","Vamos L\u00e1 Saindo"],"097295963":["K Editora"],"097295964":["Instituto Portugu\u00eas de Fotografia"],"097295965":["Cooperativa Anima\u00e7\u00e3o Cultural Alhos Vedros"],"097295966":["Domingos Vaz Ara\u00fajo"],"097295967":["E. D. P. - Electricidade Portugal"],"097295968":["Domingos Madeiras - Publica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas"],"097295969":["Centro Estudos Desporto Infanto-Juvenil"],"097295970":["Instituto Polit\u00e9cnico de Beja. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"097295971":["Jos\u00e9 Baptista Fernandes","Joaquim M. Gaiato Mavioso"],"097295972":["CNIFO. Comiss\u00e3o Nacional Investiga\u00e7\u00e3o Fen\u00f3menos Oni"],"097295973":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Alentejo"],"097295974":["INPI. Instituto Nacional da Propriedade Industrial"],"097295975":["Jo\u00e3o Res","Lais de Guia - Produ\u00e7\u00f5es e Edi\u00e7\u00f5es"],"097295976":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Seguradores"],"097295977":["Associa\u00e7\u00e3o Lus\u00f3fona Sidanet","Nuno Queiroga"],"097295978":["Unidade Arqueol\u00f3gica Aljustrel"],"097295979":["Lexicultural"],"097295980":["Munic\u00edpio Belmonte"],"097295981":["Domingos Guimar\u00e3es de S\u00e1"],"097295982":["Universidade do Minho. Centro de Estudos Human\u00edsticos","Universidade do Minho. Reitoria"],"097295983":["Rio Neiva. Associa\u00e7\u00e3o de Defesa do Ambiente"],"097295984":["INPI. Instituto Nacional da Propriedade Industrial","INPI. Instituto Nacional Propriedade Industrial"],"097295985":["ARISCO - Institui\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o Social e da Sa\u00fade"],"097295986":["ITA. Instituto de Tecnologias Avan\u00e7adas"],"097295987":["Jose Augusto Marques Moreira da Silva"],"097295988":["Departamento Engenharia Inform\u00e1tica","Och\u00f4a de Castro"],"097295989":["Universidade Lus\u00edada de Lisboa"],"097295990":["Artur Lopes","Pizza Hut"],"097295991":["Instituto Secular Cooperadoras Fam\u00edlia"],"097295992":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Tapada Gouveia","Regi\u00e3o de Turismo D\u00e3o Laf\u00f5es"],"097295993":["Munic\u00edpio Esposende"],"097295994":["Instituto Seguros Portugal"],"097295995":["Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Infantil"],"097295996":["Jos\u00e9 Cerqueira Leiras","Sociedade Filarm\u00f3nica Uni\u00e3o Faialense"],"097295997":["Semin\u00e1rio Scalabrini"],"097295998":["Delfim Jos\u00e9 Machado","Munic\u00edpio Chaves","Alexandre / Harrison - Scott Estrela","Andrelina Amado Esteves","Ant\u00f3nio Alberto Neto","Carlos Jorge","Fradique Gouveia Martins Pinto","J. Martins Pereira Coutinho","L\u00facia Santos","Marco Ant\u00f3nio Oliveira Machado"],"097295999":["Munic\u00edpio S. Jo\u00e3o da Pesqueira"],"097296000":["Ambrapor"],"097296001":["Ant\u00f3nio Joaquim Lucas"],"097296002":["Abra\u00e7o. Associa\u00e7\u00e3o de Apoio a Pessoas com VIH/SIDA"],"097296003":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol","Associa\u00e7\u00e3o Florestal Portugal Forestis"],"097296004":["C. I. T. E. V. E."],"097296005":["Universidade de Macau"],"097296006":["Edi\u00e7\u00f5es Kual"],"097296007":["Minist\u00e9rio Defesa Nacional"],"097296008":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio da Rocha Almeida Soares"],"097296009":["Instituto Polit\u00e9cnico Lisboa"],"097296010":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Centro de Estudos do Planeamento e Gest\u00e3o do Ambiente"],"097296011":["A Guia"],"097296012":["Jo\u00e3o Rodrigues Gamboa"],"097296013":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes"],"097296014":["VRAL"],"097296015":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Fisioterapeutas"],"097296016":["Comit\u00e9 Liga\u00e7\u00e3o Fisioterapeutas C. E. E."],"097296017":["Jos\u00e9 Bento da Silva","Jos\u00e9 Lan\u00e7a Pereira"],"097296018":["Isabel Marques Edi\u00e7\u00f5es"],"097296019":["Gr\u00e1fica de Coimbra 2","Diocese de Aveiro"],"097296020":["Editorial Ave Rara","Jos\u00e9 Ab\u00edlio Pereira Coelho"],"097296021":["Biblioteca Municipal Cantanhede"],"097296022":["Gudrun Robinson","Corpo Nacional de Escutas. Agrupamento 696"],"097296023":["Presid\u00eancia do Conselho de Ministros. Projecto Vida"],"097296024":["Costa Azul Publica\u00e7\u00f5es"],"097296025":["Sociedade Portuguesa Medicina Interna"],"097296026":["Argumentum"],"097296027":["Ant\u00f3nio Celestino","Fotoletras Edi\u00e7\u00f5es","Munic\u00edpio P\u00f3voa Lanhoso"],"097296028":["Lu\u00eds Gonzaga Ferreira Lambo"],"097296029":["Jo\u00e3o Coelho dos Santos"],"097296030":["Carlos Quintas e Associados"],"097296031":["Ant\u00f3nio Hip\u00f3lito de Aguiar","Ant\u00f3nio Manuel Prates Godinho de Carvalho","Ernestino Maravalhas","Louren\u00e7o Alves","Manuel Fernandes da Silva","Maria Graciosa da Silva Neves","Tito Hor\u00e1cio Fernandes"],"097296032":["Edi\u00e7\u00f5es Alinhavar"],"097296033":["Vida Plena. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Espiritual de Orienta\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"097296034":["Conselho Econ\u00f3mico e Social"],"097296035":["Nielsen"],"097296036":["Preven\u00e7\u00e3o Rousseau"],"097296037":["Edi\u00e7\u00f5es Port\u00e1teis"],"097296038":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Braga"],"097296039":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa M\u00e9dicos de Cl\u00ednica Geral"],"097296040":["Mario Vicente Louren\u00e7o Pinto"],"097296041":["Munic\u00edpio Olh\u00e3o"],"097296042":["Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Jacinto Magalh\u00e3es"],"097296043":["C\u00e9lula Prospectiva Periferias Mar\u00edtimas"],"097296044":["S. H. O."],"097296045":["Turismo de Portugal, I. P."],"097296046":["Imprensa Oficial Macau","Jos\u00e9 Guia Rodrigues Santos"],"097296047":["Carolina Piedade do Carmo"],"097296048":["Instituto Comunidades Educativas"],"097296049":["Centro Fotogr\u00e1fico Bel\u00e9m Namelojan"],"097296050":["Comiss\u00e3o Nacional Comemora\u00e7\u00f5es Camiliares"],"097296051":["Ant\u00f3nio Maria Ferreira da Silva"],"097296052":["Sindicatos M\u00e9dicos Zona Sul"],"097296053":["Instituto Trabalho Portu\u00e1rio"],"097296054":["Maria Rita Mendes Leal"],"097296055":["Hor\u00e1cio Fernando Costa Lopes","Jorge Moita Fazenda","Manuel Vieira Gaspar","Maria Joana / Castro - Maria Manuel Tavares","Rita Maria Gomes de S\u00e1 Ferreira Geraldes","Valter Carlos Cardim"],"097296056":["Amandio Sousa Pereira Dantas"],"097296057":["Atlantic View"],"097296058":["Intermezzo Audiovisuais. Audiovisuais"],"097296059":["Gabinete Rede de Bibliotecas Escolares"],"097296060":["\u00c1lvaro Rego Cabral"],"097296061":["Isa\u00edas Gomes dos Santos"],"097296062":["Edicoes Va Kio"],"097296063":["Hospitais da Universidade de Coimbra, E.P.E."],"097296064":["In\u00eas Maria Freire de Andrade"],"097296065":["Sociedade Portuguesa de Qu\u00edmica","Universidade do Algarve. Escola Superior de Tecnologia","Universidade do Algarve. Instituto Superior de Engenharia"],"097296066":["Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses","Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses / I. P. L. B.","Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Porto"],"097296067":["Centro Social Juventude Mar"],"097296068":["CNA. Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura"],"097296069":["Fozc\u00f4ainvest"],"097296070":["Universidade de \u00c9vora. N. E. P. U. \u00c9.. N\u00facleo de Estudos de Psicologia"],"097296071":["Munic\u00edpio S. Vicente"],"097296072":["Semana Idoso"],"097296073":["Grupo Balseiros Macau. Associa\u00e7\u00e3o Promotora da Ind\u00fastria"],"097296074":["Gazeta Poesia"],"097296075":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Mar"],"097296076":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias"],"097296077":["Delmira Ma\u00e7\u00e3s"],"097296078":["Jose Fernando Bello"],"097296079":["Manuel Cantarino de Carvalho"],"097296080":["Conte\u00fado"],"097296081":["Associa\u00e7\u00e3o Bolsa Derivados Porto"],"097296082":["Carlos Eduardo da Cruz Luna"],"097296083":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Livreiros Alfarrabistas"],"097296084":["Civitas"],"097296085":["Ant\u00f3nio Mendes Moreira"],"097296086":["Cware"],"097296087":["Minha Terra"],"097296088":["Autor / Liv. Ferin","Jo\u00e3o Pereira da Sousa C\u00e2mara"],"097296089":["Fernando Barros Leite"],"097296090":["Autor / Liv. Portugal"],"097296091":["Jo\u00e3o Augusti Noronha Dias Carvalho"],"097296092":["Livraria Esperan\u00e7a"],"097296093":["Livraria Portugal"],"097296094":["Livraria Portugal"],"097296095":["Padua da Silva Pereira"],"097296096":["Pedro Cunha Serra"],"097296097":["Luis Bettencourt"],"097296098":["Sociedade Internacional Triologia Anal\u00edtica"],"097296099":["Guilherme de Oliveira Santos"],"097296100":["Livraria Portugal"],"097296101":["Livraria Portugal"],"097296102":["Livraria Portugal"],"097296103":["Livraria Portugal"],"097296104":["Alexandre Lobato"],"097296105":["Albano Preto , Ana / Rol\u00e3o"],"097296106":["Livraria Portugal"],"097296107":["Nuno Nozelos"],"097296108":["Livraria Portugal"],"097296109":["Livraria Portugal"],"097296110":["Fernando Sylvan"],"097296111":["Ant\u00f3nio Ferronha"],"097296112":["Tom\u00e9 Vieira"],"097296113":["Francisco Jos\u00e9 Viegas"],"097296114":["Assis Gon\u00e7alves"],"097296115":["Munic\u00edpio Figueira de Castelo Rodrigo"],"097296116":["Suleiman Valy Mamede"],"097296117":["Sebasti\u00e3o Pestana"],"097296118":["Cabral do Nascimento"],"097296119":["Amado Martins"],"097296120":["Manuel Pereira"],"097296121":["Maria Jos\u00e9 Pimenta Ferro"],"097296122":["Ald\u00f3nio Gomes"],"097296123":["J. T. Montalv\u00e3o Machado"],"097296124":["Tomar Ribeiro Cola\u00e7o"],"097296125":["Livraria Portugal"],"097296126":["Livraria Portugal"],"097296127":["Livraria Portugal"],"097296128":["Livraria Portugal"],"097296129":["Livraria Portugal"],"097296130":["Livraria Portugal"],"097296131":["Livraria Portugal"],"097296132":["Livraria Portugal"],"097296133":["Carlos Pires Lima da Fonseca"],"097296134":["Livraria Portugal"],"097296135":["Jos\u00e9 Manuel Heleno"],"097296136":["P\u00f3voas Janeiro"],"097296137":["Isabel de Almeida"],"097296138":["Leonardo Coelho"],"097296139":["Francisco Costa"],"097296140":["Livraria Portugal"],"097296141":["Livraria Portugal"],"097296142":["Livraria Portugal"],"097296143":["Livraria Portugal"],"097296144":["Livraria Portugal"],"097296145":["Livraria Portugal"],"097296146":["Livraria Portugal"],"097296147":["Livraria Portugal"],"097296148":["Livraria Portugal"],"097296149":["Livraria Portugal"],"097296150":["Livraria Portugal"],"097296151":["Livraria Portugal"],"097296152":["Am\u00e9lia Erze"],"097296153":["Pierre Goemaere"],"097296154":["Manuel Santos Esteves"],"097296155":["Eug\u00e9nio A. S. Martins"],"097296156":["Junta de Freguesia F\u00e2nzeres"],"097296157":["Artur Portela"],"097296158":["Eug\u00e9nio Ferreira"],"097296159":["Vasques Calafate"],"097296160":["Theresa Leit\u00e3o de Barros"],"097296161":["Livraria Portugal"],"097296162":["Munic\u00edpio Tabua\u00e7o"],"097296163":["Museu Arqueol\u00f3gico de Barcelos"],"097296164":["Alfredo Gaspar"],"097296165":["Mercado Filat\u00e9lico"],"097296166":["Livraria Verdade e Vida"],"097296167":["Academia Militar"],"097296168":["Munic\u00edpio Vila do Porto"],"097296169":["Jorge Manuel Costa Jacinto"],"097296170":["Livraria Minho"],"097296171":["Virg\u00edlio Alberto Vieira"],"097296172":["Ant\u00f3nio Prieto Lamela"],"097296173":["Livraria Minho"],"097296174":["Livraria Minho"],"097296175":["Jos\u00e9 Miguel Braga"],"097296176":["Livraria Minho"],"097296177":["Carlos Po\u00e7as Falc\u00e3o"],"097296178":["Livraria Minho"],"097296179":["Livraria Minho"],"097296180":["Ant\u00f3nio Bragan\u00e7a"],"097296181":["Maria Helena Santos"],"097296182":["Livraria Escolar Infante"],"097296183":["Livraria Escolar Infante"],"097296184":["Raul Campos"],"097296185":["Padre Richard , Andre"],"097296186":["Ab\u00edlio Ferreira"],"097296187":["Manuel Lobos"],"097296188":["Maria Rafael Irma"],"097296189":["Bombeiros Volunt\u00e1rios Lagos"],"097296190":["Munic\u00edpio Aljezur"],"097296191":["Appla - Associa\u00e7\u00e3o dos Pilotos Portugueses de Linha Aerea"],"097296192":["Museu Rural e do Vinho do Cartaxo"],"097296193":["Manuel Carlos Lopes Porto"],"097296194":["Ines Gon\u00e7alves"],"097296195":["Carlos Lopes Pires"],"097296196":["Maginar"],"097296197":["Grafiforma"],"097296198":["Universidade do Porto. Instituto de Zoologia"],"097296199":["Livraria Minho"],"097296200":["Sextante"],"097296201":["Fernando Sabido"],"097296202":["M. J. Xavier Morato"],"097296203":["Ant\u00f3nio de Vasconcelos"],"097296204":["Marieta Rebelo"],"097296205":["Ant\u00f3nio Matos Fernandes Coito"],"097296206":["Paulo Noronha Pizzarro"],"097296207":["Ant\u00f3nio de Albuquerque de Lara"],"097296208":["Jo\u00e3o Maria Tello Magalh\u00e3es Colla\u00e7o"],"097296209":["Fernando M. de Albuquerque Cunha"],"097296210":["S\u00e3o Payo - Luis Mello Vaz de"],"097296211":["Joaquim Maria Neto"],"097296212":["Jos\u00e9 Nuno Pereira Pinto"],"097296213":["Jos\u00e9 Maria Carneiro"],"097296214":["Joaquim Pacheco Neves"],"097296215":["Manuela Mourisca Martins"],"097296216":["Maria Adriana da Cruz Guimar\u00e3es"],"097296217":["Ant\u00f3nio Guimar\u00e3es da Silva Pinto"],"097296218":["Manuela Oliveira Martins"],"097296219":["Fernando Ara\u00fajo De Lima"],"097296220":["Teresa Tudela"],"097296221":["Jos\u00e9 Alberto de Oliveira"],"097296222":["Lu\u00edsa Castro Monteiro"],"097296223":["Esmeralda Taveira"],"097296224":["Eduardo Maia da Costa Reis"],"097296225":["Instituto Nun\u00b4 \u00c1lvares"],"097296226":["Jornal Valongo Vouga"],"097296227":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Pinheiro Rosa"],"097296228":["Munic\u00edpio Portalegre"],"097296229":["Ant\u00f3nio Pinto Gamboa"],"097296230":["Helver"],"097296231":["Ant\u00f3nio Gomes Beato"],"097296232":["Jo\u00e3o Paulo Cotrim"],"097296233":["Fernando Santos"],"097296234":["Pedro Juan Viladrich"],"097296235":["Padre Azevedo , Alberto Augusto da Costa"],"097296236":["Ant\u00f3nio Pereira Vilela"],"097296237":["Oliveira Faria"],"097296238":["Carlos Rodrigues"],"097296239":["Manuel Nunes Gabriel"],"097296240":["Fernando Aires"],"097296241":["Ant\u00f3nio Manuel Couto Viana"],"097296242":["Padre Oliveira , Jo\u00e3o de"],"097296243":["P. Q. Faria"],"097296244":["Ant\u00f3nio In\u00e1cio Reis de Macedo"],"097296245":["Bluenet Networks"],"097296246":["Vitoriano Jos\u00e9 C\u00e9sar"],"097296247":["J\u00falia Lello"],"097296248":["Jos\u00e9 Carlos Athayde de Tavares"],"097296249":["Ayres S\u00e1"],"097296250":["Nuno Oliveira"],"097296251":["J. Cardoso Gon\u00e7alves"],"097296252":["Fernando de Melo Moser"],"097296253":["Maria Alice Beaumont"],"097296254":["Francisco Almeida Garrett"],"097296255":["Pedro de Varennes Mendon\u00e7a"],"097296256":["Manuel de Sousa Pinto"],"097296257":["Ant\u00f3nio Sardinha"],"097296258":["Adriano Nazareth"],"097296259":["Livraria F\u00e9rin"],"097296260":["Alfredo (Sacav\u00e9m) Pinto"],"097296261":["Margarida Ribeiro"],"097296262":["Jos\u00e9 Hip\u00f3lito Raposo"],"097296263":["Ant\u00f3nio Maria Le\u00e3o Torres Correia"],"097296264":["Ant\u00f3nio de Aguiar"],"097296265":["J. Torrend"],"097296266":["Luis Gonzaga de Lencastre T\u00e1vora"],"097296267":["Francisco Maria Esteves Pereira"],"097296268":["Cl\u00ednica Doen\u00e7as Renais"],"097296269":["Pa\u00e7o d` Arcos - Conde de"],"097296270":["Virg\u00edlio Correia"],"097296271":["Adriano Marini"],"097296272":["Manuel Henrique Corte,Real"],"097296273":["Matilde Pessoa de Figueiredo Tamagnini"],"097296274":["Castelo Branco - Theresa M. Schedel de"],"097296275":["Maria Madalena Maya"],"097296276":["Ruy Travassos Valdez"],"097296277":["Manuel de Mello Correia"],"097296278":["Luciano Cordeiro"],"097296279":["Fernando de Andrade"],"097296280":["Nelson Lima"],"097296281":["Eduardo (Liv.Ferin) Silva"],"097296282":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional Pontes e Estradas"],"097296283":["Carlos Neves"],"097296284":["Costa Alegre"],"097296285":["Jo\u00e3o Soares"],"097296286":["Maria Virg\u00ednia Nascimento"],"097296287":["Helder de Sousa"],"097296288":["C. C. Saphera"],"097296289":["Rui Koehler"],"097296290":["Ferreira de Brito (Diglivro)"],"097296291":["Alberto Campos"],"097296292":["Correia de Morais"],"097296293":["Daniel Proenca (Diglivro) Carvalho"],"097296294":["Olivier Balabonian (Diglivro)"],"097296295":["Jose Azeredo (Diglivro)"],"097296296":["Jose Miguel Judice (Digilivro)"],"097296297":["Ant\u00f3nio Barros"],"097296298":["Eduardo Marins (Diglivro)"],"097296299":["Munic\u00edpio Santa Maria da Feira"],"097296300":["John Haffert"],"097296301":["Raul Correia (Diglivro)"],"097296302":["Roland Habersetzer (Diglivro)"],"097296303":["Ant\u00f3nio Freitas (Diglivro)"],"097296304":["Virg\u00edlio Carvalho"],"097296305":["Jorge Morbey"],"097296306":["Don Glen Sandy"],"097296307":["M\u00e1rio Garcia"],"097296308":["Herrero"],"097296309":["Joaqim Sim\u00f5es (Diglivro)"],"097296310":["Alice Sampaio"],"097296311":["Rui Perestrelo Vieira"],"097296312":["Ant\u00f3nio Al\u00e7ada Baptista"],"097296313":["Jo\u00e3o Pina"],"097296314":["Jorge Coelho"],"097296315":["Gabriel Ramos"],"097296316":["Jos\u00e9 A. Fonseca"],"097296317":["Orlando Vitorino (Diglivro)"],"097296318":["Isa\u00edas Pereira"],"097296319":["Frei Jo\u00e3o de Sousa (Diglivro)"],"097296320":["S. E. I. E. S. - Sociedade Est. Interven\u00e7\u00e3o Engenharia Social"],"097296321":["Rui Caeiro"],"097296322":["Associa\u00e7\u00e3o Estudantes Arquitectura Lisboa"],"097296323":["Padre Azevedo , Eurico Jos\u00e9"],"097296324":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Defesa Est. C. Divulga\u00e7\u00e3o Patrim\u00f3nio"],"097296325":["Ant\u00f3nio Maria Cardoso"],"097296326":["Vis\u00e3o e Contextos"],"097296327":["E. R. L."],"097296328":["Kaulza de Arriaga"],"097296329":["Jos\u00e9 Louren\u00e7o P. Pinheiro"],"097296330":["Nucleo Cultural Horta"],"097296331":["Secretaria Regional da Economia Servi\u00e7o Ilha Terceira"],"097296332":["C. E. F. O. P. E."],"097296333":["Jos\u00e9 Ferraz"],"097296334":["Hept\u00e1gono"],"097296335":["Comiss\u00e3o Nacional Portuguesa Cong. Estrada"],"097296336":["Centro Profilaxia e Higiene Sana"],"097296337":["Catarina Gl\u00f3ria Guerreiro"],"097296338":["Salvador Carlos Cruz Peres"],"097296339":["Maria de Lurdes Silva Mara"],"097296340":["Munic\u00edpio Gavi\u00e3o"],"097296341":["Atl\u00e2ntico"],"097296342":["Junta de Freguesia Alvor"],"097296343":["Secretariado dos Pastorinhos"],"097296344":["Francisco Valente"],"097296345":["Vitor (Diglivro) Peon"],"097296346":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Gabinete de Estudos e Planeamento"],"097296347":["Sociedade Portuguesa Estudos Rurais"],"097296348":["Hospital Dona Estef\u00e2nia"],"097296349":["Albano T. do Carmo"],"097296350":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097296351":["Lima Mayer Filipe"],"097296352":["Forum Portucalense"],"097296353":["Munic\u00edpio Peniche"],"097296354":["Ant\u00f3nio Meixedo"],"097296355":["Escola Superior de Educadores de Inf\u00e2ncia Maria Ulrich"],"097296356":["Associa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnicos Administrativos Municipais"],"097296357":["Foto Lethes"],"097296358":["Munic\u00edpio Nordeste"],"097296359":["Companhia de Teatro Rainha"],"097296360":["Conselho da Concorr\u00eancia"],"097296361":["Ildefonso Saraiva"],"097296362":["\u00c1rea"],"097296363":["Frei Ant\u00f3nio Do Ros\u00e1rio"],"097296364":["Revista Portuguesa Filologia"],"097296365":["Jos\u00e9 Machado Ferreira Neves"],"097296366":["Conservat\u00f3ria Registo Comercial"],"097296367":["Centro Social Paroquial S. Br\u00e1s"],"097296368":["Cooperativa Editorial Mulheres"],"097296369":["Munic\u00edpio Cabeceiras de Basto"],"097296370":["Eurico Baptista"],"097296371":["Rodrigo Cunha"],"097296372":["Alexandrino Brochado"],"097296373":["Munic\u00edpio Montemor-o-Novo"],"097296374":["Alb\u00e9rico Cardoso"],"097296375":["Paula Pina"],"097296376":["Jacinto Duarte"],"097296377":["M. Gon\u00e7alves da Costa"],"097296378":["Amigos Frei Bernardo"],"097296379":["Junta Aut\u00f3noma de Estradas"],"097296380":["M\u00e1rio Alcides Ferreira da Silva"],"097296381":["Seabra Coelho"],"097296382":["Jos\u00e9 Joaquim Teixeira Ribeiro"],"097296383":["Ant\u00f3nio Carlos Pereira da Silva"],"097296384":["Tarqu\u00ednio Fonseca Hall"],"097296385":["Ac\u00e1cio Teixeira da Rocha"],"097296386":["Andr\u00e9e Crabb\u00e9 Rocha"],"097296387":["Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem Opera"],"097296388":["Rolendis Adelaide Sol\u00e1 V. da Costa de Albuquerque"],"097296389":["Estado Maior do Ex\u00e9rcito"],"097296390":["A. P. A. D. A. C."],"097296391":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Bancos"],"097296392":["Associa\u00e7\u00e3o de Antigos Estudantes do Liceu de Guimar\u00e3es"],"097296393":["Maria da Luz de Deus Ponces de Carvalho"],"097296394":["Casa das Letras","Associa\u00e7\u00e3o 25 Abril"],"097296395":["Munic\u00edpio Alenquer"],"097296396":["Munic\u00edpio Castro Verde"],"097296397":["Munic\u00edpio \u00cdlhavo"],"097296398":["Munic\u00edpio Mangualde"],"097296399":["Munic\u00edpio Torres Vedras"],"097296400":["Munic\u00edpio Vila Franca de Xira"],"097296401":["Carmelo de Santa Teresinha"],"097296402":["Centro Cultural \u00c9vora"],"097296403":["Centro Dram\u00e1tico \u00c9vora"],"097296404":["Universidade de Lisboa. Centro de Lingu\u00edstica"],"097296405":["Universidade de Coimbra. Centro de Psicopedagogia"],"097296406":["Col\u00e9gio S. Caetano"],"097296407":["Confedera\u00e7\u00e3o Nacional Associa\u00e7\u00e3o de Pais"],"097296408":["Economia e Socialismo"],"097296409":["Edi\u00e7\u00f5es Mortas"],"097296410":["Espada Editorial"],"097296411":["Euroedi\u00e7\u00f5es"],"097296412":["Gabinete Navegabilidade Douro"],"097296413":["I. P. P. Artes e Of\u00edcios"],"097296414":["Universidade do Porto. Instituto de Estudos Franceses. Faculdade de Letras"],"097296415":["Instituto Hist\u00f3ria Al\u00e9m Mar"],"097296416":["Instituto Nacional de Cooperativas"],"097296417":["J. A. Telles da Sylva"],"097296418":["Junta de Freguesia Almalagu\u00eas"],"097296419":["Junta de Freguesia S. Jorge Arroios"],"097296420":["Lacticoop"],"097296421":["L\u00facidos"],"097296422":["Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Rural e das Pescas"],"097296423":["Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Secretaria Geral"],"097296424":["Moura Relvas Electr\u00f3nica"],"097296425":["Museu Gr\u00e3o Vasco"],"097296426":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias. Museu e Laborat\u00f3rio de Mineralogia e Geologia"],"097296427":["Museu Nacional do Teatro"],"097296428":["O Preg\u00e3o"],"097296429":["P\u00e1ginas Verdes"],"097296430":["Passado e Presente"],"097296431":["Regiminho"],"097296432":["Finan\u00e7as Mirandela"],"097296433":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Palmela"],"097296434":["Semin\u00e1rio Diocesano Leiria"],"097296435":["Sindicato Guarda Prisional"],"097296436":["Comit\u00e9 Portugu\u00eas para a UNICEF"],"097296437":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Viseu"],"097296438":["Padr\u00f5es Culturais Editora"],"097296439":["Munic\u00edpio Oliveira do Bairro"],"097296440":["Alco\u00f3licos An\u00f3nimos"],"097296441":["Miguel \u00c2ngelo"],"097296442":["Jos\u00e9 Mendes Botta"],"097296443":["Francisco do Carmo"],"097296444":["M\u00e1rio Elias"],"097296445":["Alexandre Ferreira"],"097296446":["Ant\u00f3nio Pinto da Fran\u00e7a"],"097296447":["Manuel Gomes Guerreiro"],"097296448":["Carlos Lima"],"097296449":["Leonel Rodrigues Lobo"],"097296450":["Francisco Alberto Reis Magro"],"097296451":["Oct\u00e1vio de Marialva"],"097296452":["J. Dias Marques"],"097296453":["Paulo Lowndes Marques"],"097296454":["Maria Virg\u00ednia Monteiro"],"097296455":["Ant\u00f3nio Manuel Morais"],"097296456":["Henrique Manuel Ramos Pombo"],"097296457":["Dora Maria Figueiredo Ribeiro"],"097296458":["Maria Jos\u00e9 Moutinho Santos"],"097296459":["Tito Serra"],"097296460":["Jo\u00e3o Sevivas"],"097296461":["Lu\u00eds Filipe Soares"],"097296462":["Jos\u00e9 Soares"],"097296463":["Consultores Informa\u00e7\u00e3o Chiado"],"097296464":["Marinho Matos"],"097296465":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Francisco Holanda"],"097296466":["C. I. Visuais Oficina Arquitectura, Urbanismo"],"097296467":["Sodilivros"],"097296468":["Gast\u00e3o da Cunha Ferreira"],"097296469":["Eduardo Gageiro"],"097296470":["Jos\u00e9 Guilherme Xavier Basto"],"097296471":["Jo\u00e3o Afonso Corte,Real"],"097296472":["Enatur"],"097296473":["Comiss\u00e3o Org. Cong. Hist. Univers."],"097296474":["Dinternal"],"097296475":["Ant\u00f3nio Arnaut"],"097296476":["AESE - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE ESTUDOS SUPERIORES DE EMPRESA"],"097296477":["Escultor Pintor Jos\u00e9 Manuel Espiga Pinto"],"097296478":["Universidade do Minho. Centro de Estudos Human\u00edsticos"],"097296479":["Carlos Dias Tavares"],"097296480":["Edi\u00e7\u00f5es M. J. B."],"097296481":["Livraria Fernando Machado"],"097296482":["O Bando - Grupo Teatro"],"097296483":["Lu\u00eds da Silva Campos"],"097296484":["Companhia Portuguesa R\u00e1dio Marconi"],"097296485":["Maria Eduarda Ferreira Coquet"],"097296486":["F. L. E. P. - Forma\u00e7\u00e3o L\u00ednguas e Estudos Portugueses"],"097296487":["Autom\u00f3vel Club de Portugal"],"097296488":["Domingos da Rocha Martins"],"097296489":["Od\u00edlia Gon\u00e7alves Ferreira Costa Pina"],"097296490":["Oporto Golf Club"],"097296491":["Universidade de Lisboa. Museus da Polit\u00e9cnica. Museu Nacional de Hist\u00f3ria Natural"],"097296492":["Junta de Freguesia Encarna\u00e7\u00e3o"],"097296493":["Morais Lopes"],"097296494":["Museu de Alberto Sampaio"],"097296495":["Jos\u00e9 Gil Correia Monteiro"],"097296496":["Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Santos Farraia"],"097296497":["Domingos Gomes Afonso"],"097296498":["Confraria Santa Luzia"],"097296499":["Jornal Fund\u00e3o"],"097296500":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Dias Nunes"],"097296501":["Olhapim"],"097296502":["Fernando da Costa Quintais"],"097296503":["Jos\u00e9 Mendes dos Santos"],"097296504":["Munic\u00edpio Campo Maior"],"097296505":["Junta de Freguesia Monte da Caparica"],"097296506":["Junta de Freguesia S. Maria Tavira"],"097296507":["Centro Nacional de Cultura"],"097296508":["Junta Miss\u00f5es Geograficas Inv. Coloniais"],"097296509":["Manuel Madeira Pi\u00e7arra"],"097296510":["Junta Investiga\u00e7\u00f5es Coloniais"],"097296511":["Junta Prov\u00edncia Estremadura"],"097296512":["Lu\u00eds E. Ferreira Louren\u00e7o"],"097296513":["Jornal O Almonda"],"097296514":["Alexandre Sim\u00f5es Campos"],"097296515":["Jornal Regi\u00e3o Leiria"],"097296516":["Guilherme Jos\u00e9 Ferreira De Assun\u00e7\u00e3o"],"097296517":["Francisco Maria Garcia Ribeiro"],"097296518":["Termobraga"],"097296519":["Henrique A. Nunes , Clemente Pedro / Matos"],"097296520":["Produ\u00e7\u00f5es e Edi\u00e7\u00f5es Produe"],"097296521":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Espect\u00e1culos"],"097296522":["Grupo Amigos Biblioteca"],"097296523":["Gresfoz"],"097296524":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Civil"],"097296525":["Gr\u00e1ficos Reunidos"],"097296526":["Viprensa"],"097296527":["Sistema J"],"097296528":["Munic\u00edpio Sobral de Monte Agra\u00e7o"],"097296529":["Munic\u00edpio Santar\u00e9m"],"097296530":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras"],"097296531":["Secretaria Regional da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura"],"097296532":["A Tabaqueira"],"097296533":["C. T. I. - Centro Tecnologias Informa\u00e7\u00e3o"],"097296534":["A S\u00e9tima Chave"],"097296535":["Editora N\u00e1utica Nacional"],"097296536":["J\u00falio Freches"],"097296537":["Secil"],"097296538":["Jos\u00e9 Vilarinho"],"097296539":["Raimundo, Gabriel"],"097296540":["Galeria Arte Musical"],"097296541":["Munic\u00edpio Lamego"],"097296542":["Lu\u00eds d\u00b4 Oliveira Nunes"],"097296543":["Governo Civil Viana do Castelo"],"097296544":["Comiss\u00e3o Nacional Elei\u00e7\u00f5es"],"097296545":["Ant\u00f3nio Manuel Pires Cabral"],"097296546":["Domingos Jos\u00e9 Caldeira Almeida Bucho"],"097296547":["Parque Natural Ria Formosa"],"097296548":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Turismo Nordeste Transmontano"],"097296549":["Confraria Gastron\u00f3mica Panela ao Lume"],"097296550":["Padre Cunha , Rodrigo"],"097296551":["Munic\u00edpio Lajes das Flores"],"097296552":["Ant\u00f3nio Nova"],"097296553":["Manuel da Costa"],"097296554":["Munic\u00edpio S. Roque do Pico"],"097296555":["Ordem Farmac\u00eauticos"],"097296556":["Tribunal Constitucional"],"097296557":["Coaltec e Ambiente"],"097296558":["Secretaria de Estado da Ci\u00eancia e Tecnologia"],"097296559":["Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"097296560":["Jos\u00e9 Emanuel Mendes Pilroto Coimbra Queir\u00f3s"],"097296561":["Forum M"],"097296562":["Associa\u00e7\u00e3o para o Museu dos Transportes e Comunica\u00e7\u00f5es"],"097296563":["Aspa"],"097296564":["Eurico Carlos Esteves Lage Cardoso"],"097296565":["M\u00e1rio Dias Ramos"],"097296566":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Genealogia"],"097296567":["Minist\u00e9rio Com\u00e9rcio e Turismo"],"097296568":["Hospital Crian\u00e7as Maria Pia"],"097296569":["Munic\u00edpio Alcochete","Munic\u00edpio Montijo"],"097296570":["Nuno \u00c1lvares Borges de Pinho"],"097296571":["Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Pereira de Morais"],"097296572":["Albino Gentil Vieira Baptista"],"097296573":["Mundiservi\u00e7os"],"097296574":["Lu\u00eds Portela"],"097296575":["Ilha Nova / Munic\u00edpio Vila Franca Campo"],"097296576":["Brasilino Godinho"],"097296577":["Assembleia Legislativa Regional"],"097296578":["A. Silva Resende"],"097296579":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Turismo - Ilha Faial"],"097296580":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial Porto"],"097296581":["Munic\u00edpio Ponte de Lima","Centro de Estudos Regionais Viana do Castelo"],"097296582":["Liga Popular Mon\u00e1rquica"],"097296583":["Amnistia Internacional"],"097296584":["L. P. D. M. - Liga Portuguesa Deficientes Motores","LPDM. Liga Portuguesa de Deficientes Motores"],"097296585":["Victor Raposo"],"097296586":["Associa\u00e7\u00e3o C\u00edvica Ecol\u00f3gica Amigos Rio"],"097296587":["Munic\u00edpio Calheta"],"097296588":["Confer\u00eancia Episcopal Portuguesa"],"097296589":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Museologia"],"097296590":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Grupo de Estudos Anglo-Americanos"],"097296591":["Luis Augusto Santos Meneses Monteiro"],"097296592":["Servi\u00e7o Nacional Bombeiros"],"097296593":["Parque Natural Montesinho"],"097296594":["ATAHCA - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Terras Altas do Homem, C\u00e1vado e Ave"],"097296595":["Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Local ADICES"],"097296596":["Companhia Editora do Minho"],"097296597":["Maria Helena de Figueiredo Lima"],"097296598":["Angelino Pereira"],"097296599":["Jos\u00e9 Carlos Gon\u00e7alves Peixoto"],"097296600":["Associa\u00e7\u00e3o de Guimar\u00e3es para Defesa do Patrim\u00f3nio Muralha"],"097296601":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Boliqueime"],"097296602":["Munic\u00edpio Aveiro"],"097296603":["M. L. Beir\u00e3o Martins , J. M. Neves / Costa"],"097296604":["I. G. A. P. H. E."],"097296605":["Teatro Noroeste"],"097296606":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias do Mar e do Ambiente"],"097296607":["Executive Class"],"097296608":["Candido dos Santos"],"097296609":["Ant\u00f3nio Joaquim Garcia"],"097296610":["Lusodidacta"],"097296611":["Arlindo Pinto"],"097296612":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Concorr\u00eancia e Pre\u00e7os"],"097296613":["Maria Emilia Martins"],"097296614":["Jos\u00e9 M\u00e1rio P. D. Silva"],"097296615":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Laborat\u00f3rio de Psicolingu\u00edstica. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Lingu\u00edstica"],"097296616":["Rog\u00e9rio Carrola"],"097296617":["Cec\u00edlia Pereira Columbano"],"097296618":["Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Baptista Santos Dion\u00edsio"],"097296619":["Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa das Comunica\u00e7\u00f5es"],"097296620":["Profedi\u00e7\u00f5es"],"097296621":["Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o. Sec\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Especial"],"097296622":["Sociedade Lisboa 94"],"097296623":["H\u00e9lio Osvaldo Alves"],"097296624":["Patr\u00edcia Salva\u00e7\u00e3o Barreto"],"097296625":["Patronato Nossa Senhora da Nazar\u00e9"],"097296626":["Carlos Brito Navarro"],"097296627":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9poca de Ouro"],"097296628":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Porto"],"097296629":["I. P. J. - Instituto Portugu\u00eas Juventude"],"097296630":["Santa Rita - Isabel Maria de"],"097296631":["Pluripress"],"097296632":["Sociedade Portuguesa Rorschach"],"097296633":["Ilda Pinto Ribeiro"],"097296634":["Aida Cordeiro"],"097296635":["Departamento Rela\u00e7\u00f5es Internacionais C. S. Social"],"097296636":["M\u00e1rio Ferreira Bacalhau"],"097296637":["Gabriel Quental Ramos"],"097296638":["Isu"],"097296639":["Francisco Freitas Branco"],"097296640":["Virgilio Ant\u00f3nio Barbosa Tavares"],"097296641":["Fernando Gon\u00e7alves de Moura"],"097296642":["Funda\u00e7\u00e3o Prof. Francisco Pulido Valente"],"097296643":["Biblioteca-Museu Luz Soriano. Ateneu Casapiano"],"097296644":["C\u00e9sar Teixeira"],"097296645":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Jesus Martins"],"097296646":["Edi\u00e7\u00f5es Castilho"],"097296647":["Vidal de Caldas Nogueira"],"097296648":["Design e Mapas Portugal Cliparte"],"097296649":["Benedita Stingl"],"097296650":["V\u00edtor Manuel Carmo Santos"],"097296651":["Jo\u00e3o de Mancelos"],"097296652":["Par\u00f3quia Nossa Senhora da Gl\u00f3ria"],"097296653":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Departamento de Qu\u00edmica e Bioqu\u00edmica"],"097296654":["A. P. E. C. P. - Alian\u00e7a Pr\u00f3-Evang\u00e9lica Crian\u00e7as Portugal"],"097296655":["Jacinto de Sousa Gil"],"097296656":["Jos\u00e9 Emanuel Ramos Fadigas"],"097296657":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Concorr\u00eancia e Pre\u00e7os"],"097296658":["Instituto Superior Teologia - \u00c9vora"],"097296659":["Centro Social Lucinda A. Santos"],"097296660":["Ant\u00f3nio Monteiro Novais"],"097296661":["Procuradoria Geral da Rep\u00fablica. Gabinete de Documenta\u00e7\u00e3o e Direito Comparado"],"097296662":["Repsol Portugal"],"097296663":["Metropolitano de Lisboa"],"097296664":["Escola Prim\u00e1ria Marteleira"],"097296665":["Maria Jo\u00e3o Cerol"],"097296666":["Instituto Portugu\u00eas Apoio ao Desenvolvimento"],"097296667":["Cec\u00edlia Concei\u00e7\u00e3o Carvalho Sousa"],"097296668":["Maria Adelaide Ferreira de Lima Marinho Pinto"],"097296669":["Manuel In\u00e1cio"],"097296670":["Ant\u00f3nio Joaquim da Silva Oliveira"],"097296671":["Visualtrade"],"097296672":["Fernanda Costa Franco"],"097296673":["Munic\u00edpio Torre de Moncorvo"],"097296674":["Experi\u00eancias Pedag\u00f3gicas"],"097296675":["Instituto Pluridisciplinar Hist\u00f3ria das Ideias"],"097296676":["Moreira, Ant\u00f3nio Ferreira"],"097296677":["Munic\u00edpio Silves. Divis\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Turismo e Patrim\u00f3nio"],"097296678":["Munic\u00edpio Cascais. Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os Municipalizados"],"097296679":["Hospital Santo Ant\u00f3nio - Ortopedia"],"097296680":["Formasau. Forma\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade, Lda."],"097296681":["Cabido Catedral \u00c9vora"],"097296682":["Instituto Superior Psicologia Aplicada"],"097296683":["D. E. C. O.. Delega\u00e7\u00e3o Regional do Distrito de Santar\u00e9m"],"097296684":["Munic\u00edpio Lamego"],"097296685":["Jos\u00e9 Fernando Garcia de Vilhena Carrapatoso Taborda"],"097296686":["Clube Recreativo Feij\u00f3"],"097296687":["Ant\u00f3nio Fernando de Vasconcelos Nogueira"],"097296688":["Theol\u00f3gica"],"097296689":["Munic\u00edpio Resende"],"097296690":["N\u00eddia Horta Antunes"],"097296691":["Am\u00e9rico Alves"],"097296692":["Maria do Carmo Dias Ferreira de Sousa"],"097296693":["Alfredo Rodrigues"],"097296694":["Funda\u00e7\u00e3o Dr. Ant\u00f3nio Cupertino Miranda"],"097296695":["P. P. S. - Publica\u00e7\u00f5es Preven\u00e7\u00e3o Sa\u00fade"],"097296696":["Junta Aut\u00f3noma de Estradas"],"097296697":["M. S. I."],"097296698":["A. D. I. S. A."],"097296699":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"097296700":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Monteiro Silva"],"097296701":["Gostar Editora"],"097296702":["Associa\u00e7\u00e3o Neromanso"],"097296703":["Beltr\u00e3o Coelho"],"097296704":["Terras Dentro - Associa\u00e7\u00e3o Para o Desenvolvimento Integrado"],"097296705":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Manuten\u00e7\u00e3o Industrial"],"097296706":["Governo Civil Aveiro"],"097296707":["Not\u00edcias Loul\u00e9"],"097296708":["Edi\u00e7\u00f5es Prates"],"097296709":["Eurogabinete Regi\u00e3o Centro"],"097296710":["Padre Marques , Manuel Ant\u00f3nio"],"097296711":["AIP. Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuense"],"097296712":["Junta Fregusia Albufeira"],"097296713":["VianaFestas"],"097296714":["Maisturismo"],"097296715":["Comiss\u00e3o Festas Meirinhas"],"097296716":["\u00c0 Bolina Editores Livreiros"],"097296717":["Francisco Vicente Pereira Henriques"],"097296718":["F\u00e1tima Madruga Gomes"],"097296719":["Diocese de Set\u00fabal"],"097296720":["J. J. E. Fernandes"],"097296721":["Rio Novo - Ramiro"],"097296722":["Jo\u00e3o Paulo N\u00b4Gaanga"],"097296723":["Jos\u00e9 Guerreiro Martins"],"097296724":["Soberania do Povo"],"097296725":["Francisco da Silva Amaro"],"097296726":["Maria Herm\u00ednia Coelho Santos Gouveia"],"097296727":["Relacre. Associa\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios Acreditados em Portugal"],"097296728":["Instituto Engenharia Biom\u00e9dica"],"097296729":["ANASD. Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Autarcas Social Democrata"],"097296730":["N. P. H."],"097296731":["Herdade Praias"],"097296732":["Jos\u00e9 da Silva Pancho"],"097296733":["Ant\u00f3nio Martins de Oliveira"],"097296734":["Instituto Polit\u00e9cnico de Macau","Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097296735":["Vento e Mar C\u00e9u"],"097296736":["Regina Maria Machado Marques"],"097296737":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Azinheira"],"097296738":["Jornal Postal Algarve"],"097296739":["Jos\u00e9 Martins"],"097296740":["Museu da Guarda"],"097296741":["Centro Estudos Ornitol\u00f3gicos"],"097296742":["Biblioteca P\u00fablica e Arquivo Angra do Hero\u00edsmo","Museu de Angra do Hero\u00edsmo"],"097296743":["Fabrica Igreja Paroquial Freguesia Santo Ant\u00f3nio"],"097296744":["Jornal Reconquista"],"097296745":["Arquivo Distrital Viseu"],"097296746":["Jo\u00e3o Barroso da. Fonte"],"097296747":["Carlindo Vieira"],"097296748":["Augusto An\u00edbal Carneiro"],"097296749":["Casa Regina Pacis"],"097296750":["Lar Conde Agrolongo"],"097296751":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Recriativa Areias Vilar"],"097296752":["Arquivo Distrital Guarda"],"097296753":["V\u00edtor Matias"],"097296754":["Jos\u00e9 Nicolau Rufino"],"097296755":["Museu Mar\u00edtimo de Macau"],"097296756":["Helder Vit\u00f3ria Ma\u00e7\u00e3o"],"097296757":["Adelina Caravana Rigoud"],"097296758":["Associa\u00e7\u00e3o Festival Nacional Gastronomia"],"097296759":["Jorge Bento"],"097296760":["Novo Nordisk"],"097296761":["Aura Montenegro"],"097296762":["Musitoque"],"097296763":["Almerinda Alves"],"097296764":["Centro Comercial Lisboa Liscenter"],"097296765":["Elos Clube de Lisboa"],"097296766":["Ilda Maria Reguinga da Costa Massena"],"097296767":["Eul\u00e1lia Sim\u00f5es"],"097296768":["Centro Informa\u00e7\u00e3o Europeia Jacques Delors"],"097296769":["Helder Trigueiros de Brito Pin\u00e7\u00e3o"],"097296770":["Centro Tecnol\u00f3gico Corti\u00e7a"],"097296771":["Irene Patroc\u00ednio"],"097296772":["Maria Ant\u00f3nia Dias da Silva"],"097296773":["Di\u00e1spora"],"097296774":["Gabinete Estudos Legislativos"],"097296775":["Minist\u00e9rio Ind\u00fastria e Energia. Secretaria Geral"],"097296776":["Munic\u00edpio Vila Verde"],"097296777":["Rui Cabral"],"097296778":["Lu\u00eds Alves Milheiro"],"097296779":["Vit\u00f3ria Sport Clube"],"097296780":["Livraria Portugal"],"097296781":["Livraria Portugal"],"097296782":["Rute Maria Pires Lopes"],"097296783":["Arquivo Distrital Aveiro"],"097296784":["Met\u00e1fora"],"097296785":["Munic\u00edpio Ansi\u00e3o"],"097296786":["Sociedade Portuguesa para o Estudo das Aves"],"097296787":["Foclon Lei"],"097296788":["Fernando Teixeira"],"097296789":["Uni\u00e3o Latina"],"097296790":["Lda. Dias Sousa"],"097296791":["Henrique Castilho Jr"],"097296792":["Arquitectura e Design Futura"],"097296793":["Governo Civil Lisboa"],"097296794":["Computadores Geac Portugal"],"097296795":["Munic\u00edpio Beja"],"097296796":["Deolinda Morais da Silva"],"097296797":["C\u00e9lio Rolinho Pires"],"097296798":["Fernando Jos\u00e9 Rodrigues Madeira"],"097296799":["Universidade do Porto. Faculdade de Economia. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"097296800":["Conselho Econ\u00f3mico e Social"],"097296801":["Escola 1\u00ba Ciclo Arganil"],"097296802":["Delfina Manuela Videira Gomes Teixeira Tamulonis"],"097296803":["Associa\u00e7\u00e3o Industrial Poliestireno Expandido Acepe"],"097296804":["Lu\u00eds Filipe Gon\u00e7alves Cardona"],"097296805":["APPACDM Castelo Branco. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"097296806":["Teresa Gubert Morais Leit\u00e3o"],"097296807":["Bolsa Valores Lisboa"],"097296808":["Lenine Maria Sobreiro"],"097296809":["Ilha Nova / Munic\u00edpio Vila Franca Campo"],"097296810":["Ernesto Cruz"],"097296811":["Diocese de Bragan\u00e7a - Miranda"],"097296812":["Geral Actividades Econ\u00f3micas Inspec\u00e7\u00e3o"],"097296813":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Empreiteiros e Obras P\u00fablicas"],"097296814":["Jos\u00e9 Rafael Nascimento"],"097296815":["Escola Profissional Val Rio"],"097296816":["Instituto Inform\u00e1tica"],"097296817":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Ordenamento do Territ\u00f3rio e Desenvolvimento Urbano"],"097296818":["Florentina Correia de Castro"],"097296819":["Cena Actual - Capital Teatro"],"097296820":["Jos\u00e9 Carlos Curado Micito"],"097296821":["Maria Taborda"],"097296822":["Hidrocenel"],"097296823":["Filipe Antunes dos Santos"],"097296824":["Roma Editora"],"097296825":["Rui C\u00e9sar Nascimento"],"097296826":["Hugo Seia"],"097296827":["Aurora Augusto Carvalho Homem"],"097296828":["Maria do Pilar Figueiredo"],"097296829":["Munic\u00edpio Tondela"],"097296830":["Pedro Reis"],"097296831":["Maria Eul\u00e1lia de Macedo"],"097296832":["T. A. R."],"097296833":["A. G. P."],"097296834":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Psicologia. EDUCA - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos e Publicidade","Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"097296835":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salvador"],"097296836":["Herm\u00ednia Caravana"],"097296837":["Autoridade Nacional Seguran\u00e7a"],"097296838":["Celpa"],"097296839":["Legi\u00e3o Maria"],"097296840":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias da Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o"],"097296841":["Francisco Diniz"],"097296842":["Gustavo de Almeida Ribeiro"],"097296843":["Externato Delfim Ferreira"],"097296844":["Instituto Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea"],"097296845":["Branco, Ant\u00f3nio Manuel da Costa Guedes"],"097296846":["Comiss\u00e3o Mercado Valores Mobili\u00e1rios"],"097296847":["Augusto Leite de Faria"],"097296848":["Francelino Lopes Pereira"],"097296849":["Clara Gomes"],"097296850":["Aida Viegas"],"097296851":["Munic\u00edpio Alf\u00e2ndega da F\u00e9"],"097296852":["H\u00e9lio Gomes Ribeiro"],"097296853":["Ant\u00f3nio Sim\u00f5es"],"097296854":["Clube O Cebolinha"],"097296855":["Pa\u00e7o d\u00b4 Arcos - Carlos"],"097296856":["Filipe Jos\u00e9 F. Ferreira"],"097296857":["Maria Em\u00edlia Sena de Vasconcelos"],"097296858":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Colecionadores Papel Valores"],"097296859":["Junta de Freguesia Mazarefes"],"097296860":["Real Irmandade da Rainha Santa Mafalda de Arouca"],"097296861":["Ateneu Comercial Porto"],"097296862":["Congrega\u00e7\u00e3o Marianos Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"],"097296863":["Tipografia Valonguense"],"097296864":["Laborat\u00f3rios Vit\u00f3ria"],"097296865":["Jos\u00e9 Alberto Reis Pereira"],"097296866":["Ediliber Editora Publica\u00e7\u00f5es"],"097296867":["Jos\u00e9 Augusto da Silva Vieira"],"097296868":["Associa\u00e7\u00e3o Historico-Cultural Vila Nova Barquinha"],"097296869":["Diocese de Coimbra"],"097296870":["Secretariado Nacional do Ros\u00e1rio"],"097296871":["Livraria Universo"],"097296872":["Area Associativa Comunica\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os"],"097296873":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Pescas do Algarve"],"097296874":["A\u00e7or"],"097296875":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o de Comunica\u00e7\u00e3o"],"097296876":["Em\u00edlio Lu\u00eds Costa"],"097296877":["Padre Costa , Francisco Santos"],"097296878":["Colec\u00e7\u00e3o Sete"],"097296879":["Editorial Planeta Azul"],"097296880":["Junta Paroquial S. Jo\u00e3o Evangelista"],"097296881":["Imperio Caridade Corpo Santo"],"097296882":["Arquivo Distrital Faro"],"097296883":["Ant\u00f3nio Carlos Marques de. Campos"],"097296884":["Museu do Ferro & da Regi\u00e3o de Moncorvo"],"097296885":["Associa\u00e7\u00e3o Jornalistas e Escritores Bairrada"],"097296886":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Lanhoso"],"097296887":["Pneuma"],"097296888":["A. C. O. R. O."],"097296889":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Electrot\u00e9cnica"],"097296890":["Padre Jos\u00e9 de Magalh\u00e3es Alves. Costa"],"097296891":["M\u00e1rio Sim\u00f5es Dias"],"097296892":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. Instituto da Constru\u00e7\u00e3o"],"097296893":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Instituto de Constru\u00e7\u00e3o"],"097296894":["Edi\u00e7\u00f5es Sinai"],"097296895":["Universidade de Aveiro. Departamento de Electr\u00f3nica e Telecomunica\u00e7\u00f5es"],"097296896":["Universidade do Porto. GEHVID \u2013 Grupo de Estudos de Hist\u00f3ria da Viticultura Duriense. Faculdade de Letras"],"097296897":["Editora R. H."],"097296898":["Empresa Electricidade A\u00e7ores e P"],"097296899":["Jorge Manuel Santos Gouveia"],"097296900":["Funda\u00e7\u00e3o Salvador Caetano"],"097296901":["Fernando Paulino"],"097296902":["Munic\u00edpio Gondomar"],"097296903":["Louren\u00e7o Lencastre de Sousa"],"097296904":["Maria Luisa Braz\u00e3o Antunes"],"097296905":["Lu\u00eds Miguel Rodrigues Martins"],"097296906":["Ibsen Jos\u00e9 Casas Noronha"],"097296907":["Os \u00cdlhavos"],"097296908":["Abel Correia Godinho"],"097296909":["Sociedade Editorial Edimoda"],"097296910":["Nuno Alexandre Campos"],"097296911":["Eduardo Teixeira Lopes"],"097296912":["Teatro Aquilo"],"097296913":["C\u00edrculo Nacional d\u00b4 Arte e Poesia"],"097296914":["Pedro de Merelim"],"097296915":["Munic\u00edpio Salvaterra de Magos"],"097296916":["Instituto Pedro Hispano"],"097296917":["Modelos Associados"],"097296918":["Isaque Barreira"],"097296919":["N. E. R. Be."],"097296920":["Maria Palmira Lima Ferreira"],"097296921":["Martins & Filhos"],"097296922":["Francisco Ernesto Oliveira Martins"],"097296923":["Nair de Nazar\u00e9 Castro Soares"],"097296924":["Maria Am\u00e9lia de Soutto Maior Jorge"],"097296925":["Edi\u00e7\u00f5es Scripto"],"097296926":["Maria Helena Ribeiro Soares de Sousa Ara\u00fajo"],"097296927":["Marina Editores"],"097296928":["Munic\u00edpio Pedrog\u00e3o Grande"],"097296929":["Casa Cultura Ant\u00f3nio Bentes"],"097296930":["Artflow Editora"],"097296931":["I. N. D. E."],"097296932":["Universidade do Algarve. Unidade de Ci\u00eancias Econ\u00f3micas Empresariais"],"097296933":["Arquivo Distrital Set\u00fabal"],"097296934":["Manuel Justino Pinheiro Maciel"],"097296935":["Etnos"],"097296936":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Pescas do Norte. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas"],"097296937":["Cineclube Guimar\u00e3es"],"097296938":["Junta Turismo Entre-Os-Rios"],"097296939":["Futebol Clube Penafiel"],"097296940":["E. I. N.. Edi\u00e7\u00f5es Iniciativas N\u00e1uticas"],"097296941":["Cris Anara"],"097296942":["Portugala Eldona Rondo"],"097296943":["Jo\u00e3o Pereira da Sousa C\u00e2mara"],"097296944":["Edite Manuela da Gra\u00e7a Pinto Fernandes"],"097296945":["J. M. Servi\u00e7os"],"097296946":["M\u00e1rio Roberto"],"097296947":["Clube Coleccionadores Set\u00fabal"],"097296948":["Publistrela"],"097296949":["M\u00e1rio de Vascocelos Trepa"],"097296950":["Ab\u00edlio Jos\u00e9 Salgado"],"097296951":["M\u00e1rio Alberto Costa Zenha Rela"],"097296952":["Edmundo Heitor da Silva Monteiro"],"097296953":["Liga dos Amigos do Hospital Ponte de Lima"],"097296954":["Amorim Rolo de Carvalho"],"097296955":["Munic\u00edpio Espinho"],"097296956":["Alcino da Silva Casimiro"],"097296957":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lisboa"],"097296958":["Fifth European Conference of Medical and Health Libra"],"097296959":["Metropolitano de Lisboa"],"097296960":["Grupo Estudos Hist\u00f3ria Mar\u00edtima"],"097296961":["Padre. Oliveira , Leonel de"],"097296962":["Munic\u00edpio Santa Cruz da Graciosa"],"097296963":["Secretariado dos Pastorinhos"],"097296964":["Jo\u00e3o Silv\u00e9rio"],"097296965":["Munic\u00edpio \u00c9vora"],"097296966":["Tango"],"097296967":["M\u00e1rio Brito Publica\u00e7\u00f5es"],"097296968":["Padre Gouveia , Ant\u00f3nio Ferreira de"],"097296969":["Munic\u00edpio Serpa"],"097296970":["A. D. D. A. C."],"097296971":["G. R. I. F."],"097296972":["Pedro Domingues Santos"],"097296973":["S. E. G. - Servi\u00e7os Economia e Gest\u00e3o"],"097296974":["Padre Medeiros , Francisco Dolores"],"097296975":["Guimar\u00e3es Editores","Casa Concelho Ponte de Lima"],"097296976":["Lda. Maria Helena Nunes"],"097296977":["Manuel Garcia Vazquez"],"097296978":["Eduardo Jorge Duque"],"097296979":["Gazeta Mundo de L\u00edngua Portuguesa"],"097296980":["Conselho Econ\u00f3mico e Social"],"097296981":["Pedro Manuel Lopes Frade"],"097296982":["Alian\u00e7a U. A. P. - Companhia de Seguros"],"097296983":["Ludgero Urbano"],"097296984":["C\u00e9sar Alexandre Afonso"],"097296985":["Montepio Geral"],"097296986":["Biblioteca P\u00fablica e Arquivo Angra do Hero\u00edsmo"],"097296987":["Munic\u00edpio Bombarral"],"097296988":["A. P. O. C. L. E. S."],"097296989":["Associa\u00e7\u00e3o Quebra Costas"],"097296990":["Jorge Bacelar Gouveia"],"097296991":["Jo\u00e3o Ricardo de Abreu Carvalho de Sousa"],"097296992":["Delega\u00e7\u00e3o Regional Ind\u00fastria e Energia Algarve"],"097296993":["Junta de Freguesia Marateca"],"097296994":["Miguel Soares da Silva"],"097296995":["Humorgrafe"],"097296996":["Diego Martinez Lora"],"097296997":["Associa\u00e7\u00e3o de Defesa e Divulga\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f3nio Cultural Torres Vedras"],"097296998":["Jos\u00e9 Manuel S\u00e1"],"097296999":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Angra do Hero\u00edsmo"],"097297000":["A Voz Olh\u00e3o"],"097297001":["Fran\u00e7ois Gysin"],"097297002":["Informa\u00e7\u00e3o Gestao Empresas Mope"],"097297003":["Clube Internacional Livro"],"097297004":["Ant\u00f3nio de Oliveira Maia"],"097297005":["Gustavo Pires"],"097297006":["Escola Secund\u00e1ria Henriques Nogueira"],"097297007":["S. T. C. P. - Sociedade Transportes Colectivos Porto"],"097297008":["Nova Renascen\u00e7a"],"097297009":["Munic\u00edpio Estremoz"],"097297010":["F\u00e1tima Lan\u00e7\u00e3o"],"097297011":["Jos\u00e9 Oliveira Pinho"],"097297012":["Jo\u00e3o Mendes Ferreira"],"097297013":["Sekai Kyusei Kyo Portugal"],"097297014":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Direito"],"097297015":["\u00c1lvaro de Oliveira"],"097297016":["Associa\u00e7\u00e3o Bombeiros Volunt\u00e1rios Almo\u00e7ageme"],"097297017":["Manuel Pedro da Fonseca Paulo"],"097297018":["Ant\u00f3nio C\u00e9zar Guedes"],"097297019":["Editorial Diferen\u00e7a"],"097297020":["Instituto Cultural Macau","\u00c1lvaro Augusto da Cunha Figueiredo"],"097297021":["Museu Militar de Lisboa"],"097297022":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Ordenamento do Territ\u00f3rio e Desenvolvimento Urbano"],"097297023":["Associa\u00e7\u00e3o Monchiqueiro"],"097297024":["Rafael Jos\u00e9 Vivo Lomba Viana"],"097297025":["Universidade de Coimbra. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Controlo Autom\u00e1tico"],"097297026":["I. N. C. I. T. E."],"097297027":["Jorge Sequeiros"],"097297028":["Hospital Esp\u00edrito Santo \u00c9vora"],"097297029":["Serras Ansiao"],"097297030":["Plataforma Esquerda"],"097297031":["Munic\u00edpio Lagoa (Algarve)"],"097297032":["Francisco Guedes"],"097297033":["Ruth Thoms"],"097297034":["Nuno Calvet"],"097297035":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Seguran\u00e7a Social"],"097297036":["Junta Aut\u00f3noma Porto Horta"],"097297037":["Aspectra Wolfgang Stumpf"],"097297038":["A 10\u00aa Musa Editores"],"097297039":["Moderna Editorial Lavores"],"097297040":["Editorial Calcamar"],"097297041":["Jornal A Gazeta Lagoa"],"097297042":["Manuela Baptista"],"097297043":["Alberto Augusto Miranda"],"097297044":["Escola Preparat\u00f3ria Dr. Ruy d\u00b4 Andrade"],"097297045":["Bartolomeu Conde"],"097297046":["CP. Comb\u00f3ios de Portugal"],"097297047":["Carla Alves"],"097297048":["Parlamento Europeu. Gabinete em Portugal"],"097297049":["Governo Macau. Gabinete do Governador"],"097297050":["Livros do Oriente","Universidade de Macau"],"097297051":["Gabinete Arqueologia Urbana. Associa\u00e7\u00e3o de Arqueologia da Amadora"],"097297052":["Associa\u00e7\u00e3o Musical Cultural Xarabanda"],"097297053":["Munic\u00edpio Palmela. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"097297054":["AFAL. Associa\u00e7\u00e3o Filat\u00e9lica Alentejo-Algarve"],"097297055":["Elias Lipiner"],"097297056":["Carlos Manuel Pereira dos Santos"],"097297057":["Associa\u00e7\u00e3o de Municipios do Distrito de Beja"],"097297058":["Sandra Maria Ara\u00fajo Amorim"],"097297059":["Museu dos Baleeiros"],"097297060":["M\u00e1quinas em Movimento"],"097297061":["Navigomes"],"097297062":["Fernando Mouga"],"097297063":["Conselho Portugu\u00eas Igrejas Crist\u00e3s"],"097297064":["Centro Cultural Portugu\u00eas"],"097297065":["Fernando Caldeira da Silva"],"097297066":["Munic\u00edpio Santar\u00e9m"],"097297067":["Manuel Pereira de Resende"],"097297068":["Frankfurt 97 Portugal"],"097297069":["Chan Lek Chi"],"097297070":["Raimundo Neto"],"097297071":["Confraria Nossa Senhora Paz Constantina"],"097297072":["Jos\u00e9 Guedes da Silva"],"097297073":["Universidade do Algarve. Instituto Superior de Engenharia"],"097297074":["Jo\u00e3o Carlos Teles Afonso"],"097297075":["Imprensa Famosos Internacionais Macau"],"097297076":["Maria de Almeida Sousa"],"097297077":["Junta de Freguesia P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o"],"097297078":["Centro Social Paroquial Garfe"],"097297079":["Mois\u00e9s Carlos Bentes Ruah"],"097297080":["PCP - Partido Comunista Portugu\u00eas Sector Intelectual do Porto"],"097297081":["Soc. Mineira Neves Corvo Somincor"],"097297082":["Ant\u00f3nio Francisco Caseiro Marques"],"097297083":["Catepse"],"097297084":["Recreios Desportivos Amadora Lda."],"097297085":["Mois\u00e9s Belo Gama"],"097297086":["Seman\u00e1rio Recreativo Macau"],"097297087":["Maria Adelaide Fernandes"],"097297088":["Associa\u00e7\u00e3o Antigas Alunas Instituto Odivelas"],"097297089":["Hospital Pedro Hispano"],"097297090":["A Escola da Noite"],"097297091":["Padre Coutinho , Lu\u00eds Morais"],"097297092":["Biblioteca P\u00fablica \u00c9vora"],"097297093":["Aur\u00e9lio Fernando Rosa Lopes"],"097297094":["Centro Conserva\u00e7\u00e3o Energia"],"097297095":["Centro Tabor"],"097297096":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial Braga"],"097297097":["Bento El\u00edsio de Azevedo"],"097297098":["Manuel Leal Freire"],"097297099":["Sociedade Portuguesa Cardiologia"],"097297100":["Karl Heinz Delille"],"097297101":["Fernanda Dur\u00e3o Ferreira"],"097297102":["Edi\u00e7\u00f5es E. P. L."],"097297103":["Lu\u00eds Bondoso"],"097297104":["Jo\u00e3o Alves Calv\u00e3o"],"097297105":["Junta de Freguesia Santa Maria"],"097297106":["Junta de Freguesia Odi\u00e1xere"],"097297107":["Junta de Freguesia Luz"],"097297108":["Junta de Freguesia S. Sebasti\u00e3o"],"097297109":["Sal\u00e3o Internacional Banda Desenhada Porto"],"097297110":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Jesus Martins"],"097297111":["Venda Bens e Servi\u00e7os Astroforce"],"097297112":["Maria da Assun\u00e7\u00e3o J\u00fadice Moreira"],"097297113":["Combate"],"097297114":["Jorge Cortez"],"097297115":["Munic\u00edpio Goleg\u00e3"],"097297116":["EDITOR DE CONTROLO","ANIMAR Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Local"],"097297117":["Alberto Estima de Oliveira"],"097297118":["Pedro A. F. Carvalho"],"097297119":["Cartes"],"097297120":["Luis Vendeirinho"],"097297121":["Cegia"],"097297122":["Governo Civil de Santar\u00e9m"],"097297123":["Equipress"],"097297124":["A. R. A. P."],"097297125":["Editorial O Povo Guimaraes"],"097297126":["Junta Cr\u00e9dito P\u00fablico"],"097297127":["I. P. J. - Informa\u00e7\u00e3o Jornalismo"],"097297128":["Victor Manuel da Silva Mesquita"],"097297129":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o Bibliotecas e Documenta\u00e7\u00e3o","Livraria Munic\u00edpio Lisboa"],"097297130":["Delfim Maya"],"097297131":["Centro Social Montes Altos"],"097297132":["Associa\u00e7\u00e3o Literatura Moderna Macau"],"097297133":["Jos\u00e9 Manuel Braga Amaral"],"097297134":["Biblioteca Ajuda - I. P. P. A. A."],"097297135":["Palha de Abrantes"],"097297136":["Jean Burca"],"097297137":["Bodywell"],"097297138":["Henrique Ant\u00f3nio Carvalho"],"097297139":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o. Escola Superior de Teologia e Ci\u00eancias Humanas"],"097297140":["Sal Terra"],"097297141":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o Internacional"],"097297142":["Centro Estudos Nutri\u00e7\u00e3o"],"097297143":["ACERT. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Tondela"],"097297144":["Edi\u00e7\u00f5es Psicosport"],"097297145":["Maria Zulmira Albuquerque Furtado Marques"],"097297146":["G. E. I. C."],"097297147":["Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares"],"097297148":["Ordem Visita\u00e7\u00e3o de Santa Maria"],"097297149":["Semin\u00e1rio Diocesano S. Jos\u00e9"],"097297150":["Laureano dos Santos"],"097297151":["Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Godinho Granada"],"097297152":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Jorlis","JORLIS Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"097297153":["Moshe S\u00e9rgio Oskar Castiel"],"097297154":["Instituto Jur\u00eddico Macau"],"097297155":["Funda\u00e7\u00e3o Manuel Le\u00e3o"],"097297156":["Escola Preparat\u00f3ria Prof. Carlos Teixeira"],"097297157":["APEL - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Editores e Livreiros"],"097297158":["Munic\u00edpio Chaves","Manuela Gon\u00e7alves"],"097297159":["R. C. M. G."],"097297160":["APIGTP. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa das Ind\u00fastrias Gr\u00e1ficas"],"097297161":["Centro Estudos Curso Rela\u00e7\u00f5es Internacionais-Cecri"],"097297162":["Hept\u00e1gono"],"097297163":["Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297164":["Joaquim Gon\u00e7alves de Sousa"],"097297165":["A. P. E. C. P. - Alian\u00e7a Pr\u00f3-Evang\u00e9lica Crian\u00e7as Portugal"],"097297166":["A. L. T. I. C."],"097297167":["Instituto Polit\u00e9cnico Castelo Branco"],"097297168":["R\u00e1dio Regional Centro"],"097297169":["Lar Santo Ant\u00f3nio"],"097297170":["Carlos Bandeiras Pinheiro"],"097297171":["Comunica\u00e7\u00e3o e Real Publica\u00e7\u00e3o Mecenas"],"097297172":["Junta de Freguesia Frielas"],"097297173":["Cristina da Piedade Morais Fernandes Henriques"],"097297174":["Lu\u00eds Manuel Alves Dias"],"097297175":["Leal Senado Macau"],"097297176":["Adelino Ribeiro Abreu"],"097297177":["Clube Fluvial Portuense"],"097297178":["Real Associa\u00e7\u00e3o Lisboa"],"097297179":["Mota & Companhia"],"097297180":["Manuel Nascimento Vasques Bolhosa"],"097297181":["Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios Ermesinde"],"097297182":["Jos\u00e9 Eduardo Amorim de Sousa Vieira"],"097297183":["Jos\u00e9 Victor do Ros\u00e1rio J\u00fanior"],"097297184":["Movimento Defesa Vida"],"097297185":["Manuel da Concei\u00e7\u00e3o Moreira Pereira"],"097297186":["Manuel Nabais"],"097297187":["Caixa Geral de Dep\u00f3sitos"],"097297188":["Irm\u00e3s Concepcionistas"],"097297189":["Lu\u00eds Alexandre Serras Moura e Silva"],"097297190":["Jos\u00e9 Joaquim de Sousa Ferreira Martins"],"097297191":["AICE. Associa\u00e7\u00e3o Industriais Constru\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios"],"097297192":["Programa Educa\u00e7\u00e3o para Todos"],"097297193":["Alfredo Pinheiro Marques"],"097297194":["Jer\u00f3nimo Fernandes da Silva"],"097297195":["Junta de Freguesia Meadela"],"097297196":["Comunidade Cristo Bet\u00e2nia"],"097297197":["Florencio Soares Novais"],"097297198":["Secretaria Estado da Seguran\u00e7a Social e Rela\u00e7\u00f5es Laborais"],"097297199":["Ant\u00f3nio Homem Cardoso"],"097297200":["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Instituto de Gest\u00e3o Inform\u00e1tica e Financeira"],"097297201":["Associa\u00e7\u00e3o Urbanistas Portugueses"],"097297202":["Fernando da Anuncia\u00e7\u00e3o Guerreiro"],"097297203":["Joaquim Cunha"],"097297204":["Bedeteca de Lisboa"],"097297205":["Multim\u00e9dia e Audiovisual Uzi"],"097297206":["Maria Eug\u00e9nia Branco Teixeira"],"097297207":["Vasco Ant\u00f3nio da Cruz Gon\u00e7alves"],"097297208":["Associa\u00e7\u00e3o Defesa Patrim\u00f3nio M\u00e9rtola"],"097297209":["Liga dos Combatentes"],"097297210":["Domingos Fernandes"],"097297211":["Jaime Jorge Umbelino"],"097297212":["Ulisses Rolim"],"097297213":["Jorge Manuel Cordeiro Sim\u00f5es"],"097297214":["Edi\u00e7\u00f5es Tartaruga","Joaquim de Barros Ferreira"],"097297215":["Par\u00f3quia S. Gon\u00e7alo"],"097297216":["Gazeta Mundo de L\u00edngua Portuguesa"],"097297217":["R\u00e1dio Ribatejo"],"097297218":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"097297219":["C. A. T. I."],"097297220":["Instituto Portugu\u00eas das Artes do Espect\u00e1culo"],"097297221":["Jos\u00e9 Maria Cortez Marques"],"097297222":["Clube de Filatelia - O Ilh\u00e9u"],"097297223":["V\u00edtor Manuel Martins Moreira"],"097297224":["Roche Farmac\u00eautica"],"097297225":["Ant\u00f3nio Monteiro dos Santos"],"097297226":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o Arquivos"],"097297227":["Desporto Madeira"],"097297228":["Supereco"],"097297229":["Maria Ol\u00edvia Diniz Sampaio"],"097297230":["Henrique Teixeira Gil"],"097297231":["Ordem dos Engenheiros"],"097297232":["C. V. R."],"097297233":["Casa Castelo"],"097297234":["Universidade de Aveiro. UNAVE - Associa\u00e7\u00e3o para a Forma\u00e7\u00e3o Profissional e Investimento"],"097297235":["Imprensa Oficial Macau","Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau"],"097297236":["Gabinete T\u00e9cnico Ambiente"],"097297237":["Quatro Margens"],"097297238":["Vila Cova - Ant\u00f3nio Ferreira"],"097297239":["Padre Vaz , J\u00falio"],"097297240":["Carlos Ribeiro dos Santos Jorge"],"097297241":["Sociedade Portuguesa de Entomologia"],"097297242":["Jovem + Associa\u00e7\u00e3o Juventude Crist\u00e3"],"097297243":["Junta de Freguesia Izeda"],"097297244":["Rancho Folcl\u00f3rico Juncal do Campo"],"097297245":["Agostinho Pereira"],"097297246":["Funda\u00e7\u00e3o Luso-Americana para o Desenvolvimento"],"097297247":["Baleia Azul Edi\u00e7\u00f5es"],"097297248":["Grupo Musical Santa Maria"],"097297249":["J. Vasco Reys"],"097297250":["Climepsi Editores"],"097297251":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"097297252":["Ciberbit"],"097297253":["Aires Antunes Diniz"],"097297254":["Natasha L. / M. da Gra\u00e7a G. F. Fernandes Henriques"],"097297255":["Semin\u00e1rio Evang\u00e9lico Teol\u00f3gico"],"097297256":["Sporpress"],"097297257":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Ac\u00e7\u00e3o Social. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Divis\u00e3o"],"097297258":["Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior. GPEARI - Gabinete de Planeamento, Estrat\u00e9gia, Avalia\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"097297259":["Lda. Costa Oliveira e Design"],"097297260":["Adelino Tito de Morais"],"097297261":["Munic\u00edpio Seia"],"097297262":["Orlando Silva"],"097297263":["Maria Rosa da Silva Maximino Moura"],"097297264":["Escola Superior de Pol\u00edcia"],"097297265":["Adriano Lucas"],"097297266":["Jo\u00e3o Ribeiro"],"097297267":["Artes Gr\u00e1ficas Ideal"],"097297268":["Jo\u00e3o Vasco Almeida e S\u00e1"],"097297269":["Servi\u00e7o Dermatologia Hospital Desterro"],"097297270":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Magistrados Macau"],"097297271":["M. Santana Alho"],"097297272":["Teatro Nacional S. Jo\u00e3o"],"097297273":["Terras Lanhoso"],"097297274":["Centro Portugu\u00eas Funda\u00e7\u00f5es"],"097297275":["Eug\u00e9nio J. A. Ribeiro Rosa"],"097297276":["Jos\u00e9 Paulo Leite de Abreu"],"097297277":["Ivo da Piedade \u00c1lvares Furtado"],"097297278":["Uni\u00e3o Mutualidades Portuguesas"],"097297279":["Dividendo Edi\u00e7\u00f5es"],"097297280":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Oeiras"],"097297281":["Maria Herm\u00ednia Lima Coelho"],"097297282":["Mosteiro S. Bento Vit\u00f3ria"],"097297283":["Miguel Reynolds Brand\u00e3o"],"097297284":["Joaquim Fernando da Cunha Guimar\u00e3es"],"097297285":["Munic\u00edpio Anadia"],"097297286":["Eduardo Barros / M\u00e1rio Cruz Fernandes / Polido"],"097297287":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Deficientes"],"097297288":["Avelino Rodrigues De Carvalho"],"097297289":["Igreja Deus Pentecostal"],"097297290":["Forum Administradores Empresas"],"097297291":["Ag\u00eancia de Inova\u00e7\u00e3o"],"097297292":["Palimage Editores"],"097297293":["Maria Eduarda de Freitas Justino Teixeira"],"097297294":["Livraria e Papelaria Esquina"],"097297295":["Junta de Freguesia Carvalhal - Gr\u00e2ndola"],"097297296":["Centro Estudos Comunica\u00e7\u00e3o e Linguagem"],"097297297":["Artur Oliveira de Carvalho"],"097297298":["Jo\u00e3o Francisco Envia"],"097297299":["A. I. D. A."],"097297300":["Jos\u00e9 Manuel Pinto da Silva Casanova"],"097297301":["S. A. Sintra Modernarte - Arte e Cultura"],"097297302":["Jos\u00e9 Manuel Braga"],"097297303":["Pedro Strecht"],"097297304":["Arquivo Distrital Leiria"],"097297305":["Associa\u00e7\u00e3o Ecomuseu de Condeixa"],"097297306":["Rugido Edi\u00e7\u00f5es"],"097297307":["Jornal O Alviela / F\u00e1brica Igreja Paroq. Alcanena"],"097297308":["Teatro Acad\u00e9mico Gil Vicente"],"097297309":["Marketing e Edi\u00e7\u00f5es Luso Dinastia - Publica\u00e7\u00f5es"],"097297310":["Junta de Freguesia Vila Arrifana"],"097297311":["Associa\u00e7\u00e3o Assistentes Sociais Macau"],"097297312":["Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Sonae"],"097297313":["Maria Carla Medina Monteiro"],"097297314":["Instituto de Forma\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica"],"097297315":["David Gouveia Jorge"],"097297316":["Carlos Alberto Duarte de Moura"],"097297317":["Tereza Seabra"],"097297318":["Manuel Cunha"],"097297319":["Moinho Velho. Loja Edi\u00e7\u00e3o"],"097297320":["Munic\u00edpio Vila Nova de Foz C\u00f4a"],"097297321":["APDC. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento das Comunica\u00e7\u00f5es"],"097297322":["S. E. T.. Sociedade Engenharia e Transforma\u00e7\u00e3o"],"097297323":["Universidade do Minho. Centro de Estudos Human\u00edsticos","Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Estudos da Crian\u00e7a"],"097297324":["Adelino Santos Bairrada"],"097297325":["Carlos Fernandes"],"097297326":["Congrega\u00e7\u00e3o Servas Franciscanas Reparadoras"],"097297327":["Audiovisual e Multim\u00e9dia I. C. A. M. - Instituto de Cinema"],"097297328":["Lu\u00eds Palanque"],"097297329":["Centro Estudos Direito Can\u00f3nico"],"097297330":["Coaltec & Ambiente"],"097297331":["ELCLA/Universidade Portucalense"],"097297332":["Nuno Manuel Maltezinho Vaz"],"097297333":["Associa\u00e7\u00e3o Bombeiros Volunt\u00e1rios Alcochete"],"097297334":["Carlos Alberto Barata Dias Garcia"],"097297335":["Fernando J. A. S. Barriga"],"097297336":["Entidade Reguladora do Sector El\u00e9ctrico"],"097297337":["Munic\u00edpio Mur\u00e7a"],"097297338":["Francisco de Castro Carneiro"],"097297339":["Maria Cec\u00edlia Batista Nunes R. e Sousa Reis"],"097297340":["Jacome de Bruges Bettencourt"],"097297341":["Duarte da Piedade"],"097297342":["Raimundo Manuel Matias Gon\u00e7alves"],"097297343":["F. Martins Lobo"],"097297344":["Rui Benedito de S\u00e1 Sequeira"],"097297345":["Ana Macedo Mascarenhas , Teresa / Sousa"],"097297346":["Lions Clube Viana do Castelo"],"097297347":["Munic\u00edpio Estarreja","Francisco Laranjo"],"097297348":["Directamente Impressao Digital"],"097297349":["Miss\u00e3o Sociedade Informa\u00e7\u00e3o"],"097297350":["Universidade de Coimbra. Instituto do Ambiente e Vida. Departamento de Zoologia"],"097297351":["Real de E\u00e7a Guimar\u00e3es , Maria J\u00falia Corte"],"097297352":["Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau","New Millennium Publicational International Limited"],"097297353":["Augusto de Athayde Soares D Albergaria"],"097297354":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Arquitectura"],"097297355":["G. A. E. R. E. - Gabinete P/ Assuntos Europeus e Rela\u00e7\u00f5es Externas"],"097297356":["Biblioteca Municipal Figueira da Foz"],"097297357":["Munic\u00edpio G\u00f3is"],"097297358":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"097297359":["Preven\u00e7\u00e3o Rousseau"],"097297360":["Servi\u00e7os Municipalizados \u00c1guas e Saneamento Peniche"],"097297361":["Associa\u00e7\u00e3o Integrar"],"097297362":["Instituto de Estudos Europeus Macau"],"097297363":["Jos\u00e9 Manuel Estevao da Costa"],"097297364":["Comiss\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Alimentar - Cos. Nacional Alimenta\u00e7\u00e3o Nutri\u00e7\u00e3o"],"097297365":["Laborat\u00f3rio Farmacologia"],"097297366":["Liga Amigos Sa\u00fade e Vinho Lasvin"],"097297367":["Associa\u00e7\u00e3o Utilizadores Sistemas Inf. Geogr\u00e1fica Usig"],"097297368":["Edi\u00e7\u00f5es P\u00e9 Serra"],"097297369":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o de Educa\u00e7\u00e3o e Bolsas"],"097297370":["Laura Cesana"],"097297371":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Benavente"],"097297372":["Instituto Superior Polit\u00e9cnico Viseu"],"097297373":["Maria de Jesus Viegas Teixeira"],"097297374":["Leal Senado Macau"],"097297375":["Munic\u00edpio Lisboa. Quinta Pedag\u00f3gica dos Olivais"],"097297376":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Veterin\u00e1ria"],"097297377":["INATEL Coimbra"],"097297378":["Editora e Distribuidora Bezerra"],"097297379":["Sociedade Portuguesa G\u00e1s Natural Transg\u00e1s"],"097297380":["Par\u00f3quia Nossa Senhora da Purifica\u00e7\u00e3o"],"097297381":["Empresa Editorial Aveiro"],"097297382":["Manuel dos Santos Sousa"],"097297383":["Universidade de Coimbra. Departamento de Arquitectura. Faculdade de Ci\u00eancias"],"097297384":["Casa Conselho Ponte de Lima"],"097297385":["Munic\u00edpio Nordeste","Sersilito"],"097297386":["Ad\u00edlia Albertina Arrepia"],"097297387":["Ant\u00f3nio Mesquita"],"097297388":["Leandro da Silva Almeida","Psiquilibrios Edi\u00e7\u00f5es"],"097297389":["Edi\u00e7\u00f5es Dehonianas"],"097297390":["V\u00edtor Manuel Proen\u00e7a Pereira Neves"],"097297391":["Comiss\u00e3o Territorial Macau para as Comemora\u00e7\u00f5es dos Descobrimentos Portugueses"],"097297392":["Jardim de Inf\u00e2ncia Tomar"],"097297393":["Padre Bernardo , Bonif\u00e1cio dos Santos"],"097297394":["Rog\u00e9rio Capelo Pereira Borralheiro"],"097297395":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Alvai\u00e1zere"],"097297396":["Junta de Freguesia Cacia"],"097297397":["Munic\u00edpio Valen\u00e7a"],"097297398":["Maria Jos\u00e9 Fraqueza"],"097297399":["Museu do Autom\u00f3vel Antigo de Oeiras"],"097297400":["Leopoldo Paup\u00e9rio Guimar\u00e3es"],"097297401":["Francisco Ant\u00f3nio Marques da Silva"],"097297402":["Vasco Ant\u00f3nio Sarmento Lacerda de Brederode"],"097297403":["Esdime"],"097297404":["Mario Fernandes Concei\u00e7\u00e3o Gomez"],"097297405":["C\u00e9sar Lu\u00eds Mar\u00e7al Monteiro de Carvalho"],"097297406":["Jo\u00e3o Reis Machado"],"097297407":["Universidade do Minho. Instituto de Materiais"],"097297408":["S. I. P. R. P. / G. A. B. C. E. M. E."],"097297409":["Munic\u00edpio Barrancos"],"097297410":["Jardim Zool\u00f3gico - Biblioteca"],"097297411":["Abel Rodrigues Lima"],"097297412":["Carlos Alberto Alves"],"097297413":["Encarna\u00e7\u00e3o Baptista"],"097297414":["Clube Nacional Filatelia","Clube Nacional de Filatelia"],"097297415":["Helena Maria C. L. Oliveira"],"097297416":["Instituto Diplom\u00e1tico"],"097297417":["Maria Larsen , Pierre / Larsen"],"097297418":["Regi\u00e3o de Turismo da Plan\u00edcie Dourada"],"097297419":["Ant\u00f3nio Cabral"],"097297420":["Ant\u00f3nio Luiz da Silva Branco"],"097297421":["Jo\u00e3o Francisco da Silva"],"097297422":["Fernando Aguiar Branco"],"097297423":["Ant\u00f3nio Gomes dos Santos"],"097297424":["Autor / Liv. Ferin"],"097297425":["Teresa Pires Martins"],"097297426":["Herberto Bettencourt Dart"],"097297427":["Casa A\u00e7ores"],"097297428":["Sintra Museu de Arte Moderna"],"097297429":["Ivo Machado"],"097297430":["Manuel Abranches de Soveral"],"097297431":["Alda Editores"],"097297432":["Jo\u00e3o Paulo"],"097297433":["Secretariado de Estado da Juventude. Gabinete de Apoio e Estudos do Planeamento"],"097297434":["Associa\u00e7\u00e3o Coopera\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Sul"],"097297435":["Maria Irene Cortes\u00e3o Abreu"],"097297436":["Livraria Barata"],"097297437":["Governo Civil de Braga"],"097297438":["Motorpress Lisboa"],"097297439":["Abel Jos\u00e9 Sampaio da Costa Tavares"],"097297440":["Gabinete Fiagris '97"],"097297441":["Foz Lima"],"097297442":["Edicarte"],"097297443":["Minist\u00e9rio Cultura"],"097297444":["Ant\u00f3nio Coelho Dias"],"097297445":["Munic\u00edpio Alandroal"],"097297446":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Aikido e Disciplinas Associadas"],"097297447":["Suzette Preiswerk da Mota Veiga"],"097297448":["Tra\u00e7os na Paisagem"],"097297449":["Centro Social Paroquial Freixedas"],"097297450":["Maria de F\u00e1tima Carvalho Lopes"],"097297451":["Nuno Jos\u00e9 Oliveira Rodrigues / Santos - Fernando Jorge Fernandes Dias","Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Rodrigues de Oliveira"],"097297452":["3 Ciclos Ensino B\u00e1sico Escola E. B. 2"],"097297453":["Martinho R. F. Pereira Botelho"],"097297454":["Sair da Casca"],"097297455":["Bulhosa Livreiros"],"097297456":["Lda. Lu\u00eds Caldas & Coutinho"],"097297457":["Princ\u00edpia Editora"],"097297458":["Universidade da \u00c1sia Oriental de Macau. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes do Instituto Aberto"],"097297459":["Plaza Cultural Macau"],"097297460":["Gabinete Tradu\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica"],"097297461":["Estradas Portugal Brisa , Auto"],"097297462":["Network Marketing Corporation"],"097297463":["Junta de Freguesia Aguim"],"097297464":["Irmandade de Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Vera Cruz - Gondomar"],"097297465":["Departamento Fitopalogia"],"097297466":["Victor Hugo Forjaz"],"097297467":["Ass\u00edrio & Alvim","Munic\u00edpio Lisboa. D. A. G. A. I."],"097297468":["Jos\u00e9 Mar"],"097297469":["Sal\u00e3o Internacional Banda Desenhada Porto"],"097297470":["Instituto Portugu\u00eas Santo Ant\u00f3nio em Roma"],"097297471":["Carlos Rosa"],"097297472":["A. Moreira de Figueiredo"],"097297473":["Teatro Municipal Baltazar Dias"],"097297474":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial Vila Nova de Gaia"],"097297475":["Associa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnicos Administrativos Municipais"],"097297476":["Imagem Redonda"],"097297477":["Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297478":["Funda\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento de Macau"],"097297479":["Azula"],"097297480":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Recursos H\u00eddricos"],"097297481":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Ponte de Lima"],"097297482":["P. S. D. - Partido Social Democrata - Lisboa"],"097297483":["Associa\u00e7\u00e3o de Fam\u00edlias"],"097297484":["Aurora Sim\u00f5es de Matos"],"097297485":["A Nossa Terra"],"097297486":["Jos\u00e9 A. Marques"],"097297487":["Irm\u00e3s Maria Schoenstatt"],"097297488":["Maria Adelaide Pinto dos Santos Carvalho"],"097297489":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Ambiente Alentejo"],"097297490":["Servi\u00e7os Municipalizados de \u00c1gua e Saneamento de Tomar"],"097297491":["Maria Odete Maia Ribeiro da Silva"],"097297492":["Escola Nacional Sa\u00fade P\u00fablica","Universidade Nova de Lisboa. Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica"],"097297493":["H Caracol Editores"],"097297494":["Jornal Matosinhos"],"097297495":["Simetria Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Fic\u00e7\u00e3o Cientifica e Fant\u00e1stico"],"097297496":["Paulo Jorge Figueiredo Marques Soares"],"097297497":["Observat\u00f3rio Ambiente. Associa\u00e7\u00e3o"],"097297498":["Centro Portugu\u00eas Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3ria Trabalho Social"],"097297499":["Inforsalus"],"097297500":["Agrupamento de Escolas Gon\u00e7alo Sampaio"],"097297501":["Escola Porto d\u00b4 Ave"],"097297502":["Serafim Neves"],"097297503":["Edi\u00e7\u00f5es Chambel"],"097297504":["Jos\u00e9 do Nascimento Ramos"],"097297505":["Jo\u00e3o Firmino da Cunha"],"097297506":["Carminda Escaleira Rodrigues"],"097297507":["Editorial Ave Rara"],"097297508":["O Timbre"],"097297509":["Leal Senado Macau"],"097297510":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do Lima - Valima"],"097297511":["Ab\u00edlio Brito"],"097297512":["Servas Nossa Senhora de F\u00e1tima"],"097297513":["F\u00e1tima Madruga","Vinhos Adriano Ramos Pinto"],"097297514":["Virg\u00ednia de Jesus Teixeira Olhero Nora"],"097297515":["Ant\u00f3nio Maria Baleiz\u00e3o"],"097297516":["Nuno Andr\u00e9 Pinto Bastos Leite Silva"],"097297517":["Instituto Higiene e Medicina Tropical"],"097297518":["Maria Jenny Ferreira Lopes"],"097297519":["Museu Mar\u00edtimo de Macau","Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau","Associa\u00e7\u00e3o Licenciados Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297520":["Padre Roque , Jos\u00e9"],"097297521":["Universidade de Lisboa. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o. Forum Portugu\u00eas de Administra\u00e7\u00e3o Educacional"],"097297522":["Nat\u00e1lia Bebiano da Providencia"],"097297523":["Costa Pereira Editora"],"097297524":["Antares Editores"],"097297525":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Galerias de Arte"],"097297526":["GAERI - Gabinete de Assuntos Europeus e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais. Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"],"097297527":["Antero Monteiro"],"097297528":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"097297529":["Munic\u00edpio Pombal"],"097297530":["Granito Editores e Livreiros","Munic\u00edpio Miranda do Douro"],"097297531":["Jos\u00e9 Fernando Gon\u00e7alves"],"097297532":["Maria Nat\u00e1lia Almeida D' E\u00e7a"],"097297533":["Jornal Matosinhos","Joyce Piedade"],"097297534":["Franquelim Neiva Soares"],"097297535":["Maria Ol\u00edvia Costa Cardoso"],"097297536":["Jo\u00e3o Costa Figueira"],"097297537":["Museu do Abade de Ba\u00e7al"],"097297538":["Macau Chinese Poet's Society"],"097297539":["Candida Cortes"],"097297540":["Arruda Editora"],"097297541":["Paulo Cruz"],"097297542":["Munic\u00edpio Coimbra","Munic\u00edpio Coimbra. Departamento da Cultura"],"097297543":["Jos\u00e9 Meireles Edi\u00e7\u00f5es"],"097297544":["Jos\u00e9 Augusto Curral"],"097297545":["Jos\u00e9 de Castro Reis"],"097297546":["Manuel Francisco Fernandes"],"097297547":["Virtualidade"],"097297548":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"097297549":["Sindicato dos Enfermeiros. Regi\u00e3o do Norte"],"097297550":["Jornal Cortes"],"097297551":["Munic\u00edpio Entroncamento"],"097297552":["Gabinete Cult. Semente Nova"],"097297553":["C. I. D. A. C."],"097297554":["A. D. E. P. A."],"097297555":["Joaquim Alves"],"097297556":["Boaventura Silveira"],"097297557":["Adelina Rpalhava"],"097297558":["Maria Luzia Margalho"],"097297559":["Franklin Guerra"],"097297560":["Leonel Augusto de Almeida Abrantes"],"097297561":["Cruz Vermelha Portuguesa"],"097297562":["Universidade do Minho. Associa\u00e7\u00e3o de Psic\u00f3logos Portugueses"],"097297563":["Junta de Freguesia Quelfes"],"097297564":["Rita Maria Pinto Leite"],"097297565":["Cabido Metropolitano Primacial Braga"],"097297566":["I. N. S. A. T."],"097297567":["Funda\u00e7\u00e3o A. M. I."],"097297568":["Munic\u00edpio Macedo de Cavaleiros"],"097297569":["Francisco Romeiras - Fotografia Desportiva"],"097297570":["Rosa do Carmo Torres Vieira"],"097297571":["Jos\u00e9 Manuel Costa Coelho"],"097297572":["Jo\u00e3o Soares Oliveira"],"097297573":["Ant\u00f3nio Bernardino Silva"],"097297574":["Munic\u00edpio Tarouca"],"097297575":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Ind\u00fastria Ceramica"],"097297576":["Empresa Electricidade Madeira"],"097297577":["Dislivro"],"097297578":["Associa\u00e7\u00e3o Defesa Patrim\u00f3nio Corema"],"097297579":["Instituto Inova\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o Inofor"],"097297580":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Regi\u00e3o de Set\u00fabal"],"097297581":["Armando Soares Coelho"],"097297582":["Comiss\u00e3o Instaladora do Museu de Arte Sacra"],"097297583":["Reflectirir"],"097297584":["Agora Publica\u00e7\u00f5es"],"097297585":["Fernando Jorge de Oliveira Martins"],"097297586":["Jos\u00e9 Monteiro Martins"],"097297587":["Tin. Bra - Grupo Teatro Infantil Braga"],"097297588":["Corti\u00e7ol"],"097297589":["Companhia de Seguros Tranquilidade. Direc\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"097297590":["Editurismo - Lda"],"097297591":["Munic\u00edpio Lagos"],"097297592":["Carlos Figueiredo Lopes"],"097297593":["M. F. Ara\u00fajo , A. A./ Pereira"],"097297594":["Fernando Saraiva"],"097297595":["Orgal - Organiza\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica e Publicidade Orlando & C\u00aa"],"097297596":["Munic\u00edpio Ponta do Sol"],"097297597":["S\u00e9rgio Mour\u00e3o Barros"],"097297598":["A. P. A.. Administra\u00e7\u00e3o do Porto de Aveiro"],"097297599":["New Millennium Publicational International Limited"],"097297600":["Par\u00f3quia Senhora da Concei\u00e7\u00e3o"],"097297601":["Junta de Freguesia Nossa Senhora da Gl\u00f3ria"],"097297602":["Terap\u00eautica Geral"],"097297603":["Associa\u00e7\u00e3o para o Museu da Ci\u00eancia e Ind\u00fastria"],"097297604":["Comiss\u00e3o Topon\u00edmia Barroselas"],"097297605":["Direc\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os Justi\u00e7a"],"097297606":["Joaquim Matos"],"097297607":["Associa\u00e7\u00e3o Qualidade Ambiental Aqua"],"097297608":["Vitor Manuel Guerreiro da Encarna\u00e7\u00e3o"],"097297609":["Autoridade Monet\u00e1ria e Cambial Macau"],"097297610":["A. V. I. S."],"097297611":["Fernando da Luz Soares"],"097297612":["Jornal O Regional"],"097297613":["A. D. E. C. A. P."],"097297614":["Amadeu Gomes Bento"],"097297615":["Junta de Freguesia P\u00f3voa de Varzim"],"097297616":["Junta de Freguesia Santo Ant\u00e3o do Tojal"],"097297617":["Boas Alvim , Ant\u00f3nio Vilas"],"097297618":["Munic\u00edpio Miranda do Corvo"],"097297619":["Editora Multimedia Kazumbi"],"097297620":["Ana Monteiro"],"097297621":["Jos\u00e9 de Paiva Bol\u00e9o Tom\u00e9"],"097297622":["O Mirante"],"097297623":["Provedoria da Justi\u00e7a"],"097297624":["Idade M\u00e9dia - Publicidade"],"097297625":["Avelino Barroso Pereira"],"097297626":["Munic\u00edpio Marv\u00e3o"],"097297627":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional Lusitanistas"],"097297628":["Leal Senado Macau"],"097297629":["Gabinete do Museu de Macau"],"097297630":["Centro Estudos Gil Eanes"],"097297631":["Universidade de Macau"],"097297632":["Joaquim Fernando Moreira Silva"],"097297633":["Alfredo Emilio Silveira de Borba"],"097297634":["Ant. Cayeres da Silva Braga"],"097297635":["Jorge S. Pandeirada"],"097297636":["Munic\u00edpio Vila Flor"],"097297637":["Laborat\u00f3rio Sa\u00fade P\u00fablica e Servi\u00e7os de Sa\u00fade Macau"],"097297638":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Edif\u00edcios e Monumentos Nacionais"],"097297639":["Casa Museu Abel Salazar"],"097297640":["Centro Doutor Jo\u00e3o Santos"],"097297641":["Servi\u00e7os e Assist\u00eancia D. S. A. - Direct\u00f3rios"],"097297642":["Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Administra\u00e7\u00e3o e Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica"],"097297643":["Corpo Nacional de Escutas. Regi\u00e3o do Porto"],"097297644":["Herm\u00ednio de Freitas Nunes"],"097297645":["Servi\u00e7os Economia e Gest\u00e3o Expoente"],"097297646":["Petrogal Galp Combust\u00edveis-Petr\u00f3leos Portugal"],"097297647":["Artesanato Lajense","Jos\u00e9 Carlos Andrade Garcia"],"097297648":["Tiragem Limitada"],"097297649":["Humberto Nuno Lopes Mendes de Oliveira"],"097297650":["Ant\u00f3nio Joaquim"],"097297651":["Munic\u00edpio Nelas"],"097297652":["Leigos Desenvolvimento"],"097297653":["Teresa Saporiti Machado"],"097297654":["Servi\u00e7os Sa\u00fade Macau"],"097297655":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Musicoterapia"],"097297656":["Jos\u00e9 Manuel Murta Louren\u00e7o"],"097297657":["Augusto Henrique Leal dos Santos"],"097297658":["Editora Licorne"],"097297659":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos Cidade Almada"],"097297660":["Centro Social Paroquial Nossa Senhora de F\u00e1tima"],"097297661":["\u00c1lvaro Jos\u00e9 Ferreira Gomes"],"097297662":["Fernando Manuel Vaz Dias"],"097297663":["Jos\u00e9 Salcedas Rogeiro"],"097297664":["Leopoldo Louren\u00e7o Baptista Gon\u00e7alves"],"097297665":["Alexandre. Baptista"],"097297666":["Junta de Freguesia Pinhal Novo"],"097297667":["Gabinete Coordenador do Desporto Escolar"],"097297668":["Ordem dos Arquitectos de Lisboa"],"097297669":["Departamento Zoologia. Instituto Mar"],"097297670":["Ant\u00f3nio Correia"],"097297671":["Museu Mar\u00edtimo de Macau","Editor/Biblioteca Central. Instituto Cultural de Macau","New Millennium Publicational International Limited","Ant\u00f3nio Duarte de Almeida Carmo"],"097297672":["J\u00falio Augusto Peres"],"097297673":["Maria Margarida Macedo Silva"],"097297674":["Munic\u00edpio Felgueiras"],"097297675":["Francisco Topa"],"097297676":["3 Dr. Abranches Ferr\u00e3o Escola E. B. 2"],"097297677":["Maria Jo\u00e3o Borralho"],"097297678":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Figueira de Castelo Rodrigo"],"097297679":["R\u00e1dio e Televisao Jortejo , Jornais"],"097297680":["Alvaro Jos\u00e9 Teixeira Santos"]}