{"098953292":["N\u00e9veda Ent."],"098953293":["Michael Roger Gentle"],"098953294":["Adriano Manuel Pinto Sim\u00f5es Miranda"],"098953295":["Editora Dufauxi, Unipessoal Lda."],"098953296":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o, Lda."],"098953297":["Bondi Carlos Kiala"],"098953298":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica de Cabo Verde"],"098953299":["Hugo Alexandre de Sousa"],"098953300":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco"],"098953301":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Estudos Filos\u00f3ficos"],"098953302":["Tipografia Tavirense, Lda"],"098953303":["Fnac Portugal"],"098953304":["Comur"],"098953305":["Paleta de Letras Edi\u00e7\u00e3o de Livros, Unipessoal"],"098953306":["Editora Trinta por uma Linha"],"098953307":["Mundos de Vida"],"098953308":["Betweien"],"098953309":["Lusitanian"],"098953310":["Observat\u00f3rio do Mar dos A\u00e7ores"],"098953311":["Munic\u00edpio do Porto"],"098953312":["Ag\u00eancia para o Desenvolvimento da Cultura nos A\u00e7ores"],"098953313":["Funda\u00e7\u00e3o Oceano Azul"],"098953314":["Nuno Cardoso Freire"],"098953315":["Editorial Novembro"],"098953316":["Wulf Koehler"],"098953317":["Tomba Livros"],"098953318":["Associa\u00e7\u00e3o Mulheres sem Fronteiras"],"098953319":["KUKU EDITORA"],"098953320":["Paulo Jusimar Mateus"],"098953321":["Leonor Vaz Lopes"],"098953322":["Editora Educar"],"098953323":["1000 Olhos"],"098953324":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Geografia"],"098953325":["Associa\u00e7\u00e3o Grupo Cultural Flores de Maio"],"098953326":["ISCE Douro"],"098953327":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"098953328":["Luzolo Antonio"],"098953329":["Lucas Carlos Jo\u00e3o"],"098953330":["AMAG - Editora, Lda."],"098953331":["Jos\u00e9 Maria Rodrigues Cunha"],"098953332":["Dem\u00f3stenes Perestrello"],"098953333":["Stolen Books"],"098953334":["Jo\u00e3o Carlos Dias Nunes Camacho"],"098953335":["C\u00edrculo Cat\u00f3lico de Oper\u00e1rios de Vila do Conde"],"098953336":["Plataforma Portuguesa para os Direitos das Mulheres"],"098953337":["DISBEDO, UNIPESSOAL, LDA"],"098953338":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Bento Pena dos Reis"],"098953339":["Edi\u00e7\u00f5es Sapatilha"],"098953340":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098953341":["Transcendum"],"098953342":["Universidade do Minho. Escola de Direito"],"098953343":["Palavra Cantada - Associa\u00e7\u00e3o de Cultura"],"098953344":["Games Omnivorous"],"098953345":["Funda\u00e7\u00e3o Fernando Leite Couto"],"098953346":["Nova School of Business and Economics"],"098953347":["Amar Terra Verde, Lda"],"098953348":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098953349":["Bruno Isaac Grade Caetano"],"098953350":["Associa\u00e7ao Cient\u00edfica Proteomass"],"098953351":["Mazu Press"],"098953352":["Ajudaris - Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social"],"098953353":["Hangar Editions"],"098953354":["Sandra Paula Pires Barradas"],"098953355":["KKYM"],"098953356":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Comparatistas"],"098953357":["Eduardo Aleria Panzo P\u00e1ginas"],"098953358":["Amiguinhos do Museu de Alberto Sampaio"],"098953359":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Ferreira Pastor"],"098953360":["Samuel Alexandre Andias Ferreira Martins"],"098953361":["Arquidiocese Braga"],"098953362":["Associa\u00e7\u00e3o Insular de Geografia"],"098953363":["AO NORTE - Associa\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o Audiovisual"],"098953364":["Escola Superior de Enfermagem de Coimbra. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o"],"098953365":["Entidade Reguladora para a Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"098953366":["A Morte do Artista - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953367":["Faktoria K de Livros"],"098953368":["IF Executives, Edi\u00e7\u00f5es e Forma\u00e7\u00e3o, SA"],"098953369":["Comunidade Intermunicipal do Alto Minho"],"098953370":["Funda\u00e7\u00e3o EDP"],"098953371":["Sociedade Francisco Manuel dos Santos"],"098953372":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098953373":["Euclides Arnaldo Joaquim"],"098953374":["Maria Lu\u00edsa Alves Grilo"],"098953375":["Maria Lu\u00edsa Alves Grilo"],"098953376":["Emilio Higino Albuquerque Cossa"],"098953377":["Zeildo Pereira Francisco Zanio"],"098953378":["Africano Nzinga"],"098953379":["APROGED - Associa\u00e7\u00e3o dos Professores de Geometria e de Desenho"],"098953380":["ESEPFrassinetti"],"098953381":["Janet Olearski"],"098953382":["A Seita"],"098953383":["RVJ - Editores"],"098953384":["Edi\u00e7\u00f5es Egol\u00f3gicas, Lda."],"098953385":["Cl\u00e1udia Sofia Coelho Peneda"],"098953386":["MUNDIS - Associa\u00e7\u00e3o C\u00edvica de Forma\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098953387":["Sociedade Portuguesa de Ac\u00fastica"],"098953388":["Monstera - Servi\u00e7os, Lda."],"098953389":["Editorial Hospitalidade"],"098953390":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria"],"098953391":["Quadrinhos"],"098953392":["Booksfactory"],"098953393":["IDT - Instituto de Direito do Trabalho"],"098953394":["Friends Studius Productions Moz"],"098953395":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Paremiologia"],"098953396":["Teatro Nacional de S\u00e3o Carlos - Opart Organismo de Produ\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, E. P. E"],"098953397":["Mensagem Editora Lda"],"098953398":["BCF Editores, Lda"],"098953399":["FCRD, Lda"],"098953400":["Lisa Selvidge"],"098953401":["P\u00e1gina a P\u00e1gina"],"098953402":["Uilson Almeida Silva"],"098953403":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098953404":["Ponto Bragu\u00eas, Unipessoal Lda."],"098953405":["Corticeira Amorim"],"098953406":["Khuwaba"],"098953407":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Ius Gentium Conimbrigae"],"098953408":["Alma Azul"],"098953409":["Manic\u00f3mio Baseado em Hist\u00f3rias Verdadeiras - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953410":["Ana Isabel Xavier Ferreira"],"098953411":["Jos\u00e9 Rui Teixeira"],"098953412":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vila de \u00d3bidos"],"098953413":["NeoClip, Lda"],"098953414":["Miguel Costa Azevedo"],"098953415":["Circo de Ideias - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953416":["Efeitos Gr\u00e1ficos"],"098953417":["Nova Acr\u00f3pole"],"098953418":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Tratamento de Feridas - APTFeridas"],"098953419":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Hospitalar"],"098953420":["Ericeira Surf Clube"],"098953421":["Catarino Mateus Luamba"],"098953422":["Shantarin"],"098953423":["Limina CRL"],"098953424":["Manuel Oliveira"],"098953425":["Editorial Novembro"],"098953426":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098953427":["Hatua, Lda"],"098953428":["Munic\u00edpio Vila Nova da Barquinha"],"098953429":["Tigre de Papel"],"098953430":["David Suelela"],"098953431":["C\u00e2mara Municipal de Odivelas"],"098953432":["Munic\u00edpio Amarante"],"098953433":["Donz\u00edlia Pinto"],"098953434":["Jorge Rodrigues Castanheira de Oliveira"],"098953435":["Universidade do Minho . Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"098953436":["Letras & Coisas Livros, Arte e Design"],"098953437":["MOTOR - Produ\u00e7\u00e3o Cultural - Cooperativa de Responsabilidade Limitada, Crl."],"098953438":["Parques de Sintra. Monte da Lua"],"098953439":["Plataforma Portuguesa ONGD"],"098953440":["AESE - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos Superiores de Empresa"],"098953441":["Academia Faler\u00edstica de Portugal"],"098953442":["Departamento Editorial da Faculdade de Direito da Universidade Cat\u00f3lica de Angola"],"098953443":["Domingos Fernando Feca"],"098953444":["Munic\u00edpio Vila Verde"],"098953445":["Escola Superior de Enfermagem de Lisboa"],"098953446":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o, Lda."],"098953447":["O Liberal"],"098953448":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098953449":["Anne Vogdt"],"098953450":["Maronesa. Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"098953451":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o do Ambiente, Estrutura Verde, Clima e Energia"],"098953452":["Fronteira do Caos Editores"],"098953453":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras"],"098953454":["TOTALFORCE - Consultoria de Gest\u00e3o e Informa\u00e7ao, Unipessoal Lda"],"098953455":["RESAPES - Rede de Servi\u00e7o de Apoio Psicol\u00f3gico no Ensino Superior. Associa\u00e7\u00e3o Profissional"],"098953456":["Ypsovetis Investment"],"098953457":["Editora d'Ideias"],"098953458":["Filipa Lacerda"],"098953459":["Carlos Augusto Filipe Saraiva"],"098953460":["Instituto Universit\u00e1rio Militar"],"098953461":["Munic\u00edpio Braga"],"098953462":["Academia de Escolas de Arquitectura e Urbanismo de L\u00edngua Portuguesa"],"098953463":["Leandro Dittz"],"098953464":["J.Aidos, Lda"],"098953465":["Zeildo Pereira Francisco Zanio"],"098953466":["DOP Digital Offset Print, Impress\u00e3o de Publica\u00e7\u00f5es"],"098953467":["fauve&rouge"],"098953468":["Jos\u00e9 Boaventura"],"098953469":["Onorio Gabriel Cutane"],"098953470":["ALTM - Academia de Letras de Tr\u00e1s-os-Montes"],"098953471":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098953472":["Munic\u00edpio Cabeceiras de Basto"],"098953473":["Bruno Alexandre Rodrigues de Sousa"],"098953474":["Jo\u00e3o Barbosa Menezes de Sequeira"],"098953475":["Associa\u00e7\u00e3o Enfermagem Oncol\u00f3gica Portuguesa"],"098953476":["Instituto de Literatura Comparada Margarida Losa"],"098953477":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Condeixa-a-Nova"],"098953478":["Editora Hogrefe, Lda"],"098953479":["Editora Hogrefe, Lda"],"098953480":["\u00c1GORA - Cultura e Desporto do Porto EM., SA.. Porto Lazer. Empresa de Desporto e Lazer, EEM"],"098953481":["Junta de Freguesia da Ericeira"],"098953482":["IADITI - International Association for Digital Transformation and Technological Innovation"],"098953483":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098953484":["Cacau Selvagem"],"098953485":["Celeste Almeida de Campos Cortez Silvestre"],"098953486":["Sibila Publica\u00e7\u00f5es"],"098953487":["Louren\u00e7o Coimbra Gabela"],"098953488":["Sharon Fernandes Mendes"],"098953489":["AD MEDIC - Organiza\u00e7\u00e3o e Secretariado de Eventos, Lda."],"098953490":["In\u00eas Azevedo da Costa Maia"],"098953491":["ALD Produ\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda."],"098953492":["Maria do Nascimento Pereira Delgado Concha"],"098953493":["By The Book"],"098953494":["Susana Freitas"],"098953495":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098953496":["Instituto Superior de Engenharia do Porto"],"098953497":["PTPC - Plataforma Tecnol\u00f3gica Portuguesa da Constru\u00e7\u00e3o"],"098953498":["Maria Manuela Aguiar"],"098953499":["Emilio Jovando Zeca"],"098953500":["Universidade de Lisboa. Centro de Estudos de Teatro. Faculdade de Letras"],"098953501":["Uni\u00e3o dos Escritores Angolanos"],"098953502":["Editora Trinta por uma Linha"],"098953503":["JUS.XXI"],"098953504":["Ant\u00f3nio Lu\u00eds Martins - Livros & Conte\u00fados, Unipessoal Lda."],"098953505":["Jan Lerch"],"098953506":["ATLASALTA - Associa\u00e7\u00e3o de Artistas"],"098953507":["Augusto Jos\u00e9 Cerqueira de Sousa"],"098953508":["Mapa das Ideias - Edi\u00e7\u00f5es de Publica\u00e7\u00f5es"],"098953509":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098953510":["Editora Dufauxi, Unipessoal Lda."],"098953511":["Alexandre Silivondela Jamba"],"098953512":["Criaatividade C\u00f3smica"],"098953513":["Nuno Miguel Urbano Oliveira"],"098953514":["Casa do Amparo- CRL"],"098953515":["Universidade do Porto. Faculdade de Psicologia e de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"098953516":["Associa\u00e7\u00e3o BIOPOLIS"],"098953517":["Designio & Compromisso - Unipessoal Lda"],"098953518":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098953519":["IAEG - Instituto de Altos Estudos em Geopol\u00edtica e Ci\u00eancias Auxiliares Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953520":["Ci\u00eancia Viva - Ag\u00eancia Nacional para a Cultura Cient\u00ed\u00adfica e Tecnol\u00f3gica"],"098953521":["Marcos Ferreira Job Campos Maur Campos"],"098953522":["Mirshawka & MCSILL, Lda."],"098953523":["Exclusivo Edi\u00e7\u00f5es"],"098953524":["Vision Libraries"],"098953525":["Sou Largo, Crl - Largo Resid\u00eancias"],"098953526":["Uni\u00e3o das Freguesias da P\u00f3voa de Varzim, Beiriz e Argivai"],"098953527":["Zelia Sakai"],"098953528":["Asaf Feit"],"098953529":["Editorial Novembro"],"098953530":["Associa\u00e7\u00e3o Valoriza\u00e7\u00e3o Floresta Pinho"],"098953531":["Pierre Von Kleist Editions"],"098953532":["Teresa Maria Gouveia Gon\u00e7alves"],"098953533":["Betweien"],"098953534":["Munic\u00edpio Mon\u00e7\u00e3o"],"098953535":["Associa\u00e7\u00e3o Casa da Achada - Centro M\u00e1rio Dion\u00edsio"],"098953536":["Ondjiri Editores"],"098953537":["Lucas Carlos Jo\u00e3o"],"098953538":["Outro Modo Cooperativa Cultural"],"098953539":["Repensar Editores, Lda"],"098953540":["Helice Press"],"098953541":["Plataforma Portuguesa para os Direitos das Mulheres"],"098953542":["Emanuel Castro Cassoco Catumbela"],"098953543":["Zeildo Pereira Francisco Zanio"],"098953544":["Paulo Jusimar Mateus"],"098953545":["eventQualia, Unipessoal Lda"],"098953546":["Pato L\u00f3gico Edi\u00e7\u00f5es"],"098953547":["Ra\u00fal Jos\u00e9 Rodrigues de Sousa"],"098953548":["Sombra pela Cintura"],"098953549":["Artur Mfinda Baka"],"098953550":["Companhia de M\u00fasica Teatral"],"098953551":["Edi\u00e7\u00f5es Politema"],"098953552":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098953553":["\u00d4micron Cultura e Artes"],"098953554":["GOD Publishing"],"098953555":["Arpejo Editora"],"098953556":["Freguesia do Canidelo"],"098953557":["Jos\u00e9 Carlos Bravo Nico"],"098953558":["IACA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Industriais de Alimentos Compostos para Animais"],"098953559":["Frederico Jos\u00e9 Barros da Fonseca Santos"],"098953560":["EQ Cidade Social"],"098953561":["Antiga Shantarin, Lda."],"098953562":["Andr\u00e9 Filipe Pereira de Sousa Marques"],"098953563":["DOLMEN \u2013 Cooperativa de Desenvolvimento Local e Regional, CRL"],"098953564":["Delgado & Somoano"],"098953565":["Kingdom Editions"],"098953566":["inter.meada resid\u00eancias art\u00edsticas - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953567":["C\u00e1tedra de Estudos Sefarditas \"Alberto Benveniste\" - Faculdade de Letras. Universidade de Lisboa"],"098953568":["Munic\u00edpio Esposende"],"098953569":["Nelson Henriques Cerveira"],"098953570":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098953571":["Goretti das Neves Moreira"],"098953572":["Justin Jude Mahtani King"],"098953573":["Associa\u00e7\u00e3o Ecomuseu de Condeixa"],"098953574":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098953575":["Comit\u00e9 Ol\u00edmpico de Portugal"],"098953576":["Vis\u00e3o e Contextos"],"098953577":["Edi\u00e7\u00f5es Matrioska"],"098953578":["Rui Almeida Paiva"],"098953579":["Pedro Songo Barros"],"098953580":["Ricardo Miguel"],"098953581":["Editorial Novembro"],"098953582":["Afonso Almeida Brand\u00e3o"],"098953583":["Pierrot Le Fou"],"098953584":["Lussueki Mampila Bruno"],"098953585":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Estudos Medievais"],"098953586":["Dulce Maria Leal Abalada Pereira Amarante dos Santos"],"098953587":["Centro de Estudos do Rom\u00e2nico e do Territ\u00f3rio"],"098953588":["Editora Missio Dei"],"098953589":["Ma\u00edra Aguiar Freire dos Santos"],"098953590":["Artistas Unidos"],"098953591":["JUS.XXI"],"098953592":["Jos\u00e9 Mota Amado"],"098953593":["Universidade do Porto. Laborat\u00f3rio de Hidrobiologia e Ecologia - Instituto Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas Abel Salazar"],"098953594":["Abel Martins"],"098953595":["Ana Ver\u00f3nica de Azevedo Dias"],"098953596":["Cristina Maria de Miranda Pinto Ribeiro"],"098953597":["Teresa Cristina da Concei\u00e7\u00e3o Leandro Andr\u00e9"],"098953598":["Orlando Brogueira Rolo"],"098953599":["IDMEC \u2013 Instituto de Engenharia Mec\u00e2nica"],"098953600":["InSEA Publications"],"098953601":["Adi Vemba Eidy Vemba"],"098953602":["Sa\u00fade Actual - LFF,Unipessoal Lda"],"098953603":["Associa\u00e7\u00e3o Social e Cultural Espiritualista"],"098953604":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio De Matos Martinho Marques"],"098953605":["Carlos Frederico Guerreiro Bernardo"],"098953606":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Norte"],"098953607":["Munic\u00edpio Goleg\u00e3"],"098953608":["Ngunza Domingos Alberto"],"098953609":["Luisa Maria Pires Santos Val\u00e9rio"],"098953610":["Ler Devagar"],"098953611":["Municipio Alcoutim"],"098953612":["Boxing Lisboa"],"098953613":["Bernardo Salgado"],"098953614":["WAEMC - InSciencePress"],"098953615":["Mental - Festival da Sa\u00fade Mental Cinema Artes e Informa\u00e7\u00e3o"],"098953616":["Yeelen Cristina Penicela Khan"],"098953617":["Editora Labirinto"],"098953618":["Padr\u00f5es \u00d3bvios Lda."],"098953619":["Ant\u00f3nio Cabral Castilho"],"098953620":["Funda\u00e7\u00e3o Eug\u00e9nio de Almeida"],"098953621":["Inacio Gabriel Tchitete"],"098953622":["Kacimbo"],"098953623":["Marmoco Cria\u00e7\u00f5es Lda."],"098953624":["Edilson Mocumbe"],"098953625":["ELIS\u00cdO Calungingi Matos Samba"],"098953626":["Lu\u00eds Bragan\u00e7a"],"098953627":["Jo\u00e3o Mendes Soares"],"098953628":["Antiga Shantarin, Lda."],"098953629":["Renascer do Saber, Lda. Consultoria e Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os"],"098953630":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098953631":["CEOS Edi\u00e7\u00f5es - Centro de Estudos Organizacionais e Sociais do Polit\u00e9cnico do Porto"],"098953632":["Frases de Papel - Editora, Unipessoal, Lda"],"098953633":["Janet Olearski"],"098953634":["Renascer do Saber, Lda. Consultoria e Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os"],"098953635":["Nuno Jos\u00e9 Vilhena Val\u00e9rio Francisco"],"098953636":["Nim, Unipessoal, Lda"],"098953637":["International Symposium on Applications of Laser Techniques to Fluid Merhanics"],"098953638":["Hondina Rodrigues"],"098953639":["BLXCK Natives Studio, Unipessoal Lda."],"098953640":["CitySc\u00f3pio Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953641":["RVJ - Editores"],"098953642":["Instituto Multim\u00e9dia"],"098953643":["Paralaxe"],"098953644":["Fab\u00edola Passos Valen\u00e7a"],"098953645":["Instituto Piaget - Viseu"],"098953646":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098953647":["Zigurate"],"098953648":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098953649":["Beni Dya Mbaxi"],"098953650":["Paralaxe"],"098953651":["Confraria do Bom Jesus do Monte"],"098953652":["Editora Dufauxi, Unipessoal Lda."],"098953653":["Editora d'Ideias"],"098953654":["Erc\u00eddia Eslov\u00e2nvia Correia"],"098953655":["Instituto Superior da Maia"],"098953656":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098953657":["Dil\u00favio"],"098953658":["Conselho de Preven\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o"],"098953659":["Francisco Ant\u00f3nio Henriques Esteves"],"098953660":["Munic\u00edpio Castro Marim"],"098953661":["Munic\u00edpio Paredes de Coura"],"098953662":["Jesus Paulo Kambandando"],"098953663":["M\u00e9lio Jo\u00e3o Tinga"],"098953664":["Francisco Cunha"],"098953665":["Ant\u00f3nio Pacheco & Filhos"],"098953666":["Edi\u00e7\u00f5es Parsifal"],"098953667":["Ag\u00eancia de Avalia\u00e7\u00e3o e Acredita\u00e7\u00e3o do Ensino Superior"],"098953668":["Munic\u00edpio Viana do Alentejo"],"098953669":["A Seita"],"098953670":["Farias Henriques Pinto Jo\u00e3o"],"098953671":["Par\u00e1bola Cr\u00edtica"],"098953672":["Louren\u00e7o Coimbra Gabela"],"098953673":["Isto n\u00e3o \u00e9 um Cachimbo - Associa\u00e7\u00e3o"],"098953674":["Arion Ideals, Lda."],"098953675":["The Happy Gang, Lda."],"098953676":["Soledade Martinho Costa"],"098953677":["The Big Tree"],"098953678":["Imprensa Polit\u00e9cnico de Lisboa"],"098953679":["Querido Domingo Comunica\u00e7\u00e3o Lda"],"098953680":["Forum Esposendense"],"098953681":["Jos\u00e9 Rui Teixeira"],"098953682":["Neurobios - Instituto de Ci\u00eancias Lda"],"098953683":["Calboni Edi\u00e7\u00f5es, Unipessoal Lda."],"098953684":["Jorge Barreira de Sousa"],"098953685":["Paulo Manuel Pimenta Roxo"],"098953686":["Patricia Morais"],"098953687":["Poetria XXI"],"098953688":["EDP Produ\u00e7\u00e3o"],"098953689":["Eduardo Aleria Panzo P\u00e1ginas"],"098953690":["Maria Adelaide Ribeiro do Souto"],"098953691":["Anique Antonia Johanna Theodora van der Putten"],"098953692":["Canto Redondo"],"098953693":["Editorial Novembro"],"098953694":["Compasso dos Ventos Editora Lda."],"098953695":["Associa\u00e7\u00e3o Casa-Museu Jos\u00e9 Pinto Contreiras"],"098953696":["Funda\u00e7\u00e3o EDP"],"098953697":["DYNSTERS, Unipessoal, Lda."],"098953698":["CECHAP - Centro de Estudos de Cultura, Hist\u00f3ria, Artes e Patrim\u00f3nio"],"098953699":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias"],"098953700":["Tempo Novo"],"098953701":["Gracal - Gr\u00e1fica Caldense Lda."],"098953702":["Speedmedia"],"098953703":["Universidade do Minho. G\u00e1vea"],"098953704":["Heteronimus - Editora, Unipessoal Lda."],"098953705":["Monade"],"098953706":["Administra\u00e7\u00e3o Porto Lisboa"],"098953707":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"098953708":["VHILS Studio"],"098953709":["P\u00e1gina a P\u00e1gina"],"098953710":["Astronauta - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953711":["Funda\u00e7\u00e3o Belmiro de Azevedo"],"098953712":["chumbo"],"098953713":["Texto Sentido. Criatividade, Comunica\u00e7\u00e3o, Conte\u00fados e Publica\u00e7\u00f5es. CACE Cultural do Porto"],"098953714":["Academia Portuguesa da \u00c1gua, Dr. Francisco da Fonseca Henriques"],"098953715":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria"],"098953716":["IF Executives, Edi\u00e7\u00f5es e Forma\u00e7\u00e3o, SA"],"098953717":["Editora Labirinto"],"098953718":["Silvano Watela Dagatxa"],"098953719":["Editorial Novembro"],"098953720":["Munic\u00edpio Vila de Rei"],"098953721":["Art Dispersion"],"098953722":["Junta de Freguesia de Quarteira"],"098953723":["C. E. S. A. P. - Cooperativa de Ensino Superior Art\u00edstico do Porto"],"098953724":["FCI\u00caNCIAS.ID - Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento de Ci\u00eancias"],"098953725":["Munic\u00edpio Seia"],"098953726":["Batalha Publishers"],"098953727":["Jos\u00e9 Bento da Rocha Duarte"],"098953728":["Funda\u00e7\u00e3o Aga Khan"],"098953729":["Funda\u00e7\u00e3o Aga Khan"],"098953730":["Casa de Ser Feliz"],"098953731":["Ludomedia. Conte\u00fados Did\u00e1ticos e L\u00fadicos, Unipessoal, Lda"],"098953732":["KKYM"],"098953733":["Carlos Roque"],"098953734":["Fernando Manuel Craveiro Coelho"],"098953735":["Luefe Khayari"],"098953736":["Lourival Miguel"],"098953737":["By The Book"],"098953738":["The One Line Design"],"098953739":["Ros\u00e1rio Guedes Francisco"],"098953740":["Garcia Esteves"],"098953741":["Celestino Monteiro de Macedo"],"098953742":["CREATIVE NATURE HUB"],"098953743":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098953744":["John Walker"],"098953745":["GESTLEGAL, LDA"],"098953746":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"],"098953747":["Eduardo Jorge Moreira da Silva"],"098953748":["Editora Trinta por uma Linha"],"098953749":["J\u00f3seo Tshespiry"],"098953750":["Rosmaninho"],"098953751":["Barca do Inferno. Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098953752":["Ara\u00fajo Almeida dos Anjos"],"098953753":["Editora La\u00e7os"],"098953754":["Edi\u00e7\u00f5es Morfema LDA"],"098953755":["Mun\u00edcipio Vila do Bispo"],"098953756":["AEDRL - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos de Direito Regional e Local"],"098953757":["Daniel Fernandes Completo"],"098953758":["Frutuoso Assun\u00e7\u00e3o Frutuoso Assun\u00e7\u00e3o"],"098953759":["Alma Dourada"],"098953760":["V\u00edrgula d'Interroga\u00e7\u00e3o"],"098953761":["Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Alves Amendoeira Peixoto"],"098953762":["Iberojur Gest\u00e3o Universit\u00e1ria Lda"],"098953763":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Mandri\u00f5es no Vale F\u00e9rtil"],"098953764":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o Visual"],"098953765":["Eglantine Vidal"],"098953766":["Defensor Oliveira Moura"],"098953767":["Stolen Books"],"098953768":["Associa\u00e7\u00e3o Terra Batida"],"098953769":["Stewardship Press"],"098953770":["Munic\u00edpio Caminha"],"098953771":["Ant\u00f3nio Agostinho Sebasti\u00e3o"],"098953772":["AJEA Editora"],"098953773":["Patricia Cori"],"098953774":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o, Lda."],"098953775":["Susana Freitas"],"098953776":["D. S. F. Hinotopia, Unipessoal Lda"],"098953777":["Baduga"],"098953778":["Bondi Carlos Kiala"],"098953779":["DEE International Publishing, Lda."],"098953780":["Associa\u00e7\u00e3o Tent\u00e1culo"],"098953781":["Jos\u00e9 Rui Teixeira"],"098953782":["Sodivir"],"098953783":["Sascha Utecht"],"098953784":["Velha Lenda"],"098953785":["UQLA - Arte Editora, Unipessoal Lda."],"098953786":["0.Index"],"098953787":["Associa\u00e7\u00e3o Musical Cultural Xarabanda"],"098953788":["Bookout"],"098953789":["Monica Isabel Marques Vieira"],"098953790":["Feliciano Carvalho Santos"],"098953791":["Sergio Azevedo"],"098953792":["Paulo Mateus Antonio Wache"],"098953793":["Paleta de Letras Edi\u00e7\u00e3o de Livros, Unipessoal"],"098953794":["Bantus Publica\u00e7\u00f5es"],"098953795":["IDEFF - Instituto de Direito Econ\u00f3mico, Financeiro e Fiscal"],"098953796":["Seringador, Unipessoal Lda."],"098953797":["Lexis Publica\u00e7\u00f5es - Sociedade Unipessoal, Limitada"],"098953798":["\u00c9timos Edi\u00e7\u00f5es"],"098953799":["Songbook Produ\u00e7\u00f5es Lda."],"098953800":["ARISCO - Institui\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o Social e da Sa\u00fade"],"098953801":["Solwidi, Lda"],"098953802":["Dea Zoffmann"],"098953803":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098953804":["Movimento SOS RACISMO"],"098953805":["SNBA - Sociedade Nacional de Belas Artes"],"098953806":["The Stone and the Plot"],"098953807":["Ana Isabel Fernandes Guerreiro"],"098953808":["Arteleia"],"098953809":["Editorial Novembro"],"098953810":["Primeira Edi\u00e7\u00e3o, Unipessoal Lda."],"098953811":["David Tchiwale Ester Moma"],"098953812":["Patricia Cori"],"098953813":["Carlos Costa"],"098953814":["For\u00e7a A\u00e9rea Portuguesa"],"098953815":["The Body Language Academy by Irina Golovanova"],"098953816":["Munic\u00edpio Mogadouro"],"098953817":["Editora d'Ideias"],"098953818":["G.M. - Oficina de Artes Gr\u00e1ficas, Lda"],"098953819":["Sevilhanas de Xira - Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa"],"098953820":["Museu da Paisagem"],"098953821":["Jo\u00e3o Manuel Alveirinho Dias"],"098953822":["Curupira Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas Lda"],"098953823":["Alma d'Arame Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098953824":["Marcos Pamplona"],"098953825":["JBV Nossa Editora"],"098953826":["NeoClip, Lda"],"098953827":["Djinn, Lda"],"098953828":["Letrasimpares"],"098953829":["Enabel"],"098953830":["Turismine - Turismo Mineiro, Lda"],"098953831":["Sociedade de Hist\u00f3ria Interdisciplinar da Sa\u00fade - SHIS"],"098953832":["Est\u00f3rias Extraordin\u00e1rias, Unipessoal Lda"],"098953833":["Mind The Trash Consulting, Lda"],"098953834":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Centro de Estudos de Hist\u00f3ria Religiosa"],"098953835":["Prize Books Editora"],"098953836":["Associa\u00e7\u00e3o Trienal de Arquitectura de Lisboa"],"098953837":["A Seita"],"098953838":["Avenida da Liberdade Editores"],"098953839":["Rui Canas Gaspar"],"098953840":["Fronteira do Caos Editores"],"098953841":["Associa\u00e7\u00e3o Centro Ci\u00eancia Viva de Estremoz"],"098953842":["V\u00e2nia Lopes Louren\u00e7o"],"098953843":["Active Up"],"098953844":["Imprensa Nacional de Timor-Leste"],"098953845":["Kamikatsu - Consultadoria de Som e Imagem, Lda."],"098953846":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098953847":["Cucoo, Lda."],"098953848":["Magda Pinto Elyseu"],"098953849":["XPM Consulting, Unipessoal Lda"],"098953850":["Editorial Novembro"],"098953851":["Serafim Bumba Morais"],"098953852":["Alga Viva Produ\u00e7\u00f5es"],"098953853":["Grupo Criador"],"098953854":["Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pires Daniel Reis"],"098953855":["Intelectual"],"098953856":["Jelson Campos"],"098953857":["Talentilicious - Associa\u00e7\u00e3o"],"098953858":["Cora\u00e7\u00e3o Delta. Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social. Centro Educativo Alice Nabeiro"],"098953859":["100Folhas - Conte\u00fados e Promo\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda"],"098953860":["Paulo Oliveira Ros\u00e1rio Manuel"],"098953861":["Agrupamento Vertical de Escolas Cego do Maio"],"098953862":["Ana Margarida Rodrigues dos Anjos"],"098953863":["Ars\u00e9nio Coutinho Dias"],"098953864":["Funda\u00e7\u00e3o Cupertino de Miranda"],"098953865":["Editora ALKAV"],"098953866":["Ngunza Domingos Alberto"],"098953867":["Epopeiarecords, Lda."],"098953868":["Meras palavras.frases"],"098953869":["Hugo Mota"],"098953870":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"],"098953871":["Rosilete de Oliveira Santos"],"098953872":["IPS_Innovative Prison Systems"],"098953873":["Vasco Miguel de Almeida Marques"],"098953874":["ESAD \u2014 Idea, Research in Design and Art"],"098953875":["Justino Manuel Viegas"],"098953876":["Nuno Miguel Henriques"],"098953877":["Book Link"],"098953878":["Maria Camilla Aparecida Moreira Ide Hillberg"],"098953879":["Escola Superior de Enfermagem de Lisboa"],"098953880":["Ant\u00f3nio Jorge de Vilhena e C\u00e9sar Mesquita"],"098953881":["Ana Lia Figueira"],"098953882":["Acento T\u00f3nico"],"098953883":["Rota do Rom\u00e2nico"],"098953884":["COTEC Portugal. Associa\u00e7\u00e3o Empresarial para a Inova\u00e7\u00e3o"],"098953885":["Artes e Engenhos"],"098953886":["Carla Raquel Carreira Rodrigues"],"098953887":["MUNDIS - Associa\u00e7\u00e3o C\u00edvica de Forma\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098953888":["Carlos Fernando Santos Marques"],"098953889":["Universidade de Coimbra. Departamento de Arquitectura. Faculdade de Ci\u00eancias"],"098953890":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal"],"098953891":["Lu\u00eds Alberto Rocha Barbosa Vicente"],"098953892":["Ag\u00eancia para o Desenvolvimento da Cultura nos A\u00e7ores"],"098953893":["Grupo de Folclore de Ponta do Sol"],"098953894":["Letras & Coisas Livros, Arte e Design"],"098953895":["Editorial Novembro"],"098953896":["Ordem dos Arquitectos. Sec\u00e7\u00e3o Regional da Madeira"],"098953897":["Pedro Manuel Granchinho de Matos"],"098953898":["Ismael Mateus"],"098953899":["Cristina F\u00e9lix"],"098953900":["Gorvell"],"098953901":["Emilio Higino Albuquerque Cossa"],"098953902":["ANEIS - Associa\u00e7\u00e3o Nacional para o Estudo e Interven\u00e7\u00e3o na Sobredota\u00e7\u00e3o"],"098953903":["Filigrana Editora"],"098953904":["ACERT. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Tondela"],"098953905":["AMAG - Editora, Lda."],"098953906":["AMAG - Editora, Lda."],"098953907":["ESAD \u2014 Idea, Research in Design and Art"],"098953908":["Irmandade Nossa Senhora das Dores e Santa Ana dos Congregados"],"098953909":["L\u00e9a & Capucine Editions"],"098953910":["Luminal Creation, Sociedade Unipessoal Lda."],"098953911":["AJEA Editora"],"098953912":["Nilton Gra\u00e7a"],"098953913":["Kacimbo"],"098953914":["Granja e Sim\u00e3o Lda."],"098953915":["Legendary Books"],"098953916":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098953917":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"098953918":["Munic\u00edpio Vale de Cambra"],"098953919":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m"],"098953920":["Editora Labirinto"],"098953921":["Centro Nacional Chega! I.P."],"098953922":["Sociedade Portuguesa de Terapia da Fala"],"098953923":["Nuno Miguel Urbano Oliveira"],"098953924":["Paulo Froes"],"098953925":["Ana Cristina Ferreira Castela Paix\u00e3o Casaca"],"098953926":["Sylvia Rebelo"],"098953927":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Varzim"],"098953928":["APPII \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Promotores e Investidores Imobili\u00e1rios"],"098953929":["Munic\u00edpio Sabrosa"],"098953930":["Prolepsys"],"098953931":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco"],"098953932":["Eduardo Aires"],"098953933":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Cascais"],"098953934":["AiaR- Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento pela Cultura"],"098953935":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Valdez Ferreira Barros Telles de Menezes"],"098953936":["Maria Teresa Coutinho de Seabra Castel-Branco Power"],"098953937":["c\u00e1Dentro"],"098953938":["Alexandra Morgado"],"098953939":["Esmeraldina Mulau"],"098953940":["RVJ - Editores"],"098953941":["Maria da Gra\u00e7a Ribeiro Dias"],"098953942":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Estudos Medievais"],"098953943":["Universidade Europeia | Laureate International Universities"],"098953944":["Editora Trinta por uma Linha"],"098953945":["Indice ICT & Management, Lda."],"098953946":["Antiga Shantarin, Lda."],"098953947":["Bloomer Books"],"098953948":["Fabrice Zola"],"098953949":["GOD Publishing"],"098953950":["FORINFOR - Consultores de Inform\u00e1tica, Lda"],"098953951":["Associa\u00e7\u00e3o Sempre a Aprender"],"098953952":["SICAD - Servi\u00e7o de Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Aditivos e nas Depend\u00eancias"],"098953953":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"098953954":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Faria Conde\u00e7a Feliciano"],"098953955":["Ordem dos Advogados Portugueses. Conselho Distrital de Lisboa"],"098953956":["CATAA \u2013 Centro de Apoio Tecnol\u00f3gico Agro-Alimentar"],"098953957":["Nayana Morag"],"098953958":["Munic\u00edpio Torres Novas"],"098953959":["Universidade do Minho. Centro de Compet\u00eancia"],"098953960":["Editorial Novembro"],"098953961":["Patr\u00edcia Costa"],"098953962":["In\u00eas Milagres"],"098953963":["Ponte Editora, Sociedade Unipessoal Lda."],"098953964":["Bernardo Luis"],"098953965":["Munic\u00edpio Porto de M\u00f3s"],"098953966":["OIKOS - Associa\u00e7\u00e3o de Defesa do Ambiente e do Patrim\u00f3nio da Regi\u00e3o de Leiria. Centro Associativo Municipal"],"098953967":["DEE International Publishing, Lda."],"098953968":["Bernardo Salgado"],"098953969":["Editora Missio Dei"],"098953970":["Oficina da Escrita"],"098953971":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098953972":["Satchi Editora"],"098953973":["Uni\u00e3o das Mutualidades Portuguesas"],"098953974":["TOTALFORCE - Consultoria de Gest\u00e3o e Informa\u00e7ao, Unipessoal Lda"],"098953975":["Luisa Maria Pires Santos Val\u00e9rio"],"098953976":["Monogr\u00e1fica"],"098953977":["Tert\u00falia - Associa\u00e7\u00e3o S\u00f3cio-Cultural de Aljezur"],"098954000":["Ageco, Lda."],"098954001":["Ordem dos Bi\u00f3logos"],"098954002":["Imprensa Acad\u00e9mica. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"098954003":["Letras & Coisas Livros, Arte e Design"],"098954004":["Portas Bila"],"098954005":["Larissa Rodrigues"],"098954006":["Cinza das Palavras Editora, Sociedade Unipessoal, ld.\u00aa"],"098954007":["AL\u00c9&OL\u00c9 DUO, Lda"],"098954008":["Idioteque"],"098954009":["Associa\u00e7ao Cient\u00edfica Proteomass"],"098954010":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"098954011":["Plataforma Portuguesa ONGD"],"098954012":["Jo\u00e3o Antonio Pinto Lobo"],"098954013":["Stolen Books"],"098954014":["Emporium Editora"],"098954015":["Instituto Marqu\u00eas de Valle Fl\u00f4r"],"098954016":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954017":["Isabel Maria Rodrigues Silva Bernard"],"098954018":["Arranha-C\u00e9us"],"098954019":["Livraria Lello, S.A"],"098954020":["Keos - Engenharia, Lda"],"098954021":["B\u00e1rbara Magalh\u00e3es"],"098954022":["SeedGO"],"098954023":["AQUILEIO Edi\u00e7\u00f5es, Lda."],"098954024":["A das Artes Livraria, Lda."],"098954025":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954026":["Associa\u00e7\u00e3o Solidariedade Social Laf\u00f5es Assol"],"098954027":["Universidade do Minho. Laborat\u00f3rio de Paisagens, Patrim\u00f3nio e Territ\u00f3rio - Lab2PT"],"098954028":["Underdogs"],"098954029":["Jo\u00e3o Coimbra de Oliveira"],"098954030":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"098954031":["Edi\u00e7\u00f5es do Lim\u00e3o"],"098954032":["DH-Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Interdisciplinar"],"098954033":["Paulo Condessa"],"098954034":["Diocese de Bragan\u00e7a - Miranda"],"098954035":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Interven\u00e7\u00e3o Precoce"],"098954036":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098954037":["Fronteira do Caos Editores"],"098954038":["Sociedade Portuguesa de Geotecnia"],"098954039":["Associa\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o de Portugal"],"098954040":["Vis\u00e3o e Contextos"],"098954041":["ITM - Instituto Terra e Mem\u00f3ria"],"098954042":["INVESTIGARE - Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o em Leitura, Escrita e Neuroci\u00eancias"],"098954043":["Ku Si Mon Editora"],"098954044":["ECO7 - Investimentos, Limitada"],"098954045":["Sabedoria Alternativa"],"098954046":["Diocese de Coimbra"],"098954047":["Arte de Autor - Editora, Lda."],"098954048":["M\u00e1rio Brito Publica\u00e7\u00f5es"],"098954049":["Maria Augusta \u00c9vora Tavares Teixeira"],"098954050":["Bookout"],"098954051":["The Poets and Dragons Society"],"098954052":["Maria Cec\u00edlia Godinho Sim\u00f5es"],"098954053":["APHVIN/GEHVID - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Hist\u00f3ria da Vinha e do Vinho"],"098954054":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Orquidofilia"],"098954055":["Sandro Cardoso da Silva Feij\u00f3"],"098954056":["Cloudy Morning"],"098954057":["Fl\u00e1via Raquel Correia Medeiros"],"098954058":["Sandra Paula Barradas"],"098954059":["Funda\u00e7\u00e3o Pr\u00edncipe Trust"],"098954060":["Rota Vicentina - Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o do Turismo de Natureza na Costa Alentejana e Vicentina"],"098954061":["Parques de Sintra. Monte da Lua"],"098954062":["Azul Beb\u00e9"],"098954063":["Manuel Barroso Tavares"],"098954064":["Teatro Nacional de S\u00e3o Carlos - Opart Organismo de Produ\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, E. P. E"],"098954065":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"098954066":["Sulf\u00faria"],"098954067":["Futurs\u00edlaba"],"098954068":["Clara e Costa"],"098954069":["Solwidi, Lda"],"098954070":["KKYM"],"098954071":["AEDRL - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos de Direito Regional e Local"],"098954072":["Samuel Ferreira Fontes Gon\u00e7alves"],"098954073":["Munic\u00edpio Arruda dos Vinhos"],"098954074":["Librum Editora, Unipessoal Lda"],"098954075":["Debatevolution - Associa\u00e7\u00e3o"],"098954076":["GESTLEGAL, LDA"],"098954077":["Centro Interdisciplinar de Investiga\u00e7\u00e3o Marinha e Ambiental - CIIMAR"],"098954078":["Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Regi\u00f5es do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - ADERE - Peneda Ger\u00eas"],"098954079":["Odracir Comercial"],"098954080":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098954081":["CLUNL - Centro de Lingu\u00edstica da Universidade Nova de Lisboa"],"098954082":["David Jos\u00e9 Casimiro de Andrade"],"098954083":["Ag\u00eancia para o Desenvolvimento e Coes\u00e3o, I.P."],"098954084":["ACIST. Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Telecomunica\u00e7\u00f5es"],"098954085":["Executive Mo\u00e7ambique"],"098954086":["Arcelio Carlos"],"098954087":["Associa\u00e7\u00e3o Regional de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica"],"098954088":["Jos\u00e9 Armando Rodrigues Vieira"],"098954089":["Carlos Manuel dos Santos Valente Baldaia"],"098954090":["Universidade da Madeira. CQM - Centro de Qu\u00edmica da Madeira"],"098954091":["Xidjumba"],"098954092":["M\u00e1rio Sim\u00f5es Dias"],"098954093":["RVJ - Editores"],"098954094":["Tchi Publica\u00e7\u00f5es"],"098954095":["Outro Modo Cooperativa Cultural"],"098954096":["Blue Book \u2013 Edi\u00e7\u00e3o e Comercializa\u00e7\u00e3o de Livros, Lda."],"098954097":["100Folhas - Conte\u00fados e Promo\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda"],"098954098":["AMAG - Editora, Lda."],"098954099":["UPI"],"098954100":["Universidade Europeia | Laureate International Universities"],"098954101":["Elsa Lopes"],"098954102":["eventQualia, Unipessoal Lda"],"098954103":["Nat\u00e1lia Maria Br\u00e1s Horta Faria"],"098954104":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"098954105":["Cepi-Services"],"098954106":["ARDITI - Ag\u00eancia Regional para o Desenvolvimento da Investiga\u00e7\u00e3o, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o"],"098954107":["SingularPlural"],"098954108":["NLPC - Instituto de Ci\u00eancias Comportamentais e de Gest\u00e3o"],"098954109":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura"],"098954110":["Esta\u00e7\u00e3o Imagem Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954111":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes. i2ADS - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o em Arte, Design e Sociedade"],"098954112":["Kialunga Afonso Martins"],"098954113":["Terra.Corpo"],"098954114":["CRIAMAR, Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social para o Desenvolvimento e Apoio a Jovens e Crian\u00e7as"],"098954115":["Biblioteca Nacional de Cabo Verde"],"098954116":["Magnisinal Unipessoal"],"098954117":["Funda\u00e7\u00e3o Fernando Leite Couto"],"098954118":["Acento T\u00f3nico"],"098954119":["Blablalab Intergalactic, Associa\u00e7\u00e3o Cultural Internacional"],"098954120":["Agrupamento de Escolas Rafael Bordalo Pinheiro"],"098954121":["Praxair"],"098954122":["C\u00edrculo M\u00e9dico"],"098954123":["Recortar palavras - Associa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, Liter\u00e1ria, Educacional e L\u00fadica"],"098954124":["Sociedade de Hist\u00f3ria Interdisciplinar da Sa\u00fade - SHIS"],"098954125":["Fernando Jorge Leonardo Teixeira"],"098954126":["CIBIO - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Biodiversidade e Recursos Gen\u00e9ticos"],"098954127":["Sociedade Portuguesa de Pastagens e Forragens"],"098954128":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098954129":["Clotilde Paulina da Silva Celorico Palma"],"098954130":["Filipe Machado Faro da Costa"],"098954131":["Circo de Ideias - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954132":["Onorio Gabriel Cutane"],"098954133":["Sugoi Content, LDA - JBC Portugal"],"098954134":["MDV - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954135":["Junta de Freguesia da Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"],"098954136":["ACLEM Edi\u00e7\u00f5es"],"098954137":["GEOTROTA Unipessoal, Lda."],"098954138":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Mensageiro de Santo Ant\u00f3nio"],"098954139":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098954140":["Essilor"],"098954141":["Minutos Redondos"],"098954142":["Amado & Magalh\u00e3es Meios e Publicidade Lda"],"098954143":["Munic\u00edpio Trancoso"],"098954144":["Booksfactory"],"098954145":["SICAD - Servi\u00e7o de Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Aditivos e nas Depend\u00eancias"],"098954146":["C4E - Centro de Estrat\u00e9gia, Efic\u00e1cia e Efici\u00eancia Empresarial"],"098954147":["OralMED Sa\u00fade Atrav\u00e9s de Saud\u00e1vel Repeti\u00e7\u00e3o - Gest\u00e3o e Servi\u00e7os, Lda."],"098954148":["Fronteira do Caos Editores"],"098954149":["Francisco Mesquita"],"098954150":["Jornal do Centro"],"098954151":["Ernesto Orlando da Costa Matos"],"098954152":["Nuno Miguel Urbano Oliveira"],"098954153":["Instituto Universit\u00e1rio Militar"],"098954154":["Universidade do Minho. Departamento de F\u00edsica (Optometria). Comiss\u00e3o Organizadora 2\u00ba Congresso Internacional de Optometria e Ci\u00eancias da Vis\u00e3o"],"098954155":["Luciana Lorenzi"],"098954156":["Pierrot Le Fou"],"098954157":["Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento do R\u00e9gia-Douro Park"],"098954158":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954159":["Vice Presid\u00eancia do Governo dos A\u00e7ores \u2013 Centro Regional de Apoio ao Artesanato"],"098954160":["The Association For Computational Creativity"],"098954161":["Funda\u00e7\u00e3o Cuidar O Futuro"],"098954162":["Funda\u00e7\u00e3o Caixa Agr\u00edcola do Noroeste"],"098954163":["Dom Fafe Literary Association"],"098954164":["ISAG - European Business School"],"098954165":["A Torre-Educa\u00e7\u00e3o e Ensino Crl"],"098954166":["Bookout"],"098954167":["Epopeiarecords, Lda."],"098954168":["Centro de Ci\u00eancia e Tecnologia T\u00eaxtil - Universidade do Minho"],"098954169":["Escola Superior de Enfermagem de Lisboa"],"098954170":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"098954171":["Ala dos Livros, Editores, Lda."],"098954172":["Rodopio de Letras"],"098954173":["UCCLA \u2013 Uni\u00e3o das Cidades Capitais de L\u00edngua Portuguesa"],"098954174":["Funda\u00e7\u00e3o Bomfim"],"098954175":["Genuine Adding, lda."],"098954176":["Stolen Books"],"098954177":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954178":["Po\u00e9tica - Legendas e Retic\u00eancias Unip. Lda"],"098954179":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"098954180":["ASPEA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"],"098954181":["Narrativa, Lda."],"098954182":["Eduardo Tom\u00e9"],"098954183":["Maria Bernardete Vaz Ribeiro da Cunha"],"098954184":["Ana Cristina Gon\u00e7alves Rodrigues"],"098954185":["Edi\u00e7\u00f5es Plural, Especializadas, Unipessoal, Lda."],"098954186":["MSR-MOURINHA, SOBRAL & ROCHA LDA"],"098954187":["C\u00e9lia Cristina Pinheiro Viegas Cabral"],"098954188":["DISBEDO, UNIPESSOAL, LDA"],"098954189":["Tempo Novo"],"098954190":["Gesto Energia, S.A."],"098954191":["UNISETI - Universidade Setubalense da Terceira Idade"],"098954192":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento da Carreira - APDC"],"098954193":["Instituto Internacional de Macau"],"098954194":["Universidade do Minho. Escola de Direito"],"098954195":["Museu do Caramulo"],"098954196":["Munic\u00edpio Loul\u00e9"],"098954197":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"098954198":["FEC - Funda\u00e7\u00e3o F\u00e9 e Coopera\u00e7\u00e3o"],"098954199":["Modo de Ler. Editores e Livreiros"],"098954200":["Editorial Diverg\u00eancia"],"098954201":["Olariamajolica Swift lda."],"098954202":["Ajudaris - Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social"],"098954203":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal"],"098954204":["Luiza Guimar\u00e3es Nunes"],"098954205":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o, Lda."],"098954206":["Procur.arte. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Social"],"098954207":["Bookout"],"098954208":["Sociedade de Gest\u00e3o Ambiental e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza - AZORINA, S. A."],"098954209":["Munic\u00edpio Porto"],"098954210":["Susana Freitas"],"098954211":["Th\u00e9a Portugal"],"098954212":["MINDSINGAME,Lda"],"098954213":["ARDAL - Associa\u00e7\u00e3o Regional para o Desenvolvimento do Alto Lima"],"098954214":["Ester de Jesus Ferreira de Sousa e S\u00e1"],"098954215":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098954216":["Regional Science Association Internation - RSAI"],"098954217":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954218":["Maria de F\u00e1tima Pereira da Silva"],"098954219":["Lisbon Poets & Co"],"098954220":["Casa do Povo de Abrunheira"],"098954221":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098954222":["Ar\u00e3o Jos\u00e9 Ubisse"],"098954223":["Friedrich Ebert Stiftung - Maputo"],"098954224":["RVJ - Editores"],"098954225":["Sul, Sol e Sal, Lda"],"098954226":["APAC - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Amigos dos Caminhos de Ferro"],"098954227":["Paleta de Letras Edi\u00e7\u00e3o de Livros, Unipessoal"],"098954228":["Munic\u00edpio Braga"],"098954229":["Letras & Coisas Livros, Arte e Design"],"098954230":["Compasso dos Ventos Editora Lda."],"098954231":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Nata\u00e7\u00e3o"],"098954232":["Artur Neto Gon\u00e7alves"],"098954233":["Artistas Unidos"],"098954234":["Ars\u00e9nio Sim\u00f5es Mota"],"098954235":["Universidade Lus\u00edada de Angola"],"098954236":["Instituto Superior de Engenharia do Porto"],"098954237":["ISEC - Instituto Superior de Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancias"],"098954238":["Associa\u00e7\u00e3o Virtuous Leadership"],"098954239":["Congrega\u00e7\u00e3o Esp\u00edrito Santo e do Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"098954240":["RUBRICART, David Capelenguela"],"098954241":["JORLIS Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098954242":["Fernando Jorge Antunes Couto Ribeiro"],"098954243":["BCF Editores, Lda"],"098954244":["Jos\u00e9 Armando Rodrigues Vieira"],"098954245":["Pierre Von Kleist Editions"],"098954246":["Associa\u00e7\u00e3o de Futebol de Coimbra"],"098954247":["KAT. Empreendimentos & Consultorias"],"098954248":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Seguradores"],"098954249":["C\u00edrculo de Artes Pl\u00e1sticas de Coimbra"],"098954250":["Editora Labirinto"],"098954251":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954252":["Sharon Fernandes Mendes"],"098954253":["Susana Laranjeiro Henriques"],"098954254":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098954255":["MARIMBIQUE"],"098954256":["Infinito Particular, Unipessoal, Lda."],"098954257":["Betweien"],"098954258":["Grafivedras - Artes Gr\u00e1ficas, Lda."],"098954259":["ATIPO \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Tipografia de Portugal"],"098954260":["Granito Editor"],"098954261":["Iko Paulo Evora Ceuninck"],"098954262":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o Visual"],"098954263":["FFI \u2013 FAST FORWARD INNOVATION"],"098954264":["Ex.C\u00eantrica Editora, Lda."],"098954265":["Munic\u00edpio do Cartaxo"],"098954266":["Munic\u00edpio Portalegre"],"098954267":["St\u00e9phanie Rodrigues Carvalho"],"098954268":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098954269":["AGAPE PORTUGAL"],"098954270":["Ant\u00f3nio Sanches S\u00f3lon Rud\u00e1"],"098954271":["Instituto Superior da Maia"],"098954272":["Women and Law in Southern Africa Research and Education Trust"],"098954273":["Alberto Gon\u00e7alo Velho Nogueira"],"098954274":["Canto Redondo"],"098954275":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098954276":["Associa\u00e7\u00e3o Social e Cultural Espiritualista"],"098954277":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. CInEP - Centro de Inova\u00e7\u00e3o e Estudo da Pedagogia no Ensino Superior"],"098954278":["Ant\u00f3nio Sanches S\u00f3lon Rud\u00e1"],"098954279":["Imprensa Universit\u00e1ria"],"098954280":["Artech-Int - Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Arte Computacional"],"098954281":["Editora Cidade Nova"],"098954282":["Marcus de Noronha da Costa"],"098954283":["Funda\u00e7\u00e3o Cupertino de Miranda"],"098954284":["Rui Almeida Paiva"],"098954285":["ICNOVA"],"098954286":["F\u00e1brica das Hist\u00f3rias"],"098954287":["No Frame, Creative Publishing"],"098954288":["CIEDIMA, SARL"],"098954289":["Art Galaxie"],"098954290":["Sociedade Portuguesa Enfermagem"],"098954291":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"098954292":["Associa\u00e7\u00e3o de Amigos do Pa\u00e7o dos Duques de Bragan\u00e7a e do Castelo de Guimar\u00e3es"],"098954293":["Instituto Universit\u00e1rio Militar"],"098954294":["Espacio Jhannia Castro, Unipessoal, Lda."],"098954295":["RISCOS. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Riscos, Preven\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a"],"098954296":["MORBAT"],"098954297":["Palavras e Contextos - Unipessoal, Lda."],"098954298":["Ana Paula Santos Silva"],"098954299":["Acento T\u00f3nico"],"098954300":["Editora I2E Lda"],"098954301":["APESB - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Engenharia Sanit\u00e1ria e Ambiental"],"098954302":["Lena Clasing"],"098954303":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954304":["Universidade Nova de Lisboa. Centro de Estudos Hist\u00f3ricos"],"098954305":["Altino Moreira Cardoso"],"098954306":["Carlos Manuel Alves Margarido"],"098954307":["Funda\u00e7\u00e3o Kissama"],"098954308":["Joed Venturini de Souza"],"098954309":["Sociedade de Geografia de Lisboa"],"098954310":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. CESEM - Centro de Estudos de Sociologia e Est\u00e9tica Musical"],"098954311":["Filigrana Editora"],"098954312":["WAEMC - InSciencePress"],"098954313":["Imprensa Nacional de Cabo Verde"],"098954314":["Jo\u00e3o Pedro Marques de Oliveira Condesso"],"098954315":["Munic\u00edpio Sert\u00e3"],"098954316":["Calcut\u00e1"],"098954317":["CEGOT-UMinho, Centro de Estudos de Geografia e Ordenamento do Territ\u00f3rio da Universidade do Minho"],"098954318":["CitySc\u00f3pio Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954319":["Programa MUVA"],"098954320":["Editora N\u00e1utica Nacional"],"098954321":["APEZ - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Engenharia Zoot\u00e9cnica"],"098954322":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"098954323":["Jos\u00e9 Manuel Ferreira Fernandes"],"098954324":["Inter Escolas Editores, Limitada"],"098954325":["Cres.Ser - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Pessoal e Comunit\u00e1rio"],"098954326":["Geomais, Lda"],"098954327":["O Liberal"],"098954328":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Instituto de Estudos Filos\u00f3ficos"],"098954329":["Editora Caravela"],"098954330":["Caravela"],"098954331":["Hora de Ler Unipessoal, Lda."],"098954332":["Universidade de Coimbra. Col\u00e9gio das Artes"],"098954333":["Administra\u00e7\u00e3o dos Portos de Set\u00fabal e Sesimbra"],"098954334":["BREdicoes"],"098954335":["Nginga Cruz"],"098954336":["Jo\u00e3o Henriques"],"098954337":["NeoClip, Lda"],"098954338":["Associa\u00e7\u00e3o Ecomuseu de Condeixa"],"098954339":["Gabinete Atendimento \u00e0 Fam\u00edlia"],"098954340":["Faktoria K de Livros"],"098954341":["In\u00eas Leonor Costa e Almeida"],"098954342":["Colec\u00e7\u00e3o Hipop\u00f3tamo"],"098954343":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954344":["Pato L\u00f3gico Edi\u00e7\u00f5es"],"098954345":["Teatro do Frio - Pesquisa Teatral do Norte, CRL"],"098954346":["Ana Maria Aguiar Carapinha"],"098954347":["Editar - Livros e Mais"],"098954348":["La Maison au Sud"],"098954349":["Editora Hogrefe, Lda"],"098954350":["Efeitos Gr\u00e1ficos"],"098954351":["DF EDITORA"],"098954352":["Teatro Nacional S. Jo\u00e3o"],"098954353":["Hex\u00e1gono"],"098954354":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098954355":["JOVEMTUDO - Produtora Cultural Lda"],"098954356":["Editorial Novembro"],"098954357":["Munic\u00edpio Caminha"],"098954358":["Munic\u00edpio Caminha"],"098954359":["Munic\u00edpio Caminha"],"098954360":["Bookout"],"098954361":["Imprensa Acad\u00e9mica. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"098954362":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098954363":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Ephemera"],"098954364":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"098954365":["AIM - Associa\u00e7\u00e3o de Investigadores da Imagem em Movimento"],"098954366":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Varzim"],"098954367":["Sibila Publica\u00e7\u00f5es"],"098954368":["Advance"],"098954369":["Laureano Pereira Leit\u00e3o"],"098954370":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954371":["CULTIV \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Ideias para a Cultura e Cidadania"],"098954372":["Grupo Criador"],"098954373":["Stolen Books"],"098954374":["Infinito Particular, Unipessoal, Lda."],"098954375":["Fronteira do Caos Editores"],"098954376":["Editora Trinta por uma Linha"],"098954377":["GOD Publishing"],"098954378":["Modelo e Continente Hipermercados SA"],"098954379":["Irmandade da Miseric\u00f3rdia de S\u00e3o Roque de Lisboa"],"098954380":["C\u00e9sar Paisana Ad\u00e3o"],"098954381":["KIAZELE Livraria"],"098954382":["Librum Editora, Unipessoal Lda"],"098954383":["Nuno Cardoso Freire"],"098954384":["Ant\u00f3nio Lu\u00eds Martins"],"098954385":["Hora de Ler Unipessoal, Lda."],"098954386":["Acento T\u00f3nico"],"098954387":["Maria Jo\u00e3o Figueiroa Rego"],"098954388":["AWISHE - Association of World Inovation on Science and Health Education"],"098954389":["Galileu - Forma\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os SA"],"098954390":["Universidade da Madeira. CIE-UMa - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o. Departamento de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"098954391":["Organiza\u00e7\u00e3o Popular da Mulher Timor"],"098954392":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. ESAD - Escola Superior de Artes e Design"],"098954393":["Associa\u00e7\u00e3o Vale de A\u00e7or"],"098954394":["Edi\u00e7\u00f5es Fintext"],"098954395":["Mar\u00edliia Ema Macedo Bernardes"],"098954396":["RVJ - Editores"],"098954397":["Andr\u00e9 Gomes"],"098954398":["Editora FD-UKB"],"098954399":["Maria Augusta Rom\u00e3o Veiga-Branco"],"098954400":["Maria do Nascimento Pereira Delgado Concha"],"098954401":["A+A Books Livraria A+A - RBMDC, Livros e Arte, Lda."],"098954402":["Arteleia"],"098954403":["Po\u00e9tica - Legendas e Retic\u00eancias Unip. Lda"],"098954404":["Hatua, Lda"],"098954405":["Instituto de Hist\u00f3ria da Arte Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas"],"098954406":["Universidade do Porto. Faculdade de Direito. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"098954407":["Arqueohoje"],"098954408":["Jos\u00e9 Manuel Saraiva"],"098954409":["Arte Nascente"],"098954410":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954411":["Editora Guadiana"],"098954412":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098954413":["Cegada Grupo de Teatro"],"098954414":["Maria de F\u00e1tima Esteves"],"098954415":["Gon\u00e7alo Losada Rodrigues"],"098954416":["AO NORTE - Associa\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o Audiovisual"],"098954417":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes. i2ADS - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o em Arte, Design e Sociedade"],"098954418":["Comunidade Intermunicipal do Alto Minho"],"098954419":["Speedmedia"],"098954420":["Modo de Ler. Editores e Livreiros"],"098954421":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954422":["Ghost Associa\u00e7\u00e3o"],"098954423":["Pedro Fernando Pinheiro Barbosa"],"098954424":["Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Regi\u00e3o de Set\u00fabal"],"098954425":["Cinco Um Zero"],"098954426":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Lanhoso"],"098954427":["Gon\u00e7alo Pinto Jorge, Lda"],"098954428":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098954429":["Carlos Frederico Guerreiro Bernardo"],"098954430":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098954431":["Jo\u00e3o Mota da Costa"],"098954432":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098954433":["F\u00e1bio Miguel Martins Gomes"],"098954434":["Comiss\u00e3o Nacional de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos e Prote\u00e7\u00e3o das Crian\u00e7as e Jovens"],"098954435":["Alfredo Jorge Costa Teixeira"],"098954436":["F. Kiluange Fragoso"],"098954437":["Ana Sofia Proen\u00e7a Caessa"],"098954438":["Cabe\u00e7udos, Cabe\u00e7as Com Ideias, Unipessoal"],"098954439":["MEDIDEA, LDA"],"098954440":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Desporto e Lazer de Melga\u00e7o"],"098954441":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954442":["In-Quatro"],"098954443":["Espa\u00e7o do Escritor"],"098954444":["Pedro Fernandes"],"098954445":["Caminhos sem Atalho, Prod. Art. Lda"],"098954446":["Adelaide Nikolic Unipessoal, Lda."],"098954447":["MEDIDEA, LDA"],"098954448":["AI-COM"],"098954449":["Munic\u00edpio da Moita"],"098954450":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Norte"],"098954451":["Escola Art\u00edstica Ant\u00f3nio Arroio"],"098954452":["ANGES - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Gerontologia Social"],"098954453":["Editora La\u00e7os"],"098954454":["Escola Superior de Enfermagem do Porto"],"098954455":["Biblioteca P\u00fablica e Arquivo Regional Lu\u00eds da Silva Ribeiro"],"098954456":["Jesus Miguel Barros Domingos"],"098954457":["Edipress"],"098954458":["Munic\u00edpio Pombal"],"098954459":["Nuno Filipe Pinto Azevedo Sim\u00f5es Dias"],"098954460":["EDA - Eletricidade dos A\u00e7ores,S.A."],"098954461":["Anyword Unipessoal, Lda."],"098954462":["Maria Lu\u00edsa Perdig\u00e3o Abrantes"],"098954463":["TOTALFORCE - Consultoria de Gest\u00e3o e Informa\u00e7ao, Unipessoal Lda"],"098954464":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098954465":["Manuel Pereira da Silva"],"098954466":["Voz do Autor"],"098954467":["Editorial Cristo Redentor"],"098954468":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954469":["Universidade Europeia | Laureate International Universities"],"098954470":["Associa\u00e7ao Cient\u00edfica Proteomass"],"098954471":["Universidade do Porto. Faculdade de Economia"],"098954472":["Alda Renata Fangueiro Canito"],"098954473":["Hora de Ler Unipessoal, Lda."],"098954474":["Munic\u00edpio Vieira do Minho"],"098954475":["Munic\u00edpio Porto"],"098954476":["Ludomedia. Conte\u00fados Did\u00e1ticos e L\u00fadicos, Unipessoal, Lda"],"098954477":["Victor Hugo Andr\u00e9 Mendes"],"098954478":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Terapeutas Ocupacionais"],"098954479":["Associa\u00e7\u00e3o Casa da Arquitectura"],"098954480":["Monogr\u00e1fica"],"098954481":["MGI (Portugal)"],"098954482":["Jos\u00e9 Armando Rodrigues Vieira"],"098954483":["Livraria J\u00f3ias de Cultura, Lda."],"098954484":["Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Martins Tavares"],"098954485":["Palavras L\u00edmpidas, Lda."],"098954486":["Editorial Novembro"],"098954487":["Mar\u00edliia Ema Macedo Bernardes"],"098954488":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto . Escola Superior de Sa\u00fade"],"098954489":["Instituto Polit\u00e9cnico do C\u00e1vado e do Ave"],"098954490":["Uni\u00e3o dos Escritores Angolanos"],"098954491":["Betweien"],"098954492":["Bookout"],"098954493":["NOVA.FCT Editorial"],"098954494":["Igor Salom\u00e3o Matos"],"098954495":["Palavras com Sa\u00fade"],"098954496":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia"],"098954497":["Museu da Paisagem"],"098954498":["Comunidade Intermunicipal do T\u00e2mega e Sousa"],"098954499":["ITeCons - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico para a Constru\u00e7\u00e3o, Energia, Ambiente e Sustentabilidade"],"098954500":["Goethe-Institut"],"098954501":["Oleg Ursan"],"098954502":["Gualter Mirano Moniz Cesar"],"098954503":["Opus Academius"],"098954504":["Livros do Corvo"],"098954505":["RCJ - Conte\u00fados Editoriais"],"098954506":["ESEPFrassinetti"],"098954507":["Edi\u00e7\u00f5es NEDip"],"098954508":["Andreia Garcia Architectural Affairs"],"098954509":["Munic\u00edpio Condeixa-a-Nova"],"098954510":["Imprensa Polit\u00e9cnico de Lisboa"],"098954511":["W&W Editora"],"098954512":["SICAD - Servi\u00e7o de Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Aditivos e nas Depend\u00eancias"],"098954513":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098954514":["Geomais, Lda"],"098954515":["100Folhas - Conte\u00fados e Promo\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda"],"098954516":["Editora Trinta Zero Nove"],"098954517":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098954518":["Editorial Diverg\u00eancia"],"098954519":["Mazu Press"],"098954520":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. CInEP - Centro de Inova\u00e7\u00e3o e Estudo da Pedagogia no Ensino Superior"],"098954521":["Printing Lovers Publishing"],"098954522":["Cl\u00e1udia Maria dos Santos Gigante"],"098954523":["Ca\u00e7ap\u00e1ginas"],"098954524":["Editora Dufauxi, Unipessoal Lda."],"098954525":["ESAD \u2014 Idea, Research in Design and Art"],"098954526":["Outra Perspectiva"],"098954527":["Teatro meia volta e depois \u00e0 esquerda quando eu disser"],"098954528":["David Suelela"],"098954529":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Estudos Medievais"],"098954530":["Susana Freitas"],"098954531":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o, Lda."],"098954532":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"098954533":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954534":["VS - Vasco Santos Editor Unipessoal, Lda"],"098954535":["Anyword Unipessoal, Lda."],"098954536":["Quarto de Jade"],"098954537":["Sociedade de Hist\u00f3ria Interdisciplinar da Sa\u00fade - SHIS"],"098954538":["Funda\u00e7\u00e3o Bomfim"],"098954539":["Paulo Moreira"],"098954540":["Jos\u00e9 Miguel Granha"],"098954541":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m - Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o"],"098954542":["DF EDITORA"],"098954543":["ululatus edi\u00e7\u00f5es, CRL."],"098954544":["ISPOCAB Editora"],"098954545":["Filhos do Cora\u00e7\u00e3o (ONG)"],"098954546":["Instituto Universit\u00e1rio Militar"],"098954547":["Academia Sino - Lus\u00f3fona da Universidade de Coimbra"],"098954548":["Comiss\u00e3o Nacional da UNESCO - Portugal"],"098954549":["Funda\u00e7\u00e3o Kangyur Rinpoche - Edi\u00e7\u00f5es Padmakara"],"098954550":["Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa, I. P."],"098954551":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098954552":["Mateus Joel Mutola"],"098954553":["Federa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Lisboa"],"098954554":["Livros de Bordo"],"098954555":["Sudica Semedo"],"098954556":["Carlos Roque"],"098954557":["Bookout"],"098954558":["Sharon Fernandes Mendes"],"098954559":["The Book Company"],"098954560":["Editora Hogrefe, Lda"],"098954561":["Casimiro Soares Sim\u00f5es"],"098954562":["Livros & Companhia"],"098954563":["Photo Experience"],"098954564":["ESAD \u2014 Idea, Research in Design and Art"],"098954565":["Letrasimpares"],"098954566":["Cooperativistas Reunidos em Liberdade CRL"],"098954567":["Artistas Unidos"],"098954568":["Edi\u00e7\u00f5es Fraternitas"],"098954569":["Vision Libraries"],"098954570":["Diocese de Coimbra"],"098954571":["Ligia Pereira Boldori"],"098954572":["UMBRA Edi\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda."],"098954573":["Munic\u00edpio Valongo. Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os da Cultura e do Turismo"],"098954574":["A Seita"],"098954575":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954576":["Acento T\u00f3nico"],"098954577":["Funda\u00e7\u00e3o Fernando Leite Couto"],"098954578":["Carvalho Ara\u00fajo"],"098954579":["Edi\u00e7\u00f5es Plural, Especializadas, Unipessoal, Lda."],"098954580":["Miolo e Meio, Lda"],"098954581":["Funda\u00e7\u00e3o Aga Khan"],"098954582":["Centro Social de Soutelo"],"098954583":["Daniel Fernandes Completo"],"098954584":["Teatro Nacional de S\u00e3o Carlos - Opart Organismo de Produ\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, E. P. E"],"098954585":["Faculdade de Letras - ARTIS"],"098954586":["Manuel Godinho Mendes Gato"],"098954587":["Universidade do Minho. Escola de Direito"],"098954588":["C\u00e9lia Maria Gandres"],"098954589":["Stolen Books"],"098954590":["ASVDS - Associa\u00e7\u00e3o Vertentes e Desafios da Seguran\u00e7a"],"098954591":["Zacarias Samba dos Santos"],"098954592":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954593":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098954594":["Ajudaris - Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social"],"098954595":["Munic\u00edpio Penela"],"098954596":["Rui Nunes"],"098954597":["J\u00falio Alexandre Belo Andrade Fernandes"],"098954598":["Munic\u00edpio Torres Novas. Departamento de Cultura"],"098954599":["Letras Paralelas, Lda."],"098954600":["Editora Labirinto"],"098954601":["Munic\u00edpio Sever do Vouga"],"098954602":["Lunadil, Unipessoal, Lda."],"098954603":["Ordem dos Arquitectos - Sec\u00e7\u00e3o Regional Norte"],"098954604":["Po\u00e9tica - Legendas e Retic\u00eancias Unip. Lda"],"098954605":["Librum Editora, Unipessoal Lda"],"098954606":["Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias dos Videojogos"],"098954607":["Ana Lu\u00edsa da Silva Dinis Carrola"],"098954608":["Funda\u00e7\u00e3o Alexandrina de Balasar"],"098954609":["Jorge Manuel da Silva Mendes Carri\u00e7o"],"098954610":["Fronteira do Caos Editores"],"098954611":["Jo\u00e3o Antonio Pinto Lobo"],"098954612":["NeoClip, Lda"],"098954613":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de \u00c9tica e Filosofia Pr\u00e1tica"],"098954614":["Frame Matters"],"098954615":["Elivulu"],"098954616":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954617":["SciKA Association for Promotion and Dissemination of Scientific Knowledge, Associa\u00e7\u00e3o"],"098954618":["Munic\u00edpio Esposende"],"098954619":["Pista M\u00e1gica Associa\u00e7\u00e3o"],"098954620":["AMAG - Editora, Lda."],"098954621":["Editora Aslan"],"098954622":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954623":["Ordem dos Psic\u00f3logos Portugueses"],"098954624":["Munic\u00edpio Azambuja"],"098954625":["Alenculta"],"098954626":["Carlos Fernandes Branco Morais"],"098954627":["Impresa Publishing S.A."],"098954628":["Sandra Paula Barradas"],"098954629":["Editorial Diverg\u00eancia"],"098954630":["RVJ - Editores"],"098954631":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal"],"098954632":["Barca do Inferno. Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098954633":["Munic\u00edpio Covilh\u00e3"],"098954634":["Tinta nos Nervos"],"098954635":["C\u00e2mara Municipal Machico"],"098954636":["Circo de Ideias - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954637":["Editorial Novembro"],"098954638":["Ordem dos Arquitectos - Sec\u00e7\u00e3o Regional Norte"],"098954639":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"098954640":["Edita_X | oficina de edi\u00e7\u00e3o"],"098954641":["Andre Novoa"],"098954642":["Blue Book \u2013 Edi\u00e7\u00e3o e Comercializa\u00e7\u00e3o de Livros, Lda."],"098954643":["ACERT. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Tondela"],"098954644":["Electr\u00e3o - Associa\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Res\u00edduos"],"098954645":["Eduardo Alberto Pires de Oliveira"],"098954646":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098954647":["APPC - Associa\u00e7\u00e3o do Porto de Paralisia Cerebral"],"098954648":["Suzanne Turner"],"098954649":["Ci\u00eancia Viva - Ag\u00eancia Nacional para a Cultura Cient\u00ed\u00adfica e Tecnol\u00f3gica"],"098954650":["Centro Nacional de Arte, Artesanato e Design"],"098954651":["Expresso das Ilhas"],"098954652":["Letras C\u00famplices Lda."],"098954653":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954654":["Goldprint, Lda."],"098954655":["Universidade do Porto. Faculdade de Psicologia e de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"098954656":["Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Lisboa"],"098954657":["Priberam Inform\u00e1tica"],"098954658":["Panoramah!"],"098954659":["AISTI Associa\u00e7\u00e3o Ib\u00e9rica de Sistemas e Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"098954660":["KKYM"],"098954661":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098954662":["Egidio Eduardo Manita Santos"],"098954663":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Documenta\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade"],"098954664":["Maria da Gra\u00e7a Oliveira"],"098954665":["Edi\u00e7\u00f5es Vintage"],"098954666":["Novas Coordenadas"],"098954667":["Semin\u00e1rio Menor Nossa Senhora de F\u00e1tima"],"098954668":["Instituto Universit\u00e1rio Militar"],"098954669":["Salto No Vazio, Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954670":["Coral Books, Art & Design"],"098954671":["Jo\u00e3o Amado Gabriel"],"098954672":["Marina Alexandra Nunes Godinho Antunes"],"098954673":["Lisbon Poets & Co"],"098954674":["Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Professor Doutor Joaquim Ver\u00edssimo Serr\u00e3o"],"098954675":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura"],"098954676":["Pedro Yglesias de Oliveira"],"098954677":["Vener\u00e1vel Ordem Terceira de S\u00e3o Francisco"],"098954678":["Lu\u00eds Alberto Rocha Barbosa Vicente"],"098954679":["Universidade de Coimbra. CELGA-ILTEC. Faculdade de Letras"],"098954680":["Raquel Pinheiro da Silva Neiva Santos"],"098954681":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Atletismo Veterano"],"098954682":["Sabedoria Alternativa"],"098954683":["InSEA Publications"],"098954684":["Francisco Gra\u00e7a Bussulo"],"098954685":["Niepoort (Vinhos) S.A."],"098954686":["Universidade de Coimbra. Departamento de Arquitectura. Faculdade de Ci\u00eancias"],"098954687":["Centro de Estudos sobre \u00c1frica e Desenvolvimento"],"098954688":["Universidade de Coimbra. Sociedade Broteriana"],"098954689":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954690":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Rodrigues Gon\u00e7alves"],"098954691":["Lu\u00eds Manuel Oliveira da Fonseca"],"098954692":["Ess\u00eancia do Vinho, Lda"],"098954693":["Edi\u00e7\u00f5es Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria"],"098954694":["Editar - Livros e Mais"],"098954695":["INESC TEC - Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores, Tecnologia e Ci\u00eancia. Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores"],"098954696":["Instituto Internacional de Macau"],"098954697":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098954698":["Carlos Alberto In\u00e1cio Rosa de Carvalho"],"098954699":["Tempo Novo"],"098954700":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098954701":["Companhia de Teatro de Almada"],"098954702":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098954703":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes. i2ADS - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o em Arte, Design e Sociedade"],"098954704":["Frente e Verso"],"098954705":["Solil\u00e1s Editora"],"098954706":["Midori Editora, Lda."],"098954707":["Joaquim Pedro Jardim David Barradas"],"098954708":["Maria do Nascimento Pereira Delgado Concha"],"098954709":["Mudjer Edi\u00e7\u00f5es"],"098954710":["GOD Publishing"],"098954711":["Fernando Jorge Camacho Fagundes"],"098954712":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Sa\u00fade"],"098954713":["Universidade de Coimbra. Col\u00e9gio das Artes"],"098954714":["MUNDIS - Associa\u00e7\u00e3o C\u00edvica de Forma\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098954715":["La Junqueira Residency - A.L.J.R."],"098954716":["Catarino Mateus Calunga Luamba"],"098954717":["Edi\u00e7\u00f5es Egol\u00f3gicas, Lda."],"098954718":["Idioteque"],"098954719":["Cat\u00f3lica Research Centre for Psychological, Family and Social Wellbeing (CRC-W)"],"098954720":["Velha Lenda"],"098954721":["ContraatircsE"],"098954722":["Texto Sentido. Criatividade, Comunica\u00e7\u00e3o, Conte\u00fados e Publica\u00e7\u00f5es. CACE Cultural do Porto"],"098954723":["Casa de Sarmento"],"098954724":["CICS.NOVA - Centro Interdisciplinar de Ci\u00eancias Sociais"],"098954725":["Abel Paulo Gamba"],"098954726":["Ala dos Livros, Editores, Lda."],"098954727":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098954728":["The Poets and Dragons Society"],"098954729":["Jacinto Casimiro Baiona Tendequele"],"098954730":["Universidade dos A\u00e7ores. Centro de Biotecniologia dos A\u00e7ores. Departamento de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias"],"098954731":["Ta\u00eds Fernandes Facina"],"098954732":["Ana Cordeiro"],"098954733":["Tiago Manuel Ferreira do Amaral"],"098954734":["Nuno Miguel Carmo Pereira da Luz"],"098954735":["VS - Vasco Santos Editor Unipessoal, Lda"],"098954736":["Editorial Novembro"],"098954737":["Editora Labirinto"],"098954738":["Pato L\u00f3gico Edi\u00e7\u00f5es"],"098954739":["Massona Editora"],"098954740":["Via \u00c1pia Editores Lda"],"098954741":["Building for Humanity Design and Reconstructing Communities Association"],"098954742":["ELCOS Sociedade de Feridas"],"098954743":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098954744":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954745":["C\u00e1ssio Machado"],"098954746":["Colet\u00e2nea de Triunfos Unipessoal Lda."],"098954747":["Po\u00e9tica - Legendas e Retic\u00eancias Unip. Lda"],"098954748":["Bookout"],"098954749":["Astronauta - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954750":["RVJ - Editores"],"098954751":["Imprensa Acad\u00e9mica. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"098954752":["AEDRL - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos de Direito Regional e Local"],"098954753":["Miguel Peres"],"098954754":["Speedmedia"],"098954755":["Perfacil, Lda"],"098954756":["J. F. Silva Gomes"],"098954757":["CNS Campus Neurol\u00f3gico"],"098954758":["Instituto Superior de Engenharia do Porto"],"098954759":["Ludomedia. Conte\u00fados Did\u00e1ticos e L\u00fadicos, Unipessoal, Lda"],"098954760":["Munic\u00edpio P\u00f3voa de Varzim"],"098954761":["O Liberal"],"098954762":["Editora Educar"],"098954763":["Kacimbo"],"098954764":["Maria de Lourdes Ferreira Calainho"],"098954765":["Maria Manuela Pereira"],"098954766":["Jos\u00e9 Soares de Almeida"],"098954767":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098954768":["Letras Itinerantes. Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Livros, Lda."],"098954769":["Marta Isabel Marques Ramos Braz da Silva"],"098954770":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Tratamento de Feridas - APTFeridas"],"098954771":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Laborat\u00f3rio de Fon\u00e9tica. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"],"098954772":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954773":["Mn\u00e9sica"],"098954774":["Museu de Lamego"],"098954775":["Editorial Diverg\u00eancia"],"098954776":["Casimiro Cavaco Correia de Brito"],"098954777":["Vis\u00e3o e Contextos"],"098954778":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias"],"098954779":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria"],"098954780":["Universidade Europeia | Laureate International Universities"],"098954781":["Poetria XXI"],"098954782":["Active Up"],"098954783":["Ambar Passion, S.A."],"098954784":["Instituto de Literatura Comparada Margarida Losa"],"098954785":["Winnie Carmo"],"098954786":["Bairro dos Livros"],"098954787":["Aspas Duplas"],"098954788":["Darkpurple"],"098954789":["Organiza\u00e7\u00e3o de Estados Ibero-Americanos para a Educa\u00e7\u00e3o, a Ci\u00eancia e a Cultura"],"098954790":["FORINFOR - Consultores de Inform\u00e1tica, Lda"],"098954791":["Turismo do Alentejo"],"098954792":["Bazarov Edi\u00e7\u00f5es, Lda."],"098954793":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Instituto de Ci\u00eancias da Sa\u00fade"],"098954794":["Pedro Silva Santos"],"098954795":["Funda\u00e7\u00e3o Gil Eannes"],"098954796":["JOVEMTUDO - Produtora Cultural Lda"],"098954797":["ALENDE - EDI\u00c7\u00d5ES"],"098954798":["James Harry Reimer"],"098954799":["Vera Cibele Neves Marques"],"098954800":["\u00c1lvaro Miguel da Costa Cairr\u00e3o"],"098954801":["Rufino Sitoe"],"098954802":["Mensagem Editora Lda"],"098954803":["Ivandro Andrade De Sousa Ivansousa"],"098954804":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098954805":["CIBIO - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Biodiversidade e Recursos Gen\u00e9ticos"],"098954806":["EMAC - Empresa de Ambiente de Cascais"],"098954807":["Nazilca Sebasti\u00e3o"],"098954808":["Sciencentris, Unipessoal, Lda."],"098954809":["Odair Varela Rodrigues"],"098954810":["MDS Corretor Seguros SA"],"098954811":["Betweien"],"098954812":["Carlos A. Gomes"],"098954813":["ISEC - Instituto Superior de Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancias"],"098954814":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco"],"098954815":["WAEMC - InSciencePress"],"098954816":["Jessica Lopes"],"098954817":["Laborat\u00f3rio da Paisagem de Guimar\u00e3es"],"098954818":["Ponto de Vista, Lda Assessoria Jur\u00eddica e Aprendizagem em Comunica\u00e7\u00e3o"],"098954819":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria"],"098954820":["Heteronimus - Editora, Unipessoal Lda."],"098954821":["Foge Comigo!"],"098954822":["Associa\u00e7ao Cient\u00edfica Proteomass"],"098954823":["By The Book"],"098954824":["Associa\u00e7\u00e3o Parque Discovery"],"098954825":["Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pires Daniel Reis"],"098954826":["Sociedade Portuguesa de Enfermagem de Sa\u00fade Mental"],"098954827":["Geomais, Lda"],"098954828":["Eva Chau"],"098954829":["Universidade Europeia | Laureate International Universities"],"098954830":["InSEA Publications"],"098954831":["Edi\u00e7\u00f5es do Sagu\u00e3o"],"098954832":["Jos\u00e9 Lu\u00eds da Costa Sousa"],"098954833":["Carlos Alberto Oliveira Magalh\u00e3es"],"098954834":["Nael Gr\u00e1fica"],"098954835":["Editorial Novembro"],"098954836":["David Vasquez Barros"],"098954837":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Sa\u00fade. Departamento de Enfermagem"],"098954838":["Oleba Editores"],"098954839":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Bento Pena dos Reis"],"098954840":["Flora Editora"],"098954841":["Foco - Servi\u00e7os Editoriais, Lda."],"098954842":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954843":["Associa\u00e7\u00e3o IRISOCIAL - Incubadora de Inova\u00e7\u00e3o Social"],"098954844":["Nelson Henriques Cerveira"],"098954845":["High Rate Consulting"],"098954846":["Alex Fernando Nhabanga"],"098954847":["Calboni Edi\u00e7\u00f5es, Unipessoal Lda."],"098954848":["Monjadarte, Lda"],"098954849":["Sociedade Portuguesa de Medicina Chinesa"],"098954850":["Farmodi\u00e9tica, S.A."],"098954851":["P3R, Lda."],"098954852":["RUBRICART, David Capelenguela"],"098954853":["Lino Louren\u00e7o Eust\u00e1quio"],"098954854":["Maria Clara Silva Penha"],"098954855":["APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima"],"098954856":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia da Vila das Velas"],"098954857":["Stolen Books"],"098954858":["Editora Trinta por uma Linha"],"098954859":["InfluentCourage"],"098954860":["Almirante Juca Samuel"],"098954861":["Tigre de Papel"],"098954862":["Eureka Editora"],"098954863":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia. Sociedade Portuguesa de Seguran\u00e7a e Higiene Ocupacionais"],"098954864":["Editora Hogrefe, Lda"],"098954865":["Emilio Higino Albuquerque Cossa"],"098954866":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954867":["Naz\u00e1rio Pedro Vilhena Bomba"],"098954868":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o, Lda."],"098954869":["Apeccj - Associa\u00e7\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o do Ensino, da Ci\u00eancia e da CULTURA JUR\u00cdDICA"],"098954870":["Cooperativistas Reunidos em Liberdade CRL"],"098954871":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Norte"],"098954872":["Ant\u00f3nia Pereira"],"098954873":["Instituto Padre Ant\u00f3nio Vieira"],"098954874":["Sharon Fernandes Mendes"],"098954875":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954876":["Munic\u00edpio da Moita"],"098954877":["Adelaide Nikolic Unipessoal, Lda."],"098954878":["CitySc\u00f3pio Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954879":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas"],"098954880":["A Seita"],"098954881":["UCCLA \u2013 Uni\u00e3o das Cidades Capitais de L\u00edngua Portuguesa"],"098954882":["Outro Modo Cooperativa Cultural"],"098954883":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo"],"098954884":["Projecto Travessa da Ermida - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954885":["Majov Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"098954886":["Alberto Sampaio e Melo"],"098954887":["Jacira da Gra\u00e7a Carvalho F\u00e9lix"],"098954888":["Ana Margarida Ribeiro Dias Fernandes Gomes Ferreira"],"098954889":["Adriana Almeida Mayrinck"],"098954890":["Kseniia Tomasheva"],"098954891":["GOD Publishing"],"098954892":["Fronteira do Caos Editores"],"098954893":["SolidSerenity Lda."],"098954894":["LITTLEWIRE - Unipessoal, Lda."],"098954895":["Pedro Neves Marques"],"098954896":["ACROSS II - Tour Operator Lda."],"098954897":["P\u00e1gina a P\u00e1gina"],"098954898":["T\u00e2nia da Natividade Jo\u00e3o Watele"],"098954899":["Po\u00e9tica - Legendas e Retic\u00eancias Unip. Lda"],"098954900":["CHIL Editora"],"098954901":["Espa\u00e7o Ulmeiro - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954902":["Editora Labirinto"],"098954903":["Carlos Eduardo Nobre Ces\u00e1rio e Silva"],"098954904":["Centro Ci\u00eancia Viva do Lousal"],"098954905":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098954906":["Editora Missio Dei"],"098954907":["Imense Unipessoal, Lda."],"098954908":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098954909":["Artistas Unidos"],"098954910":["Igreja Lusitana Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Evang\u00e9lica"],"098954911":["Paulo Alexandre da Costa Ara\u00fajo Sampaio"],"098954912":["Editorial Novembro"],"098954913":["Gugol Editores e Livreiros, Lda"],"098954914":["Arauc\u00e1ria Edi\u00e7\u00f5es"],"098954915":["Sibila Publica\u00e7\u00f5es"],"098954916":["Nuno Fernandes Musical Editions"],"098954917":["Kiocamba Cassua"],"098954918":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098954919":["Lucas Carlos Jo\u00e3o"],"098954920":["Letras & Coisas Livros, Arte e Design"],"098954921":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Braga"],"098954922":["Munic\u00edpio Lisboa. Regimento de Sapadores Bombeiros"],"098954923":["TOTALFORCE - Consultoria de Gest\u00e3o e Informa\u00e7ao, Unipessoal Lda"],"098954924":["Instituto Cat\u00f3lico de Viana do Castelo"],"098954925":["Instituto Portugu\u00eas Corporate Governance"],"098954926":["Jornal \"O Alcoa\" \u2013 Igreja do Sant\u00edssimo Sacramento de Alcoba\u00e7a"],"098954927":["Ajudaris - Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social"],"098954928":["L\u00facia Mariana de Moura Louren\u00e7o Gon\u00e7alves"],"098954929":["Crescente Branco Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa"],"098954930":["Universidade do Porto. Faculdade de Direito. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"098954931":["Jo\u00e3o Paulo Torre Vieito"],"098954932":["Cadmus"],"098954933":["V\u00e1rias Vozes"],"098954934":["Sendai Editora"],"098954935":["Dire\u00e7\u00e3o Regional do Arquivo e Biblioteca da Madeira"],"098954936":["Uni\u00e3o de Freguesias de Amarante (S. Gon\u00e7alo, Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o)"],"098954937":["Perfil Criativo - Forma\u00e7\u00e3o e Design, Lda"],"098954938":["AMAG - Editora, Lda."],"098954939":["Instituto Polit\u00e9cnico do C\u00e1vado e do Ave"],"098954940":["Instituto Universit\u00e1rio Militar"],"098954941":["Martinho Chiloya Zacarias Mois\u00e9s"],"098954942":["RISCOS. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Riscos, Preven\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a"],"098954943":["L\u00facia Ara\u00fajo da Costa Ribeiro"],"098954944":["Brandkey - Servi\u00e7os de Marketing,SA"],"098954945":["Tairine Fabiana Vieira Monteiro"],"098954946":["Funda\u00e7\u00e3o Lapa Do Lobo"],"098954947":["Teatro Nacional S. Jo\u00e3o"],"098954948":["Fernando Rui da Silva Damasceno de Albuquerque"],"098954949":["Munic\u00edpio de Penacova"],"098954950":["QuadraSoltas- Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098954951":["Cr\u00edtica"],"098954952":["Munic\u00edpio Porto"],"098954953":["PALOMBAR \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e do Patrim\u00f3nio Rural"],"098954954":["Roberto Sales Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o"],"098954955":["Jonathan Lackman"],"098954956":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098954957":["Jos\u00e9 Paulo Eurico"],"098954958":["Vasco Miguel de Almeida Marques"],"098954959":["Vorwerk Portugal"],"098954960":["Primeira Edi\u00e7\u00e3o, Unipessoal Lda."],"098954961":["Ant\u00f3nio Lu\u00eds Martins"],"098954962":["Centro Nacional Chega! I.P."],"098954963":["Paulo Santos"],"098954964":["Funda\u00e7\u00e3o EDP"],"098954965":["Centro Interdisciplinar de Investiga\u00e7\u00e3o Marinha e Ambiental - CIIMAR"],"098954966":["Goldprint, Lda."],"098954967":["Ricardo Kaniama"],"098954968":["Escola Secund\u00e1ria Quinta do Marqu\u00eas"],"098954969":["Renova, F\u00e1brica de Papel do Almonda"],"098954970":["Jornadas das Letras, Lda."],"098954971":["Ubook Editora, S.A. - Sucursal em Portugal"],"098954972":["IST-ID, Associa\u00e7\u00e3o do instituto Superior T\u00e9cnico para a Investiga\u00e7\u00e3o e o Desenvolvimento"],"098954973":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores do Concelho de Almada"],"098954974":["Funda\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias de Lisboa"],"098954975":["Petrio Taloquio Manuel Rufino Da Concei\u00e7\u00e3o"],"098954976":["Margarida Porto Nogueira de Almeida"],"098954977":["F\u00e1bio Floren\u00e7o Gomes"],"098954978":["Instituto Superior da Maia"],"098954979":["Munic\u00edpio da Mealhada"],"098954980":["Tiago Miguel Peres"],"098954981":["Prolepsys"],"098954982":["Nuno Miguel Urbano Oliveira"],"098954983":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m"],"098954984":["Editorial Novembro"],"098954985":["Junta de Freguesia de Viseu"],"098954986":["Letras e Melodias - Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa"],"098954987":["Alexandra dos Santos Cocharra Balugas"],"098954988":["Abel Augusto Madeira de Lacerda Botelho"],"098954989":["Shiftelement Unipessoal, Lda."],"098954990":["Centro de Estudos Dantas Rodrigues"],"098954991":["Cire-Centro De Investiga\u00e7\u00e3o E Recupera\u00e7\u00e3o Espiritual"],"098954992":["Edi\u00e7\u00f5es Matrioska"],"098954993":["Centro Nacional de Compet\u00eancias dos Frutos Secos"],"098954994":["GOD Publishing"],"098954995":["Agrupamento de Escolas da Charneca da Caparica"],"098954996":["EMERGE - Associa\u00e7\u00e3o Cultural para a Promo\u00e7\u00e3o de Arte Contempor\u00e2nea"],"098954997":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098954998":["JUS.XXI"],"098954999":["Alex Fernando Nhabanga"],"0989550":["Dorling Kindersley / Civiliza\u00e7\u00e3o Editores"],"0989551":["Multinova"],"0989552":["Quasi Edi\u00e7\u00f5es"],"0989553":["Aus\u00eancia"],"0989554":["QN - Edi\u00e7\u00e3o e Conte\u00fados - Quidnovi"],"0989555":["Oficina do Livro"],"0989556":["Turinta - Turismo Internacional"],"0989557":["Edi\u00e7\u00f5es Gailivro"],"0989558":["Quarteto Editora"],"0989559":["Edi\u00e7\u00f5es Devir"],"0989560":["Science4you, S.A."],"0989561":["Edi\u00e7\u00f5es S\u00edlabo"],"0989562":["Kathartika Sociedade, Unipessoal, Lda."],"0989563":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"0989564":["Topseller"],"0989565":["Letras e Conceitos"],"0989566":["Edi\u00e7\u00f5es Colibri. Faculdade de Letras"],"0989567":["Elementos"],"0989568":["Sistema Solar"],"0989569":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"0989570":["Alma dos Livros"],"0989600":["Guia Tur\u00edstico do Norte"],"0989601":["Publisher Team"],"0989602":["Setecaminhos"],"0989603":["Fenda"],"0989604":["C. E.. Editores Associados"],"0989605":["Arte M\u00e1gica II Editores","Arte M\u00e1gica - Produ\u00e7\u00e3o"],"0989606":["Lyon Multim\u00e9dia"],"0989607":["Editorial Angelorum"],"0989608":["Munic\u00edpio Oeiras"],"0989609":["Planeta Agostini"],"0989610":["Booktree"],"0989611":["Plural Editores"],"0989612":["Edimpresa Editora"],"0989613":["O Quinto Selo Edi\u00e7\u00f5es"],"0989614":["P\u00e9 de P\u00e1gina Editores"],"0989615":["Centro Atl\u00e2ntico"],"0989616":["Gradiva"],"0989617":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"0989618":["Apenas Livros"],"0989619":["P\u00fablico"],"0989620":["Projecto Anjo Dourado"],"0989621":["Editora Bico de Pena"],"0989622":["Aleth\u00eaia Editores"],"0989623":["Cavalo de Ferro Editores"],"0989624":["Lisma"],"0989625":["Campo das Letras"],"0989626":["A Esfera dos Livros"],"0989627":["Palavra"],"0989628":["QN III - Editora e Distribuidora, Lda. - QUIDNOVI"],"0989629":["Centro Educa\u00e7\u00e3o Especial Rainha Dona Leonor"],"0989630":["Universidade dos A\u00e7ores. Departamento de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias. Herb\u00e1rio"],"0989631":["Editorial Nzila"],"0989632":["MP Promo\u00e7\u00f5es"],"0989633":["Girassol Edi\u00e7\u00f5es"],"0989634":["Marina Editores"],"0989635":["Moderna Editorial Lavores","Mel Editores"],"0989636":["Papiro Editora"],"0989637":["Edi\u00e7\u00f5es Fio da Navalha"],"0989638":["Instituto do Emprego e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"0989639":["Dislivro"],"0989640":["Universidade Lus\u00edada Editora"],"0989641":["Rel\u00f3gio d\u00b4\u00c1gua"],"0989642":["Verlag Dashofer. Edi\u00e7\u00f5es Profissionais"],"0989643":["Funda\u00e7\u00e3o Fernando Pessoa"],"0989644":["Temas e Debates"],"0989645":["Expresso"],"0989646":["Instituto Superior de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas e Sociais"],"0989647":["Areal Editores"],"0989648":["Zero a Oito Marketing Infantil"],"0989649":["Clube dos Livros Escolares"],"0989650":["LBE. Loja da B\u00edblia Editorial"],"0989651":["Planeta Agostini"],"0989652":["Pref\u00e1cio"],"0989653":["LEYA, SA"],"0989654":["UBI - Universidade da Beira Interior. Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos"],"0989655":["Prime Books"],"0989656":["Edi\u00e7\u00f5es Ecopy"],"0989657":["Planeta Manuscrito"],"0989658":["Caleidosc\u00f3pio Edi\u00e7\u00e3o"],"0989659":["Instituto Piaget"],"0989660":["LEYA, SA"],"0989661":["ADEACE. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento e Estudos Aplicados \u00e0s Ci\u00eancias Empresariais"],"0989662":["Portug\u00e1lia Editora"],"0989663":["Enfim Juntos"],"0989664":["Editora e Distribuidora de Livros e Audiovisuais Konsoante"],"0989665":["Companhia das Letras"],"0989666":["Contraponto"],"0989667":["Editora Fonte da Palavra"],"0989668":["Vogais & Companhia Edi\u00e7\u00f5es"],"0989669":["Escolar Editora - Angola"],"0989670":["Escolar Editora - Mo\u00e7ambique"],"0989671":["Edi\u00e7\u00f5es Tinta da China"],"0989672":["Editora Objectiva"],"0989673":["Paulinas Editora"],"0989674":["Instituto Sistemas e Tecnologias Inf. Controlo Comunica\u00e7\u00e3o"],"0989675":["LNEG - Laborat\u00f3rio Nacional de Energia e Geologia"],"0989676":["Sextante Editora"],"0989677":["Z\u00e9firo - Edi\u00e7\u00f5es e Actividades Culturais"],"0989678":["Banco de Portugal"],"0989679":["EdiCare Editora"],"0989680":["Esfera do Caos Editores"],"0989681":["Edi\u00e7\u00f5es Inapa"],"0989682":["LEVOIR Marketing e Conte\u00fados Multim\u00e9dia"],"0989683":["Althum.com"],"0989684":["Ariana Editora"],"0989685":["Alto Comissariado para as Migra\u00e7\u00f5es, I.P."],"0989686":["7 Dias 6 Noites. Editores Unipessoal"],"0989687":["Pergaminho"],"0989688":["Temas Originais"],"0989689":["Edi\u00e7\u00f5es Colibri. Faculdade de Letras"],"0989690":["Centauro"],"0989691":["Sinapis Editores"],"0989692":["Arteplural Edi\u00e7\u00f5es"],"0989693":["Pactor. Edi\u00e7\u00f5es de Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edtica Contempor\u00e2nea"],"0989694":["Actual Editora"],"0989695":["Datajuris"],"0989696":["Pomar / Editorial Proliber, Unipessoal Lda"],"0989697":["Chiado Editora"],"0989698":["Editorial Teorema"],"0989699":["Dorling Kindersley / Civiliza\u00e7\u00e3o Editores"],"0989700":["Edi\u00e7\u00f5es Vercial"],"0989701":["Edium Editores"],"0989702":["Guerra e Paz"],"0989703":["Palimage Editores"],"0989704":["UTAD - Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro"],"0989705":["Instituto Hidrogr\u00e1fico"],"0989706":["Momento Virtual"],"0989707":["Booksmile"],"0989708":["Santillana Editores, S.A."],"0989709":["Padr\u00f5es Culturais Editora"],"0989710":["Edi\u00e7\u00f5es Ch\u00e1 das Cinco"],"0989711":["Editora Livros do Brasil II"],"0989712":["Editorial Juru\u00e1"],"0989713":["Getting. Comunica\u00e7\u00e3o Social, Unipessoal"],"0989714":["PUBOOTECA - UNIPESSOAL, LDA"],"0989715":["Europrice. Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es, Unip."],"0989716":["Princ\u00edpia Editora"],"0989717":["Edi\u00e7\u00f5es Book.it"],"0989718":["Sinais de Fogo"],"0989719":["\u00c9squilo. Edi\u00e7\u00f5es e Multim\u00e9dia"],"0989720":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"0989721":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Cl\u00e1ssicos e Human\u00edsticos"],"0989722":["Quetzal Editores"],"0989723":["Publind\u00fastria"],"0989724":["Clube do Autor"],"0989725":["Gostar Editora"],"0989726":["Quinta Ess\u00eancia"],"0989727":["LAS MU\u00d1ECAS RUSAS"],"0989728":["Casa da Cerca. Centro de Arte Contempor\u00e2nea"],"0989729":["Formalpress Publica\u00e7\u00f5es e Marketing"],"0989730":["Legis Editora"],"0989731":["Lugar da Palavra Editora Unipessoal"],"0989732":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"0989733":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Estat\u00edstica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"0989734":["Edi\u00e7\u00f5es Livro Directo"],"0989735":["Publi\u00e7or"],"0989736":["Edi\u00e7\u00f5es Vieira da Silva"],"0989737":["Deco Proteste Editores"],"0989738":["Builtbydoctors Europe"],"0989739":["Albatroz"],"0989740":["Ideias de Ler"],"0989741":["Oficina do Livro"],"0989742":["Instituto Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Tropical"],"0989743":["Edita-me. Editora Unipessoal"],"0989744":["Raiz Editora"],"0989745":["5 Sentidos"],"0989746":["Universidade do Porto. Reitoria"],"0989747":["Nova Delphi"],"0989748":["Lusoci\u00eancia"],"0989749":["Kalandraka Editora"],"0989750":["Publica\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Livros e Revistas Nova Vega"],"0989751":["Science4you, S.A."],"0989752":["Lidel"],"0989753":["Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o de Timor-Leste"],"0989754":["Marcador"],"0989755":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00famus"],"0989756":["Did\u00e1ctica Editora"],"0989757":["Edi\u00e7\u00f5es Universit\u00e1rias Lus\u00f3fonas. Biblioteca"],"0989758":["SCITEPRESS Science And Technology Publications"],"0989759":["Edi\u00e7\u00f5es Piaget"],"0989760":["Pl\u00e1tano Editora"],"0989761":["Mayamba Editora"],"0989762":["Editora das Letras"],"0989763":["Ginocar Produ\u00e7\u00f5es"],"0989764":["Palavras & Rimas"],"0989765":["Calend\u00e1rio de Letras"],"0989766":["Coolbooks"],"0989767":["Areal Editores"],"0989768":["Vida Econ\u00f3mica"],"0989769":["Mat\u00e9ria Prima Edi\u00e7\u00f5es"],"0989770":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"0989771":["Science4you, S.A."],"0989772":["Marus Editores"],"0989773":["Edi\u00e7\u00f5es Sa\u00edda de Emerg\u00eancia, Lda."],"0989774":["Chiado Editora"],"0989775":["Europrice. Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es, Unip."],"0989776":["Zero a Oito Marketing Infantil"],"0989777":["Planeta Manuscrito"],"0989778":["Kathartika Sociedade, Unipessoal, Lda."],"0989779":["Edi\u00e7\u00f5es Vieira da Silva"],"0989780":["Oficina do Livro"],"0989781":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"0989782":["5livros"],"0989783":["Rel\u00f3gio d\u00b4\u00c1gua"],"0989784":["Penguin Random House Grupo Editorial"],"0989785":["Gradiva"],"0989786":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898000":["Alto Comissariado para as Migra\u00e7\u00f5es, I.P."],"09898001":["AEP. Edi\u00e7\u00f5es e Produ\u00e7\u00f5es Associa\u00e7\u00e3o"],"09898002":["4Health, Lda."],"09898003":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Farm\u00e1cias"],"09898004":["J. M. Ribeirinho - Consultadoria de Design Unipessoal, Lda."],"09898005":["Funda\u00e7\u00e3o Friedrich Ebert"],"09898006":["Frenesi"],"09898007":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro Interuniversit\u00e1rio de Estudos Germ\u00e2nicos"],"09898008":["Instituto Polit\u00e9cnico de Beja"],"09898009":["Instituto para a Inova\u00e7\u00e3o Humana"],"09898010":["Caleidosc\u00f3pio Edi\u00e7\u00e3o"],"09898011":["Publifiscal. Fiscalidade, Estudos e Publica\u00e7\u00f5es"],"09898012":["Munic\u00edpio Vila Nova de Famalic\u00e3o"],"09898013":["Arteplural Edi\u00e7\u00f5es"],"09898014":["Guerra e Paz"],"09898015":["Ver O Verso Forma\u00e7\u00f5es, Marketing e Edi\u00e7\u00f5es"],"09898016":["Verso da Hist\u00f3ria"],"09898017":["S\u00e1bado"],"09898018":["Alexa Wolf"],"09898019":["Edit on Web"],"09898020":["Booknomics"],"09898021":["Reviver Editora"],"09898022":["Pref\u00e1cio"],"09898023":["UNEAS - Uni\u00e3o Nacional dos Escritores e Artistas de S. Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe"],"09898024":["Agora Publica\u00e7\u00f5es"],"09898025":["Esfera do Caos Editores"],"09898026":["OVNI. Livros e Servi\u00e7os"],"09898027":["MHIJ. Consultores de Engenharia e Editores Associados"],"09898028":["Prime Books"],"09898029":["Cosmorama"],"09898030":["Outro N\u00edvel. Escola de Forma\u00e7\u00e3o T\u00e9cnico-Profissional"],"09898031":["Edi\u00e7\u00f5es Livro Directo"],"09898032":["Edi\u00e7\u00f5es Ch\u00e1 das Cinco"],"09898033":["Lusocredito. Sociedade de Estudos e Contabilidade"],"09898034":["N\u00facleo Regional do Centro da Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Paralisia Cerebral"],"09898035":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Artes de Entretenimento"],"09898036":["Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas Revisfarma"],"09898037":["Fernanda & Paulo - Inform\u00e1tica"],"09898038":["Som da Tinta. Livraria e Editora","Som da Tinta - Livraria e Editora"],"09898039":["Munic\u00edpio Coimbra. Departamento da Cultura"],"09898040":["Universidade do Minho. N\u00facleo de Estudos de Popula\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"09898041":["Associa\u00e7\u00e3o Florestal de Ribeira de Pena"],"09898042":["Mun\u00edcipio Carregal do Sal"],"09898043":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Fis\u00e1lia, Design & Integra\u00e7\u00e3o de Sistemas, Lda.. CSI - Centro de Sistemas Inteligentes"],"09898044":["Textiverso - Unipessoal Lda"],"09898045":["Deco Proteste Editores"],"09898046":["Representa\u00e7\u00f5es, Distribui\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio, Lda. BDmania"],"09898047":["Grafisete - Artes Gr\u00e1ficas"],"09898048":["7 Dias 6 Noites. Editores Unipessoal"],"09898049":["Lergratis. Editora & Publicidade"],"09898050":["Livraria Pretexto"],"09898051":["Instituto Nacional para a Reabilita\u00e7\u00e3o, IP"],"09898052":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Patrim\u00f3nio Cultural"],"09898053":["Munic\u00edpio Lagoa (Algarve)"],"09898054":["Zero a Oito Marketing Infantil"],"09898055":["Sombra do Amor Edi\u00e7\u00f5es"],"09898056":["Papiro Editora"],"09898057":["Edi\u00e7\u00f5es Tartaruga"],"09898058":["\u00c1reas Editora"],"09898059":["SUBERAV. Associa\u00e7\u00e3o para a Valoriza\u00e7\u00e3o da Fileira da Corti\u00e7a"],"09898060":["BonD. Books on Demand"],"09898061":["Banco de Portugal"],"09898062":["Vitamina B. D. Edi\u00e7\u00f5es"],"09898063":["Roma Editora"],"09898064":["Munic\u00edpio Aveiro"],"09898065":["Rui Pena, Arnaut & Associados"],"09898066":["Sinais de Fogo"],"09898067":["Munic\u00edpio Valen\u00e7a"],"09898068":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria"],"09898069":["Henrique Rodrigues"],"09898070":["Fronteira do Caos Editores"],"09898071":["Jos\u00e9 Rodrigues Gameiro"],"09898072":["Jorge Candeias"],"09898073":["Ant\u00f3nio Gustavo Morais Pinto da Mota"],"09898074":["Imprensa da Universidade de Coimbra"],"09898075":["Lusodidacta"],"09898076":["Autoridade para as Condi\u00e7\u00f5es do Trabalho ACT"],"09898077":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. ESTeSL - Escola Superior de Tecnologia da Sa\u00fade de Lisboa"],"09898078":["Revista Portuguesa de Filosofia"],"09898079":["Periploi - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o Aplicada"],"09898080":["Edi\u00e7\u00f5es Ecopy"],"09898081":["Harmonia do Mundo"],"09898082":["Sociedade Editorial Ndjira"],"09898083":["Gabinete para as Rela\u00e7\u00f5es Internacionais Europeias e Coopera\u00e7\u00e3o"],"09898084":["INPI. Instituto Nacional da Propriedade Industrial"],"09898085":["Francisco Jos\u00e9 Ribeiro Lopes dos Santos"],"09898086":["Contra Margem"],"09898087":["Ariana Editora"],"09898088":["Evolua Edi\u00e7\u00f5es"],"09898089":["Carlos Manuel Sousa Loureiro. Edi\u00e7\u00e3o Compra e Venda de Livros"],"09898090":["CXO Media"],"09898091":["A Folha Cultural"],"09898092":["\u00c9squilo. Edi\u00e7\u00f5es e Multim\u00e9dia"],"09898093":["Sextante Editora"],"09898094":["SOPRO"],"09898095":["APECA. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa das Empresas de Contabilidade e Administra\u00e7\u00e3o"],"09898096":["INA Editora"],"09898097":["Minist\u00e9rio Ambiente e do Ordenamento do Territ\u00f3rio"],"09898098":["Humana Global. Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, da Cultura e do Desenvolvimento"],"09898099":["Valle Manuel Maria Valgode Lopes"],"09898100":["Edi\u00e7\u00f5es Caixotim"],"09898101":["Conjuntura Actual Editora","Actual Editora"],"09898102":["Actual Gest - Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"09898103":["Presscare, Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas"],"09898104":["Etnoideia Projecto de Desenvolvimento Rural"],"09898105":["Solarporte"],"09898106":["Ind\u00edcios d\u00b4 Oiro Edi\u00e7\u00f5es"],"09898107":["Minist\u00e9rio dos Livros"],"09898108":["Quilate"],"09898109":["Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es"],"09898110":["Eco do Funchal"],"09898111":["Instituto Sistemas e Tecnologias Inf. Controlo Comunica\u00e7\u00e3o"],"09898112":["AlterLife Edi\u00e7\u00f5es"],"09898113":["Ragnarok Edi\u00e7\u00f5es"],"09898114":["Global Not\u00edcias Publica\u00e7\u00f5es"],"09898115":["Gest\u00e3oPlus"],"09898116":["Edi\u00e7\u00f5es Links"],"09898117":["Editorial Magn\u00f3lia"],"09898118":["Livros de Areia Editores"],"09898119":["Sete P\u00e9s. Projectos Art\u00edstico-Culturais"],"09898120":["O Sol \u00e9 Essencial"],"09898121":["artEscrita Editora"],"09898122":["Munic\u00edpio Montijo"],"09898123":["Ver A\u00e7or. Sociedade Unipessoal"],"09898124":["Sociedade Portuguesa de Qu\u00edmica"],"09898125":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Nunes Furtado Fernandes"],"09898126":["Jos\u00e9 Alfredo Cerdeira"],"09898127":["B20"],"09898128":["Sete Mares"],"09898129":["Caleidosc\u00f3pio Edi\u00e7\u00e3o"],"09898130":["One Records Comercio de Audiovisuais"],"09898131":["Princ\u00edpia Editora"],"09898132":["Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Molina"],"09898133":["Crescer com a M\u00fasica"],"09898134":["PARALELO 40\u00ba"],"09898135":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"09898136":["Editorial Novembro"],"09898137":["Bonecos Rebeldes"],"09898138":["Emanuel Carmo Vitorino"],"09898139":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00famus"],"09898140":["Instituto Diplom\u00e1tico"],"09898141":["Munic\u00edpio Amarante"],"09898142":["Pedra da Lua, Artes, Letras e Of\u00edcios"],"09898143":["Formalpress Publica\u00e7\u00f5es e Marketing"],"09898144":["Euro Best Comunica\u00e7\u00f5es"],"09898145":["Design e Comunica\u00e7\u00e3o Planeta Tangerina"],"09898146":["Humanity's Friends Books"],"09898147":["Publica\u00e7\u00f5es Maitreya"],"09898148":["Legis Editora"],"09898149":["Ingenium Edi\u00e7\u00f5es"],"09898150":["Edi\u00e7\u00f5es Culturais do Subterr\u00e2neo"],"09898151":["Funda\u00e7\u00e3o Manuel Le\u00e3o"],"09898152":["Ordem dos Engenheiros"],"09898153":["Imagens & Letras. Edi\u00e7\u00e3o de Livros e Publica\u00e7\u00f5es"],"09898154":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"09898155":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Hist\u00f3ria da Sociedade e da Cultura"],"09898156":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Africanos"],"09898157":["Barcelos & Fonseca. Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os"],"09898158":["Folheto Edi\u00e7\u00f5es e Design"],"09898159":["Comiss\u00e3o Cultural da Marinha"],"09898160":["Padr\u00f5es Culturais Editora"],"09898161":["Timo Dillner"],"09898162":["Instituto de Solidariedade e Seguran\u00e7a Social"],"09898163":["Di\u00e1rio Not\u00edcias"],"09898164":["Victor Hugo Forjaz"],"09898165":["Cidade Ber\u00e7o"],"09898166":["Brua\u00e1 - Editora Unipessoal"],"09898167":["EGEAC - Empresa de Gest\u00e3o de Equipamentos e Anima\u00e7\u00e3o Cultural. Empresa de Gest\u00e3o e Equipamentos Anima\u00e7\u00e3o Cultural"],"09898168":["Fic\u00e7\u00f5es M\u00e9dia - Comunica\u00e7\u00e3o Conte\u00fados e Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos"],"09898169":["Edium Editores"],"09898170":["AGIR. Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural","Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural AGIR"],"09898171":["Fio da Palavra Editores"],"09898172":["Trenmo Engenharia"],"09898173":["EdiCare Editora"],"09898174":["Guerra e Paz"],"09898175":["Confedera\u00e7\u00e3o dos Agricultores de Portugal"],"09898176":["SCIENTINST. Instituto do Conhecimento, Unip. Lda."],"09898177":["Munic\u00edpio Monforte"],"09898178":["New Jamp Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o Unipessoal, Lda."],"09898179":["Tugaland - Edi\u00e7\u00f5es Multimedia"],"09898180":["Pangeia Editores"],"09898181":["Seara de Vento"],"09898182":["Funchal 500 Anos, E.M."],"09898183":["Munic\u00edpio Santa Maria da Feira"],"09898184":["Getting. Comunica\u00e7\u00e3o Social, Unipessoal"],"09898185":["Mill Books"],"09898186":["S\u00edtios - Servi\u00e7os Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica"],"09898187":["Munic\u00edpio Serpa"],"09898188":["QN II - Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"09898189":["Man\u00e1 - Igreja Crist\u00e3"],"09898190":["Semper Fidelis - Liga Difusora Cultural"],"09898191":["Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa"],"09898192":["I-Zone Interactive Media, SA"],"09898193":["Sair da Casca"],"09898194":["Academia do Livro"],"09898195":["SOREGRA Editores"],"09898196":["Instituto Polit\u00e9cnico Castelo Branco"],"09898197":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"09898198":["EdiCapital"],"09898199":["CENFIC - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Profissional para a Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o Civil"],"09898200":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Manuten\u00e7\u00e3o Industrial A. P. M. I."],"09898201":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Pescas do Norte. N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas"],"09898202":["Edijuris. Edi\u00e7\u00f5es Jur\u00eddicas"],"09898203":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Estat\u00edstica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"09898204":["Livros Amigos do Ambiente"],"09898205":["Kalandraka Editora"],"09898206":["Estrela Polar"],"09898207":["Fubu Editores"],"09898208":["Comiss\u00e3o Coordena\u00e7\u00e3o Desenvolvimento do Algarve - CCDR Algarve"],"09898209":["Jo\u00e3o Azevedo Editor"],"09898210":["Munic\u00edpio Batalha"],"09898211":["Gar\u00e7a Editores"],"09898212":["Edi\u00e7\u00f5es Fantasia"],"09898213":["Editora Trinta por uma Linha"],"09898214":["Papa-Letras"],"09898215":["Letras d\u00b4 Ouro Editores"],"09898216":["Munic\u00edpio Guarda"],"09898217":["Dafne Editora"],"09898218":["Coisas de Ler Edi\u00e7\u00f5es"],"09898219":["Edi\u00e7\u00e3o de Livros e Revistas Tribuna da Hist\u00f3ria"],"09898220":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Jorlis"],"09898221":["Munic\u00edpio Felgueiras"],"09898222":["Chiado Editora"],"09898223":["Associa\u00e7\u00e3o pelo Document\u00e1rio APORDOC"],"09898224":["Edi\u00e7\u00f5es Chambel"],"09898225":["Instituto A\u00e7oriano de Cultura"],"09898226":["Real Irmandade da Rainha Santa Mafalda de Arouca"],"09898227":["Munic\u00edpio Peniche"],"09898228":["Quinta Ess\u00eancia"],"09898229":["Key4kids"],"09898230":["Figueirinhas"],"09898231":["12.19 - Sociedade Editora Livros Bolso"],"09898232":["7 Dias 6 Noites. Editores Unipessoal"],"09898233":["Arcano Zero"],"09898234":["Ideias & Rumos Edi\u00e7\u00f5es"],"09898235":["Associa\u00e7\u00e3o dos Escoteiros de Portugal"],"09898236":["Edi\u00e7\u00f5es-Nelsondematos, Sociedade Unipessoal"],"09898237":["Reza a Hist\u00f3ria. Edi\u00e7\u00f5es Unipessoal"],"09898238":["Mago & Alquimista - Editores"],"09898239":["Funda\u00e7\u00e3o de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea - Colec\u00e7\u00e3o Berardo"],"09898240":["Grafilipe - Sociedade de Artes Gr\u00e1ficas, Lda."],"09898241":["Instituto Desenvolvimento Regional. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Publicidade / DSAC"],"09898242":["Ogilvyone Worldwide"],"09898243":["Sociedade Portuguesa Matem\u00e1tica"],"09898244":["Helder Martins Consultores S.U. Lda"],"09898245":["Edi\u00e7\u00f5es Valentim de Carvalho S.A."],"09898246":["Jos\u00e9 Miguel Saiago Tito Martins"],"09898247":["Universidade de Lisboa. Centro de Filosofia das Ci\u00eancias"],"09898248":["Funda\u00e7\u00e3o Nadir Afonso"],"09898249":["Luxcitania"],"09898250":["Lua M\u00e1gica"],"09898251":["S\u00e9rie B"],"09898252":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior de Tecnologia da Sa\u00fade"],"09898253":["Mosaico de Palavras Editora"],"09898254":["Munic\u00edpio Vila Franca de Xira"],"09898255":["Lugar da Palavra Editora Unipessoal"],"09898256":["Objecto An\u00f3nimo"],"09898257":["Europrice. Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es, Unip."],"09898258":["Secretariado Nacional do Ros\u00e1rio"],"09898259":["Sociedade Portuguesa para o Estudo das Aves"],"09898260":["Booksmile"],"09898261":["Temas Originais"],"09898262":["Edita-me. Editora Unipessoal"],"09898263":["Munic\u00edpio Odemira"],"09898264":["Editora porca Danada, unipessoal limitada"],"09898265":["Universidade do Porto. Reitoria"],"09898266":["Clube Portugu\u00eas Artes e Ideias"],"09898267":["Trampolim Edi\u00e7\u00f5es"],"09898268":["Livraria Letra Livre"],"09898269":["Formasau. Forma\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade, Lda."],"09898270":["Canto Escuro"],"09898271":["Associa\u00e7\u00e3o das Universidades de L\u00edngua Portuguesa"],"09898272":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Psicologia. EDUCA - Associa\u00e7\u00e3o de Estudos e Publicidade"],"09898273":["Instituto de Hist\u00f3ria e Artes Crist\u00e3"],"09898274":["Munic\u00edpio Penafiel"],"09898275":["Editrad, Edi\u00e7\u00f5es e Tradu\u00e7\u00f5es, Unipessoal"],"09898276":["Write Dreams. Edi\u00e7\u00f5es, Comunica\u00e7\u00e3o e Internet, Lda."],"09898277":["Mercador do Tempo"],"09898278":["Maria Fernanda Santos Alves. Carvalho"],"09898279":["Seara de Letras, Unipessoal"],"09898280":["Edi\u00e7\u00f5es do Gosto"],"09898281":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Cl\u00e1ssicos e Human\u00edsticos"],"09898282":["Francisco Jos\u00e9 Sampaio Batarda"],"09898283":["Associa\u00e7\u00e3o VIDA - Valoriza\u00e7\u00e3o Intergeracional e Desenvolvimento Activo"],"09898284":["Sururu - Produ\u00e7\u00f5es Culturais"],"09898285":["Edi\u00e7\u00f5es Texto & Grafia"],"09898286":["Munic\u00edpio Anadia"],"09898287":["Acreditar. Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos de Crian\u00e7as com Cancro"],"09898288":["Casa Pia de Lisboa"],"09898289":["RVJ - Editores"],"09898290":["Sociedade Vicra Desportiva"],"09898291":["Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo Afonso"],"09898292":["Estrofes & Versos"],"09898293":["Secretariado Nacional de Liturgia"],"09898294":["Erres e Esses"],"09898295":["Universidade do Algarve. Faculdade de Economia"],"09898296":["Corrida de Letras. Edi\u00e7\u00e3o e Comercializa\u00e7\u00e3o de Livros"],"09898297":["Momento Virtual"],"09898298":["IKdiagonal. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"09898299":["Espuma dos Dias"],"09898300":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Belas Artes"],"09898301":["Alexandre Santos"],"09898302":["BShift Publishing"],"09898303":["Liarte"],"09898304":["EAPN Portugal / Rede Europeia Anti-Pobreza"],"09898305":["Letras e Conceitos"],"09898306":["7 N\u00f3s"],"09898307":["Feitoria dos Livros"],"09898308":["Ramiro Le\u00e3o"],"09898309":["Opera Omnia"],"09898310":["Christophe. Sims"],"09898311":["Edeline Multim\u00e9dia"],"09898312":["Editorial Juru\u00e1"],"09898313":["TDP"],"09898314":["Gente Singular Editora"],"09898315":["REDITEP. Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o"],"09898316":["Livros do Abysmo"],"09898317":["MultiRegi\u00f5es - Editora"],"09898318":["Jorge Daniel Grenha Teixeira"],"09898319":["AJAP Associa\u00e7\u00e3o dos Jovens Agricultores de Portugal"],"09898320":["Formato Verde. Comunica\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Conte\u00fados"],"09898321":["Formato Adaptado"],"09898322":["004 - Actividades Culturais"],"09898323":["Munic\u00edpio Estremoz"],"09898324":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9terog\u00e9meas"],"09898325":["Rui Costa Pinto Unipessoal, Lda"],"09898326":["Minist\u00e9rio Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior"],"09898327":["Orfeu Negro"],"09898328":["Experimenta Design"],"09898329":["Arte'isto - Comercializa\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o de Objectos de Arte"],"09898330":["Instituto Desporto Portugal"],"09898331":["Instituto Superior Engenharia Coimbra"],"09898332":["Observat\u00f3rio do QREN"],"09898333":["Psiquilibrios Edi\u00e7\u00f5es"],"09898334":["Instituto Superior Dom Afonso III"],"09898335":["Munic\u00edpio Coruche"],"09898336":["Antagonista Sociedade Editora"],"09898337":["K Editora"],"09898338":["Pot\u00e1ssio Quatro"],"09898339":["Universidade de \u00c9vora. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"09898340":["Ramadas, Lda."],"09898341":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9poca de Ouro"],"09898342":["Lema d\u00b4 Origem Editora"],"09898343":["Autoridade Nacional de Protec\u00e7\u00e3o Civil"],"09898344":["Munic\u00edpio Bragan\u00e7a"],"09898345":["Neribi - Edi\u00e7\u00e3o e Publicidade"],"09898346":["True Team Publishing & Design"],"09898347":["STORY TIME - Produ\u00e7\u00f5es Criativas"],"09898348":["Culturval. Gest\u00e3o de Equipamentos Culturais de Vila Real"],"09898349":["Bicho-do-Mato"],"09898350":["Vivebox Marketing"],"09898351":["CITCEM Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Transdisciplinar Cultura, Espa\u00e7o e Mem\u00f3ria"],"09898352":["Letras em Marcha - Distribuidora"],"09898353":["Edi\u00e7\u00f5es Chimpanz\u00e9 Intelectual"],"09898354":["Culturguarda, E.M."],"09898355":["Manuel Caldas"],"09898356":["Caracter Editora"],"09898357":["Teatro da Garagem"],"09898358":["EDI9 - Sociedade Editorial de Inova\u00e7\u00e3o"],"09898359":["A. P. A.. Administra\u00e7\u00e3o do Porto de Aveiro"],"09898360":["Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os de \u00c1guas e Res\u00edduos"],"09898361":["Centro Estudos Bocageanos"],"09898362":["Edi\u00e7\u00f5es Book.it"],"09898363":["Associa\u00e7\u00e3o Chili com Carne"],"09898364":["Modo de Ler. Editores e Livreiros"],"09898365":["BlogTok"],"09898366":["Universidade Cat\u00f3lica Editora do Porto"],"09898367":["Photo Op"],"09898368":["Editorial Kilombelombe"],"09898369":["Infarmed"],"09898370":["Mayamba Editora"],"09898371":["H&I Edi\u00e7\u00f5es"],"09898372":["Hugo Mota Editora"],"09898373":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898374":["CF Editora"],"09898375":["Uni\u00e3o Miseric\u00f3rdias Portuguesas"],"09898376":["Munic\u00edpio Portim\u00e3o"],"09898377":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"09898378":["Frequ\u00eancia M\u00e1gica"],"09898379":["Caminhos Romanos - Unipessoal"],"09898380":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Programa Gulbenkian de Desenvolvimento Humano"],"09898381":["Sementes de Mudan\u00e7a"],"09898382":["F\u00f3lio Exemplar-Unipessoal"],"09898383":["St\u00f3ria Editores"],"09898384":["Instituto Superior Psicologia Aplicada"],"09898385":["Funda\u00e7\u00e3o Museu do Douro"],"09898386":["Editora Labirinto"],"09898387":["Editorial 100"],"09898388":["Insidecity, Lda"],"09898389":["Chiado Editora"],"09898390":["Banco de Mo\u00e7ambique"],"09898391":["Zebra Publica\u00e7\u00f5es"],"09898392":["Edi\u00e7\u00f5es Vercial"],"09898393":["S\u00f3 - Editores & Livreiros"],"09898394":["Editorial Hesp\u00e9ria"],"09898395":["Edi\u00e7\u00f5es Leitor"],"09898396":["Casa das Ideias. Divis\u00e3o Editorial"],"09898397":["Trilhos Editora"],"09898398":["Munic\u00edpio Torres Vedras"],"09898399":["Cardoso & Concei\u00e7\u00e3o"],"09898400":["AL - Atelier de Letras"],"09898401":["Science4you, S.A."],"09898402":["Benjamim Silva Rodrigues"],"09898403":["Instituto Investiga\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Cardiovascular"],"09898404":["Atxilipu - Sociedade Portuguesa de Servi\u00e7os e Produtos Infantis"],"09898405":["Guilherme de Abreu Correia"],"09898406":["Editora Verso da Kapa"],"09898407":["Nova Delphi"],"09898408":["Edi\u00e7\u00f5es Aloendro"],"09898409":["Associa\u00e7\u00e3o Defesa Patrim\u00f3nio M\u00e9rtola"],"09898410":["Produ\u00e7\u00f5es Culturais Scribe"],"09898411":["Pena Capital Unipessoal"],"09898412":["GONPRE. Propriedades, Consultores, SA"],"09898413":["V\u00edrgula"],"09898414":["Edi\u00e7\u00f5es Peri\u00f3dicas e Multim\u00e9dia Imo\u00e9di\u00e7\u00f5es"],"09898415":["Largebooks Unipessoal"],"09898416":["Hepta Label & Agency"],"09898417":["Edi\u00e7\u00f5es Artefacto"],"09898418":["Santu\u00e1rio de F\u00e1tima"],"09898419":["Edigestisa, Unipessoal"],"09898420":["Jo\u00e3o Coelho dos Santos"],"09898421":["Boca. Palavras que Alimentam"],"09898422":["YouBooks. Sandra Barata, Soc. Unipessoal"],"09898423":["Martinho Fernando Alves Torres"],"09898424":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09898425":["SCITEPRESS Science And Technology Publications"],"09898426":["Ricardo Miguel Moutinho Fernandes Teixeira"],"09898427":["m.pt\u00ae - Paula Teles Unipessoal"],"09898428":["Sabedoria e Literatura"],"09898429":["Comiss\u00e3o Nacional para as Comemora\u00e7\u00f5es do Centen\u00e1rio da Rep\u00fablica"],"09898430":["CGTP-IN Confedera\u00e7\u00e3o Geral dos Trabalhadores Portugueses - Intersindical Nacional"],"09898431":["Instituto Geogr\u00e1fico Portugu\u00eas"],"09898432":["Edi\u00e7\u00f5es Convite \u00e0 M\u00fasica"],"09898433":["Josina Magnant"],"09898434":["CEPESE \u2013 Centro de Estudos da Popula\u00e7\u00e3o, Economia e Sociedade"],"09898435":["Training Ready"],"09898436":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade. Lisboa e Vale do Tejo"],"09898437":["Regina Mundi Press I. C.H. R."],"09898438":["Ediforum"],"09898439":["Edi\u00e7\u00f5es C\u00e3o Menor"],"09898440":["Guardi\u00e3o das F\u00e1bulas - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"09898441":["Far Far Away Books and Production"],"09898442":["Livraria Mensagem"],"09898443":["Eucleia Editora"],"09898444":["Ordem dos Enfermeiros"],"09898445":["Alto Comissariado da Sa\u00fade"],"09898446":["Munic\u00edpio Olh\u00e3o"],"09898447":["Projecto Apeiron"],"09898448":["100 Luz"],"09898449":["Edi\u00e7\u00f5es Pedago"],"09898450":["Centimfe"],"09898451":["Munic\u00edpio Castro Verde"],"09898452":["Clube do Autor"],"09898453":["Guitriz - Sociedade Unipessoal"],"09898454":["Munic\u00edpio Reguengos de Monsaraz"],"09898455":["Alfarroba - Edi\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09898456":["Uzina de Publicidade"],"09898457":["Munic\u00edpio Gr\u00e2ndola"],"09898458":["Alfalit - Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental de Coopera\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento"],"09898459":["Estrat\u00e9gias Criativas"],"09898460":["A Pegada do Yeti, unipessoal, Lda."],"09898461":["Mat\u00e9ria Prima Edi\u00e7\u00f5es"],"09898462":["Words and crafts"],"09898463":["Placebo Gnose"],"09898464":["Instituto de Estudos Sociais e Econ\u00f3micos de Mo\u00e7ambique"],"09898465":["Campo da Comunica\u00e7\u00e3o"],"09898466":["Edi\u00e7\u00f5es Cal\u00edgrafo"],"09898467":["Arte \u00e0 Parte"],"09898468":["Escola Portuguesa de Mo\u00e7ambique. Centro de Ensino e L\u00edngua Portuguesa"],"09898469":["Parlamento Europeu. Gabinete em Portugal"],"09898470":["Marcador"],"09898471":["Universidade do Porto. Faculdade de Psicologia e de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o. CIIE - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o Educativas"],"09898472":["Universidade do Algarve"],"09898473":["IADE. Instituto de Artes Visuais, Design e Marketng"],"09898474":["A Oficina. Centro de Artes e Mestres Tradicionais de Guimar\u00e3es"],"09898475":["Alfabeto"],"09898476":["Lu\u00eds Amorim"],"09898477":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Administra\u00e7\u00e3o Interna"],"09898478":["AIMMP. Associa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias de Madeira e Mobili\u00e1rio de Portugal"],"09898479":["MEDIAcontent - Com\u00e9rcio e Distribui\u00e7\u00e3o de Conte\u00fados"],"09898480":["Pandora Experiences"],"09898481":["IST Press Instituto Superior T\u00e9cnico"],"09898482":["Loback Publicidade"],"09898483":["Portela & C\u00aa Bial"],"09898484":["ADDICT - Ag\u00eancia para o desenvolvimento das Ind\u00fastrias Criativas"],"09898485":["Funda\u00e7\u00e3o Bissaya Barreto"],"09898486":["Fernando Sadio Ramos"],"09898487":["Funda\u00e7\u00e3o PLMJ"],"09898488":["Epic Unipessoal"],"09898489":["Instituto Nacional Avia\u00e7\u00e3o Civil"],"09898490":["EPAL Empresa Portuguesa das \u00c1guas Livres, SA"],"09898491":["Booksmile"],"09898492":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Centro de Hist\u00f3ria d\u2019 Aqu\u00e9m e d\u2019 Al\u00e9m Mar"],"09898493":["PUBOOTECA - UNIPESSOAL, LDA"],"09898494":["Sandra Maria Barata Grilo"],"09898495":["Munic\u00edpio Benavente"],"09898496":["Livro Falante"],"09898497":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologias das Artes"],"09898498":["Editora Livraria Ch\u00e1 de Caxinde"],"09898499":["Jos\u00e9 Carlos Ver\u00edssimo de Lomba-Viana"],"09898500":["Editora Nova Educa\u00e7\u00e3o"],"09898501":["Um \u00caxodo - Unipessoal"],"09898502":["Hist\u00f3rias e Factos - Comunica\u00e7\u00e3o Unipessoal, Lda."],"09898503":["O Liberal"],"09898504":["O Castor de Papel"],"09898505":["Jorge Machado-Dias"],"09898506":["Gr\u00e3o de Mostarda / Editorial Proliber, Unip. LDA"],"09898507":["Escrit'orio Editora"],"09898508":["A Bela e Monstro, Edi\u00e7\u00f5es Lda."],"09898509":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Recursos H\u00eddricos"],"09898510":["Universidade de Lisboa. Museu da Ci\u00eancia"],"09898511":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras"],"09898512":["Edi\u00e7\u00f5es Universit\u00e1rias Lus\u00f3fonas. Biblioteca"],"09898513":["Rui Brito Edi\u00e7\u00f5es"],"09898514":["Edi\u00e7\u00f5es Esgotadas"],"09898515":["Novacausa Edi\u00e7\u00f5es Jur\u00eddicas"],"09898516":["Lucerna"],"09898517":["Educamente","Suma - Servi\u00e7os Urbanos e Meio Ambiente S.A."],"09898518":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Artes. Minist\u00e9rio Cultura"],"09898519":["LIMIVI"],"09898520":["Rosto Editora"],"09898521":["Proinov - Consultoria em Gest\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia"],"09898522":["Edi\u00e7\u00f5es Mahatma"],"09898523":["GestKnowing"],"09898524":["Lua de Marfim. Editora Unipessoal"],"09898525":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o"],"09898526":["Cyber Digital Business"],"09898527":["Universidade do Porto. Faculdade de Arquitectura"],"09898528":["Mayamba Editora"],"09898529":["Associa\u00e7\u00e3o Editorial Nexo Liter\u00e1rio"],"09898530":["Arminda Garcia Barata Grilo S.A."],"09898531":["Ana Mafalda Dami\u00e3o"],"09898532":["Academia de Ci\u00eancias de Mo\u00e7ambique"],"09898533":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development"],"09898534":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o Internacional"],"09898535":["Leirilivro"],"09898536":["Editora Mundos Sociais"],"09898537":["Universidade do Minho. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Estudos da Crian\u00e7a"],"09898538":["Edi\u00e7\u00f5es Conv\u00e9nio"],"09898539":["Direc\u00e7\u00e3o-Geral de Agricultura e Desenvolvimento Rural Divis\u00e3o de Planeamento e Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o"],"09898540":["EDI9 - Sociedade Editorial de Inova\u00e7\u00e3o"],"09898541":["Folheto Edi\u00e7\u00f5es e Design"],"09898542":["C2P Criativos - Comunica\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Cultural, Lda"],"09898543":["Imagine Words"],"09898544":["Jorge Miguel de Oliveira Dantas"],"09898545":["Edi\u00e7\u00f5es Vieira da Silva"],"09898546":["Limitada Pel - Pinhel Editora"],"09898547":["Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o de Timor-Leste"],"09898548":["Epic Unipessoal"],"09898549":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00famus"],"09898550":["Universidade de \u00c9vora"],"09898551":["Museu de Angra do Hero\u00edsmo"],"09898552":["Dikaion - Unipessoal, Lda"],"09898553":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Filosofia"],"09898554":["Di\u00e1rio de Bordo"],"09898555":["Jos\u00e9 M\u00e1rio da Cruz"],"09898556":["Funda\u00e7\u00e3o Casa M\u00fasica"],"09898557":["De Facto Editora"],"09898558":["Editora UNIVERSUS"],"09898559":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898560":["MyBooks"],"09898561":["Empresa Di\u00e1rio Minho"],"09898562":["Presselivre - Imprensa Livre"],"09898563":["N\u00f3ssomos, Lda."],"09898564":["Leo Madigan"],"09898565":["SCITEPRESS Science And Technology Publications"],"09898566":["Sistema Solar"],"09898567":["WhereAngola"],"09898568":["Builtbydoctors Europe"],"09898569":["Turiscon. Turismo e Com\u00e9rcio"],"09898570":["Maxishield International, Unipessoal"],"09898571":["SHOLASTIC - Fundasaun Alola"],"09898572":["Distribuidores de Editores Independentes"],"09898573":["Draft Books"],"09898574":["Cord\u00e3o de Leitura, Unipessoal, Lda"],"09898575":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Coelho M\u00e1ximo"],"09898576":["Clube do Professor"],"09898577":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Literaturas e Culturas Lus\u00f3fonas e Europeias"],"09898578":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Porto"],"09898579":["Centro Hospitalar do Porto"],"09898580":["Teodolito"],"09898581":["Neuroinova, Lda"],"09898582":["Tropelias & Companhia. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"09898583":["Kronos Limited"],"09898584":["Maria da Piedade Duarte Gloria"],"09898585":["Pedra Angular"],"09898586":["Moinho Velho. Loja Edi\u00e7\u00e3o"],"09898587":["Arauto"],"09898588":["Presid\u00eancia do Governo Regional dos A\u00e7ores"],"09898589":["Magic Readings"],"09898590":["Alphabetum Edi\u00e7\u00f5es Liter\u00e1rias. Sociedade Unipessoal"],"09898591":["Verdade e Luz. Associa\u00e7\u00e3o de Divulga\u00e7\u00e3o, Editora e Distribuidora Esp\u00edrita"],"09898592":["Companhia das Ilhas"],"09898593":["Comiss\u00e3o Portuguesa Hist\u00f3ria Militar"],"09898594":["Jo\u00e3o Micael - Protocolo, Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o, Unipessoal, Lda"],"09898595":["Loving"],"09898596":["Ana Maria Romacho Gar\u00e7\u00e3o"],"09898597":["Centro de Investiga\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas do Ensino Superior"],"09898598":["My Guide - Novos Meios de Comunica\u00e7\u00e3o"],"09898599":["Publitrabalho Edi\u00e7\u00f5es"],"09898600":["Universidade do Minho. Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"09898601":["MODOCROMIA - Edi\u00e7\u00f5es, Lda"],"09898602":["Manuel Jos\u00e9 Guedes da Silva - Unipessoal"],"09898603":["Ediresist\u00eancia"],"09898604":["Polis Editores"],"09898605":["HARIEMUJ"],"09898606":["Edi\u00e7\u00f5es Plama"],"09898607":["Col\u00f3quios Anuais da Lusofonia"],"09898608":["M\u00f3 de Vida Editora"],"09898609":["Lu\u00eds Humberto Marcos"],"09898610":["E & B Data. Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"],"09898611":["Brigada Jovem de Literatura de Angola. N\u00facleo de Cabinda"],"09898612":["Universidade do Minho. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Transdisciplinar Cultura, Espa\u00e7o e Mem\u00f3ria"],"09898613":["Unicepe"],"09898614":["By The Book"],"09898615":["Dili Institute of Technology"],"09898616":["Editorial T\u00e1gide"],"09898617":["Bookl\u00e2ndia"],"09898618":["Documenta"],"09898619":["Lusoinfo II - Multim\u00e9dia"],"09898620":["EPAL Empresa Portuguesa das \u00c1guas Livres, SA"],"09898621":["Palavras & Rimas"],"09898622":["Portugalnet Telecomunica\u00e7\u00f5es e Telem\u00e1tica, Lda"],"09898623":["TechLimits"],"09898624":["Heart Books"],"09898625":["ACEP. Associa\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o Entre os Povos"],"09898626":["Topseller"],"09898627":["Arts2Science"],"09898628":["Perihasta, Unipessoal"],"09898629":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"09898630":["Averno - Manuel Ant\u00f3nio Pereira de Freitas"],"09898631":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Nutricionistas"],"09898632":["Edix - Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas e Liter\u00e1rias"],"09898633":["Divina Com\u00e9dia Editores"],"09898634":["Academia Livre de PMC"],"09898635":["Ministry of Agriculture and Fisheries - Democratic Republic of Timor-Leste"],"09898636":["INATEL Lisboa"],"09898637":["Izhar Perlman"],"09898638":["L\u00edngua Morta"],"09898639":["Ginocar Produ\u00e7\u00f5es"],"09898640":["Munic\u00edpio M\u00e9rtola"],"09898641":["SPA ARTH\u00cdSTICO"],"09898642":["Companhia das Cores"],"09898643":["PNET - Telecomunica\u00e7\u00f5es e Telem\u00e1tica Lda"],"09898644":["IAPMEI Ag\u00eancia para a Competitividade e Inova\u00e7\u00e3o, IP"],"09898645":["O C\u00e3o Que L\u00ea"],"09898646":["INEM. Instituto Nacional Emerg\u00eancia M\u00e9dica"],"09898647":["Fronteira do Caos Editores"],"09898648":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"09898649":["Instituto Polit\u00e9cnico Coimbra"],"09898650":["FEDERA\u00c7\u00c3O DE GIN\u00c1STICA DE PORTUGAL"],"09898651":["Funda\u00e7\u00e3o Oriente"],"09898652":["Paulo Jorge Rodrigues Pinto"],"09898653":["Munic\u00edpio Vila Real"],"09898654":["Mindaffair, Unipessoal, Lda"],"09898655":["Edi\u00e7\u00f5es Pedago"],"09898656":["Instituto Portugu\u00eas do Patrim\u00f3nio Arquitect\u00f3nico e Arqueol\u00f3gico"],"09898657":["Verso da Hist\u00f3ria"],"09898658":["Science4you, S.A."],"09898659":["Coisas de Ler Edi\u00e7\u00f5es"],"09898660":["Centro Interuniversit\u00e1rio de Estudos Camonianos"],"09898661":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"09898662":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09898663":["New Jamp Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o Unipessoal, Lda."],"09898664":["Ant\u00f3nio Jorge da Costa Silveira Dur\u00e3o"],"09898665":["Edi\u00e7\u00f5es Tenacitas"],"09898666":["DEEBOOKPUBLISHER"],"09898667":["Moinho de Chuva. Fabrico e Com\u00e9rcio de Pap\u00e9is"],"09898668":["Munic\u00edpio Almada"],"09898669":["Bookline"],"09898670":["EDUdigital. Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias Lda."],"09898671":["Agrupamento de Escolas de Rio de Mouro Biblioteca"],"09898672":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade. Norte"],"09898673":["M\u00e1rio Miguel Praia da Rocha de Freitas"],"09898674":["L\u00e1pis de Mem\u00f3rias"],"09898675":["Palavras & Rimas"],"09898676":["Centro Estudos Ib\u00e9ricos"],"09898677":["Munic\u00edpio Oliveira de Azem\u00e9is"],"09898678":["V\u00edrgula"],"09898679":["Victor Mota"],"09898680":["Casa da Cerca. Centro de Arte Contempor\u00e2nea"],"09898681":["CERCICA. Cooperativa para a Educa\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Cidad\u00e3os Inadaptados de Cascais"],"09898682":["Mosaico de Palavras Editora"],"09898683":["Versbrava"],"09898684":["Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Portuguesa"],"09898685":["Quatroc\u00eas - Consultoria, Comunica\u00e7\u00e3o, Conte\u00fados e Conhecimento, Unipessoal,"],"09898686":["GeoAtributo - C.I.P.O.T."],"09898687":["Andr\u00e9 Gaspar"],"09898688":["ABYSMO"],"09898689":["Funda\u00e7\u00e3o Eng\u00ba Ant\u00f3nio Almeida"],"09898690":["Cruz Vermelha Portuguesa"],"09898691":["Publica\u00e7\u00f5es Maitreya"],"09898692":["Distriloc"],"09898693":["CCCO Comunidade Crist\u00e3 Casa de Ora\u00e7\u00e3o"],"09898694":["Bookout"],"09898695":["Universal Music Portugal S. A."],"09898696":["Qual Albatroz"],"09898697":["LIZES, LDA."],"09898698":["Ricardo Filipe Ferreira Louren\u00e7o"],"09898699":["Wolters Kluwer Portugal, Unipessoal, Lda"],"09898700":["Patricia Caetano"],"09898701":["Deriva Editores"],"09898702":["Editora 4\u00e1guas - Popsul"],"09898703":["Sirgo Castelo"],"09898704":["I. A. D. I. S. - International Association For Development. International Association for Development"],"09898705":["Munic\u00edpio Almeida"],"09898706":["Sociedade Martins Sarmento"],"09898707":["Edi\u00e7\u00f5es Universidade de Cabo Verde"],"09898708":["Estado Maior do Ex\u00e9rcito"],"09898709":["Editora das Letras"],"09898710":["Casino da Figueira"],"09898711":["Berbequim das Letras"],"09898712":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lisboa"],"09898713":["ATAHCA - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Terras Altas do Homem, C\u00e1vado e Ave"],"09898714":["Ex-Libris"],"09898715":["Galv\u00e3o dos Santos Meirinhos"],"09898716":["Vitor Manuel Freitas Vieira"],"09898717":["Dumbrio Editora"],"09898718":["PURE Retail"],"09898719":["Paula Oz"],"09898720":["Editora \u00d3mega"],"09898721":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898722":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Direito. Instituto de Ci\u00eancias Jur\u00eddico-Pol\u00edticas"],"09898723":["Lino Pereira Lopes"],"09898724":["Lua de Marfim. Editora Unipessoal"],"09898725":["Associa\u00e7\u00e3o Promo\u00e7\u00e3o Cultural Crian\u00e7a"],"09898726":["Timor Aid"],"09898727":["IREFREA. Instituto Europeu para o Estudo de Factores de Risco em Crian\u00e7as e Adolescentes"],"09898728":["Rui Domingos Ribeiro da Cunha Marques"],"09898729":["ZEST - Books for Life"],"09898730":["Caracter - Log\u00edstica"],"09898731":["Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal"],"09898732":["Abut, Unipessoal Lda."],"09898733":["Ant\u00f3nio Manuel Esteves dos Santos Casimiro"]}