{"09898734":["Green Lines Instituto para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"],"09898735":["Seda Publica\u00e7\u00f5es"],"09898736":["ARTIPOL. Artes Tipogr\u00e1ficas, Lda."],"09898737":["A Bela e Monstro, Edi\u00e7\u00f5es Lda."],"09898738":["Quartzo Editora"],"09898739":["Goody, S.A."],"09898740":["Livros sem Papel"],"09898741":["Noites Brancas"],"09898742":["Paula Morais & Associados. Consultoria Urban\u00edstica"],"09898743":["Papa-Livros Livraria Infanto-Juvenil"],"09898744":["Letras Voadoras"],"09898745":["Alfarroba - Edi\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09898746":["Diogo Belmar da Costa Cam\u00f5es"],"09898747":["OPET Observat\u00f3rio de Prospectiva da Engenharia Tecnologia"],"09898748":["ANIMAR Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Local"],"09898749":["Munic\u00edpio Alcoba\u00e7a"],"09898750":["Eudactica"],"09898751":["Cam\u00f5es - Instituto da Coopera\u00e7\u00e3o e da L\u00edngua, I. P."],"09898752":["Brilho das Letras, Unipessoal, Lda."],"09898753":["Universidade de Lisboa. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o"],"09898754":["Causa das Regras Associa\u00e7\u00e3o"],"09898755":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Estat\u00edstica da Madeira"],"09898756":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09898757":["C\u00edrculo de Escritores Mo\u00e7ambicanos na Di\u00e1spora"],"09898758":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Museu"],"09898759":["Livros sem Papel"],"09898760":["Edi\u00e7\u00f5es Parsifal"],"09898761":["4Esta\u00e7\u00f5es - Editora, Lda"],"09898762":["Letras com Assunto"],"09898763":["EGEAC - Empresa de Gest\u00e3o de Equipamentos e Anima\u00e7\u00e3o Cultural. Empresa de Gest\u00e3o e Equipamentos Anima\u00e7\u00e3o Cultural"],"09898764":["Edumais"],"09898765":["Whitebooks"],"09898766":["FEELab Books. Laborat\u00f3rio de Express\u00e3o Facial da Emo\u00e7\u00e3o"],"09898767":["Transn\u00e9tica Multim\u00e9dia"],"09898768":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m. Escola Superior de Desporto Rio Maior"],"09898769":["Arandis Editora"],"09898770":["West Africa Institute"],"09898771":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Belas Artes"],"09898772":["MUDE - Museu do Design e da Moda"],"09898773":["Encontro da Escrita, Lda"],"09898774":["Jo\u00e3o Barroso da. Fonte"],"09898775":["Penguin Random House Grupo Editorial"],"09898776":["Glaciar"],"09898777":["Paula Morais & Associados. Consultoria Urban\u00edstica"],"09898778":["Tiago Filipe Nunes Nu\u00f1ez da Silva Moura"],"09898779":["Universidade Nova de Lisboa. Funda\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"09898780":["APDR. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Regional"],"09898781":["Editora Self"],"09898782":["Matriz Portuguesa - Sociedade Civil para o Desenvolvimento da Cultura e do Conhecimento"],"09898783":["Universidade do Minho. ELSA UMINHO. Associa\u00e7\u00e3o Europeia de Estudantes de Direito"],"09898784":["Caminho das Palavras"],"09898785":["Direc\u00e7\u00e3o Geral do Territ\u00f3rio"],"09898786":["Agostinho Pinhal Dias"],"09898787":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Instituto Jur\u00eddico"],"09898788":["Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Portuguesa"],"09898789":["Editora Licorne"],"09898790":["Centro de Medita\u00e7\u00e3o Kadampa Deuachen Portugal - Tharpa Portugal"],"09898791":["Palmo a Palmo Editores"],"09898792":["IPAM. Instituto Portugu\u00eas de Administra\u00e7\u00e3o e Marketing"],"09898793":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia Civil"],"09898794":["Instituto Nacional Sa\u00fade Dr. Ricardo Jorge"],"09898795":["Gabinete Rede de Bibliotecas Escolares"],"09898796":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"09898797":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09898798":["Manuel Filipe Pereira da Cunha Martins Costa"],"09898799":["Publicadora Servir"],"09898800":["Topseller"],"09898801":["Edi\u00e7\u00f5es Esgotadas"],"09898802":["Universidade de Coimbra. Gabinete de Comunica\u00e7\u00e3o e Identidade"],"09898803":["Predicado"],"09898804":["Munic\u00edpio Sesimbra"],"09898805":["Universidade da Madeira"],"09898806":["Instituto Polit\u00e9cnico Portalegre"],"09898807":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Gabinete do Presidente"],"09898808":["Eurom\u00e9dice"],"09898809":["Lucerna"],"09898810":["Lu\u00eds Amorim"],"09898811":["Edi\u00e7\u00f5es Texto & Grafia"],"09898812":["Textiverso - Unipessoal Lda"],"09898813":["Cofinamedia, SA"],"09898814":["Instituto Europeu de Ci\u00eancias da Cultura Padre Manuel Antunes"],"09898815":["Centro de Estudos Judici\u00e1rios"],"09898816":["Editora Verso da Kapa"],"09898817":["ILIDH - Instituto Luso-Il\u00edrio para o Desenvolvimento Humano"],"09898818":["Letras & Di\u00e1logos, Lda."],"09898819":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09898820":["Gest\u00e3oPlus"],"09898821":["V\u00edrgula"],"09898822":["Secretariado Nacional da Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"09898823":["Letras e Conceitos"],"09898824":["Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Portuguesa"],"09898825":["Editorial Novembro"],"09898826":["Goody, S.A."],"09898827":["Brilho das Letras, Unipessoal, Lda."],"09898828":["Companhia das Ilhas"],"09898829":["Escola Superior de Artes e Design de Matosinhos"],"09898830":["Cultiva Livros"],"09898831":["Contra Margem"],"09898832":["Sociedade Portuguesa de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental"],"09898833":["Sistema Solar"],"09898834":["Documenta"],"09898835":["Universidade Cat\u00f3lica Editora do Porto"],"09898836":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898837":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00f3rus"],"09898838":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09898839":["Contra Margem"],"09898840":["Instituto Polit\u00e9cnico de Tomar"],"09898841":["Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o"],"09898842":["S\u00edlabas & Desafios - Unipessoal"],"09898843":["Contra Margem"],"09898844":["Lua de Marfim. Editora Unipessoal"],"09898845":["Edi\u00e7\u00f5es Part\u00e9non"],"09898846":["Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Portuguesa"],"09898847":["Centro de Estudos Sociais"],"09898848":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898849":["Contra Margem"],"09898850":["Edi\u00e7\u00f5es Salesianas"],"09898851":["Cardume Editores, Lda"],"09898852":["Paulinas - Mo\u00e7ambique"],"09898853":["Editora Self"],"09898854":["Sopa de Letras"],"09898855":["Contra Margem"],"09898856":["Paulo Lobo Euedito"],"09898857":["Brilho das Letras, Unipessoal, Lda."],"09898858":["Opera Omnia"],"09898859":["Universidade do Algarve"],"09898860":["Infinito Particular, Unipessoal, Lda."],"09898861":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898862":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"09898863":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09898864":["Elsinore"],"09898865":["Edi\u00e7\u00f5es Mahatma"],"09898866":["Minotauro"],"09898867":["Ex-Libris"],"09898868":["Orfeu Negro"],"09898869":["Topseller"],"09898870":["Universidade dos A\u00e7ores"],"09898871":["Letras & Di\u00e1logos, Lda."],"09898872":["E-Primatur"],"09898873":["Nascente"],"09898874":["Edi\u00e7\u00f5es 100 T\u00edtulo"],"09898875":["Uzina de Publicidade"],"09898876":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"09898877":["Secretariado Nacional de Liturgia"],"09898878":["Coisas de Ler Edi\u00e7\u00f5es"],"09898879":["Zero a Oito Marketing Infantil"],"09898880":["LexData"],"09898881":["Ponto de Fuga, Unipessoal, Lda"],"09898882":["Goody, S.A."],"09898883":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898884":["Texto Editores, Lda. - Angola"],"09898885":["Argumentum"],"09898886":["Infinito Particular"],"09898887":["Editora Ac\u00e1cias"],"09898888":["Alfarroba - Edi\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09898889":["Eurobooks Editora, Unipessoal"],"09898890":["Lema d\u00b4 Origem Editora"],"09898891":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Instituto Jur\u00eddico"],"09898892":["Desassossego"],"09898893":["ORO"],"09898894":["Livraria Pedro Cardoso"],"09898895":["Brilho das Letras, Unipessoal, Lda."],"09898896":["Paulo Lobo Euedito"],"09898897":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Coopera\u00e7\u00e3o para Desenvolvimento"],"09898898":["BKC - Book Cover Editora, Lda."],"09898899":["Cascais Editora"],"09898900":["Mbate Matandalasse"],"09898901":["Editorial Fundza"],"09898902":["Documenta"],"09898903":["Munic\u00edpio Figueira da Foz"],"09898904":["Emporium Editora"],"09898905":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"09898906":["Aleth\u00eaia Editores"],"09898907":["Ricardo Manuel Ferraz de Oliveira Antunes"],"09898908":["Centro de Estudos Judici\u00e1rios"],"09898909":["Simon's Books"],"09898910":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"09898911":["Edi\u00e7\u00f5es Esgotadas"],"09898912":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09898913":["ASAU - Associa\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Sa\u00fade ONGD"],"09898914":["Luis Humberto Nunes Rodrigues"],"09898915":["Vicente Paulino"],"09898916":["Instituto Europeu de Ci\u00eancias da Cultura Padre Manuel Antunes"],"09898917":["Topseller"],"09898918":["Ethale Publishing Lda"],"09898919":["M\u00e1rio Brito Publica\u00e7\u00f5es"],"09898920":["Obn\u00f3sis Editora"],"09898921":["Mosaico de Palavras Editora, Lda."],"09898922":["Editorial Al\u00e9m-Mar"],"09898923":["Libelinha"],"09898924":["Elias Pambo Elba"],"09898925":["Cofinamedia, SA"],"09898926":["Sandro Cardoso da Silva Feij\u00f3"],"09898927":["Qu\u00e2ntica Editora - Conte\u00fados Especializados, Lda."],"09898928":["Universidade de Lisboa"],"09898929":["5livros"],"09898930":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"09898931":["Gildaris Pandim"],"09898932":["Minerva Press"],"09898933":["Narrativa"],"09898934":["Educar UP - Mo\u00e7ambique"],"09898935":["Centro Cultural Calouste Gulbenkian"],"09898936":["Munic\u00edpio Idanha-A-Nova"],"09898937":["Palavras Legadas, Unipessoal Lda"],"09898938":["Letras Pitorescas - Edi\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda."],"09898939":["Livraria Lello, S.A"],"09898940":["Sell Out"],"09898941":["A Casa do Zouk de Angola"],"09898942":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898943":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09898944":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Belas Artes"],"09898945":["Asas de Papel Editora"],"09898946":["Bibliolovers Unipessoal, Lda."],"09898947":["Funda\u00e7\u00e3o Dr. Ant\u00f3nio Agostinho Neto"],"09898948":["Luz da Raz\u00e3o, Unipessoal Lda."],"09898949":["Publica\u00e7\u00f5es A Ferro E A\u00e7o\u00ae"],"09898950":["Glaciar"],"09898951":["GESTLEGAL, LDA"],"09898952":["Literacia"],"09898953":["Tchi Publica\u00e7\u00f5es"],"09898954":["Corpos Editora - Ricardo Teixeira"],"09898955":["Emporium Editora"],"09898956":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea"],"09898957":["ECO7 - Investimentos, Limitada"],"09898958":["Contra Margem"],"09898959":["Goody, S.A."],"09898960":["Kapicua, Livros e Multim\u00e9dia, Limitada"],"09898961":["Rosa de Porcelana Editora"],"09898962":["Objecto An\u00f3nimo"],"09898963":["Universidade do Minho. Laborat\u00f3rio de Paisagens, Patrim\u00f3nio e Territ\u00f3rio - Lab2PT"],"09898964":["Textiverso - Unipessoal Lda"],"09898965":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898966":["Editora I2E Lda"],"09898967":["Editora I2E Lda"],"09898968":["IELT - Instituto de Estudos de Literatura e Tradi\u00e7\u00e3o - Faculdade Ci\u00eancias Sociais e Humanas"],"09898969":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"09898970":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. CITCEM - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Transdisciplinar Cultura, Espa\u00e7o e Mem\u00f3ria"],"09898971":["Luciana Lorenzi"],"09898972":["Funda\u00e7\u00e3o D. Lu\u00eds I"],"09898973":["Bookbuilders"],"09898974":["UMinho Editora"],"09898975":["Manuscrito"],"09898976":["Lucerna"],"09898977":["5livros"],"09898978":["Munic\u00edpio Loul\u00e9"],"09898979":["Infinito Particular, Unipessoal, Lda."],"09898980":["Arranha-C\u00e9us"],"09898981":["Nova Mymosa"],"09898982":["Edi\u00e7\u00f5es Salesianas"],"09898983":["Paulo Lobo Euedito"],"09898984":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00f3rus"],"09898985":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Direito"],"09898986":["V\u00edrgula"],"09898987":["Munic\u00edpio de Barcelos"],"09898988":["CTT Correios de Portugal"],"09898989":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09898990":["IPPS-ISCTE"],"09898991":["Hora de Ler Unipessoal, Lda."],"09898992":["Jacarand\u00e1"],"09898993":["Lucerna"],"09898994":["Publica\u00e7\u00f5es Maitreya"],"09898995":["Verso de Kapa"],"09898996":["Portugral Editora, Lda."],"09898997":["Arandis Editora"],"09898998":["Prelo"],"09898999":["Ricardo Manuel Ferraz de Oliveira Antunes"],"09899000":["Letras com Assunto"],"09899001":["Emporium Editora"],"09899002":["Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa"],"09899003":["Anyword Unipessoal, Lda."],"09899004":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09899005":["Edi\u00e7\u00f5es Mahatma"],"09899006":["Documenta"],"09899007":["Companhia das Ilhas"],"09899008":["Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Portuguesa"],"09899009":["DF EDITORA"],"09899010":["\u00c1reas Editora"],"09899011":["Est\u00fadio Did\u00e1ctico"],"09899012":["Instituto Europeu de Ci\u00eancias da Cultura Padre Manuel Antunes"],"09899013":["De Facto Editores"],"09899014":["ABYSMO"],"09899015":["Edi\u00e7\u00f5es Esgotadas"],"09899016":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09899017":["Qu\u00e2ntica Editora - Conte\u00fados Especializados, Lda."],"09899018":["Centro de Estudos Judici\u00e1rios"],"09899019":["Letras Simult\u00e2neas - Unipessoal, Lda."],"09899020":["Tiago Manuel Ferreira do Amaral"],"09899021":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Lisboa"],"09899022":["Editora Trinta Zero Nove"],"09899023":["Universidade do Algarve"],"09899024":["Fabulous Rainbow Lda."],"09899025":["Bazarov Edi\u00e7\u00f5es, Lda."],"09899026":["Carlos A. Gomes"],"09899027":["Minotauro"],"09899028":["Ex-Libris"],"09899029":["Jesus Miguel Barros Domingos"],"09899030":["Eureka Editora"],"09899031":["Odair Varela Rodrigues"],"09899032":["Editora Self"],"09899033":["Desassossego"],"09899034":["Emporium Editora"],"09899035":["Foco - Servi\u00e7os Editoriais, Lda."],"09899036":["Catarino Mateus Calunga Luamba"],"09899037":["Maria de Lourdes Ferreira Calainho"],"09899038":["Editar - Livros e Mais"],"09899039":["Infinito Particular, Unipessoal, Lda."],"09899040":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"09899041":["Instituto de Avalia\u00e7\u00e3o Educativa, I. P."],"09899042":["Massona Editora"],"09899043":["Imprensa Universit\u00e1ria"],"09899044":["Jacarand\u00e1"],"09899045":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto . Escola Superior de Sa\u00fade"],"09899046":["Publica\u00e7\u00f5es Kuriakos"],"09899047":["Arnaldo Fran\u00e7a Livraria"],"09899048":["ICNOVA"],"09899049":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes. i2ADS - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o em Arte, Design e Sociedade"],"09899050":["Ubook Editora, S.A. - Sucursal em Portugal"],"09899051":["Friedrich Ebert Stiftung - Maputo"],"09899052":["Anyword Unipessoal, Lda."],"09899053":["RISCOS. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Riscos, Preven\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a"],"09899054":["Ricardo Manuel Ferraz de Oliveira Antunes"],"09899055":["Alex Fernando Nhabanga"],"09899056":["4Esta\u00e7\u00f5es - Editora, Lda"],"09899057":["AAFDL - Editora/PALOP"],"09899058":["Universidade Cat\u00f3lica Editora do Porto"],"09899059":["Ana Margarida Laranjeira Viegas"],"09899060":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"09899061":["Planeta Tangerina. Design e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09899062":["Imprensa Acad\u00e9mica. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"09899063":["Dire\u00e7\u00e3o Regional do Arquivo e Biblioteca da Madeira"],"09899064":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09899065":["Comiss\u00e3o Cultural da Marinha"],"09899066":["ESHTE - Escola Superior de Hotelaria e Turismo do Estoril"],"09899067":["BKC - Book Cover Editora, Lda."],"09899068":["Alfarroba - Edi\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"],"09899069":["Letras Pitorescas - Edi\u00e7\u00f5es, Unipessoal, Lda."],"09899070":["Po\u00e9tica - Legendas e Retic\u00eancias Unip. Lda"],"09899071":["Orfeu Negro"],"09899072":["Paulo Lobo Euedito"],"09899073":["JA Editora"],"09899074":["UMinho Editora"],"09899075":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Instituto Jur\u00eddico"],"09899076":["Letras Graciosas Editora, Unipessoal Lda."],"09899077":["Aleth\u00eaia Editores"],"09899078":["Emporium Editora"],"09899079":["WhereAngola"],"09899080":["Cofinamedia, SA"],"09899081":["Secretariado Nacional de Liturgia"],"09899082":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras"],"09899083":["Editora Ac\u00e1cias"],"09899084":["Rui Brito Edi\u00e7\u00f5es"],"09899085":["Anyword Unipessoal, Lda."],"09899086":["AQUILEIO Edi\u00e7\u00f5es, Lda."],"09899087":["Manuscrito"],"09899088":["Letras em Marcha - Distribuidora"],"09899089":["Publica\u00e7\u00f5es Kuriakos"],"09899090":["Glaciar"],"09899091":["Manuais da Cl\u00e1ssica"],"09899092":["Edi\u00e7\u00f5es Esgotadas"],"09899093":["Mois\u00e9s Alfredo Tchingango"],"09899094":["Geomais, Lda"],"09899095":["Livraria Lello, S.A"],"09899096":["Infinito Particular, Unipessoal, Lda."],"09899097":["Maria Lu\u00edsa Alves Grilo"],"09899098":["CIEDIMA, SARL"],"09899099":["Imprensa FDUL - Faculdade de Direito - Universidade de Lisboa. Faculdade de Direito"],"09899100":["Mensagem Editora Lda"],"09899101":["Qu\u00e2ntica Editora - Conte\u00fados Especializados, Lda."],"09899102":["Centro de Estudos Judici\u00e1rios"],"09899103":["Cr\u00edtica"],"09899104":["Caminho das Palavras"],"09899105":["VS - Vasco Santos Editor Unipessoal, Lda"],"09899106":["Anyword Unipessoal, Lda."],"09899107":["The Poets and Dragons Society"],"09899108":["Ala dos Livros, Editores, Lda."],"09899109":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Literaturas e Culturas Lus\u00f3fonas e Europeias"],"09899110":["Ordem dos Nutricionistas"],"09899111":["Cadmus"],"09899112":["Foco - Servi\u00e7os Editoriais, Lda."],"09899113":["Instituto Polit\u00e9cnico da Guarda"],"09899114":["Lema d\u00b4 Origem Editora"],"09899115":["APEI - Associa\u00e7\u00e3o de Profissionais de Educa\u00e7\u00e3o de Inf\u00e2ncia"],"09899116":["Emporium Editora"],"09899117":["Ta\u00eds Fernandes Facina"],"09899118":["Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos"],"09899119":["Museu Calouste Gulbenkian"],"09899120":["Pedro Pereira Lopes"],"09899121":["Pilares D'Eleg\u00e2ncia, Lda."],"09899122":["Anyword Unipessoal, Lda."],"09899123":["Edi\u00e7\u00f5es H\u00f3rus"],"09899124":["Minotauro"],"09899125":["Jacarand\u00e1"],"09899126":["BKC - Book Cover Editora, Lda."],"09899127":["Universidade do Algarve"],"09899128":["Hora de Ler Unipessoal, Lda."],"09899129":["Betweien"],"09899130":["E-Primatur"],"09899131":["A Bela e o Monstro, Edi\u00e7\u00f5es Lda."],"09899132":["Autoridade Nacional de Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria"],"09899133":["Lucas Carlos Jo\u00e3o"],"09899134":["Salesianos Editora"],"09899135":["Livraria Lello, S.A"],"09899136":["GESTLEGAL, LDA"],"09899137":["Edi\u00e7\u00f5es Mahatma"],"09899138":["Desassossego"],"09899139":["Editora Trinta Zero Nove"],"09899140":["Sandra Paula Pires Barradas"],"09899141":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo"],"09899142":["Louren\u00e7o Coimbra Gabela"],"09899143":["Adriana Almeida Mayrinck"],"09899144":["Anyword Unipessoal, Lda."],"09899145":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"09899146":["Publicadora Servir"],"09899147":["Editora Bah\u00e1\u00b4\u00ed Portugal"],"098995000":["Intensidez. Edi\u00e7\u00f5es Liter\u00e1rias"],"098995001":["Ver Pra Ler. Associa\u00e7\u00e3o p\u00b4 ra Ilustra\u00e7\u00e3o de Livros Infantis"],"098995002":["Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. GAPTEC - Gabinete de Apoio"],"098995003":["Companhia de M\u00fasica Teatral"],"098995004":["Associa\u00e7\u00e3o Estudos Alto Tejo"],"098995005":["August\u00b4Alv\u00e3o"],"098995006":["Edi\u00e7\u00f5es Cal\u00edgrafo"],"098995007":["IndieLisboa. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995008":["Munic\u00edpio Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o"],"098995009":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Ci\u00eancias da Terra"],"098995010":["Carvalho Vermelho Editores"],"098995011":["Centro Internacional de Matem\u00e1tica. Complexo do Observat\u00f3rio Astron\u00f3mico"],"098995012":["Munic\u00edpio Portim\u00e3o"],"098995013":["Comiss\u00e3o Capela de Vale de Va\u00edde"],"098995014":["Pedro Jos\u00e9 Paiva Bandeia Sim\u00f5es"],"098995015":["Nae, New Age Entertainment. Distribui\u00e7\u00e3o de Filmes"],"098995016":["Jo\u00e3o Carlos Lopes"],"098995017":["Nuno Filipe Dias Gomes Ferreira"],"098995018":["Confraria Gastr\u00f3nomos do Minho"],"098995019":["Cortex. Publica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas e Cient\u00edficas"],"098995020":["Munic\u00edpio Lagos"],"098995021":["Edeline Multim\u00e9dia"],"098995022":["Universidade do Minho. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"098995023":["Publitrabalho Edi\u00e7\u00f5es"],"098995024":["C\u00e3o d' \u00c1gua Editora"],"098995025":["Jos\u00e9 Leones Lima"],"098995026":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Aconselhamento \u00c9tico e Filos\u00f3fico"],"098995027":["Culturval. Gest\u00e3o de Equipamentos Culturais de Vila Real"],"098995028":["C\u00e9sar Lu\u00eds Cardoso Marques Teod\u00f3sio"],"098995029":["P\u00e1gina Seguinte Edi\u00e7\u00f5es"],"098995030":["Francisco Jos\u00e9 Sampaio Batarda"],"098995031":["ADRAT. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Regi\u00e3o do Alto T\u00e2mega"],"098995032":["Governo Regional da Madeira. Secretaria Regional de Educa\u00e7\u00e3o e dos Recursos Humanos"],"098995033":["Nucleo Cultural Horta"],"098995034":["Quiosque.org"],"098995035":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098995036":["Governo Regional da Madeira. Secretaria Regional de Educa\u00e7\u00e3o e dos Recursos Humanos"],"098995037":["Entrelinhas Editora"],"098995038":["Germina. Cooperativa de Ideias e Eventos"],"098995039":["Inspec\u00e7\u00e3o Geral do Trabalho"],"098995040":["Maria Zulmira Albuquerque Furtado Marques"],"098995041":["S\u00e9rgio Jesus Rocha Martins Silva"],"098995042":["Joaquim Lagoeiro"],"098995043":["ARENA. Ag\u00eancia Regional da Energia e Ambiente da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores"],"098995044":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Hist\u00f3ria das Ci\u00eancias"],"098995045":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de F\u00edsica"],"098995046":["Libri-Faber. Servi\u00e7os Editoriais"],"098995047":["Funda\u00e7\u00e3o Alentejo - Terra M\u00e3e"],"098995048":["Munic\u00edpio Anadia"],"098995049":["Alexandre Bento de Sousa"],"098995050":["Universidade de Coimbra. Reitoria. Faculdade de Farm\u00e1cia"],"098995051":["Contra Margem"],"098995052":["Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Padre Manuel Alvares"],"098995053":["O Mundo em Gavetas"],"098995054":["Crucifixus"],"098995055":["INESC Coimbra. Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores"],"098995056":["Maria do C\u00e9u de Oliveira Gon\u00e7alves Estrada Ornelas Nogueira"],"098995057":["Federa\u00e7\u00e3o Ca\u00e7a e Pesca da Beira Litoral"],"098995058":["Associa\u00e7\u00e3o Protectora dos Diab\u00e9ticos de Portugal"],"098995059":["AEPSA. Associa\u00e7\u00e3o Empresas Portuguesas para o Sector do Ambiente"],"098995060":["Maria Gabriela Barros / Jos\u00e9 S. Carvalho Peres / Passos"],"098995061":["Munic\u00edpio Vila Franca de Xira"],"098995062":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o"],"098995063":["Fronteira do Caos Editores"],"098995064":["Publica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Librus"],"098995065":["Instituto Superior Dom Afonso III"],"098995066":["Funda\u00e7\u00e3o Juventude"],"098995067":["Eduardo de Oliveira Fernandes"],"098995068":["Universidade do Algarve. CINTAL - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Algarve"],"098995069":["Joaquim Am\u00e2ndio da Silva Santos"],"098995070":["Inspe\u00e7\u00e3o-Geral de Finan\u00e7as"],"098995071":["GeoPoint. Geografia, Forma\u00e7\u00e3o e Marketing"],"098995072":["Belomonte20"],"098995073":["Premivalor. Estudos, Investimentos e Participa\u00e7\u00f5es"],"098995074":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Armamento e Equipamentos de Defesa. Minist\u00e9rio da Defesa Nacional"],"098995075":["Edi\u00e7\u00f5es Ecopy"],"098995076":["Editema. Edi\u00e7\u00e3o e Publicidade"],"098995077":["Publica\u00e7\u00f5es Maitreya"],"098995078":["ARTONUS. Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas"],"098995079":["Instituto Superior T\u00e9cnico"],"098995080":["Funda\u00e7\u00e3o Batalha de Aljubarrota"],"098995081":["Jo\u00e3o Lagos Sports - Gest\u00e3o Eventos"],"098995082":["Editora Cora\u00e7\u00e3o Vermelho Unipessoal"],"098995083":["Munic\u00edpio Batalha"],"098995084":["Par\u00f3quia de Santa Isabel"],"098995085":["UBI - Universidade da Beira Interior. Museu de Lanif\u00edcios"],"098995086":["Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Desenvolvimento"],"098995087":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o"],"098995088":["Terra Longinqua"],"098995089":["Instituto Polit\u00e9cnico de Portalegre. Escola Superior de Tecnologia e Gest\u00e3o"],"098995090":["Ensilis - Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o"],"098995091":["Ant\u00f3nio Domingos Heitor da Silva Reis"],"098995092":["Universidade de Coimbra. Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o Interdisciplinar. Casa Costa Alem\u00e3o - P\u00f3lo II"],"098995093":["Vern\u00e1culo Tratamento de Texto e Apoio Editorial"],"098995094":["CERU - Centro Europeu de Riscos Urbanos"],"098995095":["Manuel Filipe Pereira da Cunha Martins Costa"],"098995096":["CAPAT\u00ca Publica\u00e7\u00f5es"],"098995097":["Centro Interuniversit\u00e1rio de Estudos Camonianos"],"098995098":["Taras Aleksandrovych Shaktay"],"098995099":["Gast\u00e3o Manuel Louren\u00e7o Ferreira Travado"],"098995100":["Edi\u00e7\u00f5es Macaron\u00e9sia"],"098995101":["Igreja Central da Cidade de Odivelas"],"098995102":["Munic\u00edpio Lajes das Flores"],"098995103":["Figueiredo Pratas - Sociedade de T\u00e9cnicos Oficiais de Contas"],"098995104":["Instituto Reflexologia Integrada Em\u00eddio Carvalho"],"098995105":["Reza a Hist\u00f3ria. Edi\u00e7\u00f5es Unipessoal"],"098995106":["Edi\u00e7\u00f5es El Pep - Pedro Daniel Diniz da Silva Pereira"],"098995107":["AGIR. Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural","Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento S\u00f3cio-cultural AGIR"],"098995108":["Junta de Freguesia Ribeira Seca"],"098995109":["JUSTBLUE.BIZ"],"098995110":["Munic\u00edpio Guarda. N\u00facleo de Anima\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995111":["Erres e Esses"],"098995112":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Mulheres e Desporto"],"098995113":["Artlandia - Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual"],"098995114":["Livraria Letra Livre"],"098995115":["Centro de Estudos Jur\u00eddicos do Minho CEJUR"],"098995116":["Espa\u00e7o T"],"098995117":["Desejo Sem Limites"],"098995118":["FEC Funda\u00e7\u00e3o F\u00e9 e Coopera\u00e7\u00e3o"],"098995119":["Munic\u00edpio S. Vicente"],"098995120":["Pedro Miguel Gon\u00e7alo Parcerias"],"098995121":["Benjamim Ant\u00f3nio Pires Afonso Cerqueira"],"098995122":["Universidade do Minho. CMAT - Centro de Matem\u00e1tica"],"098995123":["Jos\u00e9 Manuel Rodrigues Gil"],"098995124":["Individualivros","Individualivros, Lda"],"098995125":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Algarve"],"098995126":["Lu\u00eds de Sousa Dantas"],"098995127":["Pr\u00f3-Raia. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Integrado da Raia Centro Norte"],"098995128":["Jorge Machado-Dias"],"098995129":["Debatideias"],"098995130":["Munic\u00edpio Montijo"],"098995131":["Laborat\u00f3rio Qu\u00edmico Agr\u00edcola Rebelo da Silva. Instituto Nacional Investiga\u00e7\u00e3o Agr\u00e1ria e das Pescas"],"098995132":["Martins Alfredo dos Santos"],"098995133":["Centro Operativo e Tecnol\u00f3gico do Arroz"],"098995134":["SGF - Sociedade Gestora de Fundos de Pens\u00f5es, S.A."],"098995135":["Manuel Joaquim Moreira dos Santos"],"098995136":["AAMG. Associa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica da Marcha Gualteriana"],"098995137":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade. Centro"],"098995138":["ADRACES. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Raia Centro-Sul"],"098995139":["PIXELPRINT - Edi\u00e7\u00f5es, Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995140":["Abel Martins Rodrigues"],"098995141":["Ver A\u00e7or. Sociedade Unipessoal"],"098995142":["Universidade Lus\u00f3fona do Porto. Instituto de Genealogia e Her\u00e1ldica"],"098995143":["RAIZ. Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o da Floresta e do Papel"],"098995144":["Gabinete Coordenador de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o"],"098995145":["Munic\u00edpio Almeida"],"098995146":["Alto Comissariado da Sa\u00fade"],"098995147":["Isabel Maria Rosa Lopes"],"098995148":["Redhorse - Industria Gr\u00e1fica"],"098995149":["Actual Editora"],"098995150":["Valdemar Jos\u00e9 Correia Barbosa Rodrigues"],"098995151":["Imagens & Letras. Edi\u00e7\u00e3o de Livros e Publica\u00e7\u00f5es"],"098995152":["Edi\u00e7\u00f5es C\u00f3digo 27"],"098995153":["Monstera Edi\u00e7\u00f5es"],"098995154":["EPUL. Empresa P\u00fablica de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Lisboa"],"098995155":["\u00c1guas do Oeste"],"098995156":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Edif\u00edcios e Monumentos Nacionais"],"098995157":["CNA. Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura"],"098995158":["Emanuel Carmo Vitorino"],"098995159":["Dafne Editora"],"098995160":["DIDACLESIA Centro de Recursos Teol\u00f3gicos"],"098995161":["Editora e Distribuidora Raridade"],"098995162":["PRESSLOOK, Sociedade Unipessoal, Lda"],"098995163":["CEDINTEC - Centro para o Desenvolvimento e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gicos"],"098995164":["Cruz Vermelha Portuguesa"],"098995165":["Associa\u00e7\u00e3o pelo Document\u00e1rio APORDOC"],"098995166":["Canary Wharf Unipessoal, Lda"],"098995167":["Universidade dos A\u00e7ores. Centro de Estudos Sociais"],"098995168":["Casa Sassetti"],"098995169":["Rosa Moreira Barbosa"],"098995170":["Bento Tiago Laneiro"],"098995171":["Edi\u00e7\u00f5es Gostar de Ler"],"098995172":["Consensus Publica\u00e7\u00f5es"],"098995173":["Cuckoo"],"098995174":["Schneider Electric Portugal"],"098995175":["Lunambra Editora"],"098995176":["Manuel Caldas"],"098995177":["SU\u00c3O. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Comunit\u00e1rio"],"098995178":["Livros de Areia Editores"],"098995179":["Editorial T\u00e1gide"],"098995180":["Rui Brito Edi\u00e7\u00f5es"],"098995181":["Cerciespinho"],"098995182":["CP. Comb\u00f3ios de Portugal"],"098995183":["Funda\u00e7\u00e3o Museu do Douro"],"098995184":["Edi\u00e7\u00f5es C\u00e3o Menor"],"098995185":["Editorial Novembro"],"098995186":["APROJE. Associa\u00e7\u00e3o de Produtores de Jogos Electr\u00f3nicos"],"098995187":["Munic\u00edpio Estremoz"],"098995188":["Instituto Multim\u00e9dia"],"098995189":["Guido de Monterey"],"098995190":["Cristina Guerra. Galeria de Arte"],"098995191":["Formalpress Publica\u00e7\u00f5es e Marketing"],"098995192":["Ideias & Rumos Edi\u00e7\u00f5es"],"098995193":["Plabana, Artes Gr\u00e1ficas Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o"],"098995194":["Edi\u00e7\u00f5es Ecopy"],"098995195":["Lu\u00eds Carmelo"],"098995196":["Rui Manuel de Sousa Pombinho Veiga"],"098995197":["Pedra da Lua, Artes, Letras e Of\u00edcios"],"098995198":["Ricardo Miguel Lisboa"],"098995199":["Victor Manuel Pereira Bezerra"],"098995200":["Alexandra Santos"],"098995201":["Associa\u00e7\u00e3o para a Escola Superior de Biotecnologia"],"098995202":["Lu\u00eds Filipe Monteiro Pinheiro de Campos"],"098995203":["Banco BiG. Banco Investimento Global","Banco de Investimento Global"],"098995204":["M\u00e1rio Franco"],"098995205":["PIN. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Joalharia Contempor\u00e2nea"],"098995206":["Mulher S\u00e9culo XXI. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento e Apoio \u00e0s Mulheres"],"098995207":["Editorial Magn\u00f3lia"],"098995208":["Universidade do Porto. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica e Gest\u00e3o Industrial. Faculdade de Engenharia"],"098995209":["Ana Margarida Silvestre Botelho"],"098995210":["M\u00e1rio Miguel Praia da Rocha de Freitas"],"098995211":["Centro Investiga\u00e7\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o Social"],"098995212":["Outrora, Sociedade Unipessoal"],"098995213":["Rui Neves da Silva"],"098995214":["Bisilque Artigos Para Casa e Escrit\u00f3rio"],"098995215":["Associa\u00e7\u00e3o Laborat\u00f3rios de Enologia"],"098995216":["M\u00e9dicos do Mundo"],"098995217":["TEMPO LIVRE Centro Comunit\u00e1rio de Desporto e Tempos Livres"],"098995218":["Crescer com a M\u00fasica"],"098995219":["Cooperativa de Cinema Plano XXI CRL"],"098995220":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Laranja Pontes"],"098995221":["Victor Hugo Forjaz"],"098995222":["Lysangela Ronalte Alves"],"098995223":["Munic\u00edpio Lisboa. Divis\u00e3o Arquivos"],"098995224":["Ordem T\u00e9cnicos Oficiais de Contas"],"098995225":["Din\u00e2mia - Centro de Estudos sobre a Mudan\u00e7a Socioecon\u00f3mica"],"098995226":["Nelson Rangel Soares Filho"],"098995227":["Nelson Rangel Soares Filho"],"098995228":["Teixeira Alberto Alves"],"098995229":["Escola Mar. Investiga\u00e7\u00e3o, Projectos e Educa\u00e7\u00e3o em Ambiente e Artes"],"098995230":["Associa\u00e7\u00e3o Filarm\u00f3nica 25 de Setembro"],"098995231":["Crerital - Centro Editorial e Promocional"],"098995232":["Caminhos Romanos - Unipessoal"],"098995233":["ProArt&Letra. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995234":["Teixeira Alberto Alves"],"098995235":["Bonecos Rebeldes"],"098995236":["CFJ - Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Jornalistas"],"098995237":["Comiss\u00e3o Plano Nacional de Leitura"],"098995238":["Ant\u00f3nio Augusto Palma Ruivo"],"098995239":["Sophia Alba"],"098995240":["Munic\u00edpio Alij\u00f3"],"098995241":["Andrade / Mour\u00e3o Carmen Maria Velosa Ribeiro / Ant\u00f3nio Alexandre Ferreira"],"098995242":["APPACDM Set\u00fabal. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"098995243":["Gar\u00e7a Editores"],"098995244":["N\u00famena. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais e Humanas"],"098995245":["Centro Forma\u00e7\u00e3o Profissional do Penteado Arte e Beleza"],"098995246":["Academia de Letras dos A\u00e7ores"],"098995247":["Companhia de Ideias An\u00f3nimas Media Lda"],"098995248":["Galeria de Arte Pedro Cera - Sociedade Unipessoal Limitada"],"098995249":["Estrutura de Miss\u00e3o para a Extens\u00e3o da Plataforma Continental"],"098995250":["Edi\u00e7\u00f5es Peri\u00f3dicas e Multim\u00e9dia Imo\u00e9di\u00e7\u00f5es"],"098995251":["Daniel Alves Gouveia - DG Edi\u00e7\u00f5es"],"098995252":["EGEAC - Empresa de Gest\u00e3o de Equipamentos e Anima\u00e7\u00e3o Cultural. Empresa de Gest\u00e3o e Equipamentos Anima\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995253":["Modo de Ler. Editores e Livreiros"],"098995254":["Surd\u00b4 Universo. Livraria Especializada"],"098995255":["Pinheiro do A"],"098995256":["BW - Better Way, Eventos desportivos e Culturais"],"098995257":["Fernando Sadio Ramos"],"098995258":["Open City International Foundation"],"098995259":["Primeira Impress\u00e3o"],"098995260":["Ant\u00f3nio Silv\u00e9rio Pereira de Castro"],"098995261":["Cat Book\u00b4s"],"098995262":["Munic\u00edpio Vila do Porto"],"098995263":["Boca. Palavras que Alimentam"],"098995264":["Tribuna M\u00e9dica Press"],"098995265":["Criativa\u00e7\u00e3o - Forma\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o"],"098995266":["Mosteiro Santa Clara e do Sant\u00edssimo"],"098995267":["Academia Ol\u00edmpica de Portugal"],"098995268":["APPACDM Viseu. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Pais e Amigos do Cidad\u00e3o Deficiente Mental"],"098995269":["Edi\u00e7\u00f5es Chimpanz\u00e9 Intelectual"],"098995270":["Grafigold. Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995271":["Universidade de Coimbra. Museu de Ci\u00eancia. Laborat\u00f3rio Chimico"],"098995272":["M\u00e1rio Arnaldo Augusto Pereira Coutinho"],"098995273":["M\u00e1rio Rui da Silva Nunes Vieira"],"098995274":["Associa\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola da Ilha Terceira"],"098995275":["Funda\u00e7\u00e3o Sousa Pedro"],"098995276":["Press Release. Assessoria, Consultoria e Comunica\u00e7\u00e3o","Press Release - Assessoria, Consultoria e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995277":["A. S\u00edlvio Couto"],"098995278":["C. E. A. - Centro Estudos Autoconhecimento"],"098995279":["Imprensa Nacional - E. P."],"098995280":["Citymap - Editora e Publicidade"],"098995281":["Hay Group"],"098995282":["Associa\u00e7\u00e3o Diogo de Azambuja"],"098995283":["Allmedia - Edi\u00e7\u00f5es, Publicidade e Distribui\u00e7\u00e3o"],"098995284":["Terra Branca - Comunica\u00e7\u00e3o Social,"],"098995285":["Funda\u00e7\u00e3o Maria M\u00e3e da Esperan\u00e7a"],"098995286":["Irmandade de Nossa Senhora do Castelo"],"098995287":["Edi\u00e7\u00f5es Tanilunga"],"098995288":["Nota\u00e7\u00e3o XXI. Edi\u00e7\u00f5es de M\u00fasica"],"098995289":["Jo\u00e3o Encarna\u00e7\u00e3o Reis"],"098995290":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto. Escola Superior de Estudos Industriais e de Gest\u00e3o"],"098995291":["Instituto Hist\u00f3ria da Arte. Estudos de Arte Contempor\u00e2nea"],"098995292":["INESC-ID Lisboa. Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores"],"098995293":["Instituto Superior T\u00e9cnico. Centro de Engenharia Biol\u00f3gica e Qu\u00edmica"],"098995294":["Funda\u00e7\u00e3o do Gil"],"098995295":["ARTEHBY. Hotelaria e Turismo, S. A.","Jos\u00e9 Miguel Silva Ara\u00fajo"],"098995296":["A. N. C. I. P. A."],"098995297":["Ant\u00f3nio Chambel"],"098995298":["Grafisol"],"098995299":["Sousa e Vaz. Atelier de Imagem"],"098995300":["Abel Martins Rodrigues"],"098995301":["Abel Martins Rodrigues"],"098995302":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Gomes Patr\u00e3o"],"098995303":["Psifala-Psicologia e Terapia da Fala"],"098995304":["IUDEX Associa\u00e7\u00e3o de Estudos Sociais"],"098995305":["Victor Ferreira"],"098995306":["AJPaz. Ac\u00e7\u00e3o para a Justi\u00e7a e Paz"],"098995307":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Programa em Teoria da Literatura"],"098995308":["Museu Municipal de Penafiel"],"098995309":["Martins Fontes - Portugal"],"098995310":["Bruno / Israel / Ivo / Jos\u00e9 Marques / Guarda / Braz / Oliveira"],"098995311":["Ant\u00f3nio Guilherme S\u00e1 de Moraes Machado"],"098995312":["Universidade do Porto. CETUP - Centro de Estudos Teatrais"],"098995313":["Associa\u00e7\u00e3o Para o Desenvolvimento das Aplica\u00e7\u00f5es Inform\u00e1ticas e Novas Tecnologias em Arqueologia"],"098995314":["Bayer Portugal"],"098995315":["Oficinas do Convento. Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Arte e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995316":["A\u00e7ores Servi\u00e7os"],"098995317":["Junta de Freguesia Pinhal Novo"],"098995318":["Comiss\u00e3o Protec\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7as e Jovens em Risco de Paredes de Coura"],"098995319":["Pearls e Shells Publica\u00e7oes"],"098995320":["Emanuel Carmo Vitorino"],"098995321":["Habermann Editores"],"098995322":["ADRUSE. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Rural da Serra da Estrela"],"098995323":["Cooperativa de Produ\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Teatro de Anima\u00e7\u00e3o O Bando"],"098995324":["Tempo Novo"],"098995325":["Joaquim Manuel Relvas Pinto Ribeiro"],"098995326":["Edi\u00e7\u00f5es Plural"],"098995327":["INFOR. Sociedade Portuguesa de Estudos e Inform\u00e1tica"],"098995328":["Centro Cultural S\u00e3o Louren\u00e7o - Galeria de Arte Contempor\u00e2nea"],"098995329":["Real Irmandade do Senhor Bom Jesus da Cruz de Barcelos"],"098995330":["GestKnowing"],"098995331":["Galeria M\u00e1rio Sequeira"],"098995332":["Companhia das Cores"],"098995333":["S\u00e9rgio Paulo Silva"],"098995334":["Os Fazedores de Letras"],"098995335":["ADRAVE - Ag\u00eancia de Desenvolvimento Regional do Vale do Ave"],"098995336":["Universidade do Minho. Departamento de F\u00edsica"],"098995337":["Edi\u00e7\u00f5es Links"],"098995338":["Arlete Maria Piedade Louro Daniel"],"098995339":["Terras de Sena"],"098995340":["Ideias Concertadas"],"098995341":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Sintra"],"098995342":["Kerigma - Instituto de Inova\u00e7\u00e3o e Desemvolvimento Social de Barcelos"],"098995343":["Universidade do Porto. Centro de Lingu\u00edstica"],"098995344":["21 \u00bd: Plataforma Independente de Transgress\u00e3o Art\u00edstica"],"098995345":["Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento de Rio de Moinhos"],"098995346":["Emilia. Caldas"],"098995347":["Carlos Ceia"],"098995348":["Viana Social & Cultural"],"098995349":["Letras d\u00b4 Ouro Editores"],"098995350":["Eduardo Beira"],"098995351":["Gorgona Press"],"098995352":["Associa\u00e7\u00e3o Agricultores do Vale do Mondego"],"098995353":["Gabriel Paulo Ramos de Sousa Rold\u00e3o"],"098995354":["Delega\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Centro"],"098995355":["Centro Vegetariano"],"098995356":["Tiago Filipe Baptista da Rosa Repolho"],"098995357":["European Strategy Forum. Associa\u00e7\u00e3o de Debate Cultural"],"098995358":["GPGU - GRUPO PORTUGU\u00caS G\u00c9NITO-URIN\u00c1RIO"],"098995359":["S\u00e9tima Dimens\u00e3o - Com\u00e9rcio de Livros e Inform\u00e1tica, Unipessoal"],"098995360":["Escola Superior de Sa\u00fade do Alcoit\u00e3o"],"098995361":["Jos\u00e9 Carneiro Oliveira. Neto"],"098995362":["Universidade do Minho. Casa Museu de Mon\u00e7\u00e3o"],"098995363":["Rui Rafael Marques de Loureiro"],"098995364":["Produ\u00e7\u00f5es Anifa Taj\u00fa"],"098995365":["FIP Fotografia Industrial e Publicit\u00e1ria"],"098995366":["Instituto Polit\u00e9cnico de Beja - Vasco da Gama. Instituto de Estudos e Desenvolvimento"],"098995367":["Francisco Jos\u00e9 Magalh\u00e3es"],"098995368":["APICER. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa da Ind\u00fastria de Cer\u00e2mica"],"098995369":["Associa\u00e7\u00e3o Oficina Ci\u00eancia Viva de Tavira"],"098995370":["C\u00edrculo Cat\u00f3lico de Oper\u00e1rios de Barcelos"],"098995371":["PMP. Servi\u00e7os e Equipamentos Gr\u00e1ficos"],"098995372":["Kompass Portugal - Coface Servi\u00e7os Portugal"],"098995373":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Aveiro"],"098995374":["Padre Domingos da Silva Ara\u00fajo"],"098995375":["Universidade T\u00e9cnica de Lisboa. F\u00f3rum de Estudos de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva. Faculdade de Motricidade Humana"],"098995376":["ARCHAIS. Associa\u00e7\u00e3o de Arqueologia e Defesa do Patrim\u00f3nio da Madeira"],"098995377":["Atomic Books"],"098995378":["Gomes M\u00e1rcio Catunda"],"098995379":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Instituto Oriental"],"098995380":["Instituto Portugu\u00eas de Oncologia de Lisboa, Francisco Gentil, E.P.E."],"098995381":["Parceiros de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995382":["Confraria Aquiliniana"],"098995383":["Da Quadratura. Instantes Editoriais"],"098995384":["Humbertipo - Artes Gr\u00e1ficas"],"098995385":["Rui Alberto Varela Rem\u00edgio"],"098995386":["Instituto Comunidades Educativas"],"098995387":["Procur.arte. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Social"],"098995388":["VCMD - Victor Costa & Miguel Domingos Edi\u00e7\u00f5es Especializadas, Lda."],"098995389":["ADRIL. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Rural Integrado do Lima"],"098995390":["Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"098995391":["Portugal Telecom Inova\u00e7\u00e3o"],"098995392":["Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os de \u00c1guas e Res\u00edduos"],"098995393":["Museu de Angra do Hero\u00edsmo"],"098995394":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Belas Artes"],"098995395":["Teatro Pl\u00e1stico. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995396":["Instituto Desenvolvimento Regional. Divis\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o e Publicidade / DSAC"],"098995397":["Transforma Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995398":["Associa\u00e7\u00e3o Centro Ci\u00eancia Viva de Estremoz"],"098995399":["Euro Best Comunica\u00e7\u00f5es"],"098995400":["S\u00e9rgio Pombo"],"098995401":["Insidecity, Lda"],"098995402":["Daniel Nogueira Marrucho"],"098995403":["Igreja Paroquial de S. Martinho de Cedofeita"],"098995404":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Penela da Beira"],"098995405":["Lu\u00eds Gra\u00e7a"],"098995406":["Atl\u00e2ntico Press. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"098995407":["Pedro Miguel Salgueiro Vieira"],"098995408":["Asssocia\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Estudo da Oralidade"],"098995409":["CHRONOS editora"],"098995410":["The She Mouse Photo Event"],"098995411":["Edi\u00e7\u00f5es TUM"],"098995412":["Instituto Nossa Senhora da Encarna\u00e7\u00e3o"],"098995413":["Artes Gr\u00e1ficas Ideal"],"098995414":["Casa dos Rapazes de Viana do Castelo"],"098995415":["Joaquim Carlos Barreira Gon\u00e7alves"],"098995416":["Funda\u00e7\u00e3o de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea - Colec\u00e7\u00e3o Berardo"],"098995417":["APOGESD. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Gest\u00e3o de Desporto"],"098995418":["Editores de Poesia Prosa e Teatro - Casa das Cenas / Grupo Acusa"],"098995419":["Jo\u00e3o Coelho dos Santos"],"098995420":["Barcelos & Fonseca. Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os"],"098995421":["Associa\u00e7\u00e3o Grupo Santander - Representa\u00e7\u00e3o em Portugal"],"098995422":["Desafio das Letras Sociedade Unipessoal"],"098995423":["Humberto Castro"],"098995424":["Obras em Curso - Produ\u00e7\u00e3o Editorial"],"098995425":["Associa\u00e7\u00e3o das Universidades de L\u00edngua Portuguesa"],"098995426":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Africanos"],"098995427":["Plentyjoy - Marketing"],"098995428":["Soares da Costa Constru\u00e7\u00e3o, SGPS, SA"],"098995429":["Wilson Jorge Correia Pinto de Abreu"],"098995430":["Junta de Freguesia Ponte de Lima"],"098995431":["BShift Publishing"],"098995432":["Associa\u00e7\u00e3o Os Montanheiros"],"098995433":["Pedro Medeiros, Lda."],"098995434":["Momento Virtual"],"098995435":["Paulo Jorge Pedro Noivo"],"098995436":["004 - Actividades Culturais"],"098995437":["Educoach"],"098995438":["Pedro Manuel Martins Azevedo de Sousa"],"098995439":["Pallium Editora"],"098995440":["Instituto Polit\u00e9cnico Coimbra"],"098995441":["Instituto Nacional de Medicina Legal e Ci\u00eancias Forenses, IP"],"098995442":["Maria de F\u00e1tima Gomes da Cruz Resende"],"098995443":["Servos do Bom Pastor"],"098995444":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Estudos Ibero-Eslavo - CompaRes"],"098995445":["Ciclope Filmes, unipessoal"],"098995446":["Rosana Ant\u00f3nio"],"098995447":["Associa\u00e7\u00e3o Chili com Carne"],"098995448":["Banco Santander Totta"],"098995449":["Medialand. Audiovisuais Unipessoal"],"098995450":["Bordal - Bordados da Madeira"],"098995451":["PFI. Associa\u00e7\u00e3o Cultural Pag\u00e3"],"098995452":["Munic\u00edpio Ribeira Grande"],"098995453":["Livraria Sol Mar, Artes e Letras"],"098995454":["Bristol-Myers Squibb Farmac\u00eautica"],"098995455":["Augusto Nat\u00e1lia Jesus Seixas"],"098995456":["Revista da Guarda. Comando-Geral da GNR"],"098995457":["Escola Secund\u00e1ria Monserrate"],"098995458":["Editorial Hesp\u00e9ria"],"098995459":["Tugaland - Edi\u00e7\u00f5es Multimedia"],"098995460":["Universidade de Lisboa. Centro de Estudos de Teatro. Faculdade de Letras"],"098995461":["Universidade de Lisboa. Biblioteca. Faculdade de Letras"],"098995462":["IKdiagonal. Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"098995463":["\u00c9ditos Prometaicos"],"098995464":["Junta de Freguesia Santa Maria Maior"],"098995465":["APSIOT. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Profissionais em Sociologia Industrial, das Organiza\u00e7\u00f5es e do Trabalho"],"098995466":["Diamantino Augusto da Cunha da Silva"],"098995467":["Associa\u00e7\u00e3o Mar\u00edtima A\u00e7oriana"],"098995468":["Editora Seman\u00e1rio Angolense"],"098995469":["VALORLI S - Valoriza\u00e7\u00e3o e Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos"],"098995470":["AMAVE - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do Ave"],"098995471":["Oficina da Inova\u00e7\u00e3o. Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o Empresarial"],"098995472":["Munic\u00edpio Espinho"],"098995473":["ADRAMA. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira. Centro de Forma\u00e7\u00e3o Agr\u00e1ria de S\u00e3o Vicente"],"098995474":["Eborae Mvsica. Associa\u00e7\u00e3o de M\u00fasica de \u00c9vora"],"098995475":["Maria Petronilho"],"098995476":["Coentros.com"],"098995477":["Zona de Turismo de Guimar\u00e3es"],"098995478":["ARQCOOP - Cooperativa para a Inser\u00e7\u00e3o Profissional em Arquitectura"],"098995479":["Movimento Cidad\u00e3os por G\u00f3is"],"098995480":["Fernando Reis Costa"],"098995481":["ADVID. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Viticultura Duriense"],"098995482":["Municipio Almod\u00f4var"],"098995483":["Escola Secund\u00e1ria 3\u00ba ciclo EB de Pedro Nunes"],"098995484":["Helena / Olga Malashevych / Kazmina"],"098995485":["Munic\u00edpio Elvas"],"098995486":["Jo\u00e3o Paulo de Albuquerque Pedroso"],"098995487":["EAPN Portugal / Rede Europeia Anti-Pobreza"],"098995488":["Regi\u00e3o de Turismo da Plan\u00edcie Dourada"],"098995489":["Universidade dos A\u00e7ores. Centro de Matem\u00e1tica Aplicada e Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"098995490":["BY Sociedade Editora e Fotografia"],"098995491":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Medeiros"],"098995492":["Tiago Brand\u00e3o Rodrigues"],"098995493":["Funda\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Prates"],"098995494":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Portadores de Pacemaker e CDL's"],"098995495":["Munic\u00edpio Manteigas"],"098995496":["Regi\u00e3o de Turismo de \u00c9vora"],"098995497":["Parque Natural da Madeira"],"098995498":["Resid\u00eancia Geri\u00e1trica O Mirante"],"098995499":["AMAT - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Alto T\u00e2mega"],"098995500":["Universidade do Minho. Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"098995501":["Universidade de Aveiro. Centro de Biologia Celular"],"098995502":["Escola Universit\u00e1ria Vasco da Gama"],"098995503":["Associa\u00e7\u00e3o Defesa Patrim\u00f3nio M\u00e9rtola"],"098995504":["Isabel Cristina Galr\u00e3o Corredoura / Paula Cristina Rodrigues Oliven\u00e7a / Sandra Cristina Vicente Marques Carreira / Vic\u00eancio / Alves"],"098995505":["Pedro Olaia"],"098995506":["Comunidade Crist\u00e3 da Serra do Pilar"],"098995507":["Junta de Freguesia Santana de Cambas"],"098995508":["Joseph Edward Conboy"],"098995509":["Universidade do Minho. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"098995510":["Instituto de Hist\u00f3ria e Artes Crist\u00e3"],"098995511":["Manuel Ferreira Dias"],"098995512":["Mapone - Manuel Po\u00e7as das Neves"],"098995513":["Universidade do Porto. Faculdade de Medicina"],"098995514":["INFOCONTAB Edi\u00e7\u00f5es"],"098995515":["M\u00e1rio Machado Frai\u00e3o"],"098995516":["Secretaria Regional da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098995517":["Nova Gr\u00e1fica"],"098995518":["Uni\u00e3o Portuguesa dos Adventistas do 7\u00ba Dia"],"098995519":["AsNaSa - Associa\u00e7\u00e3o de Nadadores Salvadores \"Patr\u00e3o de Salva-Vidas Ezequiel da Silva Seabra\""],"098995520":["Portela & C\u00aa Bial"],"098995521":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Departamento de Geografia"],"098995522":["Psiquilibrios Edi\u00e7\u00f5es"],"098995523":["Associa\u00e7\u00e3o de Estudos e Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do ISLA - Lisboa"],"098995524":["Algarve Mais Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Unipessoal"],"098995525":["Anima Mundi Livreiros, Lda"],"098995526":["Futebol Clube Marinhas"],"098995527":["Universidade de Coimbra. Sociedade Portuguesa de Electroqu\u00edmica. Departamento de Qu\u00edmica"],"098995528":["Funda\u00e7\u00e3o S. Jo\u00e3o de Deus"],"098995529":["Manuel Jos\u00e9 Guedes da Silva - Unipessoal"],"098995530":["Sistemas e Edi\u00e7\u00f5es de Forma\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o SGPS New College"],"098995531":["Edijuris. Edi\u00e7\u00f5es Jur\u00eddicas"],"098995532":["Banzai, Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Unipessoal"],"098995533":["Em\u00edlia Olinda Vieira Teles"],"098995534":["ATM. Associa\u00e7\u00e3o Investidores e Analistas T\u00e9cnicos do Mercado de Capitais"],"098995535":["Fun - Centros Tem\u00e1ticos do Funchal. Madeira Story Center"],"098995536":["Metriround-Unipessoal"],"098995537":["Ant\u00edlia Editora"],"098995538":["Associa\u00e7\u00e3o de Jovens Professores da Regi\u00e3o do Alentejo"],"098995539":["Universidade de \u00c9vora. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"098995540":["Editorial Moura Pinto"],"098995541":["Munic\u00edpio Gondomar"],"098995542":["Galeria ArtLounge"],"098995543":["Arbusto - Editores e Livreiros"],"098995544":["Agrupamento Vertical D. Manuel I de Pernes"],"098995545":["Edi\u00e7\u00f5es \u00c9terog\u00e9meas"],"098995546":["Manuel Nicolau Bastos Covas"],"098995547":["SOREGRA Editores"],"098995548":["Fotoletras Edi\u00e7\u00f5es"],"098995549":["Clube Amigos de Vieira - CAVA"],"098995550":["webarte - Servi\u00e7os de Consultadoria e Forma\u00e7\u00e3o na Constru\u00e7\u00e3o Civil"],"098995551":["Gente Singular Editora"],"098995552":["ASI. Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Internacional"],"098995553":["Semear Palavras"],"098995554":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098995555":["Nuno Filipe Camacho Castelo"],"098995556":["Grupo Criador"],"098995557":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. Sec\u00e7\u00e3o de Hidr\u00e1ulica, Recursos H\u00eddricos e Ambiental. Sec\u00e7\u00e3o de Hidr\u00e1ulica, Recursos H\u00eddricos e Ambiente"],"098995558":["Observat\u00f3rio do Mar dos A\u00e7ores"],"098995559":["Mota-Engil"],"098995560":["Companhia do Eu. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995561":["Videoteca Municipal de Lisboa"],"098995562":["Citador"],"098995563":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Centro de Hist\u00f3ria d\u2019 Aqu\u00e9m e d\u2019 Al\u00e9m Mar"],"098995564":["Munic\u00edpio Valpa\u00e7os"],"098995565":["Orfeu Negro"],"098995566":["Espiral Inversa Unipessoal"],"098995567":["IGA. Instituto do Gosto e dos Aromas"],"098995568":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Programa Gulbenkian de Desenvolvimento Humano"],"098995569":["AVDPVD. Associa\u00e7\u00e3o para a Valoriza\u00e7\u00e3o e Defesa do Patrim\u00f3nio do Vale do Douro"],"098995570":["Terra Pr\u00e1tica"],"098995571":["Funda\u00e7\u00e3o Serr\u00e3o Martins. Edif\u00edcio da Escola Prim\u00e1ria"],"098995572":["Maria Jos\u00e9 Salgado Oliveira Guimar\u00e3es Ferreira"],"098995573":["REAL 21. Associa\u00e7\u00e3o Defesa do Rio Real"],"098995574":["Mama Mater. Associa\u00e7\u00e3o de Aleitamento Materno em Portugal"],"098995575":["Companhia de Seguros Sagres SA"],"098995576":["Ireneu Cruz"],"098995577":["Universidade Cat\u00f3lica Editora do Porto"],"098995578":["S. T. C. P. - Sociedade Transportes Colectivos Porto"],"098995579":["Bookpaper - Publicidade e Artes Gr\u00e1ficas"],"098995580":["Escola P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade e Gest\u00e3o"],"098995581":["Qual Albatroz"],"098995582":["Sustentare"],"098995583":["COTEC Portugal. Associa\u00e7\u00e3o Empresarial para a Inova\u00e7\u00e3o"],"098995584":["Universidade de \u00c9vora. CHAIA - Centro de Hist\u00f3ria da Arte"],"098995585":["Munic\u00edpio Esposende"],"098995586":["Funchal Publications, C.A.Leit\u00e3o Unipessoal Lda."],"098995587":["CCMAR. Centro de Ci\u00eancias do Mar do Algarve"],"098995588":["Francisco Jos\u00e9 Craveiro de Carvalho"],"098995589":["Pal\u00e1cio Nacional de Mafra"],"098995590":["Museu de Arte Sacra e Etnologia"],"098995591":["Comunidade Intermunicipal do Vale do Minho"],"098995592":["Museu de Arte Contempor\u00e2nea do Funchal"],"098995593":["Maria da Gra\u00e7a Almeida"],"098995594":["Associa\u00e7\u00e3o ILGA Portugal"],"098995595":["Munic\u00edpio Vieira do Minho"],"098995596":["Harmakhet Publica\u00e7\u00f5es Unipessoal"],"098995597":["Edi\u00e7\u00f5es-Nelsondematos, Sociedade Unipessoal"],"098995598":["Andr\u00e9 Manuel Ramos Vila\u00e7a"],"098995599":["Meneses Maria Edite do C. R. Teles de"],"098995600":["Leopardo Filmes"],"098995601":["Associa\u00e7\u00e3o Comandos"],"098995602":["Maria Odete Sim\u00f5es. Naz\u00e1rio"],"098995603":["Fernando Manuel Antunes Rovira"],"098995604":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Artes. Minist\u00e9rio Cultura"],"098995605":["CMM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Constru\u00e7\u00e3o Met\u00e1lica e Mista. Departamento Editorial"],"098995606":["Longitude Editora"],"098995607":["Ermelinda de Jesus Silva"],"098995608":["Ordem Engenheiros. Regi\u00e3o Centro"],"098995609":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Departamento de Literaturas Rom\u00e2nicas"],"098995610":["Universidade do Porto. Museu de Hist\u00f3ria Natural. Faculdade de Ci\u00eancias"],"098995611":["Associa\u00e7\u00e3o Equipa d\u00b4 \u00c1frica"],"098995612":["Fernando Jos\u00e9 Teixeira"],"098995613":["AJAP. Associa\u00e7\u00e3o dos Jovens Agricultores de Portugal"],"098995614":["Eliana Maria Cembranelli"],"098995615":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Sociedade Portuguesa de Ci\u00eancias Naturais"],"098995616":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais. N\u00facleo de Arqueologia e Paleoecologia"],"098995617":["Alberto Pereira de. Castro"],"098995618":["Universidade do Minho. APPIA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Intelig\u00eancia Artificial"],"098995619":["Confraria da Rainha Santa Isabel"],"098995620":["Ponte Editora"],"098995621":["Edi\u00e7oes Varicelas"],"098995622":["J\u00falio Fernando Ferreira da Silva"],"098995623":["Luis Novais, Lda"],"098995624":["Maria Manuela Campos Lopes"],"098995625":["ICIST. Instituto de Engenharia de Estruturas Territ\u00f3rio e Constru\u00e7\u00e3o"],"098995626":["Joaquim Manuel Alves Sustelo"],"098995627":["Antonio C\u00e9sar dos Santos Camelo"],"098995628":["100% Editores Produ\u00e7\u00e3o de Imagem"],"098995629":["ISCTE - Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa"],"098995630":["Bluepharma - Ind\u00fastria Farmac\u00eautica"],"098995631":["Canto Escuro"],"098995632":["Editora Porta da Estrela, Lda"],"098995633":["Ministerio Educaci\u00f3n Y Ciencia. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Portugal"],"098995634":["Tribunal de Contas"],"098995635":["Uni\u00e3o Lus\u00f3fona das Letras e das Artes"],"098995636":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias do Mar e do Ambiente. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Marinha e Ambiental"],"098995637":["Funchal 500 Anos, E.M."],"098995638":["Junta de Freguesia Matosinhos"],"098995639":["IADE. Instituto de Artes Visuais, Design e Marketng"],"098995640":["La Salette S\u00e1"],"098995641":["Col\u00f3quios Anuais da Lusofonia"],"098995642":["Minist\u00e9rio Defesa Nacional"],"098995643":["Talkmedia - Edi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00f5es"],"098995644":["Militia Sactae Mariae"],"098995645":["Centro Regional de Braga"],"098995646":["Espa\u00e7o e Desenvolvimento"],"098995647":["DuplaCena Produ\u00e7\u00e3o e Realiza\u00e7\u00e3o de Festivais, Espect\u00e1culos e Audiovisuais"],"098995648":["Sementes de Mudan\u00e7a"],"098995649":["Algarve Film Commission"],"098995650":["Chamart\u00edn mobili\u00e1ria S.G.P. S.A."],"098995651":["Jos\u00e9 Joaquim Mendes Hormigo"],"098995652":["ConVida. Edi\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o de Projectos"],"098995653":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. UNIARQ - Centro de Arqueologia"],"098995654":["Minist\u00e9rio Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior"],"098995655":["Grupo de Estudos da Doen\u00e7a Inflamat\u00f3ria Intestinal (GEDII)"],"098995656":["Amaro Farinha Ribeiras"],"098995657":["Lousit\u00e2nea - Liga dos Amigos da Serra da Lous\u00e3"],"098995658":["Unidade Silvicultura Produtos Florestais."],"098995659":["Michael Howard"],"098995660":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Meteorologia e Geof\u00edsica"],"098995661":["Edi\u00e7\u00f5es O Carrilh\u00e3o"],"098995662":["Alentejo Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade"],"098995663":["Tr\u00easTristesTigres - Conte\u00fados"],"098995664":["Editora IPEFI"],"098995665":["Barbara Fellgiebel"],"098995666":["Arb\u00f3rea"],"098995667":["Agostinho Pinhal Dias"],"098995668":["Vida de Cristo. Parques Tem\u00e1ticos"],"098995669":["Universidade de \u00c9vora. CIDEHUS - Centro Interdisciplinar de Hist\u00f3ria, Culturas e Sociedades"],"098995670":["AIFO - Associa\u00e7\u00e3o Interprofissional da Fileira Olivicola. Associa\u00e7\u00e3o Interprofissional da Fileira Oliv\u00edcola"],"098995671":["Green Lines Instituto para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"],"098995672":["Lu\u00eds Amorim"],"098995673":["Edix - Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas e Liter\u00e1rias"],"098995674":["Assembleia da Rep\u00fablica. Associa\u00e7\u00e3o de Ex-Deputados"],"098995675":["Direc\u00e7\u00e3o Regional Sa\u00fade"],"098995676":["Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuguesa"],"098995677":["Gabinete Apoio T\u00e9cnico-Pedag\u00f3gico ao Estudante com Defici\u00eancia"],"098995678":["Who - Ag\u00eancia de Talentos Criativos"],"098995679":["Rita Antunes"],"098995680":["Instituto Nacional Avia\u00e7\u00e3o Civil"],"098995681":["Ensaius Gabinete de Comunica\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica"],"098995682":["Fco. Fullservice company"],"098995683":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica e Industrial"],"098995684":["Sabugal + E.M.. Empresa Municipal de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Culturais, Desportivos, Tur\u00edsticos e de Lazer, E.M."],"098995685":["Munic\u00edpio Arruda dos Vinhos"],"098995686":["Culturval. Gest\u00e3o de Equipamentos Culturais de Vila Real"],"098995687":["Munic\u00edpio Bragan\u00e7a"],"098995688":["Ellipse Foundation Contemporary Art Collection"],"098995689":["Edi\u00e7\u00f5es Texto & Grafia"],"098995690":["Luis Miguel da Cruz Sim\u00f5es"],"098995691":["Valsousa. Comunidade Urbana do Vale do Sousa"],"098995692":["Biogen Idec Portugal"],"098995693":["UMAR. Uni\u00e3o de Mulheres Alternativa e Resposta"],"098995694":["Aset Ka"],"098995695":["Humberto Varum"],"098995696":["Editora Trinta por uma Linha"],"098995697":["OPET Observat\u00f3rio de Prospectiva da Engenharia Tecnologia"],"098995698":["Funda\u00e7\u00e3o Casa M\u00fasica"],"098995699":["Junta de Freguesia Roli\u00e7a"],"098995700":["Vera Cort\u00eas Ag\u00eancia de Arte"],"098995701":["Maria Jos\u00e9 Saraiva Palla e Carmo"],"098995702":["Landa Machado"],"098995703":["Sementes de Mudan\u00e7a"],"098995704":["Funchal 500 Anos, E.M."],"098995705":["CERCICA. Cooperativa para a Educa\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Cidad\u00e3os Inadaptados de Cascais"],"098995706":["Funda\u00e7\u00e3o Cultursintra"],"098995707":["Universidade dos A\u00e7ores. Centro de Biotecniologia dos A\u00e7ores. Departamento de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias"],"098995708":["Ard-Cor - Desenho Gr\u00e1fico"],"098995709":["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria-Geral"],"098995710":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Norte"],"098995711":["MEIBAD edi\u00e7\u00f5es"],"098995712":["Associa\u00e7\u00e3o das Guias e Escuteiros da Europa - Portugal"],"098995713":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Laborat\u00f3rio de Fon\u00e9tica. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"],"098995714":["Agro-Sanus. Assist\u00eancia T\u00e9cnica em Agricultura Biol\u00f3gica"],"098995715":["Plataforma Portuguesa ONGD"],"098995716":["Tecto de Nuvens. Edi\u00e7\u00f5es e Artes Gr\u00e1ficas"],"098995717":["Manuel Teles Fernandes"],"098995718":["Inovinter - Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica"],"098995719":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional Farm\u00e1cias"],"098995720":["CPAS. Centro Portugu\u00eas de Actividades Subaqu\u00e1ticas"],"098995721":["SCALA - Sociedade Cultural de Artes e Letras de Almada"],"098995722":["Centro Hospitalar Coimbra"],"098995723":["Governo Regional dos A\u00e7ores. Secretaria Regional do Ambiente e do Mar"],"098995724":["Munic\u00edpio Torres Vedras"],"098995725":["Museu de Alberto Sampaio"],"098995726":["Casa Cultura Ant\u00f3nio Bentes"],"098995727":["TRIAXIS"],"098995728":["Letras em Marcha - Distribuidora"],"098995729":["Associa\u00e7\u00e3o de Fam\u00edlias"],"098995730":["Circuland"],"098995731":["Jos\u00e9 Joaquim Saleiro Beir\u00e3o"],"098995732":["Opera Omnia"],"098995733":["Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098995734":["Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria de Our\u00e9m"],"098995735":["Jos\u00e9 Carlos Abreu Completo"],"098995736":["Librobraga"],"098995737":["Funda\u00e7\u00e3o Portugal-\u00c1frica"],"098995738":["Edi\u00e7\u00f5es Leitor"],"098995739":["Plano para a Elimina\u00e7\u00e3o da Explora\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil"],"098995740":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia - Polo II. Departamento de Engenharia Civil. SPG/XI Congresso Nacional de Geotecnia"],"098995741":["Edi\u00e7\u00f5es Macaron\u00e9sia"],"098995742":["Assembleia Legislativa Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira"],"098995743":["Munic\u00edpio Ferreira do Alentejo"],"098995744":["Ant\u00f3nio Eleut\u00e9rio Sucena do Carmo"],"098995745":["Publica\u00e7\u00f5es Serrote"],"098995746":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Aiki Shuren Dojo"],"098995747":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Nata\u00e7\u00e3o"],"098995748":["Padre. Oliveira , Leonel de"],"098995749":["Galeria Alecrim 50"],"098995750":["Gabriel Raminhos"],"098995751":["Jos\u00e9 Ribeiro Ferreira"],"098995752":["Departamento de Apoio aos \u00d3rg\u00e3os do Munic\u00edpio Munic\u00edpio Lisboa"],"098995753":["Joaquim Coelho Afonso"],"098995754":["Lu\u00eds Leal"],"098995755":["Associa\u00e7\u00e3o Sindical Funcion\u00e1rios de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal da Pol\u00edcia Judici\u00e1ria. Pol\u00edcia Judici\u00e1ria"],"098995756":["Man\u00e1 - Igreja Crist\u00e3"],"098995757":["100 Luz"],"098995758":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7o Internacional"],"098995759":["Galp Energia"],"098995760":["Paulo Alexandre Teves da Silva"],"098995761":["EPAL Empresa Portuguesa das \u00c1guas Livres, SA"],"098995762":["Serra d'Ossa Edi\u00e7\u00f5es, Sociedade Unipessoal,"],"098995763":["Jorge Machado-Dias"],"098995764":["Agostinho da Costa Diniz Gomes"],"098995765":["Temas & Lemas - Edi\u00e7\u00f5es Unipessoal"],"098995766":["VoxGo - Centro Editorial"],"098995767":["Munic\u00edpio Paredes"],"098995768":["V.M.L. - Sociedade de Educa\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o, Lda"],"098995769":["Jardim das Hist\u00f3rias. Investimentos e Consultoria"],"098995770":["INOVA - Instituto Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica dos A\u00e7ores"],"098995771":["Alice Garc\u00eas"],"098995772":["RVJ - Editores"],"098995773":["Livros de Cal\u00edope"],"098995774":["Edirevistas Sociedade Editorial"],"098995775":["Instituto Marqu\u00eas de Valle Fl\u00f4r"],"098995776":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologias das Artes"],"098995777":["Imp\u00e9rio Cultural"],"098995778":["Botica das Artes"],"098995779":["Benjamim Silva Rodrigues"],"098995780":["Promoloures - Desenvolvimento Empresarial"],"098995781":["Levi Leonido Fernandes da / Francisco Javier Silva / Garbayo Montabes"],"098995782":["Formato Verde. Comunica\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Conte\u00fados"],"098995783":["Autoridade de Gest\u00e3o do PRODER"],"098995784":["Agrupamento de Escolas de Milheir\u00f3s de Poiares"],"098995785":["Pente 10 ,Lda."],"098995786":["Rui Costa Pinto Unipessoal, Lda"],"098995787":["Munic\u00edpio Lourinh\u00e3"],"098995788":["Quinta Ess\u00eancia"],"098995789":["Luis Peres Pereira"],"098995790":["Direc\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira"],"098995791":["Farmassist"],"098995792":["Augusto Baptista"],"098995793":["Regimento de Artilharia Antia\u00e9rea N\u00ba 1"],"098995794":["ADEACE. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento e Estudos Aplicados \u00e0s Ci\u00eancias Empresariais"],"098995795":["Ecoduna - Galeria Sete"],"098995796":["Poder das Letras - Publica\u00e7\u00f5es"],"098995797":["Feira Viva Cultura e Desporto"],"098995798":["Comunica\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o, Lda. Comedil"],"098995799":["Frederico Jos\u00e9 Cola\u00e7o Valarinho"],"098995800":["Munic\u00edpio Penela"],"098995801":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Ci\u00eancias Empresariais"],"098995802":["Universidade de \u00c9vora. Departamento de Pedagogia e Educa\u00e7\u00e3o"],"098995803":["Cl\u00e1udia Marina Marques de Loureiro"],"098995804":["Ana Cristina Caldeira Pacheco Coelho"],"098995805":["A. Santos"],"098995806":["Universidade do Algarve. Faculdade de Economia"],"098995807":["Lu\u00eds Camanho"],"098995808":["PATRIUM. Associa\u00e7\u00e3o de Defesa e Divulga\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f3nio"],"098995809":["Ernesto Portugu\u00eas"],"098995810":["Am\u00e2ndio da Encarna\u00e7\u00e3o Coutinho"],"098995811":["Dario Marques da Silva"],"098995812":["Instituto de Estudos Civiliza\u00e7\u00e3o"],"098995813":["Espa\u00e7os Naturais - Publica\u00e7\u00f5es e Equipamentos de Montanha"],"098995814":["Edi\u00e7\u00f5es SN"],"098995815":["Cl\u00e1udia Leinberger Cabral de Moncada Serra"],"098995816":["Associa\u00e7\u00e3o Z\u00e9 dos Bois"],"098995817":["Instituto Actu\u00e1rios Portugueses"],"098995818":["ACISAT. Associa\u00e7\u00e3o Empresarial do Alto T\u00e2mega"],"098995819":["Funda\u00e7\u00e3o Batalha de Aljubarrota"],"098995820":["Funda\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Saramago"],"098995821":["Cherry Entertainment"],"098995822":["Outro Modo Cooperativa Cultural"],"098995823":["PETRICA Editores"],"098995824":["Colect\u00e3nea de Jurisprud\u00eancia, Edi\u00e7\u00f5es"],"098995825":["Design e Mapas Portugal Cliparte"],"098995826":["Cultura & Saberes"],"098995827":["Verdade e Luz. Associa\u00e7\u00e3o de Divulga\u00e7\u00e3o, Editora e Distribuidora Esp\u00edrita"],"098995828":["Edi\u00e7\u00f5es Casa da Prova"],"098995829":["Bi-Joy Distribui\u00e7\u00e3o e Comercializa\u00e7\u00e3o de Produtos Representados"],"098995830":["Sopa dos Artistas. Associa\u00e7\u00e3o Local de Artistas Pl\u00e1sticos do Concelho de Odemira"],"098995831":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098995832":["Munic\u00edpio Santa Cruz das Flores"],"098995833":["Palimpsesto. Editora Unipessoal"],"098995834":["NSprojects, Multim\u00e9dia e Servi\u00e7os Inform\u00e1ticos"],"098995835":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Centro Interuniversit\u00e1rio de Hist\u00f3ria das Ci\u00eancias e da Tecnologia"],"098995836":["Agrupamento de Escolas de Abrigada"],"098995837":["O Obreiro da P\u00e1tria"],"098995838":["Helena Margarida da Silva Ramos Ferreira"],"098995839":["Medesign - Edi\u00e7\u00f5es e Design de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995840":["Centro de Estudos Sociais"],"098995841":["Pr\u00f3ximo Cap\u00edtulo"],"098995842":["Francisco Moraes Sarmento"],"098995843":["UERN - Uni\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es Empresariais da Regi\u00e3o Norte"],"098995844":["Aldeia de S. Jos\u00e9 de Alcalar"],"098995845":["Ilh\u00e9u Editora"],"098995846":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. CITI - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o para Tecnologias Interactivas"],"098995847":["Munic\u00edpio Madalena do Pico"],"098995848":["Brito Rebelo Consultores"],"098995849":["Aventura Social e Sa\u00fade"],"098995850":["Culturguarda, E.M."],"098995851":["SMAS - Sintra"],"098995852":["EPT - Empresa de Planeamento e Turismo"],"098995853":["INESC Porto. Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores"],"098995854":["EDI9 - Sociedade Editorial de Inova\u00e7\u00e3o"],"098995855":["Escola Secund\u00e1ria Alcaides de Faria"],"098995856":["Associa\u00e7\u00e3o Sa\u00fade em Portugu\u00eas. Associa\u00e7\u00e3o de Profissionais de Cuidados de Sa\u00fade Prim\u00e1rios dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa"],"098995857":["Universidade da Madeira. CIE-UMa - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o. Departamento de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"098995858":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Cl\u00e1ssicos e Human\u00edsticos"],"098995859":["Maria Gracinda Coelho de. Sousa"],"098995860":["Banco Esp\u00edrito Santo"],"098995861":["TC - Turismo de Coimbra, EM"],"098995862":["AMVC - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do C\u00e1vado"],"098995863":["Sociedade Portuguesa de Biof\u00edsica"],"098995864":["TECNIDUPLO - Fabrico e Montagem de Carro\u00e7arias, Lda."],"098995865":["Junta de Freguesia Santiago do Cac\u00e9m"],"098995866":["Jo\u00e3o Manuel Pires Fortio"],"098995867":["Cinco Folhas. Casa das Letras"],"098995868":["Associa\u00e7\u00e3o Florestal Portugal Forestis"],"098995869":["Santa Casa Meseric\u00f3rdia Almeirim"],"098995870":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Correia Marques Campos"],"098995871":["Junta de Freguesia Meadela"],"098995872":["EDLP - Marketing"],"098995873":["Munic\u00edpio M\u00e9rtola"],"098995874":["Nuno Morais"],"098995875":["Paulo Jo\u00e3o Nunes. Heitlinger"],"098995876":["Capital Mix. Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098995877":["Munic\u00edpio Ansi\u00e3o"],"098995878":["Associa\u00e7\u00e3o Ludus"],"098995879":["Museu Tempor\u00e1rio"],"098995880":["Jo\u00e3o Carlos Major"],"098995881":["Guitriz - Sociedade Unipessoal"],"098995882":["Rui Valada"],"098995883":["12.19 - Sociedade Editora Livros Bolso"],"098995884":["Edi\u00e7\u00f5es Texto & Grafia"],"098995885":["F\u00f3sforo, Colectivo Criativo, Lda"],"098995886":["Carlos Manuel Agostinho Marques"],"098995887":["Funda\u00e7\u00e3o Museu do Douro"],"098995888":["Carlos Alberto Ribeiro Palhav\u00e3"],"098995889":["Sierra Management Portugal - Gest\u00e3o de Centros Comerciais"],"098995890":["Caminhos Romanos - Unipessoal"],"098995891":["Col\u00f3quios Anuais da Lusofonia"],"098995892":["Lusit\u00e2nia Companhia de Seguros"],"098995893":["Artur Magalh\u00e3es Leite"],"098995894":["Kuami. Kuziza"],"098995895":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Professores de L\u00ednguas Estrangeiras no Ensino Superior"],"098995896":["Manoel Ferreyra da Motta Card\u00f4zo"],"098995897":["Sociedade Portuguesa de Espeleologia"],"098995898":["FRATIA. Associa\u00e7\u00e3o de Imigrantes Romenos e Moldavos"],"098995899":["Cyberlex, Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o e do Conhecimento"],"098995900":["Difference Entertainment"],"098995901":["Agrupamento de Escolas Alexandre Herculano"],"098995902":["NCreatures"],"098995903":["Associa\u00e7\u00e3o Rede Compet\u00eancia em Pol\u00edmeros"],"098995904":["Parques de Sintra. Monte da Lua"],"098995905":["Funda\u00e7\u00e3o Maria Isabel Guerra Junqueiro e Lu\u00eds Pinto de Mesquita Carvalho"],"098995906":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"],"098995907":["Instituto Superior Engenharia do Porto"],"098995908":["Escola de Forma\u00e7\u00e3o Jer\u00f3nimo Martins"],"098995909":["OPART, E. P. E."],"098995910":["ARENA. Ag\u00eancia Regional da Energia e Ambiente da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores"],"098995911":["Ernesto Rodrigues"],"098995912":["Moura Encantada"],"098995913":["OUSADIAS. Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o Recreativa e Cultural"],"098995914":["Maronesa. Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"098995915":["Inventomusical"],"098995916":["AMBT - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Baixo T\u00e2mega"],"098995917":["Andre Vicente de Almeida"],"098995918":["IANUS Unipessoal"],"098995919":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Responsabilidade Social das Empresas"],"098995920":["Munic\u00edpio Caminha"],"098995921":["Ana Margarida Pereira Antunes"],"098995922":["CEPESE \u2013 Centro de Estudos da Popula\u00e7\u00e3o, Economia e Sociedade"],"098995923":["Junta de Freguesia Cernache"],"098995924":["CET. Centro de Estudos Territoriais"],"098995925":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Educom - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Telem\u00e1tica Educativa"],"098995926":["Junta de Freguesia Rabo de Peixe"],"098995927":["M\u00e9ijome - Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez"],"098995928":["Direc\u00e7\u00e3o Geral Administra\u00e7\u00e3o Interna"],"098995929":["Viarco - Ind\u00fastria de L\u00e1pis"],"098995930":["Insectos. Cinema e Multim\u00e9dia"],"098995931":["Krypton Editores"],"098995932":["Valor Visua"],"098995933":["CRH - Consultoria e Valoriza\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos"],"098995934":["Miguel \u00c2ngelo Portela da Silva Caetano"],"098995935":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Anadia"],"098995936":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Solidariedade M\u00e3os Unidas P. Dami\u00e3o"],"098995937":["Freguesia de Santa B\u00e1rbara de Nexe"],"098995938":["AO NORTE. Associa\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o Audiovisual"],"098995939":["Alberto Lopes"],"098995940":["S\u00e9rgio Rocha"],"098995941":["Projecto. N\u00facleo de Desenvolvimento Cultural"],"098995942":["LEMON - Entretenimento"],"098995943":["Munic\u00edpio Viana do Alentejo"],"098995944":["Museu Geol\u00f3gico"],"098995945":["Noronha e Associados. Sociedade de Advogados"],"098995946":["Comiss\u00e3o Portuguesa Hist\u00f3ria Militar"],"098995947":["ESAP - Escola Superior Art\u00edstica do Porto. Escola Superior Art\u00edstica do Porto"],"098995948":["Jurisolve. Resolu\u00e7\u00e3o Alternativa de Conflitos"],"098995949":["Joanne Gribler. Editora"],"098995950":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Regional/IPP"],"098995951":["APRODER. Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Rural do Ribatejo"],"098995952":["ADL. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento do Litoral Alentejano"],"098995953":["Ant\u00f3nio Carlos Amaral Martins"],"098995954":["Centro de Estudos de Arqueologia, Artes e Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio"],"098995955":["Auto Sueco"],"098995956":["Manjar D' Anjos"],"098995957":["Irmandade da Miseric\u00f3rdia de S\u00e3o Roque de Lisboa"],"098995958":["Jos\u00e9 Ferraz"],"098995959":["Universidade da Madeira"],"098995960":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Promo\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica"],"098995961":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia Civil"],"098995962":["EDITOR DE CONTROLO","Gabinete do Presidente Supremo Tribunal de Justi\u00e7a"],"098995963":["Universidade do Minho. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes de Direito"],"098995964":["Centimfe"],"098995965":["Exclusivo Edi\u00e7\u00f5es"],"098995966":["Minist\u00e9rio da Economia e da Inova\u00e7\u00e3o - Gabinete do Ministro"],"098995967":["Formato Adaptado"],"098995968":["Musicol\u00e2ndia. Edi\u00e7\u00f5es Musicais"],"098995969":["UMAR A\u00e7ores - Associa\u00e7\u00e3o para a Igualddade e Direitos das Mulheres"],"098995970":["Momento Virtual"],"098995971":["Outros Mercadus. Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Equipamentos para Design Unipessoal"],"098995972":["Adolfo Tavares Coutinho"],"098995973":["Audiolivro"],"098995974":["Letras V\u00e1rias. Edi\u00e7\u00e3o e Arte Unipessoal"],"098995975":["Areias do Tempo. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Editorial"],"098995976":["Jack Soifer"],"098995977":["Universidade do Minho. N\u00facleo de Estudos em Sociologia. Departamento de Sociologia"],"098995978":["Plataforma para a Constru\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel"],"098995979":["ALAIR-Sociedade Editora"],"098995980":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098995981":["Carlos Gon\u00e7alves Costa"],"098995982":["International Masters Publishers AB"],"098995983":["Arte das Musas"],"098995984":["Funda\u00e7\u00e3o PLMJ"],"098995985":["CIMAC - Comunidade Intermunicipal do Alentejo Central"],"098995986":["DESINCOOP-Desenvolvimento Econ\u00f3mico, Social e Cultural"],"098995987":["Eric Balans"],"098995988":["S\u00e9 de Angra"],"098995989":["APEMETA. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Empresas de Tecnologias Ambientais"],"098995990":["Educamente","Suma - Servi\u00e7os Urbanos e Meio Ambiente S.A."],"098995991":["Hugo Mota Editora"],"098995992":["ARTing Editores"],"098995993":["Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Karate - Portugal (Edi\u00e7\u00f5es FNK-P)"],"098995994":["Universidade de Coimbra. Museu Mineral\u00f3gico e Geol\u00f3gico"],"098995995":["Circo de Ideias - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098995996":["Mavilde Augusta Teixeira Lobo Baptista Da Costa"],"098995997":["Tiago Navarro Santos Marques"],"098995998":["GAIM"],"098995999":["Manuel Caldas"],"098996000":["MGC Arquitectos Editores"],"098996001":["Departamento Engenharia Inform\u00e1tica"],"098996002":["Olha Edi\u00e7\u00f5es, Unipessoal"],"098996003":["Maria Jos\u00e9 D. dos Santos Leite"],"098996004":["Conectar"],"098996005":["Miguel Lacerda"],"098996006":["Ordem M\u00e9dicos Dentistas"],"098996007":["Museu do Neo-Realismo"],"098996008":["Consultores Editoriais Booktailors"],"098996009":["ViseuPolis. Sociedade para o Desenvolvimento do Programa Polis em Viseu S.A."],"098996010":["Publitrabalho Edi\u00e7\u00f5es"],"098996011":["Publigarajau Empresa Jornal\u00edstica"],"098996012":["Largebooks Unipessoal"],"098996013":["Ader-Sousa. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Ruaral das Terras do Sousa"],"098996014":["Secretaria Regional da Agricultura e Florestas"],"098996015":["Funda\u00e7\u00e3o Ad\u00e9rita Am\u00f4r. Ao Servi\u00e7o das Ci\u00eancias da Arte, da Criatividade, do Percebimento e da Paz"],"098996016":["Natureza Brincalhona - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"],"098996017":["Um \u00caxodo - Unipessoal"],"098996018":["Rui Emanuel Medeiros Patr\u00edcio Pais"],"098996019":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Gabinete do Presidente"],"098996020":["LanguageCraft. L\u00ednguas, Artes e Cultura"],"098996021":["Ordem dos Enfermeiros"],"098996022":["L. Caldeira Pinto - Edi\u00e7\u00f5es e Publicidade"],"098996023":["Associa\u00e7\u00e3o Desenvolvimento Integrado Rota Guadiana"],"098996024":["GENE Publications"],"098996025":["Eduardo Rui Alves"],"098996026":["Nova Terra, Empresa Editorial. Empresa Editorial"],"098996027":["GAIA - Grupo de Ac\u00e7\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o Ambiental. Centro Social Aldeia das Amoreiras"],"098996028":["Associa\u00e7\u00e3o Promo\u00e7\u00e3o Cultural Crian\u00e7a"],"098996029":["Epic Unipessoal"],"098996030":["ATAHCA - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Terras Altas do Homem, C\u00e1vado e Ave"],"098996031":["Booksmile"],"098996032":["Editideias - Edi\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o"],"098996033":["Lux\u00edade - Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996034":["Companhia de Pescarias do Algarve"],"098996035":["Observat\u00f3rio do QREN"],"098996036":["Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o e do Patrim\u00f3nio Culturais"],"098996037":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Encontros Eira"],"098996038":["Senos da Fonseca"],"098996039":["Lage Jorge Manuel Bessa"],"098996040":["ENSIGAIA - Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o"],"098996041":["Maria Cristina da Silva Belard Silvano"],"098996042":["Victor Hugo A. Pereira Fotografia e Imagem"],"098996043":["LREC - Laborat\u00f3rio Regional de Engenharia Civil"],"098996044":["ADLEI - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Leiria"],"098996045":["Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Contra a Viol\u00eancia","Parque Escolar, E.P.E"],"098996046":["Maria Augusta Gomes Publidition. Edi\u00e7\u00f5es e Publicidade"],"098996047":["Ruben Rodrigues"],"098996048":["VANTAG"],"098996049":["Cortex Frontal"],"098996050":["Modo de Ler. Editores e Livreiros"],"098996051":["BEST NEWS - Comunica\u00e7\u00e3o,"],"098996052":["Associa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica Socialista Revolucion\u00e1ria"],"098996053":["Clickon - Academia de Inform\u00e1tica e Ingl\u00eas"],"098996054":["Esp\u00edrito Santo Sa\u00fade, SGPS"],"098996055":["AGA Associa\u00e7\u00e3o Geoparque Arouca"],"098996056":["Maria Alice Ferreira Rios"],"098996057":["Produ\u00e7\u00f5es Culturais Scribe"],"098996058":["Ricardo Fran\u00e7a Ramos Dias"],"098996059":["Delfim Jos\u00e9 Machado"],"098996060":["Di\u00e1rio de Bordo"],"098996061":["ECOservi\u00e7os - Gest\u00e3o de Sistemas Ecol\u00f3gicos"],"098996062":["Jos\u00e9 Carlos Fernandes Antunes"],"098996063":["Jorge Barros - Produ\u00e7\u00f5es Audiovisuais"],"098996064":["Helena Alves"],"098996065":["P\u00e1gina a P\u00e1gina - Divulga\u00e7\u00e3o do Livro"],"098996066":["Francisco de Jesus Pereira"],"098996067":["Ordem dos Advogados Portugueses. Conselho Distrital do Porto"],"098996068":["Ana Isabel Pereira Rodrigues de Freitas"],"098996069":["Companhia das Lez\u00edrias"],"098996070":["FNAP-Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Apicultores de Portugal"],"098996071":["Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira"],"098996072":["Munic\u00edpio Almeirim"],"098996073":["A Oficina. Centro de Artes e Mestres Tradicionais de Guimar\u00e3es"],"098996074":["MEC momentos & eventos culturais - Calipolojas Papelaria e Livraria ,"],"098996075":["Jos\u00e9 Carlos Ver\u00edssimo de Lomba-Viana"],"098996076":["ADXTUR - Ag\u00eancia de Desenvolvimento Tur\u00edstico das Aldeias do Xisto"],"098996077":["Cabido da S\u00e9 de Braga"],"098996078":["Jos\u00e9 Ribeiro Ferreira"],"098996079":["Rui M."],"098996080":["Secretaria Regional do Equipamento Social"],"098996081":["Lino Jos\u00e9 Santos Rodrigues"],"098996082":["Blanche"],"098996083":["Funda\u00e7\u00e3o Pedro Ruivo"],"098996084":["Augusto Jos\u00e9 Cerqueira de Sousa"],"098996085":["Fernando Morais"],"098996086":["De Facto Editora"],"098996087":["Jornal de Esposende, Sociedade Editora"],"098996088":["Edi\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia Guarda-Mor"],"098996089":["M\u00e1rio Sim\u00f5es Dias"],"098996090":["Universidade Lus\u00edada de Vila Nova de Famalic\u00e3o"],"098996091":["Jo\u00e3o Manuel Videira Amaral"],"098996092":["Joaquim Ev\u00f3nio Rodrigues de Vasconcelos"],"098996093":["Di\u00e1rio de Aveiro"],"098996094":["Gerpress, Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial e Marketing"],"098996095":["Sandro Miguel da Concei\u00e7\u00e3o. Ferreira"],"098996096":["Emiliana Leonilde Diniz Gil Soares da Silva"],"098996097":["Enoidua"],"098996098":["ANIME. Projecto de Anima\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o"],"098996099":["Monstra Festival de Anima\u00e7\u00e3o de Lisboa"],"098996100":["Do Impens\u00e1vel"],"098996101":["Josu\u00e9 Lima Morais"],"098996102":["Joaquim Correia Duarte"],"098996103":["Escola Superior de Enfermagem do Porto"],"098996104":["Col\u00e9gio Militar. Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos"],"098996105":["Embaixada de Portugal em Praga"],"098996106":["Parque Escolar, E.P.E"],"098996107":["GDINE. Grupo Desportivo Instituto Nacional de Estat\u00edstica"],"098996108":["Comunicar Ess\u00eancia - Publicidade e Marketing"],"098996109":["Sociedade dos Amigos do Museu de Francisco Tavares Proen\u00e7a J\u00fanior"],"098996110":["Freguesia de Parada de Tib\u00e3es"],"098996111":["V\u00edtor Burity da Silva"],"098996112":["OPWAY - Engenharia"],"098996113":["TERCUD. Centro de Estudos do Territ\u00f3rio, Cultura e Desenvolvimento, ULHT / COFAC, c.r.l"],"098996114":["INEGI"],"098996115":["Cardoso & Concei\u00e7\u00e3o"],"098996116":["Audientis - Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria Local"],"098996117":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Portugu\u00eas"],"098996118":["Centro Reabilita\u00e7\u00e3o Profissional de Gaia"],"098996119":["Zaum"],"098996120":["Rotary Club de Tomar"],"098996121":["Autoridade Nacional de Protec\u00e7\u00e3o Civil"],"098996122":["Serralharia Jofebar Lda"],"098996123":["DUETO"],"098996124":["Liga para a Protec\u00e7\u00e3o da Natureza"],"098996125":["Ag\u00eancia para a Moderniza\u00e7\u00e3o Administrativa"],"098996126":["Pol\u00edcia Judici\u00e1ria"],"098996127":["Editora Nova Vaga"],"098996128":["Carlos Lobo"],"098996129":["William Henry Clode"],"098996130":["Edi\u00e7\u00f5es Universidade de Cabo Verde"],"098996131":["ADREPES - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Rural da Pen\u00ednsula de Set\u00fabal"],"098996132":["Funda\u00e7\u00e3o Odemira"],"098996133":["Casa do Algarve"],"098996134":["Dias Patr\u00edcio. Psiquiatria e Medicina"],"098996135":["Ant\u00f3nio Pina Freire Aguiar"],"098996136":["Editorial Cristo Negro"],"098996137":["INETESE - Associa\u00e7\u00e3o para o Ensino e Forma\u00e7\u00e3o"],"098996138":["Companhia Nacional de M\u00fasica"],"098996139":["Universidade do Minho. Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o da Bioenergia"],"098996140":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Canha"],"098996141":["Universidade de \u00c9vora. Gabinete de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996142":["Edi\u00e7\u00f5es Cal\u00edgrafo"],"098996143":["infoDigest. Edi\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia"],"098996144":["Sociedade Portuguesa de Enfermagem de Sa\u00fade Mental"],"098996145":["Pedra Angular"],"098996146":["Semin\u00e1rio Conciliar"],"098996147":["Instituto de Estudos Sociais e Econ\u00f3micos de Mo\u00e7ambique"],"098996148":["Universidade do Porto. Centro de Estudos de Tecnologias, Artes e Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996149":["P\u00e9 de Letra"],"098996150":["Consultua. Ensino e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"098996151":["Consultua. Ensino e Forma\u00e7\u00e3o Profissional"],"098996152":["Livraria Braga Books"],"098996153":["Junta de Freguesia S. Mamede de Infesta"],"098996154":["Empresa Di\u00e1rio Minho"],"098996155":["Sindicato dos Pilotos da Avia\u00e7\u00e3o Civil SPAC"],"098996156":["Junta de Freguesia Cabanas de Tavira"],"098996157":["Jo\u00e3o Maria Sai\u00e3o Lopes"],"098996158":["Trama Livraria"],"098996159":["Inova\u00e7\u00e3o \u00e0 Leitura - Educa\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio de Publica\u00e7\u00f5es"],"098996160":["Funda\u00e7\u00e3o Alentejo"],"098996161":["International Platform of Jurists for East Timor"],"098996162":["Administra\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Hidrogr\u00e1fica do Tejo, I.P."],"098996163":["Universidade do Minho. Escola de Arquitectura"],"098996164":["Munic\u00edpio Bai\u00e3o"],"098996165":["Fernando Sadio Ramos"],"098996166":["Junta de Freguesia S\u00e3o Bartolomeu de Messines"],"098996167":["Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra. Sec\u00e7\u00e3o Filat\u00e9lica"],"098996168":["Escola Nacional de Equita\u00e7\u00e3o"],"098996169":["Isabel Oliveira"],"098996170":["Munic\u00edpio S. Roque do Pico"],"098996171":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Anilhadores de Aves"],"098996172":["Direc\u00e7\u00e3o Regional de Educa\u00e7\u00e3o do Algarve"],"098996173":["Associa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Internacional GLOCAL"],"098996174":["Luis Filipe Vieira da Silva Lopes"],"098996175":["Sousa & Roquette. Com\u00e9rcio de Antiguidades"],"098996176":["Edi\u00e7\u00f5es Clinfontur"],"098996177":["Munic\u00edpio Mangualde"],"098996178":["Jos\u00e9 Eduardo Reis de Oliveira Oliveira"],"098996179":["Carlos Alberto Oliveira Magalh\u00e3es"],"098996180":["V.O.C. Antiguidades,Lda"],"098996181":["Pedro Laranjeira"],"098996182":["Jos\u00e9 Miguel de Cal\u00e7a Franco de Sousa"],"098996183":["Agrupamento de Escolas de Lama\u00e7\u00e3es"],"098996184":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Instituto Hist\u00f3rico Infante D. Henrique"],"098996185":["Intermagia - Comunica\u00e7\u00e3o, Lda"],"098996186":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e Psicologia"],"098996187":["Casa Comum das Tert\u00falias"],"098996188":["Watermelon Productions"],"098996189":["Publica\u00e7\u00f5es Ananda Marga"],"098996190":["Cabido da S\u00e9 \u00c9vora"],"098996191":["Centro de Forma\u00e7\u00e3o Dr. Rui Gr\u00e1cio. Escola Secund\u00e1ria J\u00falio Dantas"],"098996192":["Reginaldo Azevedo de Melo"],"098996193":["Ricardo Jorge Frutuoso de Aguiar"],"098996194":["Jorge Pelarigo dos Santos"],"098996195":["Ana Cristina Coimbra"],"098996196":["Step Fwd"],"098996197":["Jos\u00e9 Miguel Lopes Vieira dos Santos"],"098996198":["Jean Paul Vermeulen"],"098996199":["Universidade Nova de Lisboa. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes. Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas"],"098996200":["Funda\u00e7\u00e3o Millennium BCP"],"098996201":["Biblioteca Escolar Ramalho Ortig\u00e3o"],"098996202":["Vice-Presid\u00eancia do Governo Regional da Madeira. Direc\u00e7\u00e3o Regional do Com\u00e9rcio, Ind\u00fastria e Energia"],"098996203":["Ant\u00f3nio In\u00e1cio Correia Nogueira"],"098996204":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vouzela"],"098996205":["Ant\u00f3nio Mesquita"],"098996206":["Sombra pela Cintura"],"098996207":["Boyden Global Executive Search"],"098996208":["Ci\u00eancia Viva Ag\u00eancia Nacional para a Cultura Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica"],"098996209":["Freguesia de Marvila"],"098996210":["MUDE - Museu do Design e da Moda"],"098996211":["Jo\u00e3o Pedro Ferreira Correia Ribeiro Marnoto"],"098996212":["3H Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996213":["COMM TOGETHER, LDA"],"098996214":["Gilmar Kruchinski Junior"],"098996215":["Francisco dos Anjos Cordeiro Alves"],"098996216":["O Jardim do Or\u00e1culo | Oracle Garden Editions"],"098996217":["Nujoma Sancho Quaresma Agostinho"],"098996218":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de T\u00e9cnicos de Nata\u00e7\u00e3o"],"098996219":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Engenharia Zoot\u00e9cnica"],"098996220":["Sec\u00e7\u00e3o de Fotografia da AAC"],"098996221":["Pot\u00e1ssio Quatro"],"098996222":["Sons da Terra Edi\u00e7\u00f5es e Produ\u00e7\u00f5es Musicais"],"098996223":["Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o, E.P.E."],"098996224":["Universidade do Minho. Departamento de Psicologia. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes de Psicologia"],"098996225":["Pedro Yglesias de Oliveira"],"098996226":["Administra\u00e7\u00e3o Central de Sistemas de Sa\u00fade"],"098996227":["Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento e Investiga\u00e7\u00e3o de. Viseu"],"098996228":["Instituto de Gest\u00e3o do Fundo Social Europeu, I.P."],"098996229":["ACEP. Associa\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o Entre os Povos"],"098996230":["Associa\u00e7\u00e3o Desportiva do Campan\u00e1rio"],"098996231":["Centro Interuniversit\u00e1rio de Hist\u00f3ria das Ci\u00eancias e da Tecnologia"],"098996232":["Associa\u00e7\u00e3o Insular de Geografia"],"098996233":["Imedi\u00e1tico, publicidade e artes gr\u00e1ficas"],"098996234":["Filipe Pires da Silva Mascarenhas de Menezes"],"098996235":["Instituto do Vinho, do Bordado e do Artesanato da Madeira, I.P."],"098996236":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras"],"098996237":["Jaime Freire"],"098996238":["Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o, E.P.E."],"098996239":["Jos\u00e9 C\u00e2ndido Gomes da Fonte"],"098996240":["Sociedad Espa\u00f1ola para la Defensa del Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico y Minero. INETI - Centro de Dados Geol\u00f3gico-Mineiros"],"098996241":["Pulido Consulting"],"098996242":["Junta de Freguesia Santana"],"098996243":["Arquitrave, Arquitectos Associados"],"098996244":["Ernesto Neves"],"098996245":["Projecto Pr\u00f3prio, Design e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996246":["Centro Hospitalar do Porto"],"098996247":["AISTI Associa\u00e7\u00e3o Ib\u00e9rica de Sistemas e Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"098996248":["M\u00e1rcio L. / Carlos E. / Manuel J. Coelho e / Domingues / Gon\u00e7alves / Silva"],"098996249":["Municipio Alter do Ch\u00e3o"],"098996250":["Leonor Fernandes"],"098996251":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Engenharia do Ambiente APEA"],"098996252":["Departamento de Protec\u00e7\u00e3o Civil e Bombeiros do Funchal"],"098996253":["RISCOS. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Riscos, Preven\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a"],"098996254":["Bragaglia. Pierluigi"],"098996255":["Promontorio Architects"],"098996256":["Tropelias & Companhia. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996257":["ASTULA - Patrim\u00f3nio e Eventos"],"098996258":["Daniel Maia"],"098996259":["Cascais Editora"],"098996260":["Junta de Freguesia S. Francisco Xavier"],"098996261":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098996262":["Busto & Babayans"],"098996263":["Alto Comissariado da Sa\u00fade"],"098996264":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Mec\u00e2nica Te\u00f3rica, Aplicada e Computacional APMTAC"],"098996265":["Manuel Monteiro"],"098996266":["Obst\u00e1culo Zero. Forma\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o"],"098996267":["VECOR - Produ\u00e7\u00f5es Gr\u00e1ficas"],"098996268":["Carolien F. G. Van Leusden"],"098996269":["Luis Filipe dos Reis Peres"],"098996270":["Medicin\u00e1lia Corm\u00e9dica - Comercializa\u00e7\u00e3o de Produtos Medico Hospitalares"],"098996271":["Quimbo"],"098996272":["Academia Musical e Recreativa 8 de Janeiro"],"098996273":["ICVM - Instituto de Cidades e Vilas com Mobilidade"],"098996274":["Joaquim Pereira Mendes"],"098996275":["Ant\u00f3nio Rodrigues Mourinho"],"098996276":["IDMEC Instituto de Engenharia Mec\u00e2nica"],"098996277":["Agrupamento de Escolas de Paredes"],"098996278":["Designeed"],"098996279":["Daniel Rosa"],"098996280":["Jo\u00e3o Cleto do Nascimento"],"098996281":["Erivelto Rodrigues Teixeira"],"098996282":["Universidade de Aveiro. Projecto Matem\u00e1tica Ensino"],"098996283":["Nuno Bastos"],"098996284":["Associa\u00e7\u00e3o Para a Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica Elementar (AEME)"],"098996285":["Escola Pr\u00e1tica de Artilharia"],"098996286":["J\u00falia Alekseevna Zueva"],"098996287":["Junta de Freguesia Le\u00e7a da Palmeira"],"098996288":["Free Zone"],"098996289":["Machado & Negr\u00e3o - Editores"],"098996290":["Teatro Aveirense"],"098996291":["\u00c1rea Metropolitana do Porto"],"098996292":["Edi\u00e7\u00f5es Porta do Cavalo"],"098996293":["Pedro Manuel Batalha Narra"],"098996294":["Presid\u00eancia do Governo Regional dos A\u00e7ores"],"098996295":["Ex\u00e9rcito de Salva\u00e7\u00e3o"],"098996296":["Fernando Pereira S\u00e1"],"098996297":["Ant\u00f3nio Martinez"],"098996298":["Universidade de Coimbra. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Antropologia e Sa\u00fade"],"098996299":["Fernando Augusto de Figueiredo"],"098996300":["Munic\u00edpio Lisboa. Direc\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura"],"098996301":["Turismo de Portugal, I. P."],"098996302":["CFAE - Matosinhos"],"098996303":["Associa\u00e7\u00e3o Terras do Baixo Guadiana"],"098996304":["Rosimeire de Souza Freitas"],"098996305":["Sports Science"],"098996306":["Paulo Jorge Martins Parra"],"098996307":["Know Idea Consultants - Consultadoria Em I E D E Gest\u00e3o Empresarial"],"098996308":["Sociedade de Geografia de Lisboa"],"098996309":["AMVC - Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios do Vale do C\u00f4a"],"098996310":["Milho-Rei - Cooperativa Popular de Informa\u00e7\u00e3o Cultura de Barcelos"],"098996311":["Amorim Turismo, Servi\u00e7os e Gest\u00e3o"],"098996312":["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Santos"],"098996313":["Lu\u00eds Edgar Cadeco da Silva"],"098996314":["Heike Manuela Hertle"],"098996315":["Joaquim Agostinho da Rocha"],"098996316":["Junta de Freguesia Tregosa"],"098996317":["Universidade do Minho. Centro de F\u00edsica. International Colour Vision Society"],"098996318":["HOLLYFAR Marcas e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996319":["Armindo Martins. Tavares"],"098996320":["Casas Brancas - Associa\u00e7\u00e3o de Turismo de Qualidade do Litoral Alentejano e Costa Vicentina"],"098996321":["Junta de Freguesia Barroselas"],"098996322":["FORCADOL\u00c9 - Cultura, Arte, Desporto, M\u00fasica"],"098996323":["Comiss\u00e3o Plano Nacional de Leitura"],"098996324":["Funda\u00e7\u00e3o Ernesto Roma"],"098996325":["EMEC - Empresa Municipal Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Barcelos"],"098996326":["JBJ & Viceversa, Produ\u00e7\u00f5es Culturais"],"098996327":["Valor Visual"],"098996328":["Gisanser, Lda"],"098996329":["Dinah Monteiro da Costa"],"098996330":["Instituto de Apoio Ecol\u00f3gico \u00e0 Sa\u00fade"],"098996331":["In\u00eas Pereira Chagas Madeira"],"098996332":["Universidade da Madeira. Centro de Estudos da Macaron\u00e9sia"],"098996333":["Tiquetaque"],"098996334":["Mark S. Paulo"],"098996335":["Universidade do Minho. Instituto de Ci\u00eancias Sociais. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais"],"098996336":["Paulo Alexandre Rosa Amorim Barbosa"],"098996337":["Booky Publisher"],"098996338":["CAORG Centro de Artes e Of\u00edcios Roque Gameiro"],"098996339":["ProCoruche Associa\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica, Cultural e Cient\u00edfica para o Desenvolvimento"],"098996340":["Edi\u00e7\u00f5es Ahab, Lda"],"098996341":["Associa\u00e7\u00e3o Casa da Achada - Centro M\u00e1rio Dion\u00edsio"],"098996342":["Junta de Freguesia Vila Praia de \u00c2ncora"],"098996343":["Albano Cardoso"],"098996344":["Agrupamento de Escolas Dr. Ant\u00f3nio Augusto Louro/Cfrg"],"098996345":["Biblioteca P\u00fablica Regional da Madeira"],"098996346":["Refer Telecom, Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es, S.A."],"098996347":["GALLO Worldwide"],"098996348":["IPLAY"],"098996349":["Jo\u00e3o Paulo Flores Fernandes"],"098996350":["Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Guimar\u00e3es"],"098996351":["Munic\u00edpio Tondela"],"098996352":["Mesquita Press"],"098996353":["APDR. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Regional"],"098996354":["Secretariado Nacional do Movimento dos Cursilhos de Cristandade de Portugal"],"098996355":["Nuno Coelho"],"098996356":["Puppenhaus - Associa\u00e7\u00e3o Cultural Sem Fins Lucrativos"],"098996357":["FORDOC - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Jovens Formadores e Docentes"],"098996358":["Arauto"],"098996359":["Comunicarte"],"098996360":["SIMBIOSE. Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Valoriza\u00e7\u00e3o dos Recursos Naturais e Tradicionais"],"098996361":["Munic\u00edpio Castro Marim"],"098996362":["Ant\u00f3nio Soares"],"098996363":["Direc\u00e7\u00e3o Regional da Igualdade de Oportunidades"],"098996364":["Causa das Regras Associa\u00e7\u00e3o"],"098996365":["Vinoss-pro Unipessoal"],"098996366":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pereira Pires de Carvalho"],"098996367":["Mecanismo Financeiro do Espa\u00e7o Econ\u00f3mico Europeu - Unidade Nacional de Gest\u00e3o"],"098996368":["Academia de Kung-Fu da P\u00f3voa de Varzim"],"098996369":["Wg - Wine Guides International Marketing"],"098996370":["Junta de Freguesia S\u00e3o Pedro - Figueira da Foz"],"098996371":["Inforletra"],"098996372":["Ces\u00e1rio Manuel Ferreira Alves"],"098996373":["Associa\u00e7\u00e3o dos Criadores de Bovinos de Ra\u00e7a Mirandesa"],"098996374":["S\u00fabita - Associa\u00e7\u00e3o Desenho e Cinema"],"098996375":["Rui Alexandre Lalanda Martins Gr\u00e1cio"],"098996376":["Maria Subtil"],"098996377":["Caminho das Palavras"],"098996378":["Ad Infinitum"],"098996379":["Associa\u00e7\u00e3o Regional de Turismo"],"098996380":["KPHOTO ASSOCIA\u00c7\u00c3O"],"098996381":["Jogo Jogado - Consultoria e Forma\u00e7\u00e3o"],"098996382":["Munic\u00edpio T\u00e1bua"],"098996383":["N. E. O. S. - N\u00facleo Estudos Oliveira Salazar"],"098996384":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o Visual"],"098996385":["Contra Folha Editora"],"098996386":["Reinaldo Jos\u00e9 Marques Pacheco"],"098996387":["MP_PAPERS"],"098996388":["Munic\u00edpio Paredes"],"098996389":["O C\u00e3o Que L\u00ea"],"098996390":["LEIRISPORT - Desporto, Lazer e Turismo de Leiria, EM"],"098996391":["Jos\u00e9 Jorge de Sousa Melo"],"098996392":["Brand Fiction-Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o de Entretenimento"],"098996393":["Camilo Rebelo Arquitecto Unipessoal"],"098996394":["Munic\u00edpio Tabua\u00e7o"],"098996395":["Associa\u00e7\u00e3o para Crian\u00e7as de Santa Maria"],"098996396":["Ana Maria Gomes da Silva"],"098996397":["GEDI - Gabinete de Estudos e Divulga\u00e7\u00e3o Inform\u00e1tica"],"098996398":["Funda\u00e7\u00e3o Solheiro Madureira"],"098996399":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Penafiel"],"098996400":["Universidade de \u00c9vora. Departamento de Psicologia"],"098996401":["Ant\u00f3nio do Nascimento"],"098996402":["Junta de Freguesia Madeir\u00e3"],"098996403":["Funda\u00e7\u00e3o Res Publica"],"098996404":["S\u00f3nia Maria Santana Guerreiro do Sacramento"],"098996405":["Junta de Freguesia P\u00eara"],"098996406":["Subnauta - Comercio Aluguer de Embarca\u00e7\u00f5es e Artigos Nauticos"],"098996407":["Ribeiro Sim\u00f5es & Filhos,"],"098996408":["Jo\u00e3o Gualberto de Almeida Estrela"],"098996409":["By The Book"],"098996410":["Ver Pra Ler. Associa\u00e7\u00e3o p\u00b4 ra Ilustra\u00e7\u00e3o de Livros Infantis"],"098996411":["Centro Estudos Ib\u00e9ricos"],"098996412":["ATF - Forma\u00e7\u00e3o Empresarial e Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas"],"098996413":["Centro de Instru\u00e7\u00e3o e Recreio Vilamourense"],"098996414":["APEF. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Estudos Franceses. Instituto de Estudos Franceses"],"098996415":["Autoridade de Gest\u00e3o do Programa Operacional Factores de Competividade"],"098996416":["Centro Portugu\u00eas de Geo-Hist\u00f3ria e Pr\u00e9-Hist\u00f3ria"],"098996417":["Pingo Doce, Distribui\u00e7\u00e3o Alimentar"],"098996418":["Edi\u00e7\u00f5es CSA"],"098996419":["Servi\u00e7os Municipalizados de \u00c1gua e Saneamento de Almada"],"098996420":["Centro de Estudos Culturais e de Ac\u00e7\u00e3o Social Raio de Luz"],"098996421":["A. P. E. S. B.. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Engenharia Sanit\u00e1ria e Ambiental"],"098996422":["Gr\u00e1fica Vilela"],"098996423":["Rita Gomes dos Santos Torres Abrantes Passanha Sobral"],"098996424":["Associa\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Fragoso"],"098996425":["ENCONTRAR+SE. Associa\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0s Pessoas com Perturba\u00e7\u00e3o Mental Grave"],"098996426":["ALQUEYDAM - Associa\u00e7\u00e3o Cultural Alqueidanense"],"098996427":["Diocese de Santar\u00e9m. Comiss\u00e3o Diocesana para os Bens Culturais da Igreja"],"098996428":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Santos"],"098996429":["Inspire Mudan\u00e7a, Comunica\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"],"098996430":["Funda\u00e7\u00e3o Buehler Brockhaus"],"098996431":["Secretaria Regional dos Assuntos Sociais"],"098996432":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Agricultura e Desenvolvimento Rural"],"098996433":["Sociedade Portuguesa de Estomatologia e Medicina Dent\u00e1ria"],"098996434":["Cl\u00e1udia Pen\u00e9lope Martins Fournier"],"098996435":["Jo\u00e3o Sevivas"],"098996436":["Carlton Pal\u00e1cio"],"098996437":["M\u00e1rio Miguel Praia da Rocha de Freitas"],"098996438":["Jo\u00e3o Manuel Aranda e. Silva"],"098996439":["Clube Aventura - Ricardo Megre"],"098996440":["Edi\u00e7\u00f5es Alecrim"],"098996441":["Rute Isabel Parreira Moreira"],"098996442":["Jo\u00e3o Bernardo Silva Tinoco"],"098996443":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Literaturas e Culturas Lus\u00f3fonas e Europeias"],"098996444":["Funda\u00e7\u00e3o Maria Dias Ferreira"],"098996445":["Laborat\u00f3rios Pfizer"],"098996446":["Creative Minds"],"098996447":["Edi\u00e7\u00f5es Firmamento"],"098996448":["Animedi\u00e7\u00f5es"],"098996449":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade. Norte"],"098996450":["N\u00facleo de Gastrenterologia dos Hospitais Distritais"],"098996451":["Abbott Laborat\u00f3rios"],"098996452":["Jorge Pessoa Amaral"],"098996453":["VAC - Associa\u00e7\u00e3o Viver a Ci\u00eancia"],"098996454":["Solovebooks - Editores e Eventos"],"098996455":["GICAV"],"098996456":["Pedro Manuel Sobral Pombo"],"098996457":["Liga dos Amigos do Alcaide"],"098996458":["London Institute - L\u00ednguas e Inform\u00e1tica"],"098996459":["Teresa de Jesus Pereira Duarte Reis"],"098996460":["Real Games"],"098996461":["ACIV - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Engenharia Civil. Departamento de Engenharia Civil da FCTUC,"],"098996462":["APGeom - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Geomorf\u00f3logos"],"098996463":["SingularPlural"],"098996464":["Sociedade Portuguesa de Estudos Medievais"],"098996465":["Marita Ferreira"],"098996466":["SPG - 3\u00ba Semin\u00e1rio Portugu\u00eas sobre Geossint\u00e9ticos Departamento De Engenharia Civil, FCTUC- Polo II"],"098996467":["Munic\u00edpio Mondim de Basto"],"098996468":["Eduardo Carvalho Vieira Furtado"],"098996469":["Tatiana Bugada Macedo"],"098996470":["Colectividade Cultural e Recreativa de Santa Catarina - Chapit\u00f4"],"098996471":["Centro de Estudos Regianos. Centro de Documenta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 R\u00e9gio"],"098996472":["Paulo Alexandre da Cruz Martins"],"098996473":["CEsA. Centro de Estudos sobre \u00c1frica, \u00c1sia e Am\u00e9rica Latina"],"098996474":["Ant\u00f3nio de Jesus Bispo"],"098996475":["N\u00eddia Maria Jer\u00f3nimo Martins"],"098996476":["Carlos Manuel Valbom Neves"],"098996477":["APICCAPS. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Industriais de Cal\u00e7ado, Componente, Artigos de Pele e Seus Suced\u00e2neos"],"098996478":["GMCS - Gabinete para os Meios de Comunica\u00e7\u00e3o Social"],"098996479":["IHRH - Instituto de Hidr\u00e1ulica e Recursos H\u00eddricos"],"098996480":["Associa\u00e7\u00e3o de Produtores de Frutas, Produtos Hort\u00edculas e Flor\u00edcolas da Ilha Terceira FRUTER"],"098996481":["Jo\u00e3o Avelino Marques"],"098996482":["Luis Mota"],"098996483":["Lusoinfo II - Multim\u00e9dia"],"098996484":["Balleteatro Contempor\u00e2neo do Porto"],"098996485":["Centro de Estudos Franciscanos"],"098996486":["Munic\u00edpio Porto. Porto Lazer. Empresa de Desporto e Lazer, EEM"],"098996487":["Ajudaris"],"098996488":["Miguel Jesus"],"098996489":["RIANDA Research - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Energia , Sa\u00fade e Ambiente"],"098996490":["NAAA Arquitectos Associados"],"098996491":["ANDCAV - Unipessoal"],"098996492":["Lisboa Desaparecida Editores"],"098996493":["Lu\u00eds Souta"],"098996494":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Gest\u00e3o do Desporto: APOGESD"],"098996495":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Autismo"],"098996496":["AC, \u00c1guas de Coimbra, E. E. M."],"098996497":["Helena Maria Alves Roso"],"098996498":["M\u00e1rio Ferreira"],"098996499":["Associa\u00e7\u00e3o de Amigos do Museu Municipal de Penafiel"],"098996500":["Grupo Desportivo dos Quatro Caminhos"],"098996501":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. CDRSP - Centre for Rapid and Sustainable Product Development"],"098996502":["Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Omundodacorrida.Com"],"098996503":["Observat\u00f3rio da China"],"098996504":["Lusos Sabores - Edi\u00e7\u00f5es e Eventos"],"098996505":["Artur Jos\u00e9 Cunha, Unipessoal,"],"098996506":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Nutricionistas"],"098996507":["PlanB consulting"],"098996508":["Adelino Manuel Teles Serr\u00e3o"],"098996509":["Ant\u00f3nio Pedro da Costa Delgado"],"098996510":["Augusto Carlos Pereira dos. Santos"],"098996511":["Edi\u00e7\u00f5es Raimundo"],"098996512":["Associa\u00e7\u00e3o Recreativa e Cultural de Aveleda"],"098996513":["N\u00f3snaLinha"],"098996514":["APSEI - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Seguran\u00e7a Electr\u00f3nica e de Protec\u00e7\u00e3o Inc\u00eandio"],"098996515":["Fant\u00e1stico - Produ\u00e7\u00f5es de Design"],"098996516":["Prosas & Tradi\u00e7\u00f5es"],"098996517":["Abrigo Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 Crian\u00e7a"],"098996518":["Editora Divine Mind"],"098996519":["Ant\u00f3nio Augusto Rodrigues Queir\u00f3s"],"098996520":["AJIDANHA - Associa\u00e7\u00e3o de Juventude de Idanha-a-Nova"],"098996521":["Afonso d\u00b4 Almeida"],"098996522":["Ant\u00f3nio Flor"],"098996523":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Hidroge\u00f3logos - Grupo Portugu\u00eas"],"098996524":["Grupo Etnogr\u00e1fico de Areosa (GEA)"],"098996525":["Baltazar Edmundo Fatal Gomes Pereira"],"098996526":["Universidade da Madeira. Projecto de Estudos sobre o Humor. Centro de Compet\u00eancias de Artes e Humanidades"],"098996527":["Kidzania Portugal"],"098996528":["Hugo Duarte de Sousa Batista e Guinote"],"098996529":["Atelier Nunes e P\u00e3 - Design, Comunica\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00f5es Gr\u00e1ficas,"],"098996530":["Henrique Miguel Lopes Pereira"],"098996531":["Divaldo Martins"],"098996532":["Universidade de \u00c9vora. Centro de Estudos em Letras"],"098996533":["Labirinto de Letras"],"098996534":["Academia de M\u00fasica de Santa Cec\u00edlia"],"098996535":["Universidade do Porto. Faculdade de Letras. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Lingu\u00edstica"],"098996536":["CERNAS - Centro de Estudos de Recursos Naturais, Ambiente e Sociedade"],"098996537":["Filipe Jos\u00e9 de Lima Oliveira"],"098996538":["Alice's house (Artes AH!, lda)"],"098996539":["Consultoria, Comunica\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade ECO FOR ALL"],"098996540":["Administra\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Hidrogr\u00e1fica do Algarve, I.P."],"098996541":["Jos\u00e9 Eduardo Lima Pinto da Costa"],"098996542":["Laborat\u00f3rio de Protec\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Radiol\u00f3gica Instituto Superior T\u00e9cnico"],"098996543":["Lu\u00eds Bragan\u00e7a"],"098996544":["Illiabum Clube"],"098996545":["S\u00edlvia Ramos Pereira"],"098996546":["Ant\u00f3nio Alves Moreno"],"098996547":["Pena Longa Editores"],"098996548":["LITTERA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Literacia"],"098996549":["SIMARSUL. Sistema Integrado Multimunicipal de \u00c1guas Residuais da Pen\u00ednsula de Set\u00fabal"],"098996550":["F\u00e1bricas Lusitana Produtos Alimentares"],"098996551":["Mesclagama Editora"],"098996552":["Ideias Emergentes - Produ\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996553":["Jo\u00e3o Manuel Aristides Duarte"],"098996554":["S. A. Marionetas. Teatro & Bonecos"],"098996555":["Mtg - Edi\u00e7\u00e3o e Publicidade"],"098996556":["Mafalda Cabral"],"098996557":["Catarina Guedes Pereira Sim\u00f5es"],"098996558":["PROVISEU - Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o de Viseu e Regi\u00e3o"],"098996559":["Joaquim Coutinho"],"098996560":["Arga Warga"],"098996561":["Gabinete do Chefe do Estado-Maior do Ex\u00e9rcito"],"098996562":["Magnisinal Unipessoal"],"098996563":["Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 da Mocidade de Coimbra"],"098996564":["Universidade de \u00c9vora . Centro de Estudos de Hist\u00f3ria e Filosofia da Ci\u00eancia"],"098996565":["O Castor de Papel"],"098996566":["Fabula Urbis"],"098996567":["Maria da Gl\u00f3ria Salgado Gon\u00e7alves"],"098996568":["Jo\u00e3o Paulo Cruz"],"098996569":["Associa\u00e7\u00e3o Escolas Braga/Sul. Centro de Forma\u00e7\u00e3o"],"098996570":["Prov\u00edncia Portuguesa da Sociedade Salesiana"],"098996571":["S\u00edtio do Livro"],"098996572":["Carlos Alberto Azevedo Matos"],"098996573":["Maria Margarida do Carmo Pinto Ribeiro"],"098996574":["Par\u00f3quia de S. Martinho de Aldoar"],"098996575":["ILIDH - Instituto Luso-Il\u00edrio para o Desenvolvimento Humano"],"098996576":["Ana Paula Arag\u00e3o dos Santos Saraiva de Oliveira"],"098996577":["Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a Infantil"],"098996578":["Ana Cristina Dias Pinheiro"],"098996579":["Jos\u00e9 Magalh\u00e3es Castela"],"098996580":["Jornal Palavra"],"098996581":["Rui Filipe Soares Moreira"],"098996582":["Manuel de Souza Falc\u00e3o"],"098996583":["Edi\u00e7\u00f5es Aqu\u00e1rio"],"098996584":["Jo\u00e3o Lopes Marques"],"098996585":["Serafim Soares Ferreira"],"098996586":["Jos\u00e9 Vitorio de Sousa Bartolomeu"],"098996587":["Sociedade Nacional Belas Artes"],"098996588":["Bons Of\u00edcios - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996589":["Martin G. Sirovs"],"098996590":["Associa\u00e7\u00e3o Arcacomum"],"098996591":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Hospitalar"],"098996592":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Paremiologia"],"098996593":["SOCIUS Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Sociologia Econ\u00f3mica e das Organiza\u00e7\u00f5es"],"098996594":["Upaya"],"098996595":["Rainbow Books"],"098996596":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Portadores de Trissomia"],"098996597":["K\u00e1tia Margareth Teixeira de Almeida"],"098996598":["Manuel Jorge Ribeiro de Castro"],"098996599":["Miguel Jos\u00e9 Guerra de Morais Faria Sorkin"],"098996600":["Miguel / Pedro Lontro / Monteiro"],"098996601":["Andr\u00e9 Sousa Pereira"],"098996602":["O\u00e1sis"],"098996603":["Plataforma Rev\u00f3lver"],"098996604":["Jos\u00e9 Manuel Carvalho Soares"],"098996605":["Funda\u00e7\u00e3o Cupertino de Miranda"],"098996606":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Psicologia"],"098996607":["UCCLA \u2013 Uni\u00e3o das Cidades Capitais de L\u00edngua Portuguesa"],"098996608":["Ricardo Miguel de Carvalho Gomes"],"098996609":["Hepaturix. Associa\u00e7\u00e3o Nacional das Crian\u00e7as e Jovens Transplantados ou com Doen\u00e7as Hep\u00e1ticas"],"098996610":["Bra\u00e7o de Ferro - Arte & Design"],"098996611":["Maria de Lourdes Beja"],"098996612":["Rogerio Silva"],"098996613":["Barlinda Productions"],"098996614":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Miranda Nunes de Almeida"],"098996615":["Escola Secund\u00e1ria Maria Am\u00e1lia Vaz de Carvalho"],"098996616":["Passagem Sem Guarda - Associa\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria e Cultural"],"098996617":["Corrente Din\u00e2mica"],"098996618":["Turiscon. Turismo e Com\u00e9rcio"],"098996619":["V\u00edrgula"],"098996620":["Galeria Jorge & Shirley Arte Contemporanea"],"098996621":["CIVITAS Aveiro"],"098996622":["Ana Gizelia Vieira da Cunha. Brito"],"098996623":["Museu do Ar"],"098996624":["Grupo Associativo de Investiga\u00e7\u00e3o em Feridas"],"098996625":["Manuel Herm\u00ednio Domingues Heleno"],"098996626":["SORRISO - Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Ninho dos Pequenitos. Maternidade Bissaya Barreto"],"098996627":["Prov\u00edncia Portuguesa da Ordem Beneditina - Secretariado do Frei Bernardo"],"098996628":["Magic Music"],"098996629":["EGEAC - Empresa de Gest\u00e3o de Equipamentos e Anima\u00e7\u00e3o Cultural. Empresa de Gest\u00e3o e Equipamentos Anima\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996630":["Agrupamento Vertical Dr. Leonardo Coimbra"],"098996631":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de H\u00f3quei"],"098996632":["Ana Isa Bernardino Mestre"],"098996633":["Acad\u00e9mico Torres Vedras"],"098996634":["Isabel Ol\u00edmpia Eug\u00e9nio"],"098996635":["Alexandra Solnado"],"098996636":["Centro Social Cultural e Recreativo de Pindelo"],"098996637":["Epic Unipessoal"],"098996638":["Raquel Castro Madureira"],"098996639":["Munic\u00edpio Mort\u00e1gua"],"098996640":["Ruben Filipe Fi\u00faza Hil\u00e1rio"],"098996641":["Ricardo Fabricio Rodrigues"],"098996642":["Lu\u00eds Fernando Ribeiro da Costa"],"098996643":["Maria Teresa Sarmento Gomes Mota"],"098996644":["Miguel de Oliveira Nogueira Manso"],"098996645":["ESAP Porto - Guimar\u00e3es"],"098996646":["V\u00edtor Manuel Proen\u00e7a Pereira Neves"],"098996647":["Federa\u00e7\u00e3o Campismo e Montanhismo de Portugal"],"098996648":["Telmo Vieira Leit\u00e3o Albernaz"],"098996649":["Ag\u00eancia Nacional para a Gest\u00e3o do Programa Aprendizagem ao Longo da Vida"],"098996650":["Henrique Jos\u00e9 Pereira Gra\u00e7a"],"098996651":["Ant\u00f3nio Limpo Montezo"],"098996652":["Grupo Portugu\u00eas de Triagem"],"098996653":["Funda\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Quadros - Cultura e Pensamento"],"098996654":["Jo\u00e3o Silva Rosa"],"098996655":["Oct\u00e1vio Virgilio Neves Mendon\u00e7a"],"098996656":["Universidade de \u00c9vora. Gabinete para a Promo\u00e7\u00e3o do Sucesso Acad\u00e9mico"],"098996657":["World Press Cartoon"],"098996658":["Jo\u00e3o Jos\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o Morgado"],"098996659":["Carlos Ricardo Soares"],"098996660":["Francisco Parreira"],"098996661":["Lu\u00eds Sequeira"],"098996662":["Maria Odete Pereira de Oliveira"],"098996663":["Sociedade Portuguesa de Diabetologia"],"098996664":["ARM. Associa\u00e7\u00e3o Regina Mundi dos Antigos Alunos da Sociedade Mission\u00e1ria Portuguesa"],"098996665":["ACA-M. Associa\u00e7\u00e3o de Cidad\u00e3os Auto-Mobilizados"],"098996666":["Paula Alexandra Morais Costa Pais"],"098996667":["Marcello Mendanha"],"098996668":["Fernando Ant\u00f3nio da Silva Correia"],"098996669":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Ge\u00f3logos"],"098996670":["Nuno Gon\u00e7alves, Livreiro, Leiloeiro, Unip. Lda"],"098996671":["Universidade de Coimbra. Museu Antropol\u00f3gico. Sec\u00e7\u00e3o de Antropologia do Museu de Hist\u00f3ria Natural"],"098996672":["Centro de Estudos Jur\u00eddicos do Minho CEJUR"],"098996673":["Napole\u00e3o Santiago Mira"],"098996674":["Ana Mafalda Dami\u00e3o"],"098996675":["Ilda Maria Pedro de Oliveira"],"098996676":["APHORT - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Hotelaria, de Restaura\u00e7\u00e3o e de Turismo"],"098996677":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Estudos Comparatistas"],"098996678":["Jos\u00e9 Herm\u00ednio Moreira Manhente"],"098996679":["Artur Gon\u00e7alves Fernandes"],"098996680":["Escola E. B. 2, 3 Damiao de G\u00f3is"],"098996681":["M\u00e1rio Jos\u00e9 Miranda Nunes"],"098996682":["Fl\u00faor Design e Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996683":["Andr\u00e9 Luiz da Costa Moreira"],"098996684":["Gianser, Lda"],"098996685":["Bruno Jorge Silva"],"098996686":["Edi\u00e7\u00f5es Pluma Unipessoal"],"098996687":["Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Serra Henriques"],"098996688":["Paulo Ferreira"],"098996689":["Editora Santo Expedito e Colorshow Produ\u00e7\u00f5es Foto-Gr\u00e1ficas"],"098996690":["Ana Paula. Dinis"],"098996691":["Desafios da Montanha"],"098996692":["O Alvi\u00e3o"],"098996693":["Associa\u00e7\u00e3o de Produtores do Fumeiro da Terra Fria Barros\u00e3"],"098996694":["Ncontrast"],"098996695":["Jo\u00e3o Alberto Silva Baptista"],"098996696":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. GEQUALTEC"],"098996697":["R. Barros"],"098996698":["Academia Militar"],"098996699":["Espa\u00e7os Verdes, projectos e constru\u00e7\u00e3o"],"098996700":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento da Carreira - APDC"],"098996701":["Instituto Polit\u00e9cnico Portalegre"],"098996702":["C\u00e9lula 2000, Consultoria para os Neg\u00f3cios"],"098996703":["Espa\u00e7o e Mem\u00f3ria, Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Oeiras"],"098996704":["Jos\u00e9 Maria de Ara\u00fajo Calheiros Cunha"],"098996705":["Keith Roost"],"098996706":["F. A. P. A. S."],"098996707":["A. M. Catarino"],"098996708":["Maria Ant\u00f3nia Goes"],"098996709":["Plac\u00eddia Maria Silva do Amaral Espinha Rodrigues de Sousa"],"098996710":["AEPSI - Associa\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o & Psicologia"],"098996711":["Jo\u00e3o Pedro Dias Unipessoal"],"098996712":["Paula Cristina Fonseca de Albuquerque"],"098996713":["Lu\u00eds Miguel Rocha"],"098996714":["Santu\u00e1rio do Sant\u00edssimo Milagre de Santar\u00e9m"],"098996715":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Sa\u00fade"],"098996716":["Anabela Novo Moura"],"098996717":["Pato L\u00f3gico Edi\u00e7\u00f5es"],"098996718":["In\u00eas Monteiro Ferreira"],"098996719":["APPI - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Professores de Ingl\u00eas"],"098996720":["Escola Secund\u00e1ria J\u00e1come Ratton"],"098996721":["Ideias com Peso, comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"098996722":["Encaderna\u00e7\u00e3o Progresso"],"098996723":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Mirandela"],"098996724":["Direc\u00e7\u00e3o Regional de Florestas"],"098996725":["Celso Pereira"],"098996726":["Edi\u00e7\u00f5es Engenho"],"098996727":["Ricardo Jos\u00e9 Ribeiro. Pinheiro"],"098996728":["Terra Cidade, Eem"],"098996729":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Arouca"],"098996730":["Abismo"],"098996731":["MoVandArt"],"098996732":["Daniel Serr\u00e3o"],"098996733":["Munic\u00edpio C\u00e2mara de Lobos"],"098996734":["Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o de Lisboa"],"098996735":["Sofia Pinto Correia Melo"],"098996736":["Alvaro Alberto da Piedade F\u00e9lix"],"098996737":["Manzoor Ahmed Azim"],"098996738":["Escola Secund\u00e1ria C/3\u00ba Ciclo D. Manuel I"],"098996739":["Xelentenota - Comunica\u00e7\u00e3o"],"098996740":["Alphabetum Edi\u00e7\u00f5es Liter\u00e1rias. Sociedade Unipessoal"],"098996741":["Minist\u00e9rio do Turismo de Mo\u00e7ambique"],"098996742":["Semin\u00e1rio de S. Paulo de Almada"],"098996743":["Olho de Turista"],"098996744":["Centro e Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia"],"098996745":["Munic\u00edpio Pedrog\u00e3o Grande"],"098996746":["Editora Bah\u00e1\u00b4\u00ed Portugal"],"098996747":["Paula Morais & Associados. Consultoria Urban\u00edstica"],"098996748":["Bioeventos 2010"],"098996749":["Kenwood Portugal"],"098996750":["GARE - Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o de uma Cultura de Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria"],"098996751":["Rui Gon\u00e7alves Guedes"],"098996752":["Sentidos e Sensa\u00e7\u00f5es, Associa\u00e7\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o para a Sa\u00fade"],"098996753":["Centro de Estudos de L\u00edngua, Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura do ISMAI. Instituto Superior da Maia"],"098996754":["Rotas da Paz"],"098996755":["Casa da Galeria, Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996756":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Desportiva do Jarmelo"],"098996757":["Centro Cultural do Patriarcado de Lisboa"],"098996758":["Ricardo. Campus"],"098996759":["S\u00f3nia. Marques"],"098996760":["Associa\u00e7\u00e3o de Alco\u00f3licos Recuperados da Concelho de Santa Maria da Feira"],"098996761":["Sintraquorum"],"098996762":["Ant\u00f3nio Lu\u00eds dos Santos Gama"],"098996763":["ReportNumber An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o"],"098996764":["Marina & Miguel Marques Auto-Edi\u00e7\u00f5es"],"098996765":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. CDRSP - Centre for Rapid and Sustainable Product Development"],"098996766":["Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Local ADICES"],"098996767":["Raul Ressano Garcia"],"098996768":["\u00c1lvaro Gomes"],"098996769":["Yamaha Motor Portugal"],"098996770":["O Progresso - Edi\u00e7\u00f5es e Publicidade"],"098996771":["Ana Raquel Quintela Santos"],"098996772":["Cofanor"],"098996773":["Pedro Miguel Cordeiro Cardoso"],"098996774":["CCTAR - Centro de Cria\u00e7\u00e3o para o Teatro e Artes de Rua"],"098996775":["Comiss\u00e3o Festas das Neves"],"098996776":["Centro de Investiga\u00e7\u00e3o da Antropologia Gn\u00f3stica - C.I.A.G."],"098996777":["Centro Cultural e Recreativo do Alto do Moinho"],"098996778":["Instituto Superior T\u00e9cnico. ECCOMAS/CFD 2010 - IDMEC"],"098996779":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Falc\u00e3o Ferreira"],"098996780":["Caminhos de Pax"],"098996781":["Paulo Emanuel Sim\u00f5es Rei da Silva Matos"],"098996782":["Manuela Barbosa"],"098996783":["Editora Mundos Sociais"],"098996784":["Funda\u00e7\u00e3o Cascais"],"098996785":["Municipio Gouveia"],"098996786":["Maria Ol\u00edvia Dias"],"098996787":["Associa\u00e7\u00e3o Mestre Affonso Domingues"],"098996788":["Centro H\u00edpico do Porto e Matosinhos"],"098996789":["Edi\u00e7\u00f5es Une - Viva Melhor Sempre, Com\u00e9rcio Internacional, lda."],"098996790":["Associa\u00e7\u00e3o Casa da Arquitectura"],"098996791":["Paleta de Letras Edi\u00e7\u00e3o de Livros, Unipessoal"],"098996792":["Th\u00e9a Portugal"],"098996793":["Am\u00e9rico Carneiro"],"098996794":["Laborat\u00f3rio Aberto para a Aprendizagem de L\u00ednguas Estrangeiras"],"098996795":["C\u00e2mara Borges, Unipessoal"],"098996796":["Culturproject. Gest\u00e3o de Projectos Culturais"],"098996797":["Editora 4\u00e1guas - Popsul"],"098996798":["Escola Secund\u00e1ria de Miguel Torga - Bragan\u00e7a"],"098996799":["Agrupamento de Escolas Santa Iria"],"098996800":["Associa\u00e7\u00e3o para a Medicina Tradicional Tibetana"],"098996801":["Sabedoria Alternativa"],"098996802":["Regimento de Guarni\u00e7\u00e3o N\u00ba3 (Ex\u00e9rcito Portugu\u00eas)"],"098996803":["Secretariado Diocesano da Pastoral da Cultura do Porto"],"098996804":["Maria Barros"],"098996805":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Recard\u00e3es"],"098996806":["Liga dos Amigos e dos Naturais de Couto de Esteves (LANCE)."],"098996807":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias do Desporto e Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"],"098996808":["Ant\u00f3nio Almas"],"098996809":["Polis Litoral Norte. Sociedade para a Requalifica\u00e7\u00e3o e Valoriza\u00e7\u00e3o do Litoral Norte"],"098996810":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Letras. Departamento de Geografia"],"098996811":["Jo\u00e3o Valente Martins"],"098996812":["Francisco Cardoso Lima"],"098996813":["MPPC. Arte, Edi\u00e7\u00e3o e Projecto"],"098996814":["Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Encarregados de Educa\u00e7\u00e3o da EB1 e JI Areias"],"098996815":["IUKEN"],"098996816":["Associa\u00e7\u00e3o \u00c0s Artes - Movimento Art\u00edstico-Cultural de Barcelos"],"098996817":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Valen\u00e7a"],"098996818":["Agnelo Jos\u00e9 de Carvalho. Ferreira"],"098996819":["Black Pepper and Basil"],"098996820":["Priberam Inform\u00e1tica"],"098996821":["Reanima"],"098996822":["Associa\u00e7\u00e3o Modalisboa"],"098996823":["Pinho Neno"],"098996824":["Alexandra Isabel Cardoso Nunes"],"098996825":["Adilson Fernandes Santana"],"098996826":["Paulo Manuel Coimbra Gomes"],"098996827":["Rui Palha"],"098996828":["Jos\u00e9 M. Silva"],"098996829":["Naturalusa - Produtos Naturais"],"098996830":["d'Onphae Edi\u00e7\u00f5es"],"098996831":["IBAP. Instituto da Biodiversidade e das \u00c1reas Protegidas"],"098996832":["Louren\u00e7o Jos\u00e9 Marques / Jo\u00e3o Paulo Marques Lopes / Lopes"],"098996833":["Heart of Glass. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996834":["Sociedade Geol\u00f3gica de Portugal. Departamento de Mineralogia e Geologia. Museu Nacional de Hist\u00f3ria Natural"],"098996835":["Munic\u00edpio Montemor-o-Velho"],"098996836":["Armando da Silva Saturnino Monteiro"],"098996837":["Paulo Alexandre Manata Fixe"],"098996838":["Sofia Maria Dias de Gouveia Caria"],"098996839":["Rep\u00fablica da Pequenada"],"098996840":["Estrat\u00e9gia Produ\u00e7\u00e3o de Eventos Culturais Lda"],"098996841":["Instituto Superior T\u00e9cnico. CESUR. Centro de Sistemas Urbanos e Regionais"],"098996842":["Instituto Internacional da L\u00edngua Portuguesa"],"098996843":["Carlos Alberto Domingues"],"098996844":["Batalha Publishers"],"098996845":["Leandro Neves de Matos"],"098996846":["Tropelias & Companhia. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996847":["Fernanda Jos\u00e9 Pereira Moreira"],"098996848":["Prata & Rodrigues Publica\u00e7\u00f5es Lda."],"098996849":["Funda\u00e7\u00e3o Casa \u00cdndigo"],"098996850":["Edi\u00e7\u00f5es Macaron\u00e9sia"],"098996851":["Plataforma Portuguesa para os Direitos das Mulheres"],"098996852":["Daniel Lousada"],"098996853":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. CIID - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Identidade(s) e Diversidade(s)"],"098996854":["Instituto Hilgh Play"],"098996855":["Futuramb - Gest\u00e3o Sustent\u00e1vel de Recursos"],"098996856":["Pedro Manuel Pacheco Jorge Barreiros"],"098996857":["Funda\u00e7\u00e3o Paula Rego"],"098996858":["Cineclube Avanca"],"098996859":["Rui Manuel Santos Sousa"],"098996860":["\u00c1guas e Parque Biol\u00f3gico de Gaia, EEM"],"098996861":["Mohammad Habib Nashtai"],"098996862":["Porto Vivo, Sru-Sociedade de Reabilita\u00e7\u00e3o Urbana da Baixa Portuense"],"098996863":["Universidade do Minho. Departamento de Inform\u00e1tica"],"098996864":["Munic\u00edpio Lisboa"],"098996865":["Munic\u00edpio Santa Comba D\u00e3o"],"098996866":["SHOLASTIC - Fundasaun Alola"],"098996867":["ACS03 - Associa\u00e7\u00e3o da CS03 para a Qualidade nas Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es"],"098996868":["Jorge Freixial"],"098996869":["Paradela de Abreu Editores"],"098996870":["Fernando Teodoro de G\u00f3is"],"098996871":["Women and Law in Southern Africa Research and Education Trust"],"098996872":["Carlos Edgar Edi\u00e7\u00f5es"],"098996873":["Centro Hospitalar de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro, EPE"],"098996874":["Cedro, Associa\u00e7\u00e3o"],"098996875":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vila Vi\u00e7osa"],"098996876":["Par\u00f3quia de Nossa Senhora do Monte"],"098996877":["Norte Escolar Equipamentos Educativos , S.A."],"098996878":["Jorsom-Audio Visual"],"098996879":["Vict\u00f3ria Alice Lopes da Costa Fernandes"],"098996880":["Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Carvalho de Albuquerque"],"098996881":["Projecto Amavida"],"098996882":["Editora \u00d3mega"],"098996883":["Agrupamento Vertical N\u00ba 3 de \u00c9vora"],"098996884":["Inform\u00e1tica e Servi\u00e7os CDNET"],"098996885":["Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o de Mo\u00e7ambique"],"098996886":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Ferreira Seixeira"],"098996887":["Associa\u00e7\u00e3o Turismo do Algarve"],"098996888":["7Senses"],"098996889":["Ant\u00f3nio J\u00falio Nascimento dos Santos Peixe"],"098996890":["Associa\u00e7\u00e3o Promotora do Ensino Livre"],"098996891":["Funda\u00e7\u00e3o Dom Manuel II"],"098996892":["Ant\u00f3nio Augusto Pinho da Silva"],"098996893":["Paulo Jorge Rodrigues Sena"],"098996894":["Luis Alberto Warden de Almeida G\u00f3is"],"098996895":["Solange de Souza Ara\u00fajo"],"098996896":["Associa\u00e7\u00e3o P\u00e9deXumbo. Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o da M\u00fasica e Dan\u00e7a"],"098996897":["APADIF. Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Deficientes da Ilha do Faial"],"098996898":["Centro de Informa\u00e7\u00e3o Europe Direct de Aveiro"],"098996899":["Hugo Jos\u00e9 Sereno Lopes Ferreira"],"098996900":["Editora Elefante Azul Clarinho"],"098996901":["Maumaus"],"098996902":["Centro de Bot\u00e2nica Aplicada \u00e0 Agricultura - Instituto Superior de Agronomia"],"098996903":["Antonio Jose Fonseca Villar Parrilla"],"098996904":["Associa\u00e7\u00e3o Aprender em Parceria - A PAR"],"098996905":["Orlando Fernandes de Sousa Cruz"],"098996906":["Eunice Artur"],"098996907":["Gesink Turismo N\u00e1utico"],"098996908":["Aurora Maria Jorge Diogo"],"098996909":["MARIONET - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996910":["ADLML - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Local do Minho Lima"],"098996911":["Municipio Alcoutim"],"098996912":["Evaristo Almeida Martins"],"098996913":["Tirone Nunes"],"098996914":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. ESAD - Escola Superior de Artes e Design"],"098996915":["ADRAT. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Regi\u00e3o do Alto T\u00e2mega"],"098996916":["Munic\u00edpio S. Br\u00e1s de Alportel"],"098996917":["Urbanidade Real"],"098996918":["Golf Estates Portugal. Investimentos Imobili\u00e1rios e Tur\u00edsticos"]}