{"098996919":["Universidade do Minho. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"098996920":["Bridging Frontiers - Knowledge Resources and Business, lda"],"098996921":["Debatevolution - Associa\u00e7\u00e3o"],"098996922":["4RS - Sistemas de Res\u00edduos, Lda"],"098996923":["Rui Pena dos / Nuno Valente Reis / Pimentel"],"098996924":["Sociedade Musical Instru\u00e7\u00e3o Libertada"],"098996925":["FEDERA\u00c7\u00c3O DE GIN\u00c1STICA DE PORTUGAL"],"098996926":["Centro de Estudos Gaspar Frutuoso"],"098996927":["Instituo Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098996928":["Maria Teresa N\u00e9voa Lopes Tadeu da Silva Cavaco"],"098996929":["Alexandre J\u00falio Teixeira Santos"],"098996930":["Edi\u00e7\u00f5es Novembro. Empresa P\u00fablica"],"098996931":["Universidade de Lisboa. Museus da Polit\u00e9cnica. Museu Nacional de Hist\u00f3ria Natural"],"098996932":["Munic\u00edpio Oliveira de Azem\u00e9is"],"098996933":["Departamento de Engenharia Qu\u00edmica Instituto Superior T\u00e9cnico"],"098996934":["Luciano Augusto dos Santos Moreira"],"098996935":["Jorge Coelho Ferreira"],"098996936":["Carlos Augusto Pereira Cipriano"],"098996937":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o, Tecnologias e Sa\u00fade"],"098996938":["Talentilicious - Associa\u00e7\u00e3o"],"098996939":["LAGOS-EM-FORMA, Gest\u00e3o Desportiva, E.E.M."],"098996940":["In\u00eas Isabel Ribeiro Oliveira Reisinho"],"098996941":["Fernando P\u00e1dua Silva e Lima"],"098996942":["Bruno Miguel Duarte dos Santos Bessa"],"098996943":["Correia Gordo & C\u00aa Lda - Festejo"],"098996944":["Chancela Real Editores"],"098996945":["Nuno Miguel Cabral Queiroz"],"098996946":["Cl\u00e1udia Sofia Monsanto dos Santos"],"098996947":["Abel Ant\u00f3nio Coelho Soares da Rosa"],"098996948":["Teresa Margarida Gomes da Concei\u00e7\u00e3o"],"098996949":["Joaquim da Silva Gomes"],"098996950":["Academia das Artes dos A\u00e7ores"],"098996951":["Amigos do Concelho de Aviz - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098996952":["Filipe Sanh\u00e1"],"098996953":["Jo\u00e3o Eduardo Farias de Ara\u00fajo"],"098996954":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Estarreja"],"098996955":["Jos\u00e9 Bernardo Ferreira Gomes"],"098996956":["Jorge Alexandre do Esp\u00edrito Santo Delfim"],"098996957":["Edi\u00e7\u00f5es Cauda Longa"],"098996958":["Munic\u00edpio Monchique"],"098996959":["ACES M\u00e9dio Tejo II - Z\u00eazere"],"098996960":["NWSE. New World Smart Events, Lda."],"098996961":["Pedra Base, Forma\u00e7\u00e3o"],"098996962":["Ana Paula Milheiro Vicente"],"098996963":["Museu da Lourinh\u00e3"],"098996964":["Centro do Patrim\u00f3nio da Estremadura"],"098996965":["Jo\u00e3o Viegas"],"098996966":["Tiago Jorge Ricardo de Matos"],"098996967":["Eduardo Rui Viana Barbas de Albuquerque"],"098996968":["Jos\u00e9 Fernando Paiva Fidalgo"],"098996969":["Instituto da Mobilidade e dos Transportes IMT, IP"],"098996970":["P\u00e1tio da In\u00eas - Jardim de Inf\u00e2ncia"],"098996971":["APAI - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes"],"098996972":["Maria de F\u00e1tima Rocha Almeida Soares Ribeiro"],"098996973":["Roberto de Jesus Ferreira dos Reis"],"098996974":["Heartexperience - DMC Group"],"098996975":["Associa\u00e7\u00e3o Regional de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica"],"098996976":["GRAL - Gabinete para a Resolu\u00e7\u00e3o Alternativa de Lit\u00edgios"],"098996977":["Jo\u00e3o Nuno Nogueira Dias"],"098996978":["Tiago Filipe da Costa Esteves"],"098996979":["Saigrene"],"098996980":["Ricardo Raul Lopes Moreira"],"098996981":["Joana Patr\u00edcia da Silva Abrantes"],"098996982":["Lugar Desenho - Funda\u00e7\u00e3o J\u00falio Resende"],"098996983":["CIDAADS"],"098996984":["Edi\u00e7\u00f5es El Pep - Pedro Daniel Diniz da Silva Pereira"],"098996985":["Associa\u00e7\u00e3o EuroCloud Portugal"],"098996986":["Jos\u00e9 Manuel / Ros\u00e1rio Viegas / Mac\u00e1rio"],"098996987":["Lu\u00eds Filipe da Silva Freitas"],"098996988":["Instituto de Tecnologia Qu\u00edmica e Biol\u00f3gica"],"098996989":["Traduvarius"],"098996990":["EBBO Edi\u00e7\u00f5es - Ehrhardt Business by Objects, Lda."],"098996991":["Malvamagenta. Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing"],"098996992":["Livraria Fernando Machado (Going Out, Lda)"],"098996993":["Paula Sousa"],"098996994":["T\u00e2nia Sofia Martins Marques"],"098996995":["ISLA - Santar\u00e9m"],"098996996":["UBI - Universidade da Beira Interior. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Departamento de Psicologia e Educa\u00e7\u00e3o"],"098996997":["Albano Dias Pereira Gomes"],"098996998":["Bruno de Campos"],"098996999":["Universidade de Lisboa. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o"],"098997000":["Manuel Jos\u00e9 Guedes da Silva - Unipessoal"],"098997001":["ANJAF - Associa\u00e7\u00e3o nacional para a ac\u00e7\u00e3o familiar"],"098997002":["Rodrigo Vieira da Costa"],"098997003":["Quartzo Editora"],"098997004":["Instituto Pedro Nunes. Associa\u00e7\u00e3o para a Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento em Ci\u00eancia e Tecnologia"],"098997005":["Amarelo Silvestre - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997006":["Edi\u00e7\u00f5es Tribuna"],"098997007":["IndieLisboa. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997008":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Enfermeiros. Servi\u00e7o de Obstetr\u00edcia"],"098997009":["Escola Intercultural das Profiss\u00f5es e do Desporto da Amadora, EM."],"098997010":["Comit\u00e9 Nacional para o IGBP / Mudan\u00e7a Global"],"098997011":["Centro Editor Livreiro Ordem M\u00e9dicos Celom"],"098997012":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Estat\u00edstica da Madeira"],"098997013":["Comunica\u00e7\u00e3o Global Maisimagem"],"098997014":["Ordem dos Arquitectos. N\u00facleo de Arquitectos da Regi\u00e3o de Aveiro"],"098997015":["Evandro da Costa Lopes"],"098997016":["Fernando Ant\u00f3nio da Costa Gaspar"],"098997017":["Ricardo Antunes"],"098997018":["Unidade I&D Linguagem, interpreta\u00e7\u00e3o e filosofia"],"098997019":["Carla Val\u00e9ria Siqueira Pinto da Silva"],"098997020":["Victor Manuel Vaia dos Reis"],"098997021":["Manuel Jos\u00e9 Torcato Lopes"],"098997022":["Ant\u00f3nio Sequeira Tente"],"098997023":["Jos\u00e9 Mattos e / Ant\u00f3nio Mattos Silva / Silva"],"098997024":["S\u00e9rgio Augusto e Sousa da Cunha Machado"],"098997025":["Arte Viva. Edi\u00e7\u00f5es e Eventos Culturais"],"098997026":["Efeitos Secund\u00e1rios"],"098997027":["Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos das Escolas de Linhaceira"],"098997028":["Vibeiras Sociedade Comercial de Plantas, S.A"],"098997029":["Papa-Livros Livraria Infanto-Juvenil"],"098997030":["Ant\u00f3nio Alfredo Batista Pinela"],"098997031":["Escola Superior de Enfermagem de Coimbra. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o"],"098997032":["Concei\u00e7\u00e3o Teles de Menezes"],"098997033":["Dalila Cunha Marques"],"098997034":["Carolina da Concei\u00e7\u00e3o Teixeira Barbosa Ru\u00e3o"],"098997035":["REFER. Rede Ferrovi\u00e1ria Nacional"],"098997036":["Algarpalcos- Edi\u00e7\u00f5es e Produ\u00e7\u00f5es Musicais Lda"],"098997037":["Ana L\u00facia Calado Mendes Bica"],"098997038":["Sala 4, Design"],"098997039":["Galeria das Salgadeiras"],"098997040":["Centro Cultural Esp\u00edrita do Funchal"],"098997041":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Instituto de Ci\u00eancias da Sa\u00fade"],"098997042":["Walter Filipe Branco Sousa"],"098997043":["Banda Recreio Campon\u00eas"],"098997044":["Albino Mendes Moura"],"098997045":["Universidade do Minho. NEDAL - N\u00facleo de Estudos de Direito das Autarquias Locais"],"098997046":["Hotel da Praia do Sol"],"098997047":["Maria No\u00e9mia Cardoso Valente da Encarna\u00e7\u00e3o"],"098997048":["Jorge Joaquim Lage"],"098997049":["APCC - Associa\u00e7\u00e3o de Paralisia Cerebral de Coimbra"],"098997050":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia. Departamento de Produ\u00e7\u00e3o e Sistemas"],"098997051":["Par\u00f3quia de Margaride"],"098997052":["Universidade de Coimbra. Instituto de Estudos Regionais e Urbanos"],"098997053":["Edi\u00e7\u00f5es Funda\u00e7\u00e3o Claret"],"098997054":["Numism\u00e1tica Notafilia Reinaldo Silva Unipessoal Lda"],"098997055":["Lu\u00eds Crespo de Carvalho"],"098997056":["Nuno Albuquerque - Deolinda Ribas, Socieade de Advogados, RL"],"098997057":["Maria da Concei\u00e7\u00e3o Macedo Gomes de. Sousa"],"098997058":["Cristina Vieira Branco"],"098997059":["T-More. Consultadoria e Servi\u00e7os de Gest\u00e3o"],"098997060":["Universidade de \u00c9vora. Escola de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"098997061":["Associa\u00e7\u00e3o Solidariedade e Desenvolvimento do Laranjeiro"],"098997062":["Jo\u00e3o Miguel Baptista"],"098997063":["Jo\u00e3o Pedro Henriques Manso"],"098997064":["Jo\u00e3o Micael - Protocolo, Imagem e Comunica\u00e7\u00e3o, Unipessoal, Lda"],"098997065":["Thomas. Bakk Filho"],"098997066":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Estudos Medievais"],"098997067":["Oleg Boryey"],"098997068":["O Lado Esquerdo - Editora"],"098997069":["Agrupamento de Escolas de B\u00fazio - Vale de Cambra"],"098997070":["Funda\u00e7\u00e3o Catequ\u00e9tica Deus Chama-nos"],"098997071":["Maria Clara Pimentel de Carvalho Guerra"],"098997072":["Note, Edi\u00e7\u00f5es, Publica\u00e7\u00f5es e Eventos, Unipessoal"],"098997073":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Filosofia da Linguagem"],"098997074":["A Santa Casa da Miseric\u00f3ria de Thomar"],"098997075":["e-GEO Centro de Estudos de Geografia e Planeamento Regional"],"098997076":["Bags of Books"],"098997077":["Associa\u00e7\u00e3o Filat\u00e9lica Alentejana"],"098997078":["Turismo de Lisboa e Vale do Tejo - Delega\u00e7\u00e3o de Tomar"],"098997079":["Pedro Miguel Madaleno Cardoso"],"098997080":["Editores de Poesia Prosa e Teatro - Casa das Cenas / Grupo Acusa"],"098997081":["Educar UP - Mo\u00e7ambique"],"098997082":["Rock Sisters"],"098997083":["MLS - Movimento Liberal Social"],"098997084":["Carlos Figueiredo Pereira"],"098997085":["Jos\u00e9 Carreira"],"098997086":["Cego, Surdo e Mudo Edi\u00e7\u00f5es"],"098997087":["Di\u00e1rio de Bordo"],"098997088":["Maria Alberta do Ros\u00e1rio Correia da Gra\u00e7a del Valle e Miranda Cabral"],"098997089":["Raimunda Cardoso de Almeida. Filha"],"098997090":["Casa da Am\u00e9rica Latina"],"098997091":["Guess What Comunica\u00e7\u00e3o"],"098997092":["Juliana Bento Correia"],"098997093":["Rui Eduardo Correia Muge"],"098997094":["Pedro Manuel Beira Salvador"],"098997095":["Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o de Leiria"],"098997096":["Administra\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Hidrogr\u00e1fica do Norte I.P."],"098997097":["Joaquim Ant\u00f3nio de Jesus Palma Pinto"],"098997098":["Ameise Editora"],"098997099":["Jean Santos Otoni"],"098997100":["EBS de S. Roque do Pico"],"098997101":["Jos\u00e9 Manuel da Fonseca"],"098997102":["ACIDI, IP, Gestor do Programa Escolhas"],"098997103":["Ordem dos Advogados Portugueses. Conselho Distrital de Lisboa"],"098997104":["PUBLICAR"],"098997105":["Carlos Fraz\u00e3o"],"098997106":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Laborat\u00f3rio de Radioactividade Natural, DCT"],"098997107":["Influir"],"098997108":["INV"],"098997109":["Jo\u00e3o Manuel de Brito de Sousa"],"098997110":["Casa dos A\u00e7ores do Norte"],"098997111":["Funda\u00e7\u00e3o S. P. E. S."],"098997112":["Rui Manuel Gravata Resende"],"098997113":["Foge Major Unipessoal"],"098997114":["TOTAL E&P ANGOLA"],"098997115":["Palavras Pinceladas"],"098997116":["Noites Brancas"],"098997117":["Ant\u00f3nio Joaquim de Sousa Duarte"],"098997118":["M. C. Mascarenhas"],"098997119":["Pedra Angular"],"098997120":["Universidade de Aveiro. Projecto Matem\u00e1tica Ensino"],"098997121":["Sociedade de Pediatria do Neurodesenvolvimento da Sociedade Portuguesa de Pediatria"],"098997122":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Leite Cruz de Matos Pacheco"],"098997123":["Universidade do Minho. Instituto da Educa\u00e7\u00e3o. Servi\u00e7o de Publica\u00e7\u00f5es"],"098997124":["Centro de Gravidade, Unipessoal"],"098997125":["M\u00f3nica Cristina Fortuna Ferreira"],"098997126":["A Tarumba. Teatro de Marionetas"],"098997127":["Sevenmuses Musicbooks"],"098997128":["Irina Adriana Saur Amaral"],"098997129":["Associa\u00e7\u00e3o Industrial do Minho"],"098997130":["Manuel de Azevedo Antunes"],"098997131":["Jos\u00e9 Alexandre Silva Antunes"],"098997132":["Jo\u00e3o Carlos de Jesus Zarro Zarro"],"098997133":["Nuno Pimentel Cruz"],"098997134":["Inovatec Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologias Industriais, Lda."],"098997135":["Miseric\u00f3rdia - Obra da Figueira"],"098997136":["Henrique Jorge Segurado Pav\u00e3o"],"098997137":["Lu\u00eds Mota Figueira"],"098997138":["kinaction.org - \u00c2ngela Lacerda Nobre"],"098997139":["ECO HUMANUS - Associa\u00e7\u00e3o para Desenvolvimento dos Recursos Humanos"],"098997140":["APEQ - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Estudo do Quatern\u00e1rio. Departamento de Ci\u00eancias da Terra"],"098997141":["Associa\u00e7\u00e3o Avalanche"],"098997142":["GIPS - Grupo de Interven\u00e7\u00e3o de Protec\u00e7\u00e3o e Socorro da Guarda Nacional Republicana Quartel do Grafanil"],"098997143":["Agrupamento de Escolas Eug\u00e9nio dos Santos - Biblioteca Escolar"],"098997144":["Diana Maria Veloso e Silva"],"098997145":["P\u00e9talas e Folhas"],"098997146":["AVENTUR - Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o do Desporto Aventura e Mobilidade"],"098997147":["Lu\u00eds Humberto Marcos"],"098997148":["Arthur Ligne"],"098997149":["Filipe Casaca"],"098997150":["SEDIECA"],"098997151":["Comiss\u00e3o Organizadora das VII Jornadas sobre Sistemas Reconfigur\u00e1veis"],"098997152":["Periferia Filmes"],"098997153":["Associa\u00e7\u00e3o Gens\u00b4Arte - Desenho-Pintura-Artesanato"],"098997154":["Pedro Miguel de Almeida Melo"],"098997155":["Adelino Rasteiro de Ara\u00fajo"],"098997156":["Jos\u00e9 Miguel Araujo"],"098997157":["Lu\u00eds de Sousa Dantas"],"098997158":["Maria Jo\u00e3o Valente de Almeida dos Santos. Silva"],"098997159":["Manuel Jos\u00e9 Guerreiro Pel\u00e1gio"],"098997160":["Associa\u00e7\u00e3o Justi\u00e7a, Paz e Democracia"],"098997161":["Sociedade Portuguesa de Biomec\u00e2nica"],"098997162":["Omnisinal - Comunica\u00e7\u00e3o e Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"098997163":["Funda\u00e7\u00e3o Dr. Ant\u00f3nio Agostinho Neto"],"098997164":["Instituto de Cultura e Estudos Sociais"],"098997165":["ASPEC- Associa\u00e7\u00e3o de Profissionais e Empres\u00e1rios Crist\u00e3os"],"098997166":["Jangada Teatro"],"098997167":["Centro Hospitalar de Coimbra. Hospital Pedi\u00e1trico. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica"],"098997168":["ANTESHT - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de T\u00e9cnicos de Seguran\u00e7a e Higiene do Trabalho"],"098997169":["M\u00e1quina de Voar\u00ae Mark-E-Link - Marketing, Comunica\u00e7\u00e3o, Servi\u00e7os"],"098997170":["Bernardo Cavaca Ereira Gomes Bastos"],"098997171":["Mon\u00f3culo"],"098997172":["Eurobooks Editora, Unipessoal"],"098997173":["Gaiurb - Urbanismo e Habita\u00e7\u00e3o, EEM"],"098997174":["Ag\u00eancia de Avalia\u00e7\u00e3o e Acredita\u00e7\u00e3o do Ensino Superior"],"098997175":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de T\u00e9cnicos de Anatomia Patol\u00f3gica"],"098997176":["Edi\u00e7\u00f5es Noites de Gl\u00f3ria"],"098997177":["Teatro Nacional de S\u00e3o Carlos - Opart Organismo de Produ\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, E. P. E"],"098997178":["Secretariado Executivo da Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa"],"098997179":["CRIA - Centro em Rede de Investiga\u00e7\u00e3o em Antropologia"],"098997180":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Urologia"],"098997181":["Escola Superior de Enfermagem de Lisboa"],"098997182":["Aviluppa Kuimbila Editora"],"098997183":["Xerem - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997184":["Madre - Empreendimentos Tur\u00edsticos, SA"],"098997185":["Jos\u00e9 Norberto Brand\u00e3o Oliveira"],"098997186":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Viseu"],"098997187":["Wrong Design & Publica\u00e7\u00f5es Unipessoal"],"098997188":["Ana Brilha"],"098997189":["BYPASS editions"],"098997190":["Constroisons - Edi\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia Unipessoal"],"098997191":["Ricardo Louro"],"098997192":["Audiovisual Multim\u00e9dia I C A M - Instituto Cinema"],"098997193":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Macedo do Peso"],"098997194":["Juli\u00e3o Bernardes"],"098997195":["Dondza"],"098997196":["Escola Secund\u00e1ria E\u00e7a de Queir\u00f3s"],"098997197":["Associa\u00e7\u00e3o para a Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento do Tabagismo de Braga"],"098997198":["Nuno Silva. Costa"],"098997199":["Isabel Maria da Cunha Rosa Fernandes"],"098997200":["L\u00e1pis de Mem\u00f3rias"],"098997201":["Texto Principal - Unipessoal Lda"],"098997202":["Voz de Mira - Silvina Miranda Gabriel e Filhos"],"098997203":["Jo\u00e3o Manuel Salgueiro da Silva Mouta"],"098997204":["Rotary Club de Coimbra"],"098997205":["Edi\u00e7\u00f5es Nodar"],"098997206":["C\u00e2mara Municipal Machico"],"098997207":["Funda\u00e7\u00e3o Odemira"],"098997208":["MEMO. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997209":["Afonso V\u00e1rzea Tavares"],"098997210":["ALBRASCI - Associa\u00e7\u00e3o Luso-Brasileira para a Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio"],"098997211":["Gon\u00e7alo Ant\u00f3nio de Macedo Coutinho da Cruz Rodrigues"],"098997212":["Pedro Cosme Costa Vieira"],"098997213":["Gon\u00e7alo Nuno Marques Ferreira"],"098997214":["Universidade do Minho. NIGP - N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o em Geografia e Planeamento"],"098997215":["Mia Soave"],"098997216":["Lua de Marfim. Editora Unipessoal"],"098997217":["Agricultando - Unipessoal"],"098997218":["Francisco Valverde Ars\u00e9nio"],"098997219":["Junta de Freguesia Avanca"],"098997220":["Jos\u00e9 Pedro F. Leite"],"098997221":["Companhia de Teatro de Almada"],"098997222":["Ana Teixeira"],"098997223":["Centro de Estudos Jos\u00e9 Marmelo Silva"],"098997224":["Cec\u00edlia Valente Rodrigues"],"098997225":["Cruz Editores"],"098997226":["Lic\u00ednia Correia Batista Quit\u00e9rio"],"098997227":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Psiquiatria da Inf\u00e2ncia e da Adolesc\u00eancia - APPIA"],"098997228":["Edi\u00e7\u00f5es Ahab, Lda"],"098997229":["Arruda Editora"],"098997230":["Acalanto"],"098997231":["O Zur\u00e3o - Produ\u00e7\u00f5es e Edi\u00e7\u00f5es Regionais"],"098997232":["United Souls Institute - Associa\u00e7\u00e3o Sem Fins Lucrativos"],"098997233":["Dora Maria Cunha de Jesus"],"098997234":["VMRP - Edi\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fados,"],"098997235":["Junta de Freguesia Santa Maria Maior"],"098997236":["Associa\u00e7\u00e3o para o Ensino Bento de Jesus Cara\u00e7a"],"098997237":["Arte em Movimento"],"098997238":["Treasure Gibson"],"098997239":["Elisa Rangel Nunes"],"098997240":["Genius & Meios Entretenimento e forma\u00e7\u00e3o unipessoal"],"098997241":["Lu\u00eds Filipe de Ara\u00fajo Morgadinho"],"098997242":["Secretaria-Geral do Minist\u00e9rio das Obras P\u00fablicas, Transportes e Comunica\u00e7\u00f5es"],"098997243":["M\u00fasica na Palma da M\u00e3o - Unipessoal"],"098997244":["Universidade do Minho. Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Sociedade"],"098997245":["Instituto de Din\u00e2mica do Espa\u00e7o"],"098997246":["Daniela Filipa Soares Brand\u00e3o"],"098997247":["Jos\u00e9 Caria Lu\u00eds"],"098997248":["Zeferino de Almeida Barros"],"098997249":["\u00d3scar Manuel Soares Ribeiro"],"098997250":["Dora Maria Ricardo Fonseca Saraiva"],"098997251":["Jo\u00e3o Daniel Pereira Nunes Monge"],"098997252":["Maria Am\u00e9lia Nabais Martins"],"098997253":["Gon\u00e7alo Soares Leite"],"098997254":["Premierconsulting - Servi\u00e7os de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o de Investimentos, SA"],"098997255":["Minist\u00e9rio Administra\u00e7\u00e3o Interna"],"098997256":["Bags of Books"],"098997257":["Secretariado Nacional para os Bens Culturais da Igreja"],"098997258":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Tecnologia e Gest\u00e3o de Lamego"],"098997259":["Ana Rita Ara\u00fajo Freitas Viegas"],"098997260":["Mundo Gobius Comunica\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia"],"098997261":["D\u00e1rio Filipe Saraiva Barros"],"098997262":["CP - Conte\u00fados e Publica\u00e7\u00f5es"],"098997263":["Pedro Daniel Rodrigues da Costa"],"098997264":["Gest\u00e3o, Consultadoria, Avalia\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Cultideias"],"098997265":["ARCHI&BOOK\u00b4S, LDA."],"098997266":["Manuel Lu\u00eds Cruz B\u00e1rbara"],"098997267":["Quarto de Jade"],"098997268":["Interface Comunica\u00e7\u00e3o e Assessoria Meiosdarte"],"098997269":["Ana Eloisa Carneiro Carvalho"],"098997270":["Instituto Musical Patr\u00edcio"],"098997271":["Manuel de Sousa Mendes"],"098997272":["A. N. E. I. D."],"098997273":["Pedro Miguel Pires Martins"],"098997274":["Jos\u00e9 Jo\u00e3o Tato Padeiro"],"098997275":["SPECAN - Sociedade Portuguesa para o Estudo da Crian\u00e7a Abusada e Negligenciada"],"098997276":["APDES. Ag\u00eancia Piaget para o Desenvolvimento"],"098997277":["Maria Flor"],"098997278":["Liga Protec\u00e7\u00e3o da Natureza"],"098997279":["Instituto Marqu\u00eas de Valle Fl\u00f4r"],"098997280":["Verdadeiro Olhar - Publica\u00e7\u00f5es Peri\u00f3dicas"],"098997281":["Instituto Internacional Casa de Mateus"],"098997282":["Isabel Maria Coelho da Silva"],"098997283":["Contra a Corrente"],"098997284":["N\u00facleo de Experimenta\u00e7\u00e3o Coreogr\u00e1fica"],"098997285":["ZON Multim\u00e9dia Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es e Multim\u00e9dia, SGPS"],"098997286":["Edi\u00e7\u00f5es Vieira da Silva"],"098997287":["Santu\u00e1rio de Santa Euf\u00e9mia Penedono - Fabrica da Igreja Paroquial de Penedono"],"098997288":["Osvaldo Kiluange Batista de Sousa"],"098997289":["Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian - Servi\u00e7os Centrais"],"098997290":["Estrela Mestra - Ensino e divulga\u00e7\u00e3o cultural"],"098997291":["Ordem dos Enfermeiros. Regi\u00e3o do Centro"],"098997292":["Universidade Lus\u00f3fona de Humanidades e Tecnologias. COFAC"],"098997293":["Carlos Manuel Maximiano Baptista"],"098997294":["Lueji Dharma Editions"],"098997295":["Kompass Portugal - Coface Servi\u00e7os Portugal"],"098997296":["Areias do Tempo. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Editorial"],"098997297":["Casino da Figueira"],"098997298":["ARIC - Associa\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios de Inspira\u00e7\u00e3o Crist\u00e3"],"098997299":["Sociedade do Apostolado Cat\u00f3lico"],"098997300":["Godfrey John Cook"],"098997301":["Letras de Ferro"],"098997302":["Manuel Aires Henriques"],"098997303":["Pedro Ribeiro da Silva, Unipessoal, Lda."],"098997304":["Edi\u00e7\u00f5es Mmmnnnrrrg"],"098997305":["O Livro da Minha Vida"],"098997306":["Pr\u00f3-Inclus\u00e3o: Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Docentes de Educa\u00e7\u00e3o Especial"],"098997307":["Soares da Costa Constru\u00e7\u00e3o, SGPS, SA"],"098997308":["CESO CI Portugal, S.A."],"098997309":["Drelladesign"],"098997310":["Solil\u00e1s Editora"],"098997311":["Romeu da Silva / Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Raimundo Mendes da Vicente / Silva"],"098997312":["Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. Conselho Cient\u00edfico para a Avalia\u00e7\u00e3o de Professores (CCAP)"],"098997313":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa do Porto. Instituto de Bio\u00e9tica"],"098997314":["Amigos Luiza Andaluz"],"098997315":["Rui Canas Gaspar"],"098997316":["SPRA\u00e7ores, S.A."],"098997317":["By The Book"],"098997318":["Jader da Silva Alves"],"098997319":["KAT. Empreendimentos & Consultorias"],"098997320":["Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais T\u00e9cnicos Superiores de Educa\u00e7\u00e3o Social"],"098997321":["Jorge Miguel de Oliveira Dantas"],"098997322":["Alberto Laplaine. Guimar\u00e3es"],"098997323":["Turel. TCR -Desenvolvimento e Promo\u00e7\u00e3o do Turismo Cultural e Religioso"],"098997324":["Associa\u00e7\u00e3o Os Montanheiros"],"098997325":["Humberto Sotto Mayor - Dinaliber edi\u00e7\u00f5es"],"098997326":["Gato na Lua"],"098997327":["Costa do Castelo Filmes"],"098997328":["Pearlbooks"],"098997329":["UNIARME. Uni\u00e3o de Armazenistas de Mercearia C.R.L."],"098997330":["Jofre de Oliveira Gra\u00e7a"],"098997331":["N\u00f3ssomos, Lda."],"098997332":["Maria de Lurdes Pinto Moura. Gon\u00e7alves"],"098997333":["Paulo Teixeira Lopes"],"098997334":["Manuel Belchior Campelo"],"098997335":["Nucleo Cultural Horta"],"098997336":["Jos\u00e9 M\u00e1rio Cruz"],"098997337":["Ana Maria Amaro"],"098997338":["Esta\u00e7\u00e3o Imagem Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997339":["Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra. Sec\u00e7\u00e3o Filat\u00e9lica"],"098997340":["Agrupamento de Escolas de Canedo. Biblioteca Escolar/Centro de Recursos Educativos"],"098997341":["Ant\u00f3nio R\u00f3mulo Pinto Duque"],"098997342":["Universidade Nova de Lisboa. Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica"],"098997343":["Sociedade Portuguesa de Medicina Estomatol\u00f3gico-Dent\u00e1ria Veterin\u00e1ria e Experimental"],"098997344":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. CESNOVA - Centro de Estudos de Sociologia"],"098997345":["Instituto Telecomunica\u00e7\u00f5es Aveiro"],"098997346":["Associa\u00e7\u00e3o Ludus"],"098997347":["Freguesia de Quiaios"],"098997348":["Suzanne Turner"],"098997349":["Par\u00f3quia de Torrados"],"098997350":["Coordena\u00e7\u00e3o Nacional para as Doen\u00e7as Cardiovasculares"],"098997351":["Edi\u00e7\u00f5es Athena"],"098997352":["Pestana e Filho, Lda."],"098997353":["Serpente Galeria de Arte Contempor\u00e2nea"],"098997354":["Am\u00e9lia Torres"],"098997355":["Cena Lus\u00f3fona"],"098997356":["Uniarte Gr\u00e1fica"],"098997357":["Presente"],"098997358":["Manuel Fernandes"],"098997359":["Escola Secund\u00e1ria de S. Pedro - Vila Real"],"098997360":["Taylor's Port"],"098997361":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Barradas Barroso"],"098997362":["Rui Almeida Paiva"],"098997363":["DOP Digital Offset Print, Impress\u00e3o de Publica\u00e7\u00f5es"],"098997364":["Agrupamento de Escolas de Estremoz"],"098997365":["Associa\u00e7\u00e3o Tent\u00e1culo"],"098997366":["Escola Secund\u00e1ria de Miraflores"],"098997367":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Sebasti\u00e3o da Gama"],"098997368":["S\u00e9rgio Albano Mateus da Silveira"],"098997369":["Munic\u00edpio Horta"],"098997370":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Nutricionistas"],"098997371":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Arcos de Valdevez"],"098997372":["Grupo Bed\u00e9filo Sobredense"],"098997373":["RuahS\u00e9 Unipessoal"],"098997374":["Universidade do Minho. Centro de Compet\u00eancia"],"098997375":["Berbequim das Letras"],"098997376":["Miguel Cunha Duarte"],"098997377":["Reanima no Semin\u00e1rio de Vilar - Casa Diocesana,"],"098997378":["Judyt"],"098997379":["Ant\u00f3nio da Costa Lobo Vilela"],"098997380":["St & Sf - Sociedade de Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098997381":["Maria do C\u00e9u Monteiro Cardoso de Moura"],"098997382":["Kronos Limited"],"098997383":["Associa\u00e7\u00e3o Equil\u00edbrio Astral - Centro de Reiki e Terapias Associadas"],"098997384":["Par\u00f3quia Nossa Senhora de F\u00e1tima"],"098997385":["UTAD - Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro. Grupo de Trabalho em Investiga\u00e7\u00e3o em Equ\u00eddeos"],"098997386":["Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento, Coopera\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Bento de Jesus Cara\u00e7a"],"098997387":["Manuel Silva Fernandes"],"098997388":["ZEUGMA Edi\u00e7\u00f5es de Livros Unipessoal, Lda."],"098997389":["Vitor Coelho"],"098997390":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Matem\u00e1tica. Centro de Matem\u00e1tica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"098997391":["Governo Regional dos A\u00e7ores Direc\u00e7\u00e3o Regional das Comunidades"],"098997392":["Universidade de Aveiro. Departamento de Educa\u00e7\u00e3o"],"098997393":["Munic\u00edpio Castro Daire"],"098997394":["Universidade do Minho. UMDGEO - Departamento de Geografia"],"098997395":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Turismo e Tecnologia do Mar. GITUR - Grupo de Investiga\u00e7\u00e3o em Turismo"],"098997396":["Eranos"],"098997397":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias. Departamento de Qu\u00edmica e Bioqu\u00edmica. Comiss\u00e3o Organizadora 4th Iberian Meeting on Colloids and Interfaces"],"098997398":["Jo\u00e3o Pedro Cordeiro de Almeida Dias"],"098997399":["EXINOV Lda"],"098997400":["Luis Carlos Lopes Ferreira de Matos"],"098997401":["Linguagem de C\u00e1lculo - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997402":["Alberto Lima"],"098997403":["Maria Maia"],"098997404":["Ricardo Filipe Sousa Santos"],"098997405":["Tiago Rafael Alves"],"098997406":["Expovis - Promo\u00e7\u00e3o e Eventos"],"098997407":["Timor Aid"],"098997408":["Espor\u00e3o Vendas e Marketing S.A."],"098997409":["Gracinda Concei\u00e7\u00e3o C\u00e2ndido"],"098997410":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Direito. Instituto de Ci\u00eancias Jur\u00eddico-Pol\u00edticas"],"098997411":["Edi\u00e7\u00f5es Poejo Unipessoal"],"098997412":["Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o de Torres Novas"],"098997413":["Serafim Soares Ferreira"],"098997414":["Protocolozero - Associa\u00e7\u00e3o"],"098997415":["Ant\u00f3nio Rodrigo Runa de Oliveira"],"098997416":["Gesto Energia, S.A."],"098997417":["Miguel Boim Esteves Marques"],"098997418":["CIBIO - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Biodiversidade e Recursos Gen\u00e9ticos"],"098997419":["INTELI - Intelig\u00eancia em Inova\u00e7\u00e3o - Centro de Inova\u00e7\u00e3o"],"098997420":["Sr. Manel, o mesmo Edi\u00e7\u00f5es"],"098997421":["Landka"],"098997422":["LAC - Laborat\u00f3rio de Actividades Criativas"],"098997423":["Ricardo Fernando Fontes Jesus Serrado"],"098997424":["M\u00e1rio Ferreira Bernardo"],"098997425":["Institut Fran\u00e7ais de Portugal"],"098997426":["Munic\u00edpio Alvito"],"098997427":["Escola de Dan\u00e7a Ana K\u00f6hler"],"098997428":["Jos\u00e9 Diogo Nogueira"],"098997429":["CVR - Centro para a Valoriza\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos"],"098997430":["Sociedade Portuguesa Psicodrama"],"098997431":["Castel & Reis, Lda"],"098997432":["Munic\u00edpio Ansi\u00e3o"],"098997433":["SciKA Association for Promotion and Dissemination of Scientific Knowledge, Associa\u00e7\u00e3o"],"098997434":["Munic\u00edpio Carrazeda de Ansi\u00e3es"],"098997435":["Carlos Manuel Coelho Duarte"],"098997436":["TRANSDISCIPLINAR"],"098997437":["Munic\u00edpio Proen\u00e7a-a-Nova"],"098997438":["Solange de Souza Ara\u00fajo"],"098997439":["Cord\u00e3o de Leitura, Unipessoal, Lda"],"098997440":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Lingu\u00edstica"],"098997441":["Am\u00edlcar da Concei\u00e7\u00e3o Coelho das Neves"],"098997442":["Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade do Algarve, IP"],"098997443":["Centro Interdisciplinar de Investiga\u00e7\u00e3o Marinha e Ambiental - CIIMAR"],"098997444":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural da Terceira Idade de Sintra (ACTIS)"],"098997445":["Daguma"],"098997446":["LIVE Comunica\u00e7\u00e3o Global"],"098997447":["Ana Maria Mira Pereira dos Santos"],"098997448":["ABYSMO"],"098997449":["Linha de Letras"],"098997450":["moscaMorta Associa\u00e7\u00e3o Cultural Teatromosca"],"098997451":["SPARK Digital Media"],"098997452":["Carlos Jos\u00e9 Guardado da Silva"],"098997453":["Archiduo Sociedade de Arquitectos Unipessoal, Lda"],"098997454":["Verdade e Luz. Associa\u00e7\u00e3o de Divulga\u00e7\u00e3o, Editora e Distribuidora Esp\u00edrita"],"098997455":["Zakeu Ant\u00f3nio Zengo"],"098997456":["Congrega\u00e7\u00e3o de Nossa Senhora da Caridade do Bom Pastor"],"098997457":["S\u00e9rgio Firmino Soares Mendes"],"098997458":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. Centro de Literaturas e Culturas Lus\u00f3fonas e Europeias"],"098997459":["EPAL Empresa Portuguesa das \u00c1guas Livres, SA"],"098997460":["Pinto, Hugo Alexandre Silva"],"098997461":["Ant\u00f3nio Ribeiro"],"098997462":["Hugo Alexandre Azevedo Soares Falc\u00e3o"],"098997463":["MARIMBIQUE"],"098997464":["Serafim Rocha Ferreira"],"098997465":["Ren\u00e9 Gil Bakker. Fonseca"],"098997466":["Universidade da Madeira"],"098997467":["Daniela Melar\u00e9 Vieira Barros"],"098997468":["Volta d' Mar"],"098997469":["Mindaffair, Unipessoal, Lda"],"098997470":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Juvenil Mozinho"],"098997471":["Am\u00e2ndio Augusto Soares Ferreira"],"098997472":["Lisbon Walker, Genialout, Lda."],"098997473":["Munic\u00edpio Praia da Vit\u00f3ria"],"098997474":["Teodolito"],"098997475":["Edi\u00e7\u00f5es 100 T\u00edtulo"],"098997476":["ANQIP - Associa\u00e7\u00e3o Nacional para a Qualidade nas Instala\u00e7\u00f5es Prediais e Professor Doutor Armando Silva Afonso"],"098997477":["Alexandra. Rolo"],"098997478":["Universidade do Minho. Departamento de Engenharia Biol\u00f3gica"],"098997479":["Transversal Editores, Sociedade Unipessoal Lda."],"098997480":["Transn\u00e9tica Multim\u00e9dia"],"098997481":["Comiss\u00e3o de Trabalhadores do Grupo Pestana Pousadas - Investimentos Tur\u00edsticos, SA"],"098997482":["Eug\u00e9nio Santos Roque"],"098997483":["Bichinho da Escrita, Ld\u00aa - Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o"],"098997484":["Maria de F\u00e1tima Vieira Rodrigues"],"098997485":["AFERAM - Associa\u00e7\u00e3o de Folclore e Etnografia da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira"],"098997486":["Jos\u00e9 Maria Lacerda e Megre Megre"],"098997487":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento"],"098997488":["Publin\u00e9dita Unipessoal, Lda."],"098997489":["Milideias, comunica\u00e7\u00e3o visual, Lda."],"098997490":["Ant\u00f3nio Maria Veloso Bento"],"098997491":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo"],"098997492":["DH-Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Interdisciplinar"],"098997493":["Funda\u00e7\u00e3o Conservat\u00f3rio Regional de Gaia"],"098997494":["Cl\u00e1udia Sofia Afonso Fernandes"],"098997495":["M\u00e1rio Rui da Silva Nunes Vieira"],"098997496":["TechLimits"],"098997497":["Invesporte - Editora de Publica\u00e7\u00f5es"],"098997498":["AdEPorto - Ag\u00eancia de Energia do Porto"],"098997499":["Editora UNIVERSUS"],"098997500":["Munic\u00edpio Santiago do Cac\u00e9m"],"098997501":["Regina Mundi Press"],"098997502":["O C\u00e3o Que L\u00ea"],"098997503":["Diocese Viana do Castelo"],"098997504":["AO NORTE. Associa\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o Audiovisual"],"098997505":["Goody, S.A."],"098997506":["Jos\u00e9 Ferreira de Paiva"],"098997507":["Maria de F\u00e1tima Bravo Fragoso"],"098997508":["Associa\u00e7\u00e3o Recreativa Filarm\u00f3nica Frazoeirense"],"098997509":["Rui Filipe Rodrigues Vaz"],"098997510":["Centro Estudos Geografia e Planeamento Regional"],"098997511":["Angelino dos Santos Silva"],"098997512":["Liga Portuguesa Contra o Cancro Lisboa"],"098997513":["EMPREEND Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Empreendedorismo"],"098997514":["Theoria"],"098997515":["Universidade S\u00e9nior de Rotary em Matosinhos"],"098997516":["V\u00edtor Manuel Martins G\u00e9nio"],"098997517":["UMIC. Ag\u00eancia para a Sociedade do Conhecimento"],"098997518":["Oceano Azul. Servi\u00e7os e Turismo, Lda."],"098997519":["Associa\u00e7\u00e3o UNIPOP"],"098997520":["Alter Ego, Lda"],"098997521":["Series - Comunica\u00e7\u00e3o e Design"],"098997522":["Crit\u00e9rio - Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, Lda."],"098997523":["Dina Barco"],"098997524":["Associa\u00e7\u00e3o Rede de Universidades da Terceira Idade"],"098997525":["C\u00e2mara dos Solicitadores"],"098997526":["Rui Cavaco"],"098997527":["Magmaphotography"],"098997528":["Maria Helena Peixoto de Neves Pinto"],"098997529":["Junta de Freguesia Machico"],"098997530":["Manuel Paulo Felgueiras"],"098997531":["Instituto Superior Engenharia Lisboa"],"098997532":["Sec\u00e7\u00e3o Regional do Porto da Ordem dos Farmac\u00eauticos"],"098997533":["S\u00e9rgio Manuel Batista Gon\u00e7alves"],"098997534":["Carlos Quit\u00e9rio e Gra\u00e7a Santos - Fitacola.com"],"098997535":["Jorge Pereira Martins"],"098997536":["MEDIDISCIPLINE - EDI\u00c7OES E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O, SOC. UNIP. LDA"],"098997537":["Agostinho & Santos Silva Unipessoal"],"098997538":["Eduardo Coelho"],"098997539":["Nuno Gon\u00e7alo Petronilho Fria\u00e7as Cera"],"098997540":["Espacial - Produ\u00e7\u00f5es de Som e Imagem"],"098997541":["Jos\u00e9 M\u00e1rio da Cruz"],"098997542":["CNAD - Cooperativa Nacional de Apoio a Deficientes"],"098997543":["Livros Espont\u00e2neos"],"098997544":["Jos\u00e9 Matos e Silva"],"098997545":["Vertimag - A Vertigem das Imagens e dos Sons e das Palavras"],"098997546":["Ant\u00f3nio Ferreira Pinto"],"098997547":["A Prensa 451, N\u00facleo Gr\u00e1fico & Liter\u00e1rio"],"098997548":["Lu\u00eds Manuel Fonseca de Carvalho"],"098997549":["Lu\u00eds Manuel Botelho Oliveira"],"098997550":["Padre Joaquim Duarte Pedrosa"],"098997551":["ICVM - Instituto de Cidades e Vilas com Mobilidade"],"098997552":["Mission\u00e1rios do Verbo Divino"],"098997553":["Associa\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica, Art\u00edstica e Cultural da Tape\u00e7aria de Portalegre"],"098997554":["Manuel Jesus Mendes"],"098997555":["Manuel Martins Lopes Marcelo"],"098997556":["Zon Lusomundo Audiovisuais"],"098997557":["Jos\u00e9 M\u00e1rio da Cruz"],"098997558":["Universidade do Minho. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Transdisciplinar Cultura, Espa\u00e7o e Mem\u00f3ria"],"098997559":["Palavr\u00e3o, Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997560":["Nuno Manuel de Figueiredo de Santos Loureiro"],"098997561":["Uni\u00e3o Desportiva Oliveirense"],"098997562":["Universidade do Minho. EngageLab"],"098997563":["Ant\u00f3nio Candido da Rocha Guerra Ferreira"],"098997564":["Cristina Sant' Ana Costa"],"098997565":["Try Now Digital Publishing"],"098997566":["FMH-UTL - Laborat\u00f3rio de Biomec\u00e2nica e Morfologia Funcional"],"098997567":["Instituto Polit\u00e9cnico do C\u00e1vado e do Ave"],"098997568":["Stephen Thomas Dyson"],"098997569":["APGICO. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Criatividade e Inova\u00e7\u00e3o"],"098997570":["S-Challenge"],"098997571":["Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o Cultural Interven\u00e7\u00e3o"],"098997572":["Edi\u00e7\u00f5es C\u00f4dea"],"098997573":["Roberto Gomes"],"098997574":["Associa\u00e7\u00e3o dos Residentes Angolanos no Concelho de Odivelas"],"098997575":["Santu\u00e1rio da Lapa"],"098997576":["ENTREtanto TEATRO"],"098997577":["Henrique Ant\u00f3nio Pedro"],"098997578":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Alcoba\u00e7a"],"098997579":["Lupadesign Design de Comunica\u00e7\u00e3o e Ideias, Unipessoal Lda"],"098997580":["Manuel Lu\u00eds Cochofel","Manuel Lu\u00eds Cochofel Cochofel"],"098997581":["Revista da Sociedade Portuguesa de Psiquiatria e Psicologia da Justi\u00e7a"],"098997582":["Luisa Aires"],"098997583":["BOOK7"],"098997584":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior Agr\u00e1ria"],"098997585":["MUI.Gourmet Lda"],"098997586":["Funda\u00e7\u00e3o Dion\u00edsio Pinheiro"],"098997587":["Nuno Cola\u00e7o"],"098997588":["Maria Teresa Salema"],"098997589":["Nuno Renato"],"098997590":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"098997591":["Instituto de Estudos para o Desenvolvimento"],"098997592":["Sandra Patr\u00edcia Ara\u00fajo Bento"],"098997593":["Claudio Rosa Lucio"],"098997594":["Caixa de Cr\u00e9dito Agricola Mutuo de Bombarral"],"098997595":["CARNIVORA - N\u00facleo de Estudos de Carn\u00edvoros e seus Ecossistemas Departamento de Biologia Animal"],"098997596":["Publichance, Servi\u00e7os de Consultoria em Comunica\u00e7\u00e3o Lda"],"098997597":["Psicog\u00e9nese"],"098997598":["Com Tacto, Lda"],"098997599":["Uni\u00e3o Portuguesa dos Adventistas do 7\u00ba Dia"],"098997600":["Jos\u00e9 Est\u00eav\u00e3o Correia da Cruz"],"098997601":["IFT PUBLISHER - EDITORES LDA"],"098997602":["Ana Maria Tavares Ferreira Martins"],"098997603":["ASPEC. Associa\u00e7\u00e3o de Profissionais e Empres\u00e1rios Crist\u00e3os"],"098997604":["APPDA Coimbra Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para as Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento e Autismo de Coimbra"],"098997605":["Paleta de Letras Edi\u00e7\u00e3o de Livros, Unipessoal"],"098997606":["Universidade de Lisboa. Observat\u00f3rio dos Percursos dos Estudantes"],"098997607":["Funda\u00e7\u00e3o da Cidade de Guimar\u00e3es"],"098997608":["Instituto Portugu\u00eas da Conjuntura Estrat\u00e9gica"],"098997609":["Associa\u00e7\u00e3o Luzlinar"],"098997610":["CEIPHAR"],"098997611":["CTT. Direc\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098997612":["Editora UNIVERSUS"],"098997613":["Centro Social e Paroquial do Vale"],"098997614":["INFOBOOK"],"098997615":["Ab\u00edlio da Ressurrei\u00e7\u00e3o Aires"],"098997616":["Banister Consulting, Sociedade Unipessoal Lda"],"098997617":["Letras Paralelas, Lda."],"098997618":["Universidade de Aveiro. UINFOC - Unidade Integrada de Forma\u00e7\u00e3o Continuada"],"098997619":["Pedro Miguel Domingues da Silva"],"098997620":["Alberto Kuzoma Nzuzi"],"098997621":["Elsa Irene Peixoto Azevedo Silva"],"098997622":["Martins dos Santos Abudo Mupueleque"],"098997623":["Isabel \u00c1guas"],"098997624":["Leonardo Rodrigues Lima"],"098997625":["Livros Grou / Editorial Proliber, Unip. Lda."],"098997626":["Universidade do Porto. P\u00f3lo das Ind\u00fastrias Criativas. Cultureprint, CRL"],"098997627":["Arts2Science"],"098997628":["CERCICA. Cooperativa para a Educa\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Cidad\u00e3os Inadaptados de Cascais"],"098997629":["Funda\u00e7\u00e3o C\u00f3nego Monteiro - Not\u00edcias da Beira"],"098997630":["Lili Laranjo"],"098997631":["Rui Lemos"],"098997632":["Rui Miguel Rodrigues Saramago"],"098997633":["Jos\u00e9 Manuel de Oliveira Correia Rego"],"098997634":["Gr\u00e3onauta Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997635":["Encontro da Escrita, Lda"],"098997636":["Bookout"],"098997637":["Jorge dos Reis"],"098997638":["Joaquim Manuel dos Santos Vairinhos"],"098997639":["Dra. Cristina Sales, Lda."],"098997640":["Funda\u00e7\u00e3o Champagnat"],"098997641":["Pedro Jos\u00e9 Nunes dos Santos"],"098997642":["Urbatelier - Arquitectura e Constru\u00e7\u00e3o"],"098997643":["Hospital de Santo Esp\u00edrito de Angra do Hero\u00edsmo. Servi\u00e7o Especializado de Epidemiologia e Biologia Molecular"],"098997644":["Funda\u00e7\u00e3o Cidade de Ammaia"],"098997645":["Lidl & Cia"],"098997646":["Presta\u00e7\u00e3o Serv. M\u00e9dico - Farmac\u00eautico C\u00edculo M\u00e9dico"],"098997647":["Rosa Branca Silva Pinto"],"098997648":["Edi\u00e7\u00f5es Tribuna"],"098997649":["Fermata Editora"],"098997650":["IPLAY"],"098997651":["Funda\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Social do Porto"],"098997652":["Antonieta F\u00e9lix"],"098997653":["SGL - Sociedade de Gest\u00e3o Agro-Turisticas, S.A."],"098997654":["Lu\u00eds Filipe Fernandes Lopes"],"098997655":["Movimento de Express\u00e3o Fotogr\u00e1fica"],"098997656":["Maria Fl\u00e1via de Monsaraz"],"098997657":["ASSOCIA\u00c7\u00c3O ZO\u00d3FILA DE LEIRIA - FI\u00c9IS AMIGOS"],"098997658":["AFLOBEI - Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Florestais da Beira Interior"],"098997659":["Biblioteka Ermera"],"098997660":["funQI.books"],"098997661":["Neuroinova, Lda"],"098997662":["Administra\u00e7\u00e3o do Porto da Figueira da Foz"],"098997663":["Maria do Ros\u00e1rio Quit\u00e9rio"],"098997664":["PM Media Comunica\u00e7\u00e3o"],"098997665":["GeoAtributo - C.I.P.O.T."],"098997666":["Universidade do Algarve. Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais. N\u00facleo de Arqueologia e Paleoecologia"],"098997667":["Sociedade Portuguesa de Qu\u00edmica"],"098997668":["MGI (Portugal)"],"098997669":["Isaac Portilla"],"098997670":["Mindaffair, Unipessoal, Lda"],"098997671":["Ana Macedo Mascarenhas , Teresa / Sousa"],"098997672":["Ancestra, Ind\u00fastria Gr\u00e1fica, Lda"],"098997673":["Livraria e Papelaria Esquina"],"098997674":["VANGEST, S.A."],"098997675":["Finepaper - Atelier de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"],"098997676":["Esfera Dourada - Espa\u00e7o Alquimia"],"098997677":["Museu de Alberto Sampaio"],"098997678":["Parques de Sintra. Monte da Lua"],"098997679":["Clube Internacional Livro"],"098997680":["Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Associa\u00e7\u00e3o de Escolas dos Concelhos de Albufeira, Lagoa e Silves"],"098997681":["AssIBERCOM - Associa\u00e7\u00e3o Iberoamericana de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098997682":["Cristina Sousa"],"098997683":["Of\u00e9lia Maria Santos Lopes"],"098997684":["KKYM"],"098997685":["Carlos Ribeiro Saraiva"],"098997686":["KAMAESI - SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O, LDA"],"098997687":["Jo\u00e3o Martin Dasilva"],"098997688":["\u00datil"],"098997689":["Universidade Nova de Lisboa. Centro de Estudos Hist\u00f3ricos"],"098997690":["C\u00edntia Gil - FOSSIL book"],"098997691":["Vener\u00e1vel Ordem Terceira da Penit\u00eancia de S\u00e3o Francisco da Cidade de Coimbra"],"098997692":["Niproser Angola"],"098997693":["Login For Love"],"098997694":["Rita Nicolau de Almeida Cameira Sousa Domingues"],"098997695":["Sirgo Castelo"],"098997696":["Edubox"],"098997697":["Verdegaia Associa\u00e7\u00e3o para o Estudo, Defesa e Divulga\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f3nio Cultural e Ambiental de Vila Nova de Gaia"],"098997698":["Daniel Gon\u00e7alves"],"098997699":["CitySc\u00f3pio Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997700":["Susana Paiva"],"098997701":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica"],"098997702":["Projecto ESCXEL. Rede de Escolas de Excel\u00eancia"],"098997703":["Carla Mendon\u00e7a Pires"],"098997704":["Junta de Freguesia S. Domingos de Benfica"],"098997705":["ENA - Ag\u00eancia de Energia e Ambiente da Arr\u00e1bida"],"098997706":["Alfredo Julio Matos dos Santos Gil"],"098997707":["Jos\u00e9 Manuel Boinho Guerra"],"098997708":["Escola Superior de Enfermagem Dr. Jos\u00e9 Tim\u00f3teo Montalv\u00e3o Machado","Escola Superior de Enfermagem Dr. Jos\u00e9 Tim\u00f3teo Montalv\u00e3o Machado. APEEC - Associa\u00e7\u00e3o Promotora do Ensino de Enfermagem em Chaves"],"098997709":["CooLabora"],"098997710":["Col\u00e9gio de S\u00e3o Teot\u00f3nio"],"098997711":["SERGA. Servi\u00e7os, Organiza\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica"],"098997712":["Pedro Soares Neves"],"098997713":["Joel Flor"],"098997714":["Centro Cultural Emmerico Nunes"],"098997715":["Nuno Gon\u00e7alo da Mata Nunes"],"098997716":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Barcelos"],"098997717":["Deolinda Loureiro Santos Rocha"],"098997718":["L\u00edngua Morta"],"098997719":["Documenta"],"098997720":["Clube de Filatelia - O Ilh\u00e9u"],"098997721":["Universidade Nova de Lisboa. Funda\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia"],"098997722":["Fernando Silveira Ramos"],"098997723":["Cidade Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"098997724":["Sociedade Internacional de Abissologia - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997725":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos de D. Pedro e D. In\u00eas"],"098997726":["Funda\u00e7\u00e3o Gon\u00e7alo da Silveira"],"098997727":["Desportivo Clube do Carmo [colectividade de cultura, recreio e desporto]"],"098997728":["Funda\u00e7\u00e3o GDA"],"098997729":["Alex Olivier Alves Rodrigues"],"098997730":["CESAB. Centro de Estudo Sociais Aquino de Bragan\u00e7a"],"098997731":["Ana Patr\u00edcia Crua Mendes"],"098997732":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. CESEM - Centro de Estudos de Sociologia e Est\u00e9tica Musical"],"098997733":["Montepio Geral"],"098997734":["Manuel Paulo Lle\u00e3o da Silva Cunha"],"098997735":["A. J. Santos Fitas"],"098997736":["Magnata Press. Sector Empresarial do Condom\u00ednio Residencial Jesa Ville"],"098997737":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores do Concelho de Almada"],"098997738":["Editora Guadiana"],"098997739":["Maria Jose Oliveira Pinto Santos"],"098997740":["J. J. Carvalho"],"098997741":["Pedro David Vieira de Moura"],"098997742":["Flamingo44"],"098997743":["Governo Regional da Madeira Secretaria Regional do Plano e Finan\u00e7as. Dire\u00e7\u00e3o Regional de Or\u00e7amento e Contabilidade"],"098997744":["Universidade do Porto. Faculdade de Psicologia e de Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"],"098997745":["Despertar Mem\u00f3rias"],"098997746":["Luis Miguel Correia de Freitas"],"098997747":["Papa-Livros Livraria Infanto-Juvenil"],"098997748":["Randy Neely"],"098997749":["Ramos. No\u00e9mio"],"098997750":["Midas Filmes"],"098997751":["Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Arquitectura e \u00c1reas Metropolitanas"],"098997752":["Pena Azul"],"098997753":["AP3E - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Estudos e Engenharia de Explosivos"],"098997754":["Grupo Criador"],"098997755":["David Sequeira"],"098997756":["Catarina Pereira Leit\u00e3o"],"098997757":["Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Ferreira Seixeira"],"098997758":["EDUdigital. Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias Lda."],"098997759":["ANIET- Associa\u00e7\u00e3o Nacional da Industria Extractiva e Transformadora"],"098997760":["Vis\u00e3o e Contextos"],"098997761":["Franquelim Neiva Soares"],"098997762":["Civeri Publishing"],"098997763":["Pierre Von Kleist Editions"],"098997764":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Coelho M\u00e1ximo"],"098997765":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Azeit\u00e3o"],"098997766":["COFAC - Instituto Superior Manuel Teixeira Gomes","Instituto Superior Manuel Teixeira Gomes"],"098997767":["Sandra Ara\u00fajo"],"098997768":["Solidariedade Imigrante - Associa\u00e7\u00e3o para a Defesa dos Direitos dos/as Imigrante"],"098997769":["Centro de Estudos do Rom\u00e2nico e do Territ\u00f3rio"],"098997770":["ELCOS Sociedade de Feridas"],"098997771":["P\u00e9 de Mosca"],"098997772":["Botelho Silva Edi\u00e7\u00f5es SA"],"098997773":["IAEG - Instituto de Altos Estudos em Geopol\u00edtica e Ci\u00eancias Auxiliares Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997774":["Artemrede"],"098997775":["Lu\u00eds Soares"],"098997776":["In\u00e9ditar - Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing"],"098997777":["ARX Portugal Arquitectos"],"098997778":["Keepers of Light - Imagem Digital"],"098997779":["Edi\u00e7\u00f5es Santa Cruz dos Templ\u00e1rios"],"098997780":["Zoltan Paulini"],"098997781":["COFAC - Instituto Superior Manuel Teixeira Gomes"],"098997782":["ANAI - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Apoio ao Idoso"],"098997783":["Rosa Branca Silva Pinto"],"098997784":["Todas as Letras"],"098997785":["Casa Sassetti"],"098997786":["Biotop Import / Export S.A"],"098997787":["Ant\u00f3nio Am\u00e9rico Pimenta de Castro Dam\u00e1sio"],"098997788":["Wonderpapers, Lda."],"098997789":["PAPETARGET"],"098997790":["H\u00f3SPEDE"],"098997791":["Associa\u00e7\u00e3o Crown Portugal"],"098997792":["Jos\u00e9 Alberto Silva Caramalho"],"098997793":["Cais do Trigo, Lda. / Lux Fr\u00e1gil"],"098997794":["Caminho das Palavras"],"098997795":["Maria Mayshah"],"098997796":["Centro de Cultura e Recreio do Orfe\u00e3o da Feira"],"098997797":["Associa\u00e7\u00e3o dos Armeiros de Portugal"],"098997798":["Fronteira do Azul"],"098997799":["Jos\u00e9 Maria de Jesus"],"098997800":["Fr\u00e9d\u00e9ric Bustos Gaspar"],"098997801":["Angelo Miguel Cardoso de Jesus"],"098997802":["Francisco Antonio da Cunha Raba\u00e7a"],"098997803":["Maria Jos\u00e9 Lina Souza Costa Ferreira"],"098997804":["Instituto de Solidariedade e Coopera\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria"],"098997805":["Funda\u00e7\u00e3o Dr. Lu\u00eds Aguiar Soares"],"098997806":["Konda Edi\u00e7\u00f5es"],"098997807":["Ba Vidro"],"098997808":["Maria da Gra\u00e7a Morais C\u00e2ndido Marques Fernandes"],"098997809":["Universidade do Porto. P\u00f3lo das Ind\u00fastrias Criativas. Cultureprint, CRL"],"098997810":["Pastelaria Studios Editora M\u00faltiplas Hist\u00f3rias, Unipessoal"],"098997811":["Academia Livre de PMC"],"098997812":["Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos do Liceu Salvador Correia"],"098997813":["Minist\u00e9rio da Economia e do Emprego. Secretaria-Geral"],"098997814":["Academia do Pensamento"],"098997815":["Plataforma para o Crescimento Sustent\u00e1vel"],"098997816":["Rita Margarida Pires Correia"],"098997817":["Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Mosteiro de S. Crist\u00f3v\u00e3o de Laf\u00f5es"],"098997818":["Gide\u00e3o Fabricio de Carvalho"],"098997819":["CIDLeS. Centro Interdisciplinar de Documenta\u00e7\u00e3o Lingu\u00edstica e Social"],"098997820":["Jorge Paulo Marques Sequeira"],"098997821":["Rossana Estanqueiro"],"098997822":["Ant\u00f3nio do Ros\u00e1rio Oliveira"],"098997823":["Universidade de Coimbra. Centro de Geof\u00edsica"],"098997824":["Jo\u00e3o Carlos Azevedo Rocha"],"098997825":["AMAG Editorial"],"098997826":["FRATERNA - Centro Comunit\u00e1rio de Solidariedade e Integra\u00e7\u00e3o Social"],"098997827":["Pilar Pereira"],"098997828":["Caudal d' Aventura, Editores e Livreiros"],"098997829":["Publica\u00e7\u00f5es da Comunidade Portuguesa do Candombl\u00e9 Yor\u00f9b\u00e1"],"098997830":["Tipografia do Ave"],"098997831":["Tema Central"],"098997832":["Agrupamento de escolas Fern\u00e3o do P\u00f3"],"098997833":["Edi\u00e7\u00f5es Universidade de Cabo Verde"],"098997834":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Direito. Instituto de Ci\u00eancias Jur\u00eddico-Pol\u00edticas"],"098997835":["Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Carri\u00e7o Goul\u00e3o"],"098997836":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098997837":["Paulo Madrid"],"098997838":["Associa\u00e7\u00e3o Social e Cultural de Sobreposta"],"098997839":["Jaime Carvalho e Silva"],"098997840":["Ant\u00f3nio Piedade"],"098997841":["P\u00e1gina a P\u00e1gina - Divulga\u00e7\u00e3o do Livro"],"098997842":["Isabel Rodrigues Salazar Carreira Pinto de Figueiredo"],"098997843":["Sandra Maria Santos Vinagre"],"098997844":["Centro e Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia"],"098997845":["Teatro do Vestido"],"098997846":["Gr\u00e1fica S\u00e9ninho"],"098997847":["Ricardo Neves Produ\u00e7\u00e3o Unipessoal"],"098997848":["C\u00e1tia Palmeiro"],"098997849":["Munic\u00edpio Chamusca"],"098997850":["Associa\u00e7\u00e3o Republicana da Rainha e Etc."],"098997851":["Instituto Superior de Contabilidade e Administra\u00e7\u00e3o do Porto"],"098997852":["L\u00e1pis de Mem\u00f3rias"],"098997853":["Maria do Carmo Ramos Cunha Fernandes"],"098997854":["Bruno Miguel Valente dos Santos"],"098997855":["A Sangue Frio Editores"],"098997856":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes. i2ADS - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o em Arte, Design e Sociedade"],"098997857":["Instituto do Direito de L\u00edngua Portuguesa"],"098997858":["Luis Artur Alves"],"098997859":["INTERC\u00c9LTICA - Associa\u00e7\u00e3o Cultural, Desportiva e Tur\u00edstica"],"098997860":["Escola Secund\u00e1ria de Camilo Castelo Branco - Vila Nova de Famalic\u00e3o"],"098997861":["PURE-BEHAVIOUR"],"098997862":["Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m. Escola Superior de Desporto Rio Maior"],"098997863":["Cristiano Miguel Neto Regalado"],"098997864":["Escola das Virtudes - Cooperativa de Ensino Polivalente e Art\u00edstico, CRL"],"098997865":["CIBIO A\u00e7ores"],"098997866":["WAEMC - WIARS Press"],"098997867":["Rejo Marpa"],"098997868":["Pascal Paulus"],"098997869":["Berta Be\u00e7a"],"098997870":["Maria Adelina Nunes da Fonseca Velho da Palma"],"098997871":["Lar Santa Beatriz da Silva"],"098997872":["Daniel Ant\u00f3nio Neto Rocha"],"098997873":["Alberto Manuel da Silva Augusto Alves da Silva"],"098997874":["Adictologia Unipessoal, Lda"],"098997875":["AV - Conte\u00fados Editoriais"],"098997876":["Conselho Profissional de Secretariado"],"098997877":["Relic\u00e1rio de Sons, Terapia da Fala e Produtos Especializados"],"098997878":["GV - Grupo de Volunt\u00e1rios de Cascais"],"098997879":["Perve Global"],"098997880":["Noites Brancas"],"098997881":["Casino da Figueira"],"098997882":["Musipalco"],"098997883":["O Caminho da Escrita - Editora e Multim\u00e9dia"],"098997884":["Grupo Po\u00e9tico de Aveiro"],"098997885":["Lineatura"],"098997886":["Imprensa Universit\u00e1ria"],"098997887":["COLORPRESS - Editora de Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098997888":["Naturtejo, EIM"],"098997889":["Redil - Publica\u00e7\u00f5es"],"098997890":["Associa\u00e7\u00e3o F\u00f3rum da Gest\u00e3o do Ensino Superior nos Pa\u00edses e Regi\u00f5es de L\u00edngua Portuguesa"],"098997891":["Edi\u00e7\u00f5es 50kg"],"098997892":["Hermann. Maciej"],"098997893":["Marita Ferreira"],"098997894":["EDI\u00c7\u00d5ES SOLRAC - Carlos Corr\u00eaa da Silva"],"098997895":["Astrof\u00edsica"],"098997896":["Diogo Ant\u00f3nio"],"098997897":["SAG Edi\u00e7\u00f5es"],"098997898":["Quimico Digital"],"098997899":["Harmoniosa Paisagem, Unipessoal"],"098997900":["Rui Miguel Carvalho Nogueira"],"098997901":["Ant\u00f3nio Vilhena"],"098997902":["CEPSE. Cooperativa de Estudos e Interven\u00e7\u00e3o em Projectos Socioecon\u00f3micos"],"098997903":["Lu\u00eds Filipe Fernandes Lopes"],"098997904":["Jos\u00e9 Daniel Guerra"],"098997905":["MUDE - Museu do Design e da Moda"],"098997906":["Grupo Folcl\u00f3rico e Etnogr\u00e1fico de Belide"],"098997907":["Secretaria Regional da Ci\u00eancia, Tecnologia e Equipamentos. Governo Regional dos A\u00e7ores"],"098997908":["Atelier de Arquitectura e Engenharia"],"098997909":["T. M. L\u00facio Rapaz"],"098997910":["Ant\u00f3nio Mesquita"],"098997911":["Pedro Ferreira - Artes Gr\u00e1ficas"],"098997912":["Altino Alves Pereira do Rio"],"098997913":["Francisco Fino Art Projects"],"098997914":["Mproducts, Lda."],"098997915":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento da Carreira - APDC"],"098997916":["Funda\u00e7\u00e3o Narciso Ferreira"],"098997917":["Secretaria Regional da Economia - Centro Regional de Apoio ao Artesanato"],"098997918":["AL - Publica\u00e7\u00f5es"],"098997919":["Blankcreative"],"098997920":["Ant\u00f3nio Almeida"],"098997921":["Funda\u00e7\u00e3o da Cidade de Guimar\u00e3es"],"098997922":["Cristina Maria Bernardes Monteiro"],"098997923":["Jo\u00e3o Cruz"],"098997924":["C\u00e2mara Municipal de Portel"],"098997925":["Munic\u00edpio Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o"],"098997926":["Jo\u00e3o Machado"],"098997927":["Pedro Barateiro"],"098997928":["Alfredo Julio Matos dos Santos Gil"],"098997929":["Dogma 12 Est\u00fadio de Dramaturgias de L\u00edngua Portuguesa"],"098997930":["Jota CBS - Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Lda."],"098997931":["Santos. Ant\u00f3nio Fernando Castanheira Pinto"],"098997932":["Cl\u00e1udia Alexandra dos Reis Serra"],"098997933":["Laborat\u00f3rio Aberto para a Aprendizagem de L\u00ednguas Estrangeiras"],"098997934":["Escola Pr\u00e1tica de Infantaria"],"098997935":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Demografia"],"098997936":["C\u00e2ndido do Carmo Azevedo"],"098997937":["Desafios Liricos - Unipessoal, Lda"],"098997938":["Categoria \u00e0 Parte Lda"],"098997939":["Universidade do Minho. Departamento de Matem\u00e1tica e Aplica\u00e7\u00f5es. Comiss\u00e3o Organizadora do METMA VI"],"098997940":["Rui Miguel Neto Marinheiro"],"098997941":["Sonangol, E. P."],"098997942":["Fl\u00e1vio Gomes Borges Tiago"],"098997943":["Carlos Alberto Correia Braz Vardasca"],"098997944":["Francisco Miguel Tavares de Sequeira Viegas Penha"],"098997945":["Junta de Freguesia Monserrate"],"098997946":["Paulo Louzeiro"],"098997947":["Filipe Antunes dos Santos"],"098997948":["Arqueonautas Worldwide, Arqueologia Subaqu\u00e1tica SA"],"098997949":["Flexicamais"],"098997950":["Centro de Documenta\u00e7\u00e3o do P\u00e3o - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098997951":["Hil\u00e1rio Oliveira da Silva"],"098997952":["Associa\u00e7\u00e3o de Profissionais Licenciados de Optometria"],"098997953":["Universidade do Porto. Faculdade de Medicina. Unidade de Psicologia M\u00e9dica"],"098997954":["GeoAtributo - C.I.P.O.T."],"098997955":["LUNA art"],"098997956":["Nicolaas Smith"],"098997957":["S\u00e9rgio Paulo Campos Varalonga"],"098997958":["Delega\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Centro"],"098997959":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098997960":["Elementum Portugal"],"098997961":["Jo\u00e3o Carlos Cunha Costa"],"098997962":["Lir\u00edope"],"098997963":["Barca do Inferno. Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098997964":["Embaixada de Chipre"],"098997965":["Arkheion Editora"],"098997966":["Funda\u00e7\u00e3o Instituto Arquitecto Jos\u00e9 Marques da Silva"],"098997967":["A Barraca"],"098997968":["Bertulino Jose de Souza"],"098997969":["UTAD - Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro. Jardim Bot\u00e2nico"],"098997970":["Universidade do Minho. Escola de Direito"],"098997971":["Ana Relvas"],"098997972":["Ana Alexandra Tib\u00farcio Lopes Alves de Sousa"],"098997973":["Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuguesa. C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria"],"098997974":["Universidade Eduardo Mondlane. Faculdade de Letras e Ci\u00eancias Sociais. Departamento de Sociologia"],"098997975":["Ant\u00f3nio Sebasti\u00e3o Preto"],"098997976":["Saninter"],"098997977":["Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o e do Patrim\u00f3nio Culturais"],"098997978":["ANIME. Projecto de Anima\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o"],"098997979":["Universidade do Minho. CT2M - Centro de Tecnologias Mec\u00e2nicas e de Materiais"],"098997980":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Investigadores em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"],"098997981":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Sociologia"],"098997982":["Academia Livre de PMC"],"098997983":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Distribui\u00e7\u00e3o e Drenagem de \u00c1guas"],"098997984":["CCCO Comunidade Crist\u00e3 Casa de Ora\u00e7\u00e3o"],"098997985":["Victor Mota"],"098997986":["Filipa Fonseca Silva"],"098997987":["Municipio Alcoutim"],"098997988":["Encontrar a Hist\u00f3ria - Comunica\u00e7\u00e3o, Imagem e Marketing, Unipessoal, Lda."],"098997989":["Agostinho Fernandes"],"098997990":["Comit\u00e9 Paral\u00edmpico de Portugal"],"098997991":["Elisa Lopes Campos"],"098997992":["Rafael Silva Pereira"],"098997993":["Andr\u00e9 Gaspar"],"098997994":["Consultores Ambientais, Empresas e Espa\u00e7os"],"098997995":["Universidade Agostinho Neto. Faculdade de Letras"],"098997996":["Jo\u00e3o Carlos Guerra Mendes de Almeida"],"098997997":["Lu\u00eds V\u00edtor Duarte"],"098997998":["DSTYPE Unipessoal"],"098997999":["Branca de Brito suc. Lda"],"098998000":["Jos\u00e9 Maria de Oliveira da Cunha"],"098998001":["Heart Books"],"098998002":["AGECOP - Associa\u00e7\u00e3o para a Gest\u00e3o da C\u00f3pia Privada"],"098998003":["Glauco Damas"],"098998004":["M\u00e1rio Moita Produ\u00e7\u00f5es"],"098998005":["Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Mem\u00f3rias e Gentes"],"098998006":["Maria Isabel Prata Duarte"],"098998007":["ED-ROM Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fados Multim\u00e9dia, Lda."],"098998008":["Freguesia de Reguengo do Fetal"],"098998009":["Mundos de Vida"],"098998010":["Universidade do Minho. G\u00e1vea"],"098998011":["Mulher Migrante - Associa\u00e7\u00e3o de Estudo, Coopera\u00e7\u00e3o e Solidariedade"],"098998012":["MHP Edi\u00e7\u00f5es"],"098998013":["Green Lines Instituto para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"],"098998014":["Cl\u00e1udia Sofia Pass\u00e3o Paix\u00e3o"],"098998015":["Carla Amado Gomes"],"098998016":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra. Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o"],"098998017":["Texto Sentido. Criatividade, Comunica\u00e7\u00e3o, Conte\u00fados e Publica\u00e7\u00f5es. CACE Cultural do Porto"],"098998018":["Sincronicidade"],"098998019":["ABYSMO"],"098998020":["Espa\u00e7o Funch\u00e1lia, Sociedade de Gest\u00e3o de Arte"],"098998021":["Edi\u00e7\u00f5es Rumo a Sul"],"098998022":["Centro de Informa\u00e7\u00e3o Europe Direct de Aveiro"],"098998023":["JUNTA de FREGUESIA VERA CRUZ"],"098998024":["MS&BR Engenharia"],"098998025":["Cabaz de Letras"],"098998026":["Jos\u00e9 Carlos da Silva Primaz"],"098998027":["Certas Palavras, Lda."],"098998028":["Ginocar Produ\u00e7\u00f5es"],"098998029":["Artur Manuel de Jesus Linha"],"098998030":["JULI\u00c3O SOARES SOUSA"],"098998031":["Associa\u00e7\u00e3o Potrica (Grupo de Ac\u00e7\u00e3o Cultural do Nordeste Transmontano)"],"098998032":["Manuel Filipe Pereira da Cunha Martins Costa"],"098998033":["Ant\u00f3nio Manuel Teixeira Catela"],"098998034":["Comiss\u00e3o Organizadora do 1\u00ba F\u00f3rum de Estat\u00edstica. Departamento de Matem\u00e1tica e Aplica\u00e7\u00f5es"],"098998035":["Sofia Romualdo"],"098998036":["Munic\u00edpio Figueir\u00f3 Vinhos"],"098998037":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento e Estudos Avan\u00e7ados (INDEA). CIGS - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o para a Sustentabilidade"],"098998038":["Estudio Gr\u00e1fico Serafim S. Serrano"],"098998039":["Ideias Intensas, unip., Lda"],"098998040":["Marcelo Ramires Ara\u00fajo Teixeira"],"098998041":["Ana Lu\u00edsa Pinheiro Lomelino Velosa"],"098998042":["Maria Jo\u00e3o Guia"],"098998043":["Ginocar Produ\u00e7\u00f5es"],"098998044":["Altino Moreira Cardoso"],"098998045":["SPA ARTH\u00cdSTICO"],"098998046":["Lu\u00eds M. Cavaco O. Cruz"],"098998047":["Ant\u00f3nio Pedro Nunes Sarmento dos Santos"],"098998048":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo"],"098998049":["Susana Santos Ferreira"],"098998050":["Helder Manuel Tavares da Costa Santos"],"098998051":["Francisco Cardoso Lima"],"098998052":["Rota do Rom\u00e2nico"],"098998053":["A CANJA - Associa\u00e7\u00e3o de Centros de Apoio Nacional a Jovens e Adultos"],"098998054":["N\u00facleo Artes e Letras"],"098998055":["Maria J\u00falia Martins Gon\u00e7alves Duarte"],"098998056":["Arranha-C\u00e9us"],"098998057":["Ad Urbem - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento do Direito do Urbanismo e da Constru\u00e7\u00e3o LNEC"],"098998058":["Juliana Raquel Coelho dos Santos"],"098998059":["Jo\u00e3o Quintela"],"098998060":["BCSD Portugal Conselho Empresarial para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"],"098998061":["A nora"],"098998062":["Fatias de C\u00e1"],"098998063":["Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras"],"098998064":["Timor Aid"],"098998065":["Funda\u00e7\u00e3o Caixa Agr\u00edcola do Noroeste"],"098998066":["Associa\u00e7\u00e3o Miqueias"],"098998067":["C\u00edrculo Liter\u00e1rio Agustina Bessa-Lu\u00eds"],"098998068":["LMT Consultores em Hist\u00f3ria e Patrim\u00f3nio"],"098998069":["Ordem Farmac\u00eauticos"],"098998070":["Turismo do Alentejo"],"098998071":["Sergio Lizardo"],"098998072":["APEI - Associa\u00e7\u00e3o de Profissionais de Educa\u00e7\u00e3o de Inf\u00e2ncia"],"098998073":["Edi\u00e7\u00f5es CIAMH"],"098998074":["Nuno Cerejeira Namora, Pedro Marinho Falc\u00e3o & Associados - Sociedade de Advogados, RL"],"098998075":["Moinho de Chuva. Fabrico e Com\u00e9rcio de Pap\u00e9is"],"098998076":["Funda\u00e7\u00e3o da Cidade de Guimar\u00e3es"],"098998077":["Universidade do Minho. Escola de Ci\u00eancias"],"098998078":["David Sequerra"],"098998079":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Pol\u00edtica de Justi\u00e7a"],"098998080":["Renato Alexandre Caetano Carreira"],"098998081":["Instituto de Direito P\u00fablico"],"098998082":["ERA Arqueologia"],"098998083":["Nuno Castelo"],"098998084":["Ant\u00f3nio Pedro Moreira"],"098998085":["Universal Music Portugal S. A."],"098998086":["Livrofiel"],"098998087":["IPAM. Instituto Portugu\u00eas de Administra\u00e7\u00e3o e Marketing"],"098998088":["Editora 4\u00e1guas - Popsul"],"098998089":["Bee Ineditus, Limitada"],"098998090":["Rabiscos de Luz"],"098998091":["Prov\u00edncia Portuguesa do Instituto das Franciscanas Mission\u00e1rias de Maria"],"098998092":["Centro Interuniversit\u00e1rio de Estudos Camonianos"],"098998093":["Izhar Perlman"],"098998094":["Caracol Edi\u00e7\u00f5es Unipessoal LDA"],"098998095":["Congrega\u00e7\u00e3o da Divina Provid\u00eancia e Sagrada Fam\u00edlia"],"098998096":["Pedro Miguel Manita Pereira da Cruz"],"098998097":["Rita Cristiana Coimbra Antunes Teixeira"],"098998098":["Quatroc\u00eas - Consultoria, Comunica\u00e7\u00e3o, Conte\u00fados e Conhecimento, Unipessoal,","Prima Donna"],"098998099":["KOBOBOOKS"],"098998100":["Instituto Portugu\u00eas do Desporto e Juventude"],"098998101":["Por conta de Autor"],"098998102":["Ant\u00f3nia Saraiva do Amaral"],"098998103":["AAAIO - Associa\u00e7\u00e3o das Antigas Alunas do Instituto de Odivelas"],"098998104":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Medicina. Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes"],"098998105":["Cl\u00ednica Reflexus K"],"098998106":["Feeling Lisbon"],"098998107":["Uni\u00e3o B\u00edblica"],"098998108":["Goody, S.A."],"098998109":["Carlos Augusto de Jesus"],"098998110":["Associa\u00e7\u00e3o Recreio Club"],"098998111":["Guido de Monterey"],"098998112":["Teia D'Impulsos - Associa\u00e7\u00e3o Social, Cultural e Desportiva"],"098998113":["ADIRN. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento Integrado do Ribatejo Norte"],"098998114":["Associa\u00e7\u00e3o Landscapes d\u00b4 Antanho"],"098998115":["Betweien"],"098998116":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias. Museu de Ci\u00eancia"],"098998117":["Maria Sousa"],"098998118":["Sociedade Portuguesa de Oftalmologia"],"098998119":["Vorwerk Portugal"],"098998120":["Sojormedia Beiras, S.A."],"098998121":["Escafandro - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998122":["S\u00edlabas & Desafios - Unipessoal"],"098998123":["Luis Mestre"],"098998124":["Maratonas de Leitura. Consultores Editoriais"],"098998125":["Funda\u00e7\u00e3o Cupertino de Miranda"],"098998126":["Joana Concei\u00e7\u00e3o dos Santos"],"098998127":["Despomar, Lda"],"098998128":["Ant\u00f3nio do Nascimento"],"098998129":["Jo\u00e3o Barroso da. Fonte"],"098998130":["Confedera\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Portugal"],"098998131":["David Francisco Pinto Barbas"],"098998132":["Observat\u00f3rio do Mar dos A\u00e7ores"],"098998133":["Semente de Letras - Unipessoal"],"098998134":["Susana Lu\u00edsa Carvalho Machado"],"098998135":["Ana Maria Oliveira Dias"],"098998136":["Maria Dulc\u00eddia Ferreira"],"098998137":["Rog\u00e9rio Jos\u00e9 Tavares Ribeiro"],"098998138":["Terra Branca - Comunica\u00e7\u00e3o Social,"],"098998139":["Laura Mirpuri"],"098998140":["Hugo Alexandre Marreiros Cunha Chiote Pinto"],"098998141":["Campo de Papoilas"],"098998142":["Jos\u00e9 Cipriano Catarino"],"098998143":["Lions Clube Ponte de Lima"],"098998144":["Am\u00e9rico Fernando Br\u00e1s Carlos"],"098998145":["Carlos Eduardo Nobre Ces\u00e1rio e Silva"],"098998146":["Instituto Internacional de Macau"],"098998147":["Tiago Filipe de Freitas Sousa"],"098998148":["Cinezapp"],"098998149":["K-Train - Solu\u00e7\u00f5es em Forma\u00e7\u00e3o"],"098998150":["DGLAB - Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Livro, dos Arquivos e das Bibliotecas"],"098998151":["BLUE GO"],"098998152":["Justi\u00e7a Ambiental"],"098998153":["TOR\u00c7\u00c3O-E, Engenharia Civil"],"098998154":["Associa\u00e7\u00e3o Canto da Ess\u00eancia Natural"],"098998155":["Susana Maria dos Santos Costa"],"098998156":["Direc\u00e7\u00e3o Geral do Territ\u00f3rio"],"098998157":["INDAQUA - Ind\u00fastria e Gest\u00e3o de \u00c1guas S.A."],"098998158":["Lusaletra"],"098998159":["Acope - Associa\u00e7\u00e3o dos Comerciantes de Pescado"],"098998160":["Join & Improve"],"098998161":["Salvador Santos"],"098998162":["Telmo Dias, Unipessoa Lda."],"098998163":["Funda\u00e7\u00e3o Lapa Do Lobo"],"098998164":["Freguesia de Lagoa"],"098998165":["Grupo de Amigos da Biblioteca / Museu Municipal de Amarante"],"098998166":["Munic\u00edpio Moita"],"098998167":["Sara Patricia de Freitas Alves"],"098998168":["Kwandika Editora. Sociedade Unipessoal"],"098998169":["Escala Braga - Sociedade Gestora do Estabelecimento"],"098998170":["Universidade Popular do Porto. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998171":["Gilberto Jos\u00e9 de Sousa Pereira"],"098998172":["Funda\u00e7\u00e3o Abel e Jo\u00e3o de Lacerda"],"098998173":["Centro C\u00edvico Cultural e Social da Ribeira Seca"],"098998174":["Ricardo Filipe da Silva Pocinho"],"098998175":["Secretariado Diocesano da Educa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 do Funchal"],"098998176":["Irmandade de Santa Casa da Misericordia de Tarouca"],"098998177":["Margarida Maria da Cruz Mergulh\u00e3o Medlam"],"098998178":["Indico Editores"],"098998179":["Associa\u00e7\u00e3o Dom Martinho. Associa\u00e7\u00e3o para a Defesa e Valoriza\u00e7\u00e3o da Patrim\u00f3nio da P\u00f3voa de Santa Iria"],"098998180":["Associa\u00e7\u00e3o de Desportos Aventura Desn\u00edvel"],"098998181":["Carlos de Jesus Garcia"],"098998182":["Rui Barreiros Duarte"],"098998183":["Jorge Humberto Rua\u00e7a Dias"],"098998184":["Victor Mota"],"098998185":["Universidade de Aveiro. Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o e Arte"],"098998186":["Grupo dos Amigos do Museu Nacional de Arte Antiga"],"098998187":["S\u00edlvia Maria Gon\u00e7alves Soares"],"098998188":["M\u00e1rio / Bruno Queir\u00f3s / Afonso"],"098998189":["Francisco Gomes Correia D'E\u00e7a Leal"],"098998190":["Carlos Nogueira Fino"],"098998191":["Eudactica"],"098998192":["Editora Plenty Books"],"098998193":["Francisco Ant\u00f3nio Nunes Pimentel Gomes"],"098998194":["Lu\u00eds Miguel Coelho Baltazar"],"098998195":["Paulo Filipe Barbosa de Oliveira"],"098998196":["Mourad Bezzeghoud"],"098998197":["KATSUZO KOIKE"],"098998198":["Associa\u00e7\u00e3o de Escuteiros de Angola"],"098998199":["Universidade do Porto. Observat\u00f3rio do Ciberjornalismo"],"098998200":["Filipe Amaral Neves Guimar\u00e3es Consci\u00eancia"],"098998201":["Palavras Legadas, Unipessoal Lda"],"098998202":["Raquel Martinez Neves"],"098998203":["Universidade do Minho. Escola de Engenharia. Sociedade Portuguesa de Seguran\u00e7a e Higiene Ocupacionais"],"098998204":["Carlos Alberto dos Santos Azevedo"],"098998205":["Beatriz Soares da Silva Marques"],"098998206":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Sa\u00fade. Departamento de Enfermagem"],"098998207":["Esfera Po\u00e9tica"],"098998208":["Lavra... Boletim Poesia"],"098998209":["JORLIS Edi\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es, Lda."],"098998210":["Grafilopes - Artes Gr\u00e1ficas Unipessoal"],"098998211":["Ant\u00f3nio Jorge da Costa Silveira Dur\u00e3o"],"098998212":["Munic\u00edpio Valpa\u00e7os"],"098998213":["Kunsthalle Lissabon"],"098998214":["Geoa\u00e7ores. Associa\u00e7\u00e3o Geoparque A\u00e7ores"],"098998215":["AIM Associa\u00e7\u00e3o de Investigadores da Imagem em Movimento"],"098998216":["Universidade dos A\u00e7ores. Escola Superior de Enfermagem"],"098998217":["Paulo C\u00e9sar Alves Nunes"],"098998218":["Funda\u00e7\u00e3o Am\u00edlcar Cabral"],"098998219":["Universidade de Aveiro. Departamento de L\u00ednguas e Culturas. Programa Doutoral em Estudos Culturais"],"098998220":["Ant\u00f3nio Manuel Rodrigues"],"098998221":["Ardil"],"098998222":["Carlos Nuno Granja Oliveira"],"098998223":["Zaya Masona"],"098998224":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de T\u00e9nis de Mesa"],"098998225":["Ana Paula Carteiro Conde Pereira"],"098998226":["FECTRANS. Federa\u00e7\u00e3o dos Sindicatos de Transportes e Comunica\u00e7\u00f5es"],"098998227":["Armando Vieira"],"098998228":["Augusto Castro Pereira"],"098998229":["Humanamente"],"098998230":["Foge Comigo!"],"098998231":["ACISO. Associa\u00e7\u00e3o Empresarial Our\u00e9m-F\u00e1tima"],"098998232":["Tiago Filipe Alves Lopes"],"098998233":["Glaciar"],"098998234":["Maria Irene Pinto Monteiro Costa"],"098998235":["Sandrina Berthault Moreira"],"098998236":["Dinis Manuel Alves"],"098998237":["Munic\u00edpio Sernancelhe"],"098998238":["Pedro Alexandre Pinela Heliodoro"],"098998239":["Maria Jo\u00e3o Gehl da Fonseca Bastos Baptista"],"098998240":["Centro de Estudos Interculturais"],"098998241":["Instituto Polit\u00e9cnico do C\u00e1vado e do Ave"],"098998242":["Dinis Manuel Alves"],"098998243":["Imprensa Acad\u00e9mica. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica","Universidade da Madeira. Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"],"098998244":["T\u00e2nia Lopes"],"098998245":["Obn\u00f3sis"],"098998246":["MARGov"],"098998247":["Carlos Jos\u00e9 dos Santos Mota de. Oliveira"],"098998248":["Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa de Lisboa. Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098998249":["Magic Milk Shake. Produ\u00e7\u00f5es Audiovisuais"],"098998250":["Universidade do Minho. Escola de Ci\u00eancias. N\u00facleo de Estudantes de Biologia Aplicada"],"098998251":["Berbequim das Letras"],"098998252":["Minist\u00e9rio da Economia e Emprego Gabinete de Estrat\u00e9gia e Estudos (GEE)"],"098998253":["Mecanismo Humano"],"098998254":["Pedro Braga dos Santos"],"098998255":["Oficina Did\u00e1ctida - Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade"],"098998256":["Causa das Regras Associa\u00e7\u00e3o"],"098998257":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Instituto Jur\u00eddico"],"098998258":["Miguel Novo"],"098998259":["Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco. Escola Superior de Sa\u00fade Dr. Lopes Dias"],"098998260":["DESCOBRINDO - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Editorial"],"098998261":["MEDIA Z - Audiovisuais, Edi\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00e3o Lda"],"098998262":["Junta de Freguesia S. Domingos de Rana"],"098998263":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Centro para os Assuntos da Arte e Arquitectura de Guimar\u00e3es"],"098998264":["Maria da Costa Potes Franco Barroso Santa-Clara Barbas"],"098998265":["Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o e F\u00edsica Experimental de Part\u00edculas"],"098998266":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos da Grande Idade Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento"],"098998267":["Natacha Dias Martins"],"098998268":["Ozias Filho"],"098998269":["Diocese de Viseu"],"098998270":["Jos\u00e9 de Almeida"],"098998271":["Diana Pimentel"],"098998272":["Foco Musical Sul"],"098998273":["Escola Superior de Enfermagem de Coimbra. Gabinete de Empreendedorismo"],"098998274":["Forum Esposendense. Centro de Mergulho e Ecologia Marinha"],"098998275":["Bubok"],"098998276":["V\u00edtor Fernando Baptista Gil Cardeira"],"098998277":["Henrique Carmona da Mota"],"098998278":["Ralph Alpizar Valdes"],"098998279":["Glover Barreto Edi\u00e7\u00f5es"],"098998280":["Seda Publica\u00e7\u00f5es"],"098998281":["Ol\u00edvia de F\u00e1tima de Magalh\u00e3es Calvo"],"098998282":["Ant\u00f3nio Trabulo"],"098998283":["Animedi\u00e7\u00f5es"],"098998284":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes"],"098998285":["Federa\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es Portuguesas de Paralisia Cerebral"],"098998286":["Miso Music Portugal / Centro de Investiga\u00e7\u00e3o & Informa\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Portuguesa"],"098998287":["GRAFITEXTO"],"098998288":["Editora Self"],"098998289":["Jo\u00e3o Lu\u00eds Alves Ap\u00f3stolo"],"098998290":["Nuno Grilo de Brito de Albuquerque Gaspar"],"098998291":["Algarve Mais Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem, Unipessoal"],"098998292":["Funda\u00e7\u00e3o da Cidade de Guimar\u00e3es"],"098998293":["Leader Oeste"],"098998294":["Luis Manuel Farias Silva Azevedo"],"098998295":["Fep Design"],"098998296":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias. Gabinete de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098998297":["Pedro Teixeira Neves"],"098998298":["Ghost"],"098998299":["Victor Mota"],"098998300":["Museus da Universidade de Lisboa"],"098998301":["Ribamar. Fonseca J\u00fanior"],"098998302":["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Veiga Gomes"],"098998303":["Palavra Exemplar"],"098998304":["Jos\u00e9 Carlos Gomes"],"098998305":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viseu. Escola Superior de Sa\u00fade"],"098998306":["Crist\u00f3v\u00e3o de Aguiar"],"098998307":["Rog\u00e9rio Falc\u00e3o de Barros Costa"],"098998308":["Pronto a Editar"],"098998309":["Casa das Ci\u00eancias"],"098998310":["Snapbook"],"098998311":["Praga Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998312":["CEVRM. Centro de Excel\u00eancia para a Valoriza\u00e7\u00e3o dos Recursos Mediterr\u00e2nicos"],"098998313":["Ana Pinto Martinho"],"098998314":["Universidade de Lisboa. Instituto de Educa\u00e7\u00e3o"],"098998315":["Banco Esp\u00edrito Santo"],"098998316":["Universidade do Porto. Faculdade de Medicina. CINTESIS - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Tecnologias e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade"],"098998317":["Jo\u00e3o Pedro Dias Unipessoal"],"098998318":["Versbrava"],"098998319":["Caminho das Palavras"],"098998320":["Letras com Assunto"],"098998321":["Junta de Freguesia Carrazeda de Ansi\u00e3es"],"098998322":["Frente e Verso"],"098998323":["CIP Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal"],"098998324":["FISHPICS\u00ae - de Les Gallagher"],"098998325":["\u00c9lia Sofia Antunes Ramalho"],"098998326":["Galv\u00e3o dos Santos Meirinhos"],"098998327":["Federa\u00e7\u00e3o Nacional da Educa\u00e7\u00e3o"],"098998328":["Nuno Cardoso Freire"],"098998329":["Funda\u00e7\u00e3o C\u00f4a Parque - Funda\u00e7\u00e3o para a Salvaguarda e Valoriza\u00e7\u00e3o do Vale do C\u00f4a"],"098998330":["\u00c1guas e Parque Biol\u00f3gico de Gaia, EEM"],"098998331":["Galeria Aberta - Associa\u00e7\u00e3o de Apoio ao Artista"],"098998332":["Alberto Sampaio e Melo"],"098998333":["Edi\u00e7\u00f5es Parsifal"],"098998334":["V\u00edtor Manuel da Silva Maia"],"098998335":["Porto Vivo, Sru-Sociedade de Reabilita\u00e7\u00e3o Urbana da Baixa Portuense"],"098998336":["Instituto de Seguran\u00e7a Social da Madeira"],"098998337":["Associa\u00e7\u00e3o Apojovi"],"098998338":["C. R. P."],"098998339":["Uni\u00e3o das Freguesias de Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela","Uni\u00e3o das Freguesias de Viana do Castelo e Meadela"],"098998340":["Andre\u00edna P. J."],"098998341":["Bookout"],"098998342":["Instituto Superior T\u00e9cnico"],"098998343":["Maria dos Santos. Alves"],"098998344":["FULCRO - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o"],"098998345":["Palimpsesto. Editora Unipessoal"],"098998346":["Aventura Social e Sa\u00fade"],"098998347":["ANIMUSIC - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Instrumentos Musicais"],"098998348":["Junta de Freguesia Cercal do Alentejo"],"098998349":["Eranos"],"098998350":["Paula Oz"],"098998351":["Suzanne Turner"],"098998352":["Rute Isabel Guedes Canhoto"],"098998353":["Confedera\u00e7\u00e3o Portuguesa das Colectividades de Cultura, Recreio e Desporto"],"098998354":["Ralph Alpizar Valdes"],"098998355":["Cabe\u00e7udos, Cabe\u00e7as Com Ideias, Unipessoal"],"098998356":["Munic\u00edpio Covilh\u00e3"],"098998357":["PURE Retail"],"098998358":["PURE Retail"],"098998359":["CEC. Centro de Estudos Interdisciplinares de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098998360":["PUBLICOM"],"098998361":["M\u00e1quina de Voar\u00ae Mark-E-Link - Marketing, Comunica\u00e7\u00e3o, Servi\u00e7os"],"098998362":["O Planeta da Escrita - Editora e Multim\u00e9dia"],"098998363":["Associa\u00e7\u00e3o de Criadores de Porco Alentejano"],"098998364":["Nerve atelier de design"],"098998365":["POCKET TROPICS. Guias Tur\u00edsticos"],"098998366":["F\u00e9rtil - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998367":["ADITEC - Associa\u00e7\u00e3o Para o Desenvolvimento e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica"],"098998368":["ADVID. Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Viticultura Duriense"],"098998369":["Casa do Soto - Editora"],"098998370":["Catarina Ara\u00fajo"],"098998371":["C\u00edrculo de Escritores Mo\u00e7ambicanos na Di\u00e1spora"],"098998372":["Munic\u00edpio Pampilhosa da Serra"],"098998373":["CUMA - Associa\u00e7\u00e3o Maiata para a Cultura da Paz"],"098998374":["Em\u00eddio C\u00e9sar de Queiroz Lopes"],"098998375":["Tempo Amer\u00edndio"],"098998376":["Book Experience"],"098998377":["MEDIDISCIPLINE - EDI\u00c7OES E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O, SOC. UNIP. LDA"],"098998378":["Rog\u00e9rio Guerra Santos"],"098998379":["Carla Sofia Portela Braz"],"098998380":["Edi\u00e7\u00f5es Sempre \u00e0 M\u00e3o"],"098998381":["Krrastzepy Verlag"],"098998382":["Universal Music Portugal S. A."],"098998383":["Sociedade Quinta do Portal"],"098998384":["CETA - Circulo Experimental de Teatro de Aveiro"],"098998385":["Jos\u00e9 Carlos Andrade Garcia"],"098998386":["Jos\u00e9 Ribeiro Ferreira"],"098998387":["Ant\u00f3nio Manuel G\u00f3is N\u00f3brega"],"098998388":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea"],"098998389":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vale de Cambra"],"098998390":["BEYONDUNIVERSE - Associa\u00e7\u00e3o para a Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"],"098998391":["Name On"],"098998392":["Munic\u00edpio Ponte da Barca"],"098998393":["David Chung Sun-Yong"],"098998394":["Alberto dos Santos Almeida"],"098998395":["Hotpublishing"],"098998396":["Comiss\u00e3o Nacional Portuguesa do ICOM -Portugal"],"098998397":["Universidade de Coimbra. Col\u00e9gio das Artes"],"098998398":["Perfil Criativo Forma\u00e7\u00e3o e Design"],"098998399":["Instituto das Religiosas do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Maria Col\u00e9gio Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"],"098998400":["Alexandra Torres"],"098998401":["Sindicato dos Trabalhadores em Fun\u00e7\u00f5es P\u00fablicas e Sociais do Norte"],"098998402":["Raimundo Francisco Frank Ribeiro"],"098998403":["CENI - Centro de Integra\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o de Processos Associa\u00e7\u00e3o de I&D"],"098998404":["Jos\u00e9 Alberto Monteiro Rodrigues"],"098998405":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Seguran\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o de Pontes"],"098998406":["Instituto Polit\u00e9cnico Portalegre"],"098998407":["Editora \u00d3mega"],"098998408":["Didier Rougier"],"098998409":["Gr\u00e3onauta Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998410":["Herm\u00ednio Cunha Marques"],"098998411":["Associa\u00e7\u00e3o Amigos de Aldeia da Ponte"],"098998412":["Moinho de Chuva. Fabrico e Com\u00e9rcio de Pap\u00e9is"],"098998413":["Manuel Ribeiro Alves"],"098998414":["Paulo Alexandre Fernandes Soares"],"098998415":["Associa\u00e7ao Cient\u00edfica Proteomass"],"098998416":["KREAMUS Edi\u00e7\u00f5es"],"098998417":["Academia Profissional de Cake Design - Neves Henriques & Henriques"],"098998418":["Editora Santo Expedito e Colorshow Produ\u00e7\u00f5es Foto-Gr\u00e1ficas"],"098998419":["Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Portuguesa"],"098998420":["A. E.. Artes Espect\u00e1culo. Sociedade Produ\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Cultural"],"098998421":["Centro Interdisciplinar de Estudos Educacionais"],"098998422":["Lu\u00eds F\u00edlipe de Almeida Gomes"],"098998423":["Paulo Henrique Fernandes da Silva"],"098998424":["Aur\u00e9lio Correia"],"098998425":["Maria do C\u00e9u da Cruz Vidal Louren\u00e7o"],"098998426":["Ana Catarina Pinho"],"098998427":["Manuel Alberto Teixeira da Fonseca"],"098998428":["Ilustra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea Portuguesa"],"098998429":["Ana Maria Afonso. Marques"],"098998430":["Dupladesign"],"098998431":["Kwandika Editora. Sociedade Unipessoal"],"098998432":["Associa\u00e7\u00e3o Regional de Turismo"],"098998433":["S\u00f3nia Liz de. Azevedo"],"098998434":["AISTI Associa\u00e7\u00e3o Ib\u00e9rica de Sistemas e Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o"],"098998435":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Engenharia Civil"],"098998436":["Quartzo Editora"],"098998437":["Munic\u00edpio Esposende"],"098998438":["Jorge Cabral Ara\u00fajo"],"098998439":["Munic\u00edpio Cadaval"],"098998440":["Augusto Manuel Martins Moreira"],"098998441":["Joana Lobo"],"098998442":["IPAM. Instituto Portugu\u00eas de Administra\u00e7\u00e3o e Marketing"],"098998443":["Escola Superior de Enfermagem do Porto"],"098998444":["Maria Lygia de Almeida e Silva Koike"],"098998445":["Funda\u00e7\u00e3o Kissama"],"098998446":["Liga Portuguesa Contra o Cancro Coimbra. N\u00facleo Regional do Centro"],"098998447":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto. Escola Superior de Tecnologia e Gest\u00e3o. Centro de Inova\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Empresariais e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"],"098998448":["Ex-Libris"],"098998449":["MX3 - Artes Gr\u00e1ficas"],"098998450":["Nuno Morais"],"098998451":["Joaquim Manuel Alves Sustelo"],"098998452":["Ecomuseu - Associa\u00e7\u00e3o de Barroso"],"098998453":["Funda\u00e7\u00e3o AEP"],"098998454":["Amazingevidence"],"098998455":["Munic\u00edpio Soure"],"098998456":["Regrapapiro Artes Gr\u00e1ficas"],"098998457":["Junta de Freguesia Meadela"],"098998458":["Antonio Luis Rodrigues Teixeira"],"098998459":["Terras Dentro - Associa\u00e7\u00e3o Para o Desenvolvimento Integrado"],"098998460":["Associa\u00e7\u00e3o para as Crian\u00e7as de Santa Maria"],"098998461":["Ricardo Jorge Martins da Veiga"],"098998462":["A+A Books Livraria A+A - RBMDC, Livros e Arte, Lda."],"098998463":["Patr\u00edcia Madeira"],"098998464":["Visioncast. Interactive Solutions"],"098998465":["Laureano Secundino Ascens\u00e3o de Macedo"],"098998466":["Jacinto de Sousa Gil"],"098998467":["Agrupamento de Escolas de Canedo. Biblioteca Escolar/Centro de Recursos Educativos"],"098998468":["Raul Manuel Esteves de Sousa Fangueiro"],"098998469":["Instituto Cultural Padre Jo\u00e3o Jos\u00e9 Tavares"],"098998470":["Pato L\u00f3gico Edi\u00e7\u00f5es"],"098998471":["Vasco. Otero"],"098998472":["T\u00e2nia Marisa Mateus Domingos"],"098998473":["Funda\u00e7\u00e3o da Cidade de Guimar\u00e3es"],"098998474":["DRAP Alentejo"],"098998475":["Il\u00eddio Salteiro"],"098998476":["Paralelo Essencial. Atividades de Edi\u00e7\u00e3o"],"098998477":["Direc\u00e7\u00e3o Geral do Territ\u00f3rio"],"098998478":["Rui Dias Sena"],"098998479":["Souto Moniz"],"098998480":["Teresa Ferreira"],"098998481":["Euronatura Centro para o Direito Ambiental e Desenvolvimento Sustentado"],"098998482":["Carmen M. Rangel"],"098998483":["Elizabete Ara\u00fajo da Cruz"],"098998484":["Rota do Guadiana. Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Integrado"],"098998485":["Turismo do Douro"],"098998486":["Maria Jo\u00e3o Andrade Saraiva de Menezes"],"098998487":["Carlos Carri\u00e7o"],"098998488":["Maria In\u00eas Ramos Nabais"],"098998489":["Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social Crescer Sem Risco"],"098998490":["Jorge Jos\u00e9 Alves Ferreira"],"098998491":["Miguel C\u00e9sar Maia Ferreira"],"098998492":["ZEST - Books for Life"],"098998493":["Diego Molina"],"098998494":["AMDJAC - A Mochila do Jo\u00e3o Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998495":["Jorge Ant\u00f3nio Oliveira Afonso de Carvalho"],"098998496":["Funda\u00e7\u00e3o Caixa Agr\u00edcola de Leiria"],"098998497":["Rui Manuel de Almeida de E\u00e7a Monteiro"],"098998498":["Agrupamento de Escolas de Pinheiro"],"098998499":["Centro Estudos Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea Portuguesa"],"098998500":["Vitor Manuel Freitas Vieira"],"098998501":["Manuel Her\u00e9dia Caldeira Cabral"],"098998502":["Museu do Neo-Realismo"],"098998503":["Unileya - Ensino e Forma\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia"],"098998504":["Leonardo Alexis de Freitas Paciotta"],"098998505":["Funda\u00e7\u00e3o da Cidade de Guimar\u00e3es"],"098998506":["Oporto Lobers"],"098998507":["Ant\u00f3nio Manuel Branquinho. Lavinha"],"098998508":["Margarida Maia"],"098998509":["Po\u00e9tica Edi\u00e7\u00f5es Legendas e Retic\u00eancias"],"098998510":["Stoffel Turismo Servi\u00e7os % Imobili\u00e1ria"],"098998511":["Ag\u00eancia de Avalia\u00e7\u00e3o e Acredita\u00e7\u00e3o do Ensino Superior"],"098998512":["Munic\u00edpio Pombal"],"098998513":["Associa\u00e7\u00e3o Trienal de Arquitectura de Lisboa"],"098998514":["Antonio Camilo Cunha"],"098998515":["Funda\u00e7\u00e3o Bienal de Arte de Cerveira"],"098998516":["CEPSA - Centro de Pesquisa em Popula\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade"],"098998517":["Associa\u00e7\u00e3o Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Cultural Maria de F\u00e1tima Moura"],"098998518":["Marcel Gomes Balla"],"098998519":["Munic\u00edpio Paredes de Coura"],"098998520":["Eduardo Manuel Vieira de Brito de Azevedo"],"098998521":["Edi\u00e7\u00f5es Parsifal"],"098998522":["ADMIRA - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Regi\u00e3o do Mira"],"098998523":["Distriloc"],"098998524":["FEELab Books. Laborat\u00f3rio de Express\u00e3o Facial da Emo\u00e7\u00e3o"],"098998525":["Edi\u00e7\u00f5es Gui\u00e3o - Centro de Estudos Portugueses"],"098998526":["DH Debater a Hist\u00f3ria\u00ae, Publica\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o"],"098998527":["Susana Freitas"],"098998528":["Associa\u00e7\u00e3o Social e Cultural Espiritualista"],"098998529":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural, Desportiva e Social Jou"],"098998530":["M\u00e1rio Sim\u00f5es Dias"],"098998531":["Cooperativa Indeport Estudos para a Inova\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento e Progresso"],"098998532":["Rui Fonte"],"098998533":["Cultivamos Cultura"],"098998534":["Jo\u00e3o Barroso da. Fonte"],"098998535":["Portos dos A\u00e7ores"],"098998536":["Factory - Editing Ideas Sottomayor Vaz de Carvalho, Consultoria e projectos de Arquitetura"],"098998537":["Manuel Ant\u00f3nio Amendoeira"],"098998538":["Universidade Lueji A\u00b4Nkonde. Lueji Editora"],"098998539":["Sociedade Musical de Guimar\u00e3es"],"098998540":["Volta d' Mar"],"098998541":["Sociedade Portuguesa de Qu\u00edmica"],"098998542":["Editora Nova Guanabara"],"098998543":["Ant\u00f3nio Ribeiro"],"098998544":["Munic\u00edpio Condeixa-a-Nova"],"098998545":["Diocese de Bragan\u00e7a - Miranda"],"098998546":["Edi\u00e7\u00f5es 100 T\u00edtulo"],"098998547":["Eug\u00e9nia Fraz\u00e3o"],"098998548":["ANIMAR Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento Local"],"098998549":["Vazohoquo unipessoal limitada"],"098998550":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Redondo"],"098998551":["eEMA \u00e1udio&books"],"098998552":["Associa\u00e7\u00e3o Miqueias"],"098998553":["Junta de Freguesia Ermida"],"098998554":["Editrevo. Edi\u00e7\u00f5es M\u00e9dicas Lda"],"098998555":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Direito do Consumo"],"098998556":["Ricardo Jorge Medeiros Fonseca"],"098998557":["Maria Gabriela Duarte da Cunha"],"098998558":["Dionisio Mendes de Sousa"],"098998559":["Ant\u00f3nio Pacheco & Filhos"],"098998560":["Alexandre Emanuel Batista Trocado"],"098998561":["Munic\u00edpio Fafe"],"098998562":["Movimento Patrimonial pela M\u00fasica Portuguesa"],"098998563":["Lina Gameiro"],"098998564":["Edumais"],"098998565":["Novos S\u00e9niores. Cooperativa de Solidariedade Social"],"098998566":["Brandscape"],"098998567":["Associa\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e Desenvolvimento dos A\u00e7ores"],"098998568":["Ediliber Editora Publica\u00e7\u00f5es"],"098998569":["Ruy Branco"],"098998570":["Munic\u00edpio S. Vicente"],"098998571":["Cooperativa Cultural Entre-os-Aves"],"098998572":["Paula Morais & Associados. Consultoria Urban\u00edstica"],"098998573":["Qual Albatroz"],"098998574":["Just Media"],"098998575":["Maria Rebelo"],"098998576":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas"],"098998577":["Ex-Libris"],"098998578":["Recortar palavras - Associa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, Liter\u00e1ria, Educacional e L\u00fadica"],"098998579":["Agrupamento de Escolas de Maxial"],"098998580":["AMAG Editorial"],"098998581":["Hugo Bettencourt"],"098998582":["Minist\u00e9rio da Economia e Emprego Gabinete de Estrat\u00e9gia e Estudos (GEE)"],"098998583":["Kapicua, Livros e Multim\u00e9dia, Limitada"],"098998584":["CEC - Conselho Empresarial do Centro/CCIC - C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria do Centro"],"098998585":["Munic\u00edpio Alandroal"],"098998586":["Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento de Rebordosa"],"098998587":["Ordem dos M\u00e9dicos"],"098998588":["Freguesia de Soalh\u00e3es"],"098998589":["Diana Duarte Bicho"],"098998590":["Liga dos Combatentes - N\u00facleo de Olh\u00e3o"],"098998591":["Graphix"],"098998592":["Bubok Editora"],"098998593":["Yolanda Ant\u00f3nia Teixeira Sambimbi"],"098998594":["Instituto Superior Miguel Torga"],"098998595":["Lu\u00eds Paulo Rodrigues"],"098998596":["Elisete Santos Macedo"],"098998597":["IDL - Instituto Amaro da Costa"],"098998598":["ADRITEM - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Rural Integrado das Terras de Santa Maria"],"098998599":["Arc Publishing - Arc Biosciences"],"098998600":["Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Contra a Viol\u00eancia"],"098998601":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Antropologia. Instituto de Ci\u00eancias Sociais"],"098998602":["TECNICELPA. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos T\u00e9cnicos da Ind\u00fastrias de Celulose e Papel"],"098998603":["RMEG"],"098998604":["Filipe Costa Pinto"],"098998605":["\u00c1ntonio Jorge Vieira de Matos Oliveira"],"098998606":["Teresa Luzio"],"098998607":["Munic\u00edpio S\u00e1t\u00e3o"],"098998608":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de T\u00e9cnicos de Nata\u00e7\u00e3o"],"098998609":["Carlos Basto"],"098998610":["Escola Secund\u00e1ria Augusto Gomes"],"098998611":["SER+. Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Preven\u00e7\u00e3o e Desafio \u00e0 Sida"],"098998612":["INFOBOOK"],"098998613":["Fado ao Centro. Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Art\u00edstica do Centro"],"098998614":["Ernestino Maravalhas"],"098998615":["Alecrim e Alfazema"],"098998616":["Junta de Freguesia Carnide"],"098998617":["Flexicamais"],"098998618":["M\u00e1rio Brito Publica\u00e7\u00f5es"],"098998619":["MARIMBIQUE"],"098998620":["Jo\u00e3o Oliveira Martins"],"098998621":["Jo\u00e3o Miguel Pereira Concha","Jo\u00e3o Miguel Peira Concha"],"098998622":["Rosa Sandra Paiva"],"098998623":["Ana P\u00e9rez-Quiroga"],"098998624":["Funda\u00e7\u00e3o Serra Henriques. N\u00facleo de Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura"],"098998625":["Branco Editores"],"098998626":["Eduardo Soares de Azevedo"],"098998627":["Pal\u00e1cio da Mem\u00f3ria. Sociedade Comercial de Leil\u00f5es"],"098998628":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. CEIL - Centro de Estudos sobre o Imagin\u00e1rio Liter\u00e1rio"],"098998629":["Joana Vasco Gomes da Rocha Ribeiro Rebelo"],"098998630":["AustraLivros"],"098998631":["F\u00e1bio J\u00falio Martins"],"098998632":["Efeitos Gr\u00e1ficos"],"098998633":["Universidade do Porto. Faculdade de Engenharia. GEQUALTEC"],"098998634":["Marcelina Gama Leandro"],"098998635":["Hell Design"],"098998636":["Associa\u00e7\u00e3o Regional de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica"],"098998637":["Msv - Movimento ao Servi\u00e7o da Vida (Ipss)"],"098998638":["Palco de Sombras"],"098998639":["Nuno Nogueira Silva"],"098998640":["Educaler"],"098998641":["Solfut"],"098998642":["Junta de Freguesia Ramalde"],"098998643":["Arandis Editora"],"098998644":["Letras Voadoras"],"098998645":["Presid\u00eancia da Rep\u00fablica de Cabo Verde"],"098998646":["Mundo Perfeito"],"098998647":["Munic\u00edpio Coruche"],"098998648":["Junta de Freguesia Cabe\u00e7a Gorda"],"098998649":["Fernando Abecassis"],"098998650":["APREN Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Energias Renov\u00e1veis"],"098998651":["Orangecat Sociedade Unipessoal Lda."],"098998652":["Centro Hospitalar de Leiria"],"098998653":["Ensino Profissional de Tomar - EPT"],"098998654":["Urania Limited"],"098998655":["Funda\u00e7\u00e3o Maria Dias Ferreira"],"098998656":["Irmandade dos Cl\u00e9rigos"],"098998657":["Museu de Lamego"],"098998658":["Vitor Manuel Freitas Vieira"],"098998659":["Inovatec Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologias Industriais, Lda."],"098998660":["Ordem T\u00e9cnicos Oficiais de Contas"],"098998661":["CITIDEP - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o de Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o para uma Democracia Participativa"],"098998662":["LivrariaJuridica, S. A.- Edijur"],"098998663":["M\u00e1rio Rui Lopes dos Santos"],"098998664":["Blue Factory"],"098998665":["Encontro da Escrita, Lda"],"098998666":["Universidade de Lisboa. Centro de Lingu\u00edstica"],"098998667":["Maria de Lurdes Cardoso"],"098998668":["Centro Hospitalar de S\u00e3o Jo\u00e3o, E. P. E."],"098998669":["Parques de Sintra. Monte da Lua"],"098998670":["Francisco Baptista Gil"],"098998671":["Vicente Paulino"],"098998672":["Diego Martinez Lora"],"098998673":["Universidade de Aveiro. Departamento do Ambiente e Ordenamento"],"098998674":["Maria Aline dos Reis Mamede Rocha"],"098998675":["Belo Fernando"],"098998676":["Pedro Miguel da Silva Fernandes"],"098998677":["Nuno de Sousa Tavares"],"098998678":["Publica\u00e7\u00f5es Nabo"],"098998679":["Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra Centro de Inova\u00e7\u00e3o e Estudo da Pedagogia no Ensino Superior"],"098998680":["Rossana Appolloni"],"098998681":["Ana Maria Rodrigues Monteiro de Sousa"],"098998682":["Centro de Medita\u00e7\u00e3o Kadampa Deuachen Portugal - Tharpa Portugal"],"098998683":["Letras Itinerantes. Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Livros, Lda."],"098998684":["Munic\u00edpio Elvas"],"098998685":["Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Paremiologia"],"098998686":["Ana Paula da Silva e Rocha Cantante"],"098998687":["In\u00eas Margarida Ara\u00fajo Soares Costa Tomada Marques"],"098998688":["Joana da Cruz Guimar\u00e3es Ferreira de Almeida"],"098998689":["US Edi\u00e7\u00f5es"],"098998690":["Ministerio Educaci\u00f3n Y Ciencia. Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Portugal"],"098998691":["Teatro da Terra. Centro de Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica de Ponte de Sor, Crl"],"098998692":["Governo Regional da Madeira Secretaria Regional do Plano e Finan\u00e7as. Dire\u00e7\u00e3o Regional de Or\u00e7amento e Contabilidade"],"098998693":["Cloud Noise"],"098998694":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Ara\u00fajo Lopes"],"098998695":["Associa\u00e7\u00e3o de Produtores de Ovos Moles de Aveiro"],"098998696":["Susana Paiva"],"098998697":["Paulo Jorge Fernandes Gomes"],"098998698":["Sociedade Recreativa Bordeirense"],"098998699":["Universidade do Minho. Escola de Economia e Gest\u00e3o. NICPRI - N\u00facleo de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"],"098998700":["Teatro do Campo Alegre"],"098998701":["Cantinho das Arom\u00e1ticas"],"098998702":["Crescente Branco Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa"],"098998703":["Positivagenda - Edi\u00e7\u00f5es Peri\u00f3dicas e Multimedia"],"098998704":["Universidade do Minho. Servi\u00e7os de Documenta\u00e7\u00e3o"],"098998705":["Posto Emissor de Radiodifus\u00e3o do Funchal, Lda"],"098998706":["Editora Self"],"098998707":["Ricardo Hiroyuki Shibata"],"098998708":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Norte"],"098998709":["Adolfo Carlos Teixeira Saldanha Mendes"],"098998710":["Cloudy Morning"],"098998711":["Rabiscos de Luz"],"098998712":["Follow Media Comunica\u00e7\u00e3o"],"098998713":["Moon Media Comunica\u00e7\u00e3o"],"098998714":["Cl\u00ednica da Educa\u00e7\u00e3o"],"098998715":["AMPLOS - Associa\u00e7\u00e3o de M\u00e3es e Pais pela Liberdade de Orienta\u00e7\u00e3o Sexual e Identidade de G\u00e9nero"],"098998716":["Quaternaire Portugal - Consultoria Para O Desenvolvimento"],"098998717":["Bianca Maria Faciola Fraz\u00e3o Franco de S\u00e1"],"098998718":["Cl\u00e1udia Sofia Barriga Rocha"],"098998719":["M\u00e1rio Rui Sim\u00f5es Rodrigues"],"098998720":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vila de \u00d3bidos"],"098998721":["Instituto Superior T\u00e9cnico Lisboa. Centro de Estudos em Inova\u00e7\u00e3o, Tecnologia e Pol\u00edticas de Desenvolvimento, IN+"],"098998722":["KPHOTO ASSOCIA\u00c7\u00c3O"],"098998723":["Universidade de Lisboa"],"098998724":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Venda do Pinheiro"],"098998725":["Editora das Letras"],"098998726":["Instituto Polit\u00e9cnico do Porto. Escola Superior de M\u00fasica e das Artes do Espet\u00e1culo. Departamento das Artes da Imagem"],"098998727":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para o Desenvolvimento da Anima\u00e7\u00e3o Sociocultural"],"098998728":["Perve Global"],"098998729":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Gest\u00e3o das Pessoas"],"098998730":["Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa Filatelia"],"098998731":["Secretaria Regional da Agricultura e Ambiente. Dire\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente. Dire\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Recursos H\u00eddricos e Ordenamento do Territ\u00f3rio"],"098998732":["CIBIO - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Biodiversidade e Recursos Gen\u00e9ticos"],"098998733":["Ricardo Pedrosa"],"098998734":["Martins Fontes - Portugal"],"098998735":["Armanda Passos"],"098998736":["Maria Jos\u00e9 Chambel"],"098998737":["MDM Movimento Democr\u00e1tico de Mulheres"],"098998738":["Adoa Coelho"],"098998739":["Sofia Vilar de Azevedo"],"098998740":["Universidade Agostinho Neto. Faculdade de Direito"],"098998741":["Repger"],"098998742":["Enfermeiro Diretor CHUC"],"098998743":["Lu\u00eds Filipe Alves"],"098998744":["DIDACLESIA Centro de Recursos Teol\u00f3gicos"],"098998745":["Universidade do Porto. Faculdade de Belas Artes. i2ADS - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o em Arte, Design e Sociedade"],"098998746":["Mala Voadora"],"098998747":["Diana Cardoso"],"098998748":["Tiago Patr\u00edcio"],"098998749":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Instituto de Estudos Medievais"],"098998750":["Ma\u00edra Aguiar Freire dos Santos"],"098998751":["Universidade do Porto. P\u00f3lo das Ind\u00fastrias Criativas. Cultureprint, CRL"],"098998752":["Violeta Ex\u00f3tica. Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998753":["Norberto Correia Alves"],"098998754":["Fada Amiga"],"098998755":["Maria de F\u00e1tima Lopes Alves"],"098998756":["Maria Toscano"],"098998757":["Ilda Teresa Castro"],"098998758":["Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Encarregados de Educa\u00e7\u00e3o da Escola EB1/JI P\u00f3voa de Lanhoso"],"098998759":["O Companheiro - Associa\u00e7\u00e3o de Fraternidade Crist\u00e3"],"098998760":["Redil - Publica\u00e7\u00f5es"],"098998761":["Jorge Alberto Costa Baptista da Piedade"],"098998762":["Minist\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o Interna. Direc\u00e7\u00e3o Geral de Infraestruturas e Equipamentos"],"098998763":["Ana Catarina Grad\u00edssimo de Oliveira"],"098998764":["Momo"],"098998765":["West Africa Institute"],"098998766":["Cego, Surdo e Mudo Edi\u00e7\u00f5es"],"098998767":["Xaleri Turismo"],"098998768":["Instituto Superior Manuel Teixeira Gomes"],"098998769":["Jumpcut"],"098998770":["Maria Em\u00edlia Pires Venda"],"098998771":["Apuro Edi\u00e7\u00f5es"],"098998772":["Visual Factory"],"098998773":["Dumbrio Editora"],"098998774":["Imprensa Polit\u00e9cnico de Lisboa"],"098998775":["Ventoencanado"],"098998776":["Associa\u00e7\u00e3o para Forma\u00e7\u00e3o Profissional e Desenvolvimento do Montijo"],"098998777":["International Symposium on Applications of Laser Techniques to Fluid Merhanics"],"098998778":["Vortal, Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico Consultadoria e Multim\u00e9dia"],"098998779":["Freguesia da Praia do Norte"],"098998780":["Pedro Fraz\u00e3o Alpendre"],"098998781":["Universidade Lus\u00f3fona do Porto. Instituto de Genealogia e Her\u00e1ldica"],"098998782":["Ericlub - Grupo Desportivo e Cultural dos Trabalhores da Ericsson"],"098998783":["Augusto Manuel dos Santos Dias"],"098998784":["Eurico Santos"],"098998785":["Maria Jo\u00e3o Valente de Almeida dos Santos. Silva"],"098998786":["Jo\u00e3o Caldeira Rom\u00e3o"],"098998787":["Lousamel"],"098998788":["Bookmen"],"098998789":["Idtour - Unique Solutions"],"098998790":["Jo\u00e3o Miguel Pereira Concha"],"098998791":["Letras Cristalinas"],"098998792":["AV - Conte\u00fados Editoriais"],"098998793":["Associa\u00e7ao Cient\u00edfica Proteomass"],"098998794":["Talimagem"],"098998795":["Glaciar"],"098998796":["Universidade Nova de Lisboa. Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas. Centro de Estudos de Comunica\u00e7\u00e3o e Linguagens"],"098998797":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. C\u00e1tedra A Raz\u00e3o"],"098998798":["Funda\u00e7\u00e3o Pro Dignitate. Funda\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos"],"098998799":["O Mirante"],"098998800":["Binteractive"],"098998801":["ProjAVI Grupo de Projeto para a Avalia\u00e7\u00e3o Internacional de Alunos"],"098998802":["Filipe Miranda"],"098998803":["Daniel Fernandes Completo"],"098998804":["Lino Avelino Benza"],"098998805":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Alentejo"],"098998806":["aeditora"],"098998807":["IAEG - Instituto de Altos Estudos em Geopol\u00edtica e Ci\u00eancias Auxiliares Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998808":["Edi\u00e7\u00f5es CIAMH"],"098998809":["Traduvarius"],"098998810":["Albigr\u00e1fica"],"098998811":["Territ\u00f3rios do C\u00f4a Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Regional"],"098998812":["Ver Pra Ler. Associa\u00e7\u00e3o p\u00b4 ra Ilustra\u00e7\u00e3o de Livros Infantis"],"098998813":["Minha Terra - Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Associa\u00e7\u00f5es de Desenvolvimento Local"],"098998814":["F\u00e1brica da Igreja Italiana da Nossa Senhora do Loreto"],"098998815":["Ant\u00f3nio do Nascimento"],"098998816":["Jo\u00e3o Paulo Torre Vieito"],"098998817":["Universidade Nova de Lisboa. Centro de Estudos Hist\u00f3ricos"],"098998818":["M\u00e1rio Passos Furtado"],"098998819":["Editura"],"098998820":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa Conv\u00edvio"],"098998821":["Orfe\u00e3o Madeirense"],"098998822":["Edi\u00e7\u00f5es Santa Cruz dos Templ\u00e1rios"],"098998823":["Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos do Liceu da Horta"],"098998824":["Gabinete Arqueologia Urbana. Associa\u00e7\u00e3o de Arqueologia da Amadora"],"098998825":["C\u00edrculo de Escritores Mo\u00e7ambicanos na Di\u00e1spora"],"098998826":["Bombeiros-Enfermeiros"],"098998827":["Porta da F\u00e9 Unipessoal"],"098998828":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Terapeutas Ocupacionais"],"098998829":["O Duque Editora"],"098998830":["Universidade do Minho. Departamento de Biologia, Escola de Ci\u00eancias"],"098998831":["Cama de gato Editora"],"098998832":["J. F. Silva Gomes"],"098998833":["Prov\u00edncia Portuguesa dos Padres Mission\u00e1rios Capuchinhos"],"098998834":["Arnaldo Jo\u00e3o Saldanha Martins Abreu"],"098998835":["Cooperativa Editorial Caldense"],"098998836":["Maria Jo\u00e3o Tavares da Costa"],"098998837":["Cruz Vermelha Portuguesa","Cruz Vermelha Portuguesa - Delega\u00e7\u00e3o de Oliveira de Azem\u00e9is"],"098998838":["Carlos Jos\u00e9 dos Santos Mota de. Oliveira"],"098998839":["Douda Correria"],"098998840":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Psicologia da Sa\u00fade Ocupacional"],"098998841":["Jos\u00e9 Manuel Ferreira Fernandes"],"098998842":["AddLife - AddSolutions"],"098998843":["AFFEN - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Filosofia Fenomenol\u00f3gica"],"098998844":["Editora Luz Vida"],"098998845":["d'Eur\u00eddice\u00ae"],"098998846":["Motorpress Lisboa"],"098998847":["Letra Imagin\u00e1ria"],"098998848":["Logistel"],"098998849":["Cama-de-Gato Editora"],"098998850":["Sociedade Portuguesa de Materiais. Instituto Superior T\u00e9cnico"],"098998851":["Criar - Educa\u00e7\u00e3o e Terapia"],"098998852":["Universidade do Minho. Escola Superior de Enfermagem"],"098998853":["Euedito"],"098998854":["NPVPublishing"],"098998855":["Sociedade Portuguesa de Psicologia da Sa\u00fade"],"098998856":["Agrupamento de Escolas de Alf\u00e2ndega da F\u00e9"],"098998857":["Universidade do Minho. UMDGEO - Departamento de Geografia","Universidade do Minho - Departamento de Geografia"],"098998858":["Ova\u00e7\u00e3o - Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria de Som"],"098998859":["Spira - Revitaliza\u00e7\u00e3o Patrimonial"],"098998860":["Manuel Maria Madureira da Silva"],"098998861":["Alfredo Julio Matos dos Santos Gil"],"098998862":["Par - Respostas Sociais"],"098998863":["LexData"],"098998864":["Associa\u00e7\u00e3o Cultural Recreativa Desportiva e Social Carvalhense"],"098998865":["Ana Lu\u00edsa N. Mal\u00f3 de Abreu Ld\u00aa"],"098998866":["Associa\u00e7\u00e3o Naval do Guadiana"],"098998867":["Universidade do Porto. Instituto de Sa\u00fade P\u00fablica"],"098998868":["Universidade de Lisboa. Observat\u00f3rios do Instituto de Ci\u00eancias Sociais"],"098998869":["Idioteque"],"098998870":["Aleixo dos. Santos"],"098998871":["NOTAG"],"098998872":["Time4Thinking"],"098998873":["Valor M2. Avalia\u00e7\u00f5es e Consultoria Imobil\u00e1ria"],"098998874":["LusoSofia Press"],"098998875":["Instituto Superior Engenharia do Porto"],"098998876":["Lino Pereira Lopes"],"098998877":["TaxEye"],"098998878":["Daniel de Almeida Santos"],"098998879":["Criap Share"],"098998880":["Tenda da Alma"],"098998881":["Young Explorers \u00ae By Engaging Consulting"],"098998882":["Edi\u00e7\u00f5es A Ronda da Noite"],"098998883":["M\u00e1rio Mouraz"],"098998884":["Denise Martins Rocha"],"098998885":["Serisexpresso - Artes Gr\u00e1ficas, Forma\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o, Lda"],"098998886":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Direito. Instituto Jur\u00eddico"],"098998887":["Universidade de Coimbra. Instituto de Psicologia Cognitiva, Desenvolvimento Vocacional e Social"],"098998888":["AOPI - Angola Open Policy Iniciative, Lisboa"],"098998889":["Real Irmandade da Rainha Santa Mafalda de Arouca"],"098998890":["Whitebooks"],"098998891":["Sociedade Portuguesa de Vida Selvagem"],"098998892":["Centro de Investiga\u00e7\u00e3o Professor Doutor Joaquim Ver\u00edssimo Serr\u00e3o"],"098998893":["Agrupamento de Escolas Jos\u00e9 Sanches e S. Vicente da Beira"],"098998894":["Cristina Maya Caetano"],"098998895":["Blossom Birds"],"098998896":["Engenho e M\u00e9dia"],"098998897":["CTL. Cultural Trend Lisbon"],"098998898":["EPAP"],"098998899":["Clube Quieta da Empresa Quinta dos A\u00e7ores"],"098998900":["Ant\u00f3nio Rosa Busca Rocha"],"098998901":["CPONTOART"],"098998902":["Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de \u00c1gueda"],"098998903":["iBET - Instituto de Biologia Experimental e Tecnol\u00f3gica"],"098998904":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Ci\u00eancias Empresariais"],"098998905":["S\u00e9rgio Jos\u00e9 Ferreira Ribeiro"],"098998906":["Justic - Consultoria, Forma\u00e7\u00e3o e Solu\u00e7\u00f5es Inform\u00e1ticas"],"098998907":["Munic\u00edpio Ponte de Lima"],"098998908":["Livros de Bordo"],"098998909":["Escola Superior de Enfermagem de Coimbra. Unidade de Investiga\u00e7\u00e3o"],"098998910":["Thing Forward"],"098998911":["Ler Mais"],"098998912":["IRENNE - Associa\u00e7\u00e3o de Investiga\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Viol\u00eancia e Exclus\u00e3o"],"098998913":["Munic\u00edpio Castro Daire"],"098998914":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia. Departamento de Ci\u00eancias da Terra"],"098998915":["Pedro Almeida Sande"],"098998916":["Eixo Filos\u00f3fico"],"098998917":["Universidade de Santiago - US Edi\u00e7\u00f5es"],"098998918":["Blankcreative"],"098998919":["Diocese de Aveiro"],"098998920":["Teresa Cristina da Concei\u00e7\u00e3o Leandro Andr\u00e9"],"098998921":["Tcharan"],"098998922":["Funda\u00e7\u00e3o Millennium BCP"],"098998923":["Lu\u00eds Filipe Calheiros Braga Martins Sim\u00f5es"],"098998924":["KKYM"],"098998925":["Hugo Manuel Oliveira Leite"],"098998926":["APROGED - Associa\u00e7\u00e3o dos Professores de Desenho e Geometria Descritiva"],"098998927":["Jo\u00e3o Marques"],"098998928":["Pedro Miguel Ferreira da Silva"],"098998929":["Espa\u00e7o de S\u00e3o Bento. S\u00e3o Roque, Antiguidades e Galeria de Arte"],"098998930":["Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Seguran\u00e7a Social"],"098998931":["Fabrica da Igreja Paroquial da Freguesia da Palha\u00e7a"],"098998932":["Imprensa Nacional de Cabo Verde"],"098998933":["Francisco Baptista Gil"],"098998934":["Vera Pinto Basto Martins da Costa"],"098998935":["DAR RESPOSTA - Associa\u00e7\u00e3o"],"098998936":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo"],"098998937":["Isabel Maria Rosa Lopes"],"098998938":["Maria Filomena Madrugo Iria"],"098998939":["Jos\u00e9 Carlos de Jesus Gomes"],"098998940":["ESEPFrassinetti"],"098998941":["Jose Maria Montero Fernandez"],"098998942":["Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Doentes com Artrite Reumat\u00f3ide - A.N.D.A.R"],"098998943":["Associa\u00e7\u00e3o Eixo Atl\u00e2ntico do Noroeste Peninsular"],"098998944":["ATF - Forma\u00e7\u00e3o Empresarial e Edi\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas"],"098998945":["Paula Santana"],"098998946":["Universidade Lus\u00edada do Porto. Faculdade de Arquitectura e Artes"],"098998947":["Funda\u00e7\u00e3o Carlos Lloyd Braga"],"098998948":["Centro de Estudos Cinematogr\u00e1ficos - AAC"],"098998949":["ITeCons - Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico em Ci\u00eancias da Constru\u00e7\u00e3o"],"098998950":["Dantraxx"],"098998951":["Confraria do Bom Jesus do Monte"],"098998952":["Instituto Superior Bissaya Barreto"],"098998953":["Comiss\u00e3o Nacional da UNESCO - Portugal"],"098998954":["Filarm\u00f3nica Milagrense"],"098998955":["CLAD - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Classifica\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados"],"098998956":["Duotone Artes Gr\u00e1ficas"],"098998957":["Associa\u00e7\u00e3o Vitamimos SABE - Sa\u00fade Ambiente e Bem Estar"],"098998958":["Rel\u00f3gio Global"],"098998959":["A Circular - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098998960":["Carlos Alberto Rodrigues dos Santos da Silva"],"098998961":["A Ler Mais"],"098998962":["S\u00f3nia H. Marques"],"098998963":["Ouvir e Contar, Associa\u00e7\u00e3o de Contadores de Hist\u00f3rias"],"098998964":["Maria In\u00eas Ramos Nabais"],"098998965":["Instituto Polit\u00e9cnico de Leiria. Escola Superior de Turismo e Tecnologia do Mar. GITUR - Grupo de Investiga\u00e7\u00e3o em Turismo"],"098998966":["Dire\u00e7\u00e3o Regional de Educa\u00e7\u00e3o"],"098998967":["Isabel Maria de Oliveira Reis Pinheiro"],"098998968":["Associa\u00e7\u00e3o Tchiweka de Documenta\u00e7\u00e3o"],"098998969":["Humanitude"],"098998970":["F\u00e1brica da Igreja Paroquial de Santa Cristina de Cerzedelo"],"098998971":["S\u00e3o Rozas"],"098998972":["Ana Paula Fernandes Santos Pinto"],"098998973":["BP Portugal - Com\u00e9rcio de Lubrificantes e Combustiveis"],"098998974":["Edi\u00e7\u00f5es Bom Jesus"],"098998975":["Helena Maria da Silva Domingues"],"098998976":["APPF - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Professores de Franc\u00eas"],"098998977":["Associa\u00e7\u00e3o Bhakti Marga de Portugal"],"098998978":["Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria de Mulheres Empreendedoras"],"098998979":["Lu\u00eds Camanho"],"098998980":["GPDMA - INFORDEPE Instituto Nacional de Forma\u00e7\u00e3o de Docentes e Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o"],"098998981":["Universidade Nacional Timor Lorosa\u00b4e. Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa"],"098998982":["Centro de Estudos Estrat\u00e9gicos do Atl\u00e2ntico"],"098998983":["Federa\u00e7\u00e3o de Andebol de Portugal"],"098998984":["Eurico Carlos Esteves Lage Cardoso"],"098998985":["Raul Manuel de Sousa"],"098998986":["M\u00f3nica Guerra"],"098998987":["Pedro Casimiro Piedade Marques"],"098998988":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Coopera\u00e7\u00e3o no Dom\u00ednio da Arquitectura Europa"],"098998989":["Junta de Freguesia Macinhata"],"098998990":["Dire\u00e7\u00e3o Regional da Cultura do Alentejo"],"098998991":["Nuno Fernandes Musical Editions"],"098998992":["Associa\u00e7\u00e3o Compreende, Resolve & Vive; (ACRV)"],"098998993":["Conservat\u00f3rio do Vale do Sousa da Associa\u00e7\u00e3o de Cultura Musical de Lousada"],"098998994":["Texto Principal - Unipessoal Lda"],"098998995":["Gato do Bosque Editores"],"098998996":["Editorial Diverg\u00eancia"],"098998997":["AustraLivros"],"098998998":["Instituto Hist\u00f3ria da Arte. Estudos de Arte Contempor\u00e2nea"],"098998999":["Jack Soifer"],"098999000":["Ant\u00f3nio Dias"],"098999001":["Ideias com Peso, comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"],"098999002":["Jaime Eduardo Gomes Rydel Gon\u00e7alves"],"098999003":["NForum Executivos"],"098999004":["Jorge Pinheiro"],"098999005":["Universidade S\u00e9nior Contempor\u00e2nea"],"098999006":["Adauto da. Silva Filho"],"098999007":["Universidade do Porto. ICETA - Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologias Agr\u00e1rias e Agro-Alimentares"],"098999008":["Espera do Centeio"],"098999009":["Clube Intercultural Europeu"],"098999010":["Pierrot Le Fou"],"098999011":["ecO. Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Leiria"],"098999012":["Contra a Corrente"],"098999013":["Saudavelmente. Centro de Apoio e Tratamento Integrado \u00e0 Sa\u00fade"],"098999014":["Carlos. Fernandes"],"098999015":["Capitulum Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098999016":["Munic\u00edpio Penamacor"],"098999017":["Victor Mota"],"098999018":["Jorge Manuel Ribeiro de Almeida"],"098999019":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Almeida"],"098999020":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Ferreira de Paiva"],"098999021":["Secretariado Executivo da Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa"],"098999022":["Augusto An\u00edbal Carneiro"],"098999023":["Kujiza. Kuami"],"098999024":["Desafio Angola"],"098999025":["Jos\u00e9 Carlos Costa"],"098999026":["Lu\u00eds Fonseca"],"098999027":["Sena Falc\u00e3o - Media"],"098999028":["Pedro Miguel Gon\u00e7alves"],"098999029":["Breakthrough Consulting"],"098999030":["Centro Social Paroquial da Igreja do Senhor da Vera Cruz do Candal"],"098999031":["Lu\u00eds Palma"],"098999032":["Escrita Criativa Online EC.ON"],"098999033":["Ricardo Fonseca"],"098999034":["Carlos Manuel Alves Margarido"],"098999035":["Mercado Azul. Cooperativa de Cultura, Crl"],"098999036":["Munic\u00edpio Vila Nova da Barquinha"],"098999037":["Ordem dos Psic\u00f3logos Portugueses"],"098999038":["Joanne Gribler. Editora"],"098999039":["Ana Maria Oliveira Dias"],"098999040":["Eduardo Figueiredo Vasconcelos"],"098999041":["Eurico Santos"],"098999042":["Filipe Jo\u00e3o Boavida de Mendon\u00e7a Machado de Ara\u00fajo"],"098999043":["Andr\u00e9 Garcia Pimenta"],"098999044":["Edi\u00e7\u00f5es Mirabilis, lda"],"098999045":["Jorge Manuel Brites Pereira"],"098999046":["Rui Canas Gaspar"],"098999047":["Col\u00e9gio Dom Diogo de Sousa"],"098999048":["Instituto Superior de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas e Sociais"],"098999049":["Carlos Augusto de Oliveira Alves"],"098999050":["Jos\u00e9 de Almeida"],"098999051":["Margaret Jo\u00e3o"],"098999052":["Junta de Freguesia Picote"],"098999053":["Letras com Assunto"],"098999054":["OIKOS - Associa\u00e7\u00e3o de Defesa do Ambiente e do Patrim\u00f3nio da Regi\u00e3o de Leiria. Centro Associativo Municipal"],"098999055":["Celeiro"],"098999056":["Francisco Romeiras"],"098999057":["Fema Editora"],"098999058":["Eduardo de S\u00e3o Jos\u00e9 Sim\u00f5es"],"098999059":["Associa\u00e7\u00e3o Juvenil de De\u00e3o"],"098999060":["Escola Superior de Artes e Design de Matosinhos"],"098999061":["Alves Pedro Manuel Jubilot"],"098999062":["Riocriativo"],"098999063":["XYZ Books"],"098999064":["Marcos Gulbenkian"],"098999065":["Rui Albergaria"],"098999066":["Munic\u00edpio Vila Verde"],"098999067":["Comunidade Intermunicipal do Alto Minho"],"098999068":["Grisu Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098999069":["Raquel Martins Velho"],"098999070":["Pedro Manuel Silva Sena"],"098999071":["Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pires Daniel Reis"],"098999072":["Pedro Filipe Almeida Maia"],"098999073":["Associa\u00e7\u00e3o de Professores de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o Visual"],"098999074":["Jos\u00e9 Manuel Gon\u00e7alves de Oliveira"],"098999075":["V.C. Brave"],"098999076":["Ricardo Manuel do Carmo Frade"],"098999077":["Jo\u00e3o Fonseca"],"098999078":["Comiss\u00e3o de Viticultura da Regi\u00e3o dos Vinhos Verdes"],"098999079":["EDITORIAL CLERIGOS COOP - Educa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento"],"098999080":["ADAI - Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Aerodin\u00e2mica Industrial. Centro de Estudos sobre Inc\u00eandios Florestais"],"098999081":["ExQuorum - - Estrutura de Divulga\u00e7\u00e3o de Eventos Culturais"],"098999082":["Antero de Alda"],"098999083":["Universidade de \u00c9vora. CHAIA - Centro de Hist\u00f3ria da Arte"],"098999084":["Funda\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias de Lisboa"],"098999085":["SOCA Edi\u00e7\u00f5es"],"098999086":["Spleen Edi\u00e7\u00f5es"],"098999087":["Sociedade Portuguesa De Astronomia"],"098999088":["Ant\u00f3nio Pereira \u00d3rf\u00e3o"],"098999089":["Universidade do Porto. Faculdade de Ci\u00eancias da Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o"],"098999090":["GEGA - Grupo de Estudos e Defsa do Patrim\u00f3nio Cultural e Natural da Gardunha"],"098999091":["Imprimos Gr\u00e1fica"],"098999092":["CEFi - Centro de Estudos de Filosofia"],"098999093":["ACAPO"],"098999094":["Junta de Freguesia Uni\u00e3o de Freguesias de Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra"],"098999095":["Beyond Creativity"],"098999096":["S\u00e9rgio Paulo Campos Varalonga"],"098999097":["Fernando Lu\u00eds Toulson Leite Velho"],"098999098":["Agrupamento de Escolas de Forte de Casa"],"098999099":["CCWP Events"],"098999100":["Marta Sofia Carapeto Pereira dos Santos Costa"],"098999101":["Speedmedia"],"098999102":["Eduardo Pereira Marques"],"098999103":["Cristina Maria Teixeira Serrote Espanhol"],"098999104":["ImaJEM - Sociedade de Ilustra\u00e7\u00e3o Design e Publicidade"],"098999105":["Viv\u00eancias Press"],"098999106":["Instituto Polit\u00e9cnico de Viana do Castelo. Escola Superior de Sa\u00fade"],"098999107":["M\u00e1rio Jos\u00e9 Alcoba\u00e7a Sim\u00f5es Bernardes"],"098999108":["Nat\u00e1lia Sofia Peixoto da Silva"],"098999109":["Catarina Soares Ferreira"],"098999110":["Diocese de Lamego"],"098999111":["Saber Fazer"],"098999112":["Maria de F\u00e1tima Madureira de Ornellas de Gouveia. Soares"],"098999113":["Evangelista Correia de Andrade"],"098999114":["S\u00edlabas & Desafios - Unipessoal"],"098999115":["Aires Cruz Coelho"],"098999116":["KIDEIAFIXA - Centro de @ctividades Educativas"],"098999117":["Carlos Manuel Garcia Santos"],"098999118":["Companhia Portuguesa Consumer Health"],"098999119":["Labirinto de Letras"],"098999120":["Jo\u00e3o Miguel Pereira Concha"],"098999121":["Jo\u00e3o Pedro Cardoso"],"098999122":["Universidade de \u00c9vora. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologias da Sa\u00fade"],"098999123":["Alfa Comunica\u00e7\u00f5es"],"098999124":["Vitorino de Sousa"],"098999125":["Quinta Nova de Nossa Senhora do Carmo"],"098999126":["C\u00e2mara Municipal da Nazar\u00e9"],"098999127":["Funda\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias de Lisboa. Centro de Biotecnologia Vegetal. Departamento de Biologia Vegetal"],"098999128":["Ondjiri Editores"],"098999129":["Thomas. Bakk Filho"],"098999130":["ADRIMINHO - Associa\u00e7\u00e3o de Deswenvolvimento Rural Integrado do Vale do Minho"],"098999131":["ITM - Instituto Terra e Mem\u00f3ria"],"098999132":["Inventomusical"],"098999133":["Centro Hospitalar de Coimbra. Hospital Pedi\u00e1trico. Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica"],"098999134":["Matriz Portuguesa - Sociedade Civil para o Desenvolvimento da Cultura e do Conhecimento"],"098999135":["Universidade do Minho. ELSA UMINHO. Associa\u00e7\u00e3o Europeia de Estudantes de Direito"],"098999136":["Manuel da Silva Fernandes"],"098999137":["Munic\u00edpio Marco de Canaveses"],"098999138":["Jos\u00e9 Ant\u00f3nio De Matos Martinho Marques"],"098999139":["bikeiberia Tours. Lisboa"],"098999140":["Ler Devagar"],"098999141":["Arranha-C\u00e9us"],"098999142":["Jos\u00e9 Trindade Dos Santos"],"098999143":["Alexandre Emanuel Batista Trocado"],"098999144":["\u00d3scar Miguel Sousa Cardoso Rocha"],"098999145":["FIPED Portugal F\u00f3rum Internacional de Pedagogia"],"098999146":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Letras. UNIARQ - Centro de Arqueologia"],"098999147":["Paulo Silva Matuquesa"],"098999148":["Universidade da Madeira. Servi\u00e7o de Consulta Psicol\u00f3gica"],"098999149":["Publica\u00e7\u00f5es A Ferro E A\u00e7o\u00ae"],"098999150":["Universidade de Lisboa. Faculdade de Arquitectura"],"098999151":["Palha de Abrantes - Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Cultural"],"098999152":["Associa\u00e7\u00e3o Casa da Achada - Centro M\u00e1rio Dion\u00edsio"],"098999153":["Texto Sentido. Criatividade, Comunica\u00e7\u00e3o, Conte\u00fados e Publica\u00e7\u00f5es. CACE Cultural do Porto"],"098999154":["Universidade de \u00c9vora. Instituto de Filosofia Pr\u00e1tica"],"098999155":["Espiral Inversa Unipessoal"],"098999156":["Obn\u00f3sis Editora"],"098999157":["Lu\u00eds Filipe de Bragan\u00e7a e Sousa da Silva Teixeira"],"098999158":["Editora Sirius"],"098999159":["Com Amor e Carinho"],"098999160":["Ricardo Alexandre Rodrigues Pereira"],"098999161":["ESCREVERESCREVER UNIPESSOAL, LDA"],"098999162":["Maria Manuela Pereira"],"098999163":["Editora Exclama\u00e7\u00e3o"],"098999164":["CECHAP - Centro de Estudos de Cultura, Hist\u00f3ria, Artes e Patrim\u00f3nio"],"098999165":["Ler Sentidos"],"098999166":["Jani da Silva Santos"],"098999167":["Jardim das Hist\u00f3rias. Investimentos e Consultoria"],"098999168":["Observat\u00f3rio Pol\u00edtico. Associa\u00e7\u00e3o de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica em Estudos Pol\u00edticos"],"098999169":["Jo\u00e3o Domingues de Almeida"],"098999170":["Centro de Dramaturgia Contempor\u00e2nea"],"098999171":["Instituto de Estudos Superiores Militares"],"098999172":["Universidade de Coimbra. Faculdade de Ci\u00eancias. Departamento de Matem\u00e1tica"],"098999173":["Henrique Pereira"],"098999174":["CAPAT\u00ca Publica\u00e7\u00f5es"],"098999175":["Symington Family Estates, Vinhos, Lda."],"098999176":["Xanana Gusm\u00e3o Reading Room"],"098999177":["Gwyneth Llewelyn"],"098999178":["Margarida Baldaia"],"098999179":["Jo\u00e3o Emanuel Diogo"],"098999180":["Funda\u00e7\u00e3o MAPFRE"],"098999181":["GesEntrepreneur - Empreendedorismo Sustent\u00e1vel"],"098999182":["I\u00e3o Positivo. Empregos para a Cultura"],"098999183":["Marcel Gomes Balla"],"098999184":["Circo de Ideias - Associa\u00e7\u00e3o Cultural"],"098999185":["Simples Mente"],"098999186":["Ensa - Seguros de Angola"],"098999187":["Po\u00e9tica Edi\u00e7\u00f5es Legendas e Retic\u00eancias"],"098999188":["Paleta de Letras Edi\u00e7\u00e3o de Livros, Unipessoal"],"098999189":["Barbieri - Marketing e Publicidade"],"098999190":["Gleydson de Jesus"],"098999191":["Caf\u00e9 Pessoa"],"098999192":["Instituto de Hist\u00f3ria da Arte Faculdade de Ci\u00eancias Sociais e Humanas"],"098999193":["Ard\u00f3sia"],"098999194":["Bertina Lopes Coias Tom\u00e9"],"098999195":["Cl\u00e1udia Elias Duarte"],"098999196":["Converso Editores e Livreiros"],"098999197":["Livraria do Vento Bom"],"098999198":["Laura Almeida Azevedo"],"098999199":["ISLA Leiria"],"098999200":["Nahia Wallace"],"098999201":["Ponto de Fuga"],"098999202":["Ricardo Di\u00f4nis Pedro"],"098999203":["Universidade do Porto. Faculdade de Medicina. CINTESIS - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Tecnologias e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade"],"098999204":["Retrato Falado \u2013 Imprensa, Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos, Lda"],"098999205":["Augusto Pimenta"],"098999206":["Joaquim Gouveia"],"098999207":["Fernando Lu\u00eds Toulson Leite Velho"],"098999208":["Pedro Miguel da Silva Fernandes"],"098999209":["Santa Casa da Miseric\u00f3rdia Vila Real"],"098999210":["FACEDESIGN - DESIGN 6 VALORIZA\u00c7\u00c3O"],"098999211":["Mauro Altamiro Gomes da Silva Prado"],"098999212":["Nuno Miguel Morais"],"098999213":["Instituto Polit\u00e9cnico de Set\u00fabal. Escola Superior de Tecnologia"],"098999214":["SWAKON - Sociedade de Desenvolvimento Empresarial e Neg\u00f3cios"],"098999215":["Ethel Maria Feldman da Silva"],"098999216":["Casa do Educador do Concelho do Seixal - IPSS"],"098999217":["Marca Branca"],"098999218":["Artur Jos\u00e9 G\u00f3is da Silva"],"098999219":["Associa\u00e7\u00e3o Florestal do Lima"],"098999220":["GESTO \u2013 Grupo de Estudos do Territ\u00f3rio de Odemira"],"098999221":["fio-de-prumo"],"098999222":["Editora Bah\u00e1\u00b4\u00ed Portugal"],"098999223":["Olho Azul \u2013 Produ\u00e7\u00e3o de Audiovisuais"],"098999224":["AIDIA \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Independente para o Desenvolvimento Integrado de Alpiar\u00e7a"],"098999225":["Welcguest \u2013 Arquitectura Comercial"],"098999226":["CMM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Constru\u00e7\u00e3o Met\u00e1lica e Mista. Departamento Editorial"],"098999227":["G\u00e9nio & Aud\u00e1cia"],"098999228":["Manuel de Sousa Ribeiro"],"098999229":["Munic\u00edpio Almeida"],"098999230":["Bento Orlando Cerejo Ramalho"],"098999231":["Joel G. Gomes"],"098999232":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa Corti\u00e7a"],"098999233":["Maria Manuela Pereira"],"098999234":["Siroco"],"098999235":["L\u00eddia Maria da Luz M. C. Lopes"],"098999236":["Joaquim Pereira Marques"],"098999237":["Mem\u00f3ria Comum - Associa\u00e7\u00e3o"],"098999238":["Maur\u00edcio Umann"],"098999239":["Mediapress"],"098999240":["Lu\u00eds Belo"],"098999241":["Regimento de Artilharia N.\u00ba 5"],"098999242":["Universidade de \u00c9vora. CIDEHUS - Centro Interdisciplinar de Hist\u00f3ria, Culturas e Sociedades"],"098999243":["Centro de Literatura Crist\u00e3"],"098999244":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Ge\u00f3grafos"],"098999245":["Letras Encantadas, Estudos e Projectos Lda"],"098999246":["MighT"],"098999247":["Ana Matias"],"098999248":["Rui Albergaria"],"098999249":["Edi\u00e7\u00f5es Averno"],"098999250":["Victor Fernando Santos Neto"],"098999251":["CMM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Constru\u00e7\u00e3o Met\u00e1lica e Mista. Departamento Editorial"],"098999252":["KIE, Associa\u00e7\u00e3o Conhecimento, Inova\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o"],"098999253":["Manuel de Sousa Ribeiro"],"098999254":["Fumo Editora"],"098999255":["Edi\u00e7\u00f5es Guilhotina"],"098999256":["Funda\u00e7\u00e3o D. Anna de Sommer Champalimaud"],"098999257":["Converso Editores e Livreiros"],"098999258":["Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa da Ind\u00fastria Farmac\u00eautica"],"098999259":["Sara Ferreira"],"098999260":["Editorial Sotavento"],"098999261":["Frases Completas"],"098999262":["Claim Ideas - Produ\u00e7\u00f5es de Comunica\u00e7\u00e3o"],"098999263":["Par\u00f3quia de Rebord\u00f5es"],"098999264":["Rosmaninho"],"098999265":["Cultiva Livros"]}