{"099268258":["Srednja mje\u0161ovita \u0161kola \"Zijah Dizdarevi\u0107\""],"099268259":["Med\u017elis Islamske zajednice \u017dep\u010da"],"099268260":["Udruga KultUm"],"099268261":["Udru\u017eenje \"Pravda\""],"099268262":["Biro za ljudska prava"],"099268263":["Udru\u017eenje Sitan vez"],"099268264":["National Democratic Institute"],"099268265":["Fondacija TALENTIUM"],"099268266":["Prijatelji, udru\u017eenje za dobro\u010dinstvo"],"099268267":["\u017dupa \u017dita\u010de, Podhum"],"099268268":["LOGIS"],"099268269":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Prozorski Krug 767\""],"099268270":["Kantonalna uprava civilne za\u0161tite"],"099268271":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Na tragu\""],"099268272":["Med\u017elis Islamske zajednice \u017depa"],"099268273":["EXCLUSIVE"],"099268274":["Udru\u017eenje lektora i komunikologa u BiH"],"099268275":["Udru\u017eenje za o\u010duvanje i promicanje tradicijske kulture u Bosni i Hercegovini \"Ste\u0107ak\""],"099268276":["ECLD"],"099268277":["\u017dupni ured uznesenja BDM Dolac"],"099268278":["Centar za kr\u0161 i speleologiju"],"099268279":["Udruga \"Cvr\u010dak\" \u010citluk"],"099268280":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Gimnasti\u010dki klub Tuzla"],"099268281":["Udruga Sredi\u0161te hrvatskog svjetskog kongresa za istra\u017eivanje posljedica totalitarizma u BiH"],"099268282":["Udru\u017eenje za izdava\u010dku djelatnost, nauku i kulturu Signum"],"099268283":["Med\u017elis Islamske zajednice Ora\u0161je"],"099268284":["Udru\u017eenje \"Reis Mehmed-D\u017eemaludin \u010cau\u0161evi\u0107\" Bosanska Krupa"],"099268285":["Udru\u017eenje logora\u0161a Stolac"],"099268286":["Visoki Saudijski komitet za pomoc\u0301 Bosni i Hercegovini"],"099268287":["Zavod zdravstvenog osiguranja Hercegova\u010dko-neretvanske \u017eupanije"],"099268288":["Kardiolo\u0161ko edukativni centar Sarajevo"],"099268289":["Nau\u010dno-istra\u017eiva\u010dki centar"],"099268290":["\u017dupa sv. Ivana - Glavosjek, Gradina"],"099268291":["Med\u017elis Islamske zajednice Breza"],"099268292":["Udru\u017eenje oboljelih od melanoma Federacije Bosne i Hercegovine"],"099268293":["Savez zadruga u Federaciji Bosne i Hercegovine"],"099268294":["Udru\u017eenje DRUGA VITE\u0160KA Novi Grad"],"099268295":["Javna ustanova Bosanski kulturni centar \"Alija Izetbegovi\u0107\", Kalesija"],"099268296":["Udru\u017eenje samostalnih taksi voza\u010da \"Sarajevo taxi\""],"099268297":["Udru\u017eenje Prirodan porod"],"099268298":["Steelmin BiH, dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u Jajce"],"099268299":["OP PRINT STUDIO \"STUDENT Line\""],"099268300":["Bosansko-herdegova\u010dka integrativna dje\u010dja i adolescentna psihoterapijska asocijacija, BHIDAPA"],"099268301":["Udru\u017eenje prijatelja knjige \"Mali princ\""],"099268302":["Centar za kulturu Tuzla"],"099268303":["Udru\u017eenje socijalnih radnika Hercegova\u010dko-neretvanskog kantona"],"099268304":["Udru\u017eenje za prevenciju ovisnosti NARKO-NE"],"099268305":["Visoka \u0161kola \"CMS - Centar za multidisciplinarne studije\" Tuzla"],"099268306":["Udru\u017eenje za modernu historiju"],"099268307":["Vanjskopoliti\u010dka inicijativa BiH"],"099268308":["Visoka \u0161kola za turizam i menad\u017ement Konjic"],"099268309":["Igraj, u\u010di, rasti"],"099268310":["Op\u0107insko vije\u0107e op\u0107ine Prozor-Rama"],"099268311":["Privatna srednja strukovna \u0161kola s pravom javnosti EDUKA CENTAR Ljubu\u0161ki"],"099268312":["Islamska zajednica u BiH, Institut za dru\u0161tvena i religijska istra\u017eivanja"],"099268313":["B BOOKS"],"099268314":["Fondacija medicinsko humano dru\u0161tvo \u201cHMS\u201d"],"099268315":["Obrtni\u010dka radnja ELMITA"],"099268316":["Arhiv Federacije Bosne i Hercegovine"],"099268317":["Misija OSCE-a u Bosni i Hercegovini"],"099268318":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za promociju audio-vizuelnih umjetnosti \"FOTON\""],"099268319":["Dr\u017eavna komisija za saradnju Bosne i Hercegovine s UNESCO-m"],"099268320":["\u017dupa Prenj"],"099268321":["Gra\u0111enski fakultet Univerziteta 'Dz\u030cemal Bijedic\u0301' Mostar"],"099268322":["Udru\u017eenje za promociju kulture FANI"],"099268323":["ICTM, Nacionalni komitet u Bosni i Hercegovini"],"099268324":["LADI, Djelatnost srodna obrtni\u010dkoj-izdava\u010dkoj djelatnosti"],"099268325":["Med\u017elis islamske zajednice Bosanska Dubica"],"099268326":["BZK Preporod Breza"],"099268327":["Agencija za sigurnost hrane Bosne i Hercegovine"],"099268328":["Bazdulj-Hubijar, Nura"],"099268329":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Edukativo\""],"099268330":["Centar za istra\u017eivanje i unapre\u0111enje duhovne i kulturne ba\u0161tine u Bosni i Hercegovini"],"099268331":["Udru\u017eenje \"Rije\u010di sa Une\""],"099268332":["Udru\u017eenje za geneti\u010dko o\u010duvanje bosanskohercegova\u010dkih endemi\u010dnih i autohtonih resursa"],"099268333":["Knji\u017eevni klub P. N. Br\u010dko distrikt BiH"],"099268334":["Asocijacija za interkulturalne aktivnosti i spa\u0161avanje naslje\u0111a u BiH"],"099268335":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za uzgoj i za\u0161titu sitnih \u017eivotinja Te\u0161anj"],"099268336":["Dimenzija plus"],"099268337":["CREATIVA, Udru\u017eenje za promociju bosanskohercegova\u010dke vrijednosti"],"099268338":["Faith international"],"099268339":["Biotehnic\u030cki fakultet Bihac\u0301"],"099268340":["Udru\u017eenje in\u017eenjera geotehni\u010dara u Bosni i Hercegovini"],"099268341":["Vakufska direkcija"],"099268342":["Internacionalna poslovno-informaciona akademija"],"099268343":["Centar za kulturu Ora\u0161je"],"099268344":["Udru\u017eenje specijalista javno-zdravstvenih disciplina Federacije BiH"],"099268345":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Op\u0107insko udru\u017eenje logora\u0161a Velika Kladu\u0161a"],"099268346":["Mikolo\u0161ko udru\u017eenje MycoBH"],"099268347":["Contact Travel Mostar"],"099268348":["Olimpijski bazen Otoka"],"099268349":["Medz\u030clis Islamske zajednice Mostar"],"099268350":["Kulturno-\u0161portsko dru\u0161tvo PROVITA"],"099268351":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \u010dlanova porodice \u0160ahinpa\u0161i\u0107"],"099268352":["Graforad"],"099268353":["Sarajevski susret kultura"],"099268354":["BZK Preporod \u017dep\u010de"],"099268355":["UN Women - Agencija Ujedinjenih nacija za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"],"099268356":["Selsebil"],"099268357":["Muftijstvo zeni\u010dko"],"099268358":["Agencija za pravni konsalting i edukaciju APKE"],"099268359":["Gradska biblioteka Travnik"],"099268360":["Centar za marinsku i slatkovodnu biologiju Sharklab ADRIA"],"099268361":["Fondacija \"\u010cavlovi\u0107\""],"099268362":["Ekonomska \u0161kola Br\u010dko"],"099268363":["Udru\u017eenje za promociju pozitivnih vrijednosti OAZA"],"099268364":["US alumni asocijacija u Bosni i Hercegovini"],"099268365":["Udruga Niste sami"],"099268366":["Ameri\u010dki univerzitet u Bosni i Hercegovini"],"099268367":["Udru\u017eenje Bosansko-hercegova\u010dko-Palestinsko prijateljstvo"],"099268368":["Slovo bosansko, dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u za izdavanje, \u0161tampu i prodaju knjiga"],"099268369":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Magic Factory - Tvornica Magije"],"099268370":["\u017dupa svetog Ilije Proroka"],"099268371":["HEDEF"],"099268372":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Mre\u017ea kompetencija\""],"099268373":["Centar za pru\u017eanje usluga u zajednici Pu\u017e"],"099268374":["Op\u0107ina Dobreti\u0107i"],"099268375":["Udruga Savjet organizatora festivala folklora i tradicijske umjetnosti u Bosni i Hercegovini"],"099268376":["Udru\u017eenje za afirmaciju kulturnih vrijednosti \"Filter\""],"099268377":["Udru\u017eenje Centar za razvoj medija i analize"],"099268378":["Print Studio"],"099268379":["Matica hrvatska Tomislavgrad"],"099268380":["Udru\u017eenje za afirmaciju pozitivnih vrijednosti ALTERNATIVA"],"099268381":["Fondacija za nauku i umjetnost Revizor"],"099268382":["Crkva na kamenu"],"099268383":["Udru\u017eenje \"505. Vite\u0161ka bu\u017eimska brigada\""],"099268384":["Kaptol Vrhbosanski"],"099268385":["\u0160tamparija PETICA"],"099268386":["Udru\u017eenje hitnih medicinskih tehni\u010dara u FBiH"],"099268387":["Agencija za izdavanje i prodaju knjiga \"Knjigoljubac\""],"099268388":["Kulturno umjetni\u010dko dru\u0161tvo Gajret"],"099268389":["Udru\u017eenje Centar za razvoj i podr\u0161ku"],"099268390":["Federalna uprava za geodetske i imovinsko-pravne poslove"],"099268391":["Akademija dru\u0161tveno-humanisti\u010dkih nauka Tuzla"],"099268392":["Udru\u017eenje anesteti\u010dara i medicinskih sestara/tehni\u010dara intezivne terapije, reanimacije u BiH \"PULS\""],"099268393":["Fondacija \"Lara\""],"099268394":["Udru\u017eenje Humanitarna organizacija \"Horizont\""],"099268395":["Centar za informativnu dekontaminaciju mladih"],"099268396":["Udru\u017eenje Mladi Tuzle"],"099268397":["Islamska zajednica u Bosni i Hercegovini, Media centar"],"099268398":["Agencija DAMAR"],"099268399":["Udru\u017eenje K.U.N.S.T."],"099268400":["Dru\u0161tvo za geotehniku u Bosni i Hercegovini"],"099268401":["Udru\u017eenje \"Sumejja u Bosni i Hercegovini\""],"099268402":["Udru\u017eenje za unapre\u0111enje i promociju obrazovanja i pozitivnih kulturnih vrijednosti Halka"],"099268403":["Udru\u017eenje za edukaciju Spoznaja"],"099268404":["Tehnolo\u0161ki fakultet Tuzla"],"099268405":["Udru\u017eenje nastavnika i profesora historije Bosne i Hercegovine"],"099268406":["Asocijacija XY"],"099268407":["Udru\u017eenje Hagada"],"099268408":["\u0160ahovski klub Napredak"],"099268409":["Udru\u017eenje za resocijalizaciju biv\u0161ih ovisnika \"Proslavi oporavak\""],"099268410":["Adriatic Digital City"],"099268411":["Una Storia"],"099268412":["Hrvatsko narodno kazali\u0161te u Mostaru"],"099268413":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Kulturno umjetni\u010dko dru\u0161tvo \"Pura\u010di\u0107\""],"099268414":["Udru\u017eenje \"Na\u0161a Krajina - na\u0161a ba\u0161tina\""],"099268415":["Kr\u0161\u0107anska baptisti\u010dka crkva"],"099268416":["Pokret hrvatske vjerni\u010dke mlade\u017ei"],"099268417":["Studentski servis"],"099268418":["IDK Studio"],"099268419":["Prva osnovna \u0161kola Donji Vakuf"],"099268420":["HKD Napredak, Podru\u017enica Travnik"],"099268421":["Federalno ministarstvo rada i socijalne politike"],"099268422":["Mladinska knjiga"],"099268423":["Udru\u017eenje \u017eena \"\u0110ul\" Crvarevac"],"099268424":["Academia Analitica - dru\u0161tvo za razvoj logike i analiti\u010dke filozofije u Bosni i Hercegovini"],"099268425":["Udru\u017eenje boraca \"185. \u017depska brigada\" 1. Korpusa"],"099268426":["Udru\u017eenje \"Liberalni forum - Pokret za slobodno dru\u0161tvo\""],"099268427":["Institut za regionalni razvoj"],"099268428":["Udruga hrvatskih amaterskih kulturno-umjetni\u010dkih dru\u0161tava u BiH"],"099268429":["ASBIS"],"099268430":["TRIAL International"],"099268431":["Forum Ziviler Friedensdienst"],"099268432":["Skup\u0161tina Tuzlanskog kantona"],"099268433":["Op\u0107ina Centar Sarajevo"],"099268434":["Udru\u017eenje za promicanje kulturnog, zdravog i moralnog \u017eivota \"Svjetionik - Menor\""],"099268435":["Udru\u017eenje za filolo\u0161ka istra\u017eivanja \"Filolo\u0161ki krug\""],"099268436":["Radio televizija \"Sana\""],"099268437":["Centar za edukaciju Emanet Mostar"],"099268438":["Udru\u017eenje za afirmaciju i njegovanje kulturno-tradicijskih i duhovnih vrijednosti Bo\u0161njaka muslimana Hercegovine \"Toprak\""],"099268439":["Katoli\u010dki \u0161kolski centar \"Sv. Pavao\" Zenica"],"099268440":["Civil Rights Defenders, Office in BiH"],"099268441":["Centar za kulturu, sport i informisanje Olovo"],"099268442":["Udru\u017eenje oboljelih od bulozne epidermolize \"DEBRA\""],"099268443":["Kulturno udru\u017eenje \"Musa \u0106azim \u0106ati\u0107\""],"099268444":["Op\u0161ta zadruga REKULTURA"],"099268445":["Udru\u017eenje Jazz Fest/Portal slobode NOMAD"],"099268446":["Geodetsko dru\u0161tvo Herceg-Bosne"],"099268447":["Pokret za kulturu i dru\u0161tvena pitanja \"Ivan Pavao Veliki\""],"099268448":["Smart televizija"],"099268449":["BZK \"Preporod\" Doboj"],"099268450":["Udru\u017eenje Bosanski kulturni centar u Prijedoru"],"099268451":["Op\u0107ina Posu\u0161je"],"099268452":["Pedago\u0161ki zavod Bihac\u0301"],"099268453":["Udru\u017eenje laringektomiranih osoba GLAS"],"099268454":["Franjeva\u010dki muzej i galerija \u0160iroki Brijeg"],"099268455":["Filmsko, izdava\u010dko, radio difuzno i uslu\u017eno prometno dru\u0161tvo Tropik"],"099268456":["Muftijstvo mostarsko"],"099268457":["GOPA - Gesellschaft fur Organisation, Planing und Ausbildung mbH Bad Homburg SR Njema\u010dka - Predstavni\u0161tvo u Bosni i Hercegovini"],"099268458":["Udru\u017eenje \"Nansen dijalog centar\""],"099268459":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Trezvenost"],"099268460":["UN Women - Agencija Ujedinjenih nacija za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"],"099268461":["Razvojni program Ujedinjenih nacija - UNDP"],"099268462":["Udru\u017eenje Mre\u017ea za izgradnju mira"],"099268463":["Udru\u017eenje ICOM - Nacionalni komitet Bosne i Hercegovine"],"099268464":["TRI D Centar za obrazovanje"],"099268465":["Fondacija Centar za javno pravo"],"099268466":["Udru\u017eenje za dru\u0161tvena istra\u017eivanja i komunikacije"],"099268467":["Udruga dragovoljaca i veterana domovinskog rata HR H-B"],"099268468":["Udru\u017eenje za ameri\u010dke studije u Bosni i Hercegovini"],"099268469":["SOS Dje\u010dija sela Bosne i Hercegovine"],"099268470":["Med\u017elis Islamske zajednice Bratunac"],"099268471":["Centar za kriti\u010dko mi\u0161ljenje"],"099268472":["Udru\u017eenje za istra\u017eivanje tradicionalnog na\u010dina \u017eivota i kulturnog naslije\u0111a \"Vrelo\""],"099268473":["Udru\u017eenje gra\u0111ana M-Memorial & Museum"],"099268474":["TRIPTIH"],"099268475":["Agencija za promociju i branding \"Visual marketing\""],"099268476":["Friedrich-Ebert-Stiftung"],"099268477":["\u017dupa Uznesenja Bla\u017eene Djevice Marije - Komu\u0161ina"],"099268478":["Udruga Facultas za prosperitet mlade\u017ei"],"099268479":["BZK Preporod Kladanj"],"099268480":["Centar za kulturu Lukavac"],"099268481":["COOBER"],"099268482":["Med\u017elis Islamske zajednice Novi Travnik"],"099268483":["Hercegova\u010dka kulturna ba\u0161tina Bilig"],"099268484":["Internacionalni multireligijski interkulturni centar"],"099268485":["Udru\u017eenje Centar za humanitarnu diplomatiju"],"099268486":["Kickboxing klub IPPON"],"099268487":["arhivskih zaposlenika Tuzlanskog kantona"],"099268488":["Udru\u017eenje in\u017eenjera saobra\u0107aja i komunikacija u Bosni i Hercegovini"],"099268489":["Udru\u017eenje Srebrena planina"],"099268490":["NTURAL-E"],"099268491":["Udru\u017eenje endoskopskih hirurga u Bosni i Hercegovini"],"099268492":["Udru\u017eenje Mre\u017ea za izgradnju mira"],"099268493":["Op\u0107ina Trnovo"],"099268494":["Zavi\u010dajni muzej Visoko"],"099268495":["Centar modernih znanja"],"099268496":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Multi\""],"099268497":["RC. APOLONIJA"],"099268498":["Teolo\u0161ko-katehetski institut"],"099268499":["Nau\u010dno-umjetni\u010dko udru\u017eenje Kritika"],"099268500":["Fondacija za promociju i razvoj inicijative Pojas i put"],"099268501":["Radiopostaja \u010capljina"],"099268502":["Udru\u017eenje Balkanska mre\u017ea muzeja"],"099268503":["World Vision Bosna i Hercegovina"],"099268504":["Gead Sarajevo"],"099268505":["Mje\u0161ovita srednja \u0161kola \u010celi\u0107"],"099268506":["Autocentar dru\u0161tvo s ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u \u0160iroki Brijeg"],"099268507":["Kraji\u0161nici domovine i dijaspore"],"099268508":["Udru\u017eenje Omladinski centar Bugojno"],"099268509":["Udru\u017eenje za edukaciju, odgoj i obrazovanje \"H.I.M\""],"099268510":["Udru\u017eenje Tropolje i Zapadne strane"],"099268511":["Op\u0107ina Novo Sarajevo"],"099268512":["Udru\u017eenje Mre\u017ea policijskih slu\u017ebenika"],"099268513":["Udruga organizatora otpora, umirovljenih i demobiliziranih branitelja HVO"],"099268514":["Association Euro Connecta"],"099268515":["Klub MoStrip"],"099268516":["Centar \u017eenskih prava"],"099268517":["Centar za kulturu Ora\u0161je"],"099268518":["KATRIEL"],"099268519":["Obrtni\u010dka radnja \u0160tampa"],"099268520":["Samostalni sindikat \u0161umarstva, prerade drveta i papira Bosne i Hercegovine"],"099268521":["Udru\u017eenje \"Dje\u010dije pozori\u0161te Eko Art\""],"099268522":["Visoka \u0161kola Union u Mostaru"],"099268523":["Udruga za promicanje filozofije federalizma"],"099268524":["Op\u0107ina Kakanj"],"099268525":["Zaklada \"Fraternitas\""],"099268526":["Fondacija za izgradnju kulture sje\u0107anja Prijedor"],"099268527":["Fondacija Ste\u0107ak u Bosni i Hercegovini"],"099268528":["Srednja prometna \u0161kola Mostar"],"099268529":["Op\u0107a biblioteka Vare\u0161"],"099268530":["Art Co"],"099268531":["HKD Napredak, Podru\u017enica \u017dep\u010de"],"099268532":["Selezijanska zajednica sveti Ivan Bosco"],"099268533":["Pozori\u0161te mladih Sarajevo"],"099268534":["Centar za kulturu, umjetnost i dru\u0161tvo OMAHA"],"099268535":["Udru\u017eenje za dje\u010diju i adolescentnu psihijatriju u Bosni i Hercegovini"],"099268536":["Osnovna \u0161kola \"Mula Mustafa Ba\u0161eskija\""],"099268537":["Dru\u0161tvo novinara Bosne i Hercegovine"],"099268538":["SAMAS"],"099268539":["Poenta"],"099268540":["Centar zab edukaciju sudija i tu\u017eilaca u Federaciji Bosne i Hercegovine"],"099268541":["Muzikolo\u0161ko dru\u0161tvo"],"099268542":["Univerzitet Sarajevo School of Science and technology"],"099268543":["BI Consulting"],"099268544":["Udru\u017eenje \"Mali ambasadori\""],"099268545":["Slovo bosansko, dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u za izdavanje, \u0161tampu i prodaju knjiga"],"099268546":["Fondacija za podr\u0161ku nau\u010dnoistra\u017eiva\u010dkom radu i obrazovanju \"Spektrum\""],"099268547":["Udru\u017eenje ortopeda i traumatologa u Bosni i Hercegovini"],"099268548":["Matica hrvatska Ora\u0161je"],"099268549":["Tuzlanski otvoreni centar"],"099268550":["Za\u0161ti\u0107eni pejza\u017e \"Konjuh\""],"099268551":["Udruga \"Moja Zemlja\""],"099268552":["Asocijacija za europske studije u BiH"],"099268553":["Automotive center"],"099268554":["MERVIK"],"099268555":["Bosanski kulturni centar"],"099268556":["Gorska slu\u017eba spa\u0161avanja Federacije BiH"],"099268557":["PS \"Maya\" - Educational Center"],"099268558":["Udru\u017eenje boraca \"327. V\""],"099268559":["\"Sarajevski kiseljak\" Kiseljak"],"099268560":["Internacionalni univerzitet u Gora\u017edu"],"099268561":["\u017dupa Srca Marijina Skopaljska Gra\u010danica"],"099268562":["Levelup Media & Education Consulting"],"099268563":["Centar za psiholo\u0161ku podr\u0161ku \"SENSUS\""],"099268564":["Vjetrenica"],"099268565":["Udru\u017eenje za kulturu Kontrast"],"099268566":["Udruga za Down sindrom"],"099268567":["OD \"VS DESIGN\""],"099268568":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Sehara"],"099268569":["Med\u017elis Islamske zajednice Gornji Vakuf"],"099268570":["Op\u0107inska udruga nositelja ratnih odli\u010dja HVO Usora"],"099268571":["Muftijstvo travni\u010dko"],"099268572":["HKD Napredak, Podruz\u030cnica Vare\u0161"],"099268573":["Centar za kulturu Ora\u0161je"],"099268574":["Federalni zavod za programiranje razvoja"],"099268575":["Islamska zajednica u BiH, Institut za dru\u0161tvena i religijska istra\u017eivanja"],"099268576":["Agencija za certificiranje halal kvalitete, Islamska zajednica u Bosni i Hercegovini"],"099268577":["Rosa-Luxemburg-Stiftung-Gesellschaftsanalyse und politische Bildung e.V. Ured u Bosni i Hercegovini"],"099268578":["Udru\u017eenje porodica i prijatelja nestalih Bo\u0161njaka \"Na\u0161e sje\u0107anje\" Bratunac"],"099268579":["Bo\u0161nja\u010dko udru\u017eenje pre\u017eivjelih logora\u0161a Bratunac"],"099268580":["Predstavni\u0161tvo The Westminster Foundation for Democracy u BiH"],"099268581":["Udruga Zdravo dru\u0161tvo Mostar"],"099268582":["Udru\u017eenje sevdalija Saray-sevdah\""],"099268583":["Vlada \u017dupanije Posavske"],"099268584":["\u017dupa Presvetog Srca Isusova-Potoci"],"099268585":["Zaklada \"Terra Tolis\""],"099268586":["Udru\u017eenje za o\u010duvanje tradicije i razvoja kulturno-umjetni\u010dkog stvarala\u0161tva \"Ba\u0161lija\""],"099268587":["LUCID LINX dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u za hardver, softver i usluge"],"099268588":["Franjeva\u010dki samostan sv. Petra i Pavla Gorica-Livno"],"099268589":["Regulatorna agencija za komunikacije Bosne i Hercegovine"],"099268590":["Udru\u017eenje Centar za promociju cjelo\u017eivotnog u\u010denja Erazmo"],"099268591":["Ministarstvo za nauku, visoko obrazovanje i mlade Kantona Sarajevo"],"099268592":["Bosanskohercegova\u010dko-ameri\u010dka akademija umjetnosti i nauke"],"099268593":["Judo klub \"Borsa\""],"099268594":["IMPRUVA"],"099268595":["Matica hrvatska, Ogranak Stolac"],"099268596":["Udru\u017eenje za o\u010duvanje zaslu\u017enih imena \"Nezaborav\" u Bosni i Hercegovini"],"099268597":["AL TEMPO"],"099268598":["Zavi\u010dajno udru\u017eenje za za\u0161titu historijskih spomenika i kulturnog naslije\u0111a \"Neretvica\""],"099268599":["Planinarski savez Herceg-Bosne"],"099268600":["Savez op\u0107ina i gradova Federacije Bosne i Hercegovine"],"099268601":["Fondacija za stipendiranje u\u010denika i studenata \"Idriz Jakupovi\u0107\""],"099268602":["Rukometni klub Visoko"],"099268603":["HKD Napredak Od\u017eak"],"099268604":["Zavod za za\u0161titu i kori\u0161tenje kulturno-historijskog i prirodnog naslije\u0111a Tuzlanskog kantona"],"099268605":["Refresh Production"],"099268606":["Sfera"],"099268607":["Srpska pravoslavna crkvena op\u0161tina Mostar"],"099268608":["HEDEF"],"099268609":["Muftijstvo biha\u0107ko"],"099268610":["Udru\u017eenje za pomo\u0107 oboljelim od karcinoma \"Sutra je novi dan\""],"099268611":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Nau\u010dno dru\u0161tvo pravnika\""],"099268612":["Udru\u017eenje \"Nau\u010dno dru\u0161tvo za razvoj dru\u0161tvenih i jumanisti\u010dkih nauka\""],"099268613":["Izdava\u010dka agencija \"Be\u0107ar\""],"099268614":["Evropsko udru\u017eenje studenata prava Sarajevo"],"099268615":["Udruga za razvoj, okoli\u0161 i kulturu EKO ZH"],"099268616":["Udru\u017eenje Klub paraolimpijskih sportova \"Baton\""],"099268617":["Fondacija \"Alija Izetbegovi\u0107\""],"099268618":["Udru\u017eenje za promociju kulture i umjetnosti \"Arka\""],"099268619":["Studentski savez Pravnog fakulteta"],"099268620":["OP PRINT STUDIO \"STUDENT Line\""],"099268621":["Agencija za promociju i branding \"Visual marketing\""],"099268622":["Dru\u017eba sestara milosrdnica svetog Vinka Paulskoga-Provincija Majke Divne"],"099268623":["Prva osnovna Montessori \u0161kola"],"099268624":["Filozofski fakultet, Univerzitet u Zenici"],"099268625":["Udru\u017eenje za digitalnu transformaciju u Bosni i Hercegovini"],"099268626":["Art Rabic"],"099268627":["Centar za analizu medija i politike"],"099268628":["Srednja medicinska \u0161kola"],"099268629":["Figulus"],"099268630":["Udru\u017eenje Majka i dijete BOMBON"],"099268631":["LUNA"],"099268632":["Ministarstvo za pravodu\u0111e i upravu Zeni\u010dko-dobojskog kantona"],"099268633":["HKD Napredak \u017divinice"],"099268634":["Muzej grada Zenice"],"099268635":["Udru\u017eenje ENSAR"],"099268636":["Crkva na kamenu"],"099268637":["HKD Napredak Kre\u0161evo"],"099268638":["Osnovna \u0161kola \"Fatima Guni\u0107\""],"099268639":["Kulturni centar Ambasade I. R. Iran"],"099268640":["Islamski pedago\u0161ki fakultet Univerziteta Biha\u0107"],"099268641":["Udru\u017eenje boraca 126. brigade Ilija\u0161"],"099268642":["Savez goriskih slu\u017ebi spa\u0161avanja u Bosni i Hercegovini"],"099268643":["Udru\u017eenje geografa u Bosni i Hercegovini"],"099268644":["Javna ustanova Osnovna \u0161kola \"Mustafa Busulad\u017ei\u0107\""],"099268645":["MAP"],"099268646":["Kulturno udru\u017eenje \"Musa \u0106azim \u0106ati\u0107\""],"099268647":["HKD Napredak Glavna podru\u017enica Tuzla"],"099268648":["Udru\u017eenje \"KEUZ\""],"099268649":["Udru\u017eenje \u201eHad\u017ei Mujaga\u201d"],"099268650":["JU \"Prva osnovna \u0161kola\""],"099268651":["Akademija za \u017eene"],"099268652":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Dialogos\""],"099268653":["Osnovna \u0161kola Berta Ku\u010dera"],"099268654":["GRAFOLADE & 77X7"],"099268655":["MIT-ALEX"],"099268656":["Udru\u017eenje za edukaciju i razvoj civilnog dru\u0161tva \"Bridge\""],"099268657":["JU \"Gradski Muzeji\""],"099268658":["JU \"Javna biblioteka\" Banovi\u0107i"],"099268659":["Udru\u017eenje \"Kreativci\""],"099268660":["\u017dupa sv. Ante Padovanskog"],"099268661":["Udru\u017eenje Etno Club \"Kicelj\""],"099268662":["\"Q H\" d.d"],"099268663":["Udru\u017eenje Vite\u0161ki\u0107a"],"099268664":["Platforma za Progres"],"099268665":["Coron's"],"099268666":["Fondacija Sevdah"],"099268667":["Hrvatski audiovizualni centar \"Kraljica Katarina\""],"099268668":["Altus"],"099268669":["Gradsko kazali\u0161te mladih Vitez"],"099268670":["Udru\u017eenje za afirmaciju pozitivnih vrijednosti ALTERNATIVA"],"099268671":["Centar za obrazovne inicijative Step by Step"],"099268672":["Franjeva\u010dki samostan Fojnica"],"099268673":["Me\u0111unarodni forum solidarnosti EMMAUS"],"099268674":["Udru\u017eenje Kuma internacionalni centar za vizuelne umjetnosti iz post-konfliktnih dru\u0161tava"],"099268675":["udru\u017eenje \"Snje\u017eana i 77 patuljaka2"],"099268676":["Exilium"],"099268677":["Hrvatski leksikografski institut BiH"],"099268678":["Fondacija fami"],"099268679":["Filmsko, izdava\u010dko, radio difuzno i uslu\u017eno prometno dru\u0161tvo Tropik"],"099268680":["People in Need"],"099268681":["Centar za mirovno obrazovanje"],"099268682":["Osnovna \u0161kola Bijelo Polje"],"099268683":["Udru\u017eenje Bosanski kulturni centar u Prijedoru"],"099268684":["Arhivisti\u010dko udru\u017eenje u Federaciji Bosne i Hercegovine"],"099268685":["Centar za kriti\u010dko mi\u0161ljenje"],"099268686":["Med\u017elis Islamske zajednice"],"099268687":["\u017dupa Svetog Ante Patovanskog, Dobreti\u0107i"],"099268688":["Grafi Euro"],"099268689":["Udru\u017eenje za ljudska prava i socijalnu inkluziju Soci"],"099268690":["Udru\u017eenje Institut za dje\u010diju knji\u017eevnost"],"099268691":["Vensa"],"099268692":["Udruga \"Mati\u0107i u srcu\""],"099268693":["Med\u017elis Islamske zajednice"],"099268694":["Op\u0107ina Kiseljak"],"099268695":["Smart televizija"],"099268696":["EDUS"],"099268697":["Udruga Specijalne policije iz domovinskog rata"],"099268698":["Udruga za rudarstvo i geologiju \"Zvuk kamena\""],"099268699":["Arterija"],"099268700":["JU KSC Bugojno"],"099268701":["Print Design"],"099268702":["Udruga za humani i odr\u017eivi razvoj \"Klik\""],"099268703":["Udru\u017eenje \"Tranzicijska pravda\" odgovornost i sje\u0107anje u Bosni i Hercegovini"],"099268704":["Udru\u017eenje Centar za demokratiju i tranzicionu pravdu"],"099268705":["Dru\u0161tvo germanista u Bosni i Hercegovini"],"099268706":["\u017dupa svetog Mihovila Arkan\u0111ela Drinovci"],"099268707":["Crveni kri\u017e Op\u0107ine Tuzla"],"099268708":["JU Mje\u0161ovita srednja \u0161kola Gra\u010danica"],"099268709":["BZK Preporod"],"099268710":["Franjeva\u010dki muzej u KU\u0106I OCA MOJEGA"],"099268711":["Med\u017elis Islamske zajednice Kozarac"],"099268712":["Muzej Unsko-sanskog kantona"],"099268713":["Udru\u017eenje Etihad"],"099268714":["Udru\u017eenje za razvoj i unaprije\u0111enje multimedijalnih umjetnosti i kulture \"Medija-Art\""],"099268715":["Dru\u0161tvo za intelektualne i druge usluge ZID"],"099268716":["Udru\u017eenje in\u017eenjera i tehni\u010dara FBiH"],"099268717":["Kult/B"],"099268718":["Udru\u017eenje kriminalista, kriminologa i menad\u017eera sigurnosti KKMS"],"099268719":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Progres Nevesinje"],"099268720":["Slovo bosansko, dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u za izdavanje, \u0161tampu i prodaju knjiga"],"099268721":["MDD Merhamet"],"099268722":["Fondacija Konrad Adenauer, Predstavni\u0161tvo u BiH"],"099268723":["Opc\u0301ina Zavidovic\u0301i"],"099268724":["Radiotelevizija Herceg-Bosne"],"099268725":["BZK Preporod Travnik"],"099268726":["Hrvatsko kulturno dru\u0161tvo Kandija"],"099268727":["Fond Kantona Sarajevo za za\u0161titu i odrz\u030cavanje grobalja"],"099268728":["Fondacija \"Mentalno zdravlje za sve\""],"099268729":["Bo\u0161nja\u010dka nacionalna fondacija"],"099268730":["Centar za kreativnu fotografiju"],"099268731":["Unicef BiH"],"099268732":["Centar za napredne tehnologije"],"099268733":["Udru\u017eenje Pokret enklave Srebrenice i \u017depe"],"099268734":["Udru\u017eenje za razvoj saradnje domovine i dijaspore"],"099268735":["Udru\u017eenje gra\u0111ana S57 motorsport - amatarski sportski klub"],"099268736":["Udru\u017eenje Respekt"],"099268737":["Publika"],"099268738":["Electric drive"],"099268739":["Univerzitet modernih znanosti-CKM"],"099268740":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Multi\""],"099268741":["Udru\u017eenje Hajde"],"099268742":["Gradski sportski savez Biha\u0107"],"099268743":["HKD Napredak Livno"],"099268744":["Lutkarsko kazali\u0161te"],"099268745":["Udru\u017eenje za dru\u0161tvena istra\u017eivanja i komunikacije"],"099268746":["Memorijalni centar Srebrenica"],"099268747":["Fondacija za inovacijski i tehnolo\u0161ki razvoj - Intera"],"099268748":["Udru\u017eenje Prijateljice"],"099268749":["Historijski muzej Bosne i Hercegovine"],"099268750":["Udru\u017eenje oboljelih od dijabetesa tip 1"],"099268751":["Udru\u017eenje \"Dignitet\""],"099268752":["Udru\u017eenje za istra\u017eivanje, edukaciju i psihosocijalnu podr\u0161ku \"Tavan\""],"099268753":["Asocijacija za upravljanje rizicima AZUR"],"099268754":["Novela P&E dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u"],"099268755":["Udru\u017eenje roditelja ubijene djece opkoljenog Sarajeva 92-95"],"099268756":["BZK Preporod Buz\u030cim"],"099268757":["Med\u017elis islamske zajednice Olovo"],"099268758":["Akademija scenskih umjetnosti"],"099268759":["Udru\u017eenje za edukaciju mladih i afirmaciju pozitivnih vrijednosti \"Abdulkadir Gejlani\""],"099268760":["PEN centar BiH"],"099268761":["Kulturni centar Roma"],"099268762":["Kulturno sportski centar Zavidovi\u0107i"],"099268763":["RC. APOLONIJA"],"099268764":["GRAL"],"099268765":["HKD Napredak \u0160iroki Brijeg"],"099268766":["Fondacija Ekipa"],"099268767":["Udru\u017eenje Moje selo Kostenik"],"099268768":["Posavska stranka"],"099268769":["S Consulting"],"099268770":["Foto \u0106iro"],"099268771":["Centar za podr\u0161ku organizacijama, CENSOR"],"099268772":["Savez psihoterapijskih udru\u017eenja u Bosni i Hercegovini"],"099268773":["Media centar Islamske zajednice u Bosni i Hercegovini"],"099268774":["BZK Preporod Vitez"],"099268775":["KUD Rudine \u017dupa Vido\u0161i Livno"],"099268776":["Agencija za promociju i branding \"Visual marketing\""],"099268777":["Hayat"],"099268778":["Javna ustanova Mje\u0161ovita srednja \u0161kola Sapna"],"099268779":["Akademski zbor Pro musica"],"099268780":["Svjetlost-Bh print"],"099268781":["Asocijacija infektologa u Bosni i Hercegovini"],"099268782":["Bosnalijek, Sarajevo"],"099268783":["Obrt za izdavanje knjiga \"Mommy\""],"099268784":["\u017dupa svetog Juraja Mu\u010denika"],"099268785":["Organizacija ratnih vojnih invalida op\u0107ine Gornji Vakuf"],"099268786":["\u017dupni ured sv. Pa\u0161kala Vitina"],"099268787":["Eko udruga \"Kadulja\""],"099268788":["Narodno pozori\u0161te u Mostaru"],"099268789":["Dobre pri\u010de"],"099268790":["Vakufska direkcija"],"099268791":["Med\u017elis Islamske zajednice Livno"],"099268792":["Udru\u017eenje matemati\u010dara Zeni\u010dko-dobojskog kantona"],"099268793":["Udru\u017eenje \u201cAsocijacija studenata Poljoprivredno-prehrambenog fakulteta\u201d"],"099268794":["Medica Zenica"],"099268795":["Dru\u0161tvo povjesni\u010dara umjetnosti Hercegovine"],"099268796":["Agencija za izdavanje i prodaju knjiga \"Knjigoljubac\""],"099268797":["HKUD Rodo\u010d"],"099268798":["Udru\u017eenje LOGOS - Centar za kulturu i edukaciju"],"099268799":["Noa"],"099268800":["Takeda Pharmaceuticals"],"099268801":["Med\u017elis Islamske zajednice Klju\u010d"],"099268802":["Savez udruz\u030cenja boraca narodnooslobodilac\u030ckog antifa\u0161istic\u030ckog rata Bosne i Hercegovine"],"099268803":["Udru\u017eenje Saz"],"099268804":["Savez udru\u017eenja gra\u0111ana geodetske struke u Bosni i Hercegovini"],"099268805":["Matica hrvatska Tomislavgrad"],"099268806":["Udru\u017eenje sindikat radnika trgovine i uslu\u017enih djelatnosti"],"099268807":["\"Famis\""],"099268808":["HKD Napredak, Podruz\u030cnica Kiseljak"],"099268809":["Federalna agencija za upravljanje oduzetom imovinom"],"099268810":["\u017dupa Uznesenja Bla\u017eene Djevice Marije, Suho Polje"],"099268811":["Suton Print"],"099268812":["Global Security"],"099268813":["BZK Preporod Grac\u030canica"],"099268814":["HKUD Sloga"],"099268815":["Academia Analitica - dru\u0161tvo za razvoj logike i analiti\u010dke filozofije u Bosni i Hercegovini"],"099268816":["Fondacija Arheolo\u0161ki park Bosanska piramida Sunca"],"099268817":["Med\u017elis Islamske zajednice Visoko"],"099268818":["Trebinjsko-mrkanska biskupija"],"099268819":["Delta Group"],"099268820":["Maihan books"],"099268821":["Udru\u017eenje centar za razvoj \"Gornja Spre\u010da\""],"099268822":["Islamska zajednica u BiH, Institut za dru\u0161tvena i religijska istra\u017eivanja"],"099268823":["Savez antifa\u0161ista i boraca narodno - oslobodila\u010dkog rata Srednjebosanskog kantona / Kantona Sredi\u0161nja Bosna"],"099268824":["Organizacija demobilisanih boraca Odbrambeno - oslobodila\u010dkog rata 1992-1995 Srednja Bosna"],"099268825":["SPKD Prosvjeta Zenica"],"099268826":["Udru\u017eenje Bo\u0161nja\u010dka zajednica kulture \"Preporod\" Gora\u017ede"],"099268827":["Udru\u017eenje Svijet u slikama"],"099268828":["Zaklada Dru\u0161tva hrvatskih knji\u017eevnika u BiH"],"099268829":["Udru\u017eenje Dardania"],"099268830":["Zaklada za mudrost i plemenitost"],"099268831":["JU Zavod za hitnu medicinsku pomo\u0107 Kantona Sarajevo \"Prim.dr. Silva Rizvanbegovi\u0107\""],"099268832":["Centar za kulturu, obrazovanje i informisanje, Bosanska Krupa"],"099268833":["Targer E&C"],"099268834":["Fondacija Krila nade"],"099268835":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Crveni kri\u017e Unsko-sanskog kantona\""],"099268836":["Bosanskohercegova\u010dko psiholo\u0161ko dru\u0161tvo"],"099268837":["As Agro-Feniks"],"099268838":["Adwens"],"099268839":["Udru\u017eenje za podr\u0161ku obrazovanja, odgoja, kulture i tradicije Bajka"],"099268840":["Savez udru\u017eenja boraca \"Patriotske lige Op\u0107ina Srednjobosanskog kantona\" Tracnik"],"099268841":["SUB Patriotske lige u BiH"],"099268842":["Osnovna \u0161kola fra Ilije Star\u010devi\u0107a Tolisa"],"099268843":["Komora medicinskih sestara -tehni\u010dara Zeni\u010dko-dobojskog kantona"],"099268844":["Biro zelena karte u Bosni i Hercegovini"],"099268845":["Lions klub \"Sarajevo centar\""],"099268846":["HEDEF"],"099268847":["Fondacija Gani\u0107"],"099268848":["Biotehnic\u030cki fakultet Bihac\u0301"],"0992700":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09927100":["Ministry Of Labour & Social Affairs"],"09927101":["Qatar Foundation"],"09927102":["Childhood Cultural Center"],"09927103":["Katara"],"09927104":["National Council For Culture, Arts And Heritage"],"09927105":["Ministry Of Justice"],"09927106":["The Planning Council General Secretariate"],"09927107":["University Of Qatar"],"09927108":["Qatar Museum Authority"],"09927109":["Ministry Of Education"],"09927110":["Housing Authority"],"09927111":["Ministry Of Finance, Economy And Trade"],"09927112":["Civil Aviation Authority"],"09927113":["Gulf Organization For Industrial Consulting"],"09927114":["Qatar Central Bank"],"09927115":["Ministry Of Public Health"],"09927116":["Ministry Of Foreign Affairs"],"09927117":["Ministry Of Municipal Affairs & Agriculture"],"09927118":["Qatar Foundation"],"09927119":["Qatar Foundation"],"09927120":["Ministry Of Islamic Affairs"],"09927121":["Ministrty Of Environment"],"09927122":["Ministry For Culture And Sports"],"09927123":["Qatar Foundation"],"09927124":["Ministry Of Interior"],"09927125":["Ministry Of Development Planning And Statistics"],"09927126":["Katara"],"09927127":["Qatar Foundation"],"09927128":["Roza Publishing"],"09927129":["Qatar Foundation"],"09927130":["Ministry Of Defense","Qatar Armed Forces"],"09927131":["Qatar Foundation"],"09927132":["Lusail Publishing & Distribution House"],"09927133":["Qatar Foundation"],"09927134":["Katara Publishing House"],"09927135":["Ministry For Culture And Sports"],"09927136":["Der Zkryt Publishing"],"09927137":["Qatar Foundation"],"09927138":["Dar Alwatad"],"09927139":["Qatar Universty Press"],"09927140":["Roza Publishing"],"09927141":["Qatar Foundation"],"09927142":["Lusail Publishing & Distribution House"],"09927143":["Dar Al-Thaqafa"],"09927144":["Dar Al-Thaqafa"],"09927145":["Dar Al-Sharq"],"09927146":["Dar Napjah"],"09927147":["Dar Alarab"],"09927148":["Dar Al-Sharq"],"09927149":["Katara Publishing House"],"09927150":["Ministry Of Justice"],"09927151":["Qatar Foundation"],"09927152":["Roza Publishing"],"09927153":["The Planning Council General Secretariate"],"09927154":["Lusail Publishing & Distribution House"],"09927155":["Qatar Foundation"],"09927156":["Katara"],"09927157":["Gulf Company"],"09927158":["Ali Bin Ali Press"],"09927159":["Dar Nawa"],"09927160":["Katara Publishing House"],"09927161":["Qatar Foundation"],"09927162":["University Of Qatar"],"09927163":["Gulf Company"],"09927164":["Hamd Bin Khakkifa University"],"09927165":["Dar Alwatad"],"09927166":["Lusail University"],"09927167":["Qatar Universty Press"],"09927168":["Roza Publishing"],"09927169":["Ministry Of Social Development And Family"],"099274000":["The Social Rehabilitation Center"],"099274001":["Qatar National Olympic Committee"],"099274002":["Childhood Center"],"099274003":["Arab Center For Research & Policy Studies"],"099274004":["Alshagab Center"],"099274005":["General Secretarial for Development Planning"],"099274006":["Supreme Council For Justice"],"099274007":["Zakat Fund"],"099274008":["Qatar Foundation"],"099274009":["Childrens Literature Center"],"099274010":["For Combating Human Trafficking"],"099274011":["Al Jazeera"],"099274012":["Ali Bin Ali Press"],"099274013":["Qatar Benevolent Society"],"099274014":["Doha Modern Press"],"099274015":["Dar Al-Thaqafa"],"099274016":["Qatar Society For Rehabilitation Of People With Special Needs"],"099274017":["Ministry Of Civil Service And Housing"],"099274018":["Imam Bukhari"],"099274019":["Qatar General Electricity And Water Co."],"099274020":["Advisory Council"],"099274021":["Council Of Ministers"],"099274022":["Ministry Of Civil Service And Housing"],"099274023":["Qatar News Agency"],"099274024":["National Library"],"099274025":["Dar Al-Sharq"],"099274026":["Dar Al-Thaqwim Al-Qatari"],"099274027":["Social Development Center"],"099274028":["Al-Jasra Cultural Club"],"099274029":["Gulf Company"],"099274030":["General Authority For Minors Affairs"],"099274031":["Arabic Group"],"099274032":["National Human Rights Committee"],"099274033":["Qatar Committee For Alliance Civilization"],"099274034":["Qatar Foundation For Combating Human Trafficking"],"099274035":["Aspir Academy"],"099274036":["Youth & Sports General Authority"],"099274037":["Qatar National Commission For Education & Science"],"099274038":["Qatar Chamber"],"099274039":["Shafallah Center For Children With Special Needs"],"099274040":["Emiri Diwan"],"099274041":["Qatar Environment Society"],"099274042":["Red Crescent Society Qatar"],"099274043":["Radio & Television Corporation"],"099274044":["Ras Gas"],"099274045":["Qatar Islamic Bank"],"099274046":["Al Watan Newspaper"],"099274047":["Ras Gas"],"099274048":["The Social Rehabilitation Center"],"099274049":["Dar Al-Thaqwim Al-Qatari"],"099274050":["Qatar Foundation"],"099274051":["Friends Of The Enuironment Center"],"099274052":["Family Consuiting Center"],"099274053":["Dar Al-Thaqafa"],"099274054":["Childrens Literature Center"],"099274055":["Mental Health Friends Association"],"099274056":["Aeed Benevolent Society"],"099274057":["Al Watan Newspaper"],"099274058":["Imam Bukhari"],"099274059":["Qatar Foundation"],"099274060":["Aeed Benevolent Society"],"099274061":["Qatar Benevolent Society"],"099274062":["Qatar Foundation"],"099274063":["Al-Jasra Cultural Club"],"099274064":["Qatar Benevolent Society"],"099274065":["Al Jazeera"],"099274066":["Center For Empowement And Care Of The Elderly"],"099274067":["Qatar Foundation"],"099274068":["Dar Al-Thaqafa"],"099274069":["Supreme Committee For Delivery & Legacy"],"099274070":["Dar Al-Sharq"],"099274071":["Supreme Committee For Delivery & Legacy"],"099274072":["Al Balagh Cultural Assococat"],"099274073":["For Combating Human Trafficking"],"099274074":["Qatar Foundation"],"099274075":["Al-Jasra Cultural Club"],"099274076":["Behavloral Healthcare Center"],"099274077":["Qatar News Agency"],"099274078":["Social Development Center"],"099274079":["Bait Al-Mashura Journal"],"099274080":["Imam Bukhari"],"099274081":["Gulf Company"],"099274082":["Arab Center For Training"],"099274083":["Al-Jasra Cultural Club"],"0992800":["Bota shqiptare"],"0992801":["Qendra e Publikimeve Zyrtare"],"0992802":["Albas"],"0992803":["Uegen"],"0992804":["Emal"],"0992805":["Albpaper"],"0992806":["Ombra GVG"],"0992807":["Geer"],"0992808":["Media Print"],"0992809":["Helga's Secret"],"09928100":["Muzgu"],"09928101":["Linddita AE"],"09928102":["Argjiro"],"09928103":["Dituria"],"09928104":["Vernon Publishing"],"09928105":["Geer"],"09928106":["Shtepia botuese \"55\""],"09928107":["Ilar"],"09928108":["V\u00ebllez\u00ebrit Ymeraj"],"09928109":["Naim"],"09928110":["Eneas"],"09928111":["IHPVKA"],"09928112":["Rubin"],"09928113":["Zenit"],"09928114":["Natyra"],"09928115":["Rama Graf"],"09928116":["Botart"],"09928117":["Laholli"],"09928118":["Kumi"],"09928119":["Albin"],"09928120":["Morava"],"09928121":["Edualba"],"09928122":["DDS"],"09928123":["Erik"],"09928124":["Pegi"],"09928125":["Reklama"],"09928126":["AIITC"],"09928127":["Albanian University"],"09928128":["Ideart"],"09928129":["Pakti"],"09928130":["Erik"],"09928131":["Flesh"],"09928132":["Omsca"],"09928133":["Qendra p\u00ebr Arsim Demokratik"],"09928134":["Maluka"],"09928135":["Turgut Ozal Education"],"09928136":["IDK - Instituti i Dialogut dhe Komunikimit"],"09928137":["Julvin-2"],"09928138":["Instituti i Studimeve t\u00eb Europ\u00ebs Juglindore"],"09928139":["Edlora"],"09928140":["Vllamasi"],"09928141":["Qendra e Studimeve Albanologjike"],"09928142":["Filara 2002"],"09928143":["Arb\u00ebria 07"],"09928144":["Shoqata \"Argjiro\""],"09928145":["Via Egnatia"],"09928146":["Promo Print"],"09928147":["Mali Pleshti"],"09928148":["Redona"],"09928149":["Lilo"],"09928150":["Alb Juris"],"09928151":["The bible league"],"09928152":["Saras"],"09928153":["Triptik"],"09928154":["Grand Prind"],"09928155":["Ada"],"09928156":["Prizmi"],"09928157":["Lilo"],"09928158":["Jonalda"],"09928159":["Kontrolli i Lart\u00eb i Shtetit"],"09928160":["Ymeraj Print"],"09928161":["Gjergj Fishta"],"09928162":["Pegi"],"09928163":["Agimi"],"09928164":["Onufri"],"09928165":["Fan Noli"],"09928166":["Kuvendi I Shqip\u00ebris\u00eb"],"09928167":["Kotti"],"09928168":["Instituti i Studimeve p\u00ebr Krimet dhe Pasojat e Komunizmit"],"09928169":["Morava"],"09928170":["Grafon"],"09928171":["Kristalina-KH"],"09928172":["M & B"],"09928173":["Infbotues"],"09928174":["Mileniumi i ri"],"09928175":["Pegi"],"09928176":["Fjala"],"09928177":["Arba"],"09928178":["Ilar"],"09928179":["Vllamasi"],"09928180":["Kuteli 04"],"09928181":["Kumi"],"09928182":["Gurten"],"09928183":["Plejad"],"09928184":["Dritan"],"09928185":["Pika pa sip\u00ebrfaqe"],"09928186":["Onufri"],"09928187":["Dita 2000"],"09928188":["INSTAT"],"09928189":["Jozef"],"09928190":["UET - Universiteti Europian i Tiran\u00ebs"],"09928191":["Fiorentia"],"09928192":["Argeta LMG"],"09928193":["Ada"],"09928194":["Komuniteti Mysliman Shqiptar"],"09928195":["Instituti Shqiptar i Studimeve Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"09928196":["Triptik"],"09928197":["Komuniteti Bektashian Shqiptar"],"09928198":["Ministria e Kultur\u00ebs"],"09928199":["West Print"],"09928200":["Pegi"],"09928201":["Ideart"],"09928202":["Gent Grafik"],"09928203":["Fan Noli"],"09928204":["Ada"],"09928205":["Toena"],"09928206":["Vllamasi"],"09928207":["Progresi"],"09928208":["Morava"],"09928209":["2M-Printing"],"09928210":["Akademia e Siguris\u00eb"],"09928211":["Express Print"],"09928212":["Konsol"],"09928213":["Mapo editions"],"09928214":["Edlora"],"09928215":["Albdesign"],"09928216":["Living Albania"],"09928217":["Dituria"],"09928218":["Enja"],"09928219":["Botart"],"09928220":["Nacional"],"09928221":["Skanderbeg books"],"09928222":["Gjergj Fishta"],"09928223":["Ada"],"09928224":["Adonis"],"09928225":["Milosao"],"09928226":["Onufri"],"09928227":["Neraida"],"09928228":["Pegi"],"09928229":["Dita Printing"],"09928230":["Poeteka"],"09928231":["Publicita"],"09928232":["\u00c7el\u00ebsi"],"09928233":["Pegi"],"09928234":["Naimi"],"09928235":["Toena"],"09928236":["UET - Universiteti Europian i Tiran\u00ebs"],"09928237":["Akademia e Shkencave"],"09928238":["Barleti"],"09928239":["Ejal-Albania"],"09928240":["Arba Editions"],"09928241":["Jozef"],"09928242":["Idea"],"09928243":["ALSAR"],"09928244":["Ada"],"09928245":["Triptik"],"09928246":["SHBLSH E RE"],"09928247":["Kumi"],"09928248":["Pegi"],"09928249":["West Print"],"09928250":["Jonalda"],"09928251":["Fan Noli"],"09928252":["Emar"],"09928253":["2M-Printing"],"09928254":["Ymeraj 1"],"09928255":["Ilar"],"09928256":["M & B"],"09928257":["Vllamasi"],"09928258":["Albas"],"09928259":["Edlora"],"09928260":["Maluka"],"09928261":["Onufri"],"09928262":["Banka e Shqip\u00ebris\u00eb"],"09928263":["Omsca"],"09928264":["Nacional"],"09928265":["Minerva"],"09928266":["Kisha Orthodokse Autoqefale e Shqip\u00ebris\u00eb"],"09928267":["Luis print"],"09928268":["Male"],"09928269":["Ada"],"09928270":["Rozafat"],"09928271":["Fast Print"],"09928272":["Ideart"],"09928273":["Julvin-2"],"09928274":["Fiorentia"],"09928275":["Erik"],"09928276":["Muzgu"],"09928277":["Toena"],"09928278":["Majestik"],"09928279":["Filara"],"09928280":["Jozef"],"09928281":["Volaj"],"09928282":["Albas"],"09928283":["Ymeraj Print"],"09928284":["Europrint"],"09928285":["Vektor Editions"],"09928286":["Botart"],"09928287":["Arba Editions"],"09928288":["UFO - Albanian University"],"09928289":["Akademia e Studimeve Albanologjike"],"09928290":["Barleti"],"09928291":["Fan Noli"],"09928292":["Dituria"],"09928293":["Zenit"],"09928294":["Gent Grafik"],"09928295":["Vision Printing"],"09928296":["Ada"],"09928297":["Enja"],"09928298":["Dy Lindje & Dy Per\u00ebndime"],"09928299":["Kotti"],"09928300":["Albas"],"09928301":["Dija-Poradeci"],"09928302":["Albtipografia"],"09928303":["Argeta LMG"],"09928304":["Alb Juris"],"09928305":["GLA"],"09928306":["Eneas"],"09928307":["M & B"],"09928308":["Reklama-15"],"09928309":["Kristalina-KH"],"09928310":["Pegi"],"09928311":["Albas"],"09928312":["Agora"],"09928313":["Onufri"],"09928314":["Morava"],"09928315":["Instituti i Studimeve p\u00ebr Krimet dhe Pasojat e Komunizmit"],"09928316":["Redona"],"09928317":["Jozef"],"09928318":["V\u00ebllez\u00ebrit Tafa"],"09928319":["ALSAR"],"09928320":["UET Press"],"09928321":["Shpresa Print"],"09928322":["Printal"],"09928323":["Aleph"],"09928324":["Shoqata \"Klubi Qytetar\""],"09928325":["Papirus"],"09928326":["Ada"],"09928327":["Toena"],"09928328":["Triptik"],"09928329":["Gjergj Fishta"],"09928330":["Enja"],"09928331":["Botime Fran\u00e7eskane"],"09928332":["Albas"],"09928333":["Edlora"],"09928334":["Fondacioni \"Art House\""],"09928335":["Dituria"],"09928336":["2M-Printing"],"09928337":["Klubi i Poezis\u00eb"],"09928338":["Living Albania"],"09928339":["Akademia e Shkencave"],"09928340":["Kumi"],"09928341":["Botart"],"09928342":["Fan Noli"],"09928343":["Intergrafika"],"09928344":["Amedeo Planet"],"09928345":["Nazarko"],"09928346":["Flesh"],"09928347":["Universiteti \"Polis\""],"09928348":["Toena"],"09928349":["Arba Editions"],"09928350":["Arte Graphic"],"09928351":["Qendra e Botimeve p\u00ebr Diaspor\u00ebn"],"09928352":["Polis"],"09928353":["M & B"],"09928354":["Onufri"],"09928355":["Univers"],"09928356":["Albas"],"09928357":["Jozef"],"09928358":["Enja"],"09928359":["Fast Print"],"09928360":["Emathia"],"09928361":["Muza"],"09928362":["Ada"],"09928363":["West Print"],"09928364":["Fondacioni p\u00ebr Zhvillimin e Kompozicionit"],"09928365":["Fondacioni p\u00ebr Zhvillimin e Kompozicionit"],"09928366":["Dituria"],"09928367":["Streha"],"09928368":["Berk"],"09928369":["Dollonja"],"09928370":["Shkodra"],"09928371":["Pegi"],"09928372":["Enja"],"09928373":["Pika pa sip\u00ebrfaqe"],"09928374":["Vision Printing"],"09928375":["Albas"],"09928376":["Toena"],"09928377":["Dritan"],"09928378":["Barleti"],"09928379":["Triptik"],"09928380":["Erik"],"09928381":["Rama Graf"],"09928382":["Fiorentia"],"09928383":["Jozef"],"09928384":["Arba Editions"],"09928385":["Jaku"],"09928386":["2M-Printing"],"09928387":["M & B"],"09928388":["UET Press"],"09928389":["Argeta LMG"],"09928390":["INSTAT"],"09928391":["Onufri"],"09928392":["Albas"],"09928393":["Maluka"],"09928394":["Akademia e Studimeve Albanologjike"],"09928395":["Gent Grafik"],"09928396":["Nacional"],"09928397":["ALSAR"],"09928398":["Ada"],"09928399":["Arte Graphic"],"099284000":["Instituti I Sociologjis\u00eb"],"099284001":["Lilo"],"099284002":["Psikostil"],"099284003":["Instituti Shqiptar i Studimeve Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"099284004":["Expovision Albania"],"099284005":["Zenit"],"099284006":["Radical"],"099284007":["Rozafat"],"099284008":["AFALC"],"099284009":["Grafon"],"099284010":["Fondacioni \"Shpres\u00eb p\u00ebr ty\""],"099284011":["Universiteti i Shkodr\u00ebs"],"099284012":["Filara 2002"],"099284013":["Polis"],"099284014":["Universiteti \"Kristal\""],"099284015":["Botart"],"099284016":["Fondacioni S.F.I."],"099284017":["Naim"],"099284018":["Julvin-2"],"099284019":["3E - Elikranon"],"099284020":["Teuta print"],"099284021":["Instituti i Karrier\u00ebs \"Proteus\""],"099284022":["Helga's Secret"],"099284023":["Flesh"],"099284024":["Print 2000"],"099284025":["Alsa"],"099284026":["Qendra \"Hap\u00ebsir\u00eb\""],"099284027":["DDS"],"099284028":["Qendra Shqiptare per studime orientale"],"099284029":["K\u00ebshilli Shqiptar p\u00ebr Marr\u00ebdh\u00ebnie me Jasht\u00eb"],"099284030":["Mali Pleshti"],"099284031":["Emar Design Publicity"],"099284032":["Ideon"],"099284033":["Universiteti \"Kristal\""],"099284034":["Mileniumi i ri"],"099284035":["AIITC"],"099284036":["Progresi"],"099284037":["EDFA"],"099284038":["ThNGEL"],"099284039":["Klean"],"099284040":["Lilo"],"099284041":["Pika pa sip\u00ebrfaqe"],"099284042":["Qendra Nd\u00ebrkomb\u00ebtare e Kultur\u00ebs \"Arbnori\""],"099284043":["Pema Books"],"099284044":["Turgut Ozal Education"],"099284045":["Intergrafika"],"099284046":["Baron"],"099284047":["Instituti Europian i Tiran\u00ebs"],"099284048":["Princi"],"099284049":["Pakti"],"099284050":["Shoqata \"Ader\""],"099284051":["IDK - Instituti i Dialogut dhe Komunikimit"],"099284052":["Shoqata e Jezuit\u00ebve n\u00eb Shqip\u00ebri"],"099284053":["Afrojdit"],"099284054":["Shoqata \"Miqt\u00eb e Balzakut\""],"099284055":["Kotti"],"099284056":["Shoq\u00ebria biblike shqiptare"],"099284057":["Publicita"],"099284058":["Maluka"],"099284059":["Fondacioni \"Alo mik\""],"099284060":["Akademia e Mbrojtjes \"Spiro Moisiu\""],"099284061":["Grand Prind"],"099284062":["Instituti Shqiptar i Studimeve Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"099284063":["Alb-shoop"],"099284064":["Julvin-2"],"099284065":["Kokona"],"099284066":["Edlora"],"099284067":["Arkivi Qendror Shtet\u00ebror i Filmit"],"099284068":["Shoqata \"Mjedisi dhe sh\u00ebndeti\""],"099284069":["Papirus"],"099284070":["Arb\u00ebria 07"],"099284071":["Belina H"],"099284072":["Drier"],"099284073":["Dyrrah"],"099284074":["Migjeni"],"099284075":["Kuvendi I Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284076":["Ani Print"],"099284077":["Fondacioni \"Unioni i Sip\u00ebrmarr\u00ebsve Shqiptar\u00eb\""],"099284078":["Filara 2002"],"099284079":["Filara 2002"],"099284080":["Vintage house"],"099284081":["Muzemili"],"099284082":["Fondacioni \"Zonja e K\u00ebshillit t\u00eb Mir\u00eb\""],"099284083":["Julvin-2"],"099284084":["Ilar"],"099284085":["Qendra p\u00ebr Studime Fetare \"Erasmus\""],"099284086":["Edlora"],"099284087":["D & U"],"099284088":["Qendra Mbar\u00ebkomb\u00ebtare e Koleksionist\u00ebve Shqiptar\u00eb"],"099284089":["Qendra Impact"],"099284090":["Princi"],"099284091":["Infbotues"],"099284092":["Progres"],"099284093":["Rozafat"],"099284094":["Kaonia Books"],"099284095":["Qendra e Studimeve Albanologjike"],"099284096":["Klean"],"099284097":["Print 2000"],"099284098":["Ledistel"],"099284099":["Kotti"],"099284100":["Polis"],"099284101":["Departamenti i Administrat\u00ebs Civile"],"099284102":["Rozafat"],"099284103":["VASSI"],"099284104":["Majestik"],"099284105":["Instituti Shqiptar i Medias"],"099284106":["Komuniteti Mysliman Shqiptar"],"099284107":["Graphic Line 01"],"099284108":["G & L Print"],"099284109":["Poeteka"],"099284110":["Intergrafika"],"099284111":["Universiteti \"Kristal\""],"099284112":["Instituti I Studimeve t\u00eb Europ\u00ebs Juglindore"],"099284113":["Albdesign"],"099284114":["Gurten"],"099284115":["Aleph"],"099284116":["Santori"],"099284117":["Kuteli 04"],"099284118":["Bunker Film +"],"099284119":["GFL Studios"],"099284120":["Komuniteti Mysliman Shqiptar"],"099284121":["VIP Albania"],"099284122":["Klean"],"099284123":["IDN"],"099284124":["AR-DI"],"099284125":["Instituti Shqiptar i Studimeve Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"099284126":["Belina H"],"099284127":["Teuta print"],"099284128":["Jozef"],"099284129":["Arkivi Qendror Shtet\u00ebror i Filmit"],"099284130":["Orange"],"099284131":["Alsa"],"099284132":["Infbotues"],"099284133":["Fast Truck Albania"],"099284134":["Poeteka"],"099284135":["Universiteti i Shkodr\u00ebs"],"099284136":["Pika pa sip\u00ebrfaqe"],"099284137":["Fiorentia"],"099284138":["Studio \"Tartari\""],"099284139":["Discovery Albania"],"099284140":["Iceberg"],"099284141":["Gurten"],"099284142":["Rozafat"],"099284143":["Universiteti Planetar i Tiran\u00ebs"],"099284144":["Vllamasi"],"099284145":["Gea Editions"],"099284146":["Klass"],"099284147":["Jozef"],"099284148":["B.Books"],"099284149":["Irva Press"],"099284150":["i-kub.al"],"099284151":["Plejad"],"099284152":["Polis"],"099284153":["Papirus"],"099284154":["Vllamasi"],"099284155":["Mileniumi i ri"],"099284156":["Progresi"],"099284157":["Vllamasi"],"099284158":["Intergrafika"],"099284159":["Kristalina-KH"],"099284160":["Arba"],"099284161":["Klean"],"099284162":["Vllamasi"],"099284163":["Progresi"],"099284164":["Jozef"],"099284165":["Aleph"],"099284166":["Fiorentina"],"099284167":["AG Studio"],"099284168":["Universiteti \"Kristal\""],"099284169":["Albanian University"],"099284170":["Plejad"],"099284171":["Milosao"],"099284172":["Zilion"],"099284173":["Fiorentina"],"099284174":["Shoqata kulturore \"Gruaja\""],"099284175":["Ada"],"099284176":["Kristalina-KH"],"099284177":["Vllamasi"],"099284178":["Komuniteti Mysliman Shqiptar"],"099284179":["Ada"],"099284180":["Ku\u00e7uku"],"099284181":["UET - Universiteti Europian i Tiran\u00ebs"],"099284182":["UET - Universiteti Europian i Tiran\u00ebs"],"099284183":["Alba-Lux"],"099284184":["Ada"],"099284185":["LBN"],"099284186":["Rozafat"],"099284187":["Marart"],"099284188":["Komuniteti Mysliman Shqiptar"],"099284189":["Drit\u00ebro"],"099284190":["One designs"],"099284191":["West Print"],"099284192":["Adonis"],"099284193":["UET - Universiteti Europian i Tiran\u00ebs"],"099284194":["Jozef"],"099284195":["Ilar"],"099284196":["Publicita"],"099284197":["Pegi"],"099284198":["Komuniteti Bektashian Shqiptar"],"099284199":["Banka e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284200":["Ada"],"099284201":["Edlora"],"099284202":["Biblioteka Komb\u00ebtare"],"099284203":["Jozef"],"099284204":["LCPJ"],"099284205":["Male"],"099284206":["Streha"],"099284207":["Mileniumi i ri"],"099284208":["Rumi"],"099284209":["Klean"],"099284210":["Aron Print"],"099284211":["Qendra p\u00ebr Transparenc\u00ebn dhe Informimin e Lir\u00eb"],"099284212":["Edlora"],"099284213":["Emar Design Publicity"],"099284214":["Sara\u00e7i"],"099284215":["Pegi"],"099284216":["Ada"],"099284217":["Ani Print"],"099284218":["IFIBI"],"099284219":["Shoqata e Jezuit\u00ebve n\u00eb Shqip\u00ebri"],"099284220":["Shoqata kulturore \"Gruaja\""],"099284221":["GLA"],"099284222":["AND"],"099284223":["Ada"],"099284224":["Ada"],"099284225":["AG Studio"],"099284226":["Edlora"],"099284227":["Minerva"],"099284228":["Rozafat"],"099284229":["Albtipografia"],"099284230":["Shoqata \"Alsar\""],"099284231":["Male"],"099284232":["Adonis"],"099284233":["Edlora"],"099284234":["Edlora"],"099284235":["AR-DI"],"099284236":["Living Albania"],"099284237":["Fakulteti i Ekonomis\u00eb"],"099284238":["Shpresa Print"],"099284239":["Shpresa Print"],"099284240":["Muzemili"],"099284241":["Skanderbeg books"],"099284242":["Udha e Shkronjave"],"099284243":["Apprimus"],"099284244":["Majestik"],"099284245":["Toena"],"099284246":["Classic Print"],"099284247":["CRCA"],"099284248":["Shoqata \"Mjedisi dhe sh\u00ebndeti\""],"099284249":["Intergrafika"],"099284250":["Klean"],"099284251":["Kisha Orthodhokse Autoqefale e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284252":["Express Print"],"099284253":["Edlora"],"099284254":["Toena"],"099284255":["Kuvendi"],"099284256":["Papirus"],"099284257":["Barleti"],"099284258":["GLA"],"099284259":["Majestik"],"099284260":["Dituria"],"099284261":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284262":["Muzeu Historik Komb\u00ebtar"],"099284263":["2M-Printing"],"099284264":["Dita Printing"],"099284265":["Poeteka"],"099284266":["Alb-shop"],"099284267":["Future University of Tirana"],"099284268":["Neraida"],"099284269":["Educational Centre"],"099284270":["Edlora"],"099284271":["Toena"],"099284272":["2M-Printing"],"099284273":["Fondacioni \"Alo mik\""],"099284274":["Green Tech"],"099284275":["Liburnia"],"099284276":["Botimet Male"],"099284277":["Toena"],"099284278":["Kadeli"],"099284279":["Skanderbeg book"],"099284280":["Dituria"],"099284281":["Express Print"],"099284282":["Milosao"],"099284283":["Edlora"],"099284284":["Edlora"],"099284285":["2M-Printing"],"099284286":["AG Studio"],"099284287":["Princi"],"099284288":["Fan Noli"],"099284289":["Streha"],"099284290":["Reklama"],"099284291":["Toena"],"099284292":["Emar Design Publicity"],"099284293":["Enja"],"099284294":["Barleti"],"099284295":["Print 2000"],"099284296":["Fan Noli"],"099284297":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284298":["Edlora"],"099284299":["Rozafat"],"099284300":["Enja"],"099284301":["2M-Printing"],"099284302":["QZHK sot p\u00ebr t\u00eb ardhmen"],"099284303":["Klean"],"099284304":["Barleti"],"099284305":["Intergrafika"],"099284306":["Vektor Editions"],"099284307":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099284308":["Classic Print"],"099284309":["Instituti Europian i Tiran\u00ebs"],"099284310":["EDFA"],"099284311":["Graphic Line 01"],"099284312":["Magus"],"099284313":["Thnegel / Tirana Times"],"099284314":["Rumi"],"099284315":["Adonis"],"099284316":["Dyrrah"],"099284317":["Albtipografia"],"099284318":["Vektor Editions"],"099284319":["Majestik"],"099284320":["Albania"],"099284321":["Himn"],"099284322":["AK&R"],"099284323":["Male"],"099284324":["Neraida"],"099284325":["Ministria e Zhvillimit Urban"],"099284326":["Barleti"],"099284327":["Ngjyrat e koh\u00ebs"],"099284328":["Enja"],"099284329":["Ani Print"],"099284330":["Biocheck Diagnostic Center"],"099284331":["Pena"],"099284332":["Classic Print"],"099284333":["Shoqata e Jezuit\u00ebve n\u00eb Shqip\u00ebri"],"099284334":["Milosao"],"099284335":["A & D"],"099284336":["Shoqata \"Alsar\""],"099284337":["Expovision Albania"],"099284338":["Reklama"],"099284339":["Onufri"],"099284340":["Spitali \"Stefan Gje\u00e7ovi\""],"099284341":["Universiteti \"Luigj Gurakuqi\" Shkod\u00ebr"],"099284342":["Emathia"],"099284343":["Streha"],"099284344":["Tirana Business University"],"099284345":["BEDER - Universiteti \"H\u00ebna e Plot\u00eb\""],"099284346":["Emar Design Publicity"],"099284347":["Ada"],"099284348":["ACABS - Qendra Shqiptare e Studimeve Amerikane e Britanike"],"099284349":["Vektor Editions"],"099284350":["Vektor Editions"],"099284351":["Vektor Editions"],"099284352":["BS Books"],"099284353":["Naim"],"099284354":["Onufri"],"099284355":["Galeria Komb\u00ebtare e Arteve"],"099284356":["Wisdom"],"099284357":["Magus"],"099284358":["Klej-AR"],"099284359":["Banka e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284360":["Neraida"],"099284361":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099284362":["Irisoft Education"],"099284363":["Juenjo"],"099284364":["Milosao"],"099284365":["AG Studio"],"099284366":["Zambaku"],"099284367":["Zambaku"],"099284368":["Ejal-Albania"],"099284369":["QKIPK - Qendra Komb\u00ebtare e Inventarizimit t\u00eb Pasurive Kulturore"],"099284370":["Barleti"],"099284371":["Male"],"099284372":["INFOCIP - Qendra p\u00ebr \u00c7\u00ebshtje t\u00eb Informimit Publik"],"099284373":["Arqipeshkvia Metropolitane Shkod\u00ebr-Pult"],"099284374":["GLA"],"099284375":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284376":["Intergrafika"],"099284377":["Kisha Orthodhokse Autoqefale e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284378":["Papirus"],"099284379":["Gjergj Fishta"],"099284380":["Rozafat"],"099284381":["Jozef"],"099284382":["Banka e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284383":["Nakenbad Books"],"099284384":["Julvin-2"],"099284385":["IDN - Instituti p\u00ebr Demokraci dhe Nd\u00ebrmjet\u00ebsim"],"099284386":["Irisoft Education"],"099284387":["Streha"],"099284388":["Media Union"],"099284389":["Barleti"],"099284390":["Studio \"Tartari\""],"099284391":["Irisoft Education"],"099284392":["Turdiu"],"099284393":["Kokona"],"099284394":["Kumi"],"099284395":["Aleph"],"099284396":["Shpresa Print"],"099284397":["M & B"],"099284398":["Thnegel / Tirana Times"],"099284399":["Albtipografia"],"099284400":["ACABS - Qendra Shqiptare e Studimeve Amerikane e Britanike"],"099284401":["West Print"],"099284402":["MCA - Multidimension Creative Agency"],"099284403":["Reklama-15"],"099284404":["Kumi"],"099284405":["Instituti \"Benussi\""],"099284406":["Instituti \"Jeta e Re\""],"099284407":["QKIPK - Qendra Komb\u00ebtare e Inventarizimit t\u00eb Pasurive Kulturore"],"099284408":["Intergrafika"],"099284409":["Magus"],"099284410":["Volaj"],"099284411":["Muzgu"],"099284412":["Kuvendi"],"099284413":["Vektor Editions"],"099284414":["Classic Print"],"099284415":["Mirela Tushe"],"099284416":["Instituti i Studimeve Historike \"Lumo Sk\u00ebndo\""],"099284417":["Flamuri"],"099284418":["Instituti i Studimeve Politike"],"099284419":["Muzeu Komb\u00ebtar i Fotografis\u00eb \"Marubi\""],"099284420":["Vitrina 100"],"099284421":["Lidhja e Hoxhallar\u00ebve e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284422":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099284423":["Interlingua"],"099284424":["M & B"],"099284425":["Kisha Orthodhokse Autoqefale e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284426":["CEI - Center for Enterpreneurship and Innovation"],"099284427":["Male"],"099284428":["Botim privat"],"099284429":["Vassi"],"099284430":["E & R Art Design"],"099284431":["Rozafat"],"099284432":["Dollonja"],"099284433":["Fakulteti i Arteve t\u00eb Bukura"],"099284434":["Expovision Albania"],"099284435":["GLA"],"099284436":["LIFE"],"099284437":["Fondacioni p\u00ebr Zhvillimin e Kompozicionit"],"099284438":["Zambaku"],"099284439":["Shehu & Partners"],"099284440":["Minerva"],"099284441":["CAD"],"099284442":["Qendra Shqiptare p\u00ebr Studime Orientale"],"099284443":["Shoqata \"Mjedisi dhe sh\u00ebndeti\""],"099284444":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284445":["Kompass"],"099284446":["Tetori Press"],"099284447":["Volaj"],"099284448":["Magus"],"099284449":["Arqipeshkvia Metropolitane Shkod\u00ebr-Pult"],"099284450":["D&D 2 Group"],"099284451":["Muzeu Historik Komb\u00ebtar"],"099284452":["Federata Shqiptare e Sportit Shkollor"],"099284453":["Banka e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284454":["Instituti i Monumenteve t\u00eb Kultur\u00ebs \"Gani Strazimiri\""],"099284455":["Papirus"],"099284456":["Sht\u00ebpia e Librit"],"099284457":["Luis print"],"099284458":["M & B"],"099284459":["Universiteti \"Polis\""],"099284460":["Polis"],"099284461":["GO 2"],"099284462":["TPN Development"],"099284463":["Magus"],"099284464":["Flamuri"],"099284465":["Extra"],"099284466":["Male"],"099284467":["Majestik"],"099284468":["Baron"],"099284469":["Shoqata e Jezuit\u00ebve n\u00eb Shqip\u00ebri"],"099284470":["Benart print"],"099284471":["Lajmi i Mir\u00eb"],"099284472":["Graphic Line 01"],"099284473":["Fral-2000"],"099284474":["Politiko"],"099284475":["GLA"],"099284476":["Muzgu"],"099284477":["Shpresa Print"],"099284478":["Qendra Komb\u00ebtare p\u00ebr Sh\u00ebrbime Komunitare"],"099284479":["Fast Print"],"099284480":["Julvin-2"],"099284481":["KDIMDHP"],"099284482":["Instituti p\u00ebr Demokraci, Media, Kultur\u00eb"],"099284483":["Menschen"],"099284484":["Universal"],"099284485":["Albtipografia"],"099284486":["Streha"],"099284487":["Schnell"],"099284488":["AADF"],"099284489":["Shoqata kulturore \"Gruaja\""],"099284490":["Libri-Print"],"099284491":["Fondacioni \"Xhemati Mysliman Ahmadia\""],"099284492":["Sfida"],"099284493":["WVA & StC"],"099284494":["Biblioteka Komb\u00ebtare"],"099284495":["Irisoft Education"],"099284496":["Kliti"],"099284497":["Edu Act Albania"],"099284498":["OM"],"099284499":["Aleph"],"099284500":["Publikime shqiptare"],"099284501":["Vision Printing"],"099284502":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099284503":["AG Studio"],"099284504":["Radio Maria"],"099284505":["Zyra Rajonale p\u00ebr Bashk\u00ebpunim Rinor"],"099284506":["Reklama-15"],"099284507":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284508":["Anna Education"],"099284509":["Instituti i Studimeve Historike \"Lumo Sk\u00ebndo\""],"099284510":["Universiteti \"A. Moisiu\""],"099284511":["GIEP"],"099284512":["PrintPoint"],"099284513":["GLA"],"099284514":["Ambasada Italiane"],"099284515":["Magus"],"099284516":["Homeland"],"099284517":["Alsa"],"099284518":["Ptintal"],"099284519":["Instituti p\u00ebr Studime Shqiptare dhe Protestante"],"099284520":["Irisoft Education"],"099284521":["SAI"],"099284522":["Devjosa"],"099284523":["Benart print"],"099284524":["Drejtoria e P\u00ebrgjithshme e Standardizimit"],"099284525":["Jupiter Group"],"099284526":["Qendra Kristiane \"Fitorja\""],"099284527":["Hamiti"],"099284528":["Adea"],"099284529":["Nazarko"],"099284530":["Intergrafika"],"099284531":["Dyrrah"],"099284532":["Botimpex"],"099284533":["Vision Printing"],"099284534":["Expovision Albania"],"099284535":["Copy House"],"099284536":["Qendra p\u00ebr Ndikim Publik"],"099284537":["Blacksheep design"],"099284538":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284539":["Kuvendi"],"099284540":["Arqipeshkvia Metropolitane Shkod\u00ebr-Pult"],"099284541":["Graphic Line 01"],"099284542":["Edu Act Albania"],"099284543":["Fondacioni \"Henrietta Leavitt\""],"099284544":["Printal"],"099284545":["Agora"],"099284546":["Lorenco & Co"],"099284547":["Aldo"],"099284548":["Ani Print"],"099284549":["Papirus"],"099284550":["Univers"],"099284551":["N. Neranxi"],"099284552":["Streha"],"099284553":["Autoriteti p\u00ebr Informimin mbi Dokumentet e ish-Sigurimit t\u00eb Shtetit"],"099284554":["Aleph"],"099284555":["Arka e Noes Editions"],"099284556":["Tropoja"],"099284557":["Polis"],"099284558":["Reklama-15"],"099284559":["Shpresa Print"],"099284560":["Magus"],"099284561":["Universiteti \"Luarasi\""],"099284562":["Emathia"],"099284563":["Universiteti \"Polis\""],"099284564":["Dollonja"],"099284565":["Zambaku"],"099284566":["Univers"],"099284567":["Kokona"],"099284568":["Universiteti \"Fan S. Noli\""],"099284569":["Shkodra"],"099284570":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099284571":["BIRN Albania"],"099284572":["Muza"],"099284573":["Classic Print"],"099284574":["Vizional"],"099284575":["Irisoft Education"],"099284576":["Nazarko"],"099284577":["Arqipeshkvia Metropolitane Shkod\u00ebr-Pult"],"099284578":["Printal"],"099284579":["Fondacioni \"Jonuz Kaceli\""],"099284580":["Turdiu"],"099284581":["Flamuri"],"099284582":["Qendra Tradit\u00eb-Art-Libra"],"099284583":["Adrion Ltd."],"099284584":["Thnegel / Tirana Times"],"099284585":["Instituti i Librit dhe i Promocionit"],"099284586":["Botim privat"],"099284587":["Streha"],"099284588":["Dritare"],"099284589":["Panairi Online"],"099284590":["BEDER - Kolegji universitar \"H\u00ebna e Plot\u00eb\""],"099284591":["Intergrafika"],"099284592":["Instituti i Studimeve Politike"],"099284593":["Shoqata \"Qatar Charity\""],"099284594":["Kolegji Universitar \"Logos\""],"099284595":["Shoqata \"ACEG\""],"099284596":["Kledi Grori"],"099284597":["Copy House"],"099284598":["Fondacioni \"Food Bank Albania\""],"099284599":["Shoqata e Jezuit\u00ebve n\u00eb Shqip\u00ebri"],"099284600":["Biblioteka Komb\u00ebtare"],"099284601":["InPress Print & Pack"],"099284602":["Qendra \"Act for Society\""],"099284603":["Galeria Komb\u00ebtare e Arteve"],"099284604":["Klubi i Poezis\u00eb"],"099284605":["Instituti p\u00ebr Bashk\u00ebpunim dhe Zhvillim"],"099284606":["Benart print"],"099284607":["Traditional Religion Publishing"],"099284608":["Fondacioni \"Together Albania\""],"099284609":["1001 Albanian Adventures"],"099284610":["Qendra e Botimeve p\u00ebr Diaspor\u00ebn"],"099284611":["Sfida"],"099284612":["Paldo"],"099284613":["SAI"],"099284614":["Princ"],"099284615":["Instituti i Edukimit, Trash\u00ebgimis\u00eb dhe Turizmit"],"099284616":["Dodona Press"],"099284617":["Universiteti \"Polis\""],"099284618":["Jupiter Group"],"099284619":["IDEA Institute"],"099284620":["Instituti Shqiptar i Medias"],"099284621":["Qendra e Botimeve p\u00ebr Diaspor\u00ebn"],"099284622":["Univers"],"099284623":["Wisdom"],"099284624":["Fondacioni Shoq\u00ebria Biblike Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"099284625":["Qendra Tradit\u00eb-Art-Libra"],"099284626":["Sara"],"099284627":["Berk"],"099284628":["Shkodra"],"099284629":["Polis"],"099284630":["Turdiu"],"099284631":["Vassi"],"099284632":["Galeria \"ZETA\""],"099284633":["Universiteti \"Polis\""],"099284634":["Arqipeshkvia Metropolitane Shkod\u00ebr-Pult"],"099284635":["Lajmi i Mir\u00eb"],"099284636":["Zenit & Co"],"099284637":["Kuvendi"],"099284638":["K\u00ebshilli Nd\u00ebrfetar i Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284639":["Arka e Noes Editions"],"099284640":["AA"],"099284641":["Qendra \"Marr\u00ebdh\u00ebnie\""],"099284642":["Muza"],"099284643":["Studiograf AN"],"099284644":["G & L"],"099284645":["Qendra e Botimeve p\u00ebr Diaspor\u00ebn"],"099284646":["Sht\u00ebpia e Librit"],"099284647":["Pamfleti"],"099284648":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099284649":["Qendra \"Harabel\""],"099284650":["Streha"],"099284651":["Muzeu Historik Komb\u00ebtar"],"099284652":["Arte Graphic"],"099284653":["Rama Graf"],"099284654":["Instituti p\u00ebr Demokraci, Media, Kultur\u00eb"],"099284655":["Princ"],"099284656":["Ars & Academic"],"099284657":["Libra t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb"],"099284658":["Univers"],"099284659":["Fondacioni p\u00ebr Zhvillimin e Kompozicionit"],"099284660":["Adapt"],"099284661":["Fondacioni \"Art & History\""],"099284662":["Alsa"],"099284663":["Quantic"],"099284664":["QSPA - Qendra e Studimeve dhe Publikimeve p\u00ebr Arb\u00ebresh\u00ebt"],"099284665":["Famullia \"Sh\u00ebn Shtjefni\""],"099284666":["Berk"],"099284667":["Shkodra"],"099284668":["Qendra \"Shpresa\""],"099284669":["Qendra Komb\u00ebtare e Librit dhe Leximit"],"099284670":["Dollonja"],"099284671":["Universiteti i New York-ut n\u00eb Tiran\u00eb"],"099284672":["Expovision Albania"],"099284673":["Streha"],"099284674":["Studio \"Tartari\""],"099284675":["Universiteti \"Barleti\""],"099284676":["Kuvendi"],"099284677":["Agjencia Komb\u00ebtare e Zonave t\u00eb Mbrojtura"],"099284678":["Radio Maria"],"099284679":["Steffi"],"099284680":["Instituti Kanadez i Teknologjis\u00eb"],"099284681":["\u00c7iraku"],"099284682":["Jetart"],"099284683":["Drier"],"099284684":["Instituti i Studimeve Historike \"Lumo Sk\u00ebndo\""],"099284685":["Hope Albania"],"099284686":["Arka e Noes Editions"],"099284687":["Double click"],"099284688":["SAI"],"099284689":["Fondacioni \"Shoq\u00ebria e Hapur p\u00ebr Shqip\u00ebrin\u00eb\""],"099284690":["Fondacioni p\u00ebr Zhvillimin e Kompozicionit"],"099284691":["Turdiu"],"099284692":["Red & Black"],"099284693":["HASTE"],"099284694":["Instituti i Studimeve Politike"],"099284695":["Instituti Shqiptar i Medias"],"099284696":["Qendra \"Tirana Art Lab\""],"099284697":["Brain"],"099284698":["Mirela Tushe"],"099284699":["DPSHTRR"],"099284700":["Arqipeshkvia Metropolitane Shkod\u00ebr-Pult"],"099284701":["QSPA - Qendra e Studimeve dhe Publikimeve p\u00ebr Arb\u00ebresh\u00ebt"],"099284702":["Fabler"],"099284703":["Shoqata Shqiptare e Bankave"],"099284704":["Pup\u00ebz"],"099284705":["Instituti \"Jeta e Re\""],"099284706":["Jupiter Group"],"099284707":["Graphic Line 01"],"099284708":["Fakulteti i Shkencave Sociale"],"099284709":["Arkiva Digjitale Elbasan"],"099284710":["Solution Printing"],"099284711":["Zambaku"],"099284712":["Arka e Noes Editions"],"099284713":["Vassi"],"099284714":["Zane & AL"],"099284715":["Flamuri"],"099284716":["LIFE"],"099284717":["Seminari Misionar \"Redemptoris Mater\""],"099284718":["Shoqata \"T\u00eb ndrysh\u00ebm & T\u00eb barabart\u00eb\""],"099284719":["Qendra Tradit\u00eb-Art-Libra"],"099284720":["Western Balkans University"],"099284721":["Instituti i Studimeve Evropiane"],"099284722":["Instituti Profesional ATC"],"099284723":["Qendra \"Jean Jacques Rousseau\""],"099284724":["Lidhja e Hoxhallar\u00ebve e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284725":["GO 2"],"099284726":["Fondacioni \"Down Syndrome Albania\""],"099284727":["Kuvendi"],"099284728":["Sht\u00ebpia e Librit"],"099284729":["Benart print"],"099284730":["Instituti p\u00ebr Studime Shqiptare dhe Protestante"],"099284731":["Universiteti \"Fan S. Noli\""],"099284732":["Ani Print"],"099284733":["Botim privat"],"099284734":["Drejtoria e P\u00ebrgjithshme e Arkivave"],"099284735":["Universiteti Politeknik i Tiran\u00ebs"],"099284736":["Universiteti \"Luigj Gurakuqi\" Shkod\u00ebr"],"099284737":["Ars & Academic"],"099284738":["Kolegji Universitar \"Logos\""],"099284739":["Qendra Shqiptare p\u00ebr Qeverisje t\u00eb Mir\u00eb"],"099284740":["Impression"],"099284741":["Studiograf AN"],"099284742":["Media Union"],"099284743":["Cultural Heritage without Borders"],"099284744":["Wisdom"],"099284745":["Albanian Innovation Foundation"],"099284746":["Archigames"],"099284747":["Ani Print"],"099284748":["Migjeni"],"099284749":["Salta Books"],"099284750":["Anna Education"],"099284751":["Shoqata \"Mjedisi dhe sh\u00ebndeti\""],"099284752":["Drama Queen"],"099284753":["Qendra p\u00ebr Mbrojtjen e Mjedisit dhe Zhvillim t\u00eb Q\u00ebndruesh\u00ebm"],"099284754":["Turdiu"],"099284755":["Tre Mariat"],"099284756":["Instituti i Studimeve Politike"],"099284757":["Qendra \"Udha e besimtar\u00ebve\""],"099284758":["\u00c7iraku"],"099284759":["Fondacioni \"Ungjilli i Krishtit\""],"099284760":["CeLIM Shqip\u00ebri"],"099284761":["Konferenca Ipeshkvnore e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099284762":["Qendra \"Eventus\""],"099284763":["Shoqata \"Aktivizmi letrar"],"099284764":["BEDER - Kolegji universitar \"H\u00ebna e Plot\u00eb\""],"099284765":["Zambaku"],"099284766":["AADF"],"09928800":["Flamuri"],"09928801":["Cultural Heritage without Borders"],"09928802":["Shoqata e t\u00eb Verb\u00ebrve t\u00eb Shqip\u00ebris\u00eb"],"09928803":["Edlora"],"099290":["Zadik Editores, S. A."],"099291":["Editorial y Librer\u00eca Kyrios"],"099292":["Textos y Formas Impresas"],"099293":["Banco de Desarrollo Rural, Sociedad An\u00f3nima"],"0992940":["Editor - Autor"],"0992941":["Asociaci\u00f3n para el Desarrollo Legislativo y la Democracia"],"0992942":["Activa Educa S.A."],"0992943":["Evaned Grupo Editorial"],"0992944":["Evaned Grupo Editorial"],"0992945":["Thelma Castillo"],"0992946":["Centro Ak' Kutan"],"0992947":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"0992948":["Asociaci\u00f3n Tikal"],"0992949":["Grupo Creativo"],"0992950":["Editorial Santillana, S.A."],"0992951":["Librer\u00edas Artemis Edinter, S. A."],"0992952":["Secretaria Tecnica del Consejo Nacional de Seguridad"],"0992953":["Fundaci\u00f3n Visi\u00f3n Mundial Guatemala"],"0992954":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"09929550":["Editorial Saqil Tzil (PRODESA)"],"09929551":["Susaeta Ediciones Guatemala,S.A."],"09929552":["F&G Editores de Guatemala Sociedad An\u00f3nima"],"09929553":["Editora Educativa"],"09929554":["Serviprensa, S.A."],"09929555":["Paz Editores"],"09929556":["Editorial Universitaria -Universidad de San Carlos de Guatemala"],"09929557":["Indeleble Editores"],"09929558":["Editorial Santillana, S.A."],"09929559":["Direcci\u00f3n General de las Artes"],"09929560":["Direcci\u00f3n General del Diario de Centro Am\u00e9rica y Tipograf\u00eda Nacional"],"09929561":["Magna Terra editores"],"09929562":["Gare de Creaci\u00f3n"],"09929563":["Editorial Alvarado"],"09929564":["Academia de Geograf\u00eda e Historia de Guatemala"],"09929565":["Asociaci\u00f3n Maya Uk'ux B'e"],"09929566":["Editorial Kamar, S. A."],"09929567":["Servicios Auxiliares de Impresion, S.A."],"09929568":["Oficina de Derechos Humanos del Arzobispado de Guatemala"],"09929569":["Centro de Estudios Conservacionistas"],"09929570":["Centro de Estudios Conservacionistas"],"09929571":["Editorial Saqil Tzij"],"09929572":["Otto Eduardo Wilhelm Aguirre"],"09929573":["ChildFund International USA"],"09929574":["Centrarse"],"09929575":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"09929576":["Editorial Santillana, S.A."],"09929577":["Ediciones Superiores, S.A."],"09929578":["Editorial Expresa"],"09929579":["International Peacebuilding Alliance INTERPEACE LA (Sucursal en Guatemala)"],"09929580":["Editora Educativa"],"09929581":["LITOIMAGEN"],"09929582":["Dbuk Editors"],"09929583":["Gare de Creaci\u00f3n"],"09929584":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"09929585":["Editorial de Ciencias Sociales"],"09929586":["Grupo Editorial Norma, S.A."],"09929587":["Serviprensa, S.A."],"09929588":["Editorial Delmmi Centroam\u00e9rica S.A."],"09929589":["Susaeta Ediciones Guatemala,S.A."],"09929590":["Distribuidora e importadora El Gancho s.a."],"09929591":["Luis Alberto M\u00e9ndez Salinas"],"09929592":["USAC Centro de estudios Urbanos y Regionales"],"09929593":["Editorial SL"],"09929594":["Proyectos de Educaci\u00f3n de Inform\u00e1tica, S.A."],"09929595":["Ideart"],"09929596":["Juarez & Asociados."],"09929597":["Impacto Visual"],"09929598":["Oficina Sanitaria Panamericana"],"09929599":["Editorial Peluma"],"09929600":["Editora Educativa"],"09929601":["The Learning Group"],"09929602":["Universidad Francisco Marroqu\u00edn"],"09929603":["Asociaci\u00f2n de Investigaci\u00f2n y Estudios Sociales"],"09929604":["Ediciones ALEF TAV"],"09929605":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"09929606":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"09929607":["Fundaci\u00f3n C\u00edvica por un Mejor Pa\u00eds"],"09929608":["Editorial SL"],"09929609":["Centro de Estudios Folkl\u00f3ricos"],"09929610":["Casa de Dios"],"09929611":["Korel Print, S.A."],"09929612":["Asociaci\u00f3n M\u00e9dicos Descalzos"],"09929613":["Centro de Estudios en Comunicolog\u00eda"],"09929614":["Asociaci\u00f3n de Servicios Educativos y Culturales-Instituto Guatemalteco de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"09929615":["Comunica"],"09929616":["Centro de comunicaci\u00f3n para el desarrollo"],"09929617":["Produce"],"09929618":["Serviprensa, S.A."],"09929619":["Senza Limitare Group, S. A."],"09929620":["Editorial de la Direcci\u00f3n General de Investigaci\u00f3n, Universidad de San Carlos de Guatemala"],"09929621":["Publimetro Guatemala, S.A."],"09929622":["Editora Educativa"],"09929623":["Fundaci\u00f3n para la Excelencia Acad\u00e9mica de los Estudios de Posgrado en Am\u00e9ricalatina"],"09929624":["Fundaci\u00f3n para la Excelencia Acad\u00e9mica de los Estudios de Posgrado en Am\u00e9ricalatina"],"09929625":["Photo Public, S.A."],"09929626":["Corte de Constitucionalidad"],"09929627":["Editorial Estudiantil FENIX"],"09929628":["Plus Impresos"],"09929629":["Editorial Pinillos"],"09929630":["Alas De Barrilete"],"09929631":["Asociaci\u00f3n ACSI Latinoam\u00e9rica"],"09929632":["Evaned Grupo Editorial"],"09929633":["GRUPO AMANUENSE"],"09929634":["Editorial Maya' Wuj"],"09929635":["Ori\u00f3n"],"09929636":["Fundaci\u00f3n Cholsamaj"],"09929637":["Ediciones Don Quijote, S.A."],"09929638":["Ediciones Sa-Ber"],"09929639":["Ediciones Superiores, S.A."],"09929640":["Asociaci\u00f3n Centro Ak' Kutan"],"09929641":["Instituto de Ense\u00f1anza para el Desarrollo Sostenible"],"09929642":["Editorial Oscar de Le\u00f3n Palacios"],"09929643":["Archivo Hist\u00f3rico de la Polic\u00eda Nacional"],"09929644":["Editorial Palo de Hormigo, SRL"],"09929645":["Cultura Escolar de Guatemala, S.A."],"09929646":["Tech Training Points International Corporation Sociedad Anonima"],"09929647":["Punto Creativo"],"09929648":["Editorial Avanti, S.A."],"09929649":["Punto de Lectura"],"09929650":["F&G Editores de Guatemala Sociedad An\u00f3nima"],"09929651":["Magna Terra editores"],"09929652":["Editorial Llamada de Medianoche"],"09929653":["Fundaci\u00f3n Elecciones Infantiles de Centroam\u00e9rica"],"09929654":["Ediciones De Pereira"],"09929655":["Fundaci\u00f3n Visi\u00f3n Mundial Guatemala"],"09929656":["Ediciones y Servicios Gr\u00e1ficos El Rosario"],"09929657":["Proximus, S. A."],"09929658":["HEBRON"],"09929659":["Editorial Pinillos"],"09929660":["Editorial Santillana, S.A."],"09929661":["Editora Educativa"],"09929662":["Instituto de Problemas Nacionales/Universidad de San Carlos de Guatemala"],"09929663":["Asociaci\u00f3n para el Avance de las Ciencias Sociales en Guatemala"],"09929664":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"09929665":["Gare de Creaci\u00f3n"],"09929666":["Editorial Pervan"],"09929667":["Ediciones Polymita, Sociedad An\u00f3nima"],"09929668":["Asociaci\u00f3n Ciudad de la Imaginaci\u00f3n"],"09929669":["Motion 3D, S.A."],"09929670":["Del Pensativo, Sociedad An\u00f3nima"],"09929671":["Ediciones Maya' Na'oj"],"09929672":["Ediciones Maya' Na'oj"],"09929673":["Litograf\u00eda Sonibel"],"09929674":["Instituto Centroamericano de Estudios Fiscales"],"09929675":["Editorial Santillana, S.A."],"09929676":["Editorial Episteme"],"09929677":["Editorial Episteme"],"09929678":["Editorial Episteme"],"09929679":["Editorial Santillana, S.A."],"09929680":["Academia de N\u00fameros, S. A."],"09929681":["Senza Limitare Group, S. A."],"09929682":["Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos Para la Educaci\u00f3n la Ciencia y la Cultura"],"09929683":["Editorial Santillana, S.A."],"09929684":["Innovaciones Educativas, S.A."],"09929685":["Libreria y Papeleria e Impresos La Ceiba"],"09929686":["Comunicaciones Internacionales Modernas de Centroam\u00e9rica, S. A."],"09929687":["Asociaci\u00f3n Rafael Ayau"],"09929688":["Serviprensa, S.A."],"09929689":["Asociaci\u00f3n Colectivo Madreselva"],"09929690":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo de la Enfermer\u00eda"],"09929691":["Comunicaciones Alternas"],"09929692":["Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n y Programaci\u00f3n de la Presidencia"],"09929693":["La Fototeca"],"09929694":["Eco Ediciones"],"09929695":["GP Editores"],"09929696":["Editorial Delmmi Centroam\u00e9rica S.A."],"09929697":["Instituto de Investigaciones del Departamento de Estudios de Postgrado CUNOC-USAC"],"09929698":["Cafe\u00edna Editores"],"09929699":["Zantmar\u00f3 Ediciones S.A."],"09929700":["F&G Editores de Guatemala Sociedad An\u00f3nima"],"09929701":["Instituto de Nutrici\u00f3n de Centroam\u00e9rica y Panam\u00e1"],"09929702":["USAC/Escuela de Ciencia Pol\u00edtica"],"09929703":["Scideas, Copropiedad"],"09929704":["Chuleta de Cerdo Editorial"],"09929705":["Editorial Santillana, S.A."],"09929706":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"09929707":["Proyecto editorial Los zopilotes"],"09929708":["Editorial Junajpu"],"09929709":["Editorial Oscar de Le\u00f3n Castillo"],"09929710":["Producciones Educativas Guatemaltecas"],"09929711":["Indeleble Editores"],"09929712":["Editorial Santillana, S.A."],"09929713":["Editorial Santillana, S.A."],"09929714":["Industria Editorial Guatemalteca, S. A."],"09929715":["Centro Editorial Acr\u00f3polis"],"09929716":["Gare de Creaci\u00f3n"],"09929717":["Editorial Veraz, S. A."],"09929718":["Indeleble Editores"],"09929719":["Trit\u00f3n, S.A."],"09929720":["Arcasavi"],"09929721":["Editorial Colibr\u00ed"],"09929722":["Editorial Santillana, S.A."],"09929723":["Editorial Santillana, S.A."],"09929724":["Editorial Cazam Ah"],"09929725":["Asociaci\u00f3n de Amigos de Plaza P\u00fablica"],"09929726":["Independiente Editorial Digital"],"09929727":["Editorial Episteme"],"09929728":["Editorial Punto de Estudio"],"09929729":["Misi\u00f3n T\u00e9cnica Alemana"],"09929730":["Plug Media 316"],"09929731":["Editorial Santillana, S.A."],"09929732":["Peque\u00f1a Osutncalco Editorial"],"09929733":["Empresa F4"],"09929734":["Population Council"],"09929735":["Recursos Educativos ACSI, S.A."],"09929736":["Discos y Cosas"],"09929737":["Corporacion Print-Color, S.A."],"09929738":["Serviprensa, S.A."],"09929739":["Idei/Usac"],"09929740":["Museo Ixkik' del Traje Maya"],"09929741":["Ministerio de Educaci\u00f3n / DIGECADE"],"09929742":["Editorial Monja Blanca, Sociedad An\u00f3nima"],"09929743":["Juarez & Asociados."],"09929744":["Litograf\u00eda e Imprenta Optima"],"09929745":["Sophos, S.A."],"09929746":["Litoproducciones de Guatemala, Sociedad An\u00f3nima"],"09929747":["Impresso Litografia, S.A."],"09929748":["Ediciones Papiro, S.A."],"09929749":["Editorial y Centro de Capacitaci\u00f3n ALMMAR, S.A."],"09929750":["Editor - Autor"],"09929751":["Editorial Avanti, S.A."],"09929752":["Tujaal Ediciones"],"09929753":["Caudal Imprenta & Litografia"],"09929754":["Caudal Imprenta & Litografia"],"09929755":["Didactica S.A."],"09929756":["Silabario"],"09929757":["Silabario"],"09929758":["Silabario"],"09929759":["Grafiaetc S.A."],"09929760":["Editorial Santillana, S.A."],"09929761":["Testigo Ediciones"],"09929762":["Universidad InterNaciones"],"09929763":["Imprenta Monz\u00f3n Dise\u00f1o y Fotograf\u00eda"],"09929764":["Editor - Autor"],"09929765":["Fundaci\u00f3n Gede\u00f3n"],"09929766":["Asociaci\u00f3n de Servicios Educativos y Culturales-Instituto Guatemalteco de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"09929767":["Litograf\u00eda e Imprenta OSOMA"],"09929768":["Editorial Santillana, S.A."],"09929769":["Juarez & Asociados."],"09929770":["Susaeta Ediciones Guatemala,S.A."],"09929771":["Gare de Creaci\u00f3n"],"09929772":["Serviprensa, S.A."],"09929773":["Asociaci\u00f3n Bufete Jur\u00eddico Popular"],"09929774":["Direcci\u00f3n General de las Artes"],"09929775":["Ministerio de Agricultura, Ganader\u00eda y Alimentaci\u00f3n"],"09929776":["Instituto de Nutrici\u00f3n de Centroam\u00e9rica y Panam\u00e1"],"09929777":["Edunorte, S.A."],"09929778":["Editor - Autor"],"09929779":["Editor - Autor"],"09929780":["Juarez & Asociados."],"09929781":["Juarez & Asociados."],"09929782":["Juarez & Asociados."],"09929783":["Editorial Santillana, S.A."],"09929784":["Juarez & Asociados."],"09929785":["Juarez & Asociados."],"09929786":["GRUPO AMANUENSE"],"09929787":["Editor - Autor"],"09929788":["Fundaci\u00f3n Paiz para la Educaci\u00f3n y la Cultura"],"09929789":["Juarez & Asociados."],"09929790":["Asociaci\u00f3n Rafael Ayau"],"09929791":["Gestora de Recursos Para el Desarrollo Empresarial, S.A."],"09929792":["Textos Escolares Sociedad An\u00f3nima"],"09929793":["Editorial Santillana, S.A."],"09929794":["Juarez & Asociados."],"09929795":["IGSS/ Subgerencia Prestaciones en Salud"],"09929796":["Grupo Editorial REMA, Sociedad An\u00f3nima"],"09929797":["Editorial Sabidur\u00eda Libre, S.A."],"09929798":["Editorial Maya' Wuj"],"09929799":["Editorial Universitaria -Universidad de San Carlos de Guatemala"],"099298000":["Dbuk Editors"],"099298001":["USAC/CEUR"],"099298002":["Magna Terra editores"],"099298003":["UNESCO"],"099298004":["ECAP"],"099298005":["Direcci\u00f3n General del Diario de Centro Am\u00e9rica y Tipograf\u00eda Nacional"],"099298006":["LA TATUANA"],"099298007":["Editorial Maya' Wuj"],"099298008":["Ediciones Maya' Na'oj"],"099298009":["Casa de Dios"],"099298010":["Magna Terra editores"],"099298011":["Asociaci\u00f2n de Investigaci\u00f2n y Estudios Sociales"],"099298012":["Luis Alberto M\u00e9ndez Salinas"],"099298013":["Editorial Punto de Estudio"],"099298014":["Servicios Diversos MR"],"099298015":["Dbuk Editors"],"099298016":["Librer\u00edas Artemis Edinter, S. A."],"099298017":["Editorial Oscar de Le\u00f3n Palacios"],"099298018":["Editorial Maya' Wuj"],"099298019":["GP Editores"],"099298020":["Ediciones y Servicios Gr\u00e1ficos El Rosario"],"099298021":["Fundaci\u00f3n Cholsamaj"],"099298022":["La Tatuana"],"099298023":["Xibalb\u00e1 Publicaciones"],"099298024":["Caudal, S. A:"],"099298025":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099298026":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099298027":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099298028":["Oficina Sanitaria Panamericana"],"099298029":["Servitag"],"099298030":["Centro Cultural de Espa\u00f1a en Guatemala, Cultura Hisp\u00e1nica"],"099298031":["USAC Centro de estudios Urbanos y Regionales"],"099298032":["Uni\u00f3n Internacional para la Conservaci\u00f3n de la Naturaleza"],"099298033":["Grupo Editorial Norma, S.A."],"099298034":["Luis Alberto M\u00e9ndez Salinas"],"099298035":["Foto Publicaciones"],"099298036":["Asociaci\u00f3n Civil Caja L\u00fadica"],"099298037":["Editorial Palo de Hormigo, SRL"],"099298038":["Pablo Jos\u00e9 B\u00facaro Alonzo"],"099298039":["Adoracion y Alabanza Distribuciones S.A."],"099298040":["Editorial de Ciencias Sociales"],"099298041":["Ediciones Sa-Ber"],"099298042":["Instituto de Ense\u00f1anza para el Desarrollo Sostenible"],"099298043":["Meditart"],"099298044":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo Ixchel"],"099298045":["Asociaci\u00f3n de Servicios Educativos y Culturales - Instituto Guatemalteco de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"099298046":["Asociaci\u00f3n de Servicios Educativos y Culturales-Instituto Guatemalteco de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"099298047":["Eco Ediciones"],"099298048":["Asociaci\u00f3n centro Ak' Kutan"],"099298049":["Editorial Avanti, S.A."],"099298050":["Editorial Avanti, S.A."],"099298051":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099298052":["Instituto Centroamericano de Estudios Pol\u00edticos"],"099298053":["Litogra\u00edia Ori\u00f3n"],"099298054":["Fundaci\u00f3n Utz Kapeh"],"099298055":["Asociaci\u00f3n Luciernaga Guatemala"],"099298056":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099298057":["Editorial Cultura Integral"],"099298058":["GRUPO AMANUENSE"],"099298059":["GRUPO AMANUENSE"],"099298060":["Asociacion Musulmana Ahmadia de Guatemala"],"099298061":["Global Water Partnership-Guatemala"],"099298062":["Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Econ\u00f3mica Centroamericana"],"099298063":["Proyectos de Educaci\u00f3n de Inform\u00e1tica, S.A."],"099298064":["Divbografica"],"099298065":["Archivo Hist\u00f3rico de la Polic\u00eda Nacional"],"099298066":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099298067":["Innovaciones Educativas, S.A."],"099298068":["HEBRON"],"099298069":["Fundaci\u00f3n Visi\u00f3n Mundial Guatemala"],"099298070":["Asociaci\u00f2n Educativa B\u00ecblico-Teol\u00f2gica Seminario Anabautista Latinoamericano Semilla"],"099298071":["Asociaci\u00f3n ACSI Latinoam\u00e9rica"],"099298072":["Revista Horizonte"],"099298073":["Universidad del Valle de Guatemala"],"099298074":["Uni\u00f3n Nacional de Mujeres Guatemaltecas"],"099298075":["Fundaci\u00f3n Miraflores"],"099298076":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099298077":["Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura"],"099298078":["Ediciones Polymita, Sociedad An\u00f3nima"],"099298079":["Centro para la Acci\u00f3n Legal en Derechos Humanos"],"099298080":["Centro de Formaci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Espa\u00f1ola"],"099298081":["Secretar\u00eda de Asuntos Ambientales CAFTA-DR / Secretariat for Environmental Matters CAFTA-DR"],"099298082":["Luis Alberto M\u00e9ndez Salinas"],"099298083":["Fundaci\u00f3n del Centro de Investigaciones Regionales de Mesoam\u00e9rica"],"099298084":["Enmicasa.com S.A."],"099298085":["Universidad Francisco Marroqu\u00edn"],"099298086":["Cooperativa Integral Agr\u00edcola Organizaciones de Trabajadores por la Resistencia y la Autonom\u00eda"],"099298087":["Consejeria en Proyectos para Refugiados Latinoamericanos"],"099298088":["Ediciones Don Quijote, S.A."],"099298089":["Corte de Constitucionalidad"],"099298090":["Del Pensativo, Sociedad An\u00f3nima"],"099298091":["Fundaci\u00f3n Cholsamaj"],"099298092":["Universidad Mesoamericana"],"099298093":["Secretar\u00eda de La Paz"],"099298094":["Sergrafica, S.A."],"099298095":["Asociaci\u00f3n para el Avance de las Ciencias Sociales en Guatemala"],"099298096":["Equipo de Estudios Comunitarios y Acci\u00f3n Psicosocial"],"099298097":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099298098":["Inversiones Educativas/IUS-EDICIONES"],"099298099":["Grupo Editorial Norma, S.A."],"099298100":["Editorial Oscar de Le\u00f3n Palacios"],"099298101":["Imprenta y Litograf\u00eda Cifuentes"],"099298102":["Textos y Formas Impresas"],"099298103":["Olga Liliana Soto Rodr\u00edguez"],"099298104":["Secretaria de Asuntos Administrativos y Seguridad de la Presidencia"],"099298105":["Instituto de Ense\u00f1anza para el Desarrollo Sostenible"],"099298106":["Consultores de Arte, SA"],"099298107":["Centro de Estudios e Investigaci\u00f3n para el Desarrollo de Am\u00e9rica Latina"],"099298108":["Centro de Estudios e Investigaci\u00f3n para el Desarrollo de Am\u00e9rica Latina"],"099298109":["Fundaci\u00f3n Myrna Mack"],"099298110":["Arte Foto, Sociedad An\u00f3nima"],"099298111":["Misi\u00f3n T\u00e9cnica Alemana"],"099298112":["Ediciones De Pereira"],"099298113":["Asociaci\u00f2n de Investigaci\u00f2n y Estudios Sociales"],"099298114":["Centro Cultural de Espa\u00f1a en Guatemala, Cultura Hisp\u00e1nica"],"099298115":["Universidad de San Carlos de Guatemala / Divisi\u00f3n de Desarrollo Acad\u00e9mico"],"099298116":["Editorial Astro"],"099298117":["GRUPO AMANUENSE"],"099298118":["Centro Cultural D\u00e9cima Musa"],"099298119":["Comisi\u00f3n Presidencial coordinadora de la Pol\u00edtica del Ejecutivo en materia de Derechos Humanos"],"099298120":["American Friends Service Committee"],"099298121":["Innovaci\u00f3n Gr\u00e1fica S.A"],"099298122":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099298123":["Instituto Centroamericano de Estudios Fiscales"],"099298124":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo Ixchel"],"099298125":["Universidad Francisco Marroqu\u00edn"],"099298126":["Fundaci\u00f3n G&T Continental"],"099298127":["Sophos, S.A."],"099298128":["Asociaci\u00f3n Civil la Cuerda"],"099298129":["Alianza para el Desarrollo Juvenil Comunitario / Save the Children Guatemala"],"099298130":["Asociaci\u00f3n ACSI Latinoam\u00e9rica"],"099298131":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099298132":["Fundaci\u00f3n Paiz para la Educaci\u00f3n y la Cultura"],"099298133":["Din\u00e1mica Gr\u00e1fica S.A."],"099298134":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099298135":["Acci\u00f3n Ciudadana"],"099298136":["Continental Impresos"],"099298137":["Universidad Francisco Marroqu\u00edn"],"099298138":["Editorial Santillana, S.A."],"099298139":["Ediciones DAL, S. A."],"099298140":["Editorial Palo de Hormigo, SRL"],"099298141":["Universidad de San Carlos de Guatemala/Centro Universitario de Peten"],"099298142":["Ediones Litogr\u00e1ficas, E.M."],"099298143":["Sumyser, S.A."],"099298144":["Universidad del Valle de Guatemala"],"099298145":["Grupo Editorial REMA, Sociedad An\u00f3nima"],"099298146":["Mundo Editorial Soph\u00f3s"],"099298147":["Innovaci\u00f3n Editorial"],"099298148":["El \u00c1tico"],"099298149":["El \u00c1tico"],"099298150":["Compa\u00f1\u00eda Editora de Revistas de Centroam\u00e9rica, S.A."],"099298151":["Corporacion Print-Color, S.A."],"099298152":["Litoimagen, S. A."],"099298153":["Blanco Silva Consultor\u00eda Inform\u00e1tica, S. A."],"099298154":["Juarez & Asociados."],"099298155":["Juarez & Asociados."],"099298156":["Libros Tijax"],"099298157":["Pixel Gr\u00e1fico"],"099298158":["Servicios Diversos MR"],"099298159":["Asociaci\u00f3n de Servicios Educativos y Culturales-Instituto Guatemalteco de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"099298160":["Centro Impresor"],"099298161":["Adoracion y Alabanza Distribuciones S.A."],"099298162":["MESTIZO"],"099298163":["Fundaci\u00f3n G\u00e9nesis Empresarial"],"099298164":["Iniciativa T S.A."],"099298165":["Instituto de Investigaciones -IDICUSAM-"],"099298166":["Juarez & Asociados."],"099298167":["Comunicarte, S.A."],"099298168":["Inversiones Mirador Del Lago, S. A."],"099298169":["Industria Gr\u00e1fica Indugrafic"],"099298170":["La Nueva Arca de No\u00e9"],"099298171":["Editorial Sabidur\u00eda Libre, S.A."],"099298172":["Centro de Investigaci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de la Violencia en Centroam\u00e9rica"],"099298173":["Grupo Editorial \u00c1guilas en las Alturas"],"099298174":["Alcance"],"099298175":["Unidad de Protecci\u00f3n a Defensoras y Defensores de Derechos Humanos -Guatemala"],"099298176":["Impresiones AG"],"099298177":["Fundaci\u00f3n Centro Esdras"],"099298178":["Misi\u00f3n de Taiw\u00e1n"],"099298179":["Gestora de Recursos Para el Desarrollo Empresarial, S.A."],"099298180":["Fundaci\u00f3n de Especialidades Materno Infantil"],"099298181":["M\u00e9dicos del Mundo"],"099298182":["Look Group, S.A."],"099298183":["Gestora de Recursos Para el Desarrollo Empresarial, S.A."],"099298184":["Asicopy"],"099298185":["Centro de Formaci\u00f3n-Sanaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n Transpersonal Q'anil"],"099298186":["Universidad del Valle de Guatemala"],"099298187":["Fundaci\u00f3n Solidaridad Latinoamericana"],"099298188":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099298189":["Fundaci\u00f3n Libertad y Desarrollo"],"099298190":["Editorial Kamar/Eduardo Campo"],"099298191":["Project Concern International"],"099298192":["Educaci\u00f3n tecnol\u00f3gica Sociedad An\u00f3nima"],"099298193":["Sophos, S.A."],"099298194":["Asociaci\u00f3n Vida Abundante"],"099298195":["Instituto Guatemalteco de Turismo"],"099298196":["Equipo de Estudios Comunitarios y Acci\u00f3n Psicosocial"],"099298197":["Cafe\u00edna Editores"],"099298198":["La Copia Fiel"],"099298199":["Sophos, S.A."],"099298200":["Juarez & Asociados."],"099298201":["Servicios Educativos y T\u00e9cnicos"],"099298202":["Universidad del Valle de Guatemala"],"099298203":["M\u00e9dicos del Mundo"],"099298204":["Adoracion y Alabanza Distribuciones S.A."],"099298205":["Dort Publicaciones"],"099298206":["Editorial Educarte"],"099298207":["YOLANDA NOEMI LOPEZ RAMOS"],"099298208":["Instituto Privado de Investigaci\u00f3n sobre Cambio Clim\u00e1tico"],"099298209":["Librer\u00eda y Papeler\u00eda Oscar de Le\u00f3n Palacios 5"],"099298210":["Comunicarte, S.A."],"099298211":["Centro de Investigaci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de la Violencia en Centroam\u00e9rica"],"099298212":["Editorial Lib\u00e9lula SA"],"099298216":["F4 Inversiones"],"099298217":["Asociaci\u00f3n Comisi\u00f3n Paz y Ecolog\u00eda"],"099298218":["Paname\u00f1a de artes gr\u00e1ficas S. A."],"099298219":["Acuerdos y Soluciones, S. A."],"099298220":["Rapiimpresiones. O.R."],"099298221":["Gesti\u00f3n Tur\u00edstica de Centroam\u00e9rica"],"099298222":["Proyecto Perspectivas, S.A."],"099298223":["Corporaci\u00f3n Grafica de Calendarios S.A."],"099298224":["Elva del Carmen Medina"],"099298225":["Editora Arizandieta"],"099298226":["Editorial Lib\u00e9lula SA"],"099298227":["Centro Universitario de Pet\u00e9n"],"099298228":["EDICIONES COMERCIALES DEL PAIS"],"099298229":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099298230":["EDITORIAL FLECHA BRU\u00d1IDA"],"099298231":["Siete Zero, S.A."],"099298232":["Librer\u00eda y Papeler\u00eda Oscar de Le\u00f3n Palacios 5"],"099298233":["Fundaci\u00f3n Ol\u00edmpica Guatemalteca"],"099298234":["INFILE, S.A."],"099298235":["Asociaci\u00f3n Comisi\u00f3n Paz y Ecolog\u00eda"],"099298236":["Fundaci\u00f3n Buen \u00c1rbol"],"099298237":["Compassion International Incorporated"],"099298238":["Escuela de Formaci\u00f3n de Profesores de Ense\u00f1anza Media - USAC"],"099298239":["ALFA EDICIONES, S.A."],"099298240":["Compassion International Incorporated"],"099298241":["Instituto Privado de Investigaci\u00f3n sobre Cambio Clim\u00e1tico"],"099298242":["ALFA EDICIONES, S.A."],"099298243":["LEGENDARIOS INTERNACIONAL, S.A."],"099298244":["Laboratorio de Medios, S.A."],"099298245":["Integraci\u00f3n Gr\u00e1fica"],"099298246":["Fundaci\u00f3n Acci\u00f3n contra el Hambre"],"099298247":["Asociaci\u00f3n Guatemalteca de Ingenier\u00eda Estructural y S\u00edsmica"],"099298248":["Compassion International Incorporated"],"099298249":["Dort Publicaciones"],"099298250":["RE GROUP INTERNACIONAL, S.A."],"099298251":["Compassion International Incorporated"],"099298252":["Lluvia de Ideas Editorial"],"099298253":["ALFA EDICIONES, S.A."],"099298254":["Facultad de Humanidades de la Universidad de San Carlos de Guatemala"],"099298255":["Grupo Impresos Unidos, S.A."],"099298256":["Comunicarte, S.A."],"099298257":["Alcance Imprenta y Litografia"],"099298258":["Fundaci\u00f3n Guillermo Toriello"],"099298259":["Servicios Educativos y T\u00e9cnicos"],"099298260":["Fundaci\u00f3n Educativa Guatemala"],"099298261":["GRUPO ARPA M & L, SOCIEDAD ANONIMA"],"099298262":["YOLANDA NOEMI LOPEZ RAMOS"],"099298263":["Procuradur\u00eda de los Derechos Humanos"],"099298264":["Compassion International Incorporated"],"099298265":["Centro de Investigaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Desarrollo"],"099298266":["Colosal"],"099298267":["Asociacion Fomento Educativo y Cultural"],"099298268":["INVERSIONES GRAFICAS, S.A."],"099298269":["Compassion International Incorporated"],"099298270":["Asociaci\u00f3n Instituto de Estudios Comparados en Ciencias Penales de Guatemala"],"099298271":["CIENTIFI-K EDITORIAL"],"099298272":["Luis Alberto M\u00e9ndez Salinas"],"099298273":["Academia Guatemalteca de la Lengua, correspondiente de la Real Academia Espa\u00f1ola"],"099298274":["OFICINA DEL ALTO COMISIONADO DE LAS NACIONES UNIDAS PARA LOS DERECHOS HUMANOS"],"099298275":["Magna Terra editores"],"099298276":["Asociaci\u00f3n \"Comit\u00e9 Pro-Ciegos y Sordos de Guatemala"],"099298277":["EDITORIAL AUXE S.A."],"099298278":["Laboratorios Bag\u00f3 de Guatemala, S.A."],"099298279":["ALFA EDICIONES, S.A."],"099298280":["Compassion International Incorporated"],"099298281":["Dort Publicaciones"],"099298282":["Instituto Privado de Investigaci\u00f3n sobre Cambio Clim\u00e1tico"],"099298283":["Lunam Libros"],"099298284":["LIBROS Y SERVICIO"],"099298285":["Taller Artesanal Bizarro"],"099298286":["Misi\u00f3n T\u00e9cnica Alemana"],"099298287":["Editorial Uni\u00f3n Centroamericana"],"099298288":["LOGA LITOGRAFIA E IMPRENTA"],"099298289":["Luis Alberto M\u00e9ndez Salinas"],"099298290":["Centro Universitario de Oriente - Universidad de San Carlos de Guatemala"],"099298291":["Biblioteca Doctorado en Investigaci\u00f3n en Educacion - Departamento de Estudios de Postgrado - Centro Universitario de Occidente - Universidad de San Carlos de Guatemala"],"099298292":["Lunam Libros"],"099298293":["Fundacion para la Vivienda Cooperativa"],"099298294":["Industrias PC"],"099298295":["Asociaci\u00f3n Confraternidad Carcelaria de Guatemala"],"099298296":["Biblioteca Escuela de Estudios de Postgrado, Facultad de Humanidades - Universidad de San Carlos de Guatemala"],"099298297":["Instituto de Investigaci\u00f3n Geneal\u00f3gica y Gen\u00e9tica Or\u00edgenes, ONG"],"099298298":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099298299":["Distribuidora MC"],"099298300":["Librer\u00eda y Papeler\u00eda Oscar de Le\u00f3n Palacios 5"],"099298301":["MENTORES E INNOVADORES, SOCIEDAD ANONIMA"],"099298302":["Vizconde Sociedad Anonima"],"099298303":["ASOCIACION CULTURAL DE EDUCACION Y COMUNICACI\u00d3N CRISTIANA"],"099298304":["Seminario B\u00edblico Pentecostal Centroamericano"],"099298305":["INVERSIONES OFINTEGRADOS, SOCIEDAD ANONIMA"],"099298306":["Agencia Ocote, S.A."],"099298307":["Instituto Nacional de Estudios Estrat\u00e9gicos en Seguridad"],"099298308":["Editorial Arizandieta"],"099298309":["Dimensiones Ciencia"],"099298310":["Cultura de Educaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n S.A."],"099298311":["FUNDACION PARA LA CONSERVACION DEL AGUA DE LA REGION METROPOLITANA"],"099298312":["Centro de Estudios de las Culturas en Guatemala"],"099298313":["TORII"],"099298314":["Dellare, S.A."],"099298315":["Correcciones y edici\u00f3n Rut Cardona"],"099298316":["Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n y Asistencia sociales"],"099298317":["FUNDACION CARMEN L PETTERSEN"],"099298318":["Distribuidora de Libros Modernos S.A"],"099298319":["Instituto Nacional de Cooperativas"],"099298320":["Asociaci\u00f3n Maya Uk'ux B'e"],"099298321":["Contralor\u00eda General de Cuentas"],"099298322":["Direcci\u00f3n Superior del Ministerio de Comunicaciones, Infraestructura y Vivienda"],"099298323":["OpenCiencia"],"099298324":["EDICIONES PLM, SOCIEDAD ANONIMA"],"099298325":["Asociaci\u00f3n Civil del Instituto Guatemalteco de Derecho Tributario"],"099298326":["ASOCIACION CIVIL CENTRO PEN GUATEMALA"],"099298327":["Fundaci\u00f3n Buen \u00c1rbol"],"099298328":["UNIVERSIDAD DEL ISTMO"],"099298329":["Editorial Voces y Traves\u00eda"],"099298330":["Asociaci\u00f3n Generando Equidad, Liderazgo y Oportunidades"],"099298331":["Formulaci\u00f3n de Proyectos Educativos, Sociedad An\u00f3nima"],"099298332":["DIFUSI\u00d3N GLOBAL, SOCIEDAD AN\u00d3NIMA"],"09930500":["Santillana"],"09930501":["Centro de Estudios Econ\u00f3micos Ambientales"],"09930502":["Publicaciones El Atabal, S. A."],"09930503":["Inversiones GSPG Internacional S.A."],"09930504":["Instituto Internacional de Formaci\u00f3n Estetica, S.A."],"09930505":["Industrias Marino S.A"],"09930506":["Centro de Investigaciones Ap\u00edcolas Tropicales (CINAT), UNA"],"09930507":["Santillana"],"09930508":["Clase Utiles Escolares S.A."],"09930509":["Jade Dise\u00f1os & Soluciones S.A"],"09930510":["Instituto sobre Alcoholismo y Farmaco-dependencia"],"09930511":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930512":["Editorial La Guaria Sociedad An\u00f3nima"],"09930513":["F Prima Grupo Consultor S.A."],"09930514":["Instituto Interamericano de Derechos Humanos"],"09930515":["Corporaci\u00f3n Grupo Vida Nueva Sociedad An\u00f3nima"],"09930516":["Santillana"],"09930517":["Vicerrector\u00eda de Docencia, Universidad Nacional"],"09930518":["DEMUCA"],"09930519":["Editorial Costa Rica"],"09930520":["Editorial Jur\u00eddica Continental"],"09930521":["Tribunal Supremo de Elecciones"],"09930522":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930523":["Facultad de Ciencias Agroalimentarias. Universidad de Costa Rica"],"09930524":["Instituto de Investigaciones en Salud-UCR"],"09930525":["Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Censos"],"09930526":["Uruk Editores"],"09930527":["Santillana"],"09930528":["Centro de Investigaci\u00f3n Observatorio del Desarrollo"],"09930529":["Edinexo E.I.R.L."],"09930530":["Condor Editores de Costa Rica S.A."],"09930531":["Confraternidad Latinoamericana de Iglesias Reformadas"],"09930532":["Asociaci\u00f3n Libros para Todos"],"09930533":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930534":["Asociaci\u00f3n Cultural Teatro Espressivo"],"09930535":["Santillana"],"09930536":["Santillana"],"09930537":["Santillana"],"09930538":["Colegio de Contadores P\u00fablicos de Costa Rica"],"09930539":["Edinexo E.I.R.L."],"09930540":["Programa Estado de la Naci\u00f3n"],"09930541":["Editorial Tecnol\u00f3gica de Costa Rica"],"09930542":["Universidad para la Paz"],"09930543":["Publicaciones El Atabal, S. A."],"09930544":["Centro de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n, Universidad de Costa Rica"],"09930545":["Universidad Nacional"],"09930546":["Santillana"],"09930547":["Fundaci\u00f3n del Servicio Exterior para la Paz y Democracia"],"09930548":["Internacional de la Educaci\u00f3n para Am\u00e9rica Latina"],"09930549":["Editorial Costa Rica"],"09930550":["Fundaci\u00f3n Casa de Poes\u00eda"],"09930551":["M\u00e9dicos de Am\u00e9rica Sociedad de Responsabilidad Limitada"],"09930552":["Poder Judicial. Departamento de Artes Gr\u00e1ficas"],"09930553":["Santillana"],"09930554":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930555":["Editorial Pimas S.A."],"09930556":["Editorial Universidad Estatal a Distancia"],"09930557":["Sindicato de Trabajadoras y Trabajadores de la Educaci\u00f3n Costarricense"],"09930558":["Santillana"],"09930559":["Ministerio de Agricultura y Ganader\u00eda"],"09930560":["Universidad Estatal a Distancia, Direcci\u00f3n de Extensi\u00f3n Universitaria"],"09930561":["Asociaci\u00f3n Aldeas Infantiles SOS Costa Rica"],"09930562":["Santillana"],"09930563":["Edinexo E.I.R.L."],"09930564":["Editorial Compas ERV S.A."],"09930565":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"09930566":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930567":["Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n. Universidad Estatal a Distancia"],"09930568":["Universidad de Costa Rica-Vicerrector\u00eda de Acci\u00f3n Social"],"09930569":["Santillana"],"09930570":["Ediciones Blinchy S.A."],"09930571":["Editorial Jur\u00eddica Faro S.A."],"09930572":["Perro Azul"],"09930573":["Grafika Palo S.A."],"09930574":["Lara Segura y Asociados S.A."],"09930575":["Frankfort Academy"],"09930576":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"09930577":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930578":["Centro de Investigaciones sobre Diversidad Cultural y Estudios Regionales,UCR"],"09930579":["E Digital ED S.A."],"09930580":["Editorial Costa Rica"],"09930581":["Estudio G Dise\u00f1o Editorial S.A."],"09930582":["Asociaci\u00f3n de Escritores y Editores de P\u00e9rez Zeled\u00f3n"],"09930583":["Santillana"],"09930584":["Publicaciones Porras y Gamboa GAV S.A."],"09930585":["Mundo Creativo Sociedad An\u00f3nima"],"09930586":["Asociaci\u00f3n Servicios Cristianos Menonitas"],"09930587":["Santillana"],"09930588":["Escuela de Historia Universidad Nacional"],"09930589":["Universidad de Empresa, S.A."],"09930590":["Antanaclasis Editores Sociedad An\u00f3nima"],"09930591":["Publicaciones El Atabal, S. A."],"09930592":["Editorial Poiesis"],"09930593":["Confraternidad Latinoamericana de Iglesias Reformadas"],"09930594":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930595":["Uruk Editores"],"09930596":["Consultor\u00eda y Asesor\u00eda Fallas, Mora y Carit S.A."],"09930597":["Edinexo E.I.R.L."],"09930598":["Master Litho S.A"],"09930599":["Proyecto Eva S.A."],"09930600":["Direcci\u00f3n de Cultura del Ministerio de Cultura y Juventud"],"09930601":["Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Sede de Occidente, Universidad de Costa Rica"],"09930602":["Impresos Solano Mar\u00edn, ISOLMA Sociedad An\u00f3nima"],"09930603":["Santillana"],"09930604":["Trinrica Sociedad An\u00f3nima"],"09930605":["ABC MAS ART SOCIEDAD ANONIMA"],"09930606":["E.V.N. Eduvisi\u00f3n"],"09930607":["Programa Estado de la Naci\u00f3n"],"09930608":["Sede del Pac\u00edfico, Universidad de Costa Rica"],"09930609":["Universidad B\u00edblica Latinoamericana"],"09930610":["Editorial La Jirafa y Yo S.A."],"09930611":["Fundaci\u00f3n Marviva"],"09930612":["Santillana"],"09930613":["C\u00edrculo y Punto Ediciones"],"09930614":["Instituto de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Municipal y de Desarrollo Local, UNED"],"09930615":["Clase Utiles Escolares S.A."],"09930616":["Programa de Libertad de Expresi\u00f3n,Universidad De Costa Rica"],"09930617":["Editorial Tecnol\u00f3gica de Costa Rica"],"09930618":["Programa Estado de la Naci\u00f3n"],"09930619":["Editorial Arlequ\u00edn"],"09930620":["Mundher Limitada"],"09930621":["Mundher Limitada"],"09930622":["Grupo INTERTAB S.A"],"099309400":["Municipalidad de San Jos\u00e9"],"099309401":["Fundaci\u00f3n Centro de Gesti\u00f3n Tecnol\u00f3gica e Inform\u00e1tica Industrial"],"099309402":["Editorial Valanga Azzurra S.A."],"099309403":["Imprenta y Litograf\u00eda Argentina"],"099309404":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309405":["Infoterra Editores"],"099309406":["Fundaci\u00f3n Rescatando Vidas"],"099309407":["Montemira"],"099309408":["Asociacion Ra\u00edces de la Social Democracia"],"099309409":["Producciones del R\u00edo Nevado S.A."],"099309410":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309411":["Porras Navarro, Vinicio"],"099309412":["Centro Internacional de Pol\u00edtica Econ\u00f3mica para el Desarrollo Sostenible de la Universidad Nacional"],"099309413":["Editorial CA&T Enlace S.A."],"099309414":["Dagus Ediciones S.A."],"099309415":["U.R.SO Maroo"],"099309416":["Parrot Eyes Enterprises, S.A."],"099309417":["Editorial Nacascolo, S.A."],"099309418":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309419":["O. Sand\u00ed P."],"099309420":["Asociaci\u00f3n Palmare\u00f1a para el Arte y la Cultura"],"099309421":["Asociaci\u00f3n de Organizaciones del Corredor Biol\u00f3gico Talamanca Caribe"],"099309422":["Sociedad Editora Alquimia Dos Mil"],"099309423":["Asociaci\u00f3n para el Desarrollo de las Mujeres Negras Costarricense"],"099309424":["Publicaciones Grupo Ochenta y Cuatro Sociedad An\u00f3nima"],"099309425":["Asociaci\u00f3n Tirimbina para la Conservaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Educaci\u00f3n"],"099309426":["Asociaci\u00f3n C\u00e1mara Nacional de Cacao Fino de Costa Rica"],"099309427":["Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n de Calidad Ambiental"],"099309428":["Fundaci\u00f3n El Ramonense"],"099309429":["Motmot Ediciones S.A."],"099309430":["Antanaclasis Editores Sociedad An\u00f3nima"],"099309431":["Matfacil Sociedad Anonima"],"099309432":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309433":["Asociaci\u00f3n Incubadora Parque Tec"],"099309434":["Sistema Nacional de Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n Superior"],"099309435":["Prints Publicidad INC S.A."],"099309436":["Comercializadora Cometa S.A."],"099309437":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309438":["Ediciones Horizontal R.A. Sociedad An\u00f3nima"],"099309439":["Four Pixels Sociedad Anonima"],"099309440":["Asociaci\u00f3n Ornitol\u00f3gica de Costa Rica"],"099309441":["Fundaci\u00f3n Operaci\u00f3n GAYA Internacional"],"099309442":["Instituto de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Municipal y de Desarrollo Local, UNED"],"099309443":["Museo de Arte y Dise\u00f1o Contempor\u00e1neo"],"099309444":["Productos de Concreto S.A."],"099309445":["Organizaci\u00f3n para Estudios Tropicales"],"099309446":["U.R.SO Maroo"],"099309447":["Inversiones Pazosa"],"099309448":["Centro de Entrenamiento Biblico Rhema Costa Rica"],"099309449":["Editorial DTV Producciones Sociedad Anonima"],"099309450":["Corporardis, S.A."],"099309451":["Vargas Murillo, Maria Gabriela"],"099309452":["Sociedad Educativa Palmare\u00f1a"],"099309453":["Editorial Beraca Internacional S.A."],"099309454":["D'Alessio & Asociados S.A."],"099309455":["Ente Costarricense de Acreditaci\u00f3n"],"099309456":["Arauz Ramos, Carlos Enrique"],"099309457":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309458":["Editorial Petra S.A."],"099309459":["Asociaci\u00f3n Gran Logia de Francmasones Antiguos y Aceptados de la Rep\u00fablica de Costa Rica"],"099309460":["Asociaci\u00f3n Mulabi Grupo de Trabajo Latinoamericano por los Derechos Sexuales"],"099309461":["Asociaci\u00f3n Instituto Costarricense del Cemento y del Concreto"],"099309462":["Proyecto Eva S.A."],"099309463":["Producciones del R\u00edo Nevado S.A."],"099309464":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309465":["MAMUCO SOFTWARE COSTA RICA S.A."],"099309466":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309467":["Universidad Nacional, Sede Regional Brunca"],"099309468":["Colegio de Cirujanos Dentistas de Costa Rica"],"099309469":["Fundaci\u00f3n Instituto Centroamericano de Salud Internacional"],"099309470":["Monarque Arts"],"099309471":["Asociaci\u00f3n Mesa Redonda Panamericana de San Jos\u00e9"],"099309472":["Asociaci\u00f3n para el Rescate y Conservaci\u00f3n de la Cultura Ca\u00f1era"],"099309473":["Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Sede de Occidente, Universidad de Costa Rica"],"099309474":["Z Servicios Gr\u00e1ficos S.A."],"099309475":["Contrastes Vivos de Costa Rica S.A."],"099309476":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309477":["Procesos Litogr\u00e1ficos de Centroam\u00e9rica S.A."],"099309478":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309479":["Instituto Latinoamericano del Ambiente y Sociedad"],"099309480":["Antanaclasis Editores Sociedad An\u00f3nima"],"099309481":["Fundaci\u00f3n Red de Energ\u00eda (BUN-CA)"],"099309482":["Editorial Logon S.R.L."],"099309483":["Rojas Carrera, Fernando"],"099309484":["Fundaci\u00f3n Mundo de Oportunidades"],"099309485":["Biodiversidad Marina y Costera de Costa Rica:Creaci\u00f3n de Capacidades y Adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico"],"099309486":["REA Ediciones Limitada"],"099309487":["Centro Cultural Brit\u00e1nico, S.A."],"099309488":["Fundaci\u00f3n Costarricense para la Rehumanizaci\u00f3n"],"099309489":["Vicerrector\u00eda De Investigaci\u00f3n, Universidad Nacional"],"099309490":["E Digital ED S.A."],"099309491":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309492":["Fundaci\u00f3n Gema"],"099309493":["Camposanto La Piedad S. A."],"099309494":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309495":["Asociaci\u00f3n Instituto Afrodescendiente para el Estudio, la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo"],"099309496":["Grupo F\u00e9nix de Costa Rica Sociedad de Resp. Ltda."],"099309497":["Biodiversidad Marina y Costera de Costa Rica:Creaci\u00f3n de Capacidades y Adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico"],"099309498":["Museo de Arte y Dise\u00f1o Contempor\u00e1neo"],"099309499":["Grupo Editorial Beraca Sociedad Anonima"],"099309500":["Asociaci\u00f3n de Agustinos Recoletos"],"099309501":["Congregaci\u00f3n Religiosas Franciscanas de Mar\u00eda Inmaculada"],"099309502":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer Rep\u00fablica Federal de Alemania"],"099309503":["Producciones Arte Tecnol\u00f3gico & Cultura S.A."],"099309504":["Psyart Limitada"],"099309505":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309506":["Ediciones Educativas Andromeda"],"099309507":["Spandau Sociedad Anonima"],"099309508":["Araya Fallas, Priscila"],"099309509":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309510":["Montemira"],"099309511":["Imprenta y Litograf\u00eda Liberia"],"099309512":["Hemisferio D. S.A."],"099309513":["Asociaci\u00f3n de Gu\u00edas y Scouts de Costa Rica"],"099309514":["Asociacion Proyecto Jesus para los Ni\u00f1os"],"099309515":["Ediciones Lanzallamas S.A."],"099309516":["Proyecto Eva S.A."],"099309517":["Oficina Nacional de Semilla"],"099309518":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309519":["E Digital ED S.A."],"099309520":["REA Ediciones Limitada"],"099309521":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309522":["Asociaci\u00f3n Instituto de Gobierno Corporativo de Costa Rica"],"099309523":["Universidad de Costa Rica, Facultad de Medicina"],"099309524":["Ediciones Avus Tempus"],"099309525":["Fundacion Rural Development Consult"],"099309526":["Superintendencia de Telecomunicaciones"],"099309527":["Multiservicios Santamar\u00eda JEK S.A."],"099309528":["Instituto de Investigaci\u00f3n en Derecho Alimentario S.A."],"099309529":["Producciones del R\u00edo Nevado S.A."],"099309530":["Grupo Mercranet S.A."],"099309531":["Escuela de Qu\u00edmica. Universidad de Costa Rica"],"099309532":["Editorial Legado S.A."],"099309533":["Consultor\u00eda y Asesor\u00eda Fallas, Mora y Carit S.A."],"099309534":["Sede del Atl\u00e1ntico UCR"],"099309535":["Editorial Poiesis"],"099309536":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309537":["Asesor\u00eda Manat\u00ed Sociedad An\u00f3nima"],"099309538":["Ciento Ochenta Grados Sociedad An\u00f3nima"],"099309539":["Universidad Nacional. Vicerrector\u00eda de Extensi\u00f3n"],"099309540":["Escuela de Biolog\u00eda, Universidad de Costa Rica"],"099309541":["Fundaci\u00f3n Global Kids"],"099309542":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309543":["Comunicaci\u00f3n Estrat\u00e9gica Mesoam\u00e9rica"],"099309544":["Consejo Universitario, Universidad de Costa Rica"],"099309545":["Asociaci\u00f3n C\u00e1mara de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n"],"099309546":["Centro de Investigaci\u00f3n en Matem\u00e1tica Pura y Aplicada"],"099309547":["BDS Asesores Jur\u00eddicos S.A."],"099309548":["Valicrom Limitada"],"099309549":["Producciones Altea S.A."],"099309550":["Asociaci\u00f3n Sistema Educativo Saint Clare"],"099309551":["MYRG Dise\u00f1o y Producci\u00f3n Gr\u00e1fica S.A."],"099309552":["Uruk Editores"],"099309553":["Perro Azul"],"099309554":["Vicerrector\u00eda De Investigaci\u00f3n, Universidad Nacional"],"099309555":["Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y Agricultura"],"099309556":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309557":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309558":["Centro de Investigaci\u00f3n en Matem\u00e1tica Pura y Aplicada"],"099309559":["Asociacion Proyecto Jesus para los Ni\u00f1os"],"099309560":["Ediciones Lebombo Sociedad An\u00f3nima"],"099309561":["Consejo de Seguridad Vial"],"099309562":["Etnialocal Sociedad An\u00f3nima"],"099309563":["Servicios Culturales Imaginarte S.R.L."],"099309564":["Comunicaciones Educativas S.A."],"099309565":["Escuela de Bibliotecolog\u00eda y Ciencias de la Informaci\u00f3n, Universidad de Costa Rica"],"099309566":["E Digital ED S.A."],"099309567":["Fundacion Camaleonart"],"099309568":["Corporardis, S.A."],"099309569":["Cooperativa de Ahorro y Cr\u00e9dito Ande N\u00famero Uno R.L."],"099309570":["Tecni Libros S.A."],"099309571":["Asociacion Costarricense de Profesores de franc\u00e9s."],"099309572":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309573":["Athelstan"],"099309574":["Municipalidad de Santa Ana"],"099309575":["Editorial CA&T Enlace S.A."],"099309576":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309577":["Academia Morista Costarricense"],"099309578":["Perro Azul"],"099309579":["Editorial Alfa Y Omega M&R Alone Sociedad de Responsabilidad Limitada"],"099309580":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309581":["Editorial Tres Punto Uno M&R Yotta Sociedad de Responsabilidad Limitada"],"099309582":["Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n. Universidad Estatal a Distancia"],"099309583":["Arana Garc\u00eda, Sylvia Mar\u00eda"],"099309584":["Museo de Arte y Dise\u00f1o Contempor\u00e1neo"],"099309585":["Centro de Investigaci\u00f3n y Estudios Pol\u00edticos"],"099309586":["F. Desinach"],"099309587":["Academia de Geograf\u00eda e Historia de Costa Rica"],"099309588":["Instituto de Investigaciones Psicol\u00f3gicas, UCR"],"099309589":["Editorial Santa Paula"],"099309590":["Grafika Palo S.A."],"099309591":["Asociaci\u00f3n de la Orden Espiritual de Sat Yoga"],"099309592":["Colegio de M\u00e9dicos y Cirujanos de Costa Rica"],"099309593":["Asociaci\u00f3n de Escritores y Editores de P\u00e9rez Zeled\u00f3n"],"099309594":["Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Sede de Occidente, Universidad de Costa Rica"],"099309595":["Direcci\u00f3n de Cultura del Ministerio de Cultura y Juventud"],"099309596":["Antanaclasis Editores Sociedad An\u00f3nima"],"099309597":["Corporardis, S.A."],"099309598":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309599":["Fundaci\u00f3n Marviva"],"099309600":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309601":["Gr\u00e1ficos del Globo, S.A."],"099309602":["E Digital ED S.A."],"099309603":["Proyecto Eva S.A."],"099309604":["Asociaci\u00f3n Red de Coordinaci\u00f3n en Biodiversidad"],"099309605":["Asociaci\u00f3n CCBICA de Cuerpos de Bomberos del Istmo Centroamericano"],"099309606":["Asociaci\u00f3n Perdonados para Amar y Servir"],"099309607":["Asociaci\u00f3n de Desarrollo Integral de Montecito San Rafael de Heredia"],"099309608":["Guayaba Ediciones Sociedad An\u00f3nima"],"099309609":["Universidad Nacional. Escuela de Administraci\u00f3n"],"099309610":["Editorial Escritores y Fot\u00f3grafos Contempor\u00e1neos"],"099309611":["Centro de investigacion en identidad y Cultura Latinoamericanas, Universidad de Costa Rica"],"099309612":["Colegio de Trabajadores Sociales de Costa Rica"],"099309613":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309614":["Magic Books Sociedad An\u00f3nima"],"099309615":["Editorial Poiesis"],"099309616":["Centro de Investigaciones en Educacion, Universidad Estatal a Distancia"],"099309617":["Producciones del R\u00edo Nevado S.A."],"099309618":["BBB Producciones de San Jos\u00e9, S.A"],"099309619":["Estucur\u00fa Editorial"],"099309620":["Montemira"],"099309621":["Fundacion Camaleonart"],"099309622":["Editorial Compas ERV S.A."],"099309623":["Culturas de Centroam\u00e9rica CUDECA Sociedad Civil"],"099309624":["Direcci\u00f3n de Cultura del Ministerio de Cultura y Juventud"],"099309625":["Colegio de Profesionales en Ciencias Econ\u00f3micas de Costa Rica"],"099309626":["Grupo INTERTAB S.A"],"099309627":["Ruah Comunicaciones S.A."],"099309628":["Dr\u00edade S.A."],"099309629":["Ediciones Lebombo Sociedad An\u00f3nima"],"099309630":["Proyecto Eva S.A."],"099309631":["Asociaci\u00f3n Centro Israelita Sionista de Costa Rica"],"099309632":["Universidad de la Salle"],"099309633":["Am\u00e9n Comunicaciones S.A"],"099309634":["Consultor\u00eda y Asesor\u00eda Fallas, Mora y Carit S.A."],"099309635":["Inversiones Orozcan de Orotina S.A"],"099309636":["Zig Zag"],"099309637":["Programa de Libertad de Expresi\u00f3n,Universidad De Costa Rica"],"099309638":["Pazos Jim\u00e9nez, Ethel"],"099309639":["L\u00edneas y Contrastes WK, S.A."],"099309640":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309641":["E Digital ED S.A."],"099309642":["Palabra Cero S.A."],"099309643":["Escuela de Administraci\u00f3n, UNED"],"099309644":["Valicrom Limitada"],"099309645":["Fondo de Poblaci\u00f3n de las Naciones Unidas"],"099309646":["Museo de Arte y Dise\u00f1o Contempor\u00e1neo"],"099309647":["Asociaci\u00f3n de Escritores y Editores de P\u00e9rez Zeled\u00f3n"],"099309648":["Escuela de Literatura y Ciencias del Lenguaje, UNA"],"099309649":["Grafika Palo S.A."],"099309650":["Asociaci\u00f3n Costarricense de Escritoras"],"099309651":["Centro Costarricense de Producci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica"],"099309652":["T Operaciones Sociedad An\u00f3nima"],"099309653":["E Digital ED S.A."],"099309654":["Editorial Ascendente Sociedad An\u00f3nima"],"099309655":["Direcci\u00f3n de Cultura del Ministerio de Cultura y Juventud"],"099309656":["Mariposa De Vidrio S.A."],"099309657":["Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Sede de Occidente, Universidad de Costa Rica"],"099309658":["Municipalidad de Palmares"],"099309659":["COMER LIBRE DE NUEVO SOCIEDAD ANONIMA"],"099309660":["Proyecto Eva S.A."],"099309661":["Editorial Librer\u00eda Alma Mater"],"099309662":["Perro Azul"],"099309663":["Asociaci\u00f3n de Escritores y Editores de P\u00e9rez Zeled\u00f3n"],"099309664":["Estudio G Dise\u00f1o Editorial S.A."],"099309665":["Guayaba Ediciones Sociedad An\u00f3nima"],"099309666":["Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n. Universidad Estatal a Distancia"],"099309667":["Museo de Arte y Dise\u00f1o Contempor\u00e1neo"],"099309668":["Programa de Libertad de Expresi\u00f3n,Universidad De Costa Rica"],"099309669":["Editorial Producciones Oriki"],"099309670":["Z Servicios Gr\u00e1ficos S.A."],"099309671":["Vicerrector\u00eda de Planificaci\u00f3n, Universidad Estatal a Distancia"],"099309672":["UNED, Centro Universitario de Nicoya"],"099309673":["Escuela de Econom\u00eda de la Universidad de Costa Rica"],"099309674":["Universidad de Costa Rica, Facultad de Medicina"],"099309675":["Sindicato de Trabajadoras y Trabajadores de la Universidad Nacional"],"099309676":["Asociaci\u00f3n Apro Cultura de P\u00e9rez Zeled\u00f3n"],"099309677":["Asociaci\u00f3n Franco-Costarricense de Ense\u00f1anza"],"099309678":["Ediciones Peplau Siglo XXI"],"099309679":["E Digital ED S.A."],"099309680":["Grafika Palo S.A."],"099309681":["Municipalidad de Escaz\u00fa"],"099309682":["E Digital ED S.A."],"099309683":["Ruah Comunicaciones S.A."],"099309684":["Programa Interdisciplinario de Investigaci\u00f3n y Gesti\u00f3n del Agua, PRIGA, Universidad Nacional"],"099309685":["Sede del Pac\u00edfico, Universidad de Costa Rica"],"099309686":["Consultor\u00eda y Asesor\u00eda Fallas, Mora y Carit S.A."],"099309687":["Editorial Poiesis"],"099309688":["Tinta Primate S.A."],"099309689":["Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Sede de Occidente, Universidad de Costa Rica"],"099309690":["Estudio G Dise\u00f1o Editorial S.A."],"099309691":["Editorial Escritores y Fot\u00f3grafos Contempor\u00e1neos"],"099309692":["Asociaci\u00f3n de Desarrollo Espec\u00edfica para el Patrimonio Cultural y las Artes"],"099309693":["Asociaci\u00f3n Apro Cultura de P\u00e9rez Zeled\u00f3n"],"099309694":["Secci\u00f3n Regional Huetar Norte y Caribe, Universidad Nacional"],"099309695":["C\u00edrculo y Punto Ediciones"],"099309696":["Servicio Nacional de Aguas Subterr\u00e1neas, Riego y Avenamiento"],"099309697":["C\u00f3digo Sur Sociedad Civil"],"099309698":["Fundaci\u00f3n de la Universidad Estatal a Distancia para el Desarrollo y la Promoci\u00f3n de la Educaci\u00f3n"],"099309699":["Fundaci\u00f3n Marviva"],"099309700":["Consultor\u00eda y Asesor\u00eda Fallas, Mora y Carit S.A."],"099309701":["Tranv\u00eda Ediciones Sociedad de Responsabilidad Limitada"],"099309702":["Fundaci\u00f3n CEJIL Mesoam\u00e9rica"],"099309703":["BlaBla Maracuya S.A."],"099309704":["Fundaci\u00f3n Destino Extraordinario Costa Rica"],"099309705":["Programa de Investigaci\u00f3n en Fundamentos de Educaci\u00f3n a Distancia, UNED"],"099309706":["Centro de Investigaci\u00f3n de Cultura y Desarrollo, UNED"],"099309707":["Asociaci\u00f3n Servicios Cristianos Menonitas"],"099309708":["Museo de Arte y Dise\u00f1o Contempor\u00e1neo"],"099309709":["Instituto de Investigaci\u00f3n y Servicios Forestales"],"099309710":["Editorial de Actualidad Tributaria ATAX Sociedad An\u00f3nima"],"099309711":["Ruah Comunicaciones S.A."],"099309712":["Centro de Investigaci\u00f3n en Contaminaci\u00f3n Ambiental, UCR"],"099309713":["Editorial Escritores y Fot\u00f3grafos Contempor\u00e1neos"],"099309714":["Estucur\u00fa Editorial"],"099309715":["Escuela de Ciencias Exactas y Naturales"],"099309716":["MEJOREMOS COSTA RICA"],"099309717":["Escuela De Salud P\u00fablica, Universidad de Costa Rica"],"099309718":["Sede del Atl\u00e1ntico UCR"],"099309719":["La Voz Activa"],"099309720":["CENTRO EDUCATIVO INFANTIL GRAY MAR SOCIEDAD ANONIMA"],"099309721":["Centro de Derecho Ambiental y de los Recursos Naturales"],"099309722":["Sede del Pac\u00edfico, Universidad de Costa Rica"],"099309723":["VARENNE FUENTES SOCIEDAD ANONIMA"],"099309724":["ACADEMIA COSTARRICENSE DE LA LENGUA"],"099309725":["Centro Centroamericano de Poblacion de la UCR"],"099309726":["Global Metro Art"],"099309727":["Municipalidad de San Jos\u00e9"],"099309728":["Asociaci\u00f3n de Desarrollo Integral de San Rafael de Heredia"],"099309729":["Ediciones Peplau Siglo XXI"],"099309730":["Asociaci\u00f3n Centro de los Amigos Cu\u00e1queros para la Paz"],"099309731":["Federaci\u00f3n de Estudiantes de la Universidad de Costa Rica"],"099309732":["Sede del Pac\u00edfico, Universidad de Costa Rica"],"099309733":["Federaci\u00f3n Costarricense para la Conservaci\u00f3n del Ambiente"],"099309734":["Asociaci\u00f3n de Codependientes An\u00f3nimos Coda Fundacional de San Pedro"],"099309735":["ARADO COMUNICACI\u00d3N ALTERNATIVA, SOCIEDAD AN\u00d3NIMA LABORAL"],"099309736":["Fundaci\u00f3n de la Universidad Estatal a Distancia para el Desarrollo y la Promoci\u00f3n de la Educaci\u00f3n"],"099309737":["NOTES PEAK COSTA RICA S.A."],"099309738":["Fundameco"],"099309739":["C\u00edrculo y Punto Ediciones"],"099309740":["Asociaci\u00f3n Cristiana Templo Peniel"],"099309741":["Asociaci\u00f3n Deportiva Club Sport Herediano"],"099309742":["Asociaci\u00f3n Amigos de Sor Mar\u00eda Romero"],"099309743":["ASOCIACION ACADEMIA COSTARRICENSE DE CIENCIAS GENEALOGICAS"],"099309744":["Asociaci\u00f3n La Ruta del Clima"],"099309745":["SERVICIOS SOLIDARISTAS JURIDICOS Y EMPRESARIALES SSJE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA"],"099309746":["Ruah Comunicaciones S.A."],"099309747":["Coordinaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n, Sede de Guanacaste, Universidad de Costa Rica"]}