{"099559307":["D. Jank\u016bnien\u0117s personalin\u0117 \u012fmon\u0117"],"099559308":["Vilniaus etnin\u0117s kult\u016bros centras"],"099559309":["Trak\u0173 rajono literat\u0173 brolija \u201eAukuras\u201c"],"099559310":["Ma\u017eoji Evelina"],"099559311":["Prieb\u0117ga"],"099559312":["Argumentas"],"099559313":["Nertera"],"099559314":["Patarim\u0173 leidyba"],"099559315":["AJS spaustuv\u0117"],"099559316":["Kauno tautin\u0117s kult\u016bros centras"],"099559317":["Lietuvos \u017eyd\u0173 (litvak\u0173) bendruomen\u0117"],"099559318":["The Baltic Press"],"099559319":["Literat\u0173 klubas \u201eGija\u201c"],"099559320":["Draugija \"Pilis\""],"099559321":["Abelis ir broliai"],"099559322":["Dumsa"],"099559323":["Lietuvos \u017eem\u0117tvarkos ir hidrotechnikos in\u017einieri\u0173 s\u0105junga"],"099559324":["Vaibra"],"099559325":["J. Kubilien\u0117s individuali \u012fmon\u0117"],"099559326":["Auk\u0161taitijos varpai"],"099559327":["Agvila"],"099559328":["Knyg\u0173 naujienos"],"099559329":["Baltijos kopija"],"099559330":["Presti\u017ein\u0117 reklama"],"099559331":["\u017dygimant\u0173 spaustuv\u0117"],"099559332":["Artefaktas"],"099559333":["D. Matiuko individuali \u012fmon\u0117"],"099559334":["Mokslo ir studij\u0173 steb\u0117senos ir analiz\u0117s centras","Vyriausyb\u0117s strategin\u0117s analiz\u0117s centras"],"099559335":["Ergos spaustuv\u0117"],"099559336":["Archiforma"],"099559337":["Gud\u0173 kult\u016bros draugija Lietuvoje"],"099559338":["SK Impeks medicinos diagnostikos centras"],"099559339":["Meno parkas"],"099559340":["Polifax dizainas"],"099559341":["Vitanika"],"099559342":["Grafija"],"099559343":["Kauno verslo konsultacinis centras"],"099559344":["\u0160iauli\u0173 vyskupijos ekonomo tarnyba"],"099559345":["Kauno tautin\u0117s kult\u016bros centras"],"099559346":["K. Jovai\u0161o personalin\u0117 \u012fmon\u0117"],"099559347":["Dvasin\u0117s paramos namai"],"099559348":["Vaist\u0173 \u017einios"],"099559349":["Katikauga"],"099559350":["Prad\u017ei\u0173 prad\u017eia"],"099559351":["TIPOLET\u0116"],"099559352":["Efrata"],"099559353":["M.K. \u010ciurlionio muzikos fondas"],"099559354":["Vilko takas"],"099559355":["Kauno arkivyskupijos kurija"],"099559356":["Lietuvos asociacija \"Gyvastis\""],"099559357":["Marijon\u0173 talkinink\u0173 centras"],"099559358":["Sesla"],"099559359":["Roviln\u0117"],"099559360":["Lietuvos kariuomen\u0117s Kra\u0161to apsaugos savanori\u0173 paj\u0117gos"],"099559361":["Vigonita"],"099559362":["Lietuvos tarpdisciplininio meno k\u016br\u0117j\u0173 s\u0105junga","Lietuvos tarpdisciplininio meno k\u016br\u0117j\u0173 s\u0105junga (LTMKS)"],"099559363":["Kauno reklamos centras"],"099559364":["Laboratorin\u0117 medicina"],"099559365":["Gineitien\u0117s gamybos \u012fmon\u0117"],"099559366":["Kauno kolegijos reklamos ir medij\u0173 centras"],"099559367":["Asociacija \u201eKrant\u0173\u201c redakcija"],"099559368":["\u012evaizd\u017eio pasaulis"],"099559369":["Topforma"],"099559370":["Lekada"],"099559371":["Lietuvos moksl\u0173 akademija"],"099559372":["Meno projekt\u0173 studija"],"099559373":["Lietuvos Respublikos vidaus reikal\u0173 ministerija"],"099559374":["A. Malinausko individuali \u012fmon\u0117"],"099559375":["Od\u017eas"],"099559376":["\u0160iauli\u0173 dramos teatras"],"099559377":["Vilniaus mokytoj\u0173 namai"],"099559378":["Heksagrama"],"099559379":["Vaidoto Mockaus individuali \u012fmon\u0117"],"099559380":["Dulvija"],"099559381":["Reformat\u0173 literat\u016bros centras"],"099559382":["Satja"],"099559383":["Godo"],"099559384":["E. Nedzinsko \u012fmon\u0117"],"099559385":["Aidai Echoes & partneriai"],"099559386":["Tautini\u0173 bendrij\u0173 namai"],"099559387":["Lietuvos Auk\u0161\u010diausiasis Teismas"],"099559388":["Marga\u017eiedis"],"099559389":["A. Rubavi\u010dien\u0117s individuali \u012fmon\u0117"],"099559390":["Rodiklis"],"099559391":["Ekonomin\u0117s informacijos centras","Lietuvos verslo paramos agent\u016bra"],"099559392":["Regioninio aplinkos centro Centrinei ir Ryt\u0173 Europai biuras Lietuvoje"],"099559393":["Vilniaus Jeruzal\u0117s meno centras"],"099559394":["Lietuvos kult\u016bros darbuotoj\u0173 tobulinimosi centras"],"099559395":["Darbo bir\u017eos naujienos"],"099559396":["J.S. Plat\u016bkio fotografijos ir leidybos agent\u016bra"],"099559397":["Lietuvos Respublikos sveikatos apsaugos ministerija"],"099559398":["Laginta"],"099559399":["Biuro projektai","Rusnita"],"099559400":["Finsina"],"099559401":["Juodasis Strazdas"],"099559402":["Tavo malonumas"],"099559403":["Nacionalin\u0117 knyga"],"099559404":["Alfredo \u010cepulio \u012fmon\u0117"],"099559405":["Euromeda"],"099559406":["Lietuvos reformacijos istorijos ir kult\u016bros draugija"],"099559407":["Maldis"],"099559408":["K\u0117daini\u0173 kra\u0161to muziejus"],"099559409":["Lietuvos kalini\u0173 globos draugija"],"099559410":["Kriminalistika"],"099559411":["Labdaros ir paramos fondas \"Victus\""],"099559412":["Trak\u0173 turizmo informacijos centras"],"099559413":["Alora"],"099559414":["\u0160arkis"],"099559415":["Gars\u0173 pasaulis"],"099559416":["Transporto studijos"],"099559417":["Nacionalin\u0117 region\u0173 pl\u0117tros agent\u016bra"],"099559418":["Vilniaus kolegija"],"099559419":["Nacionalin\u0117 M.K. \u010ciurlionio men\u0173 mokykla","Nacionalin\u0117 Mikalojaus Konstantino \u010ciurlionio men\u0173 mokykla"],"099559420":["Tabula rasa"],"099559421":["Tradintek"],"099559422":["Europos S\u0105jungos Leonardo da Vin\u010dio programos koordinavimo paramos fondas"],"099559423":["Czas"],"099559424":["Lietuvos bitinink\u0173 s\u0105junga"],"099559425":["Lietuvos gerontolog\u0173 ir geriatr\u0173 draugija"],"099559426":["Giedriaus ir Mindaugo spaustuv\u0117"],"099559427":["Baltijos kopija"],"099559428":["Lietuvos veterinarijos akademijos Gyvulininkyst\u0117s institutas"],"099559429":["Tarptautin\u0117s dail\u0117s kritik\u0173 asociacijos (Aica) Lietuvos sekcija","Tarptautin\u0117s dail\u0117s kritik\u0173 asociacijos (AicaA) Lietuvos sekcija"],"099559430":["Verba vera"],"099559431":["D. ir Z. Kalesinsk\u0173 liaudies amat\u0173 mokykla"],"099559432":["Dvi galvos"],"099559433":["Lietuvos artrito asociacija"],"099559434":["Vertimo, dokumentacijos ir informacijos centras"],"099559435":["Data line"],"099559436":["Libra Memelensis"],"099559437":["Anvara"],"099559438":["Tavlas"],"099559439":["K\u0117daini\u0173 rajono ne\u012fgali\u0173j\u0173 draugija"],"099559440":["Lietuvos dailinink\u0173 s\u0105jungos Vilniaus grafik\u0173 skyrius"],"099559441":["Kauno prekybos, pramon\u0117s ir amat\u0173 r\u016bmai"],"099559442":["Spaudos lankas"],"099559443":["Dainiaus Kepenio Palangos sveikatos mokykla"],"099559444":["Lietuvos student\u0173 atstovybi\u0173 s\u0105junga"],"099559445":["Mamos \u017eurnalas"],"099559446":["Lietuvi\u0161kos knygos"],"099559447":["Lietuvos dviratinink\u0173 bendrija"],"099559448":["Eikoma"],"099559449":["Anata"],"099559450":["Literat\u0173 klubas \u201eGija\u201c"],"099559451":["Publicum"],"099559452":["Dainiaus Jasai\u010dio \u012fmon\u0117"],"099559453":["Lietuvos vaik\u0173 gastroenterolog\u0173 ir mitybos draugija"],"099559454":["E. Ana","Etnomedijos intercentras"],"099559455":["Lietuvos Respublikos Valstybin\u0117 kult\u016bros paveldo komisija"],"099559456":["Artrema"],"099559457":["EDITOR"],"099559458":["Spaudos projektai"],"099559459":["R. Petrausko personalin\u0117 \u012fmon\u0117"],"099559460":["Lietuvos Respublikos speciali\u0173j\u0173 tyrim\u0173 tarnyba"],"099559461":["Labdaros ir paramos fondas \"Nevyriausybini\u0173 organizacij\u0173 informacijos ir paramos centras\""],"099559462":["Titnagas"],"099559463":["Inter Nos"],"099559464":["Sapn\u0173 sala"],"099559465":["\"Artrito\" bendrija"],"099559466":["Musmir\u0117"],"099559467":["Kauno medicinos universiteto Psichofiziologijos ir reabilitacijos institutas"],"099559468":["Etnin\u0117s kult\u016bros globos taryba"],"099559469":["Multimedijos centras humanitarams"],"099559470":["Elektr\u0117n\u0173 \u017einios"],"099559471":["SP projektai"],"099559472":["Ikstrys"],"099559473":["Lietuvos vyriausiasis administracinis teismas"],"099559474":["\"Kra\u0161totvarkos\" internetas"],"099559475":["Diremta"],"099559476":["Respublikinis mitybos centras"],"099559477":["Radiacin\u0117s saugos centras"],"099559478":["Gimtin\u0117"],"099559479":["\u017denevos iniciatyva psichiatrijoje"],"099559480":["All Caps"],"099559481":["Daumant\u0173 laisvalaikis"],"099559482":["Linos pasaulis"],"099559483":["Direspa"],"099559484":["Amalkeros leidyba","Amalkera"],"099559485":["A DIE"],"099559486":["Lietuvos smulkaus ir vidutinio verslo pl\u0117tros agent\u016bra"],"099559487":["\u017diburys"],"099559488":["Dakra"],"099559489":["Energetik\u0173 s\u0105junga","Pasaulio energetikos tarybos Lietuvos komitetas"],"099559490":["Klaip\u0117dos valstybin\u0117 kolegija"],"099559491":["J\u0117zuit\u0173 ekonomo tarnyba"],"099559492":["Respublikinis oftalmologijos centras"],"099559493":["\u0160iauli\u0173 universiteto gimnazija"],"099559494":["Lietuvos \u016bkinink\u0173 s\u0105jungos Ignalinos rajono skyrius"],"099559495":["\u0160iauli\u0173 rus\u0173 kult\u016bros centras"],"099559496":["Aplinka"],"099559497":["Multiplex"],"099559498":["Lietuvos spaudos fotograf\u0173 klubas"],"099559499":["Alergologijos komisija","Lietuvos alergolog\u0173 ir klinikini\u0173 imunolog\u0173 draugija"],"099559500":["Ganytojas"],"099559501":["Albagrafija"],"099559502":["Joni\u0161kio rajono savivaldyb\u0117s Jono Avy\u017eiaus vie\u0161oji biblioteka"],"099559503":["Vietin\u0117 iniciatyva"],"099559504":["Mokes\u010di\u0173 \u017einios"],"099559505":["Marijampol\u0117s kolegija"],"099559506":["EKOLIET"],"099559507":["Lietuvos jaunimo organizacij\u0173 taryba"],"099559508":["Transporto ir keli\u0173 tyrimo institutas"],"099559509":["Partit\u016bra"],"099559510":["EUCC Baltijos biuras","European Union for Coastal Conservation Baltijos biuras"],"099559511":["Demokratin\u0117s politikos institutas"],"099559512":["AD Fontes"],"099559513":["Artivija"],"099559514":["Inmedija"],"099559515":["Infosi\u016blas"],"099559516":["Meninink\u0173 asociacija \"Tiltas\""],"099559517":["Profesini\u0173 s\u0105jung\u0173 leidykla"],"099559518":["Scripta manent"],"099559519":["Baltijos leidybin\u0117 grup\u0117"],"099559520":["Campus fidus"],"099559521":["Knygos skrydis"],"099559522":["\u0160atrijos Raganos bendrija"],"099559523":["Verslo tyrim\u0173 ir teisin\u0117s analiz\u0117s studija"],"099559524":["Olimpijos spaustuv\u0117"],"099559525":["Tandemas"],"099559526":["Ramduva"],"099559527":["Findiga"],"099559528":["Vilniaus spaustuv\u0117"],"099559529":["Jambras"],"099559530":["Mikropresas"],"099559531":["K\u016blgrindos klubas"],"099559532":["Informacin\u0117 antena"],"099559533":["Plung\u0117s \u017einios"],"099559534":["Lietuvos ekslibrisinink\u0173 klubas"],"099559535":["Ad infinitum"],"099559536":["Kredolin\u0117"],"099559537":["G. Janu\u0161ausko \u012fmon\u0117"],"099559538":["Roki\u0161kio s\u016bris"],"099559539":["Architekto Algimanto Zavi\u0161os labdaros ir paramos fondas"],"099559540":["Spaudvita"],"099559541":["Firidas"],"099559542":["Klaip\u0117dos apskrities paj\u016brio myl\u0117toj\u0173 draugija"],"099559543":["Nieko rimto"],"099559544":["Varosa"],"099559545":["Ukmerg\u0117s \u017einios"],"099559546":["Mijalba"],"099559547":["Epaisas"],"099559548":["Lietuvos turizmo fondas"],"099559549":["Bonarta"],"099559550":["Informacijos parkas"],"099559551":["EGA"],"099559552":["Lietuvos anesteziolog\u0173-reanimatolog\u0173 draugija"],"099559553":["Fantazija ir forma"],"099559554":["A. Surantien\u0117s \u012fmon\u0117"],"099559555":["Lietuvos kino studija"],"099559556":["Valstybinis Vilniaus Gaono \u017eyd\u0173 muziejus"],"099559557":["Sapn\u0173 sala"],"099559558":["Lietuvos Respublikos Vyriausioji rinkim\u0173 komisija"],"099559559":["Kult\u016bros, meno ir mokslo r\u016bmai"],"099559560":["Bieliausko R. \u012fmon\u0117"],"099559561":["Rafaelis"],"099559562":["Baltijos id\u0117j\u0173 grup\u0117"],"099559563":["Terra Publica"],"099559564":["Karminas"],"099559565":["Meno \u017evaig\u017ed\u0117"],"099559566":["Kesko Senukai Lithuania"],"099559567":["Euroknyga"],"099559568":["Lietuvos farmacijos s\u0105junga"],"099559569":["Gilija"],"099559570":["Lietuvos Respublikos tri\u0161al\u0117s tarybos sekretoriatas prie Socialin\u0117s apsaugos ir darbo ministerijos"],"099559571":["IVT"],"099559572":["Alumnus"],"099559573":["Interaja"],"099559574":["D. Matiuko individuali \u012fmon\u0117"],"099559575":["Panev\u0117\u017eio prekybos, pramon\u0117s ir amat\u0173 r\u016bmai"],"099559576":["Gy\u010dio \u017dukausko individuali \u012fmon\u0117"],"099559577":["\"Lietuvos aido\u201c galerija"],"099559578":["Inforastras"],"099559579":["Respublikinis priklausomyb\u0117s lig\u0173 centras"],"099559580":["Propagandos ir rengini\u0173 agent\u016bra"],"099559581":["Baltijos rus\u0173 k\u016brybos resursai"],"099559582":["Detal\u0117"],"099559583":["Adaksita"],"099559584":["Lietuvos laisvosios rinkos institutas"],"099559585":["Meil\u0117s kelias"],"099559586":["Kauno technologijos universiteto Maisto institutas"],"099559587":["Kauno dailinink\u0173 paramos fondas"],"099559588":["Alocha"],"099559589":["Audron\u0117s skaitykla"],"099559590":["Ars Longa"],"099559591":["Ex Arte"],"099559592":["Lietuvos nacionalin\u0117 vartotoj\u0173 federacija"],"099559593":["Pilietin\u0117s edukacijos centras"],"099559594":["Tarptautin\u0117s migracijos organizacijos Vilniaus biuras"],"099559595":["Virtuali knyga"],"099559596":["Vitae Litera"],"099559597":["Marijon\u0173 talkinink\u0173 centras"],"099559598":["Vyto m\u016bza"],"099559599":["Vilniaus planas"],"099559600":["Labdaros ir paramos fondas \"Daniela\""],"099559601":["\u017dvaig\u017ed\u017ei\u0173 miestas"],"099559602":["Linksmasis storulis"],"099559603":["Vyr\u0173 krizi\u0173 ir informacijos centras"],"099559604":["S. Smirnovo individuali \u012fmon\u0117"],"099559605":["Ta\u0161k\u0173 mozaika"],"099559606":["Lietuvos Respublikos kariuomen\u0117s Ordinariatas"],"099559607":["Europos namai"],"099559608":["Kauno arkivyskupijos muziejus"],"099559609":["Astos dizainas"],"099559610":["Salix alba"],"099559611":["Informacijos technologij\u0173 mokymo centras"],"099559612":["Infobalt asociacijos fondo individuali \u012fmon\u0117 Infobalt centras"],"099559613":["Versus aureus"],"099559614":["Audito ir apskaitos tarnyba"],"099559615":["InSpe"],"099559616":["Samb\u016bris \u201eErdv\u0117s\u201c"],"099559617":["M. Rymkevi\u010diaus personalin\u0117 \u012fmon\u0117"],"099559618":["Ryt\u0173 Europos egzistencin\u0117s terapijos asociacija"],"099559619":["Neometa"],"099559620":["Marandas"],"099559621":["Lietuvos student\u0173 sporto asociacija"],"099559622":["General products"],"099559623":["Alnora"],"099559624":["Tarpkult\u016brinio \u0161vietimo bei socialini\u0173 studij\u0173 organizacija, kult\u016bros ir sporto klubas \"LTC\""],"099559625":["Keliautojo \u017einynas"],"099559626":["Kauno televizijos servisas"],"099559627":["Ignalinos spaustuv\u0117"],"099559628":["Vilnijos \u017eodis"],"099559629":["Europos student\u0173 teisinink\u0173 asociacijos Lietuvos nacionalin\u0117 grup\u0117 ELSA Lietuva"],"099559630":["Spalda"],"099559631":["Eurolingvo"],"099559632":["Tempus incognitum"],"099559633":["Azar"],"099559634":["\u017demai\u010di\u0173 dail\u0117s muziejus"],"099559635":["Ryto varpas"],"099559636":["Astos Baranauskien\u0117s \u012fmon\u0117"],"099559637":["Posmas"],"099559638":["\u017daliosios girios"],"099559639":["Felikso spaustuv\u0117"],"099559640":["Savas takas ir Ko"],"099559641":["Ekspobalta"],"099559642":["Lietuvos architekt\u0173 s\u0105junga"],"099559643":["Panev\u0117\u017eio kra\u0161totyros muziejus"],"099559644":["Savivaldybi\u0173 \u017einios"],"099559645":["Naujosios komunikacijos leidyba"],"099559646":["\u017dini\u0173 visuomen\u0117s institutas"],"099559647":["SRS dizainas"],"099559648":["Kult\u016bros barai"],"099559649":["Valstybin\u0117 mokes\u010di\u0173 inspekcija prie Lietuvos Respublikos finans\u0173 ministerijos"],"099559650":["E. Karpavi\u010diaus leidykla"],"099559651":["Anyk\u0161\u010di\u0173 rajono literat\u0173 klubas \"Mar\u010diupys\""],"099559652":["Transparency International Lietuvos skyrius"],"099559653":["Kauno vaiko raidos klinika \u201eLop\u0161elis\u201c"],"099559654":["Arti dizainas"],"099559655":["Tarptautin\u0117 teis\u0117s ir verslo auk\u0161toji mokykla"],"099559656":["Lietuvos etnini\u0173 grupi\u0173 moter\u0173 verslininki\u0173 draugija"],"099559657":["Festart"],"099559658":["Arx Baltica"],"099559659":["Marijampol\u0117s kolegija"],"099559660":["Lietuvos teatro, muzikos ir kino muziejus"],"099559661":["Lietuvos liaudies buities muziejus"],"099559662":["Spaudos departamentas"],"099559663":["Naujosios Vilnios kult\u016bros centras"],"099559664":["Baltasis povas"],"099559665":["\u201eViltinga\u201c ir Ko"],"099559666":["Lietuvos vartotoj\u0173 institutas"],"099559667":["Porektus"],"099559668":["Mokslas ir gyvenimas"],"099559669":["\u0160v. Jono seser\u0173 vienuolynas"],"099559670":["Fajisarus"],"099559671":["Vox mundi"],"099559672":["Vaidoto Jocio individuali veikla"],"099559673":["Lietuvos kartograf\u0173 draugija"],"099559674":["Pokytis"],"099559675":["Rum\u0161i\u0161ki\u0173 kult\u016bros centras"],"099559676":["Lietuvos krik\u0161\u010dioni\u0173 student\u0173 bendrija"],"099559677":["VANANTA"],"099559678":["Valstybinio socialinio draudimo fondo valdyba prie Lietuvos socialin\u0117s apsaugos ir darbo ministerijos"],"099559679":["\u0160ilut\u0117s H. Zudermano klubas","\u0160ilut\u0117s Zudermano klubas"],"099559680":["Universali forma"],"099559681":["Nandanas"],"099559682":["D. Radkevi\u010diaus personalin\u0117 \u012fmon\u0117"],"099559683":["Ogrima"],"099559684":["Lietuvos energetikos muziejus"],"099559685":["Vilniaus arkivyskupijos ekonomo tarnyba"],"099559686":["Reklamos realijos"],"099559687":["Sena egl\u0117"],"099559688":["Kauno \u0160ri \u010cinmojaus centras"],"099559689":["Socialin\u0117s atsakomyb\u0117s centras"],"099559690":["Ezoterinis menas"],"099559691":["Vilniaus technikos kolegija"],"099559692":["Lietuvos Respublikos teisingumo ministerija"],"099559693":["Dimera"],"099559694":["B. Kubilinskien\u0117s \u012fmon\u0117"],"099559695":["Lietuvos vie\u0161ojo administravimo institutas"],"099559696":["Naujoji melodija"],"099559697":["Rericho klubas"],"099559698":["Igorio Skripkos individuali \u012fmon\u0117"],"099559699":["Palmarium"],"099559700":["Damodara"],"099559701":["Laiko spalvos"],"099559702":["Forzacas"],"099559703":["Psichologin\u0117s paramos ir konsultavimo centras"],"099559704":["V3 studija"],"099559705":["Juditos \u017did\u017ei\u016bnien\u0117s individuali veikla"],"099559706":["Aropolis"],"099559707":["Leidyklos \"Prosveta\" atstovas Lietuvoje","Prosveta atstovas Lietuvoje"],"099559708":["V.A. Grai\u010di\u016bno auk\u0161toji vadybos mokykla"],"099559709":["Reklamos dizainas"],"099559710":["\u0160viesos pasaulis"],"099559711":["Kopa"],"099559712":["GSG"],"099559713":["Deimantinio kelio budizmo Karma Kagju tradicija"],"099559714":["Lietuvos j\u016br\u0173 muziejus"],"099559715":["Septynios vienatv\u0117s"],"099559716":["Ugda"],"099559717":["Toltekas"],"099559718":["\"Bigartas\" ir partneriai"],"099559719":["J\u016br\u0173 informacijos centras"],"099559720":["AM Konsultavimas"],"099559721":["Laisvos demokratin\u0117s visuomen\u0117s informacijos centras"],"099559722":["Sirta"],"099559723":["Susila Budhi Dharma","Susila Budhi Dharma (SUBUD)"],"099559724":["Aviacijos pasaulis"],"099559725":["MEDIA INCOGNITO"],"099559726":["Valgymo sutrikim\u0173 gydymo ir informacijos centras"],"099559727":["Aplinkosaugos informacijos centras"],"099559728":["Reklaminis informacijos centras"],"099559729":["Tygelis"],"099559730":["Region\u0173 kult\u016brini\u0173 iniciatyv\u0173 centras"],"099559731":["Lietuvos meno k\u016br\u0117j\u0173 asociacija"],"099559732":["Tindi Riu\u0161ka"],"099559733":["Integruotos komunikacijos"],"099559734":["Joni\u0161kio istorijos ir kult\u016bros muziejus"],"099559735":["MGM Baltija"],"099559736":["\u0160viesos ra\u0161tas"],"099559737":["Lietuvos \u017eali\u0173j\u0173 jud\u0117jimas"],"099559738":["Lietaus pasiuntiniai"],"099559739":["Cornet Solutions"],"099559740":["Tarptautin\u0117s vaik\u0173 ir jaunimo literat\u016bros asociacijos (IBBY) Lietuvos skyrius","Tarptautin\u0117s vaik\u0173 ir jaunimo literat\u016bros asociacijos Lietuvos skyrius"],"099559741":["Tarptautini\u0173 mokslo ir technologij\u0173 pl\u0117tros program\u0173 agent\u016bra"],"099559742":["\"Baltijos id\u0117j\u0173 grup\u0117\u201c ir partneriai"],"099559743":["Guliveris"],"099559744":["NVO teis\u0117s institutas"],"099559745":["Panev\u0117\u017eio fotografijos galerija"],"099559746":["Lietuvos nacionalin\u0117s UNESCO komisijos sekretoriatas"],"099559747":["Lietuvos \u0161eim\u0173, auginan\u010di\u0173 kur\u010dius ir neprigirdin\u010dius vaikus, bendrija \"Pagava\"","Pagava"],"099559748":["Saul\u0117s u\u017eeiga"],"099559749":["Panev\u0117\u017eio vyskupijos katechetikos centras"],"099559750":["Kauno technologijos universiteto Architekt\u016bros ir statybos institutas"],"099559751":["Orsis"],"099559752":["Pra\u0161vieta"],"099559753":["A\u0161vieniai"],"099559754":["Marijos krik\u0161\u010dioni\u0173 pagalbos dukter\u0173 institutas"],"099559755":["Poliprint"],"099559756":["Statinio projektavimo studija"],"099559757":["\"IINFO-TEC\" paslaug\u0173 centras","Info-tec"],"099559758":["Hidrometeorologijos tarnyba","Lietuvos hidrometeorologijos tarnyba prie Aplinkos ministerijos"],"099559759":["Gabija","Samb\u016bris \"Gabija\""],"099559760":["Lietuvos institutas"],"099559761":["Dziudo federacija","Lietuvos dziudo federacija"],"099559762":["E. Ana","Etnomedijos intercentras"],"099559763":["Europos parkas"],"099559764":["Vaizdin\u0117 dizaino id\u0117ja"],"099559765":["Videopolis"],"099559766":["Pilietin\u0117s visuomen\u0117s institutas"],"099559767":["Trak\u0173 istorijos muziejus"],"099559768":["\"Naujosios Romuvos\" fondas"],"099559769":["Directo","Metadata"],"099559770":["Pel\u0117dos mokslai"],"099559771":["Netmedija"],"099559772":["Kauno mi\u0161k\u0173 ir aplinkos in\u017einerijos kolegija"],"099559773":["Reklamos raganos"],"099559774":["Meninos"],"099559775":["Lygi\u0173 galimybi\u0173 pl\u0117tros centras"],"099559776":["Lietuvos vaik\u0173 ir jaunimo centras","Vaik\u0173 ir jaunimo centras"],"099559777":["Kauno policijos fakultetas","Mykolo Romerio universiteto Kauno vie\u0161ojo saugumo fakultetas"],"099559778":["Ekosofijos institutas"],"099559779":["Alytaus kolegija"],"099559780":["Multiid\u0117ja"],"099559781":["Jaunimo tarptautinio bendradarbiavimo agent\u016bra"],"099559782":["Vilties oaz\u0117"],"099559783":["Lietuvos pramoninink\u0173 konfederacijos Parod\u0173 ir reklamos centras \"Pramekspo\"","Pramekspo"],"099559784":["Benjamino Kondrato individuali veikla"],"099559785":["Julijonas"],"099559786":["Folio verso"],"099559787":["\u0160eimos santyki\u0173 institutas"],"099559788":["Lietuvos pramoninink\u0173 konfederacija","Pramoninink\u0173 konfederacija"],"099559789":["Lietuvos mokslinink\u0173 s\u0105junga"],"099559790":["Dalios dizaino ir sveikatingumo studija"],"099559791":["Ex Arte"],"099559792":["Socialdemokratin\u0117s minties institutas"],"099559793":["Krik\u0161\u010dioni\u0161kas fondas","Lietuvos krik\u0161\u010dioni\u0161kas fondas"],"099559794":["Akritas"],"099559795":["Laimu\u017e\u0117"],"099559796":["Gera id\u0117ja"],"099559797":["Taurag\u0117s verslo informacinis centras"],"099559798":["Mileda"],"099559799":["Alkione","EDS guarante"],"099559800":["Artaviva"],"099559801":["Agnus Dei"],"099559802":["Asmens dokument\u0173 i\u0161ra\u0161ymo centras prie Vidaus reikal\u0173 ministerijos"],"099559803":["\u0160iauli\u0173 kurjeris"],"099559804":["Lietuvos \u017emoni\u0173 su negalia s\u0105junga","\u017dmoni\u0173 su negalia s\u0105junga"],"099559805":["Galerija TaDas","Rieduliai"],"099559806":["Jutempus"],"099559807":["Zidex"],"099559808":["Nestandartiniai sprendimai"],"099559809":["Socialin\u0117s reabilitacijos ir adaptacijos pagalbos centras"],"099559810":["Levima"],"099559811":["Gyvenimo ir tik\u0117jimo institutas"],"099559812":["Architekt\u016bros fondas"],"099559813":["Baltrus"],"099559814":["Mol\u0117t\u0173 kra\u0161to muziejus"],"099559815":["Utenos kra\u0161totyros muziejus"],"099559816":["Lietuvos muziej\u0173 asociacija"],"099559817":["Palendri\u0173 \u0160v. Benedikto vienuolynas","Palendri\u0173 \u0160v.Benedikto vienuolynas"],"099559818":["Ital\u0173 kult\u016bros institutas"],"099559819":["Entomolog\u0173 draugija","Lietuvos entomolog\u0173 draugija"],"099559820":["Lietuvos mediena","Lietuvos medienos pramon\u0117s \u012fmoni\u0173 asociacija \"Lietuvos mediena\""],"099559821":["Naujos sistemos"],"099559822":["Atentis","Sveikatos politikos centras"],"099559823":["Europos vartotoj\u0173 centras"],"099559824":["Fotonija"],"099559825":["Fotonija-nova"],"099559826":["Progreso kryptys"],"099559827":["Kauno technologijos universiteto Humanitarini\u0173 moksl\u0173 fakultetas"],"099559828":["ARG ofsetas"],"099559829":["Aglia tau"],"099559830":["IVS"],"099559831":["Ledo takas"],"099559832":["Migracijos departamentas prie Lietuvos Respublikos Vidaus reikal\u0173 ministerijos"],"099559833":["Apskaitos ir audito \u017einios"],"099559834":["Ekspress leidyba"],"099559835":["Laisvoji j\u016bra"],"099559836":["EPI draugija"],"099559837":["Salybus"],"099559838":["Ekonomini\u0173 tyrim\u0173 centras"],"099559839":["Polistireninio putplas\u010dio asociacija","Put\u0173 polistirolo gamintoj\u0173 ir vartotoj\u0173 asociacija"],"099559840":["Lietuvos kinematografinink\u0173 s\u0105junga"],"099559841":["Lietuvos auditori\u0173 r\u016bmai"],"099559842":["Linpra"],"099559843":["Marijampol\u0117s kra\u0161totyros muziejus"],"099559844":["\u0160aki\u0173 rajono savivaldyb\u0117s vie\u0161oji biblioteka"],"099559845":["Poezija"],"099559846":["Jaukus namas"],"099559847":["Namin\u0117 pel\u0117da"],"099559848":["Sietuva"],"099559849":["Kupi\u0161kio etnografijos muziejus"],"099559850":["Virdorida"],"099559851":["Laisvos reklamos id\u0117jos","Lotis"],"099559852":["Logitema"],"099559853":["Litterula"],"099559854":["Eskizas"],"099559855":["Roviln\u0117"],"099559856":["Eterio zona"],"099559857":["Geras pasi\u016blymas"],"099559858":["Agapetos"],"099559859":["Neo Lithuania","Tautin\u0117 lietuvi\u0173 student\u0173 korporacija \u201eNeo-Lithuania\u201c"],"099559860":["Gamtos paveldo fondas"],"099559861":["Surdologijos centras"],"099559862":["Tartenio spaustuv\u0117"],"099559863":["Lietuvos komunikacijos asociacija","Ry\u0161i\u0173 su visuomene specialist\u0173 s\u0105junga"],"099559864":["Valstybinis turizmo departamentas","Valstybinis turizmo departamentas prie \u016akio ministerijos"],"099559865":["Etnini\u0173 ma\u017eum\u0173 asociacija","Lietuvos etnini\u0173 ma\u017eum\u0173 asociacija"],"099559866":["Gerv\u0117\u010di\u0173 klubas"],"099559867":["Narkotik\u0173 kontrol\u0117s departamentas","Narkotik\u0173 kontrol\u0117s departamentas prie Lietuvos Respublikos Vyriausyb\u0117s"],"099559868":["Men\u0173 ir mokymo namai"],"099559869":["Dievo Gailestingumo paramos fondas"],"099559870":["Sirokas Publishing"],"099559871":["Panev\u0117\u017eio kolegija"],"099559872":["Lietuvos epilepsija sergan\u010di\u0173 integracijos asociacija \"LESIA\""],"099559873":["Vilniaus memorialini\u0173 muziej\u0173 direkcija"],"099559874":["ISM Vadybos ir ekonomikos universitetas"],"099559875":["Valstyb\u0117s sienos apsaugos tarnyba"],"099559876":["Vilniaus jachtklubas"],"099559877":["U\u017etar\u0117jas"],"099559878":["Europos humanitarinis universitetas"],"099559879":["Svajoni\u0173 knygos"],"099559880":["Antiquarius"],"099559881":["Blank\u0173 leidykla"],"099559882":["Krizi\u0173 tyrimo centras"],"099559883":["Ra\u0161kut\u0117"],"099559884":["Vyd\u016bno ir Ajurvedos klubas","\u0160iauli\u0173 miesto Vyd\u016bno ir Ajurvedos klubas"],"099559885":["Biologin\u0117s \u012fvairov\u0117s i\u0161saugojimo asociacija \"Gamtos namai\"","Gamtos namai"],"099559886":["Odontolog\u0173 r\u016bmai"],"099559887":["Fabula ir partneriai","Vie\u0161\u0173j\u0173 ry\u0161i\u0173 partneriai"],"099559888":["Mi\u0161kai ir mediena"],"099559889":["LAAT Patik\u0117tini\u0173 Taryba"],"099559890":["Meno tvirtov\u0117"],"099559891":["Spaudos tinklas"],"099559892":["Nacionalinis maisto ir veterinarijos rizikos vertinimo institutas","Nacionalin\u0117 veterinarijos laboratorija"],"099559893":["Lentvario Henriko Senkevi\u010diaus vidurin\u0117 mokykla","Trak\u0173 r. Lentvario Henriko Senkevi\u010diaus gimnazija"],"099559894":["NESTA advertising"],"099559895":["Dangus"],"099559896":["Lietuvos vandens tiek\u0117j\u0173 asociacija","Vandens tiek\u0117j\u0173 asociacija"],"099559897":["\u0160ilal\u0117s kra\u0161tie\u010di\u0173 draugija"],"099559898":["Lek\u0117\u010di\u0173 seni\u016bnija","\u0160aki\u0173 rajono savivaldyb\u0117s administracijos Lek\u0117\u010di\u0173 seni\u016bnija"],"099559899":["Paramos Valdorfo pedagogikai bendrija"],"099559900":["Lietuvos student\u0173 s\u0105junga","Student\u0173 s\u0105junga"],"099559901":["Medini\u0173 konstrukcij\u0173 techninis centras"],"099559902":["AJA komunikacija","AJA vie\u0161ieji ry\u0161iai"],"099559903":["Dano Babensko \u012fmon\u0117"],"099559904":["Visus Plenus"],"099559905":["Utenos radijas"],"099559906":["Lameta"],"099559907":["Valstybin\u0117 saugom\u0173 teritorij\u0173 tarnyba prie Aplinkos ministerijos"],"099559908":["Klaip\u0117dos apskrities Ievos Simonaityt\u0117s vie\u0161oji biblioteka"],"099559909":["Klubas \u201e13 ir Ko\u201c"],"099559910":["Interneto svetaini\u0173 dizainas"],"099559911":["Atvirosios visuomen\u0117s studij\u0173 asociacija"],"099559912":["Arslonga"],"099559913":["Lietuvos archeologijos draugija"],"099559914":["Typoart"],"099559915":["Tiamata"],"099559916":["Sogena"],"099559917":["Bi\u010diulyst\u0117"],"099559918":["Baltijos Wing Tsun Kungfu asociacija"],"099559919":["Vilniaus komercinio arbitra\u017eo teismas"],"099559920":["Vilniaus rotu\u0161\u0117"],"099559921":["Kai\u0161iadori\u0173 rajono savivaldyb\u0117s vie\u0161oji biblioteka"],"099559922":["\u017dini\u0173 ekonomikos forumas"],"099559923":["Vizart"],"099559924":["Lietuvos prekybos, pramon\u0117s ir amat\u0173 r\u016bm\u0173 asociacija","Prekybos, pramon\u0117s ir amat\u0173 r\u016bm\u0173 asociacija"],"099559925":["Gintauto \u010ceilutkos individuali \u012fmon\u0117"],"099559926":["New Media Publishing"],"099559927":["Bonarta"],"099559928":["Lietuvos aprangos ir tekstil\u0117s \u012fmoni\u0173 asociacija"],"099559929":["Va\u010da"],"099559930":["Ars vita"],"099559931":["Gyventoj\u0173 patar\u0117j\u0173 s\u0105junga","Lietuvos gyventoj\u0173 patar\u0117j\u0173 s\u0105junga"],"099559932":["Thomo Manno kult\u016bros centras"],"099559933":["Rait"],"099559934":["Ma\u017eeiki\u0173 muziejus"],"099559935":["Kabalos studij\u0173 centras"],"099559936":["Mylida","Mylidos reklama"],"099559937":["Problem\u0173 sprendimo centras"],"099559938":["Petra\u0161i\u016bn\u0173 gailestingumo namai"],"099559939":["Sargeli\u0173 bendruomen\u0117s centras"],"099559940":["Medicinos spaudos namai"],"099559941":["Operacija \u017dabotinskis"],"099559942":["Praktis"],"099559943":["Lietuvos Respublikos \u017eem\u0117s \u016bkio r\u016bmai","\u017dem\u0117s \u016bkio r\u016bmai"],"099559944":["LT Media Group"],"099559945":["Kauno kart\u0173 namai"],"099559946":["Prix Fixe"],"099559947":["Auk\u0161taitijos reklama"],"099559948":["Intocha"],"099559949":["\u017dodis"],"099559950":["15 min","15 minu\u010di\u0173"],"099559951":["Radvili\u0161kio rajono savivaldyb\u0117s vie\u0161oji biblioteka"],"099559952":["Prano Vai\u010dai\u010dio draugija"],"099559953":["\u0160v\u010d. Mergel\u0117s Marijos Nekaltojo Prasid\u0117jimo vargdieni\u0173 seser\u0173 kongregacija"],"099559954":["Orientis"],"099559955":["ALS"],"099559956":["Jurinvesta","Poliglossa"],"099559957":["Jungtini\u0173 paj\u0117g\u0173 namai"],"099559958":["Naujoji Ieva"],"099559959":["Baltec CNC Technologies"],"099559960":["Mald\u017eio fondas"],"099559961":["Pastog\u0117","Vaik\u0173 gerov\u0117s centras \"Pastog\u0117\""],"099559962":["Lietuvos standartizacijos departamentas","Standartizacijos departamentas"],"099559963":["Smarta"],"099559964":["Ast\u0117ja"],"099559965":["Lietuvos \u017eurnalist\u0173 s\u0105junga"],"099559966":["Paramos vaikams centras"],"099559967":["Vilniaus technologij\u0173 ir dizaino kolegija"],"099559968":["Spalvinukai"],"099559969":["Saulik\u0117"],"099559970":["Lietuvos socialini\u0173 pedagog\u0173 asociacija","Socialini\u0173 pedagog\u0173 asociacija"],"099559971":["Lygi\u0173 galimybi\u0173 kontrolieriaus tarnyba"],"099559972":["Lietuvos \u017emogaus teisi\u0173 asociacija","\u017dmogaus teisi\u0173 asociacija"],"099559973":["Epika"],"099559974":["7 strategijos"],"099559975":["Jungtin\u0117 metodist\u0173 ba\u017eny\u010dia","Lietuvos jungtin\u0117 metodist\u0173 ba\u017eny\u010dia"],"099559976":["Vilniaus kra\u0161to tautodailinink\u0173 -meno k\u016br\u0117j\u0173 bendrija","Vilniaus kra\u0161to tautodailinink\u0173 \u2013 meno k\u016br\u0117j\u0173 bendrija"],"099559977":["Reklamos inspekcija"],"099559978":["VDS dizainas"],"099559979":["Informacijos vadybos agent\u016bra"],"099559980":["\u0160iauli\u0173 vyskupijos kurija"],"099559981":["Praction"],"099559982":["Raseini\u0173 Viktoro Petkaus pagrindin\u0117 mokykla","Raseini\u0173 \u201eKalno\u201c vidurin\u0117 mokykla"],"099559983":["Gyvasis vanduo"],"099559984":["IN VIA Baltic"],"099559985":["Unseen pictures"],"099559986":["B\u016bk saugus kelyje"],"099559987":["\u017dmogaus psichologijos studija"],"099559988":["Vilniaus prane\u0161imai"],"099559989":["Kamonada"],"099559990":["25 kadras"],"099559991":["\u0160auklys"],"099559992":["Panev\u0117\u017eio bendruomen\u0117 \u201eSenamiestis\u201c","Senamiestietis"],"099559993":["Lietuvos fotomeninink\u0173 s\u0105jungos Klaip\u0117dos skyrius"],"099559994":["Roki\u0161kio kra\u0161to muziejus"],"099559995":["Algirdo Karaliaus individuali veikla","Karalius Algirdas"],"099559996":["\u0160ilut\u0117s pradin\u0117 mokykla"],"099559997":["Lietuvos vaik\u0173 fondas","Vaik\u0173 fondas"],"099559998":["Panev\u0117\u017eio Kristaus Karaliaus katedros parapija"],"099559999":["Tel\u0161i\u0173 rajono savivaldyb\u0117s Try\u0161ki\u0173 kult\u016bros centras","Try\u0161ki\u0173 seni\u016bnijos kult\u016bros centras"],"099560":["Editions CLE"],"0995610":["Editions AKOMA MBA"],"0995611":["Patron Publishing House"],"0995612":["MAC- MiLLAN Publishers Cameroon LTD"],"0995613":["Editions Renaissance Africaine"],"0995614":["ICASSRT (Cameroon Academy of Science"],"0995615":["The Book House"],"0995616":["Cameroon Fiscal &Legal Associates"],"0995617":["OUA/CPI"],"0995618":["Groupe de Recherches Administratives Politiques et sociales"],"0995619":["Facult\u00e9 de Services Juridiques et Politiques Universit\u00e9"],"0995620":["Loving World Publishing House"],"0995621":["Editions COSMOS Publishers LTD"],"0995622":["Association CERAD"],"0995623":["Cercle Islamique pour la recherche et la culture (CIRC)"],"0995624":["Terre Africaine"],"0995625":["University of Buea"],"0995626":["Design House"],"0995627":["Messi Printins & Publishers"],"0995628":["Continental trading and Technology"],"0995629":["Editions FOTSO"],"0995630":["Les Classiques Camerounais Sarl"],"0995631":["PATOH Publishers"],"0995632":["Editions SHERPA"],"0995633":["African Educational Press Kilo Buiding"],"0995634":["Service \u0152cum\u00e9nique pour la Paix (SEP)"],"0995635":["Tello Editions"],"0995636":["DOVE Publishers"],"0995637":["Ed, BEL'AFRIQUE","Editions NKAMGNIA/KOANKO"],"0995638":["B&K Language Institute Press"],"0995639":["VISION Education Publications"],"09956400":["Editions I.S. Corp."],"09956401":["BUMA KOR"],"09956402":["The Cure Services Publisher"],"09956403":["ANUCAM Publisher"],"09956404":["Editions MINOS"],"09956405":["Cameroun Education Services"],"09956406":["Centre for Research on Democracy and development un Africa"],"09956407":["Ed. la Ronde"],"09956408":["SEDDIS (Soci\u00e9t\u00e9 d\u2019Edition de diffusion et de Distribution)"],"09956409":["Ed. PRESBOOK LTD Limb\u00e9"],"09956410":["Ed. RESEAU"],"09956411":["ED. DEMOS"],"09956412":["Les Editions Cognito"],"09956413":["GREPDA"],"09956414":["SOCADO"],"09956415":["CERFOD"],"09956416":["Cameroon University Press"],"09956417":["Editions la Colombe"],"09956418":["Ed. Communication, Services Commerce g\u00e9n\u00e9ral"],"09956419":["Of Treasure Books Compagny Limited"],"09956420":["NAB Ventures Ldt"],"09956421":["Community Initiative for the Advencement of Education"],"09956422":["Ed. Saint SIRO"],"09956423":["Ed. Majors"],"09956424":["PRESCRIPTOR"],"09956425":["Soci\u00e9t\u00e9 de Presse et d\u2019\u00e9dition du Cameroun (SOPECAM"],"09956426":["FONAB Polytechnic"],"09956427":["Unique Printers and Publishers"],"09956428":["AFREDIT (Soci\u00e9t\u00e9 Africaine d\u2019Edition)"],"09956429":["Association Proximit\u00e9"],"09956430":["Nnamb\u2019s Publications General Contractor"],"09956431":["Ed. De la Recherche/ Ets SAZ Cameroun"],"09956432":["Ed. du CREPLA"],"09956433":["Ed. SIRCOM"],"09956434":["Centre National de l\u2019Education (CNE)"],"09956435":["Editions Interlignes"],"09956436":["NZEF\u2019S Educational Centre (NEC)"],"09956437":["ASVA Education"],"09956438":["Editions ULRICH GIC pour la formation des jeunes et les Etudes pour les Nouvelles Orientations en Afrique"],"09956439":["Editions GOSPEL"],"09956440":["TOP Services Publication"],"09956441":["OPIT Graphics"],"09956442":["Universit\u00e9 de Dschang"],"09956443":["ALFA Premier Education Cameroun"],"09956444":["Presse Universitaires d\u2019Afrique (Ed. A.E.S)"],"09956445":["Ed. TEA MAC GRAPH Ordre des Carmes"],"09956446":["Ed. Starling Buea"],"09956447":["Ed. ANUCAM"],"09956448":["Ed. Du Carrefour"],"09956449":["Ed. ARCHIDIA"],"09956450":["Ets Les Grandes Editions"],"09956451":["Ets Les Editions Aujourd\u2019hui"],"09956452":["MBASSO Publishers Association pour la connaissance et la Diffusion du Droit au Cameroun"],"09956453":["NMI Education"],"09956454":["NYAA Publishers"],"09956455":["Editions MASSEU"],"09956456":["Le Proc\u00e8s International"],"09956457":["C\u0153ur d\u2019Afrique"],"09956458":["Editions AFECAC"],"09956459":["Editions TAMA BOOKS"],"09956460":["Female Writers And Publishers Association of Cameroon"],"09956461":["Ed. A Print & Cie"],"09956462":["Editions NEVI"],"09956463":["Editions SOCKENG"],"09956464":["Editions Terroirs"],"09956465":["GIC CIFOR ECF"],"09956466":["GIC INSIGHT GESTION Editions"],"09956467":["AMA- CNC","Ets ARTIREN COSMETIC"],"09956468":["Foyer Evang\u00e9lique pour la vie aux Musulmans"],"09956469":["Editions IROKO"],"09956470":["Ed. A.D.G. Technology"],"09956471":["Ed. RIDDAC (R\u00e9seau d\u2019information pour le D\u00e9veloppement durable)"],"09956472":["Ed. GOOAHEAD"],"09956473":["Ed. IFRIKIYA"],"09956474":["Editions de l\u2019Estuaire"],"09956475":["SHILOH Printers and Services"],"09956476":["Institute d\u2019Elaboration de Supports Didactiques (IESD)"],"09956477":["Editions EB\u00c8NE"],"09956478":["Editions WORDON"],"09956479":["Les Editions SAMORY"],"09956480":["OSMOSE Association Culturelle"],"09956481":["Editions BENISUZA","LIVR\u2019Espoir Sarl"],"09956482":["Agence Conseil R-Lustral"],"09956484":["Ets STRADEL"],"09956485":["Ets TIFANIE et NAOMIE"],"09956486":["AFREDIT S.A"],"09956487":["GIC LAGAGEO"],"09956488":["EDITAFRIC"],"09956489":["Ets Divine Grace Publishing Company"],"09956490":["Ets BECHACAM Publishers"],"09956491":["Editions Association Livre Ouvert"],"09956492":["ARK AND Publishing House"],"09956493":["Ets EVY Consulting & Publishing"],"09956494":["Ets COM. STATION"],"09956495":["Ets FOUNTAIN"],"09956496":["Association RELAB"],"09956497":["Ets Mondoux Editions"],"09956498":["Ed. Groupe MARSWELL Sarl"],"09956499":["EDICEL"],"09956500":["FAITH Services Sarl"],"09956501":["Ed. NMI Education"],"09956502":["Ed. NMI Education"],"09956503":["Association Africaine des Homogenes"],"09956504":["Ed. Maryland"],"09956505":["GIC Miroir de Litterature"],"09956506":["Ed. IFRIKYA"],"09956507":["Association pour l\u2019Innovation P\u00e9dagogique et le D\u00e9veloppement Professionnel (AIPDP)"],"09956508":["Ets GRACE LABEL"],"09956509":["EBOOK AFRICA Sarl"],"09956510":["Editions FACOP"],"09956511":["Les Nouvelles Editions Universelles"],"09956512":["Editions GLOFICOS"],"09956513":["Association FOR ALL"],"09956514":["Association Solidarit\u00e9 Agissante de D\u00e9odo"],"09956515":["Editions GRIBOUILAGE (Gribouilage Book More)"],"09956516":["Ets G.N.G (Global Net Group)"],"09956517":["Association Centre initiation \u00e0 la Culture"],"09956518":["Association Intelligent Africa"],"09956519":["Association Aproreds-Afrique"],"09956520":["Editions FOMUNANG"],"09956521":["Les Editions de l\u2019ESSTIC"],"09956522":["Th\u00e9\u00e2tre Humanitaire Daniel NDO"],"09956523":["Ets MONDOUX Editions"],"09956524":["Ed. BRAIN International"],"09956525":["TEXT Style Editions"],"09956526":["Ets la Maison d\u2019Edition NJOMOU Collection LABEUR Sarl"],"09956527":["Editions Waanda Stoudio"],"09956528":["Les Editions SHS"],"09956529":["Les Editions Homo-MINERVE"],"09956530":["Association Patrimoine"],"09956531":["Association le Jeune Auteur"],"09956532":["Presses Universitaire d\u2019Afrique (A.E.S)"],"09956533":["LELA l\u2019Association la Maison d\u2019Edition Lion Africa"],"09956534":["Edition-EAU Saine Sans Fronti\u00e8re"],"09956535":["PEPCAM Publishers and Bookshops"],"09956536":["La Documentation Camerounaise"],"09956537":["Business and Management Consulting (BMCO)"],"09956538":["Ets PEGEDUCATION"],"09956539":["Women Education & Environment Fellon Ship (WESEF"],"09956540":["PEACUCK WRITR\u2019S S\u00e9ries"],"09956541":["Editions MASOOLA"],"09956542":["MODEL Education Press (MEDUP)"],"09956543":["Ets \u00abDOMINION\u00bb"],"09956544":["Ed. SYMBOLIC GRAPHIE"],"09956545":["ARISE & BLOSSON Publishers"],"09956546":["Groupe Villes & Communes"],"09956547":["NGUEDI JM Editions"],"09956548":["Positive Vision"],"09956549":["Ets ZINA DECOR"],"09956555":["Editons le SPHINX"],"09956556":["Editions CTDIE"],"09956557":["Ed. UNITY BOOKS (UB)"],"09956558":["Business Development Service (BDS)"],"09956559":["Editions du Centre Culturel Fran\u00e7oise Blaise Cendreans"],"09956560":["AFHEMI Fondation"],"09956561":["Cauris d'Or"],"09956562":["Imprimerie Saint-Paul","The Cure services Publisher"],"09956563":["Passerelle Diffusion"],"09956564":["Ets KING GEORGES","MODA Publishers"],"09956570":["The Flourishers Education Publishers Group"],"09956571":["Rhema Publication"],"09956572":["Edition ACHIPEC","Editions le TAMBOUR"],"09956573":["Editions (Franc Jeu)"],"09956574":["Africana Publications"],"09956575":["Unique Printers & Publishing House"],"09956576":["Kfa (Kwowledge For All)"],"09956577":["Association pour la Vulgarisation du Droit en Afrique"],"09956578":["M.E.T.O.D.E.S. Editions"],"09956579":["Grass Root Publishers"],"09956580":["Ed. NMI Education"],"09956581":["Ed. de l\u2019Imprimerie Nationale"],"09956582":["Ed. ACTIFKO"],"09956583":["Nouvelle table financi\u00e8re et statistiques"],"09956584":["Est-Mujufong Publishers (CEMUPU)"],"09956585":["Editions C.E.P.E.R"],"09956586":["Ed. AWAH Publishers"],"09956587":["Ed. Print"],"09956588":["Ets Raphael Assistance"],"09956589":["Editions Auteurs Pluriels"],"09956605":["Editions MANDARA"],"09956606":["Les Editions MILIFO"],"09956607":["Legends Publishers"],"09956608":["Editions Vraie Eglise de Dieu"],"09956609":["Ets \u00ab\u00e9ditions HABIBI\u00bb"],"09956610":["Editions ARIKA"],"09956611":["Ets NATNZDO"],"09956612":["Ets Compassion Global"],"09956613":["Imprimerie Maison Robertson"],"09956614":["Editions Sept"],"09956620":["MASSEU"],"09956621":["Maryland Printers"],"09956622":["Editons Printemps"],"09956623":["NET Print","Nouvelle Afrique"],"09956624":["Les Editions Fondation Stanislas MELONE"],"09956625":["CEA/BSR-AC (NU)"],"09956626":["Editions Christian Publishing"],"09956627":["Self-Supporting Rural Development (SESURUDEV)"],"09956628":["Editions (Wailing Women)"],"09956629":["Editions Foi R\u00e9v\u00e9l\u00e9e"],"09956630":["Minist\u00e8re des Finances/ Direction des Affaires Economiques"],"09956631":["Editions H\u00e9l\u00e8ne YINDA"],"09956632":["Editions AMA-CENC"],"09956633":["ALMO Productions"],"09956634":["Editions CISTERCIAN ABBEY"],"09956635":["Editions MACACOS S.A"],"09956636":["Ets GOODCOM"],"09956637":["Editions du Schabel Sarl"],"09956638":["Ed. SCENE D\u2019EBENE"],"09956639":["Ed. EMENGU Entreprise"],"09956640":["Ets COGECOM"],"09956641":["NRF Education"],"09956642":["Ets DAV Publishers","International NWUS Organe de Presse"],"09956643":["HARVEST Publishing House"],"09956644":["Centre d\u2019Analyse Economiques et Sociales"],"09956645":["MAGNOLIAN Publishers"],"09956646":["Ed. Inter Press Sarl"],"09956647":["Presse des Universit\u00e9s protestantes d\u2019Afrique"],"09956648":["Presse Universitaires (CNUDHD) ANICHRA"],"09956649":["Presse Universitaire de Dschang"],"09956650":["GIC AFRILIF"],"09956651":["GIC LCM \u00abROSS DESIGN\u00bb"],"09956652":["Ets TAKAFO les Editions de l\u2019Esperance"],"09956653":["APROLIL Livrafrica"],"09956654":["Imprimerie Saint Augustin"],"09956655":["Editions les Plasticiens"],"09956656":["Association YOMS MOVIES Production"],"09956657":["Editions Cheikh Anta Diop"],"09956658":["SOTRAG.COM Editions"],"09956659":["Francis B. Nyamnjoh"],"09956660":["Ets Editions du R\u00e9veil"],"09956661":["Les Ed. MAGOLO MAKELE"],"09956662":["MAXWELL CARE"],"09956663":["Langua Research Publishing Cameroon Initiative Group"],"09956664":["Programme d\u2019appui au secteur de la Justice au Cameroun (PAJ)"],"09956665":["Alternative Productions"],"09956666":["Editions CRAF"],"09956667":["Ed. Groupe Metropolitain"],"09956668":["Imprimerie Vision Graphics"],"09956669":["Les Editions Fleurus Afrique"],"09956675":["Institut Panafricain pour le D\u00e9veloppement"],"09956676":["Les Editions AGRIPO"],"09956677":["Ets TOMBA Publishers"],"09956678":["Editions FORUM Jeune"],"09956679":["Maison d\u2019Editions KEREN"],"09956680":["Association Enfances en Ecritures"],"09956681":["AFREDIT S.A"],"09956682":["SMART ESTHER World Sarl"],"09956683":["Association KOZ\u2019ART S/C IFC"],"09956684":["\u201cEts Elvisco\u201d"],"09956685":["Editions JARGAL"],"09956686":["Ets KING GEORGES"],"09956687":["Ets ASUZOA"],"09956688":["Imprimerie GRAPHICAM"],"09956689":["Ets Mondoux Editions"],"09956690":["Editions Publisher TINA Education"],"09956691":["ARTERIAL NETWORK Cameroon"],"09956692":["21st Century Inspirational symbiosis"],"09956693":["Edition AfriAvenir/Exchange&Dialogue"],"09956694":["R\u00e9seau d\u2019Information sur le D\u00e9veloppement Durable en Afrique Centrale (RIDDAC)"],"09956695":["Nna Maria/Entreprise Culturelle"],"09956696":["Editions International News"],"09956697":["PUL PRESSE Universitaire Libres"],"09956698":["Soci\u00e9t\u00e9 International des R\u00e9seaux des Services et Distribution (IRSD)"],"09956699":["Palais de la MICRO et de la Bureautique"],"09956700":["Cameroon Publishing Campany"],"09956701":["BALAFON/COLORIX"],"09956702":["La Route des Chefferies (RDC)"],"09956703":["Afrique Assistance (AAS)"],"09956704":["Ets ATEMEC RSI"],"09956705":["WIVANS Publishers"],"09956706":["ASCAM Publishers"],"09956707":["WITE House"],"09956708":["Association des Enseignants du Fran\u00e7ais du Cameroun"],"09956709":["CAM-ICT NET Publishing"],"09956720":["Presse Monde"],"09956721":["Ets White House Education Press"],"09956722":["Faculty of Science University of Buea"],"09956723":["Imprimerie CIAG"],"09956724":["Ets WINNE NICKY Business"],"09956730":["Editions JE-REPARD"],"09956731":["Editions LUPEPPO"],"09956732":["REDEF BER"],"09956733":["Imprimerie (Abb\u00e9 Jean Pierre)"],"09956734":["MEDIA Print"],"09956735":["Code DJOSTIN"],"09956736":["UPA/EDICAF"],"09956737":["Les Editions du Centre Evang\u00e9lique de Documentation et d\u2019information (CEDI)"],"09956738":["Les Editions le Kilimandjaro S.A"],"09956739":["Ets TEMOSON"],"09956740":["Ets Editions SAPIENTIA"],"09956741":["Ed. Royal Publishers Cameroun"],"09956742":["Ets Minute"],"09956743":["Ed. La Mangrove Sarl"],"09956744":["Destiny Prints LTD"],"09956745":["Ets DANDL"],"09956746":["Papeterie Classique Imprimerie"],"09956747":["Association IBAB-ILE"],"09956748":["Ets ALBIDEF"],"09956749":["KENART Sarl"],"09956750":["Edition Harmattan Cameroun"],"09956751":["IFORD (Ed. St Paul)"],"09956752":["Association pour la Promotion du Droit en Afrique (APRODA)"],"09956753":["LAGRAFAR"],"09956754":["Belles Lettres"],"09956755":["Ed. Legend Afrique"],"09956756":["EAGLE Publishers Ltd"],"09956757":["Ed. Le Flambeau"],"09956758":["JAF Conseil"],"09956759":["LGDC-Afrique/Librairie G\u00e9n\u00e9rale de Droit Communautaire - Afrique SARL"],"09956770":["Ets IMAJ\u2019INNEES"],"09956771":["Association \u00abAction Sociale Africaine\u00bb (ASA)"],"09956772":["Association Camerounaise de COACHING Scolaire et de l\u2019Orientation scolaire Universitaire et Professionnelle (ACCSOSUP)"],"09956773":["NMI Education"],"09956774":["Ets RED LINE Limited (RLL)"],"09956775":["Association pour assistance Social"],"09956776":["Association MANGWA Foundation"],"09956777":["CATWA Books Publishing Company Limited"],"09956778":["Ets Kulu"],"09956779":["Editions BIOGRAHFA"],"09956780":["Ets FON &FON Publishers"],"09956781":["Ets INNOV\u2019 Tempo"],"09956782":["Modern Printing Pressx Publishing House"],"09956783":["Cameroon Educational Resource Committee (CEREC BOOKS)"],"09956784":["Minist\u00e8re des Arts et de la Culture"],"09956785":["Ed. 21st CENTURY"],"09956786":["LEAD Publishing House"],"09956787":["Ed. P.B.G"],"09956788":["Ets Espace IMPRIM"],"09956789":["Editions Premi\u00e8re"],"09956790":["Les Nouveaux Classiques Sarl"],"09956791":["Editions ETANOVI Nouvel"],"09956792":["Editions TOGETHER Sarl"],"09956793":["ASVA Education"],"09956794":["Grace Publishers and TECH"],"09956795":["GIC Migration et D\u00e9veloppement Local au Cameroun"],"09956796":["Editions CERDOTOLA"],"09956797":["Editions ISIS"],"09956798":["Editions JACARANDA"],"09956799":["Ets AFRIK INFO Services (AIS)"],"0995700":["Dar Al-Shorouk For publication and distributing"],"0995701":["Al Raed Scientific Bookshop For publication and distribution"],"0995702":["Majdalawi For Publishing And Distribution"],"0995703":["Majdalawi Masterpices For publication and distribution"],"0995704":["Al Salwa Publishing House"],"0995705":["Dar Al-Dia For publication and distribution"],"0995706":["Dar Al-Massira For publication and distribution"],"0995707":["Dar Al-Fiker For publication and distribution"],"0995708":["Dar Al-Manhal For publishing and distributing"],"0995709":["Azminah For publishing and distribution"],"0995710":["Dar Al-Hassan for Publishing & Distributing"],"0995711":["Dar Wael For publishing and distribution"],"0995712":["Dar Alyazori Al-Elamia For publishing and distribution"],"0995713":["Dar Al- Bayarq For publishing and distribution"],"0995714":["Dar Al-Sindebad For publishing and distribution"],"0995715":["Al-Urdun Al-Jadid Research Center"],"0995716":["Dar Al-Thaqafa For publishing and distribution"],"0995717":["Dar Hanin For publishing and distribution"],"0995718":["Dar Al-Manahej For publishing and distribution"],"0995719":["Abdul Hameed Shoman Foundation"],"0995720":["Child World Promotions"],"0995721":["International Ideas Home"],"0995722":["Dar Osama For publishing and distribution"],"0995723":["Al-Fateh for Reserch and Publication"],"0995724":["Library and Dar Safa For publishing and distribution"],"0995725":["Dar Kandeel For publishing and distribution"],"0995726":["Dar alrazi For publishing and distribution"],"0995727":["Jordan Society Quality"],"0995728":["Dar Al-Bashir For publishing and distribution"],"0995729":["Dar Al-Oloum For publishing and distribution"],"0995730":["Dar Fada'at For publishing and distribution"],"0995731":["Al-Balqa Applied University\u200f"],"0995732":["Dar Al-Hamed For publishing and distribution"],"0995733":["Alwaraq For publication and distribution"],"0995734":["Dar Al-Jawharah For publishing and distribution"],"0995735":["Academic Center For Book"],"0995736":["Dar Al-Osra For publishing and distribution"],"0995737":["Al-Rowad For publishing and distribution"],"0995738":["Dar Jareer For publishing and distribution"],"0995739":["Al-Ahlia For publishing and distribution"],"09957400":["Alwaraq For publication and distribution"],"09957401":["Dar alfalah for publication & distribution"],"09957402":["Library and Dar Safa For publishing and distribution"],"09957403":["Al-muhtaseb book shop"],"09957404":["Janan Hanna Youssef Farag"],"09957405":["Evangelical Church of the Nazarene"],"09957406":["Jordan book center"],"09957407":["Dar Yafa AL-Elmia For publication and distribution"],"09957408":["Dar Al-khalij For publication and distribution"],"09957409":["Cultural Center Abbasi"],"09957410":["Dar aljohari for publication and distribution"],"09957411":["Arab Association for International Distribution"],"09957412":["Islamic World Academy Of Sciences"],"09957413":["Sohail Foundation for Design"],"09957414":["Dar elbaraka For publication and distribution"],"09957415":["Dar Al Jaleel for Publishing and Palestinian Research and Studies"],"09957416":["The Academic Center for Political Studies"],"09957417":["Arab Thought Forum"],"09957418":["Arab Society Certified Accountants (ASCA)"],"09957419":["Majlise elhassan"],"09957420":["University of jordan"],"09957421":["Mahmoud Ahmed Mohamed Rugby"],"09957422":["Dar Alkitab Alhadeeth For publication and distribution"],"09957423":["Dar Alam Al-Thaqafa For publication and distribution"],"09957424":["The United National University Leadership Academy"],"09957425":["Ibrahim Anton Ibrahim Qafaity"],"09957426":["Royal Institute of Religious Studies"],"09957427":["Al-quds Center For Political Studies"],"09957428":["Al-bayt Foundation For Islamic Thought"],"09957429":["Talal Abo Ghazaleh orqanaization"],"09957430":["Office Solutions and Advertising"],"09957431":["Dar readers for Publishing And distribution"],"09957432":["Leleana Atnasofa Alzabon"],"09957433":["Hadarah for publishing and distribution"],"09957434":["Royal Scientific Society"],"09957435":["Amer Mohammad Malhas"],"09957436":["Suhil Mohammad Al-azzam"],"09957437":["Eclipse Puplishing Co"],"09957438":["Dar roa'a for publishing and distribution"],"09957439":["Unesco Amman Office"],"09957440":["Center for Studies and Research of refugees"],"09957441":["Al Fursan for Publishing and Distributing"],"09957442":["Al-fursan Center For Media & Commerial Bussnies"],"09957443":["Dar Al-karmel for Publishing & Distributing"],"09957444":["Arab Archives Institnte"],"09957445":["Falah Khalil Al-Ani"],"09957446":["Sami Abedlrahman Qubaja"],"09957447":["The Jordanian American Business Association /JABA"],"09957448":["Jamil Mohammad Zakaria Alqudsi Dweik"],"09957449":["Academic for publishing and distribution co"],"09957450":["Tariq Musleh Mohmmad Musleh"],"09957451":["Aluzza Books"],"09957452":["Dar Al-Bedayah Publisher & Distributoion"],"09957453":["Atlas Publishing International"],"09957454":["De Bono Center For Teaching Thinking"],"09957455":["Dar ward for Publishing & distribution"],"09957456":["The Bible Society in Jordan"],"09957457":["Middle East for publishing and distribution"],"09957458":["KAFI CENTER OFFICIAL for publishing and distribution"],"09957459":["Atlas Global Center For Studies & Reserch"],"09957460":["Dar Al-Khuzama for publishing and distribution"],"09957461":["Guest house company"],"09957462":["Dar Al-Mamoun for publishing and distribution"],"09957463":["Dar Konooz Al-Marefa For publishing and distribution"],"09957464":["American Chamber Of Commerce In Jordan"],"09957465":["Dar Al-Yaqaza for publishing and distribution"],"09957466":["Alm-Alktob Al-Hadeeth for publishing and distribution"],"09957467":["Al-Quds Open University / Amman"],"09957468":["Ayman Abedalhameed Abdlmajeed Albdareen"],"09957469":["Jordan Engineer Assocition"],"09957470":["The Holy Land Institute For The Deaf"],"09957471":["Center For the Study Of The Built Environment (CSBE)"],"09957472":["Department of Lands and Survey"],"09957473":["Wail Faisal Qasem Abdullah"],"09957474":["Yarmouk University"],"09957475":["Dar Nara for publishing and distribution"],"09957476":["Scientific Enlightenment Puplishing House"],"09957477":["Dar Al-Nafaes for publishing and distribution"],"09957478":["Dar Dejlah Publishers & Distributors"],"09957479":["Dar Al-Aalam For publishing and distribution"],"09957480":["Dar Ghaida'a For publishing and distribution"],"09957481":["Dar Ammar For Publishing & Distribution"],"09957482":["Rupa and Company Abid partner"],"09957483":["Dar Al-Farash Publishing & Distribution"],"09957484":["Friedrich Ebert Stiftung"],"09957485":["Mamoun Yousif Abu Khudair"],"09957486":["Mosharaka For Researches & Studies"],"09957487":["Al-Redwan for publishing and distribution"],"09957488":["ABC Publishing"],"09957489":["Dr. Naji Deeb Mualla"],"09957490":["Dar Al-Mu'taz for publishing and distribution"],"09957491":["Hamada Establishment for university Studies & Publishing & Distributing"],"09957492":["Dar Al-kitab Al-Thaqafi for publishing and distribution"],"09957493":["Ethraa for publishing and distribution"],"09957494":["The School of Life - Jordan"],"09957495":["Al-mawqe'e for Designing"],"09957496":["Dar Al-Farouq for publishing and distribution"],"09957497":["Dr. Shihab Ali Makahleh"],"09957498":["Dar Al-Yaqout for publishing and distribution"],"09957499":["Dar Al-Raya Publishing & Distribution"],"09957500":["Al-Hadatha for publishing and distribution"],"09957501":["Dar Al-Janadria For Publishing & distribution"],"09957502":["Jordanian Writers"],"09957503":["Eman Sad El-Deen Qasem Damra"],"09957504":["Dar Zahran For Publishing & Distribution Est."],"09957505":["Embassy of the Sultanate of Oman  Amman"],"09957506":["Emad AL-Deen For Publishing & distribution"],"09957507":["Dar Al-Furqan For Publishing & Distribution"],"09957508":["Dar Al-Essra Publishers & distributors"],"09957509":["Dar Hamorabe For Publishing & distribution"],"09957510":["Al-Najjar Cultural Center"],"09957511":["The Jordanian Society for Scientific Research"],"09957512":["Dar Banan Abu-Eid For Publishing & distribution (Banan Books)"],"09957513":["Rama For EduCulture"],"09957514":["Al-Adib Converting & Printing CO"],"09957515":["Change Makers Publisher's & distributer's"],"09957516":["Dar Al-Moutanabbi For Publishing & distribution"],"09957517":["Dar Ebn Battotah For Publishing & distribution"],"09957518":["Hanan Zein Eddin Institution For Publishing & distribution"],"09957519":["Dar Al-khalij For publication and distribution"],"09957520":["Maktoob For Publishing & distribution"],"09957521":["Dar Almostaqbal For Publishing & distribution"],"09957522":["Dar ward for Publishing & distribution"],"09957523":["Dar Al- Kindi publishing House"],"09957524":["Dar Al-Easar Al-Elmy For Publishing & distribution"],"09957525":["Arab society Library For Publishing & distribution"],"09957526":["Al Maya publishing house"],"09957527":["National For Employment & Training (NET) Private Contribution Company /Non -profit"],"09957528":["Amwaj For Publishing & Distributing"],"09957529":["Foundation Tasneem For Publishing & distribution"],"09957530":["Creater Amman Municpality Cultre Directorate"],"09957531":["Dar AL-Amal Bookshop And Publishers"],"09957532":["LKD Educational Resources"],"09957533":["Dar alswaqe alelmia For Publication&Distribution"],"09957534":["Dar Al-Faris Publishing And Distribution Company"],"09957535":["Al-Balsam Est. For puplishing and distribution"],"09957536":["Brighter Horizon Group"],"09957537":["Dar Yafa AL-Elmia For publication and distribution"],"09957538":["Dar-Al-Qutof For Publishing And Distribution"],"09957539":["Jabal Amman Publishers"],"09957540":["Center For The Study Of Architecture in the Arab Region"],"09957541":["Samir Izzat Nassar"],"09957542":["Dar Annor Almobeen For Publishing And Distribution"],"09957543":["Al-Noor Islamic Recording"],"09957544":["Dar Al-Raya Publishing & Distribution"],"09957545":["Sana'a Kamel Ahmad Shalan"],"09957546":["Al-Atheen for Research and Specialized publishing"],"09957547":["Arabella for Puplishing & Distribution"],"09957548":["Dar Al-Nahawi for Puplishing & Distribution"],"09957549":["Tafakkur Center for Training and Educational Development"],"09957550":["Dar Al-kitab Al-Thaqafi for publishing and distribution"],"09957551":["Dar Al-Jenan for publishing & distribution"],"09957552":["Dar alfalah for publication & distribution"],"09957553":["Dar Al-Itqan Publisher's & distributer's"],"09957554":["Addar Alatharya"],"09957555":["Dar Ghaida'a For publishing and distribution"],"09957556":["Dar kaaf For Publishing distribution"],"09957557":["National press"],"09957558":["Luminous Pearl Publishing and Distribution Company"],"09957559":["Talal Abu -Ghazaleh Translastion .Distributation AND Puplishing"],"09957560":["Tasneem For Developing Training Frograms"],"09957561":["Al Sayel Publishers and Distributors"],"09957562":["Dara Al btekar for publication & distribution"],"09957563":["dar al ayam for pub and dist"],"09957564":["al alalma,a"],"09957565":["jordanian ward for publishing"],"09957566":["arwiqa for research and publishing"],"09957567":["amwaj for printing publishing and dist"],"09957568":["beyrouni for publishing and publication"],"09957569":["Dar Ebn Battotah For Publishing & distribution"],"09957570":["Al Fursan for Publishing and Distributing"],"09957571":["The Conservation Of The Holy Quran Society"],"09957572":["Dar Ghaida'a For publishing and distribution"],"09957573":["Dar Al Anqaa For publishing and distribution"],"09957574":["Dar Ibn Khaldoun For publishing and distribution"],"09957575":["Dar Alhafiz International Consulting And publishing"],"09957576":["Dar phenix Center For Economics And Informatics"],"09957577":["Dar Al-Aalam For publishing and distribution"],"09957578":["Khalid Shoman foundation"],"09957579":["dar al raya for publishing and distrbution"],"09957580":["Dar Yafa AL-Elmia For publication and distribution"],"09957581":["al quds publishing house"],"09957582":["dar al wadah for publishing"],"09957583":["abc publishers and distriputors"],"09957584":["Dar Amjad for Publishing"],"09957585":["ALAAN PUBLUSHING AND DISTRUIPTITION"],"09957586":["Dar Al-Easar Al-Elmy For Publishing & distribution"],"09957587":["Dar elbaraka For publication and distribution"],"09957588":["NATIONAL CENTER FOR AGRICLTURAL RESEARCH AND EXTENSION"],"09957589":["Dar Amjad for Publishing"],"09957590":["academic for publishing &distributing com"],"09957591":["mosaic for translation publishing &distribution"],"09957592":["DAR ALKITAB AL THQAFE"],"09957593":["almanhajia"],"09957594":["DAR AL JENAN FOR PUPLISHING &DISTRIBUTION"],"09957595":["Dar al mueein publishing and distribution"],"09957596":["DAR Amwaj Publishing And Distribution"],"09957597":["Auther publisher"],"09957598":["JAWAD MOUSA MAFANEH"],"09957599":["dar canadian house and libray publishing and distributation"],"09957600":["Daralmuotaz for publishing and distribution"],"09957601":["JOSOOR THAQAFIA FOR PUBLISHING"],"09957602":["jaddrar for international book"],"09957603":["al mostsheron"],"09957604":["dar ebn batota for publication and distribution"],"09957605":["dar al farouq for publication distribution"],"09957606":["Al Fursan for Publishing and Distributing"],"09957607":["Center of accredition & quality assurance"],"09957608":["al dar al manhajia for publising"],"09957609":["dar alamerya for publishing and distribution"],"09957610":["al janadria for publishing & distributing"],"09957611":["al gaya for publishing and distribution"],"09957612":["zuhdi abed alfah zuhdi issd"],"09957613":["arwiqa for research and publishing"],"09957614":["Alm-Alktob Al-Hadeeth For publishing and distribution"],"09957615":["Dar alkhlij for publishing and distribution"],"09957616":["Dar safa for publishing and distribution"],"09957617":["Dar Al-Hamed For publishing and distribution"],"09957618":["Dar shaharazad publishing and distribution"],"09957619":["Amwaj For Publishing & Distributing"],"09957620":["Beyrouni For Publishing & Distributing"],"09957621":["Al-Rowad For publishing and distribution"],"09957622":["Dar Al-Raya Publishing & Distribution"],"09957623":["Dar Al-Itqan Publisher's & distributer's"],"09957624":["MIDDLE EAST STUDIES CENTER"],"09957625":["alaan publishers &distributers"],"09957626":["Daralmuotaz for publishing and distribution"],"09957627":["YONG BLOD UO FI CENTER"],"09957628":["azhar al fekr for publication and distribution"],"09957629":["Medical ethical and islamic perspectives"],"09957630":["qettaf al danaih for publishing and distribution"],"09957631":["Alm-Alktob Al-Hadeeth For publishing and distribution"],"09957632":["jordanian ward for publishing"],"09957633":["tagheer org /we love reading"],"09957634":["dar al wadah for publishing"],"09957635":["Al-bayt Foundation For Islamic Thought"],"09957636":["qettaf al danaih for publishing and distribution"],"09957637":["academic for publishing &distributing com"],"09957638":["The Conservation Of The Holy Quran Society"],"09957639":["Smartbook for e-publishing"],"09957640":["Al Fursan for Publishing and Distributing"],"09957641":["Tafakkur Center for Training and Educational Development"],"09957642":["Dar Al-Thaqafa For publishing and distribution"],"09957643":["DAR AL RASAYEL FOR PUBLISHING AND DISTRIBUTING"],"09957644":["dar al abed for publisher"],"09957645":["Dar Annor Almobeen For Publishing And Distribution"],"09957646":["workforce Development project in jordan"],"09957647":["Nobala,a for publishing and distribution"],"09957648":["The World of letters"],"09957649":["DAR AL JENAN FOR PUPLISHING &DISTRIBUTION"],"0995765":["Daralmuotaz for publishing and distribution"],"0995766":["Dar Al-Hamed For publishing and distribution"],"0995767":["Auther publisher"],"09957680":["Dar al mohbah for bublishing and distributing"],"09957681":["absar publishers and distrbutor"],"09957682":["Dar AL Yasmen for publishing and distribution"],"09957683":["ketabi Alsager for Publeshing and distrbutiog"],"09957684":["Dar Almbadara"],"09957685":["Majda Al Jamal"],"09957686":["Alm-Alktob Al-Hadeeth For publishing and distribution"],"09957687":["Dar safa for publishing and distribution"],"09957688":["Dara Al btekar for publication & distribution"],"09957689":["zuhdi abed alfah zuhdi issd"],"09957690":["Aslein studies and publications"],"09957691":["Dar al raneem"],"09957692":["Dar Ammar For Publishing & Distribution"],"09957693":["Family Publishing House"],"09957694":["al gaya for publishing and distribution"],"09957695":["DAR ALREMAL FOR PUBLISHING DISTRIBUTING"],"09957696":["Dar Annor Almobeen For Publishing And Distribution"],"09957697":["Dar Yafa AL-Elmia For publication and distribution"],"09957698":["alaan publishers &distributers"],"09957699":["Dar Fada'at For publishing and distribution"],"0995770":["Alm-Alktob Al-Hadeeth for publishing and distribution"],"0995771":["Dar Dejlah Publishers & Distributors"],"0995772":["Zamzam Publishers & Distributors"],"0995773":["Dar Alam Al-Thaqafa For publication and distribution"],"0995774":["Dar Konooz Al-Marefa For publishing and distribution"],"0995775":["ABC Publishing"],"0995776":["Al-Redwan for publishing and distribution"],"0995777":["Dar Al-Mamoun for publishing and distribution"],"0995778":["Ethraa for publishing and distribution"],"0995779":["Doroop Thakafia For publishing and distribution"],"0995780":["Dar Al-Nafaes for publishing and distribution"],"0995781":["Dar Jalees Al-Zaman For publishing and distribution"],"0995782":["Dar Al-Bedayah Publisher & Distributoion"],"0995783":["Arab society Library For Publishing & distribution"],"0995784":["Ministry Of Education - Management curricula and textbooks"],"099578500":["Beter Issa Kattan"],"099578501":["Mohammad Mwafak al-Arna'ot"],"099578502":["Association of banks in Jordan"],"099578503":["Salah al-Kara'an"],"099578504":["Abed al-rahman Sharkawi"],"099578505":["Ahmad Yousef Mohammad al- zo'abi"],"099578506":["Leleana Atnasofa Alzabon"],"099578507":["Hassan Hussein Ahmad al-Ababdeh"],"099578508":["Sofyan Hamodi Abbas"],"099578509":["Hala Nassar"],"099578510":["center Cultuer Esbani"],"099578511":["Khayth Mashhor Tawfeeq Assaf"],"099578512":["Sofyan Bassam Sharaf"],"099578513":["Heritage Society of Jordan"],"099578514":["Saleh Fawaz Mohammad al-Khasawneh"],"099578515":["Mohammad abu el-Wafa"],"099578516":["Nassri Khader al-Torazi"],"099578517":["Dar Alam Al-Thaqafa For publication and distribution"],"099578518":["Sleeman Hussein Mohammad Nsserat"],"099578519":["King Hussein Foundation"],"099578520":["Dar Al-Talia Al-Arabia"],"099578521":["Abeer al-Taher"],"099578522":["Al-Najjar Cultural Center"],"099578523":["Lo'ai Jameel Hadadden"],"099578524":["Janeat Ahmad Farokhah"],"099578525":["Arab Thought Forum"],"099578526":["Layla Hjazeen and So'aad Asakreyeh"],"099578527":["Rateb Salameh al-so'od"],"099578528":["The Ministry of Planning"],"099578529":["Ibraheem Sayed Mohammad Darweesh"],"099578530":["Office of Her Majesty Queen Rania"],"099578531":["Jordan River Foundation"],"099578532":["Dar of Ketbi for Publishing & distribution"],"099578533":["Prince Gazi bin Mohammad"],"099578534":["Adnan Ahmad Mohammad Asheh"],"099578535":["Jordan Export Devlopment & Commercial Center Corporation (JEDCO)"],"099578536":["Haydar Abed al-fattah Abed al-rahman Kafeh"],"099578537":["Boshra Haydar Abed al-fattah Kafeh"],"099578538":["Ahmad Sedqi Shkheerat"],"099578539":["Sa'ad Joma'a"],"099578540":["Yona abu Rahmeh"],"099578541":["Mahmood Abed al-hadi al-Bahrani"],"099578542":["Refa'at Abed el-hameed Mahmood Obedat"],"099578543":["American Center for Oriental Research"],"099578544":["Mai Ismae'el al-Balbessi"],"099578545":["Moe'en Sami Ahmad Tofaha"],"099578546":["Adnan Tawfeeq Abed al-razek"],"099578547":["Mahaddein Company"],"099578548":["Mohammad Essam Saleem Ayesh"],"099578549":["Jaber Ibraheem al-Makhazi al-Bayoomi"],"099578550":["Hazem Nae'em al-Smadi"],"099578551":["Department Of the National Library"],"099578552":["Hossni Adham Jarrar"],"099578553":["Zakareah Abedallah Nsserat"],"099578554":["Mohammad Ahmad al-Smadi"],"099578555":["National Assembly of the province on Petra"],"099578556":["Laith Khalaf al-zuabi"],"099578557":["Khasem Saleh al-Ne'awashi"],"099578558":["Reta Yousef Khalayeeni"],"099578559":["Mohammad Amer Kamel Al-Dajani"],"099578560":["Basma Ahmad Sedqi Al-Dajani"],"099578561":["Khaled Abedallah Ali Obedat"],"099578562":["Ibraheem Ahmad Zahran"],"099578563":["Mohammad Hammad Taher Al-Tal"],"099578564":["Ahmad Sameer Sayed Mahdi"],"099578565":["Fawzi Sae'ed Mohammad al-Shalabi"],"099578566":["Bashar Awaad Odeh Farraj"],"099578567":["Yahya Fa'eq al-Dajani"],"099578568":["Mohammad Ahmad Rafe'e"],"099578569":["Batool Medhat Mohyee al-Khodari"],"099578570":["Adnan Ahmad al-Sheekh Hussein"],"099578571":["Khaled Hazem Naseebeh"],"099578572":["Orzola Feli Yasser Yakoob"],"099578573":["Ahmad Mohammad Bati al-Sheshani"],"099578574":["Samer Issa al-Remoni"],"099578575":["Nazaal Saleh Nazaal al-Armooti"],"099578576":["Eman Asa'ad Mohammad Sharar"],"099578577":["Al Manhaj Company"],"099578578":["Society Forum for Women's Rights"],"099578579":["Khaled Mahmood Ahmad al-Helo"],"099578580":["Soa'ad Abed al-hadi al-Kayali"],"099578581":["Mahmood Abed al-raheem al-Shrefat"],"099578582":["Abbas Fadel Abbas al-Jamali"],"099578583":["Al-Zaytoonah Private University of Jordan"],"099578584":["Abla Sa'eed Abed al-khader al-Mohtadi"],"099578585":["Princess Sumaya University For Technology"],"099578586":["Authors House"],"099578587":["Yousef Issa Mohammad Hamdan"],"099578588":["Mohammad Khasem Mohammad al-kharyooti"],"099578589":["Reta Zaki Issa Zyadeh"],"099578590":["Reem abu al-Rakheb"],"099578591":["Sameer Sayed Mahdi Hasaneen"],"099578592":["Applied Science University A Private Jordanian University"],"099578593":["The national Center For Puplishing"],"099578594":["Mohammad Waheeb Ali Hussein"],"099578595":["Ameen Mohammad Ameen al-Khayat"],"099578596":["Kamel Odetallah al-mahadeen"],"099578597":["Marseel Shawkhi Manssor al-mo'asher"],"099578598":["Adel Adnan Ibraheem Ordlo"],"099578599":["Abed Taleb Mohammad al-Zaheri al-hajaya"],"099578600":["Evangelical Free Church Jordan"],"099578601":["Sleeman Ibraheem Sleeman al-Masheni"],"099578602":["Center For The Study Of Architecture in the Arab Region"],"099578603":["Mostafa Khalel Saleh abu-Hamedah"],"099578604":["Huda Salem Yakoob Fakhorri"],"099578605":["Universal Hospital Services"],"099578606":["Rana Farooq Nasser al-Zo'abi"],"099578607":["Aleen R. Sheli"],"099578608":["Na'el Mohammad al-Momani"],"099578609":["Gazi Hassan Khderri"],"099578610":["Royal Jordanian Air Force"],"099578611":["Yousef Shehdeh Mnezzel al-dekhes"],"099578612":["Mohammad Akram Mohammad Boshnaq"],"099578613":["Ehab enad Ali al-yousef"],"099578614":["Mekhled Barakat Abed al-rahman al-bakheet"],"099578615":["Wafa'a Sae'ed Shahwan"],"099578616":["Saleh Emad al-deen al-Basha"],"099578617":["Promo Skills CO"],"099578618":["Tareq Sami Abdel Rshmman Mashal"],"099578619":["Ward Dawood Saleem Wakeleh"],"099578620":["Ahmad A.kareem Hamdan (aljammaini)"],"099578621":["Samer Kheer Ahmad Khreno"],"099578622":["Mohammad Ahmad Sleeman al-Mohor"],"099578623":["Jarer Yaseen Mohammad al-ma'ani"],"099578624":["Inter-Islamic Network On Water Resources Development and Mangment ( INWRDAM)"],"099578625":["United Arab Emirates Embassy"],"099578626":["Trans Middle East International Distribution CO"],"099578627":["The British Council"],"099578628":["Khaled Abed al-rao'of al-Betar"],"099578629":["Abu-Mahjoob Creative Productions"],"099578630":["Gada Omar Ahmad al-haj Khasem"],"099578631":["Ameen Hassan Ali Hamada"],"099578632":["sana'a Sobhi Abed al-raheem al-Hattab"],"099578633":["foa'ad Abed al-lattef Othman al-Sarttawi"],"099578634":["Ahmad Ibraheem Saleem Sleeman"],"099578635":["Natur Center for Studies and Research"],"099578636":["Ahmad Khasem al-akhrabawi"],"099578637":["Mahmood Mohammad al-Shebli"],"099578638":["Mohammad Hussein abu-Nassar"],"099578639":["Dema Bassam hajawi"],"099578640":["Al -Thoria Studies Center"],"099578641":["Refa'at Micheal Bader"],"099578642":["wa'el Ibraheem al-Fa'ori"],"099578643":["Al-Hussein Bin Talal University"],"099578644":["Nahed Mohammad Essmat al-Shawa"],"099578645":["Mohammad Sami Mohammad abu-Khosh"],"099578646":["Amman Institute FOR Urban Development"],"099578647":["Osama Marzooq Mohammad Kreshan"],"099578648":["Ahmad Fahan abu Hazeem"],"099578649":["wafa'a Tawfeeq Ibraheem al-Khssos"],"099578650":["Gada Yousef al-Mo'asher"],"099578651":["Malek Khalaf Salem al-Brezzat"],"099578652":["AL Murad Center Jordanian center for Psychological and Educational consultation and Trainig"],"099578653":["salah Sleeman Asmar zein al-deen"],"099578654":["Mohammad Mahmood Khalaf al-anakhreh"],"099578655":["Salman Mohammad taher al-Omari"],"099578656":["Amnah for publishing & Distributing"],"099578657":["Gassan Asa'ad Saleem Khanem"],"099578658":["Reyad Mohammad al-Sayed"],"099578659":["Raja' Tawfeeq Yousef Batarseh"],"099578660":["The Jordan Museum"],"099578661":["Ahmad Oweidi Al-Abbadi"],"099578662":["Atwa Madfaan Moslem Abu-ghalyoun"],"099578663":["The Laith Vicariate / The Fund For Church of baptism of jesus Christ"],"099578664":["Tafakkur Center for Training and Educational Development"],"099578665":["Abeer al-Taher"],"099578666":["Mohammad Jamal Amro"],"099578667":["H.R.H Prince Ghaze Bin Muhammad"],"099578668":["Areej Omar Al- zawawi"],"099578669":["jane taylor"],"099578670":["khazaen al kalam for publishing and distription"],"099578671":["Majda Al Jamal"],"099578672":["hashem mouhamd saead"],"099578673":["nidal mouhamad albzem"],"099578674":["Queen Rania Teacher Academy"],"099578675":["abed ahamed mouhamed el aqbi"],"099578676":["ahmad salameh salman abusukhon"],"099578677":["Hytham Mohmmad Bnny Issa"],"099578678":["Economic And Social council"],"099578679":["Arab center for Engineering Studies"],"099578680":["Turath Center For Programs"],"099578681":["mahmoud oqlah al- shoumali"],"099578682":["Department Of the National Library"],"099578683":["Bassam Adeeb Saleh Salah"],"099578684":["THE PRINCE GHAZI TRUST FOR QURANIC THOUGHT"],"099578685":["mohammad marwan ahmad alkurdi"],"099578686":["Majda Al Jamal"],"099578687":["Naji Deeb Mualla"],"099578688":["Abedelrahman salameh m.AL-hasan"],"099578689":["tagheer org /we love reading"],"099578690":["al-badeel for studies and research"],"099578691":["mosaic for translation publishing &distribution"],"099578692":["GHADA OMAR AL HAJ QASEM"],"099578693":["ISLAMIC STUDIES AND RESEARCH ASSOCIATION"],"099578694":["AL MSTASARON FOR PUBLISING"],"099578695":["AFAF AYESH QAMHIEH"],"099578696":["THE INTERNATIONAL ARAB SOCITY OF CERTFIED ACCOURTAANTS"],"099578697":["CLAVDIA EDDA SCHIEMER"],"099578698":["SAMIRA MOHAMAD YOUSEF DAOUI"],"099578699":["ABDALLAH ABDUL FATAH AL RAWI"],"099578700":["WALEED LOAUY ABU NADA"],"099578701":["MOSAB MOHAMMAD HAWARY"],"099578702":["JANE HILARY TAYLOR"],"099578703":["Ecopeace Middle East Environmental Ngo Forum"],"099578704":["al safir press"],"099578705":["Jervsalem cultural forum"],"099578706":["arini cretive platforms"],"099578707":["ministry of industry and trade"],"099578708":["SURA FAYEZ SAB EL AISH"],"099578709":["ROYAL BOTANIC GARDEN"],"099578710":["wisam saad jamal abed"],"099578711":["Dar AL Yasmen for publishing and distribution"],"099578712":["German jordanian university"],"099578713":["al hayat center for civil society development"],"099578714":["jerusalem studies center jerusalem day"],"099578715":["dar al thaqafah al arabiyah al islamiyah for publishing &distribution"],"099578716":["Dar mohrat arab for publishing and distribution and training"],"099578717":["friends of the earth"],"099578718":["Dr joanne maria mcnally"],"099578719":["Dar shahrazad publishing and distribution"],"099578720":["Omar armouti"],"099578721":["Dar al raneem"],"099578722":["razan akram shwayhat"],"099578723":["tagheer org /we love reading","taghyeer org./we love reading"],"099578724":["mohammad nour eddin shihdeh"],"099578725":["mohammad nour eddin shihdeh"],"099578726":["shafiq ahmad rababah"],"099578727":["THE PRINCE GHAZI TRUST FOR QURANIC THOUGHT"],"099578728":["isra university"],"099578729":["MIDDLE EAST STUDIES CENTER"],"099578730":["sanaa oqlah al-abdallat"],"099578731":["margaret artin malajalian"],"099578732":["hani amin haj hassan"],"099578733":["feda ahmad alhadid"],"099578734":["ahmad mahmoud salmei"],"099578735":["salim subhe al njar"],"099578736":["the jordan academy of arabic"],"099578737":["Areej Alsudairi"],"099578738":["The Natinal center for diabetes endocrinology and genetivs"],"099578739":["Ebsilon for education and training development"],"099578740":["The royal marine conservation society of jordan"],"099578741":["taer alhodhud liltasweeq"],"099578742":["mohammad akram bushnaq"],"099578743":["Royal Hashemite Documentation center"],"099578744":["The International center of rehabilitation"],"099578745":["konrad adenauer stifung"],"099578746":["workforce Development project in jordan"],"099578747":["waled amen kamheh"],"099578748":["yousef ismsel yousef"],"099578749":["AHMAD SEDQE ALI"],"099578750":["AYMAN KALIL AWAD"],"099578751":["JORDAN GREEN BUILDING COUNCIL"],"099578752":["DAR AL RASAYEL FOR PUBLISHING AND DISTRIBUTING"],"099578753":["RUBA MUSA JAMIL"],"099578754":["BASIMA BOULSE MOUSA"],"099578755":["Haydar Abed al-fattah Abed al-rahman Kafeh"],"099578756":["yahya mohammad khraisat"],"099578757":["AWNI SHATI ETAYWE"],"099578758":["dar al abed for publisher"],"099578759":["EUREKA TECH ACADEMY"],"099578760":["Human knowledege center"],"099578761":["joseph assad hazeen"],"099578762":["bloomsbury publishing pic"],"099578763":["Tayseer nazmi kahlil"],"099578764":["Jasim mohammed dawood"],"099578765":["Nobala,a for publishing and distribution"],"099578766":["waragmi"],"099578767":["ESAA KALEL ABI JOUDA"],"099578768":["Abdulah Ibrahim Jalghoum"],"099578769":["IZEDIN HAMID ALSHIEK"],"099578770":["West asia nourth ahica for develooment training"],"099578771":["WAFAA AHAMAD AL SWAFTA"],"099578772":["Mohammad Waheeb Ali Hussein"],"099578773":["Omar mohammad lalwa"],"099578774":["FARES SALAH ALI HIDAR"],"099578775":["Mind Respect For Consulting And Training"],"099578776":["ketabi Alsager for Publeshing and distrbutiog"],"099578777":["Diana Mekhled Alabbadi"],"099578778":["ESMAIL ALI SULIEMAN"],"099578779":["MAHA NOUR ABU HJLEH"],"099578780":["SAMI MOHAMAD HISAM"],"099578781":["Hana ouda"],"099578782":["LINA JALIL KAHLIFA"],"099578783":["MOHAMMAD GHOSHEH"],"099578784":["EBRAHEM ENSAJE"],"099578785":["ABU GHAZALEH CULTURAL CENTER"],"099578786":["MOHD JAMAL AMRO"],"099578787":["MOHAMMAD HANI ABU ZAYYAD"],"099578788":["MAHMOUD AL SREADA"],"099578789":["JORDAN GREEN BUILDING COUNCIL"],"099578790":["Hussam jarrar"],"099578791":["bayan mohamad amro"],"099578792":["DAR SAFAHAT FOR PUBLISHING AND DISTRIBUTING"],"099578793":["world of imagination publishing and distributing"],"099578794":["INNOVATIVE VALUE FOR EDUCATION AND DEVELOPMENT SOLUTION"],"099578795":["mahdi fikri al alam"],"099578796":["samer mohe al din"],"099578797":["abdul jaleel haad majeed"],"099578798":["moeen hasan aleidah"],"099578799":["Tareq ghazi al sharqawi"],"0995788":["Dar Zahran For Publishing & Distribution Est."],"0995789":["Hamada Establishment for university Studies & Publishing & Distributing"],"0995790":["De Bono Center For Teaching Thinking"],"0995791":["Dar Wael For publishing and distribution"],"0995792":["dar al fiker for publishing and distributing"],"0995793":["dar al manhal publishers and distributors"],"0995794":["Ministry of culuture"],"0995795":["dar al ayam for pub and dist"],"0995796":["Dar Ghaida'a For publishing and distribution"],"0995797":["Dar Al-Massira For publication and distribution"],"0995798":["Dar Al-Easar Al-Elmy For Publishing & distribution"],"0995799":["Dar Amjad for Publishing"],"0995800":["Klini\u010dki centar Univerziteta u Sarajevu"],"0995801":["Synopsis"],"09958020":["Fakultet za menad\u017ement resurs-CKM"],"09958021":["ENOVA"],"09958022":["Centar za napredne studije"],"09958023":["Print Team"],"09958024":["Med\u017elis Islamske zajednice Tesli\u0107"],"09958025":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Kultura sje\u0107anja\""],"09958026":["Kara\u0111oz-begova medresa"],"09958027":["Kulturni centar \"Kralj Fahd\""],"09958028":["Institut za istra\u017eivanje zlo\u010dina protiv \u010dovje\u010dnosti i me\u0111unarodnog prava"],"09958029":["Akademija likovnih umjetnosti Sarajevo"],"099580300":["Halilovi\u0107, Samir"],"099580301":["Udru\u017eenje \"101 BRIGADA\""],"099580302":["Proleter"],"099580303":["Darul Kuran"],"099580304":["Alibabi\u0107 Senija"],"099580305":["Jozi\u0107 Zorka i Zoran"],"099580306":["Muli\u0107, Jusuf"],"099580307":["Organizacija porodica \u0161ehida poginulih boraca i nestalih lica"],"099580308":["\u017dupni ured sv. Stjepana \u010cerin"],"099580309":["Medis International"],"099580310":["Udruga gra\u0111ana \"fra Grga Vili\u0107\""],"099580311":["Mesihovi\u0107 Salmedin"],"099580312":["Savez ratnih vojnih invalida Zeni\u010dko-dobojskog kantona"],"099580313":["Agencija Terra Idea"],"099580314":["\u010cavali\u0107 Isak"],"099580315":["Med\u017elis Islamske zajednice Kalesija"],"099580316":["Fondacija Zaboravljeni grad"],"099580317":["arhivskih zaposlenika Tuzlanskog kantona"],"099580318":["MyRight - Empowers People with Disabilitis"],"099580319":["Kapetanovi\u0107 Mediha"],"099580320":["Atlantska inicijativa"],"099580321":["Alibabi\u0107 Munir"],"099580322":["Durak Sejad"],"099580323":["Me\u0111unarodni centar Terra"],"099580324":["Drakuli\u0107, Nenad"],"099580325":["Regionalni centar za obrazovanje i informisanje iz odr\u017eivog razvoja za Jugoisto\u010dnu Evropu"],"099580326":["Brka Amir"],"099580327":["Imamovi\u0107 Srnja Naida"],"099580328":["Sijari\u0107 Enes"],"099580329":["Tafro Aziz"],"099580330":["Udru\u017eenje onkologa u Bosni i Hercegovini"],"099580331":["Rekonstrukcija"],"099580332":["COLOR-S-PRINT"],"099580333":["Centar za poslovnu afirmaciju"],"099580334":["Udru\u017eenje roditelja djece i osoba u autisti\u010dnom spektru"],"099580335":["ZAMM MEDIA CONSULTING"],"099580336":["Mujki\u0107 Muhamed"],"099580337":["Crnali\u0107, Mirsad"],"099580338":["Kuduzovi\u0107 Safet"],"099580339":["Udru\u017eenje \"\u010cengi\u0107i\""],"099580340":["\u010colakovi\u0107, Irfan"],"099580341":["BZK Preporod, Kiseljak"],"099580342":["Klepsidra Kre\u0161evo"],"099580343":["Autor"],"099580344":["\u017dupni ured sv. Ante Padovanskog"],"099580345":["Autor"],"099580346":["Fojnica, Nezir"],"099580347":["Ka\u010dapor, Sait"],"099580348":["\u0106erimagi\u0107, Selma"],"099580349":["Udru\u017eenje boraca \"Patriotska liga Breza\""],"099580350":["Poslovni glasnik"],"099580351":["Edukativni centar za \u017eene i djecu Sara Sabri"],"099580352":["VIDEOR"],"099580353":["Zuko, Suad"],"099580354":["Terko, Ermin"],"099580355":["Udru\u017eenje \"Pravda\""],"099580356":["Astronomsko dru\u0161tvo Orion"],"099580357":["Agencija za komunikacije i promotivne usluge \"Ban\""],"099580358":["Udru\u017eenje \"Metamorfoze\""],"099580359":["Udru\u017eenje \"Zemlja djece\""],"099580360":["BZK Preporod"],"099580361":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Knjiga - izvor"],"099580362":["HERA informati\u010dki in\u017eenjering"],"099580363":["\u017dupa sv. Vida Mu\u010denika"],"099580364":["Autor"],"099580365":["Medica Zenica"],"099580366":["Hrvatsko kulturno dru\u0161tvo Napredak Konjica"],"099580367":["Autor","Hrvatsko kulturno dru\u0161tvo Napredak Konjica"],"099580368":["International Commission Missing Persons"],"099580369":["BROO","PALM BOOKS"],"099580370":["HKD Napredak, Podru\u017enica Br\u010dko distrikt BiH"],"099580371":["Labirint"],"099580372":["Gojer, Gradimir"],"099580373":["My Way"],"099580374":["Autor"],"099580375":["Fudbalski klub Sarajevo"],"099580376":["Centar za javno pravo"],"099580377":["Op\u0107ina Ilija\u0161"],"099580378":["Hrvatski dom Herceg Stjepan Kosa\u010da"],"099580379":["Institut za dru\u0161tveno-politi\u010dka istra\u017eivanja"],"099580380":["Op\u0107ina Grude"],"099580381":["Hrvatski dokumentacijski centar domovinskog rata u BiH"],"099580382":["Centar za kriti\u010dko mi\u0161ljenje"],"099580383":["Centar za turski jezik i kulturu \"Levent\""],"099580384":["Specijalna biblioteka \"Behram-beg\""],"099580385":["Udru\u017eenje Klub prijatelja zemlje \"Planet\""],"099580386":["Transkulturna psihosocijalna obrazovna fondacija"],"099580387":["Centar za promociju interaktivnog obrazovanja i dru\u0161tvenu akciju Sarajevo"],"099580388":["ODEON"],"099580389":["Ustavni sud Bosne i Hercegovine"],"099580390":["Dru\u0161tvo psihologa u Federaciji Bosne i Hercegovine"],"099580391":["Institut za razvoj mladih KULT"],"099580392":["Udruga Zdravo dru\u0161tvo Mostar"],"099580393":["Dru\u0161tvo fizi\u010dara u Bosni i Hercegovini"],"099580394":["Crveni kri\u017e op\u0107ine Grada\u010dac"],"099580395":["Evropsko udru\u017eenje za islamsku ekonomiju, bankarstvo i finansije"],"099580396":["Udru\u017eenje Pravni institut u Bosni i Hercegovini"],"099580397":["BZK Preporod Velika Kladu\u0161a"],"099580398":["Institut za bosanski jezik i knji\u017eevnost u Tuzli"],"099580399":["Forum Ziviler Friedensdienst"],"09958040":["Algoritam Stanek"],"09958041":["Fineks"],"09958042":["Fondacija za visoko obrazovanje, Svjetski univerzitetski servis Bosne i Hercegovine"],"09958043":["Visoka \u0161kola Logos centar"],"09958044":["Nova dje\u010dija knjiga"],"09958045":["Udru\u017eenje za razvoj medicinskih istra\u017eivanja u BiH"],"09958046":["Visoko sudsko i tu\u017eila\u010dko vije\u0107e Bosne i Hercegovine"],"09958047":["Udru\u017eenje za afirmaciju obrazovanja, kulture i morala \u201cSAFF\u201d"],"09958048":["Fondacija \u201cLijepa rije\u010d\u201d"],"09958049":["A DIZAJN"],"09958050":["Alba Trading"],"09958051":["Art atelje Sidran"],"09958052":["Dru\u0161tvo arhivskih radnika Unsko-sanskog kantona"],"09958053":["CAMPANILE"],"09958054":["Legolo\u0161ko udru\u017eenje u BiH"],"09958055":["Jordan Studio"],"09958056":["LOGOTIP"],"09958057":["Op\u0107ina Had\u017ei\u0107i"],"09958058":["Ma\u0161inski fakultet Mostar"],"09958059":["BZK Preporod Bijeljina"],"09958060":["Udru\u017eenje za istra\u017eivanje i politi\u010dke studije"],"09958061":["Rukometni savez BiH"],"09958062":["Fortunatrade Tours"],"09958063":["MATE"],"09958064":["Udru\u017eenje za afirmaciju moralnih, kulturnih i intelektualnih vrijednosti Orijent"],"09958065":["Islamska zajednica u Bosni i Hercegovini, Centar za dijalog \u2013 Vesatijja"],"09958066":["Agencija za dr\u017eavnu slu\u017ebu Federacije Bosne i Hercegovine"],"09958067":["Udru\u017eenje za odgoj i edukaciju \"Bistri izvor\""],"09958068":["Muftijstvo gora\u017edansko"],"09958069":["Fondacija za socijalno uklju\u010divanje u Bosni i Hercegovini"],"09958070":["Franjeva\u010dki samostan sv. Petra i Pavla"],"09958071":["Udru\u017eenje Mladi muslimani"],"09958072":["Hrvatski dokumentacioni centar Domovinskog rata u BiH"],"09958073":["Biblioteka \"Slovoznak\""],"09958074":["\u0160tamparija-S"],"09958075":["Bposanska medijska grupa"],"09958076":["Udru\u017eenje hematologa i transfuziologa FBiH"],"09958077":["Franjeva\u010dki samostan Rama-\u0160\u0107it"],"09958078":["Humanitarno pastoralna organizacija Caritas Vrhbosanske nadbiskupije"],"09958079":["Isovi\u0107, Emir"],"09958080":["KARIKA"],"09958081":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za ja\u010danje bosanskog identiteta, kulture i tradicije \u201eMozaik\u201c"],"09958082":["Op\u0107a biblioteka \u201cNarodna biblioteka\u201d"],"09958083":["Institut za geneti\u010dko in\u017eenjerstvo i biotehnologiju"],"09958084":["Pixel"],"09958085":["AGARTHI COMICS"],"09958086":["Bosansko narodno pozori\u0161te Zenica"],"09958087":["Fondacija \"Alast\""],"09958088":["Centar za kulturu i obrazovanje Te\u0161anj"],"09958089":["Centar za kulturu i obrazovanje Te\u0161anj"],"099580900":["Biljeg"],"099580901":["Forum gra\u0111ana Tuzle"],"099580902":["Udru\u017eenje boraca \"Patriotska liga\" op\u0107ine Vogo\u0161\u0107a"],"099580903":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za kulturu i obrazovanje \"Progress centar\""],"099580904":["\u017dupa Srca Isusova \u010cajdra\u0161"],"099580905":["La Benevolencija"],"099580906":["Agencija QMSI"],"099580907":["DADADA"],"099580908":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Demokratija organizovanje napredak"],"099580909":["Udruga mladih \u00ab Korak \u00bb Domaljevac"],"099580910":["Fakultet dru\u0161tvenih znanosti Dr. Milenka Brki\u0107a"],"099580911":["Udru\u017eenje in\u017eenjera saobra\u0107aja i komunikacija u Bosni i Hercegovini"],"099580912":["Univerzitet u Isto\u010dnom Sarajevu"],"099580913":["Kara\u0111oz Group"],"099580914":["Franjeva\u010dki samostan \u0160iroki Brijeg"],"099580915":["Med\u017elis Islamske zajednice \u017divinice"],"099580916":["Udru\u017eenje \u201cMetanoia\u201d"],"099580917":["Media Ka-Net"],"099580918":["Nestl\u00e9 Adriatic BiH dru\u0161tvo sa ograni\u010denom odgovorno\u0161\u0107u"],"099580919":["Udru\u017eenje/udruga psihijatara u Bosni i Hercegovini"],"099580920":["Radio Br\u010dko Br\u010dko distrikt BiH"],"099580921":["Udruga gra\u0111ana \u201eKrug\u201c"],"099580922":["Hrvatska franjeva\u010dka arheolo\u0161ka zbirka sv. Stjepana Prvomu\u010denika"],"099580923":["Elc\u030ci Ibrahimpa\u0161ina medresa"],"099580924":["Fondacija za razvoj zajednice Mozaik"],"099580925":["Forum Hrvata"],"099580926":["BZK Preporod Had\u017ei\u0107i"],"099580927":["Franex-Trade"],"099580928":["Fondacija \"Lijepa rije\u010d\""],"099580929":["Udru\u017eenje \u201eDomovina\u201d"],"099580930":["Lova\u010dki savez Herceg Bosne"],"099580931":["INTERKULTURA"],"099580932":["Fondacija Bijeli ljiljan"],"099580933":["Udru\u017eenje \u201cSvi mi od kina do benzina\u201d"],"099580934":["Ministarstvo trgovine, turizma i za\u0161tite okoli\u0161a HN\u017d/K"],"099580935":["Centar za napredne studije Sarajevo"],"099580936":["SIRIUS"],"099580937":["Udru\u017eenje \u201eHad\u017ei Mujaga\u201d"],"099580938":["Udru\u017eenje \u201cMetamorfoza\u201d"],"099580939":["Nova Akropola"],"099580940":["REVIDENT"],"099580941":["Centar Motor"],"099580942":["Udru\u017eenje Tranzicijska pravda, odgovornost i sje\u0107anje u BiH"],"099580943":["Futur art"],"099580944":["Gradska biblioteka Kalesija"],"099580945":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Dru\u0161tvo histori\u010dara iz Tuzle"],"099580946":["Udru\u017eenje za politi\u010dke nauke u Bosni i Hercegovini"],"099580947":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Za\u0161to ne"],"099580948":["Udru\u017eenje \u201eDru\u0161tvo studenata Demus\u201d"],"099580949":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Tragovi-Crni Vrh\""],"099580950":["KontoProm"],"099580951":["AVERY"],"099580952":["Muzej \u0160iroki Brijeg - Franjeva\u010dka galerija"],"099580953":["Park prirode Hutovo blato"],"099580954":["Evan\u0111eoska crkva"],"099580955":["Zavod za za\u0161titu i kori\u0161tenje kulturno-historijskog i prirodnog naslije\u0111a Tuzlanskog kantona"],"099580956":["Udru\u017eenje in\u017einjera medicinske radiologije FBiH"],"099580957":["Med\u017elis Islamske zajednice Teo\u010dak"],"099580958":["FIN-CONSULT"],"099580959":["Centrotrans Eurolines"],"099580960":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za pravdu, mir i povratak"],"099580961":["Provincijalat \u0160kolskih sestara franjevki Provincije Svete obitelji"],"099580962":["Pekari\u0107, Hajrudin"],"099580963":["Udruga Centar za za\u0161titu i promicanje endemskih i autohtonih ribljih vrsta"],"099580964":["Udru\u017eenje za poslovnu izvrsnost"],"099580965":["Jedinstvena organizacija boraca \u201cUnija veterana\u201d"],"099580966":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Bijenale savremene umjetnosti"],"099580967":["Kulturno udru\u017eenje \"Musa \u0106azim \u0106ati\u0107\""],"099580968":["Udru\u017eenje \"2. brdska brigada\""],"099580969":["Sarajevska filharmonija"],"099580970":["Ustanova za obrazovanje odraslih \"Socijalno-edukativni centar\""],"099580971":["Udru\u017eenje Centar za promociju i kulturu dijaloga \"Dijalog\""],"099580972":["Dom kulture Jajce"],"099580973":["Dje\u010diji pokret za mir, ljubav, prijateljstvo \u2013 Djeca Sarajeva"],"099580974":["Fondacija za razvoj odr\u017eivog dizajna Sarajevo"],"099580975":["GONG"],"099580976":["Sarajevostan"],"099580977":["Udruga Ljubav u akciji \"Larana\""],"099580978":["Udru\u017eenje za op\u0161ti razvoj, za\u0161titu i obrazovanje \"Bregava\""],"099580979":["Udru\u017eenje Planinarsko-smu\u010darsko dru\u0161tvo po\u0161te, telegrafa i telefona \"Prijatelj prirode\""],"099580980":["Udru\u017eenje u\u010ditelja Kantona Sarajevo"],"099580981":["Asocijacija XY"],"099580982":["Bosanski kulturni centar Tuzlanskog kantona"],"099580983":["Dru\u0161tvo bosansko-\u010de\u0161kog prijateljstva \"Snje\u0161ka\""],"099580984":["Tang-art"],"099580985":["Muzej grada Zenica"],"099580986":["Organizacija porodica \u0161ehida i poginulih boraca Bugojno"],"099580987":["Foto kino klub Doboj"],"099580988":["Fondacija CURE"],"099580989":["Udru\u017eenje za razvoj dru\u0161tva Kap"],"099580990":["Biospeleolo\u0161ko dru\u0161tvo u Bosni i Hercegovini"],"099580991":["Immer"],"099580992":["Udru\u017eenje \u0161kolskih pedagoga"],"099580993":["Bigraf"],"099580994":["Udru\u017eenje gra\u0111ana italijanskog porijekla"],"099580995":["Udru\u017eenje gra\u0111ana List"],"099580996":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Multi\""],"099580997":["Platform CMC"],"099580998":["Save the Children International"],"099580999":["Udru\u017eenje znanstvenika Institut za humanu rehabilitaciju"],"0995810":["Svjetlost"],"0995811":["Federalno Ministarstvo Obrazovanja, Nauke, Kulture i Sporta"],"0995812":["Bosanska rijec\u030c"],"0995813":["PrintCom"],"0995814":["Pravni fakultet Sarajevo"],"0995815":["Dje\u010dija knjiga"],"0995816":["Sveu\u010dili\u0161te u Mostaru"],"0995817":["\u0160tamparija \u201cFojnica\u201d"],"0995818":["Vrijeme"],"099581900":["Udru\u017eenje \"1. Slavna - 111. Vite\u0161ka brigada\""],"099581901":["Media Content Management"],"099581902":["Vite\u0161ki ambijentalni teatar"],"099581903":["Med\u017elis Islamske zajednice Ljubu\u0161ki"],"099581904":["Samostan-duhovni centar \"Karmel sv. Ilije\""],"099581905":["Muzej i galerija Neum"],"099581906":["Omladinsko udru\u017eenje Sehara"],"099581907":["Ibri\u0161imovi\u0107, Ned\u017ead"],"099581908":["Centar FENIX"],"099581909":["MAK INVEST"],"099581910":["Med\u017elis Islamske zajednice"],"099581911":["Agencija za kulturno-povijesnu i prirodnu ba\u0161tinu i razvoj turisti\u010dkih potencijala grada Jajca"],"099581912":["Op\u0107ina Ilid\u017ea"],"099581913":["Visoka \u0161kola Centar za poslovne studije\" Kiseljak"],"099581914":["Udruga obitelji poginulih i nestalih hrvatskih branitelja u domovinskom ratu"],"099581915":["CHWB"],"099581916":["EUROGRAFIKA"],"099581917":["INNOVA"],"099581918":["Crkva na kamenu"],"099581919":["Grafi\u010dko-izdava\u010dko dru\u0161tvo \"SAFF\""],"099581920":["Gradska groblja Visoko"],"099581921":["Damir DESIGN"],"099581922":["Analitika - Centar za dru\u0161tvena istra\u017eivanja"],"099581923":["Savez za esperanto BiH"],"099581924":["Centar za humor"],"099581925":["Fondacija fami"],"099581926":["TIPOGRAFIJA"],"099581927":["Federalni zavod za zapo\u0161ljavanje"],"099581928":["Udru\u017eenje odbojka\u0161ki klub FANTOMI"],"099581929":["Papir karton"],"099581930":["Fondacija tuzlanske zajednice"],"099581931":["Gradska biblioteka Bosanska Krupa"],"099581932":["Udru\u017eenje za jezik i kulturu Lingvisti"],"099581933":["Udru\u017eenje \"17. Vkbbr\""],"099581934":["MAS-MEDIA"],"099581935":["Univerzitet Sarajevo School of Science and technology"],"099581936":["Umjetni\u010dka kolonija \u010capljina"],"099581937":["ISKON CENTAR"],"099581938":["Matica hrvatska, Ogranak Stolac"],"099581939":["Savez bora\u010dkih organizacija op\u0107ine Grada\u010dac"],"099581940":["PRINT TEAM"],"099581941":["Centar za okoli\u0161 i odr\u017eivi razvoj"],"099581942":["Miris orijenta"],"099581943":["Zolji\u0107"],"099581944":["Bosanska medijska grupa"],"099581945":["Liga antifa\u0161ista Jugoisto\u010dne Evrope"],"099581946":["Institut za razvoj mladih KULT"],"099581947":["Udru\u017eenje boraca odbranbeno oslobodila\u010dkog rata 1992-1995, Organizacija boraca oru\u017eanih snaga Odreda Srednje"],"099581948":["Organizacija ratnih vojnih invalida Te\u0161anj"],"099581949":["BH Telecom"],"099581950":["Katoli\u010dki \u0161kolski centar \"Petar Barbari\u0107\""],"099581951":["Op\u0107ina \u010capljina"],"099581952":["Udru\u017eenje Etno urban"],"099581953":["Kulturno sportski centar Zavidovi\u0107i"],"099581954":["Centar za kulturu Mostar"],"099581955":["FIN PROFI"],"099581956":["Udru\u017eenje za farmakoekonomiku i istra\u017eivanje ishoda u Bosni i Hercegovini"],"099581957":["Med\u017elis Islamske zajednice Kakanj"],"099581958":["Geografsko dru\u0161tvo Tuzlanskog kantona"],"099581959":["Goethe-Institut Bosnien und Herzegowina"],"099581960":["Fondacija Centar za javno pravo"],"099581961":["Studio 88"],"099581962":["Crveni kri\u017e Tuzlanskog kantona"],"099581963":["Op\u0107ina Ljubu\u0161ki"],"099581964":["Savez za uzgoj i za\u0161titu sitnih \u017eivotinja u Bosni i Hercegovini"],"099581965":["Srednja strukovna \u0161kola s pravom javnosti Centar za obrazovanje"],"099581966":["Udru\u017eenje za promoviranje, poticanje kreativnosti djece i mladih i promoviranje i pribli\u017eavanje umjetnosti za djecu i mlade \u201eDjetli\u0107\u201c"],"099581967":["Zavod za alkoholizam i druge toksikomanije Kantona Sarajevo"],"099581968":["Srpsko humanitarno udru\u017eenje \u201cDobrotvor\u201d"],"099581969":["Apriori org. agencija"],"099581970":["Studio Moderna"],"099581971":["Hrvatsku kulturni centar Domaljevac"],"099581972":["Centar za promociju lokalnog razvoja PLOD"],"099581973":["Ekolo\u0161ka udruga \u201dLijepa na\u0161a\u201d"],"099581974":["Udru\u017eenje ljekara za nefrologiju, dijalizu i transplantaciju bubrega Bosne i Hercegovine"],"099581975":["Bosanskohercegova\u010dki komitet za elektrotehniku"],"099581976":["CPU Printing Company"],"099581977":["Vakufska direkcija"],"099581978":["Kulturno informativni centar Pra\u010da"],"099581979":["Op\u0107a knji\u017enica Usora"],"099581980":["Multicom"],"099581981":["Centar za empirijska istra\u017eivanja religije u Bosni i Hercegovini"],"099581982":["T&T concept"],"099581983":["NETRA organizacija za produkciju i marketing"],"099581984":["Op\u0107ina Tuzla"],"099581985":["Op\u0107ina Domaljevac-\u0160amac"],"099581986":["Hrvatsko kulturno dru\u0161tvo \"La\u0161va\" Vitez"],"099581987":["Organizacija za istra\u017eivanje, ruralni razvoj i prirodnu okolinu"],"099581988":["Udru\u017eenje veterana odreda policije \u201cBosna\u201d"],"099581989":["Centar za kulturu, obrazovanje i informisanje, Bosanska Krupa"],"099581990":["Savez udru\u017eenja boraca Patriotska liga Kantona"],"099581991":["Udru\u017eenje za za\u0161titu prirode i kulturno-historijskih spomenika \"Natura AS\""],"099581992":["Osnovna \u0161kola \u201cHusein ef. \u0110ozo\u201d Gora\u017ede"],"099581993":["ANTENA, dru\u0161tvo za radio i televizijsku djelatnost"],"099581994":["Udru\u017eenje Prijedor\u010danki \u201eIzvor\u201c"],"099581995":["Internews Network"],"099581996":["Udru\u017eenje \u017eena \u201cSEKA\u201d"],"099581997":["Udru\u017eenje Ambasada lokalne demokracije"],"099581998":["PRINT STUDIO ESSE"],"099581999":["Op\u0107a bolnica \u201cPrim. dr. Abdulah Naka\u0161\u201d"],"0995820":["Bosanska knjiga"],"0995821":["Sarajevo Publishing"],"0995822":["Ljiljan"],"0995823":["El-Kalem, Rijaset Islamske zajednice BiH"],"0995824":["Svjetlo rije\u010di"],"0995825":["Ekonomski fakultet"],"0995826":["Bosanska rije\u010d"],"0995827":["Dobra knjiga"],"0995828":["DES"],"0995829":["Connectum"],"0995830":["Buybook"],"0995831":["Off-set"],"0995832":["V.B.Z."],"0995833":["Rabic"],"0995834":["Planjax"],"0995835":["Grafex"],"0995836":["Informativni centar Mir"],"0995837":["ZIRAL"],"0995838":["Biblioteka za slijepa i slabovidna lica u Bosne i Hercegovine"],"0995839":["Sejtarija"],"0995840":["Interliber"],"0995841":["\u0160ahinpa\u0161ic\u0301"],"0995842":["Dom \u0161tampe"],"0995843":["OKO"],"0995844":["Studentska \u0161tamparija Univerziteta"],"0995845":["Zid"],"0995846":["Sluz\u030cbeni list RBiH"],"0995847":["Vijec\u0301e Kongresa bo\u0161njac\u030ckih intelektualaca"],"0995848":["Me\u0111unarodni centar za mir"],"0995849":["Harfo-Graf"],"09958500":["Nacionalna i univerzitetska biblioteka Bosne i Hercegovine"],"09958501":["Akademija nauka i umjetnosti Bosne i Hercegovine"],"09958502":["Zemaljski muzej Bosne i Hercegovine"],"09958503":["Institucija ombudsmena za ljudska prava Bosne i Hercegovine"],"09958504":["Med\u017elis Islamske zajednice Tuzla"],"09958505":["Nezavisna unija profesionalnih novinara BiH"],"09958506":["MESS"],"09958507":["SARTR, Sarajevski ratni teatar"],"09958508":["Compact-E"],"09958509":["Prosvjetni list"],"09958510":["Fineks, dru\u0161tvo za finansijsko-ekonomske ekspertize, izdava\u0161tvo i marketing"],"09958511":["Did"],"09958512":["Kujundz\u030cic\u0301, d.j.l., NIK"],"09958513":["Mutevelic\u0301, IP"],"09958514":["Media plan - Dru\u0161tvo za obnovu i razvoj medija"],"09958515":["Federalni zavod za statistiku"],"09958516":["Parlamentarna skup\u0161tina Bosne i Hercegovine"],"09958517":["Javna biblioteka \u201cAlija Isakovi\u0107\u201d Grada\u010dac"],"09958518":["Grafi\u010dar promet"],"09958519":["Multimedia Print"],"09958520":["Drz\u030cavni arhiv Bosne i Hercegovine"],"09958521":["Arhiv Hercegovine"],"09958522":["Ministarstvo za ljudska prava i izbjeglice BiH"],"09958523":["Ministarstvo sigurnosti Bosne i Hercegovine"],"09958524":["Federalno ministarstvo okoli\u0161a i turizma"],"09958525":["Narodna i univerzitetska biblioteka \"Dervi\u0161 Su\u0161ic\"\u0301"],"09958526":["Biblioteka grada Sarajeva"],"09958527":["Internacionalni univerzitet Travnik"],"09958528":["Agencija za razvoj visokog obrazovanja i osiguranja kvaliteta"],"09958529":["P.E.N Centar Bosne i Hercegovine"],"09958530":["Institut za standardizaciju BiH"],"09958531":["Brije\u0161ki pleter, Udruga za o\u010duvanje i promicanje kulturno prirodnog blaga"],"09958532":["Udruga za kulturnu djelatnost i promociju \u201cLIBERTAS\u201d"],"09958533":["Univerzitet u Biha\u0107u"],"09958534":["AUTOR"],"09958535":["Nau\u010dna i stru\u010dna knjiga \u201cLelo\u201d"],"09958536":["Sarajevski otvoreni centar"],"09958537":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Centar za kulturu dijaloga"],"09958538":["Printer"],"09958539":["Hikmet"],"09958540":["P.N.T."],"09958541":["Centar za ljudska prava Univerziteta u Sarajevu"],"09958542":["Zavod za za\u0161titu kulturnog naslije\u0111a Biha\u0107"],"09958543":["Ministarstvo odbrane Bosne i Hercegovine"],"09958544":["Apoteke Sarajevo"],"09958546":["Porodi\u010dno savjetovali\u0161te Sarajevo"],"09958547":["PRINTAS"],"09958548":["Evropski univerzitet"],"09958549":["Gender centar Federacije Bosne i Hercegovine"],"09958550":["Ministarstvo obrazovanja, nauke, kulture i sporta Srednjobosanskog kantona"],"09958551":["Narodna biblioteka Mostar"],"09958552":["HKD Napredak, Podru\u017enica Fojnica"],"09958553":["Training & design & publishing"],"09958554":["Emanet"],"09958555":["Centralna izborna komisija BiH"],"09958556":["Collegium Artisticum"],"09958557":["Agencija IRA"],"09958558":["BZK Preporod Zenica"],"09958559":["Farmaceutsko dru\u0161tvo u Federaciji Bosne i Hercegovine"],"09958560":["Ministarstvo vanjske trgovine i ekonomskih odnosa"],"09958561":["VIA MEDIA"],"09958562":["SORELI"],"09958563":["Visoka zdravstvena \u0161kola Biha\u0107"],"09958564":["Hrvatsko narodno vije\u0107e BiH"],"09958565":["Matica hrvatska, Ogranak Livno"],"09958566":["Muzej \u201cAlija Izetbegovi\u0107\u201d"],"09958567":["Srednja strukovna \u0161kola s pravom javnosti Centar za obrazovanje"],"09958568":["Fondacija Partnerstvo za zdravlje"],"09958569":["Media"],"09958570":["Udru\u017eenje Centar za razvoj i afirmaciju kulture i obrazovanja Litteratus\u201d"],"09958571":["Fondacija Mirovna akademija"],"09958572":["Agencija za pred\u0161kolsko, osnovno i srednje obrazovanje"],"09958573":["IC \u0161tamparija"],"09958574":["Agencija lokalne demokratije"],"09958575":["Institut za prou\u010davanje tradicije Bo\u0161njaka"],"09958576":["Zalo\u017eba \u201cKralja Tomislava\u201d"],"09958577":["Fondacija Heinrich B\u00f6ll, Regionalni ured Sarajevo"],"09958578":["Fakultet za javnu upravu"],"09958579":["Udru\u017eenje za ljekovito i aromati\u010dno bilje FBiH"],"09958580":["Gazi Husrev-begova biblioteka"],"09958581":["Naklada ALFA"],"09958582":["INDA"],"09958583":["Naklada M DESIGN"],"09958584":["Mediacentar"],"09958585":["\u0160tamparija Fojnica"],"09958586":["Monos"],"09958587":["Synopsis"],"09958588":["Arka Press"],"09958589":["Zoro"],"09958590":["Connectum"],"09958591":["Ajfelov most"],"09958592":["Prirodno-matemati\u010dki fakultet"],"09958593":["Rejhan"],"09958594":["Pedago\u0161ki fakultet Biha\u0107"],"09958595":["Farmaceutski fakultet"],"09958596":["Poljoprivredni institut"],"09958597":["Poljoprivredni fakultet"],"09958598":["Fakultet politic\u030ckih nauka"],"09958599":["Veterinarski fakultet"],"09958600":["Univerzitet u Sarajevu"],"09958601":["Ma\u0161inski fakultet Sarajevo"],"09958602":["Medicinski fakultet Tuzla, ID"],"09958603":["Univerzitetska knjiga"],"09958604":["Univerzitet 'Dz\u030cemal Bijedic\u0301'"],"09958605":["Ekonomski fakultet Sarajevo"],"09958606":["Fakultet sporta i tjelesnog odgoja"],"09958607":["Umjetnic\u030cka galerija Bosne i Hercegovine"],"09958608":["Medicinski fakultet Sarajevo"],"09958609":["Univerzitet u Tuzli"],"09958610":["Univerzitetsko sportsko dru\u0161tvo Bosna"],"09958611":["Ekonomski fakultet Tuzla"],"09958612":["Filozofski fakultet Tuzla"],"09958613":["Fakultet kriminalistic\u030ckih nauka Univerziteta u Sarajevu"],"09958614":["Institut za hidrotehniku Gra\u0111evinskog fakulteta Univerziteta u Sarajevu"],"09958615":["Pedago\u0161ki fakultet u Zenici"],"09958616":["\u0160umarski fakultet Univerziteta u Sarajevu"],"09958617":["Ma\u0161inski fakultet u Zenici"],"09958618":["Fakultet elektrotehnike Tuzla"],"09958619":["Fakultet za saobrac\u0301aj i komunikacije"],"09958620":["Institut za jezik i knjiz\u030cevnost Sarajevo, ID"],"09958621":["Centar za nauc\u030cnoistraz\u030civac\u030cku djelatnost Pravnog fakulteta u Sarajevu"],"09958622":["Fakultet islamskih nauka"],"09958623":["Univerzitetski klinic\u030cki centar Tuzla"],"09958624":["Tehnic\u030cki fakultet Bihac\u0301"],"09958625":["Filozofski fakultet Sarajevo"],"09958626":["Orijentalni institut"],"09958627":["Pravni fakultet Univerziteta u Sarajevu"],"09958628":["Rudarsko-geolo\u0161ko-gra\u0111evinski fakultet Tuzla"],"09958629":["Elektrotehnic\u030cki fakultet u Sarajevu"],"09958630":["Buybook"],"09958631":["Klini\u010dki centar Univerziteta u Sarajevu"],"09958632":["Jela educa"],"09958633":["PrintCom"],"09958634":["Blicdruk"],"09958635":["Magistrat"],"09958636":["Libris"],"09958637":["Privredna \u0161tampa"],"09958638":["Gra\u0111evinski fakultet"],"09958639":["Univerzitet u Zenici"],"09958640":["Univerzitet u Travniku"],"09958641":["Sveu\u010dili\u0161te / Univerzitet \u00abVitez \u00bb","Otvoreni univerzitet Apeiron"],"09958642":["LOGOVITA"],"09958643":["BZK Preporod Br\u010dko distrikt"],"09958644":["Knji\u017eevni klub Br\u010dko Distrikt BiH"],"09958645":["Muzej Hercegovine"],"09958646":["Knji\u017eevna zaklada i fondacija \u201cFra Grgo Marti\u0107\u201d"],"09958647":["Print-GS"],"09958648":["Slavisti\u010dki komitet"],"09958649":["Institut za istoriju"],"09958650":["Bosanc\u030cica-Print"],"09958651":["Obzor"],"09958652":["Znanje"],"09958653":["Franjevac\u030cka knjiz\u030cnica i arhiv, Mostar"],"09958654":["V.B.Z."],"09958655":["Suton"],"09958656":["Denfas"],"09958657":["Fondacija 'Mulla Sadra'"],"09958658":["OFF-SET"],"09958659":["Vrhbosanska nadbiskupija"],"09958660":["Tugra"],"09958661":["NAM"],"09958662":["B KONTAKT"],"09958663":["Udru\u017eenje \"Mar\u0161al Tito\" Novi Grad"],"09958664":["Unija d\u017eemata u Bosni i Hercegovini"],"09958665":["Semerkand"],"09958666":["Bosanska rijec\u030c"],"09958667":["Grafis"],"09958668":["Amos graf"],"09958669":["Matica hrvatska, Ogranak Tuzla"],"09958670":["HKD Napredak, Podru\u017enica Zavidovi\u0107i"],"09958671":["Udru\u017eenje Centar za edukaciju i istra\u017eivanje \u201cNahla\u201d"],"09958672":["Matica hrvatska, Ogranak \u0160iroki Brijeg"],"09958673":["University Press"],"09958674":["Fondacija Arheolo\u0161ki park Bosanska piramida Sunca"],"09958675":["ALTERMEDIA"],"09958676":["Revija Press"],"09958677":["Meligraf"],"09958678":["Skup\u0161tina Br\u010dko Distrikta"],"09958679":["Selimpex"],"09958680":["Ministarstvo obrazovanja, nauke, vjera i sporta Unsko-sanskog kantona"],"09958681":["Maunagi\u0107"],"09958682":["Armis Print"],"09958683":["Udru\u017eenje Obrazovanje gradi BiH"],"09958684":["Kult/B"],"09958685":["Klett"],"09958686":["Nastavni\u010dki fakultet Univerziteta \u201cD\u017eemal Bijedi\u0107\u201d"],"09958687":["Ekonomski institut Sarajevo"],"09958688":["Dobra knjiga"],"09958689":["Behrambegova medresa"],"09958690":["Sveu\u010dili\u0161te u Mostaru"],"09958691":["Arhitektonski fakultet"],"09958692":["Fakultet zdravstvenih studija"],"09958693":["Javna biblioteka Lukavac"],"09958694":["Bookline"],"09958695":["Ministarstvo zdravstva Kantona Sarajevo"],"09958696":["Svjetlostkomerc"],"09958697":["Islamska pedago\u0161ka akademija u Zenici"],"09958698":["Behrambegova medresa"],"09958699":["Izdavac\u030cka kuc\u0301a Alef Bo\u0161njac\u030ckog instituta"],"09958700":["Bosanski kulturni centar Sarajevo"],"09958701":["Arkons"],"09958702":["Saga"],"09958703":["Rabic"],"09958704":["Centar za interdisciplinarne studije Univerziteta"],"09958705":["FEB"],"09958706":["Bo\u0161njak, NITP"],"09958707":["Zmaj od Bosne"],"09958708":["World Press"],"09958709":["Vidam"],"09958710":["Poslovni informator"],"09958711":["Impress centar"],"09958712":["Jez\u030c"],"09958713":["Univerzal"],"09958714":["Zadrugar"],"09958715":["Na\u0161a rijec\u030c"],"09958716":["Hijatus, U.G."],"09958717":["Dani"],"09958718":["FLAX"],"09958719":["Oslobo\u0111enje"],"09958720":["Avicena"],"09958721":["Print M"],"09958722":["Na\u0161i dani"],"09958723":["Printline"],"09958724":["Infograf"],"09958725":["Bemust"],"09958726":["As Public"],"09958727":["Grafocoop, dru\u0161tvo sa ogranic\u030cenom odgovorno\u0161c\u0301u, \u0161tamparske i ugostiteljske usluge"],"09958728":["DES"],"09958729":["Al-Mahdi"],"09958730":["B Concept"],"09958731":["BOOK","R & S, Izdavac\u030cko trgovinsko preduzec\u0301e"],"09958732":["Grafit"],"09958733":["Ex Libris-Zonex"],"09958734":["Planjax"],"09958735":["On Time"],"09958736":["Zajednica"],"09958737":["Infograf Corporation for Printing"],"09958738":["Grafika \u0160aran"],"09958739":["Zemedia"],"09958740":["Institut za istraz\u030civanje zloc\u030cina protiv c\u030covjec\u030cnosti i me\u0111unarodnog prava"],"09958741":["Svjetlo rije\u010di"],"09958742":["Franjevac\u030cka teologija"],"09958743":["Bo\u0161njac\u030cki institut, Fondacija Adil Zulfikarpa\u0161ic\u0301"],"09958744":["Mediapress"],"09958745":["Kraji\u0161ka knjiga"],"09958746":["Bosnia Ars"],"09958747":["Katoli\u010dki bogoslovni fakultet"],"09958748":["Marketin\u0161ko-informativni biro, MIB"],"09958749":["Centar za menadz\u030cment i informacione tehnologije"],"09958750":["Dru\u0161tvo pisaca u Bosni i Hercegovini, Podruz\u030cnica ZDO Kantona"],"09958751":["Dru\u0161tvo pisaca u Bosni i Hercegovini, Podruz\u030cnica SUK Bihac\u0301"],"09958752":["Savez novinara Bosne i Hercegovine"],"09958753":["\u0160ahovski klub 'Bosna'"],"09958754":["Muzej genocida, udruz\u030cenje gra\u0111ana"],"09958755":["Federalni meteorolo\u0161ki zavod Bosne i Hercegovine"],"09958756":["Slovo"],"09958757":["Revicon"],"09958758":["Grafoton-HS"],"09958759":["Unsko-sanske novine, NIP"],"09958760":["Centar za kulturu Goraz\u030cde, JU"],"09958761":["Javno preduzec\u0301e BH po\u0161ta"],"09958762":["Rail print"],"09958763":["Matica"],"09958764":["Grin"],"09958765":["Garmond"],"09958766":["Geodetski zavod BiH"],"09958767":["Polet"],"09958768":["Hedijja"],"09958769":["Ceteor"],"09958770":["Globe Line"],"09958771":["BH most"],"09958772":["Adut"],"09958773":["Atlantik BB"],"09958774":["\u0160kolska naklada"],"09958775":["Informativni centar Mir"],"09958776":["Hastahana Tekija-Mesudija","Sedam"],"09958777":["Omnibus"],"09958778":["Vrijeme"],"09958779":["M\u00fcller"],"09958780":["Hercegtisk"],"09958781":["Grafic\u030car"],"09958782":["Na\u0161a ognji\u0161ta"],"09958783":["Centar za obrazovne inicijative Step by Step"],"09958784":["Logos, Centar za edukaciju i pruz\u030canje intelektualnih usluga"],"09958785":["Fakultet za metalurgiju i materijale u Zenici"],"09958786":["Direkcija za evropske integracije"],"09958787":["Zalihica"],"09958788":["\u0160 Book"],"09958789":["Promocult"],"09958790":["ILUM"],"09958791":["Weling"],"09958792":["Centar za kulturu i obrazovanje Te\u0161anj"],"09958793":["Centar za promociju civilnog dru\u0161tva"],"09958794":["Arhiv Tuzlanskog kantona"],"09958795":["Repro-Kari\u0107"],"09958796":["Bosanska knjiga"],"09958797":["Udru\u017eenje pisaca Unsko-sanskog kantona"],"09958798":["Dru\u0161tvo hrvatskih knjiz\u030cevnika Hercog-Bosne"],"09958799":["Dru\u0161tvo pisaca u Bosni i Hercegovini, Podruz\u030cnica pisaca HNK Mostar"],"09958800":["Dru\u0161tvo pisaca u Bosni i Hercegovini"],"09958801":["Udruz\u030cenje Ilmijje Islamske zajednice u BiH"],"09958802":["Harfograf"],"09958803":["Arhiv Unsko-sanskog kantona"],"09958804":["Islamski centar Mostar"],"09958805":["Farmacon, d.j.l."],"09958806":["Na\u0161a djeca"],"09958807":["Federalno ministarstvo odbrane"],"09958808":["Federalno ministarstvo pravde"],"09958809":["Zavod za zdravstvenu za\u0161titu Bosne i Hercegovine"],"09958810":["Kulturna zajednica Bo\u0161njaka Preporod, Opc\u0301insko dru\u0161tvo Centar Sarajevo"],"09958811":["Bo\u0161njac\u030cka zajednica kulture 'Preporod' u Bosni i Hercegovini, Centar za bo\u0161njac\u030cke studije"],"09958812":["BZK Preporod Gradac\u030cac"],"09958813":["Ministarstvo zdravstva Federacije BiH"],"09958814":["BZK Preporod Mostar"],"09958815":["BZK Preporod Sarajevo"],"09958816":["INFOGRAFIKA"],"09958817":["BZK Preporod"],"09958818":["FLOREX"],"09958819":["Udru\u017eenje za za\u0161titu tekovina borbe za BiH"],"09958820":["Preporod, IP"],"09958821":["SPKD Prosvjeta Sarajevo"],"09958822":["GOLDPRINT"],"09958823":["BZK Preporod"],"09958824":["Bo\u0161nja\u010dka asocijacija 33"],"09958825":["Editrice mir"],"09958826":["RIGHT COPY"],"09958827":["Udru\u017eenje \"Leptir\""],"09958828":["Amatersko pozori\u0161te \u201cNeretva\u201d"],"09958829":["Hrvatski leksikografski institut BiH"],"09958830":["Matica hrvatska, Ogranak Sarajevo"],"09958831":["Matica hrvatska, Ogranak \u010citluk"],"09958832":["HKD Napredak, Podru\u017enica Ljubu\u0161ki"],"09958833":["Hamidovi\u0107"],"09958834":["Internacionalni Bur\u010d univerzitet"],"09958835":["Hrvatska kulturna zajednica Federacije BiH"],"09958836":["Hrvatsko Kulturno Dru\u0161tvo HUM"],"09958837":["Udru\u017eenje ljubitelja i autora pisane rije\u010di Duga"],"09958838":["Teatar FEDRA"],"09958839":["Svjetlo"],"09958840":["HKD Napredak"],"09958841":["HKD Napredak, Podruz\u030cnica Mostar"],"09958842":["HKD Napredak, Podruz\u030cnica Vitez"],"09958843":["HKD Napredak, Podruz\u030cnica Novi Travnik"],"09958844":["Hrvatsko glazbeno-pjeva\u010dko dru\u0161tvo HRVOJE"],"09958845":["\u201cIbn Sina\u201d"],"09958846":["ALMADA"],"09958847":["BZK Preporod \u017dep\u010de"],"09958848":["Ministarstvo za privredu BPK Gora\u017ede"],"09958849":["Op\u0161ta bolnica Konjic"],"09958850":["HDZ BiH"],"09958851":["Stranka demokratske akcije"],"09958852":["ETIX"],"09958853":["Solana Tuzla"],"09958854":["Turisti\u010dka zajednica Hercegova\u010dko-neretvanske \u017eupanije/kantona"],"09958855":["Ured za reviziju institucija BiH"],"09958856":["Udru\u017eenje za kulturu Novo Sarajevo"],"09958857":["Centar za sigurnosne studije"],"09958858":["Naklada-tisak KS"],"09958859":["Udru\u017eenje ljekara / lije\u010dnika porodi\u010dne / obiteljske medicine Federacije BiH"],"09958860":["Vlada Br\u010dko Distrikt BiH"],"09958861":["Pragma print"],"09958862":["CPA"],"09958863":["Biskupska konferencija Bosne i Hercegovine"],"09958864":["Visoka \u0161kola \u201eKoled\u017e za industrijski i poslovni menad\u017ement\u201d"],"09958865":["Autor"],"09958866":["Zavod za javno zdravstvo Federacije Bosne i Hercegovine"],"09958867":["Fondacija Ba\u0161tina budu\u0107nosti"],"09958868":["EUROCOPY"],"09958869":["Udru\u017eenje gra\u0111ana nevladina organizacija \"Pur\u010da bosanski\""],"09958870":["TOP LIDER"],"09958871":["SAFE HOUSE"],"09958872":["Savez patrotske lige Tuzlanskog kantona"],"09958873":["BA BREND"],"09958874":["Provincija Bezgrje\u0161nog Za\u010de\u0107a BDM Dru\u017ebe sestara Slu\u017eavke Malog Isusa"],"09958875":["Narodna biblioteka Sanski Most"],"09958876":["Hercegova\u010dka franjeva\u010dka provincija Uznesenja BDM"],"09958877":["Dru\u0161tvo socijalnih radnika ZE/DO kantona"],"09958878":["Dom kulture \u017dep\u010de"],"09958879":["Op\u0107ina Gornji Vakuf - Uskoplje"],"09958880":["Visoki Saudijski komitet za pomoc\u0301 Bosni i Hercegovini"],"09958881":["Udru\u017eenje hranitelja Tuzlanskog kantona \"Familija\""],"09958882":["Agencija za antidoping kontrolu Bosne i Hercegovine"],"09958883":["INTERQUALITY"],"09958884":["Friedrich-Ebert-Stiftung"],"09958885":["Moare"],"09958886":["Institut za privredni in\u017einjering"],"09958887":["Fondacija \"\u017divot\""],"09958888":["TRAST"],"09958889":["GRAL"],"09958890":["Autor"],"09958891":["Autor"],"09958892":["Historijski arhiv Sarajevo"],"09958893":["Art 7"],"09958894":["In Scan","Ars grafika"],"09958895":["Op\u0107a biblioteka Te\u0161anj"],"09958896":["Internacionalni univerzitet u Sarajevu"],"09958897":["B-eli-m"],"09958898":["Kaligraf"],"09958899":["Civitas Bosne i Hercegovine"],"099589000":["Fondacija \"Mak Dizdar\""],"099589001":["Kantonalni zavod za javno zdravstvo Zenica"],"099589002":["Radio-Gradina - Na\u0161e novine"],"099589003":["Balkan Investigative Reporting Network"],"099589004":["ProMENTE socijalna istra\u017eivanja"],"099589005":["Balkanske istra\u017eiva\u010dke mre\u017ee"],"099589006":["Me\u0111ureligijski institut"],"099589007":["Dover & Co."],"099589008":["Perzijsko-bosanski koled\u017e"],"099589009":["Udru\u017eenje za istra\u017eivanje sufizma misticizma"],"099589010":["Torus"],"099589011":["Jordan Studio"],"099589012":["Ilvas"],"099589013":["GraphoNet"],"099589014":["Udru\u017eenje za odr\u017eivi povratak Podrinja"],"099589015":["Udru\u017eenje Planinarsko dru\u0161tvo \"Treskavica\""],"099589016":["Savez dru\u0161tava \"Josip Broz Tito\""],"099589017":["Kulturno umjetni\u010dko dru\u0161tvo Sejfullah"],"099589018":["Ustanova Kulturno sportski centar Radio Ilija\u0161"],"099589019":["Udru\u017eenje Albansko kulturno dru\u0161tvo \"Besa\""],"099589020":["Centar za slobodni pristup informacijama"],"099589021":["Turisti\u010dka zajednica Bosne i Hercegovine"],"099589022":["Pedago\u0161ki zavod Zenica"],"099589023":["Poljoprivredni zavod Tuzla"],"099589024":["Matica hrvatska Travnik"],"099589025":["Knjiga"],"099589026":["Zaklada Kulturno povijesni institut Bosne Srebrene"],"099589027":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Vive \u017eene"],"099589028":["Svjetlost-\u0161tampa"],"099589029":["Organizacija islamskih vakufa"],"099589030":["Interreligijska slu\u017eba O\u010di u o\u010di"],"099589031":["Pedago\u0161ki fakultet Biha\u0107"],"099589032":["Pravni fakultet Kiseljak"],"099589033":["Gracija-Press"],"099589034":["Tampeldo"],"099589035":["Tvornica cementa Kakanj"],"099589036":["Friedrich-Ebert-Stiftung"],"099589037":["Srednja \u0161kola primijenjenih umjetnosti Sarajevo"],"099589038":["Internacionalni univerzitet \"Philip Noel-Baker\""],"099589039":["Op\u0107ina Neum"],"099589040":["Naklada ALFA"],"099589041":["Centar za podr\u0161ku odr\u017eivom gazdovanju \u0161umskim resursima"],"099589042":["Gospodarska/privredna komora Hercegova\u010dko-neretvanske \u017eupanije"],"099589043":["Dru\u0161tvo crvenog krsta/kri\u017ea BiH"],"099589044":["Kulturno-sportski centar Vogo\u0161\u0107a"],"099589045":["Hrvatsko kulturno umjetni\u010dko dru\u0161tvo Selja\u010dka sloga Trebi\u017eat"],"099589046":["Privredna komora Sarajevo"],"099589047":["Evan\u0111eoska crkva"],"099589048":["Op\u0107ina Biha\u0107"],"099589049":["W.R.C"],"099589050":["Op\u0107a biblioteka biblioteka Zenica"],"099589051":["Stomatolo\u0161ki fakultet Univerziteta u Sarajevu"],"099589052":["Javna ustanova Gradska biblioteka Kakanj"],"099589053":["Grafis"],"099589054":["Arch Design"],"099589055":["Franjeva\u010dki samostan Kre\u0161evo"],"099589056":["Kantonalni zavod za za\u0161titu kulturno-historijskog i prirodnog naslije\u0111a Sarajevo"],"099589057":["EKE-PRINT"],"099589058":["Udru\u017eenje revizora FBiH"],"099589059":["Advokatska/Odvjetni\u010dka komora FBiH"],"099589060":["Vlada Br\u010dko Distrikt BiH"],"099589061":["Udru\u017eenje demobilisanih boraca 92-95"],"099589062":["Udru\u017eenje radiologa u Bosni i Hercegovini"],"099589063":["Laboratorija akademske pismenosti"],"099589064":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Pravi put muslimana"],"099589065":["Savez udru\u017eenja gra\u0111ana o\u0161te\u0107enog sluha i govora BiH"],"099589066":["Stanek"],"099589067":["Copygraf"],"099589068":["Kulturno umjetni\u010dko dru\u0161tvo Gajret"],"099589069":["Pravni fakultet Biha\u0107"],"099589070":["BIO","Bosanska investiciona organizacija BIO"],"099589071":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \u010de\u0161kog porijekla \"\u010ce\u0161ka beseda\""],"099589072":["Ars grafika"],"099589073":["Grafi\u010dar promet"],"099589074":["Zolji\u0107"],"099589075":["Gramofon"],"099589076":["BZK Preporod Grac\u030canica"],"099589077":["Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Majke Srebrenice i Podrinja\"","Udru\u017eenje gra\u0111ana \"Majke Srebrenici i Podrinja\""],"099589078":["Centar za kulturu i informisanje Banovi\u0107i"],"099589079":["GAMA-X"],"099589080":["Penn"],"099589081":["HKD Napredak Busova\u010da"],"099589082":["Biskupska konferencija Bosne i Hercegovine"],"099589083":["Training & design & publishing"],"099589084":["Udru\u017eenje za dijalog u porodici i dru\u0161tvu \u201cMali koraci\u201d"],"099589085":["Med\u017elis Islamske zajednice Visoko"],"099589086":["Pixel"],"099589087":["Udru\u017eenje Afirmacija mladih intelektualaca"],"099589088":["Udru\u017eenje za promociju pozitivnih vrijednosti Most"],"099589089":["Federalno ministarstvo okoli\u0161a i turizma"],"099589090":["JU Visoka zdravstvena \u0161kola","Visoka zdravstvena \u0161kola"],"099589091":["Fakultet za javnu upravu"],"099589092":["Udru\u017eenje gra\u0111ana Centar za kulturu dijaloga","Centar za kulturu dijaloga"],"099589093":["Dru\u0161tvo za za\u0161titu bilja u Bosni i Hercegovini"],"099589094":["Udru\u017eenje ICOM - Nacionalni komitet Bosne i Hercegovine"],"099589095":["Regionalna ekonomska zajednica REZ"],"099589096":["SPKD Prosvjeta Tuzla","SPKD Prosvjeta, Tuzla"],"099589097":["Institut za privredni in\u017eenjering"],"099589098":["Udru\u017eenje voza\u010da i automehani\u010dara Sarajevo"],"099589099":["Udru\u017eenje za prou\u010davanje zemlji\u0161ta/tla u BiH"],"099589100":["Koncept"],"099589101":["HKD Napredak Usora"],"099589102":["Islamski pedago\u0161ki fakultet Biha\u0107"],"099589103":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za ja\u010danje bosanskog identiteta, kulture i tradicije Mozaik"],"099589104":["Savez dobitnika najvi\u0161ih ratnih priznanja Unsko-sanskog kantona"],"099589105":["IC \u0160tamparija"],"099589106":["Ekonomski fakultet Biha\u0107"],"099589107":["Centar \"Vladimir Nazor\""],"099589108":["Op\u0107ina Had\u017ei\u0107i"],"099589109":["Rudarski institut"],"099589110":["ARTHUR"],"099589111":["Matica hrvatska, Ogranak Prozor-Rama"],"099589112":["Samostalni sindikat PPDIVUT"],"099589113":["QUATTRO MEDIA"],"099589114":["Udru\u017eenje gra\u0111ana ljekara i zdravstvenih radnika socijalne medicine i javnog zdravstva FBiH"],"099589115":["\u017divo kamenje"],"099589116":["Udru\u017eenje za holisti\u010dko zdravlje ADVAITA"],"099589117":["Dnevni list","Solvej"],"099589118":["Tehnolo\u0161ki fakultet Tuzla"],"099589119":["Dnevni list"],"099589120":["Knji\u017eevna zaklada/fondacija \"Fra Grgo Marti\u0107\""],"099589121":["Kantonalna i univerzitetska biblioteka, Biha\u0107"],"099589122":["Saobra\u0107ajni fakultet Travnik"],"099589123":["GRAFIKUS"],"099589124":["Bioeti\u010dko dru\u0161tvo u BiH"],"099589125":["Kult"],"099589126":["Elementum"],"099589127":["MIKRO\u0160TAMPA"],"099589128":["Exprom"],"099589129":["Franjeva\u010dki samostan Rama-\u0160\u0107it"],"099589130":["Karahod\u017ei\u0107, Mehmed"],"099589131":["\u201cIbn Sina\u201d"],"099589132":["BZK Preporod Novi Travnik"],"099589133":["Fondacija medicinsko humano dru\u0161tvo \u201cHMS\u201d"],"099589134":["HKD Napredak, Podru\u017enica Bugojno"],"099589135":["\u017dupni ured Presveto Trojstvo Novo Sarajevo"],"099589136":["Udru\u017eenje za kulturu Novo Sarajevo"],"099589137":["ILUM"],"099589138":["Radio \"Stari most\""],"099589139":["Patriotska liga Op\u0107ine Centar"],"099589140":["Planet Earth Production"],"099589141":["Fondacija Sina"],"099589142":["Udru\u017eenje gra\u0111ana za afirmaciju kulture, umjetnosti i komunikacije \u2013 Videoarhiv"],"099589143":["BZK Preporod Srebrenik"],"099589144":["LOTOS"],"099589145":["FELLINI"],"099589146":["Ministarstvo za bora\u010dka pitanja"],"099589147":["TIMPRODUCTION"],"099589148":["ULUPUBiH"],"099589149":["IDEAMEDIA"],"099589150":["BOSNET"],"099589151":["CPA"],"099589152":["Ministarstvo civilnih poslova Bosne i Hercegovina"],"099589153":["Op\u0107a biblioteka \u201cNarodna biblioteka\u201d"],"099589154":["HKD Napredak, Podru\u017enica Travnik"],"099589155":["Kult/B"],"099589156":["Javna biblioteka \u201cAlija Isakovi\u0107\u201d Grada\u010dac"],"099589157":["\u0160EDAC"],"099589158":["Maxline"],"099589159":["Medresa \u201eD\u017eemaluddin \u010cau\u0161evi\u0107a\u201c"],"099589160":["Matica hrvatska \u0160iroki Brijeg"],"099589161":["Prosperitet"],"099589162":["AMAX bmr"],"099589163":["Centar za kulturu i informisanje Srebrenik"],"099589164":["Op\u0107ina Banovi\u0107i"],"099589165":["PRIZMA, Centar za dru\u0161tvene, politi\u010dke i ekonomske studije"],"099589166":["PAMI, Udru\u017eenje za promociju i afirmaciju mladih intelektualaca"],"099589167":["Udruga za kulturnu djelatnost i promociju \u201cLIBERTAS\u201d"],"099589168":["Grafi\u010dki atelje Oskar"],"099589169":["Pravni fakultet Univerziteta u Zenici"],"099589170":["Gra&\u03043;evinski fakultet Sveuc\u030cili\u0161ta u Mostaru"],"099589171":["Centar za kulturu i obrazovanje \"Zuhdija \u017dali\u0107\""],"099589172":["Udru\u017eenje boraca \u00ab Patriotske lige \u00bb Tuzlanskog kantona"],"099589173":["IBC, Internacionalna biznis kompanija za unutra\u0161nju i vanjsku trgovinu"],"099589174":["ENKIDU"],"099589175":["Udru\u017eenje Obrazovanje gradi BiH"],"099589176":["Op\u0107ina Pale FBiH"],"099589177":["Udru\u017eenje internih revizora u Bosni i Hercegovini, priznatog kao Institut internih revizora u BiH kod IIA Global"],"099589178":["Rejhan"],"099589179":["Infodis"],"099589180":["Biznis centar"],"099589181":["Udru\u017eenje Mladi muslimani"],"099589182":["HOLLI"],"099589183":["Grafing"],"099589184":["Domarg"],"099589185":["Dijalog"],"099589186":["Knji\u017eevni klub Br\u010dko Distrikt BiH"],"099589187":["ACIPS","Asocijacija ALUMNI Centra za interdisciplinarne postdiplomske studije ACIPS"],"099589188":["Kult"],"099589189":["Savez paraplegi\u010dara i oboljelih od dje\u010dije paralize Federacije BiH"],"099589190":["Ministarstvo pravde Bosne i Hercegovine"],"099589191":["Fakultet za javnu upravu"],"099589192":["FF"],"099589193":["Udru\u017eenje geologa u Bosni i Hercegovini"],"099589194":["Ornitolo\u0161ko dru\u0161tvo Na\u0161e ptice"],"099589195":["Me\u0111unarodni forum \u201eBosna\u201c"],"099589196":["Hrvatsko amatersko kulturno dru\u0161tvo \u201cConcordia\u201d"],"099589197":["Aktivna islamska omladina"],"099589198":["SAVART"],"099589199":["Ustavni sud Federacije Bosne i Hercegovine"],"099589200":["Ustavni sud Bosne i Hercegovine"],"099589201":["Amer-BiH Home"],"099589202":["Alegra"],"099589203":["Denfas"],"099589204":["Coron's"],"099589205":["2B MULTIMEDIAPRINT"],"099589206":["Multiprint"],"099589207":["Markart"],"099589208":["Etix"],"099589209":["Sara Press"],"099589210":["Gauss"],"099589211":["BCA"],"099589212":["Lift grupa"],"099589213":["Hercegovac\u030cka franjevac\u030cka provincija"],"099589214":["Training & design & publishing"],"099589215":["B-eli-m"],"099589216":["Almir \u0160ahinovi\u0107 agencija \"Heft Production\""],"099589217":["Futura media"],"099589218":["Titlepublishing"],"099589219":["Samostalni filmski studio Space"],"099589220":["Bookline"],"099589221":["Matica hrvatska, Ogranak C\u030capljina"],"099589222":["Press Holding"],"099589223":["Srebreno pero"],"099589224":["Hamidovic\u0301, Izdavac\u030cko-prometno preduzec\u0301e"],"099589225":["Eurocontact"],"099589226":["DAJA","Denameda"],"099589227":["Osnovna \u0161kola \u00d0ulistan"],"099589228":["Gimnazija Ljubu\u0161ki"],"099589229":["Islamska pedago\u0161ka akademija u Zenici"],"099589230":["University Press"],"099589231":["Institut sevdaha, Fondacija Omera Pobric\u0301a"],"099589232":["Labirint"],"099589233":["Publika"],"099589234":["Libris"],"099589235":["Minex"],"099589236":["Edicom"],"099589237":["Grafic\u030car"],"099589238":["MAG Plus"],"099589239":["Eurocom"],"099589240":["Bookline"],"099589241":["HMKS-\u0161tamparija"],"099589242":["Dokument, Preduzec\u0301e za filmske i kulturne djelatnosti"]}