{"099739818":["Dar hanine d'\u00e9dition et diffusion"],"099739819":["Association de recherche en statistique appliqu\u00e9e"],"099739820":["Agence de protection et d'am\u00e9nagement du littoral"],"099739821":["L'association tunisienne de d\u00e9fense du libert\u00e9s individuelles"],"099739822":["Association des ing\u00e9nieurs agronomes"],"099739823":["Institut sup\u00e9rieur des langues appliqu\u00e9es et informatique de b\u00e9ja"],"099739824":["Zeyneb \u00e9ditions"],"099739825":["Centre international de recherche et du consultations scientifique"],"099739826":["Association du festival international d'el hamma"],"099739827":["Association saad ibn moaadh"],"099739828":["Commissariat r\u00e9gionale de culture et de patrimoine de mahdia"],"099739829":["Association des cadres du control d'audit d'inspection structure publique tunisienne"],"099739830":["Institut sup\u00e9rieur des \u00e9tudes appliqu\u00e9es en humanit\u00e9s de Tozeur"],"099739831":["Centre de recherches et des \u00e9tudes pour le dialogue des civilisations et des religions compar\u00e9es Sousse"],"099739832":["Dar ben gacem"],"099739833":["Association pour la promotion du droit \u00e0 la diff\u00e9rence (ADD)"],"099739834":["Commune de l'Ariana"],"099739835":["Groupement Ifriqiya d'\u00e9tudes de documentation et d'\u00e9dition"],"099739836":["Editions Ibn Arabi"],"099739837":["Ste Al-Amina \u00e9dition"],"099739838":["Awtar \u00e9dition"],"099739839":["Assalem \u00e9dition"],"099739840":["Quatrieme mur"],"099739841":["Association tunisienne de chirurgie"],"099739842":["Instance nationale de lutte contre la corruption"],"099739843":["Alferdaws \u00e9dition livre"],"099739844":["Association Savoir Image et Communication Culturelle"],"099739845":["Story \u00e9ditions"],"099739846":["Laboratoire de recherche ing\u00e9nierie g\u00e9otechnique"],"099739847":["Banque africaine de developpement"],"099739848":["Banque africaine de developpement"],"099739849":["Arabzon"],"099739850":["EL Mouanassa"],"099739851":["Assalem \u00e9dition"],"099739852":["Wachma \u00e9dition"],"099739853":["F\u00e9d\u00e9ratin tourisme authentique destination Dahar (FTADD)"],"099739854":["Banque africaine de developpement"],"099739855":["Ajiel \u00e9dition"],"099739856":["Association pour la sauvegarde de la m\u00e9dina de Gafsa"],"099739857":["Association du colloque international de Gafsa des civilisations pr\u00e9historiques"],"099739858":["Etablissement national pour la promotion des festivals et des manifestations culturels et artistiques"],"099739859":["Sagesse maison d'\u00e9dition et discussion"],"099739860":["L'association tunisienne de d\u00e9fense du libert\u00e9s individuelles"],"099739861":["Oriental Knowledge Publiching"],"099739862":["Maison manara d'\u00e9dition"],"099739863":["Institution de la recherche et de l'enseignement sup\u00e9rieur agricoles (IRESA)"],"099739864":["Dar Ben Soltana of edition and distribution"],"099739865":["Institut sup\u00e9rieur des arts et m\u00e9tiers de Gab\u00e8s"],"099739866":["Ste Afek \u00e9dition et distribution"],"099739867":["Instance nationale d'\u00e9valuation et d'accr\u00e9ditation en sant\u00e9"],"099739868":["Facult\u00e9 des sciences juridiques, politiques et sociales de Tunis"],"099739869":["Assalem \u00e9dition"],"099739870":["Association tunisienne des techniciens en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation"],"099739871":["Ligue tunisienne des droits de l'homme"],"099739872":["Id\u00e9ale distribution-Educatec solutions"],"099739873":["Association de la protection des Ksours et de la conservation du patrimoine de B\u00e9nikhd\u00e8che"],"099739874":["Dar el Ferdaous \u00e9dition"],"099739875":["Editions Ibn Arabi"],"099739876":["Maison d'\u00e9dition Yassine"],"099739877":["\"Nous\" pour la cr\u00e9ation \u00e9dition et la distribution"],"099739878":["Association tunisienne de chirurgie herniaire"],"099739879":["Maison d'\u00e9dition Yassine"],"099739880":["Maison d'\u00e9dition Yassine"],"099739881":["M\u00e9dia \u00e9ditions"],"099739882":["Alferdaws \u00e9dition livre"],"099739883":["Association pour la sauvegarde de l'\u00eele de Djerba"],"099739884":["Association des beaux arts de Monastir"],"099739885":["Publications d'Ahlem Hkimi"],"099739886":["PR Factory"],"099739887":["Maison d'\u00e9dition Yassine"],"099739888":["Editions Afrique culture"],"099739889":["Centre d'activit\u00e9s r\u00e9gionales pour les aires specialement prot\u00e9g\u00e9es"],"099739890":["Association Nachez"],"099739891":["Centre de recherche, d'\u00e9tudes, de documentation et d'information sur la femmme (CREDIF)"],"099739892":["Imprimerie contact"],"099739893":["Instance nationale d'\u00e9valuation et d'accr\u00e9ditation en sant\u00e9"],"099739894":["Dar el Ferdaous \u00e9dition"],"099739895":["Instance nationale d'\u00e9valuation et d'accr\u00e9ditation en sant\u00e9"],"099739896":["Instance nationale d'\u00e9valuation et d'accr\u00e9ditation en sant\u00e9"],"099739897":["Logos \u00e9dition et diffusion"],"099739898":["Dar el Ferdaous \u00e9dition"],"099739899":["HTM development"],"099739900":["Facult\u00e9 des sciences economiques et de gestion de Sfax"],"099739901":["Wachma \u00e9dition"],"099739902":["Association de sauvegarde de la M\u00e9dina (A. S. M.)"],"099739903":["Minist\u00e8re de l'Education et de la Recherche Scientifique"],"099739904":["Minist\u00e8re de l'Equipement et de l'Habitat"],"099739905":["Minist\u00e8re de la Jeunesse et de l'Enfance"],"099739906":["ARDES"],"099739907":["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res"],"099739908":["Minist\u00e8re des affaires sociales et de solidarit\u00e9"],"099739909":["Ecole sup\u00e9rieur de commerce de Sfax"],"099739910":["Minist\u00e8re de la Justice"],"099739911":["Institut national des statistiques"],"099739912":["Institut national de la normalisation et de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle (I. N. NOR. P. I)"],"099739913":["Facult\u00e9 des sciences economiques et de gestion"],"099739914":["Entreprise tunisienne d'activit\u00e9s p\u00e9troli\u00e8re (ETAP)"],"099739915":["Archives Nationales"],"099739916":["Minist\u00e8re des affaires religieuses"],"099739917":["Union Tunisienne pour l'Agriculture et la P\u00e9che"],"099739918":["Institut sup\u00e9rieur du mouvement national"],"099739919":["Institut de l'\u00e9conomie quantitative"],"099739920":["Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines de Kairouan"],"099739921":["Soci\u00e9t\u00e9 Tunisienne des Etudes Philosophiques"],"099739922":["Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines de Sfax"],"099739923":["Organisation des Nations Unies pour l'Alimentation et l'Agriculture : FAO"],"099739924":["Institut sup\u00e9rieur de l'animation culturel"],"099739925":["Municipalit\u00e9 de Tunis"],"099739926":["Centre des aires prot\u00e9g\u00e9s de la M\u00e9diterrann\u00e9e du Minist\u00e8re de l'environnement"],"099739927":["Arab Atomic Energy Agency"],"099739928":["Facult\u00e9 de droit et des sciences politiques de Tunis"],"099739929":["Centre national universitaire de documentation scientifique et technique"],"099739930":["Facult\u00e9 des sciences de Tunis"],"099739931":["Facult\u00e9 des lettres de Sousse"],"099739932":["Observatoire National de la circulation"],"099739933":["Institut sup\u00e9rieur du sport et de l'\u00e9ducation physique"],"099739934":["Institut sup\u00e9rieur des langues de Tunis"],"099739935":["Institut sup\u00e9rieur de l'\u00e9ducation et de la formation continue (I. S. E. F. C)"],"099739936":["Office national de la famille et de la population"],"099739937":["Office National de l'Artisanat"],"099739938":["Centre d'\u00e9tudes Juridiques et Judiciaires"],"099739939":["Association de sauvegarde de la ville de Monastir"],"099739940":["Ecole normale sup\u00e9rieure"],"099739941":["Centre syndical de formations"],"099739942":["Minist\u00e8re de la formation professionnelle et de l'emploi"],"099739943":["Association Africaine de Microbiologie et d'hygi\u00e8ne Alimentaire"],"099739944":["Minist\u00e8re de la D\u00e9fence. Direction des services g\u00e9ographiques et hydrologiques de l'arm\u00e9e"],"099739945":["Hannibal"],"099739946":["Institut National des Finances"],"099739947":["Conseil Superieur Islamique"],"099739948":["Bureau p\u00e9dagogique arabe rel\u00e8ve de l'Ambassade de France"],"099739949":["Faraed \u00e9dition"],"099739950":["Institut nationale de recherche scientifique et technique"],"099739951":["Comit\u00e9 culturelle locale de Zarzis"],"099739952":["Centre national d'art dramatique du Kef"],"099739953":["Soci\u00e9t\u00e9 Prisme"],"099739954":["Institut national de recherche en g\u00e9nie rural, eaux et for\u00eats"],"099739955":["Facult\u00e9 des sciences juridiques, politiques et sociales de Tunis"],"099739956":["Happy Time"],"099739957":["CELI editions"],"099739958":["Association des femmes tunisiennes pour la recherche et le developpement AFTURD"],"099739959":["C\u0153ur de Cible"],"099739960":["Maison Abdelrafii d'\u00e9dition"],"099739961":["Association M\u00e8res de Tunisie"],"099739962":["Union nationale de la femme de Tunisie"],"099739963":["Facult\u00e9 de m\u00e9decine de Monastir"],"099739964":["Acad\u00e9mie internationale du droit constitutionnel"],"099739965":["Promotion Sponsoring Communication"],"099739966":["Groupe de presse libre et communication"],"099739967":["Machmoum \u00e9ditions"],"099739968":["Joukasta production"],"099739969":["Sudes progr\u00e9s"],"099739970":["Miroire \u00e9ditions"],"099739971":["Waraka \u00e9ditions"],"099739972":["Festival International de la Zitouna"],"099739973":["Cyralex"],"099739974":["Smart and Light"],"099739975":["Ines production et bureautique"],"099739976":["Rashm \u00e9ditions"],"099739977":["Edition le gai Savoir"],"099739978":["Manai \u00e9dition (MANED)"],"099739979":["LARODEC"],"099739980":["Institut National de Nutrition"],"099739981":["Soci\u00e9t\u00e9 foire de Sfax du livre de l'enfant"],"099739982":["Club de la jeunesse et des sciences"],"099739983":["Wassiti \u00e9dition"],"099739984":["La Poste tunisienne"],"099739985":["Amal \u00e9ditions"],"099739986":["Union des \u00e9crivains tunisiens session de Tozeur"],"099739987":["L'observatoire de la protection des droits de l'enfance"],"099739988":["Centre national de l'informatique pour l'enfant"],"099739989":["3 B"],"099739990":["Minist\u00e8re de la femme"],"099739991":["Union des \u00e9crivains tunisiens section Sidi Bouzid"],"099739992":["Icarda (International center for agricultural research in the dry areas)"],"099739993":["Ambassade d'Espagne"],"099739994":["Arcant\u00e8re Maghreb"],"099739995":["Dar hanine d'\u00e9dition et diffusion"],"099739996":["Walidoff international"],"099739997":["Ecole nationale d'ing\u00e9nieurs de Tunis (ENIT)"],"099739998":["Global Edition"],"099739999":["Nejma \u00e9tudes \u00e9dition diffusion"],"099740":["Universidad de la Rep\u00fablica"],"099741":["Ediciones de la Banda Oriental"],"099742":["Fundaci\u00f3n de Cultura Universitaria"],"0997430":["Centro de Informaciones y Estudios del Uruguay (CIESU)"],"0997431":["Oficina del Libro. Fundaci\u00f3n de Ediciones de la Facultad de Medicina de la UDELAR"],"0997432":["Ediciones Trilce"],"0997433":["Barreiro y Ramos"],"0997434":["Monteverde"],"0997435":["Amauta Editorial"],"0997436":["Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura (MEC)"],"0997437":["Asociaci\u00f3n de Escribanos del Uruguay"],"0997438":["Instituto Nacional de Investigaci\u00f3n Agropecuaria (INIA)"],"0997439":[],"0997440":["Arca Editorial"],"0997441":["Tae"],"0997442":["Nordan"],"0997443":["Lumen"],"0997444":["Ediciones Rosgal"],"0997445":["Editorial Universidad"],"0997446":["Roca Viva"],"0997447":["Ediciones Puntosur"],"0997448":["Ediciones de la Plaza"],"0997449":["Editorial Fin de Siglo"],"0997450":["Papelex srl."],"0997451":["Reconquista Ediciones"],"0997452":["Latina"],"0997453":["Colihue Sep\u00e9"],"0997454":["Cal y Canto"],"09974550":["Biblioteca Nacional de Uruguay"],"09974551":["Graffiti"],"09974552":["Asociaci\u00f3n Uruguaya de Literatura Infantil-juvenil"],"09974553":["El Gale\u00f3n"],"09974554":["Capitel"],"09974555":["Mosca Hnos."],"09974556":["Editorial Agropecuaria Hemisferio Sur"],"09974557":["Luis A. Retta Libros Editados"],"09974558":["Ediciones del Nuevo Mundo"],"09974559":["Linardi y Risso"],"09974560":["Dismar Editorial"],"09974561":["Centro de Apoyo y Asesoramiento Sindical"],"09974562":["Mar Adentro"],"09974563":["Ministerio de Ganader\u00eda, Agricultura y Pesca"],"09974564":["Servicio Paz y Justicia Uruguay (SERPAJ)"],"09974565":["Monasterio Santa Mar\u00eda"],"09974566":["La Urpila"],"09974567":["Ministerio de Trabajo y Seguridad Social (MTSS)"],"09974568":["Prensa M\u00e9dica Latinoamericana"],"09974569":["Asociaci\u00f3n de Escritores del Interior (AEDI)"],"09974570":["Vint\u00e9n Editor"],"09974571":["Academia Nacional de Letras"],"09974572":["Blanco"],"09974573":["Ediciones del Bichito"],"09974574":["Instituto del Tercer Mundo"],"09974575":["Buenos Libros"],"09974576":["Banco Central del Uruguay"],"09974577":["Yoea"],"09974578":["B de F"],"09974579":["Centro de Investigaci\u00f3n y Promoci\u00f3n Franciscana y Ecol\u00f3gica"],"09974580":["Ediciones de Juan Derien"],"09974581":["Productora Editorial"],"09974582":["Ediciones Populares Para Am\u00e9rica Latina)"],"09974583":["Eduardo Esteva Gallicchio"],"09974584":["Centro de Estudios para la Democracia Uruguaya"],"09974585":["Montesexto"],"09974586":["Ingenio - Servicio de Comunicaci\u00f3n y Marketing"],"09974587":["Intendencia de Colonia"],"09974588":["Casa de la Cultura Comunitaria - Canelones"],"09974589":["Blanes S.A"],"09974590":["Santillana"],"09974591":["Mandinga Ediciones"],"09974592":["Editorial La Flor del Itapeb\u00ed"],"09974593":["Relieve"],"09974594":["Ministerio de Ganader\u00eda, Agricultura y Pesca"],"09974595":["Centro Cultural Internacional de Salto"],"09974596":["Instituto de Lenguas Extranjeras"],"09974597":["Obsur"],"09974598":["Carlos Marchesi Editor"],"09974599":["Asociaci\u00f3n Psicoanal\u00edtica del Uruguay"],"09974600":["Intendencia de Montevideo"],"09974601":["Grupo de los 9"],"09974602":["Dos Puntos"],"09974603":["Ed. Punto de Encuentro"],"09974604":["Intendencia de Durazno"],"09974605":["Nuevos Horizontes"],"09974606":["Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas"],"09974607":["Hoy Canelones"],"09974608":["ABF Ediciones de la Cultura Comunitaria (Ver Casa de la Cultura Comunitaria)"],"09974609":["Oficina Nacional del Servicio Civil"],"09974610":["Centro de Innovaci\u00f3n y Desarrollo"],"09974611":["Carlos Alvarez Editor"],"09974612":["Interfase"],"09974613":["Academia Uruguaya de Letras"],"09974614":["Universidad CLAEH"],"09974615":["Ediciones del Mirador"],"09974616":["Libros del Tren / Molinos Santa Luc\u00eda"],"09974617":["Sarovar S.A"],"09974618":["Aula"],"09974619":["Dardo Sanzberro Limitada"],"09974620":["Ediciones del Chanchito"],"09974621":["Editia Uruguay"],"09974622":["Centro Latinoamericano de Perinatolog\u00eda y Desarrollo Humano"],"09974623":["Caritas. Escuela Agro-ecolog\u00eda de Caritas Uruguaya"],"09974624":["Trazas"],"09974625":["Bicho Feo Ediciones"],"09974626":["Ediciones de Enfermer\u00eda"],"09974627":["Ediciones Ideas"],"09974628":["AG Ediciones"],"09974629":["Asociaci\u00f3n Cristiana Uruguaya de Profesionales de la Salud (ACUPS)"],"09974630":["Centro Interdisciplinario de Estudios sobre el Desarrollo Uruguay (CIEDUR)"],"09974631":["Universidad Cat\u00f3lica del Uruguay"],"09974632":["Vulticor S.A."],"09974633":["Aymar\u00e1 Producciones"],"09974634":["La Rep\u00fablica"],"09974635":["Foundation books S.A"],"09974636":["Mera Editorial"],"09974637":["Sindicato M\u00e9dico del Uruguay"],"09974638":["Rosebud"],"09974639":["Ediciones de la Luna"],"09974640":["Intergraf Ed"],"09974641":["Ministerio de Relaciones Exteriores (MRREE)"],"09974642":["Ediciones de Brecha"],"09974643":["Planeta S.A."],"09974644":["Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica (ANEP)"],"09974645":["Editorial Agropecuaria Hemisferio Sur"],"09974646":["A-Z Editora S. A"],"09974647":["Centro Uruguayo Independiente (CUI)"],"09974648":["Arena"],"09974649":["Abrelabios"],"09974650":["Del Quijote Editores"],"09974651":["Rumbo Editorial"],"09974652":["B y C Editores"],"09974653":["Santillana"],"09974654":["Kid-Videos"],"09974655":["Nueva Jur\u00eddica"],"09974656":["Catalonia, Solaris Universitaria"],"09974657":["R y R Ltda."],"09974658":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"09974659":["Ediciones Melibea"],"09974660":["Casa de Nuna Ediciones"],"09974661":["Ediciones Orbe Libros"],"09974662":["Tall. de Loreto Editores"],"09974663":["Fanelcor"],"09974664":["Pit\u00e1goras"],"09974665":["Ciencias Biol\u00f3gicas Ediciones"],"09974666":["Multiplicidades Ed."],"09974667":["Betum San"],"09974668":["Ministerio de Industria, Energ\u00eda y Miner\u00eda (MIEM)"],"09974669":["Ediciones del Eclipse"],"09974670":["Doble Clic"],"09974671":["Santillana"],"09974672":["Kapelusz Uruguay, Editorial"],"09974673":["Fanelcor"],"09974674":["Editorial Agropecuaria Hemisferio Sur"],"09974675":["Linardi y Risso"],"09974676":["B de F"],"09974677":["Direcci\u00f3n Nacional de Impresiones y Publicaciones Oficiales (IMPO)"],"09974678":["Asociaci\u00f3n Uruguaya de Literatura Infantil-juvenil"],"09974679":["Latinbooks International"],"09974680":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974681":["Botella al mar"],"09974682":["Psicolibros Waslala"],"09974683":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974684":["Latinbooks International"],"09974685":["Planeta S.A."],"09974686":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974687":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"09974688":["Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica (ANEP)"],"09974689":["Cadiex Internacional"],"09974690":["Latinbooks International"],"09974691":["La Ley"],"09974692":["Editorial EME"],"09974693":["Editorial EME"],"09974694":["Ediciones Cruz del Sur"],"09974695":["Ediciones Ideas"],"09974696":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974697":["Latinbooks International"],"09974698":["Artemisa Editores"],"09974699":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"09974700":["Planeta S.A."],"09974701":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974702":["Latinbooks International"],"09974703":["Botella al mar"],"09974704":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"09974705":["Editorial EME"],"09974706":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974707":["Cadiex Internacional"],"09974708":["B de F"],"09974709":["Editorial EME"],"09974710":["Latinbooks International"],"09974711":["Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica (ANEP)"],"09974712":["Comisi\u00f3n del Bicentenario"],"09974713":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974714":["Universidad de Montevideo"],"09974715":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"09974716":["Intendencia de Montevideo"],"09974717":["Latinbooks International"],"09974718":["Ediciones B."],"09974719":["Yaugur\u00fa"],"09974720":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"09974721":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"09974722":["Irrupciones Grupo Editor"],"09974723":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974724":["Editorial EME"],"09974725":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974726":["Biblioteca Nacional de Uruguay"],"09974727":["Asociaci\u00f3n de Escritores del Interior (AEDI)"],"09974728":["Latinbooks International"],"09974729":["Planeta S.A."],"09974730":["Ediciones I Libri"],"09974731":["La Ley"],"09974732":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974733":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974734":["Rumbo Editorial"],"09974735":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"09974736":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974737":["Planeta S.A."],"09974738":["Latinbooks International"],"09974739":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974740":["Editorial EME"],"09974741":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974742":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"09974743":["Ediciones Cruz del Sur"],"09974744":["Latinbooks International"],"09974745":["B de F"],"09974746":["Planeta S.A."],"09974747":["Doble Clic"],"09974748":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974749":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747500":["Asociaci\u00f3n Nacional de Rematadores y Corredores"],"099747501":["Matem\u00e1tica 2000"],"099747502":["MG Editores - Farmanuario SRL."],"099747503":["Instituto de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mico Social del Uruguay (IPRU)"],"099747504":["Masoner\u00eda del Uruguay"],"099747505":["Centro de Cultura Vasca Euskal Err\u00eda"],"099747506":["Centro Cultural de M\u00fasica"],"099747507":["Comisi\u00f3n Nacional del V Centenario"],"099747508":["Academia Nacional de Ingenier\u00eda"],"099747509":["Cotidiano Mujer"],"099747510":["Editores Asociados"],"099747511":["BP Editores"],"099747512":["Lyc\u00e9e Francais"],"099747513":["MC Importaciones Ltda."],"099747514":["Confederaci\u00f3n Latinoamericana de la Industria Gr\u00e1fica (CONLATINGRAF)"],"099747515":["Comisi\u00f3n Honoraria de Lucha Contra el C\u00e1ncer"],"099747516":["Ediciones Imaginarias"],"099747517":["Comisi\u00f3n Nacional Archivo Artigas (Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura)"],"099747518":["Archivo General de la Naci\u00f3n"],"099747519":["Instituto de Comunicaci\u00f3n y Desarrollo (ICD)"],"099747520":["Master Plus"],"099747521":["Oficina Internacional Catolica de la Infancia (BICE)"],"099747522":["Asociaci\u00f3n Nacional de Organizaciones no Gubernamentales Orientado al Desarrollo"],"099747523":["Vesalius"],"099747524":["Comisi\u00f3n Nacional Sobre el Cambio Global"],"099747525":["Ediciones del Viejo Vasa"],"099747526":["Centro de Promoci\u00f3n a la Micro - Peque\u00f1a y Mediana Empresa (CEDEPRO)"],"099747527":["Sanver S.A"],"099747528":["Taller Uruguayo de M\u00fasica Popular - Ediciones del TUMP"],"099747529":["Conferencia Internacional Cat\u00f3lica del Escult\u00edsmo Regi\u00f3n de Am\u00e9rica"],"099747530":["Secretariado Uruguayo de la Lana"],"099747531":["Luce's"],"099747532":["Programa de Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad y Desarrollo Sustentable en los Humedales del Este - PROBIDES"],"099747533":["Arpoador"],"099747534":["Sociedad de Medicina Veterinaria"],"099747535":["Grupo Erato"],"099747536":["Sociedad de Profesores de Espa\u00f1ol (SPEU)"],"099747537":["Ediciones AS"],"099747538":["Mera Editorial"],"099747539":["Agrigento Ediciones"],"099747540":["Editorial J P"],"099747541":["Testoni Studios Ediciones"],"099747542":["Foro Juvenil"],"099747543":["Galer\u00eda Latina"],"099747544":["Librer\u00eda de la Facultad de Humanidades y Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"099747545":["Promociones Universitarias"],"099747546":["Sociedad Escolar Alemana"],"099747547":["La voz de Saint Germain"],"099747548":["Academia Uruguaya de Historia Mar\u00edtima y Fluvial (AUHMF)"],"099747549":["Alcoh\u00f3licos An\u00f3nimos"],"099747550":["La Tercera Ediciones"],"099747551":["Ed. SOS Pap\u00e1"],"099747552":["Doble Clic"],"099747553":["Asociaci\u00f3n Cristiana Uruguaya de Profesionales de la Salud (ACUPS)"],"099747554":["Miguel Zavala"],"099747555":["Editorial 33"],"099747556":["Asociaci\u00f3n Rural del Uruguay"],"099747557":["Fanelcor"],"099747558":["S.A. Publicaciones y Ediciones"],"099747559":["Asociaci\u00f3n el Porvenir del Uruguay"],"099747560":["Promociones Culturales"],"099747561":["Cooperativa de Ahorro y Cr\u00e9dito del Uruguay"],"099747562":["Agrix Consultora"],"099747563":["Luc\u00eda Ametrano Galer\u00eda de Arte"],"099747564":["Ediciones Jorge de Arteaga y Gustavo Tejer\u00eda"],"099747565":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099747566":["Cledir S.A."],"099747567":["Gussi Libros"],"099747568":["Ediciones del Altillo"],"099747569":["B&D Editores"],"099747570":["Asociaci\u00f3n Pro Recuperaci\u00f3n Arroyo Carrasco (APRAC)"],"099747571":["Piriguaz\u00fa Ediciones"],"099747572":["Ediciones Tacuab\u00e9"],"099747573":["Asociaci\u00f3n de Escritores de Cerro Largo"],"099747574":["Aletea"],"099747575":["Librel Editores"],"099747576":["Centro de Liderazgo para el Mercosur"],"099747577":["Liga Mar\u00edtima Uruguaya"],"099747578":["IELSUR - Instituto de Estudios Legales y Sociales del Uruguay"],"099747579":["Servicios y Acciones por la Infancia"],"099747580":["Noritel S.A."],"099747581":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747582":["Instituto Wilheim Reich del Uruguay"],"099747583":["C\u00e1mara de Especialidades Veterinarias"],"099747584":["Asociaci\u00f3n Pro Fundaci\u00f3n para el Progreso de la Qu\u00edmica (FUNDAQUIM)"],"099747585":["Comisi\u00f3n Uruguaya de Terminolog\u00eda del Mercosur"],"099747586":["Centro Internacional de Maiz y Trigo"],"099747587":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747588":["Cr\u00f3nicas de Nuestra Ciudad"],"099747589":["Vida Silvestre. Sociedad Uruguaya para Conservaci\u00f3n de la Naturaleza"],"099747590":["Insituto Universitario Asociaci\u00f3n Crisitana de J\u00f3venes (IUACJ)"],"099747591":["Psicolibros Waslala"],"099747592":["Caracol al Galope Ediciones"],"099747593":["Torre del Vigia Ediciones"],"099747594":["A y M Editora"],"099747595":["Tec Asociados"],"099747596":["Ediciones del Viejo Vasa"],"099747597":["Arroba Ediciones"],"099747598":["Taller Uruguayo de M\u00fasica Popular - Ediciones del TUMP"],"099747599":["Le Cave SRL"],"099747600":["Eco-Plata"],"099747601":["Diagonal"],"099747602":["Ediciones del Pizarr\u00f3n"],"099747603":["Instituto Plan Agropecuario"],"099747604":["Ediciones de la cr\u00edtica"],"099747605":["Dobleemme"],"099747606":["Ediciones del Caballo Perdido"],"099747607":["Ediciones Integrarte"],"099747608":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747609":["Comisi\u00f3n Honoraria para la Salud Cardiovascular"],"099747610":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099747611":["Programa de Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad y Desarrollo Sustentable en los Humedales del Este - PROBIDES"],"099747612":["Grupo Santo Domingo Soriano"],"099747613":["Instituto Crandon"],"099747614":["NEFRU (Ex - Ofir)"],"099747615":["Bibliom\u00e9dica Ediciones"],"099747616":["Coscoroba Ediciones (Claes)"],"099747617":["Ediciones Aldebar\u00e1n"],"099747618":["Editorial Santa Cecilia"],"099747619":["Ediciones de Logros"],"099747620":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747621":["La Gotera"],"099747622":["Caracol al Galope Ediciones"],"099747623":["Federaci\u00f3n M\u00e9dica del Interior (FEMI)"],"099747624":["Armada Nacional - Servicio de Oceanograf\u00eda, Hidrograf\u00eda y Meteorolog\u00eda de la Armada"],"099747625":["Ministerio del Interior"],"099747626":["Ed. del Pizarr\u00f3n"],"099747627":["Editorial Ayer"],"099747628":["Ediciones del Foro"],"099747629":["Editorial T\u00e9cnica"],"099747630":["Buro editor del Uruguay (Bureau)"],"099747631":["Ediciones B."],"099747632":["T\u00e1cito Ediciones"],"099747633":["Ediciones del Milenio"],"099747634":["Cauce, Editorial"],"099747635":["Ministerio de Salud P\u00fablica (MSP)"],"099747636":["Fundaci\u00f3n Lolita Rubial"],"099747637":["Psicolibros Waslala"],"099747638":["Sociedad de Dislexia del Uruguay"],"099747639":["H. Editores"],"099747640":["Sra. Visi\u00f3n Ediciones"],"099747641":["Ministerio de Salud P\u00fablica (MSP)"],"099747642":["Fundaci\u00f3n Braille del Uruguay"],"099747643":["PULACAYO"],"099747644":["Mandinga Ediciones"],"099747645":["Asosiaci\u00f3n Down del Uruguay"],"099747646":["Eco-Plata"],"099747647":["Libros en Red.Com"],"099747648":["Trabajo y capital"],"099747649":["Ediciones Graphos"],"099747650":["La Gotera"],"099747651":["Gr\u00e1fica Digital"],"099747652":["Izquierda Hoy"],"099747653":["San Jos\u00e9 Hoy"],"099747654":["Cauce, Editorial"],"099747655":["Dobleemme"],"099747656":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747657":["Centro de Difusi\u00f3n de la Doctrina Social Cristiana"],"099747658":["Caf\u00e9 con Leche Ediciones"],"099747659":["Graphis Ediciones por Nuestra Naturaleza"],"099747660":["Cauce, Editorial"],"099747661":["Mar y Sol Ediciones"],"099747662":["Consejo de Educaci\u00f3n Jud\u00eda"],"099747663":["Administraci\u00f3n Nacional de Combustibles, Alcohol y Portland - (ANCAP)"],"099747664":["Misi\u00f3n Permanente de Chile ante Aladi"],"099747665":["Partido Socialista"],"099747666":["Dobleemme"],"099747667":["Editorial Norte Universitario - (ENU)"],"099747668":["Programa de Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad y Desarrollo Sustentable en los Humedales del Este - PROBIDES"],"099747669":["Ediciones del Pomelo"],"099747670":["Asociaci\u00f3n Pro - Fomento Parque Vacaciones para Funcionarios de UTE-ANTEL"],"099747671":["Todo libro"],"099747672":["C\u00edrculo Difusor Cultural"],"099747673":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo - (PNUD)"],"099747674":["Artemisa Editores"],"099747675":["Fundaci\u00f3n Clemente Estable"],"099747676":["Liga de Fomento de La Floresta"],"099747677":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099747678":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099747679":["Fondo Nacional de Recursos"],"099747680":["Enrique Sapelli y Cia"],"099747681":["Ediciones Imaginarias"],"099747682":["Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes (ACJ)"],"099747683":["Ediciones Trapiche"],"099747684":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747685":["Fedra Ediciones"],"099747686":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747687":["Centro Internacional de Investigaci\u00f3n para el Desarrollo"],"099747688":["Psicolibros Waslala"],"099747689":["La Gotera"],"099747690":["Zona Editorial"],"099747691":["Asociaci\u00f3n de Amigos de la Biblioteca Nacional"],"099747692":["De la Divisa"],"099747693":["La Flauta M\u00e1gica"],"099747694":["Pearson Education S.A."],"099747695":["Ediciones Recortes"],"099747696":["Ediciones del Caballo Perdido"],"099747697":["Grupo de madres y familiares de uruguayos detenidos desaparecidos"],"099747698":["Atl\u00e1ntida Editorial"],"099747699":["GEGA"],"099747700":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud /Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"],"099747701":["Instituto Italiano de Cultura"],"099747702":["Costa Nogal"],"099747703":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099747704":["Universidad ORT Uruguay"],"099747705":["Coordinadora de Psic\u00f3logos del Uruguay"],"099747706":["Los libros del inquisidor"],"099747707":["Sociedad de Medicina Interna del Uruguay"],"099747708":["American Joint Distribution Commette"],"099747709":["Sociedad de Cirug\u00eda del Uruguay"],"099747710":["Los Nuevos"],"099747711":["ONG. SOKA GAKKAI Internacional del Uruguay"],"099747712":["Grupo Literario de Artigas"],"099747713":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747714":["Cauce, Editorial"],"099747715":["Caracol al Galope Ediciones"],"099747716":["Ediciones del Foro"],"099747717":["Cotidiano Mujer"],"099747718":["L y M"],"099747719":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747720":["Cangrejo Solar"],"099747721":["Textos del Sur"],"099747722":["Editora Sudamer"],"099747723":["Editora Sudamer"],"099747724":["Editora Sudamer"],"099747725":["Editora Sudamer"],"099747726":["Editora Sudamer"],"099747727":["Editora Sudamer"],"099747728":["Editora Sudamer"],"099747729":["Editora Sudamer"],"099747730":["Editora Sudamer"],"099747731":["Editora Sudamer"],"099747732":["Instituto Nacional de Carnes (INAC)"],"099747733":["Editora Sudamer"],"099747734":["Editora Sudamer"],"099747735":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747736":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747737":["Editora Sudamer"],"099747738":["Cadiex Internacional"],"099747739":["Editora Sudamer"],"099747740":["Clariluz"],"099747741":["Representaci\u00f3n de Chile ante Aladi. Embajada de Chile"],"099747742":["Buro editor del Uruguay (Bureau)"],"099747743":["Capibara"],"099747744":["Ediciones Cruz del Sur"],"099747745":["Artemisa Editores"],"099747746":["Uni\u00f3n Latina Uruguaya"],"099747747":["Frontera Editorial"],"099747748":["Asociaci\u00f3n Uruguaya de Escritores"],"099747749":["Compa\u00f1\u00eda Uruguaya de Transporte Colectivo S.A (CUTCSA)"],"099747750":["Editora Sudamer"],"099747751":["Pizza SRL"],"099747752":["Editora Sudamer"],"099747753":["Ediciones Cruz del Sur"],"099747754":["Asociaci\u00f3n Civil, Salud, Entretenimiento y Recreaci\u00f3n (SER)"],"099747755":["Ediciones Carolina"],"099747756":["Galer\u00eda de Arte Oscar Prato"],"099747757":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099747758":["Voces"],"099747759":["Editora Sudamer"],"099747760":["Carlos Marchesi Editor"],"099747761":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert en Uruguay (FESUR)"],"099747762":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747763":["Academia Uruguaya de Historia Mar\u00edtima y Fluvial (AUHMF)"],"099747764":["Organizaci\u00f3n Mundo Afro-Ediciones Etnicas"],"099747765":["Comisi\u00f3n de Fomento Escuela Urbana N\u00ba 10 Elias Huber"],"099747766":["Ediciones El Tranv\u00eda"],"099747767":["La Gotera"],"099747768":["Club Naval"],"099747769":["Comit\u00e9 Israelita"],"099747770":["Tierradentro Ediciones"],"099747771":["Comit\u00e9 de Am\u00e9rica Latina y el Caribe para la Defensa de los Derechos de la Mujer - CLADEM - Uruguay"],"099747772":["Red de Educaci\u00f3n Popular Entre Mujeres de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (REPEM)"],"099747773":["Asociaci\u00f3n de Amigos de la Educaci\u00f3n P\u00fablica de Salto"],"099747774":["Solidaridad con Comunidades Desalojadas (SOCODE)"],"099747775":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747776":["Artefato"],"099747777":["Grupo Erato"],"099747778":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Gurvich"],"099747779":["Grupo de J\u00f3venes en el Mercosur"],"099747780":["KOHABA"],"099747781":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099747782":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747783":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099747784":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099747785":["Federaci\u00f3n Uruguaya de Cooperativas de Vivienda por Ayuda Mutua (FUCVAM)"],"099747786":["JARDITUR"],"099747787":["Asociaci\u00f3n Cel\u00edaca del Uruguay (ACELU)"],"099747788":["Comisi\u00f3n de Integraci\u00f3n Energ\u00e9tica Regional (CIER)"],"099747789":["Torre del Vigia Ediciones"],"099747790":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747791":["Centro de Recursos Psicol\u00f3gicos (CEREP)"],"099747792":["Centro Unesco de Montevideo"],"099747793":["Hermanos de la Sagrada Familia"],"099747794":["Programa de Reconversi\u00f3n y Desarrollo de la Granja (PREDEG)"],"099747795":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747796":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747797":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747798":["Asociaci\u00f3n Civil Vida y Educaci\u00f3n"],"099747799":["Hardenville S.A."],"099747800":["Cadiex Internacional"],"099747801":["Cadiex Internacional"],"099747802":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099747803":["www.Aurora.com.uy"],"099747804":["Editora Sudamer"],"099747805":["Perro Andaluz Ediciones"],"099747806":["Fundaci\u00f3n DESEM. J\u00f3venes Emprendedores (DESEM del Uruguay JUNIOR Achievement Uruguay)"],"099747807":["Centro de Difusi\u00f3n de la Doctrina Social Cristiana"],"099747808":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747809":["Bruma"],"099747810":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747811":["Asociaci\u00f3n Uruguaya de Arqueolog\u00eda"],"099747812":["Alianza Cultural Uruguay- Estados Unidos"],"099747813":["Psicolibros Waslala"],"099747814":["Rayo Azul"],"099747815":["La Gotera"],"099747816":["Hardenville S.A."],"099747817":["Centro Social Democr\u00e1tico de Cerro Chato"],"099747818":["Deltormento"],"099747819":["Ediciones Espartaco"],"099747820":["DUSA, Distribuciones Uruguayas S.A"],"099747821":["ONG. Grupo Alejandr\u00eda"],"099747822":["Yaugur\u00fa"],"099747823":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747824":["Librer\u00eda Editorial Arquidiosesana"],"099747825":["Editora Sudamer"],"099747826":["Latinbooks International"],"099747827":["Latinbooks International"],"099747828":["Editora Sudamer"],"099747829":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747830":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747831":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747832":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747833":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747834":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747835":["Librer\u00eda de la Facultad de Humanidades y Ciencias de la Educaci\u00f3n"],"099747836":["Cauce, Editorial"],"099747837":["Ediciones Pictoria Ltda."],"099747838":["Ediciones del Caballo Perdido"],"099747839":["Cadiex Internacional"],"099747840":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747841":["Editora Sudamer"],"099747842":["Editora Sudamer"],"099747843":["Editora Sudamer"],"099747844":["Centro de Estudios Uruguayos de Tecnolog\u00edas Apropiadas (CEUTA)"],"099747845":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747846":["Asociaci\u00f3n Civil Delta (ONG) - Grupo Cavia"],"099747847":["Fundaci\u00f3n Chagdud-Gonta Hispanom\u00e9rica"],"099747848":["Centro de Participaci\u00f3n Popular"],"099747849":["Azul Marino Publicaciones"],"099747850":["Colecci\u00f3n Merl\u00edn de Brocelande"],"099747851":["Psicolibros Waslala"],"099747852":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747853":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747854":["Ediciones Cruz del Sur"],"099747855":["Latinbooks International"],"099747856":["Latinbooks International"],"099747857":["Latinbooks International"],"099747858":["Latinbooks International"],"099747859":["Latinbooks International"],"099747860":["Latinbooks International"],"099747861":["Terare Ltda."],"099747862":["MG Editores - Farmanuario SRL."],"099747863":["Frontera Editorial"],"099747864":["S.A. Publicaciones y Ediciones"],"099747865":["Cadiex Internacional"],"099747866":["La Gotera"],"099747867":["Centro Internacional de Investigaci\u00f3n para el Desarrollo"],"099747868":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099747869":["Monocromo"],"099747870":["Intendencia de Salto"],"099747871":["Latinbooks International"],"099747872":["Artefato"],"099747873":["Artefato"],"099747874":["Artefato"],"099747875":["Ediciones Carolina"],"099747876":["Artemisa Editores"],"099747877":["Latinbooks International"],"099747878":["Ediciones de la Proa"],"099747879":["Latinbooks International"],"099747880":["Latinbooks International"],"099747881":["Latinbooks International"],"099747882":["Centro Unesco de Montevideo"],"099747883":["Asociaci\u00f3n de Yoga Sivananda"],"099747884":["Caracol al Galope Ediciones"],"099747885":["El Tomate Verde Ediciones"],"099747886":["Observatorio de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Derechos Humanos en el Mercosur"],"099747887":["El Heraldo de Salinas"],"099747888":["Fondo Nacional de Recursos"],"099747889":["Thoia"],"099747890":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747891":["Alcierre Ediciones"],"099747892":["Agua ; M"],"099747893":["Coscoroba Ediciones (Claes)"],"099747894":["Asociaci\u00f3n de Docentes de la Universidad de la Rep\u00fablica (ADUR)"],"099747895":["El Observador"],"099747896":["Hardenville S.A."],"099747897":["Rumbo Editorial"],"099747898":["Iglesia Evang\u00e9lica Valdense del R\u00edo de la Plata"],"099747899":["Pearson Education S.A."],"099747900":["Latinbooks International"],"099747901":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747902":["El Mendrugo"],"099747903":["Latinbooks International"],"099747904":["Asociaci\u00f3n de Profesores de Educaci\u00f3n C\u00edvica - Sociolog\u00eda - Derecho del Uruguay"],"099747905":["Ediciones Cruz del Sur"],"099747906":["Ediciones Carolina"],"099747907":["Artefato"],"099747908":["Casa Bertolt Brecht"],"099747909":["Ediciones Casa Verde"],"099747910":["Fondo Editorial Queduca"],"099747911":["Friplus S.A"],"099747912":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099747913":["Latinbooks International"],"099747914":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747915":["Latinbooks International"],"099747916":["Cadiex Internacional"],"099747917":["Psicolibros Waslala"],"099747918":["Cadiex Internacional"],"099747919":["Latinbooks International"],"099747920":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747921":["Cauce, Editorial"],"099747922":["Tec Asociados"],"099747923":["La Gotera"],"099747924":["Cadiex Internacional"],"099747925":["Hardenville S.A."],"099747926":["Latinbooks International"],"099747927":["Lapzus"],"099747928":["Se\u00f1ora de la Luz"],"099747929":["Ediciones del Viejo Vasa"],"099747930":["Latinbooks International"],"099747931":["DUSA, Distribuciones Uruguayas S.A"],"099747932":["C\u00e1mara de Comercio Uruguayo - Alemana"],"099747933":["Octavo Piso Editores"],"099747934":["Tiempo de Lectores (Matias Stefano Reigia Estevez) (Humor Sapiens)"],"099747935":["Seminario B\u00edblico del Uruguay"],"099747936":["Asociaci\u00f3n Civil Signo"],"099747937":["Hermes Criollo"],"099747938":["Lapzus"],"099747939":["Ediciones del Foro"],"099747940":["Torre del Vigia Ediciones"],"099747941":["Bibliom\u00e9dica Ediciones"],"099747942":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099747943":["Museo Torres Garc\u00eda"],"099747944":["Latinbooks International"],"099747945":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud /Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"],"099747946":["Latinbooks International"],"099747947":["Vandier S.A - Digital Disc"],"099747948":["Fundaci\u00f3n Alfredo Zitarrosa"],"099747949":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099747950":["Frontera Editorial"],"099747951":["Grupo Nudos SRL"],"099747952":["Instituto Ant\u00e1rtico Uruguayo - Ministerio de Defensa"],"099747953":["Cadiex Internacional"],"099747954":["Artemisa Editores"],"099747955":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747956":["Botella al mar"],"099747957":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747958":["El Sol S.A"],"099747959":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747960":["Hardenville S.A."],"099747961":["Vint\u00e9n Editor"],"099747962":["Todovida"],"099747963":["Artefato"],"099747964":["Latinbooks International"],"099747965":["Editora Sudamer"],"099747966":["Editora Sudamer"],"099747967":["Cudecoop"],"099747968":["Byblos Editorial"],"099747969":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099747970":["Rumbo Editorial"],"099747971":["Ministerio de Defensa"],"099747972":["Botella al mar"],"099747973":["Latinbooks International"],"099747974":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099747975":["Psicolibros Waslala"],"099747976":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747977":["Ediciones Puerta del Sur"],"099747978":["DUSA, Distribuciones Uruguayas S.A"],"099747979":["Torre del Vigia Ediciones"],"099747980":["El Pa\u00eds"],"099747981":["Correlato editoras"],"099747982":["Piriguaz\u00fa Ediciones"],"099747983":["Ediciones Cruz del Sur"],"099747984":["El Virrey"],"099747985":["Fundaci\u00f3n Bank Boston (NO EXISTE M\u00c1S)"],"099747986":["Latinbooks International"],"099747987":["Ediciones Veinte"],"099747988":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099747989":["Latinbooks International"],"099747990":["Grupo Magro"],"099747991":["Arkano SRL."],"099747992":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099747993":["Artefato"],"099747994":["Ciudad Nueva"],"099747995":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099747996":["Fundaci\u00f3n Mapi"],"099747997":["Artefato"],"099747998":["Artefato"],"099747999":["Jocma"],"099748000":["Flor Negra Ediciones"],"099748001":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748002":["GEGA"],"099748003":["Cadiex Internacional"],"099748004":["Metaf\u00edsica Postal"],"099748005":["Iniciativa Latinoamericana"],"099748006":["Artefato"],"099748007":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748008":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748009":["La Gotera"],"099748010":["Latinbooks International"],"099748011":["Obra Grande S. A"],"099748012":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748013":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099748014":["Fanelcor"],"099748015":["Ediciones del Caballo Perdido"],"099748016":["Editorial Agropecuaria Hemisferio Sur"],"099748017":["Editorial Agropecuaria Hemisferio Sur"],"099748018":["Botella al mar"],"099748019":["Rumbo Editorial"],"099748020":["El Sagitario"],"099748021":["Editorial Agropecuaria Hemisferio Sur"],"099748022":["Latinbooks International"],"099748023":["Latinbooks International"],"099748024":["Latinbooks International"],"099748025":["Camus Ediciones"],"099748026":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748027":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748028":["Cadiex Internacional"],"099748029":["Red de Acci\u00f3n en Plaguicidas y sus Alternativas para Am\u00e9rica Latina - (RAP-AL Uruguay)"],"099748030":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099748031":["Biblioteca Tecnol\u00f3gica de Maldonado"],"099748032":["Latinbooks International"],"099748033":["Yaugur\u00fa"],"099748034":["Latinbooks International"],"099748035":["Latinbooks International"],"099748036":["Textual"],"099748037":["Textual"],"099748038":["Zona Editorial"],"099748039":["Academia Uruguaya de Historia Mar\u00edtima y Fluvial (AUHMF)"],"099748040":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748041":["Tiempo de Lectores (Matias Stefano Reigia Estevez) (Humor Sapiens)"],"099748042":["Latinbooks International"],"099748043":["Latinbooks International"],"099748044":["Segelsur S.A"],"099748045":["Metaf\u00edsica Editorial"],"099748046":["Cadiex Internacional"],"099748047":["Fanelcor"],"099748048":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748049":["Torre del Vigia Ediciones"],"099748050":["Cantalao Ediciones"],"099748051":["Artemisa Editores"],"099748052":["Baltgr\u00e1fica"],"099748053":["Psicolibros Waslala"],"099748054":["Latinbooks International"],"099748055":["Artefato"],"099748056":["Letrae\u00f1e Ediciones"],"099748057":["Ediciones Aldebar\u00e1n"],"099748058":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099748059":["Asociaci\u00f3n Civil Proyecto SOS"],"099748060":["Universidad de Montevideo"],"099748061":["Botella al mar"],"099748062":["Cadiex Internacional"],"099748063":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748064":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748065":["Latinbooks International"],"099748066":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"099748067":["Fundaci\u00f3n Comunica"],"099748068":["Cauce, Editorial"],"099748069":["Textual"],"099748070":["Academia de Historia Aeron\u00e1utica del Uruguay"],"099748071":["Latinbooks International"],"099748072":["Intendencia de San Jos\u00e9"],"099748073":["Clariluz"],"099748074":["Latinbooks International"],"099748075":["Intendencia de Tacuaremb\u00f3"],"099748076":["Cadiex Internacional"],"099748077":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748078":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748079":["Amuleto"],"099748080":["Mujer y Salud en Uruguay (MYSU)"],"099748081":["Correlato editoras"],"099748082":["Fanelcor"],"099748083":["Botella al mar"],"099748084":["Grupo Nudos SRL"],"099748085":["Centro de Estudios Judiciales (CEJU)"],"099748086":["Gurises Unidos"],"099748087":["Caracol al Galope Ediciones"],"099748088":["Rumbo Editorial"],"099748089":["Intendencia de Treinta y Tres (ITT)"],"099748090":["Latinbooks International"],"099748091":["NEFRU (Ex - Ofir)"],"099748092":["Amuleto"],"099748093":["Rebecalinke Editoras"],"099748094":["Rumbo Editorial"],"099748095":["Tiempo de Lectores (Matias Stefano Reigia Estevez) (Humor Sapiens)"],"099748096":["El Pa\u00eds"],"099748097":["Fanelcor"],"099748098":["Museo Nacional de Artes Visuales"],"099748099":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099748100":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099748101":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748102":["Vint\u00e9n Editor"],"099748103":["Cadiex Internacional"],"099748104":["Pharma Books S.A."],"099748105":["XEJV Ediciones Uruguay"],"099748106":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748107":["Botella al mar"],"099748108":["Arquetipo Grupo Editorial"],"099748109":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099748110":["Cadiex Internacional"],"099748111":["Textual"],"099748112":["Cafenil S.A."],"099748113":["Cadiex Internacional"],"099748114":["Ediciones Espartaco"],"099748115":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099748116":["Yaugur\u00fa"],"099748117":["Fundaci\u00f3n Logros"],"099748118":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"099748119":["Gussi Libros"],"099748120":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099748121":["Latinbooks International"],"099748122":["Latinbooks International"],"099748123":["Nogalina"],"099748124":["Artemisa Editores"],"099748125":["De Esta Banda"],"099748126":["Psicolibros Waslala"],"099748127":["Comisi\u00f3n de Amigos Museo Zorrilla de San Mart\u00edn"],"099748128":["Frontera Editorial"],"099748129":["Se\u00f1ora de la Luz"],"099748130":["Universidad ORT Uruguay"],"099748131":["Bian Editores"],"099748132":["Intendencia de Canelones"],"099748133":["Editorial EME"],"099748134":["Editorial EME"],"099748135":["Editorial EME"],"099748136":["Lapzus"],"099748137":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748138":["Asociaci\u00f3n Civil Rumbos"],"099748139":["Flor Negra Ediciones"],"099748140":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"099748141":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"099748142":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099748143":["Fanelcor"],"099748144":["JS Ediciones"],"099748145":["Editorial Contexto"],"099748146":["Cadiex Internacional"],"099748147":["Barco de Vapor - SM"],"099748148":["Barco de Vapor - SM"],"099748149":["Del Sur Ediciones"],"099748150":["Ediciones de la Proa"],"099748151":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748152":["Amuleto"],"099748153":["Ac\u00e1 Ediciones"],"099748154":["Ediciones del Caballo Perdido"],"099748155":["Cocemi"],"099748156":["El Pa\u00eds"],"099748157":["Comisi\u00f3n Honoraria de Lucha Contra el C\u00e1ncer"],"099748158":["Intendencia de Maldonado"],"099748159":["Capibara"],"099748160":["Ediciones Recortes"],"099748161":["Medio y Medio"],"099748162":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099748163":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099748164":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"099748165":["Ediciones de la Proa"],"099748166":["Agencia Nacional de Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n (ANII)"],"099748167":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099748168":["Rumbo Editorial"],"099748169":["Rebecalinke Editoras"],"099748170":["Apliser S.A"],"099748171":["Cotidiano Mujer"],"099748172":["Manecor S.A"],"099748173":["Amigos del Museo Blanes"],"099748174":["Del Sur Ediciones"],"099748175":["Testoni Studios Ediciones"],"099748176":["La Ley"],"099748177":["Cadiex Internacional"],"099748178":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748179":["Textual"],"099748180":["Textual"],"099748181":["Fanelcor"],"099748182":["Asociaci\u00f3n de Empleados Bancarios del Uruguay (AEBU)"],"099748183":["Frontera Editorial"],"099748184":["Instituto de Profesores Artigas (IPA)"],"099748185":["Asociaci\u00f3n Uruguaya de Antropolog\u00eda Social y Cultural"],"099748186":["Metaf\u00edsica Postal"],"099748187":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748188":["Fondo Nacional de Recursos"],"099748189":["Defensa de los ni\u00f1os internacionales (Asociaci\u00f3n Civil)"],"099748190":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"099748191":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099748192":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748193":["Yaugur\u00fa"],"099748194":["GEGA"],"099748195":["Embajada de Espa\u00f1a en Uruguay"],"099748196":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748197":["Ediciones Levy"],"099748198":["Intelector"],"099748199":["Editorial EME"],"099748200":["Grupo Magro"],"099748201":["Dedos Productora Editorial"],"099748202":["Editorial EME"],"099748203":["Un Libro Ediciones"],"099748204":["Cadiex Internacional"],"099748205":["La Ley"],"099748206":["Universidad de Montevideo"],"099748207":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748208":["Fanelcor"],"099748209":["Intendencia de Canelones"],"099748210":["Uni\u00f3n de Exportadores del Uruguay"],"099748211":["Universidad de Montevideo"],"099748212":["Administraci\u00f3n de Servicios de Salud del Estado"],"099748213":["Laboratorio Tecnol\u00f3gico del Uruguay (LATU)"],"099748214":["Artemisa Editores"],"099748215":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099748216":["Rumbo Editorial"],"099748217":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748218":["TC Comunicaci\u00f3n SRL - Mar Dulce"],"099748219":["Escuela Francesa de Negocios Ltda."],"099748220":["Editorial EME"],"099748221":["La Ley"],"099748222":["La Ley"],"099748223":["Barco de Vapor - SM"],"099748224":["Fanelcor"],"099748225":["Zona Editorial"],"099748226":["Alter Ediciones"],"099748227":["Amuleto"],"099748228":["Maat"],"099748229":["Museo Naval"],"099748230":["Atl\u00e1ntida Editorial"],"099748231":["Textual"],"099748232":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099748233":["Cadiex Internacional"],"099748234":["Poder Legislativo"],"099748235":["La Ley"],"099748236":["Academia Uruguaya de Historia Mar\u00edtima y Fluvial (AUHMF)"],"099748237":["Editorial EME"],"099748238":["Editorial EME"],"099748239":["Bookshop Editorial"],"099748240":["Del Sur Ediciones"],"099748241":["Editorial Contexto"],"099748242":["Matem\u00e1tica 2000"],"099748243":["Ediciones Cruz del Sur"],"099748244":["Intendencia de Cerro Largo"],"099748245":["Congreso de Intendentes"],"099748246":["Yaugur\u00fa"],"099748247":["Artemisa Editores"],"099748248":["Irrupciones Grupo Editor"],"099748249":["Tierradentro Ediciones"],"099748250":["Editorial EME"],"099748251":["Editorial EME"],"099748252":["La Ley"],"099748253":["Aitana"],"099748254":["Fanelcor"],"099748255":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748256":["Ediciones Puntocero"],"099748257":["Xn Publishing"],"099748258":["Rumbo Editorial"],"099748259":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099748260":["Conquista y Triunfo (CONYTRIUN)"],"099748261":["Flor Negra Ediciones"],"099748262":["Instituci\u00f3n Kolping S.A."],"099748263":["Cotidiano Mujer"],"099748264":["Embajada de Espa\u00f1a en Uruguay"],"099748265":["Red Uruguaya contra la Violencia Dom\u00e9stica y Sexual"],"099748266":["Berman"],"099748267":["Letrae\u00f1e Ediciones"],"099748268":["Mercado Com\u00fan del Sur - Mercosur"],"099748269":["Pronto"],"099748270":["Din\u00e1mica"],"099748271":["Bamb\u00fa Ediciones"],"099748272":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099748273":["Tec Asociados"],"099748274":["Grupo Magro"],"099748275":["Irrupciones Grupo Editor"],"099748276":["Centro de Investigaci\u00f3n y Estudios Judiciales (Asociaci\u00f3n de Funcionarios Judiciales)"],"099748277":["Banco de Previsi\u00f3n Social (BPS)"],"099748278":["Bibliom\u00e9dica Ediciones"],"099748279":["Rumbo Editorial"],"099748280":["Laboratorio Tecnol\u00f3gico del Uruguay (LATU)"],"099748281":["Tup\u00ed Namb\u00e1 (Cidesol SA)"],"099748282":["Internet es Pan Comido"],"099748283":["Ediciones B."],"099748284":["Ministerio de Vivienda Ordenamiento Territorial y Medio Ambiente (MVOTMA)"],"099748285":["Plan Ceibal"],"099748286":["Centro Cultural Piazzolla"],"099748287":["Irrupciones Grupo Editor"],"099748288":["Comunidad Israelita del Uruguay"],"099748289":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099748290":["Yaugur\u00fa"],"099748291":["Casa Bertolt Brecht"],"099748292":["Idealcor S.A. - Aguila Comunicaci\u00f3n y Marketing"],"099748293":["Byblos Editorial"],"099748294":["Ediciones del Viejo Vasa"],"099748295":["Facultad de Teolog\u00eda del Uruguay Monse\u00f1or Mariano Soler"],"099748296":["Ediciones del Palacio (Palacio del Libro S.A)"],"099748297":["Rumbo Editorial"],"099748298":["Plenario Intersindical de Trabajadores y Convenci\u00f3n Nacional de Trabajadores"],"099748299":["Centro de Formaci\u00f3n para la Integraci\u00f3n Regional (CEFIR)"],"099748300":["Ediciones Puntocero"],"099748301":["Embajada de Espa\u00f1a en Uruguay"],"099748302":["Yaugur\u00fa"],"099748303":["Mujer y Salud en Uruguay (MYSU)"],"099748304":["Ediciones del Foro"],"099748305":["Ediciones Dixi"],"099748306":["Internet es Pan Comido"],"099748307":["Ministerio de Turismo y Deporte"],"099748308":["Palabra Santa"],"099748309":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748310":["Zona Editorial"],"099748311":["Instituto de Conservaci\u00f3n Neotropical"],"099748312":["CEMAR SRL"],"099748313":["Verbum Libros SRL"],"099748314":["Diagrama Producciones"],"099748315":["Editorial Primero de Mayo"],"099748316":["Editorial Hispanoam\u00e9rica SRL"],"099748317":["Ediciones B."],"099748318":["Cauce, Editorial"],"099748319":["Flor Negra Ediciones"],"099748320":["Ediciones Espartaco"],"099748321":["Bibliom\u00e9dica Ediciones"],"099748322":["Editorial F\u00e9nix"],"099748323":["Impresora Policolor SRL"],"099748324":["Arpoador"],"099748325":["C\u00e1mara de Dise\u00f1o de Uruguay"],"099748326":["Pearson Education S.A."],"099748327":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748328":["La Imprenta"],"099748329":["Artemisa Editores"],"099748330":["Barco de Vapor - SM"],"099748331":["Intendencia de San Jos\u00e9"],"099748332":["Mar y Sol Ediciones"],"099748333":["Torre del Vigia Ediciones"],"099748334":["Rebecalinke Editoras"],"099748335":["Yaugur\u00fa"],"099748336":["Metaf\u00edsica Postal"],"099748337":["Ediciones B."],"099748338":["NEFRU (Ex - Ofir)"],"099748339":["Editorial Contexto"],"099748340":["Ministerio del Interior"],"099748341":["EDITORIAL IDEA S.R.L."],"099748342":["Universidad de Montevideo"],"099748343":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748344":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748345":["Textual"],"099748346":["Programa CLAVES"],"099748347":["Pesur Ediciones / Pefe / Pek's"],"099748348":["Yaugur\u00fa"],"099748349":["Aguaclara Editorial"],"099748350":["Agencia Nacional de Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n (ANII)"],"099748351":["Verbum Libros SRL"],"099748352":["Grupo Magro"],"099748353":["Ediciones Los Cuatro Soles"],"099748354":["Irrupciones Grupo Editor"],"099748355":["Yaugur\u00fa"],"099748356":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748357":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748358":["Ediciones de la Fuga"],"099748359":["Vint\u00e9n Editor"],"099748360":["Verbum Libros SRL"],"099748361":["Perro Andaluz Ediciones"],"099748362":["Grupo Uruguayo para el Estudio y Conservaci\u00f3n de las Aves"],"099748363":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748364":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748365":["Amalio M. Fern\u00e1ndez"],"099748366":["Naon Praderi SRL"],"099748367":["Casa de la Cultura Afro-Uruguaya"],"099748368":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748369":["Evoluci\u00f3n Comics"],"099748370":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748371":["Manosanta"],"099748372":["Aurora"],"099748373":["Letrae\u00f1e Ediciones"],"099748374":["Editorial Campana de Papel"],"099748375":["Ediciones B."],"099748376":["Siglo Comunicaci\u00f3n"],"099748377":["Editorial Pomaire Ltda."],"099748378":["Barco de Vapor - SM"],"099748379":["Universidad ORT Uruguay"],"099748380":["Centro de Formaci\u00f3n para la Integraci\u00f3n Regional (CEFIR)"],"099748381":["Movimiento Mundial por los Bosques Tropicales"],"099748382":["Universidad de Montevideo"],"099748383":["Plan Ceibal"],"099748384":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748385":["Pez en el hielo Ediciones"],"099748386":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748387":["Editorial Cabildo"],"099748388":["Fundaci\u00f3n Universidad de la Empresa"],"099748389":["Programa de Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad y Desarrollo Sustentable en los Humedales del Este - PROBIDES"],"099748390":["H. Editores"],"099748391":["Se\u00f1ora de la Luz"],"099748392":["Yaugur\u00fa"],"099748393":["Arca Editorial"],"099748394":["Centro de Estudios Uruguayos de Tecnolog\u00edas Apropiadas (CEUTA)"],"099748395":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748396":["C\u00e1mara Uruguaya del Libro"],"099748397":["Yaugur\u00fa"],"099748398":["Junta Departamental de Montevideo"],"099748399":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748400":["Asociacion de Asistentes Sociales del Uruguay"],"099748401":["Palabra Santa"],"099748402":["Printa"],"099748403":["Embajada de Espa\u00f1a en Uruguay"],"099748404":["Ediciones Escafandra"],"099748405":["Flor Negra Ediciones"],"099748406":["Irrupciones Grupo Editor"],"099748407":["Editorial Zadkiel"],"099748408":["Embajada de Italia"],"099748409":["Calma Ediciones"],"099748410":["Intendencia de Canelones"],"099748411":["Izar Libros"],"099748412":["Instituto de Educaci\u00f3n Santa Elena"],"099748413":["Grupo Magro"],"099748414":["e.a Multi Universo"],"099748415":["Ediciones B."],"099748416":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748417":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748418":["Yaugur\u00fa"],"099748419":["Verbum Libros SRL"],"099748420":["Torre del Vigia Ediciones"],"099748421":["Fundaci\u00f3n Entre Todos"],"099748422":["La Propia Cartonera"],"099748423":["Escuela Freudiana de Montevideo"],"099748424":["Industria Gr\u00e1fica Carolina"],"099748425":["Instituto Nacional de Calidad"],"099748426":["Ediciones del Cuartito"],"099748427":["Dedos Productora Editorial"],"099748428":["Indice Grupo Editorial"],"099748429":["Tierradentro Ediciones"],"099748430":["Intendencia de Rocha"],"099748431":["Maderamen"],"099748432":["Cooperativa Magisterial de Consumo - (COMAG)"],"099748433":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"099748434":["GEGA"],"099748435":["Editorial Primero de Mayo"],"099748436":["Pesur Ediciones / Pefe / Pek's"],"099748437":["Medio y Medio"],"099748438":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert en Uruguay (FESUR)"],"099748439":["Fundaci\u00f3n Amerindia"],"099748440":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099748441":["Redes Amigos de la Tierra Uruguay"],"099748442":["Ediciones I Libri"],"099748443":["M M Ediciones"],"099748444":["Ediciones Espartaco"],"099748445":["Camus Ediciones"],"099748446":["Grupo Magro"],"099748447":["Jocma"],"099748448":["Editorial Serendip"],"099748449":["Contexto"],"099748450":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748451":["Cotidiano Mujer"],"099748452":["Verbum Libros SRL"],"099748453":["Yaugur\u00fa"],"099748454":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748455":["Divergente Editora"],"099748456":["14 Editorial"],"099748457":["Flor Negra Ediciones"],"099748458":["BMR Productos Culturales S.R.L."],"099748459":["Academia Uruguaya de Historia Mar\u00edtima y Fluvial (AUHMF)"],"099748460":["Market Media s.r.l."],"099748461":["Market Media s.r.l."],"099748462":["Cruce Ltda."],"099748463":["Trecho S.A."],"099748464":["Bookshop Editorial"],"099748465":["Zona Editorial"],"099748466":["Ministerio del Interior"],"099748467":["Universidad ORT Uruguay"],"099748468":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099748469":["Fundaci\u00f3n para el Apoyo a la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y de Administraci\u00f3n"],"099748470":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748471":["Arca Editorial"],"099748472":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748473":["Instituto Humanista Cristiano Juan Pablo Terra"],"099748474":["Palabra Santa"],"099748475":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748476":["Fundaci\u00f3n Astur"],"099748477":["Ediciones del Caballo Perdido"],"099748478":["Abrapalabra Ediciones"],"099748479":["Flor Negra Ediciones"],"099748480":["Instituto Nacional de Evaluaci\u00f3n Educativa"],"099748481":["Editorialdelmercosur"],"099748482":["Augusto Giussi"],"099748483":["Instituto del Ni\u00f1o y Adolescente del Uruguay"],"099748484":["Camus Ediciones"],"099748485":["Baltgr\u00e1fica"],"099748486":["Alter Ediciones"],"099748487":["Editorial Contexto"],"099748488":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert en Uruguay (FESUR)"],"099748489":["Ediciones I Libri"],"099748490":["Ediciones I Libri"],"099748491":["Grupo Magro"],"099748492":["La Caja de Jade Ediciones"],"099748493":["Cuatro Esquinas"],"099748494":["Nogalina"],"099748495":["Ediciones Pal\u00edndromo"],"099748496":["Sicut Serpentes"],"099748497":["Papagayo Azul"],"099748498":["Equipo Docente Director"],"099748499":["Fersam Uruguay Sociedad Anonima"],"099748500":["Laboratorio Tecnol\u00f3gico del Uruguay (LATU)"],"099748501":["Fundaci\u00f3n Logos\u00f3fica en Pro de la Superaci\u00f3n Humana"],"099748502":["Equipo Docente Director"],"099748503":["Verbum Libros SRL"],"099748504":["Tr\u00f3pico Sur Editor"],"099748505":["Equipo Docente Director"],"099748506":["Fondo de Solidaridad"],"099748507":["Indice Grupo Editorial"],"099748508":["Cooperativa de Trabajo Editorial Mirabilia"],"099748509":["Equipo Docente Director"],"099748510":["Asociaci\u00f3n Uruguaya de Ceremonial y Protocolo"],"099748511":["Hermanos de la Sagrada Familia"],"099748512":["Camus Ediciones"],"099748513":["Mujer y Salud en Uruguay (MYSU)"],"099748514":["Ediciones Propuesta"],"099748515":["Rebecalinke Editoras"],"099748516":["Ediciones T\u00fanel"],"099748517":["Ilirey SA"],"099748518":["Flor Negra Ediciones"],"099748519":["Tajante - ( Mar\u00eda In\u00e9s M\u00e9ndez Koncke)"],"099748520":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748521":["Augusto Giussi"],"099748522":["Apertura"],"099748523":["Centro de Investigaciones Econ\u00f3micas"],"099748524":["Sol Editora"],"099748525":["Cotidiano Mujer"],"099748526":["Solazul Ediciones"],"099748527":["Claudio Ortiz Editor"],"099748528":["Asociaci\u00f3n Civil Signo"],"099748529":["Ediciones del Foro"],"099748530":["Laboratorio Tecnol\u00f3gico del Uruguay (LATU)"],"099748531":["Printer Estilogr\u00e1fica Editorial"],"099748532":["598 Studios"],"099748533":["Verbum Libros SRL"],"099748534":["Pesur Ediciones / Pefe / Pek's"],"099748535":["Pesur Ediciones / Pefe / Pek's"],"099748536":["Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099748537":["\u00c1tico Ediciones"],"099748538":["Editorial Edmundo"],"099748539":["Torre del Vigia Ediciones"],"099748540":["Monobiblos Ediciones SRL"],"099748541":["Camus Ediciones"],"099748542":["Hector Marcos Adrian Aranda Olivera"],"099748543":["Abrace"],"099748544":["Perroverde Ediciones"],"099748545":["Par\u00e9ntesis Editora"],"099748546":["Hacedores de libros"],"099748547":["editorialmono.com"],"099748548":["Estela editora"],"099748549":["Indice Grupo Editorial"],"099748550":["Mujer y Salud en Uruguay (MYSU)"],"099748551":["Cuenta, Imagina y Crea"],"099748552":["Corporaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo"],"099748553":["Asociaci\u00f3n de Universidades Grupo Montevideo"],"099748554":["Ediciones del Garaje"],"099748555":["nuevegrullas"],"099748556":["Grupo Magro"],"099748557":["Comunidad Literaria Versos Compartidos"],"099748558":["Alacabeza"],"099748559":["Centro Nacional Armenio"],"099748560":["Instituto Nacional de Evaluaci\u00f3n Educativa"],"099748561":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud /Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"],"099748562":["Asociaci\u00f3n de Ingenieros Alimentarios del Uruguay"],"099748563":["Vulticor S.A."],"099748564":["Editorial Cuadrado"],"099748565":["Dedos Productora Editorial"],"099748566":["Candor Ediciones"],"099748567":["Aletea"],"099748568":["Biblioteca de Autores Salte\u00f1os"],"099748569":["Augusto Giussi"],"099748570":["Equipo Docente Director"],"099748571":["Topito Ediciones"],"099748572":["Cuenta, Imagina y Crea"],"099748573":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748574":["El Ministerio Ediciones"],"099748575":["Red Latinoamericana de Food Design"],"099748576":["Flacso Programa Uruguay"],"099748577":["Consejo de Formaci\u00f3n en Educaci\u00f3n"],"099748578":["Junta de Transparencia y \u00c9tica P\u00fablica"],"099748579":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748580":["Casa de los Escritores del Uruguay"],"099748581":["Materiateca Viva"],"099748582":["Fundaci\u00f3n Logos\u00f3fica en Pro de la Superaci\u00f3n Humana"],"099748583":["la diaria Ediciones"],"099748584":["Factor 30"],"099748585":["Flor Negra Ediciones"],"099748586":["Fundacion Amigos de las Lagunas Costeras"],"099748587":["Cuenta, Imagina y Crea"],"099748588":["Comunidad Literaria Versos Compartidos"],"099748589":["Zona Editorial"],"099748590":["Verbum Libros SRL"],"099748591":["Fundaci\u00f3n Visionair"],"099748592":["Ediciones Aldebar\u00e1n"],"099748593":["Objeto Directo SRL"],"099748594":["Lucida Ediciones"],"099748595":["Isomont"],"099748596":["Sociedad Filantr\u00f3pica Hiram"],"099748597":["Civiles Iletrados"],"099748598":["Arca Editorial"],"099748599":["Centro de Investigaci\u00f3n y Estudios Judiciales (Asociaci\u00f3n de Funcionarios Judiciales)"],"099748600":["Instituto Nacional de Evaluaci\u00f3n Educativa"],"099748601":["Terare Ltda."],"099748602":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud /Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"],"099748603":["Cuenta, Imagina y Crea"],"099748604":["Asociaci\u00f3n de Fruticultores de Producci\u00f3n Integrada"],"099748605":["LARED21"],"099748606":["Primer Instituto de Formaci\u00f3n Preescolar y Colegio Latinoamericano"],"099748607":["Solazul Ediciones"],"099748608":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert en Uruguay (FESUR)"],"099748609":["Comisi\u00f3n Honoraria de Lucha Contra el C\u00e1ncer"],"099748610":["Meralir S.A."],"099748611":["Confederaci\u00f3n de Organizaciones de Funcionarios del Estado"],"099748612":["Ediciones Del Paseo"],"099748613":["Camus Ediciones"],"099748614":["Palabra Santa"],"099748615":["Ministerio del Interior"],"099748616":["Espacio Abierto Editorial"],"099748617":["Bibliom\u00e9dica Ediciones"],"099748618":["Cuenta, Imagina y Crea"],"099748619":["Dragoncomics Editora"],"099748620":["Museo Blanes"],"099748621":["Editorial Anam"],"099748622":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748623":["Centro Cultural de Espa\u00f1a de Montevideo"],"099748624":["Ludosoficos"],"099748625":["Cuenta, Imagina y Crea"],"099748626":["Lacrem Delacrem Ediciones"],"099748627":["Centro Internacional para la Conservaci\u00f3n del Patrimonio - Uruguay"],"099748628":["Verbum Libros SRL"],"099748629":["Alacabeza"],"099748630":["Faro ediciones"],"099748631":["Centro Emmanuel"],"099748632":["Amanuense SRL"],"099748633":["Verbum Libros SRL"],"099748634":["Verbum Libros SRL"],"099748635":["Alter Ediciones"],"099748636":["Sociedad Criadores de Corriedale del Uruguay"],"099748637":["Laboratorio Tecnol\u00f3gico del Uruguay (LATU)"],"099748638":["Instituto Universitario Sudamericano"],"099748639":["Grupo Magro"],"099748640":["Armada Nacional - Servicio de Oceanograf\u00eda, Hidrograf\u00eda y Meteorolog\u00eda de la Armada"],"099748641":["Central Lanera Uruguaya"],"099748642":["Ministerio de Defensa"],"099748643":["Kapparaz\u00f3n"],"099748644":["M M Ediciones"],"099748645":["Comunidad Literaria Versos Compartidos"],"099748646":["La Coqueta"],"099748647":["Intendencia de Maldonado"],"099748648":["Flor Negra Ediciones"],"099748649":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748650":["Fundaci\u00f3n Sri Sathya Sai Baba de Uruguay"],"099748651":["Verbum Libros SRL"],"099748652":["Taller Ruben D'Alba"],"099748653":["Editorial Contexto"],"099748654":["Lourdes Gricel Alan\u00eds Vanelli"],"099748655":["Jocma"],"099748656":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748657":["Camus Ediciones"],"099748658":["Centro Esp\u00edrita Kardecista Redenci\u00f3n"],"099748659":["Civiles Iletrados"],"099748660":["Sociedad Uruguaya de Historia de la Educaci\u00f3n"],"099748661":["CAMILO CEDRES AGUIRRE"],"099748662":["Abrace"],"099748663":["Bookshop Editorial"],"099748664":["Camus Ediciones"],"099748665":["Lux Divina"],"099748666":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Gurvich"],"099748667":["Abrapalabra Ediciones"],"099748668":["Tecnovil S.A."],"099748669":["Ediciones Urano Uruguay SA"],"099748670":["Fundaci\u00f3n Centro Ceibal"],"099748671":["Grado cinco de Rodrigo Zubillaga"],"099748672":["Solazul Ediciones"],"099748673":["Instituto Nacional de Evaluaci\u00f3n Educativa"],"099748674":["Topito Ediciones"],"099748675":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099748676":["Verbum Libros SRL"],"099748677":["Verbum Libros SRL"],"099748678":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748679":["Centro Universitario de Rivera. UdelaR"],"099748680":["Enrique Sapelli y Cia"],"099748681":["Aguaclara Editorial"],"099748682":["Bowery Ediciones"],"099748683":["BMR Productos Culturales S.R.L."],"099748684":["Poder Legislativo"],"099748685":["Indice Grupo Editorial"],"099748686":["Verbum Libros SRL"],"099748687":["REPAPEL"],"099748688":["Imprenta Rojo SRL"],"099748689":["Poder Legislativo"],"099748690":["La Imprenta"],"099748691":["Grupo Magro"],"099748692":["Ojo de P\u00e1jaro"],"099748693":["Asociaci\u00f3n Civil EDUCRECIENTE"],"099748694":["Bookshop Editorial"],"099748695":["Comunidad Literaria Versos Compartidos"],"099748696":["Mayta impresos"],"099748697":["Selma Susana Aliano Casales"],"099748698":["M M Ediciones"],"099748699":["Daniel Marziotte"],"099748700":["Plan Ceibal"],"099748701":["Instituto Humanista Cristiano Juan Pablo Terra"],"099748702":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert en Uruguay (FESUR)"],"099748703":["Fundaci\u00f3n Fans de la M\u00fasica"],"099748704":["Tinta & Papel Ediciones"],"099748705":["Latente"],"099748706":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099748707":["Tierradentro Ediciones"],"099748708":["Museo Blanes"],"099748709":["Ecologia y Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad de Uruguay"],"099748710":["Augusto Giussi"],"099748711":["Estilo Gr\u00e1fico"],"099748712":["Camus Ediciones"],"099748713":["Carlos Ciganda"],"099748714":["Solazul Ediciones"],"099748715":["MC Importaciones Ltda."],"099748716":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099748717":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099748718":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099748719":["Red Mercosur de Investigaci\u00f3n"],"099748720":["C\u00e1mara de Representantes"],"099748721":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748722":["Perregui SRL"],"099748723":["Alter Ediciones"],"099748724":["Instituto Nacional de Evaluaci\u00f3n Educativa"],"099748725":["Grupo Magro"],"099748726":["Gabriela Basald\u00faa"],"099748727":["Grupo Editor"],"099748728":["Universidad CLAEH"],"099748729":["H. Editores"],"099748730":["Arocena y Arocena"],"099748731":["Fundaci\u00f3n Amerindia"],"099748732":["Sociedad Fomento Rural de Colonia Artigas"],"099748733":["La Coqueta"],"099748734":["Julio Consani"],"099748735":["Mario Alejo Bell\u00f3n Scola"],"099748736":["Flor Negra Ediciones"],"099748737":["Pez en el hielo Ediciones"],"099748738":["La madre del borrego"],"099748739":["Olaya ediciones"],"099748740":["Abrace"],"099748741":["Editorial Primero de Mayo"],"099748742":["Poder Legislativo"],"099748743":["Civiles Iletrados"],"099748744":["Fundaci\u00f3n Mario Benedetti"],"099748745":["Salsa con sabor a cuento"],"099748746":["Archivo General de la Naci\u00f3n"],"099748747":["Comunidad Literaria Versos Compartidos"],"099748748":["Editorial Cuadrado"],"099748749":["IGLESIA CAT\u00d3LICA APOST\u00d3LICA ROMANA"],"099748750":["Ediciones T\u00fanel"],"099748751":["Sociedad Uruguaya de Historia de la Educaci\u00f3n"],"099748752":["Red Latinoamericana de Food Design"],"099748753":["Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos"],"099748754":["BMR Productos Culturales S.R.L."],"099748755":["Camus Ediciones"],"099748756":["Organizaci\u00f3n Nacional de F\u00fatbol Infantil"],"099748757":["Abrace"],"099748758":["COMISI\u00d3N NACIONAL DE FOMENTO RURAL"],"099748759":["Sociedad Uruguaya de F\u00edsica"],"099748760":["Consejo de Formaci\u00f3n en Educaci\u00f3n"],"099748761":["Solazul Ediciones"],"099748762":["Adrastil S.A."],"099748763":["Magn\u00e9tica Publicidad Ltda"],"099748764":["Topito Ediciones"],"099748765":["Verbum Libros SRL"],"099748766":["Editorialdelmercosur"],"099748767":["Poder Legislativo"],"099748768":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748769":["Verbum Libros SRL"],"099748770":["Fuentes Gonz\u00e1lez , Gonzalo Nicol\u00e1s y Otros"],"099748771":["Alter Ediciones"],"099748772":["Universidad Cat\u00f3lica del Uruguay"],"099748773":["Programa CLAVES"],"099748774":["Camus Ediciones"],"099748775":["Verbum Libros SRL"],"099748776":["Grupo Magro"],"099748777":["Confederaci\u00f3n Sindical de Trabajadores y Trabajadoras de las Am\u00e9ricas"],"099748778":["Fuentes Gonz\u00e1lez , Gonzalo Nicol\u00e1s y Otros"],"099748779":["Consejo de Formaci\u00f3n en Educaci\u00f3n"],"099748780":["Baez Berna Martin Amador"],"099748781":["Instituto Nacional de Empleo y Fomaci\u00f3n Profesional"],"099748782":["Estudio Blende"],"099748783":["sujetos editores"],"099748784":["Civiles Iletrados"],"099748785":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Gurvich"],"099748786":["Instituto Nacional de Evaluaci\u00f3n Educativa"],"099748787":["El viento editor"],"099748788":["Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Gurvich"],"099748789":["Grupo Magro"],"099748790":["Alter Ediciones"],"099748791":["Cotidiano Mujer"],"099748792":["Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI)"],"099748793":["Fuentes Gonz\u00e1lez , Gonzalo Nicol\u00e1s y Otros"],"099748794":["AECID - Centro de Formaci\u00f3n"],"099748795":["Augusto Giussi"],"099748796":["Faro ediciones"],"099748797":["Xn Uruguay SA"],"099748798":["Taller Uruguayo de M\u00fasica Popular - Ediciones del TUMP"],"099748799":["INTENDENCIA DEPARTAMENTAL DE PAYSAND\u00da"],"09974880":["Planeta S.A."],"09974881":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974882":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"09974883":["Amanuense SRL"],"09974884":["Cuenta, Imagina y Crea"],"09974885":["Latinbooks International"],"09974886":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974887":["Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica (ANEP)"],"09974888":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974889":["Botella al mar"],"09974890":["Yaugur\u00fa"],"09974891":["Planeta S.A."],"09974892":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974893":["Rumbo Editorial"],"09974894":["Latinbooks International"],"09974895":["Ediciones B."],"09974896":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974897":["Direcci\u00f3n Nacional de Impresiones y Publicaciones Oficiales (IMPO)"],"09974898":["Planeta S.A."],"09974899":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974900":["La Ley"],"09974901":["Arquetipo Grupo Editorial"],"09974902":["Ministerio de Desarrollo Social (MIDES)"],"09974903":["Penguin random house grupo editorial S.A."],"09974904":["Latinbooks International"],"09974905":["Linardi y Risso"],"09974906":["Intendencia de Montevideo"],"09974907":["Planeta S.A."],"09974908":["Casa Editorial HUM - Estuario"],"09974909":["Editorial Fin de Siglo"],"0997491":[],"0997492":["Santillana"],"0997493":["Editor - Autor"],"0997494":[],"0997495":["Santillana"],"0997496":[],"0997497":["Instituto Geogr\u00e1fico Militar"],"0997498":["Editor - Autor"],"0997499":["Editor - Autor"],"099750":["Arc \u00ceP"],"09975100":["Balacron SRL"],"09975101":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"09975102":["Pontos SRL"],"09975103":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"09975104":["Farmec-Lux SRL"],"09975105":["Tipografia Reclama SA"],"09975106":["Elena-VI SRL"],"09975107":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"09975108":["Biotehdesign SRL"],"09975109":["Epigraf SRL"],"09975110":["Primex-Com SRL"],"09975111":["Biblion SRL"],"09975112":["Biblion SRL"],"09975113":["Centrul Editorial-Poligrafic \"Medicina\" (Universitatea de Stat de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie \"Nicolae Testemi\u0163anu\")"],"09975114":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"09975115":["Garomont-Studio SRL"],"09975116":["Teo-Educa\u0163ional (Topor Efim \u00ceI)"],"09975117":["Universitatea Slavon\u0103 din Moldova I\u00ce"],"09975118":["Centrul Editorial-Poligrafic \"Medicina\" (Universitatea de Stat de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie \"Nicolae Testemi\u0163anu\")"],"09975119":["Victoria Gomon SRL"],"09975120":["Foxtrot SRL"],"09975121":["Academia \u201c\u015etefan cel Mare\u201d"],"09975122":["Labirint-Cutasevici \u00ceI"],"09975123":["Lavilat-Info SRL"],"09975124":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"09975125":["Epigraf SRL"],"09975126":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"09975127":["Arva color SRL"],"09975128":["Balacron SRL"],"09975129":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"09975130":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"09975131":["USEFS (Universitatea de Educa\u0163ie Fizic\u0103 \u015fi Sport)"],"09975132":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"09975133":["Tipocart Print SRL"],"09975134":["Garomont-Studio SRL"],"09975135":["Centrul pentru Educa\u0163ie Continu\u0103 AO"],"09975136":["Garomont-Studio SRL"],"09975137":["Arc \u00ceP"],"09975138":["Biblion SRL"],"09975139":["Lexon-Prim SRL"],"09975140":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"09975141":["Nova-Imprim SRL"],"09975142":["USM (Universitatea de Stat din Moldova)"],"09975143":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"09975144":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"09975145":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"09975146":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"09975147":["Rosabela SRL"],"09975148":["Biblion SRL"],"09975149":["USM (Universitatea de Stat din Moldova)"],"09975150":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"09975151":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"09975152":["USM (Universitatea de Stat din Moldova)"],"09975153":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"09975154":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"09975155":["ASEM (Academia de Studii Economice din Moldova)"],"09975156":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"09975157":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"09975158":["USM (Universitatea de Stat din Moldova)"],"09975159":["USM (Universitatea de Stat din Moldova)"],"09975160":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"09975161":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"09975162":["Garomont-Studio SRL"],"09975163":["Lexon-Prim SRL"],"09975164":["Print-Caro SRL"],"09975165":["Print-Caro SRL"],"09975166":["Bons Offices SRL"],"09975167":["ASEM (Academia de Studii Economice din Moldova)"],"09975168":["Nova-Imprim SRL"],"09975169":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"09975170":["Academia \u201c\u015etefan cel Mare\u201d"],"09975171":["Lyceum SRL"],"09975172":["Lexon-Prim SRL"],"09975173":["Lexon-Prim SRL"],"09975174":["Cartego (BC Partners House SRL)"],"09975175":["Print-Caro SRL"],"09975176":["AMTAP (Academia de Muzic\u0103, Teatru \u015fi Arte Plastice)"],"09975177":["Biroul Na\u021bional de Statistic\u0103"],"09975178":["Biroul Na\u021bional de Statistic\u0103","Interprint SRL"],"099753000":["Institutul Iudaic AO"],"099753001":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753002":["Imprint Star SRL"],"099753003":["Cartea Juridic\u0103 SRL"],"099753004":["INCERCOM (Institutul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice \u00een Construc\u0163ii \u00ceS)"],"099753005":["\u00cenv\u0103\u0163\u0103torul Modern PP SRL"],"099753006":["Vite-Jesc SRL"],"099753007":["Lyceum SRL"],"099753008":["Farmec-Lux SRL"],"099753009":["Cetatea de Sus SRL"],"099753010":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753011":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099753012":["Gunivas SRL"],"099753013":["Pro Didactica, Centrul Educa\u0163ional AO"],"099753014":["Funda\u0163ia Cultural\u0103 pentru Literatur\u0103 \u015fi Art\u0103"],"099753015":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753016":["Tipocart Print SRL"],"099753017":["Lyceum SRL"],"099753018":["Ericon SRL"],"099753019":["AAP (Academia de Administrare Public\u0103 IP)"],"099753020":["IDSI (Institutul de Dezvoltare a Societ\u0103\u0163ii Informa\u0163ionale \u00ceS)"],"099753021":["A&V Poligraf SRL"],"099753022":["Elan Poligraf SRL"],"099753023":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753024":["Infocus SRL"],"099753025":["Promeco Prim SRL"],"099753026":["Metrompa\u015f SRL"],"099753027":["Tesline SRL"],"099753028":["Sofart Studio SRL"],"099753029":["Policolor SRL"],"099753030":["Lexon-Prim SRL"],"099753031":["Funda\u0163ia \"Draghi\u015ftea\""],"099753032":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753033":["Cartdidact SRL"],"099753034":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099753035":["Grafic Design SRL"],"099753036":["Artpoligraf SRL"],"099753037":["Princeps AO"],"099753038":["\u00cenv\u0103\u0163\u0103torul Modern PP SRL"],"099753039":["Dira-AP SRL"],"099753040":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099753041":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753042":["T-Par SRL"],"099753043":["Institutul de Cercet\u0103ri Juridice \u015fi Politice"],"099753044":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753045":["Alina Scorohodova \u00ceI"],"099753046":["Pro Libra SRL"],"099753047":["Lyceum SRL"],"099753048":["Academia Militar\u0103 \"Alexandru cel Bun\""],"099753049":["Uniunea Scriitorilor \"Alexandr Pu\u015fkin\" din Moldova AO"],"099753050":["Farmec-Lux SRL"],"099753051":["Almor-Plus SRL"],"099753052":["Funda\u0163ia \"Draghi\u015ftea\""],"099753053":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099753054":["Indigou Color SRL"],"099753055":["A.V.i.T. Publ SRL"],"099753056":["Bejuc-Iuvo \u00ceI"],"099753057":["Bejuc-Iuvo \u00ceI"],"099753058":["Notograf Prim SRL"],"099753059":["US Comrat (Universitatea de Stat din Comrat)"],"099753060":["Totex-Lux SRL"],"099753061":["ATIC (Academia de Transporturi, Informatic\u0103 \u015fi Comunica\u0163ii)"],"099753062":["Bejuc-Iuvo \u00ceI"],"099753063":["Grafic Design SRL"],"099753064":["Lyceum SRL"],"099753065":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753066":["Bejuc-Iuvo \u00ceI"],"099753067":["A.V.i.T. Publ SRL"],"099753068":["Vite-Jesc SRL"],"099753069":["Impressum SRL"],"099753070":["Funda\u0163ia Cultural\u0103 pentru Literatur\u0103 \u015fi Art\u0103"],"099753071":["Intellect Group SRL"],"099753072":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753073":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753074":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753075":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753076":["Print-Caro SRL"],"099753077":["Angelus (Astion Print SRL)"],"099753078":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099753079":["Lexon-Prim SRL"],"099753080":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099753081":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753082":["Varo-Inform SRL"],"099753083":["A.V.i.T. Publ SRL"],"099753084":["Bejuc-Iuvo \u00ceI"],"099753085":["Impressum SRL"],"099753086":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753087":["Almor-Plus SRL"],"099753088":["Continental Grup SRL"],"099753089":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753090":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099753091":["Integritas SRL"],"099753092":["IRIM (Institutul de Rela\u0163ii Interna\u0163ionale din Moldova)"],"099753093":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753094":["Nova-Imprim SRL"],"099753095":["Estetini SRL"],"099753096":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753097":["EditTiparGrup SRL"],"099753098":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753099":["ATIC (Academia de Transporturi, Informatic\u0103 \u015fi Comunica\u0163ii)"],"099753100":["3D Reality SRL"],"099753101":["Ba\u015ftina-Radog SRL"],"099753102":["Lexon-Prim SRL"],"099753103":["Insula Fericirii, Asocia\u0163ia Ob\u015fteasc\u0103"],"099753104":["Lyceum SRL"],"099753105":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753106":["A&V Poligraf SRL"],"099753107":["Metrompa\u015f SRL"],"099753108":["Imprint Star SRL"],"099753109":["Interprint SRL"],"099753110":["Princeps AO"],"099753111":["Nova-Imprim SRL"],"099753112":["Contrast-Design SRL"],"099753113":["Masterprint SRL"],"099753114":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753115":["\u00cenv\u0103\u0163\u0103torul Modern PP SRL"],"099753116":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753117":["Farmec-Lux SRL"],"099753118":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099753119":["Ericon SRL"],"099753120":["Urma Ta PP SRL"],"099753121":["Indigou Color SRL"],"099753122":["Pro Libra SRL"],"099753123":["Rosabela SRL"],"099753124":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753125":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753126":["Cu Drag SC SRL"],"099753127":["Ideea-Com SRL"],"099753128":["Agen\u0163ia Na\u0163ional\u0103 pentru Curriculum \u015fi Evaluare"],"099753129":["Artpoligraf SRL"],"099753130":["Adriga-Vis SRL"],"099753131":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753132":["Centrografic SRL"],"099753133":["Cuv\u00eentul-ABC SRL"],"099753134":["Vi\u0163\u0103 Adev\u0103rat\u0103 SRL"],"099753135":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099753136":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753137":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099753138":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753139":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753140":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753141":["Cartea SA"],"099753142":["Lyceum SRL"],"099753143":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753144":["Lyceum SRL"],"099753145":["Indigou Color SRL"],"099753146":["Tesline SRL"],"099753147":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753148":["Stratum Plus PP"],"099753149":["Timpul de Diminea\u0163\u0103 PP SRL"],"099753150":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753151":["Aviprint Prim SRL"],"099753152":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753153":["Interprint SRL"],"099753154":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753155":["Impressum SRL"],"099753156":["Indigou Color SRL"],"099753157":["Lyceum SRL"],"099753158":["Interprint SRL"],"099753159":["Imprint Star SRL"],"099753160":["Gunivas SRL"],"099753161":["Toneti-Exim SRL"],"099753162":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753163":["Cartea Militara SRL"],"099753164":["Metrompa\u015f SRL"],"099753165":["Nova-Imprim SRL"],"099753166":["Nova-Imprim SRL"],"099753167":["Vite-Jesc SRL"],"099753168":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"099753169":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753170":["Balacron SRL"],"099753171":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753172":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"099753173":["Policolor SRL"],"099753174":["Academia Militar\u0103 \"Alexandru cel Bun\""],"099753175":["MS Logo SRL"],"099753176":["Ancestrala SRL"],"099753177":["Pro Didactica, Centrul Educa\u0163ional AO"],"099753178":["Artpoligraf SRL"],"099753179":["Crio SA"],"099753180":["Cartdidact SRL"],"099753181":["Sofart Studio SRL"],"099753182":["Cartea SA"],"099753183":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753184":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753185":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753186":["Uniunea Scriitorilor \"Alexandr Pu\u015fkin\" din Moldova AO"],"099753187":["Grafic Design SRL"],"099753188":["Editura pentru Copii \"Guguta\" SRL"],"099753189":["Tesline SRL"],"099753190":["IMI-Nova, Institutul International de Management"],"099753191":["Totex-Lux SRL"],"099753192":["Univers Educa\u0163ional SRL"],"099753193":["Cadran (Policadran SRL)"],"099753194":["Lyceum SRL"],"099753195":["Institutul de \u015etiin\u0163e Penale \u015fi Criminologie Aplicat\u0103, Institu\u0163ia Privat\u0103 de \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt"],"099753196":["T-Par SRL"],"099753197":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"099753198":["Stratum Plus PP"],"099753199":["Colormania SRL"],"099753200":["Funda\u0163ia Cultural\u0103 pentru Literatur\u0103 \u015fi Art\u0103"],"099753201":["Institutul de Cercet\u0103ri Juridice \u015fi Politice"],"099753202":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753203":["Masterprint SRL"],"099753204":["Centrografic SRL"],"099753205":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753206":["ITER QUOS SRL"],"099753207":["Tocono SRL"],"099753208":["Silvius Libris (Sica & V SRL)"],"099753209":["Litera SRL Tiraspol"],"099753210":["Printshop (Iprint Grup SRL)"],"099753211":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753212":["Tater Prim SRL"],"099753213":["Pro Libra SRL"],"099753214":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753215":["Fabrica Disa SRL"],"099753216":["Cuv\u00eentul-ABC SRL"],"099753217":["Balacron SRL"],"099753218":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753219":["Serebia SRL"],"099753220":["IDSI (Institutul de Dezvoltare a Societ\u0103\u0163ii Informa\u0163ionale \u00ceS)"],"099753221":["INCERCOM (Institutul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice \u00een Construc\u0163ii \u00ceS)"],"099753222":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099753223":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099753224":["Ba\u015ftina-Radog SRL"],"099753225":["Indigou Color SRL"],"099753226":["Sibis-Grafica SRL"],"099753227":["Polisan-Service SRL"],"099753228":["Almor-Plus SRL"],"099753229":["Contrast-Design SRL"],"099753230":["Sofart Studio SRL"],"099753231":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099753232":["Primex-Com SRL"],"099753233":["Raileanu Iurie \u00ceI"],"099753234":["Moldpresa Grup SRL"],"099753235":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753236":["Dira-AP SRL"],"099753237":["Cu Drag SC SRL"],"099753238":["Monarh (Poliart SRL)"],"099753239":["Balacron SRL"],"099753240":["AAP (Academia de Administrare Public\u0103 IP)"],"099753241":["Princeps AO"],"099753242":["Design, Arhitectur\u0103 \u015fi Stil PP SRL"],"099753243":["Media Toms SRL"],"099753244":["Iunie Prim SRL"],"099753245":["Ericon SRL"],"099753246":["A&V Poligraf SRL"],"099753247":["Nasakina Daria \u00ceI"],"099753248":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753249":["Interprint SRL"],"099753250":["Pro Libra SRL"],"099753251":["Tipografia Rezina SA"],"099753252":["Alphabet Publishing SRL"],"099753253":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753254":["Cartdidact SRL"],"099753255":["Serebia SRL"],"099753256":["Tipocart Print SRL"],"099753257":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753258":["Lyceum SRL"],"099753259":["Pro Didactica, Centrul Educa\u0163ional AO"],"099753260":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753261":["Totex-Lux SRL"],"099753262":["Tipar & SI SRL"],"099753263":["Lyceum SRL"],"099753264":["Tipocart Print SRL"],"099753265":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753266":["Casa Editurii 11 SRL"],"099753267":["Indigou Color SRL"],"099753268":["Casa Editurii \"Libertatea Noastr\u0103\" SRL"],"099753269":["Alphabet Publishing SRL"],"099753270":["Imona Grup SRL"],"099753271":["Serviciul de Informa\u0163ii \u015fi Securitate al Republicii Moldova"],"099753272":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753273":["Andalira SRL"],"099753274":["Printline SRL"],"099753275":["Andalira SRL"],"099753276":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753277":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"099753278":["Artpoligraf SRL"],"099753279":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753280":["Pictografic SRL"],"099753281":["Primex-Com SRL"],"099753282":["Via\u0163a ta PP SRL"],"099753283":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753284":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099753285":["Lyceum SRL"],"099753286":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753287":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753288":["Balacron SRL"],"099753289":["Pro Libra SRL"],"099753290":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753291":["Lexon-Prim SRL"],"099753292":["Alphabet Publishing SRL"],"099753293":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753294":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753295":["Tesline SRL"],"099753296":["Baster-Media SRL"],"099753297":["Nova-Imprim SRL"],"099753298":["Institutul de Cercet\u0103ri Juridice \u015fi Politice"],"099753299":["Aora Plus SRL"],"099753300":["Logodava, Asocia\u0163ia Ob\u015fteasc\u0103"],"099753301":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753302":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753303":["Po\u015fta Moldovei \u00ceS"],"099753304":["Funda\u0163ia Cultural\u0103 pentru Literatur\u0103 \u015fi Art\u0103"],"099753305":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753306":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099753307":["Iutastan SRL"],"099753308":["Impressum SRL"],"099753309":["Biblioteca Municipal\u0103 \"Eugeniu Co\u015feriu\" B\u0103l\u0163i"],"099753310":["Lyceum SRL"],"099753311":["AMTAP (Academia de Muzic\u0103, Teatru \u015fi Arte Plastice)"],"099753312":["Centrografic SRL"],"099753313":["Tipocart Print SRL"],"099753314":["Institutul de \u015etiin\u0163e Penale \u015fi Criminologie Aplicat\u0103, Institu\u0163ia Privat\u0103 de \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt"],"099753315":["Cartdidact SRL"],"099753316":["Indigou Color SRL"],"099753317":["Tesline SRL"],"099753318":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"099753319":["Primex-Com SRL"],"099753320":["Energraf SRL"],"099753321":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753322":["Tipar & SI SRL"],"099753323":["Estetini SRL"],"099753324":["Andalira SRL"],"099753325":["Institutul de Formare Continu\u0103 IP"],"099753326":["Logosprint SRL"],"099753327":["MS Logo SRL"],"099753328":["Quadrat (Nend-Edit SRL)"],"099753329":["Depol Promo SRL"],"099753330":["Andalira SRL"],"099753331":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099753332":["Cadran (Policadran SRL)"],"099753333":["Andalira SRL"],"099753334":["Institutul de Istorie"],"099753335":["Ideea-Com SRL"],"099753336":["RP Editor SRL"],"099753337":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753338":["Liga Biblic\u0103 din Moldova SRL"],"099753339":["ProEdit SRL"],"099753340":["Tipocart Print SRL"],"099753341":["Uniprint (Kraftart-Com SRL)"],"099753342":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099753343":["Stratum Plus PP"],"099753344":["Lexon-Prim SRL"],"099753345":["Paradis Media SRL"],"099753346":["Academia Militar\u0103 \"Alexandru cel Bun\""],"099753347":["Primex-Com SRL"],"099753348":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"099753349":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753350":["Totex-Lux SRL"],"099753351":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753352":["Alphabet Publishing SRL"],"099753353":["Lyceum SRL"],"099753354":["Cartdidact SRL"],"099753355":["Pro Didactica, Centrul Educa\u0163ional AO"],"099753356":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753357":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099753358":["Biblioteca Municipal\u0103 \"B. P. Hasdeu\""],"099753359":["Primex-Com SRL"],"099753360":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753361":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753362":["Cartea Militara SRL"],"099753363":["Cartea Militara SRL"],"099753364":["Cartea Militara SRL"],"099753365":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753366":["Cartea Militara SRL"],"099753367":["Lexon-Prim SRL"],"099753368":["Metrompa\u015f SRL"],"099753369":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753370":["UPS \"Ion Creang\u0103\" (Universitatea Pedagogic\u0103 de Stat \"Ion Creang\u0103\" din Chi\u015fin\u0103u)"],"099753371":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"099753372":["Juststudiumanima SRL"],"099753373":["Tesline SRL"],"099753374":["Gunivas SRL"],"099753375":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753376":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753377":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753378":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753379":["Princeps AO"],"099753380":["Tipocart Print SRL"],"099753381":["Media Toms SRL"],"099753382":["Indigou Color SRL"],"099753383":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753384":["Funda\u0163ia Cultural\u0103 pentru Literatur\u0103 \u015fi Art\u0103"],"099753385":["INCERCOM (Institutul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice \u00een Construc\u0163ii \u00ceS)"],"099753386":["Imprint Star SRL"],"099753387":["Institutul de Filologie Rom\u00e2n\u0103 \"Bogdan Petriceicu-Hasdeu\""],"099753388":["Lexon-Prim SRL"],"099753389":["Artpoligraf SRL"],"099753390":["Juststudiumanima SRL"],"099753391":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753392":["Pro Libra SRL"],"099753393":["Cetatea de Sus SRL"],"099753394":["Natura PP SRL"],"099753395":["Natura PP SRL"],"099753396":["Eliva Press SRL"],"099753397":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753398":["Cartego (BC Partners House SRL)"],"099753399":["Cuv\u00eentul-ABC SRL"],"099753400":["Lyceum SRL"],"099753401":["A&V Poligraf SRL"],"099753402":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"099753403":["Centrul de Instruire Continu\u0103 \u00een Domeniul Electoral (CICDE)"],"099753404":["Arconteh SRL"],"099753405":["Institutul de Formare Continu\u0103 IP"],"099753406":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753407":["Impressum SRL"],"099753408":["Garomont-Studio SRL"],"099753409":["Tipocart Print SRL"],"099753410":["Funda\u0163ia \"Draghi\u015ftea\""],"099753411":["Eliva Press SRL"],"099753412":["Cartdidact SRL"],"099753413":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099753414":["Alphabet Publishing SRL"],"099753415":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099753416":["Universitatea de Stat \"Grigore \u0162amblac\" din Taraclia"],"099753417":["Eliva Press SRL"],"099753418":["Cartea Juridic\u0103 SRL"],"099753419":["Ancestrala SRL"],"099753420":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753421":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"099753422":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753423":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753424":["Lexon-Prim SRL"],"099753425":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753426":["Impressum SRL"],"099753427":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753428":["AGEPI (Agen\u0163ia de Stat pentru Proprietatea Intelectual\u0103 \u00ceS)"],"099753429":["Generis Publishing (Online Marketing Group SRL)"],"099753430":["Institutul de Cercet\u0103ri Juridice \u015fi Politice"],"099753431":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753432":["Garomont-Studio SRL"],"099753433":["Imprint Plus SRL"],"099753434":["Poliviz-Design SRL"],"099753435":["Lexon-Prim SRL"],"099753436":["Lyceum SRL"],"099753437":["Lyceum SRL"],"099753438":["Lyceum SRL"],"099753439":["Lyceum SRL"],"099753440":["Lyceum SRL"],"099753441":["Lyceum SRL"],"099753442":["Lyceum SRL"],"099753443":["Garomont-Studio SRL"],"099753444":["Garomont-Studio SRL"],"099753445":["Garomont-Studio SRL"],"099753446":["Garomont-Studio SRL"],"099753447":["Garomont-Studio SRL"],"099753448":["Protipar Service SRL"],"099753449":["Garomont-Studio SRL"],"099753450":["Garomont-Studio SRL"],"099753451":["Garomont-Studio SRL"],"099753452":["Garomont-Studio SRL"],"099753453":["AMTAP (Academia de Muzic\u0103, Teatru \u015fi Arte Plastice)"],"099753454":["Lexon-Prim SRL"],"099753455":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099753456":["Tesline SRL"],"099753457":["Halley KM SRL"],"099753458":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753459":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753460":["Gunivas SRL"],"099753461":["Moldpresa Grup SRL"],"099753462":["Artpoligraf SRL"],"099753463":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753464":["MS Logo SRL"],"099753465":["Indigou Color SRL"],"099753466":["Cora Development Company SRL"],"099753467":["Cora Development Company SRL"],"099753468":["Sofart Studio SRL"],"099753469":["Cartdidact SRL"],"099753470":["Indigou Color SRL"],"099753471":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"099753472":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099753473":["Interprint SRL"],"099753474":["Tipocart Print SRL"],"099753475":["Eliva Press SRL"],"099753476":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099753477":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099753478":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099753479":["Biblioteca Municipal\u0103 \"B. P. Hasdeu\""],"099753480":["Princeps AO"],"099753481":["MS Logo SRL"],"099753482":["Impressum SRL"],"099753483":["Lexon-Prim SRL"],"099753484":["Institu\u0163ia Religioas\u0103 \"Episcopia Basarabiei de Sud\""],"099753485":["Univers Educa\u0163ional SRL"],"099753486":["Alphabet Publishing SRL"],"099753487":["Insula Fericirii, Asocia\u0163ia Ob\u015fteasc\u0103"],"099753488":["Garomont-Studio SRL"],"099753489":["Universitatea \"Divitia Gratiae\""],"099753490":["Indigou Color SRL"],"099753491":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753492":["AAP (Academia de Administrare Public\u0103 IP)"],"099753493":["Primex-Com SRL"],"099753494":["Garomont-Studio SRL"],"099753495":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753496":["A&V Poligraf SRL"],"099753497":["Cartdidact SRL"],"099753498":["Artpoligraf SRL"],"099753499":["Tesline SRL"],"099753500":["Aviprint Prim SRL"],"099753501":["Lexon-Prim SRL"],"099753502":["Lexon-Prim SRL"],"099753503":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753504":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753505":["Garomont-Studio SRL"],"099753506":["Garomont-Studio SRL"],"099753507":["Iutastan SRL"],"099753508":["Lira (Adrilang SRL)"],"099753509":["USPEE (Universitatea de Studii Politice \u015fi Economice Europene \"Constantin Stere\")"],"099753510":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099753511":["Editura Artefact SRL"],"099753512":["Editura Artefact SRL"],"099753513":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753514":["Luch-Education SRL"],"099753515":["Codobelc-Sainciuc \u00ceI"],"099753516":["Nisa-Com SRL"],"099753517":["Farmec-Lux SRL"],"099753518":["Pro Libra SRL"],"099753519":["Lyceum SRL"],"099753520":["Lyceum SRL"],"099753521":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753522":["Tesline SRL"],"099753523":["Gunivas SRL"],"099753524":["Totex-Lux SRL"],"099753525":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753526":["Centrografic SRL"],"099753527":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753528":["Biblioteca Municipal\u0103 \"Eugeniu Co\u015feriu\" B\u0103l\u0163i"],"099753529":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753530":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753531":["Princeps AO"],"099753532":["Artpoligraf SRL"],"099753533":["Cartdidact SRL"],"099753534":["Cora Development Company SRL"],"099753535":["SEP Lyceum SRL"],"099753536":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753537":["Sofart Studio SRL"],"099753538":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099753539":["ITER QUOS SRL"],"099753540":["Policolor SRL"],"099753541":["MS Logo SRL"],"099753542":["AAP (Academia de Administrare Public\u0103 IP)"],"099753543":["Editura Artefact SRL"],"099753544":["Continental Grup SRL"],"099753545":["Editura Artefact SRL"],"099753546":["Editura Artefact SRL"],"099753547":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753548":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753549":["Polisalm SRL"],"099753550":["Vandis-Liber SRL"],"099753551":["Eupheus SRL"],"099753552":["Aberton Prim SRL"],"099753553":["Bavat-Print SRL"],"099753554":["Biroul Na\u021bional de Statistic\u0103"],"099753555":["Artpoligraf SRL"],"099753556":["NeoEduct, Institu\u0163ia Privat\u0103"],"099753557":["Univers Educa\u0163ional SRL"],"099753558":["RP Editor SRL"],"099753559":["Continental Grup SRL"],"099753560":["Agen\u0163ia Na\u0163ional\u0103 Arheologic\u0103"],"099753561":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753562":["T-Par SRL"],"099753563":["Energraf SRL"],"099753564":["IDSI (Institutul de Dezvoltare a Societ\u0103\u0163ii Informa\u0163ionale \u00ceS)"],"099753565":["Tipocart Print SRL"],"099753566":["Tipografia Nr. 1 SRL"],"099753567":["Iutastan SRL"],"099753568":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099753569":["Iutastan SRL"],"099753570":["Adriga-Vis SRL"],"099753571":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099753572":["Sibis-Grafica SRL"],"099753573":["ED-COLOR SRL"],"099753574":["Vite-Jesc SRL"],"099753575":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099753576":["Poliviz-Design SRL"],"099753577":["Tesline SRL"],"099753578":["Primex-Com SRL"],"099753579":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753580":["Atlas-ABC SRL"],"099753581":["Lyceum SRL"],"099753582":["Codobelc-Sainciuc \u00ceI"],"099753583":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099753584":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753585":["Blitz Poligraf SRL"],"099753586":["Institutul de Ecologie \u015fi Geografie"],"099753587":["Impressum SRL"],"099753588":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753589":["Cetatea de Sus SRL"],"099753590":["ASEM (Academia de Studii Economice din Moldova)"],"099753591":["Pro Libra SRL"],"099753592":["Biroul Na\u021bional de Statistic\u0103"],"099753593":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753594":["Tipocart Print SRL"],"099753595":["Kim Art (Echim Art SRL)"],"099753596":["Indigou Color SRL"],"099753597":["AMTAP (Academia de Muzic\u0103, Teatru \u015fi Arte Plastice)"],"099753598":["Artpoligraf SRL"],"099753599":["Cartego (BC Partners House SRL)"],"099753600":["Alphabet Publishing SRL"],"099753601":["Cartea SA"],"099753602":["Arconteh SRL"],"099753603":["ULIM (Universitatea Liber\u0103 Interna\u0163ional\u0103 din Moldova)"],"099753604":["Blitz Poligraf SRL"],"099753605":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099753606":["Farmec-Lux SRL"],"099753607":["Cu Drag SC SRL"],"099753608":["Casa Editurii 11 SRL"],"099753609":["Universitatea \"Divitia Gratiae\""],"099753610":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099753611":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)"],"099753612":["SEP Lyceum SRL"],"099753613":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753614":["RP Editor SRL"],"099753615":["Blitz Poligraf SRL"],"099753616":["Centrul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice al G\u0103g\u0103uziei \"M. V. Marunevici\""],"099753617":["Poliviz-Design SRL"],"099753618":["Moldpres AIS"],"099753619":["Imprint Star SRL"],"099753620":["Tipografia Nr. 1 SRL"],"099753621":["Stratum Plus PP"],"099753622":["Editura Artefact SRL"],"099753623":["Artpoligraf SRL"],"099753624":["Cartego (BC Partners House SRL)"],"099753625":["Blitz Poligraf SRL"],"099753626":["Academia Militar\u0103 \"Alexandru cel Bun\""],"099753627":["Interprint SRL"],"099753628":["Tipocart Print SRL"],"099753629":["Biroul Na\u021bional de Statistic\u0103"],"099753630":["Polisalm SRL"],"099753631":["Wise Agile SRL"],"099753632":["Blitz Poligraf SRL"],"099753633":["Interprint SRL"],"099753634":["Bavat-Print SRL"],"099753635":["Editura \"UNU\" (Fox Trading SRL)"],"099753636":["Editura Artefact SRL"],"099753637":["Centre for Cultural Patchwork Development AO"],"099753638":["Blitz Poligraf SRL"],"099753639":["Cetatea de Sus SRL"],"099753640":["Univers Educa\u0163ional SRL"],"099753641":["Artpoligraf SRL"],"099753642":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099753643":["Polisalm SRL"],"099753644":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099754000":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754001":["Cartdidact SRL"],"099754002":["Business-Elita PP SRL"],"099754003":["Cuv\u00eentul-ABC SRL"],"099754004":["Iunie Prim SRL"],"099754005":["Serebia SRL"],"099754006":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099754007":["IDIS Viitorul (Institutul pentru Dezvoltare \u015fi Ini\u0163iative Sociale)"],"099754008":["INGEOCAD, Institutul de Geodezie, Prospec\u0163iuni Tehnice \u015fi Cadastru"],"099754009":["Pulsul Pie\u0163ei SRL"],"099754010":["Pulsul Pie\u0163ei SRL","Proinfocom SRL"],"099754011":["Rosabela SRL"],"099754012":["Vite-Jesc SRL"],"099754013":["Lavilat-Info SRL"],"099754014":["Centrografic SRL"],"099754015":["Lavilat-Info SRL"],"099754016":["Lavilat-Info SRL"],"099754017":["Interprint SRL"],"099754018":["Rosabela SRL"],"099754019":["A.V.i.T. Publ SRL"],"099754020":["Universitatea Slavon\u0103 din Moldova I\u00ce"],"099754021":["Totex-Lux SRL"],"099754022":["Dira-AP SRL"],"099754023":["IRIM (Institutul de Rela\u0163ii Interna\u0163ionale din Moldova)"],"099754024":["USEM (Universitatea de Studii Europene din Moldova II)","Vitramarc SRL"],"099754025":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754026":["Martpress Info SRL"],"099754027":["Centrul Na\u0163iona de S\u0103n\u0103tate Public\u0103"],"099754028":["Libresco SRL"],"099754029":["Depol Promo SRL"],"099754030":["Funda\u0163ia \"Draghi\u015ftea\""],"099754031":["Garomont-Studio SRL"],"099754032":["Interprint SRL"],"099754033":["Sofart Studio SRL","Cronprint SRL"],"099754034":["Statistica, \u00centreprinderea de Stat Editura de Imprimate"],"099754035":["Impressum SRL"],"099754036":["Cu Drag SC SRL"],"099754037":["Tipografia Reclama SA"],"099754038":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099754039":["INGEOCAD, Institutul de Geodezie, Prospec\u0163iuni Tehnice \u015fi Cadastru"],"099754040":["Lavilat-Info SRL"],"099754041":["Vite-Jesc SRL"],"099754042":["Lyceum SRL"],"099754043":["Cetatea de Sus SRL"],"099754044":["Print-Caro SRL"],"099754045":["Integritas SRL"],"099754046":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754047":["Elan Inc SRL"],"099754048":["Vector V-N SRL"],"099754049":["Grafic Design SRL"],"099754050":["US Comrat (Universitatea de Stat din Comrat)"],"099754051":["Centrografic SRL"],"099754052":["Cu Drag SC SRL"],"099754053":["Grafic Design SRL"],"099754054":["Lavilat-Info SRL"],"099754055":["Lexon-Prim SRL"],"099754056":["Cavaioli SRL"],"099754057":["Copitec-Plus SRL"],"099754058":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099754059":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099754060":["Iutastan SRL"],"099754061":["Alina Scorohodova \u00ceI"],"099754062":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099754063":["Pulsul Pie\u0163ei SRL","Premier Pres SRL"],"099754064":["Vendostar SRL"],"099754065":["Vendostar SRL"],"099754066":["Vendostar SRL"],"099754067":["Vendostar SRL"],"099754068":["Gunivas SRL"],"099754069":["Print-Caro SRL"],"099754070":["Gunivas SRL"],"099754071":["Centrul Editorial-Poligrafic \"Medicina\" (Universitatea de Stat de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie \"Nicolae Testemi\u0163anu\")"],"099754072":["Lexon-Prim SRL"],"099754073":["Primex-Com SRL"],"099754074":["Tipografia-Sirius SRL"],"099754075":["Magna-Princeps SRL"],"099754076":["Moldpres AIS"],"099754077":["USEFS (Universitatea de Educa\u0163ie Fizic\u0103 \u015fi Sport)"],"099754078":["Institutul de Istorie"],"099754079":["Stratum Plus PP"],"099754080":["Totex-Lux SRL"],"099754081":["Interprint SRL"],"099754082":["Rosabela SRL"],"099754083":["Esfiri SRL"],"099754084":["Sofart Studio SRL"],"099754085":["Lavilat-Info SRL"],"099754086":["ProEdit SRL"],"099754087":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754088":["Inversia-Dub \u00ceI"],"099754089":["Impressum SRL"],"099754090":["Tipografia-Sirius SRL"],"099754091":["Nova-Imprim SRL"],"099754092":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099754093":["Foxtrot SRL"],"099754094":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754095":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754096":["Esfiri SRL"],"099754097":["Poliviz-Design SRL"],"099754098":["Print-Caro SRL"],"099754099":["USEFS (Universitatea de Educa\u0163ie Fizic\u0103 \u015fi Sport)","Sinectica Com SRL"],"099754100":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099754101":["Nova Select SRL"],"099754102":["Nova Select SRL"],"099754103":["Print-Caro SRL"],"099754104":["Garomont-Studio SRL"],"099754105":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099754106":["Centrul Editorial-Poligrafic \"Medicina\" (Universitatea de Stat de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie \"Nicolae Testemi\u0163anu\")"],"099754107":["AAP (Academia de Administrare Public\u0103 IP)"],"099754108":["Everest-Impex SRL"],"099754109":["Everest-Impex SRL"],"099754110":["Litera SRL Tiraspol"],"099754111":["Institutul Na\u0163ional al Femeilor din Moldova \"Egalitate\""],"099754112":["Teo-Educa\u0163ional (Topor Efim \u00ceI)"],"099754113":["Lavilat-Info SRL"],"099754114":["Ericon SRL"],"099754115":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754116":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754117":["Stelpart SRL"],"099754118":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754119":["Notograf Prim SRL"],"099754120":["Nova-Imprim SRL"],"099754121":["Iunie Prim SRL"],"099754122":["Biotehdesign SRL"],"099754123":["Logosprint SRL"],"099754124":["Victoria Gomon SRL"],"099754125":["Pro Didactica, Centrul Educa\u0163ional AO"],"099754126":["Editerra Prim SRL"],"099754127":["Esfiri SRL"],"099754128":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754129":["Serebia SRL"],"099754130":["OMCT (Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a Copiilor Talenta\u0163i)"],"099754131":["Nova-Imprim SRL"],"099754132":["Magna-Princeps SRL"],"099754133":["Grafic Design SRL"],"099754134":["Centrul Editorial-Poligrafic \"Medicina\" (Universitatea de Stat de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie \"Nicolae Testemi\u0163anu\")"],"099754135":["Imona Grup SRL"],"099754136":["Print Elit SRL"],"099754137":["Imprint Star SRL"],"099754138":["Foxtrot SRL"],"099754139":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754140":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754141":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754142":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099754143":["Tipografia-Sirius SRL"],"099754144":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754145":["Cu Drag SC SRL"],"099754146":["Sibis-Grafica SRL"],"099754147":["Primex-Com SRL"],"099754148":["Funda\u0163ia Cultural\u0103 pentru Literatur\u0103 \u015fi Art\u0103"],"099754149":["Rosabela SRL"],"099754150":["Bestseller (Bestseller Books SRL)"],"099754151":["Lavilat-Info SRL"],"099754152":["Print-Caro SRL"],"099754153":["Martpress Info SRL"],"099754154":["Ba\u015ftina-Radog SRL"],"099754155":["Vite-Jesc SRL"],"099754156":["IDIS Viitorul (Institutul pentru Dezvoltare \u015fi Ini\u0163iative Sociale)"],"099754157":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099754158":["Cartdidact SRL"],"099754159":["Print-Caro SRL"],"099754160":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754161":["Esfiri SRL"],"099754162":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754163":["Centrul Editorial-Poligrafic \"Medicina\" (Universitatea de Stat de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie \"Nicolae Testemi\u0163anu\")"],"099754164":["Vizual Design SRL"],"099754165":["Metrompa\u015f SRL"],"099754166":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754167":["Serebia SRL"],"099754168":["Garomont-Studio SRL"],"099754169":["Dira-AP SRL","Serad Plus SRL"],"099754170":["Imprint Plus SRL"],"099754171":["Moldpres AIS"],"099754172":["A.V.i.T. Publ SRL"],"099754173":["Magna-Princeps SRL"],"099754174":["Estetini SRL"],"099754175":["Varo-Inform SRL"],"099754176":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754177":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099754178":["INCERCOM (Institutul de Cercet\u0103ri \u015etiin\u0163ifice \u00een Construc\u0163ii \u00ceS)"],"099754179":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099754180":["Foxtrot SRL"],"099754181":["Moldpresa Grup SRL"],"099754182":["Esfiri SRL"],"099754183":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099754184":["Tipografia-Sirius SRL"],"099754185":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754186":["Rosabela SRL"],"099754187":["Print-Caro SRL"],"099754188":["Lexon-Prim SRL"],"099754189":["Lavilat-Info SRL"],"099754190":["Institutul pentru Democra\u0163ie AO"],"099754191":["Policolor SRL"],"099754192":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754193":["IDIS Viitorul (Institutul pentru Dezvoltare \u015fi Ini\u0163iative Sociale)"],"099754194":["Cu Drag SC SRL"],"099754195":["Imona Grup SRL"],"099754196":["Alina Scorohodova \u00ceI"],"099754197":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754198":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754199":["Metrompa\u015f SRL"],"099754200":["Teo-Educa\u0163ional (Topor Efim \u00ceI)"],"099754201":["Totex-Lux SRL"],"099754202":["USEFS (Universitatea de Educa\u0163ie Fizic\u0103 \u015fi Sport)"],"099754203":["Institutul de Cercet\u0103ri Juridice \u015fi Politice"],"099754204":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754205":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754206":["Cartdidact SRL"],"099754207":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754208":["Princeps AO"],"099754209":["Primex-Com SRL"],"099754210":["Funda\u0163ia \"Draghi\u015ftea\""],"099754211":["Inversia-Dub \u00ceI"],"099754212":["Estetini SRL"],"099754213":["Lavilat-Info SRL"],"099754214":["Print-Caro SRL"],"099754215":["Impressum SRL"],"099754216":["Urma Ta PP SRL"],"099754217":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754218":["Cadran (Policadran SRL)"],"099754219":["Indigou Color SRL"],"099754220":["Esfiri SRL"],"099754221":["Printshop (Iprint Grup SRL)"],"099754222":["Tipografia-Sirius SRL"],"099754223":["Garomont-Studio SRL"],"099754224":["Nova-Imprim SRL"],"099754225":["Farmec-Lux SRL"],"099754226":["IRIM (Institutul de Rela\u0163ii Interna\u0163ionale din Moldova)"],"099754227":["Cartea SA"],"099754228":["Prut Interna\u0163ional SRL"],"099754229":["Integritas SRL"],"099754230":["INGEOCAD, Institutul de Geodezie, Prospec\u0163iuni Tehnice \u015fi Cadastru"],"099754231":["Prut Interna\u0163ional SRL"],"099754232":["Ba\u015ftina-Radog SRL"],"099754233":["Serebia SRL"],"099754234":["Ba\u015ftina-Radog SRL"],"099754235":["Cartdidact SRL"],"099754236":["Indigolotos SRL"],"099754237":["Institutul de Matematic\u0103 \u015fi Informatic\u0103"],"099754238":["ProEdit SRL"],"099754239":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754240":["Profesional Service SRL"],"099754241":["AAP (Academia de Administrare Public\u0103 IP)"],"099754242":["Crio SA"],"099754243":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754244":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754245":["Centrografic SRL"],"099754246":["Tipografia Reclama SA"],"099754247":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099754248":["Continental Grup SRL"],"099754249":["Contrast-Design SRL"],"099754250":["Cu Drag SC SRL"],"099754251":["Cu\u015fnir & Co SRL"],"099754252":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099754253":["Primex-Com SRL"],"099754254":["Ericon SRL"],"099754255":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099754256":["Nova-Imprim SRL"],"099754257":["Artpoligraf SRL"],"099754258":["Foxtrot SRL"],"099754259":["Garomont-Studio SRL"],"099754260":["Gunivas SRL"],"099754261":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754262":["Garomont-Studio SRL"],"099754263":["Tipocart Print SRL"],"099754264":["MS Logo SRL"],"099754265":["Academia Militar\u0103 \"Alexandru cel Bun\""],"099754266":["A&V Poligraf SRL"],"099754267":["Interprint SRL"],"099754268":["\u00cenv\u0103\u0163\u0103torul Modern PP SRL"],"099754269":["Stratum Plus PP"],"099754270":["Notograf Prim SRL"],"099754271":["Cartdidact SRL"],"099754272":["Stratum Plus PP"],"099754273":["Lyceum SRL"],"099754274":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754275":["MS Logo SRL"],"099754276":["Notograf Prim SRL"],"099754277":["Sofart Studio SRL"],"099754278":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099754279":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754280":["T-Par SRL"],"099754281":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754282":["US Comrat (Universitatea de Stat din Comrat)"],"099754283":["Vite-Jesc SRL"],"099754284":["Alina Scorohodova \u00ceI"],"099754285":["Lavilat-Info SRL"],"099754286":["Artpoligraf SRL"],"099754287":["Interprint SRL"],"099754288":["Ideal, Asocia\u0163ia Cultural\u0103"],"099754289":["OMCT (Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a Copiilor Talenta\u0163i)"],"099754290":["Ideal, Asocia\u0163ia Cultural\u0103"],"099754291":["Tipocart Print SRL"],"099754292":["Farmec-Lux SRL"],"099754293":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754294":["Rosabela SRL"],"099754295":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754296":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754297":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754298":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754299":["Primex-Com SRL"],"099754300":["Impressum SRL"],"099754301":["Notograf Prim SRL"],"099754302":["Arva color SRL"],"099754303":["Tipar & SI SRL"],"099754304":["Imprint Star SRL"],"099754305":["RGP Grup SRL"],"099754306":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754307":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754308":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754309":["Cuv\u00eentul-ABC SRL"],"099754310":["Lavilat-Info SRL"],"099754311":["Lavilat-Info SRL"],"099754312":["Lider Agro SRL"],"099754313":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754314":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754315":["Universitatea Slavon\u0103 din Moldova I\u00ce"],"099754316":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754317":["Tipografia Reclama SA"],"099754318":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099754319":["Profesional Service SRL"],"099754320":["Bejuc-Iuvo \u00ceI"],"099754321":["Academia \u201c\u015etefan cel Mare\u201d"],"099754322":["Farmec-Lux SRL"],"099754323":["Tipografia Central\u0103, Firma Editorial-Poligrafic\u0103 \u00ceS"],"099754324":["Lavilat-Info SRL"],"099754325":["Foxtrot SRL"],"099754326":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754327":["Libelula (Promo Plus PP SRL)"],"099754328":["Lyceum SRL"],"099754329":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754330":["Tipografia din B\u0103l\u0163i SRL"],"099754331":["Cetatea de Sus SRL"],"099754332":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754333":["Lexon-Prim SRL"],"099754334":["Academia \u201c\u015etefan cel Mare\u201d"],"099754335":["Toneti-Exim SRL"],"099754336":["USEFS (Universitatea de Educa\u0163ie Fizic\u0103 \u015fi Sport)"],"099754337":["Tipografia Reclama SA"],"099754338":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754339":["Notograf Prim SRL"],"099754340":["OMCT (Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a Copiilor Talenta\u0163i)"],"099754341":["Lyceum SRL"],"099754342":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754343":["Notograf Prim SRL"],"099754344":["UCCM (Universitatea Cooperatist-Comercial\u0103 din Moldova)"],"099754345":["Nova-Imprim SRL"],"099754346":["Elena-VI SRL"],"099754347":["Moldpresa Grup SRL"],"099754348":["Universitatea de Stat din Transnistria \"Taras \u015eevcenko\""],"099754349":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754350":["Vite-Jesc SRL"],"099754351":["Vector V-N SRL"],"099754352":["Cartdidact SRL"],"099754353":["Banca Na\u0163ional\u0103 a Moldovei"],"099754354":["Institutul de Filologie Rom\u00e2n\u0103 \"Bogdan Petriceicu-Hasdeu\""],"099754355":["Design, Arhitectur\u0103 \u015fi Stil PP SRL"],"099754356":["Varo-Inform SRL"],"099754357":["Lyceum SRL"],"099754358":["Institutul de Filologie Rom\u00e2n\u0103 \"Bogdan Petriceicu-Hasdeu\""],"099754359":["Cartdidact SRL"],"099754360":["Ericon SRL"],"099754361":["Casa Imago SRL"],"099754362":["Policolor SRL"],"099754363":["Moldpres AIS"],"099754364":["OMCT (Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a Copiilor Talenta\u0163i)"],"099754365":["Cartdidact SRL"],"099754366":["Biotehdesign SRL"],"099754367":["Cetatea de Sus SRL"],"099754368":["BNRM (Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Republicii Moldova)"],"099754369":["Elena-VI SRL"],"099754370":["ProEdit SRL"],"099754371":["Pro Libra SRL"],"099754372":["Biotehdesign SRL"],"099754373":["Tipografia Reclama SA"],"099754374":["Iunie Prim SRL"],"099754375":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754376":["Primex-Com SRL"],"099754377":["Cuv\u00eentul-ABC SRL"],"099754378":["Depol Promo SRL"],"099754379":["Garomont-Studio SRL"],"099754380":["Martpress Info SRL"],"099754381":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)"],"099754382":["Garomont-Studio SRL"],"099754383":["Cartdidact SRL"],"099754384":["Martpress Info SRL"],"099754385":["Imprint Plus SRL"],"099754386":["Interprint SRL"],"099754387":["Institutul de Istorie"],"099754388":["Cu Drag SC SRL"],"099754389":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754390":["Uniprint (Kraftart-Com SRL)"],"099754391":["Interprint SRL"],"099754392":["Iulian (Edit Prest SRL)"],"099754393":["Liga Biblic\u0103 din Moldova SRL"],"099754394":["Lyceum SRL"],"099754395":["Notograf Prim SRL"],"099754396":["Nova-Imprim SRL"],"099754397":["Dorin\u0163a (Poligraf-Design SRL)"],"099754398":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"],"099754399":["Profesional Service SRL"],"099754400":["Uniunea Scriitorilor \"Alexandr Pu\u015fkin\" din Moldova AO"],"099754401":["Artpoligraf SRL"],"099754402":["Tipocart Print SRL"],"099754403":["Arva color SRL"],"099754404":["Garomont-Studio SRL"],"099754405":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754406":["Farmec-Lux SRL"],"099754407":["Academia \u201c\u015etefan cel Mare\u201d"],"099754408":["Zuev Invest SRL"],"099754409":["Zuev Invest SRL"],"099754410":["Tipografia Reclama SA"],"099754411":["Combinatul Poligrafic din Chi\u015fin\u0103u \u00ceS"],"099754412":["Cu Drag SC SRL"],"099754413":["Cetatea de Sus SRL"],"099754414":["Institutul de Politici Publice"],"099754415":["Institutul de Politici Publice"],"099754416":["Garomont-Studio SRL"],"099754417":["Media Toms SRL"],"099754418":["Rosabela SRL"],"099754419":["Cartdidact SRL"],"099754420":["Ba\u015ftina-Radog SRL"],"099754421":["Cetatea de Sus SRL"],"099754422":["INCE (Institutul Na\u0163ional de Cercet\u0103ri Economice)","Acadian Art SRL"],"099754423":["Cadran (Policadran SRL)"],"099754424":["Print Elit SRL"],"099754425":["USEFS (Universitatea de Educa\u0163ie Fizic\u0103 \u015fi Sport)"],"099754426":["Farmec-Lux SRL"],"099754427":["Camno-Grup SRL"],"099754428":["Primex-Com SRL"],"099754429":["Biblioteca \u015etiin\u0163ific\u0103 Central\u0103 (Institut) \"Andrei Lupan\""],"099754430":["Pergament (C\u0103p\u0103\u0163in\u0103-Print SRL)"],"099754431":["Notograf Prim SRL"],"099754432":["Elena-VI SRL"],"099754433":["Poligrafist, Tipografia din Tighina"],"099754434":["Tipografia din Orhei - Complexul de edituri al Bisericii Ortodoxe din Moldova SRL"]}