{"099917999":["Blueprint Publishing Services"],"0999180":["F\u00f8roya Sk\u00falab\u00f3kagrunnur"],"0999181":["B\u00f3kadeild F\u00f8roya L\u00e6rarafelags"],"0999182":["F\u00f8roya Sk\u00falab\u00f3kagrunnur"],"0999183":["B\u00f3kami\u00f0s\u00f8lan"],"09991840":["N\u00fdlendi"],"09991841":["F\u00f8roya Fr\u00f3\u00f0skaparfelag"],"09991842":["Sti\u00f0in"],"09991843":["Mentunargrunnur Studentafelagsins"],"09991844":["L/F Sprotin","Sprotin"],"09991845":["Forlagi\u00f0 Leirkeri\u00f0"],"09991846":["R\u00fasdrekka- og Narkotikar\u00e1\u00f0i\u00f0"],"09991847":["B\u00f3kadeild KFUMs"],"09991848":["Heimamissi\u00f3nsforlagi\u00f0, HMF"],"09991849":["Forlagi\u00f0 Fannir"],"09991850":["Nor\u00f0urlandah\u00fasi\u00f0 \u00ed F\u00f8royum"],"09991851":["Toll- og Skattstova F\u00f8roya"],"09991852":["Felagi\u00f0 F\u00f8roysk T\u00f3nask\u00f8ld"],"09991853":["F\u00f8roya Landsst\u00fdri"],"09991854":["Forlagi\u00f0 ANTONIA"],"09991855":["Carmina maritima"],"09991856":["B\u00f3kagar\u00f0ur"],"09991857":["Kunningart\u00e6nastan/FarCom"],"09991858":["Kelduva\u00f0","Kelduva\u00f0, Landsskjalasavni\u00f0"],"09991859":["Kelv"],"09991860":["Granskingarverk\u00e6tlanin fyri \u00d8kismenning"],"09991861":["F\u00f8roya Landsb\u00f3kasavn","F\u00f8roya landsb\u00f3kasavn"],"09991862":["T\u00f3rshavnar Kommuna"],"09991863":["Fr\u00f3\u00f0skaparsetur F\u00f8roya"],"09991864":["Lj\u00f3\u00f0b\u00f8kur"],"09991865":["Faroe University Press","Fr\u00f3\u00f0skapur spf."],"09991866":["H.N. Jacobsens B\u00f3khandil"],"09991867":["Lj\u00f3\u00f0b\u00f8kur"],"09991868":["Forlagi\u00f0 \u00e1 Deild"],"09991869":["Listasavn F\u00f8roya"],"09991870":["F\u00f3tb\u00f3ltsamband F\u00f8roya"],"09991871":["Sprotin"],"09991872":["Lj\u00f3\u00f0b\u00f8kur"],"09991873":["Sprotin"],"09991874":["B\u00f3kadeild F\u00f8roya L\u00e6rarafelags"],"09991875":["Mentunargrunnur Studentafelagsins"],"09991876":["Sprotin"],"09991877":["Forlagi\u00f0 \u00ed St\u00f8plum"],"09991878":["Gwendalyn"],"09991879":["Marselius Forlag"],"099918800":["Glint"],"099918801":["Kioskin"],"099918802":["Or\u00f0ab\u00f3kagrunnurin"],"099918803":["F\u00f8royskt Kirkjum\u00e1l"],"099918804":["L\u00f8gtingi\u00f0"],"099918805":["\u00d8giliga egi\u00f0 forlag /v H\u00f8gna Mohr"],"099918806":["FT Samskifti"],"099918807":["Forlagi\u00f0 Eksil"],"099918808":["F\u00f8royskt l\u00f3gar rit"],"099918809":["Sp/F Sosialurin"],"099918810":["Forlagi\u00f0 \u00e1 Deild"],"099918811":["Forlagi\u00f0 Gwendalyn"],"099918812":["Poul Andreasen"],"099918813":["Forlagi\u00f0 V\u00f3n"],"099918814":["Birgar Johannesen"],"099918815":["Gudmund Niclasen"],"099918816":["Ritstarv"],"099918817":["Forlagi\u00f0 \u00e1 Brekkub\u00f8"],"099918818":["\u00cdTRIV"],"099918819":["Umhv\u00f8rvisstovan"],"099918820":["Ungu F\u00f8royar"],"099918821":["F\u00f8royskt Kirkjum\u00e1l"],"099918822":["Snow Publishing"],"099918823":["Klaksv\u00edkar \u00cdtr\u00f3ttarfelag"],"099918824":["R\u00edsandi S\u00f3l"],"099918825":["Forlagi\u00f0 EXILE"],"099918826":["Forlagi\u00f0 \u00ed St\u00f6plum"],"099918827":["Krisma"],"099918828":["Kalessin"],"099918829":["Forlagi\u00f0 Smith"],"099918830":["L\u00f8gtingi\u00f0"],"099918831":["Havstovan"],"099918832":["Nora - Norr\u00f8nt Atlantssamstarv"],"099918833":["Tjarnardeild"],"099918834":["Oddv\u00f8r Skar\u00f0hamar"],"099918835":["Dimmal\u00e6tting"],"099918836":["N\u00e1\u00f0i"],"099918837":["Forlagi\u00f0 Tj\u00f8rnustova"],"099918838":["F\u00f8roya havb\u00fana\u00f0arfelag"],"099918839":["F\u00f3tb\u00f3ltsamband F\u00f8roya"],"099918840":["Meginfelag b\u00fana\u00f0armanna"],"099918841":["\u00e1 Merkrunum"],"099918842":["Forlagi\u00f0 Gwendalyn"],"099918843":["Sirri F\u00f8royar"],"099918844":["Heimamissi\u00f3nsforlagi\u00f0","Hugnarit"],"099918845":["Sk\u00e1la Handverkarafelag"],"099918846":["L\u00e6tt og leskiligt"],"099918847":["V\u00f8lan"],"099918848":["Edwardfuglo.com"],"099918849":["Forlagi\u00f0 Meklarin"],"099918850":["Forlagi\u00f0 Eksil"],"099918851":["Forlagi\u00f0 Nes"],"099918852":["Mentam\u00e1lar\u00e1\u00f0i\u00f0"],"099918853":["Gloymmegei"],"099918854":["L\u00f8gtingsins Umbo\u00f0sma\u00f0ur"],"099918855":["Forlagi\u00f0 B\u00fagvin"],"099918856":["F\u00f8roya Met"],"099918857":["L\u00f8gtingi\u00f0"],"099918858":["L\u00f8gtingi\u00f0"],"099918859":["Rit og R\u00e1k"],"099918860":["Spyrji\u00f0"],"099918861":["N\u00e1tts\u00f3lin"],"099918862":["S\u00f8vna landsins"],"099918863":["Forlagi\u00f0 Hemli\u00f0"],"099918864":["Forlagi\u00f0 Stongin"],"099918865":["Ungu F\u00f8royar"],"099918866":["Juz"],"099918867":["Forlagi\u00f0 S\u00f8ga F\u00f8roya"],"099918868":["Solon"],"099918869":["Egi\u00f0 forlag /v Lise Nols\u00f8e"],"099918870":["Kappingareftirliti\u00f0"],"099918871":["Network for European Travel Writing"],"099918872":["Ungu F\u00f8royar"],"099918873":["Sedur / Okkara Sangb\u00f3k"],"099918874":["Posta"],"099918875":["Faroephoto"],"099918876":["Ungu F\u00f8royar"],"099918877":["\u00datlendingastovan"],"099918878":["Forlagi\u00f0 Parakletos"],"099918879":["Rit og R\u00e1k"],"099918880":["Forlagi\u00f0 Glasir"],"099918881":["F\u00f8royskt Kirkjum\u00e1l"],"099918882":["Mi\u00f0n\u00e1m \u00e1 Kambsdali"],"099918883":["Forlagi\u00f0 \u00e1 Merkrunum"],"099918884":["Almanna- og heilsum\u00e1lar\u00e1\u00f0i\u00f0"],"099918885":["Forlagi\u00f0 L\u00edv"],"099918886":["Forlagi\u00f0 B\u00f3kin f\u00f8royska b\u00edbliufelagi\u00f0"],"099918887":["H.N. Jacobsens B\u00f3khandil"],"099918888":["Lj\u00f3\u00f0b\u00f8kur"],"099918889":["Ungu F\u00f8royar"],"099918890":["Havstovan"],"099918891":["L\u00f8gmansskrivstovan"],"099918892":["F\u00f8royskt Kirkjum\u00e1l"],"099918893":["Forlagi\u00f0 Hemli\u00f0"],"099918894":["Forlagi\u00f0 Eksil"],"099918895":["Megd"],"099918896":["L/F G\u00f8tu H\u00fasas\u00f8ga"],"099918897":["Lj\u00f3\u00f0b\u00f8kur"],"099918898":["Forlagi\u00f0 V\u00f8kstur"],"099918899":["Verksmi\u00f0jan"],"099918900":["Forlagi\u00f0 Gr\u00f8nh\u00f3lmur"],"099918901":["Forlagi\u00f0 Fr\u00ed"],"099918902":["Emmaus B\u00edbliusk\u00fali"],"099918903":["Landsverkfr\u00f8\u00f0ingurin"],"099918904":["Forlagi\u00f0 Hvessingur"],"099918905":["Forlagi\u00f0 Borgin"],"099918906":["Amnesty International","Amnesty International, F\u00f8roya Deild"],"099918907":["Pf. H.N. Jacobsens B\u00f3khandil"],"099918908":["KFUM-sk\u00f3tarnir \u00ed F\u00f8royum"],"099918909":["F\u00f8roya Sk\u00f3tar\u00e1\u00f0"],"099918910":["L\u00e6rib\u00f3kaforlagi\u00f0"],"099918911":["FA. Gransking","FA. Gransking, r\u00e1\u00f0geving og b\u00f3ka\u00fatg\u00e1va"],"099918912":["Forlagi\u00f0 Gestur"],"099918913":["Barnabati"],"099918914":["Forlagi\u00f0 \u00ed St\u00f6plum"],"099918915":["Forlagi\u00f0 \u00cdtr\u00f3ttarb\u00f8kur"],"099918916":["Forlagi\u00f0 M\u00fdrisn\u00edpan"],"099918917":["Kl\u00e1rir T\u00f3nar"],"099918918":["Forlagi\u00f0 B\u00fagvin"],"099918919":["MFS"],"099918920":["Sambandsflokkurin"],"099918921":["B\u00f3kmenta Nevnd Bah\u00e1'\u00eda \u00ed F\u00f8royum"],"099918922":["Tungulist"],"099918923":["F\u00f8roya Filatelistfelag"],"099918924":["Forlagi\u00f0 undir Reyni"],"099918925":["Ungu F\u00f8royar"],"099918926":["Lindin"],"099918927":["Elfelagi\u00f0 SEV"],"099918928":["Fr\u00f3\u00f0skaparsetur F\u00f8roya"],"099918929":["Poul Andreasen"],"099918930":["Forlagi\u00f0 Login","Mentam\u00e1last\u00fdri\u00f0"],"099918931":["F\u00f8roya Fornminnissavn"],"099918932":["Sk\u00f3tali\u00f0 KFUM's"],"099918933":["L\u00edtla Forlagi\u00f0"],"099918934":["Forlagi\u00f0 Ytstifj\u00f3r\u00f0ingur"],"099918935":["Tjarnardeild"],"099918936":["F\u00f8roya Fiskimannafelag"],"099918937":["Nordisk Atlantsamarbejde"],"099918938":["Forlagi\u00f0 V\u00f3n"],"099918939":["Minn meg \u00e1"],"099918940":["Heilsufr\u00f8\u00f0iliga Starvsstovan"],"099918941":["Forlagi\u00f0 KMP"],"099918942":["Faroese-Icelandic Publishing","F\u00f8royaklettur"],"099918943":["Teleforlagi\u00f0","Teleforlagi\u00f0, F\u00f8roya Tele"],"099918944":["Mi\u00f0il"],"099918945":["F\u00f8royskt Kirkjum\u00e1l"],"099918946":["Menningarstovan"],"099918947":["S\u00f3lmundur Joensen"],"099918948":["Forlagi\u00f0 Drekin"],"099918949":["KPMG Statsaut. revisorar Sp/f"],"099918950":["F\u00f8roya Met"],"099918951":["F\u00f8roya N\u00e1tt\u00farugripasavn"],"099918952":["Hagstova F\u00f8roya"],"099918953":["R\u00e1\u00f0i\u00f0 fyri Fer\u00f0slutrygd"],"099918954":["Lasse S\u00f8rensen (Tus\u00f8la)"],"099918955":["Granskingarverk\u00e6tlanin fyri \u00d8kismenning"],"099918956":["Absalon Hansen"],"099918957":["Fiskim\u00e1lar\u00e1\u00f0i\u00f0"],"099918958":["Gundur Follend Mikkelsen"],"099918959":["Grafiski Verksta\u00f0ur F\u00f8roya","Steinprent"],"099918960":["Forlagi\u00f0 Gr\u00f8nh\u00f3lmur"],"099918961":["OKforlagi\u00f0"],"099918962":["L\u00f8gmansskrivstovan"],"099918963":["Oluf Djurhuus"],"099918964":["Landsverkfr\u00f8\u00f0ingurin"],"099918965":["H.N. Jacobsens B\u00f3khandil"],"099918966":["F\u00f8roya L\u00f8gting"],"099918967":["Heilsufr\u00f8\u00f0iliga Starvsstovan"],"099918968":["N\u00e1tt\u00faruv\u00edsindadeildin"],"099918969":["L\u00f8gtingsins Umbo\u00f0sma\u00f0ur"],"099918970":["Almanna- og heilsum\u00e1lar\u00e1\u00f0i\u00f0"],"099918971":["Granskingarverk\u00e6tlanin fyri \u00d8kismenning"],"099918972":["Mentir"],"099918973":["Faroese Art"],"099918974":["Bryggen Art"],"099918975":["Nor\u00f0oyggjafelagi\u00f0 Sp/f"],"099918976":["Forlagi\u00f0 \u00e1 Deild"],"099918977":["CRE8"],"099918978":["F\u00f8roya Arbei\u00f0sgevarafelag"],"099918979":["Vestb\u00f3k"],"099918980":["N\u00f3tar"],"099918981":["Forlagi\u00f0 Steyrin"],"099918982":["Filadelfiaforlagi\u00f0"],"099918983":["Hemli\u00f0"],"099918984":["Mentam\u00e1lar\u00e1\u00f0i\u00f0"],"099918985":["Royndarst\u00f8\u00f0in B\u00fana\u00f0ardepilin"],"099918986":["Jarfr\u00f8\u00f0isavni\u00f0"],"099918987":["Listasavn F\u00f8roya"],"099918988":["Meginfelag F\u00f8royskra Studenta"],"099918989":["Fiskiranns\u00f3knarstovan"],"099918990":["Kj\u00f8lur"],"099918991":["Forlagi\u00f0 Gr\u00e1felli"],"099918992":["Hugnaprent"],"099918993":["Forlagi\u00f0 Hellurnar"],"099918994":["L\u00f8kur L\u00edtli"],"099918995":["AA-Felagsskapurin \u00ed F\u00f8royum"],"099918996":["Hin F\u00f8royski B\u00edbliugrunnurin"],"099918997":["Plinkur"],"099918998":["North Atlantic Information Services Spf."],"099918999":["D\u00f8ggin"],"0999190":["Author-publishers (miscellaneous)"],"0999191":["Author-publishers (miscellaneous)"],"0999192":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919300":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919301":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919302":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919303":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919304":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919305":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919306":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919307":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919308":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919309":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919310":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919311":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919312":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919313":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919314":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919315":["CAAREC"],"099919316":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919317":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919318":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919319":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919320":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919321":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919322":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919323":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919324":["CHRISOSTOME CHRISTOPHE"],"099919325":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919326":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919327":["SIL TOGO"],"099919328":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919329":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919330":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919331":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919332":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919333":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919334":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919335":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919336":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919337":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919338":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919339":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919340":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919341":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919342":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919343":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919344":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919345":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919346":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919347":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919348":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919349":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919350":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919351":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919352":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919353":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919354":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919355":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919356":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919357":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919358":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919359":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919360":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919361":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919362":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919363":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919364":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919365":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919366":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919367":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919368":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919369":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919370":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919371":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919372":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919373":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919374":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919375":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919376":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919377":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919378":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919379":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919380":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919381":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919382":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919383":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919384":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919385":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919386":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919387":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919388":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919389":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919390":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919391":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919392":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919393":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919394":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919395":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919396":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919397":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919398":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919399":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991940":["Adjalla, Koffi C\u00e9lestin"],"09991941":["Editions du Flamboyant"],"09991942":["INFRE : Institut National pour la Formation et la Recherche en Education"],"09991943":["Albasa"],"09991944":["CNPMS : Centre National de Production de Manuels Scolaires"],"09991945":["Editions Cultur\u00e8me (Jean Euloge Gbaguidi)"],"09991946":["Editions Tund\u00e9"],"09991947":["Editions Catholiques du B\u00e9nin","Nouvelle Presse Publication"],"09991948":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"09991949":["Albasa"],"09991950":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"09991951":["INRAB : Institut National pour la Recherche Agricole au B\u00e9nin"],"09991952":["Editions Lys","Editions du CART"],"09991953":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"09991954":["Allocated, no current details"],"09991955":["Jean PLIYA"],"09991956":["Albasa"],"09991957":["Albasa"],"09991958":["Allocated, no current details"],"09991959":["Editions du Flamboyant"],"09991960":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991961":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991962":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991963":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991964":["Editions Catholiques du B\u00e9nin"],"09991965":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991966":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991967":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991968":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991969":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991970":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991971":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991972":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991973":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991974":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991975":["Inrab"],"09991976":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991977":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991978":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09991979":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919800":["BAMIGBOCHE, Jean O.","Impr.SPEI AVE MARIA"],"099919801":["Inrab"],"099919802":["Ed. Plumes Soleil"],"099919803":["Ed. Flamboyant","Ed. Du Flamboyant"],"099919804":["Ed. Isidore de Souza"],"099919805":["Impr. Succ\u00e8s Plus"],"099919806":["Ed. Ruisseaux D'Afrique","Ed. Russeaux d' Afrique"],"099919807":["Impr. SPEI AVE Maria"],"099919808":["Ed. Gas Plus"],"099919809":["Star Editions"],"099919810":["Impr. Notre Dame","Impr.Notre Dame"],"099919811":["LAHA EDITIONS"],"099919812":["Ed. Plurielles"],"099919813":["Impr. Grande Marque"],"099919814":["Inrab"],"099919815":["Impr. GUTENBERG","Impr. Guitenberg"],"099919816":["Ed. Savane"],"099919817":["Christon Editions"],"099919818":["SIL-BENIN"],"099919819":["Inrab"],"099919820":["Impr. Notre Dame"],"099919821":["ONIP"],"099919822":["Impr. Presse Independante"],"099919823":["Inrab"],"099919824":["Impr. Protic"],"099919825":["Impr. Le Relaxe"],"099919826":["Ets Defrh"],"099919827":["Inrab"],"099919828":["Impr. Coco New Tech"],"099919829":["Ets PADJOS"],"099919830":["Impr. Coco New Tech"],"099919831":["Impr. Graphitec"],"099919832":["Impr. Graphitec"],"099919833":["Impr. Graphitec"],"099919834":["Impr. Graphitec"],"099919835":["Impr. Graphitec"],"099919836":["Impr. Graphitec"],"099919837":["Impr. Graphitec"],"099919838":["Impr. Graphitec"],"099919839":["Impr. Graphitec"],"099919840":["Inrab"],"099919841":["Ed. des Diasporas"],"099919842":["Ed. Ruisseaux D'Afrique"],"099919843":["Impr. Max's Impression"],"099919844":["Inrab"],"099919845":["Inrab"],"099919846":["Impr. NEIB"],"099919847":["Impr. Script Laser"],"099919848":["Impr. Coco New Tech"],"099919849":["Inrab"],"099919850":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919851":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919852":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919853":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919854":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919855":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919856":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919857":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919858":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919859":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919860":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919861":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919862":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919863":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919864":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919865":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919866":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919867":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919868":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919869":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919870":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919871":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919872":["Sil B\u00e9nin"],"099919873":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919874":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919875":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919876":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919877":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919878":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919879":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919880":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919881":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919882":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919883":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919884":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919885":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919886":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919887":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919888":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919889":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919890":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919891":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919892":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919893":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919894":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919895":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919896":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919897":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919898":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919899":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099919900":["EPA PREMA","Ecole du Patrimoine Africain"],"099919901":["Ruisseau d'Afrique","Ruisseaux d\u2019Afrique"],"099919902":["Editions Perspectives Africaines"],"099919903":["Innocent DATONDJI"],"099919904":["ATCO"],"099919905":["Pasteur Josu\u00e9 M\u2019BAKATA"],"099919906":["Allocated, no current details"],"099919907":["Editions Lys","Lys, Editions"],"099919908":["MENSAH Guy Apollinaire"],"099919909":["Affoton Tchode Jean Claude"],"099919910":["M\u00e9dia et Technologie"],"099919911":["Universit\u00e9 Nationale du B\u00e9nin"],"099919912":["INFRE : Institut National pour la Formation et la Recherche en Education"],"099919913":["INRAB : Institut National pour la Recherche Agricole au B\u00e9nin"],"099919914":["BESEM"],"099919915":["Groupe KAM"],"099919916":["INFRE : Institut National pour la Formation et la Recherche en Education"],"099919917":["CECURI : Centre Cunicole de Recherche et d\u2019Information"],"099919918":["FSA : Facult\u00e9 des Sciences Agronomiques"],"099919919":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"099919920":["TOHOUENOU Francis ; AMOUSSOU C\u00e9lestin Y."],"099919921":["Agence B\u00e9ninois pour l'Environnement"],"099919922":["DOSSOU-YOVO Cossi Philibert"],"099919923":["PIFIRD"],"099919924":["Association Ouest Africaine d'Arch\u00e9ologie"],"099919925":["IPCB"],"099919926":["BOGNIAHO, d\u2019Ascension"],"099919927":["MAURANE Yves A."],"099919928":["Editions des Diasporas"],"099919929":["Editions Wologu\u00e8d\u00e8"],"099919930":["DEWANOU Habib"],"099919931":["GADO"],"099919932":["HUANNOU Adrien"],"099919933":["Adjalla, Koffi C\u00e9lestin"],"099919934":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"099919935":["Editions Tund\u00e9"],"099919936":["Daniel Communication"],"099919937":["Imprimerie Minute"],"099919938":["CNPMS : Centre National de Production de Manuels Scolaires"],"099919939":["Atome Computer Technologies"],"099919940":["Agence Afrique Performance"],"099919941":["Cellule de la Moralisation de la Vie Publique"],"099919942":["Binazon Romuald"],"099919943":["UNICEF"],"099919944":["Presse color"],"099919945":["Institut Kilimandjaro"],"099919946":["MASSOUGBODJI Frantz"],"099919947":["MECAG-PDE"],"099919948":["Le monde des affaires"],"099919949":["CEFORP (UNB)"],"099919950":["GOVOU Blaise"],"099919951":["GUINIKOUKOU F\u00e9licienne"],"099919952":["Imprimerie moderne solidarit\u00e9"],"099919953":["CODJIA Jean T. Claude"],"099919954":["EDAL"],"099919955":["Espace Lib\u00e9ral"],"099919956":["CAEB"],"099919957":["Akilade Jules Ad\u00e9bayo"],"099919958":["TEVOEDJRE Eric"],"099919959":["INIREF"],"099919960":["Imprimerie Presse Inter"],"099919961":["TOGNIDE CODJIA Thimol\u00e9on"],"099919962":["NOUDJENOUME Philippe ; FANTONDJI Pascal"],"099919963":["Editions Souvenirs"],"099919964":["Imprimerie Minute"],"099919965":["Editions Tund\u00e9"],"099919966":["Pentec\u00f4te d\u2019Afrique"],"099919967":["GBAGUIDI Jean-Marie Athanase"],"099919968":["Plan\u00e8te Communications"],"099919969":["Imprimerie Gutemberg"],"099919970":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"099919971":["KOUKOU Hyppolite Dodji"],"099919972":["Ruisseaux d\u2019Afrique"],"099919973":["Groupe le Succ\u00e8s"],"099919974":["Groupe le Succ\u00e8s"],"099919975":["CNPMS : Centre National de Production de Manuels Scolaires"],"099919976":["Allocated, no current details"],"099919977":["INIRES"],"099919978":["BONA Sabi Fid\u00e8le"],"099919979":["Editions Tund\u00e9"],"099919980":["ZOUTCHEME Pascal Imprimerie"],"099919981":["Imprimerie Gutemberg"],"099919982":["Azalou Michel Romaric"],"099919983":["Ephphata"],"099919984":["HOUNKENOU Z\u00e9phirin"],"099919985":["Imprimerie CACI"],"099919986":["HDH- Editions Aziza"],"099919987":["INFRE : Institut National pour la Formation et la Recherche en Education"],"099919988":["TEVI BENISSAN Anselme"],"099919989":["Editions Prisaintes"],"099919990":["Ephphata"],"099919991":["Imprimerie Djelmo"],"099919992":["Centre National de Linguistique Appliqu\u00e9e"],"099919993":["Editions Catholiques du B\u00e9nin"],"099919994":["Editions Tund\u00e9"],"099919995":["CHALLA A. Orfeu"],"099919996":["TEVI BENISSAN Anselme"],"099919997":["Editions Hosties"],"099919998":["CNPMS : Centre National de Production de Manuels Scolaires"],"099919999":["Adjaho, Richard"],"0999200":["Govern d'Andorra"],"0999201":["Author/Publisher"],"0999202":["Institut d'Estudis Andorrans"],"0999203":["Author/Publisher"],"0999204":["Grup Cr\u00e8dit Andorr\u00e0"],"09992050":["Casal i Vall"],"09992051":["Editorial Mai\u00e0"],"09992052":["Consell General"],"09992053":["Editorial Andorra"],"09992054":["Pirene"],"09992055":["Valls d'Andorra"],"09992056":["Editorial L\u00edmits"],"09992057":["Predamsa"],"09992058":["Fundaci\u00f3 Juli\u00e0 Reig"],"09992059":["Toulad"],"09992060":["Grup Cr\u00e8dit Andorr\u00e0"],"09992061":["Societat Andorrana de Ci\u00e8ncies"],"09992062":["Esfera editorial"],"09992063":["Editema"],"09992064":["Banca Privada d'Andorra"],"09992065":["Anm Editors"],"09992066":["Aloma Editores SL"],"09992067":["A4 Edicions"],"09992068":["\u00c0nimaViva multiling\u00fce"],"09992069":["2+1 Editors"],"09992070":["Universitat Oberta la Salle"],"09992071":["Editorial Gaudium"],"09992072":["Editorial Mesclant"],"09992073":["Fusi\u00f3 Creadors d'Experi\u00e8ncies SLU"],"09992074":["Fundaci\u00f3 Museu Andorra (Museand)"],"09992075":["Editorial Andorra"],"09992076":["Trotalibros"],"09992077":["Marinada Edicions"],"09992078":["Andorra Recerca + Innovaci\u00f3"],"09992079":["Editorial Medusa SL"],"09992080":["Grup Cr\u00e8dit Andorr\u00e0"],"099920900":["Promocions Liter\u00e0ries"],"099920901":["Difusora Editorial"],"099920902":["El xic de l'hereu"],"099920903":["Edicions Andorranes"],"099920904":["Edinter"],"099920905":["Cirs, SL Inter Panorama"],"099920906":["Esfera editorial"],"099920907":["Editema"],"099920908":["Editema"],"099920909":["La Biblioteca Impossible"],"099920910":["Encyclopaedia Mundi"],"099920911":["Editorial i Acad\u00e8mia Masegosa"],"0999210":["Ministry Of Education"],"0999211":["Ministry Of Education"],"09992120":["National Council For Culture, Arts And Heritage"],"09992121":["University Of Qatar"],"09992122":["The Planning Council General Secretariate"],"09992123":["Ministry Of Islamic Affairs"],"09992124":["Youth & Sports General Authority"],"09992125":["Gulf Organization For Industrial Consulting"],"09992126":["Qatar Central Bank"],"09992127":["Ministry Of Public Health"],"09992128":["Ministry Of Civil Service And Housing"],"09992129":["Qatar News Agency"],"09992130":["Ministry Of Finance, Economy And Trade"],"09992131":["Civil Aviation Authority"],"09992132":["National Library"],"09992133":["Ministry Of Municipal Affairs & Agriculture"],"09992134":["Ministry Of Justice"],"09992135":["Gcc Folklore Centre"],"09992136":["Dar Al-Thaqafa"],"09992137":["Dar Al-Sharq"],"09992138":["Dar Al-Qatari Bin Al-Fujaa For Publishing"],"09992139":["Ministry Of Education"],"09992140":["Dar Al-Thaqwim Al-Qatari"],"09992141":["Al-Eshrak Book Shop"],"09992142":["Qatar Foundation"],"09992143":["Al-Jasra Cultural Club"],"09992144":["Ministry Of Islamic Affairs"],"09992145":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992146":["University Of Qatar","Sanabil For Economic Research Development"],"09992147":["Exalted Future Center"],"09992148":["Ministry Of Islamic Affairs"],"09992149":["Ministry Of Interior"],"09992150":["The Planning Council General Secretariate"],"09992151":["Ministry Of Education"],"09992152":["University Of Qatar"],"09992153":["Supreme Council For Family Affairs"],"09992154":["Emiri Diwan"],"09992155":["Ministry Of Education"],"09992156":["Ministry Of Education"],"09992157":["Ministry Of Education"],"09992158":["Ministry For Culture, Arts And Heritage"],"09992159":["Ministry Of Education"],"09992160":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992161":["Qatar Museum Authority"],"09992162":["The Planning Council General Secretariate"],"09992163":["Ministry Of Islamic Affairs"],"09992164":["Ministry Of Education"],"09992165":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992166":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992167":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992168":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992169":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099921700":["Agriculture And Water Research Department"],"099921701":["Advisory Council"],"099921702":["Ministry Of Interior"],"099921703":["Council Of Ministers"],"099921704":["Supreme Council For Planning"],"099921705":["Advisory Council"],"099921706":["Qatar General Electricity And Water Co."],"099921707":["Postal Department"],"099921708":["Imam Bukhari"],"099921709":["Doha Modern Press"],"099921710":["Ali Bin Ali Press"],"099921711":["Qatar National Press"],"099921712":["International Est. For Printing & Publishing"],"099921713":["National Press"],"099921714":["Dar Al-Uloom Establishment"],"099921715":["Modern Co. For Press"],"099921716":["Al-Sadd Club"],"099921717":["Arabian Bookshop For Publishing & Distribution"],"099921718":["Qatar Society For Handicapped"],"099921719":["Qatar Benevolent Society"],"099921720":["Ministry Of Energy & Industries"],"099921721":["Al-Aqsa Bookshop"],"099921722":["Ministry Of Civil Service And Housing"],"099921723":["Ministry Of Energy & Industries"],"099921724":["Sanabil For Economic Research Development"],"099921725":["Institution Of Developing Administration"],"099921726":["Qatar Chamber Of Commerce And Industry"],"099921727":["Ministry Of Foreign Affairs"],"099921728":["Qatar Benevolent Society"],"099921729":["Shafallah Center For Children With Special Needs"],"099921730":["Qatar Environment Society"],"099921731":["Ministry Of Foreign Affairs"],"099921732":["Red Crescent Society Qatar"],"099921733":["Qatar National Olympic Committee"],"099921734":["Zakat Fund"],"099921735":["Qatar Islamic Bank"],"099921736":["Al Watan Newspaper"],"099921737":["Radio & Television Corporation"],"099921738":["Council Balade"],"099921739":["Institution Of Developing Administration"],"099921740":["Gulf Company"],"099921741":["Gulf Company"],"099921742":["Doha Company Electronic"],"099921743":["American School"],"099921744":["Arab Center For Training"],"099921745":["Qatar Center Work"],"099921746":["Qatar Chamber Of Commerce And Industry"],"099921747":["Institution Of Developing Administration"],"099921748":["Aeed Benevolent Society"],"099921749":["General Authority For Minors Affairs"],"099921750":["Supreme Council For Justice"],"099921751":["University Of Qatar"],"099921752":["Ras Gas"],"099921753":["Qatar Society For Rehabilitation Of People With Special Needs"],"099921754":["Al Watan News Paper"],"099921755":["Qatar Central Bank"],"099921756":["Red Crescent Society Qatar"],"099921757":["Qatar Olympic Committee"],"099921758":["Qatar Central Bank"],"099921759":["Housing Authority"],"099921760":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099921761":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099921762":["Ministry Of Interior"],"099921763":["Qatar National Commission For Education & Science"],"099921764":["Qatar National Commission For Education & Science"],"099921765":["Social Development Center"],"099921766":["Social Development Center"],"099921767":["Qatar Central Bank"],"099921768":["Imam Bukhari"],"099921769":["Al-Bayan Educational Complex"],"099921770":["Al-Bayan Educational Complex"],"099921771":["Qatar Foundation"],"099921772":["Arabic Group"],"099921773":["National Human Rights Committee"],"099921774":["Ministry Of Islamic Affairs"],"099921775":["Ministry Of Islamic Affairs"],"099921776":["Ministry Of Islamic Affairs"],"099921777":["Ministry Of Islamic Affairs"],"099921778":["Ministry Of Islamic Affairs"],"099921779":["Ministry Of Islamic Affairs"],"099921780":["Qatar Committee For Alliance Civilization"],"099921781":["Qatar Debate"],"099921782":["Qatar Central Bank"],"099921783":["Al Jazeera"],"099921784":["Ministry For Culture, Arts And Heritage"],"099921785":["Aljazeera"],"099921786":["University Of Qatar"],"099921787":["Qatar Foundation"],"099921788":["Qatar Foundation"],"099921789":["Qatar Foundation"],"099921790":["Qatar Foundation"],"099921791":["Qatar Foundation"],"099921792":["For Combating Human Trafficking"],"099921793":["Aspir Academy"],"099921794":["Araband Islamic Heritage Library"],"099921795":["Qatar Central Bank"],"099921796":["Housing Authority"],"099921797":["Araband Islamic Heritage Library"],"099921798":["Council Of Ministers"],"099921799":["National Human Rights Committee"],"0999218":["Ministry Of Education"],"09992190":["National Council For Culture, Arts And Heritage"],"09992191":["Author-publishers (miscellaneous)"],"09992192":["Ministry Of Islamic Affairs"],"09992193":["Ministrty Of Environment"],"09992194":["Qatar Foundation"],"09992195":["Qatar Foundation"],"09992196":["Allocated, no current details"],"09992197":["Allocated, no current details"],"09992198":["Allocated, no current details"],"09992199":["Allocated, no current details"],"0999220":["Cultura"],"0999221":["Gare de Creaci\u00f3n"],"0999222":["Editor - Autor"],"0999223":["Editorial Santillana, S.A."],"09992240":["Estudiantil F\u00e9nix"],"09992241":["Armar Ediciones"],"09992242":["Letra Negra"],"09992243":["Ediciones Semilla"],"09992244":["Amigos del Pa\u00eds"],"09992245":["Editorial Universitaria, USAC"],"09992246":["Consejo Superior Universitario Centroamericano"],"09992247":["Misi\u00f3n T\u00e9cnica Alemana"],"09992248":["Fondo de Cultura Econ\u00f3mica de Guatemala, S. A."],"09992249":["Instituto de Estudios Comparados en Ciencias Penales de Guatemala"],"09992250":["Centro de Estudios Econ\u00f3micos y Sociales"],"09992251":["Fundaci\u00f3n Rigoberta Mench\u00fa Tun"],"09992252":["Cultura de Di\u00e1logo: Desarrollo de Recursos para la Construcci\u00f3n de la Paz"],"09992253":["Cholsamaj"],"09992254":["Oficina de Servicios para Proyectos de las Naciones Unidas"],"09992255":["Oralenco, S.A."],"09992256":["Cholsamaj"],"09992257":["Editorial Escolar De Le\u00f3n Gamboa"],"09992258":["Gare de Creaci\u00f3n"],"09992259":["Editorial Universitaria, USAC"],"09992260":["Facultad de Odontolog\u00eda de la Universidad de San Carlos de Guatemala"],"09992261":["F & G Editores"],"09992262":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"09992263":["Editorial Millenium, S.A."],"09992264":["Ediciones San Pablo"],"09992265":["Del Pensativo, Sociedad An\u00f3nima"],"09992266":["Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales"],"09992267":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"09992268":["Asociaci\u00f3n para el Avance de las Ciencias Sociales en Guatemala"],"09992269":["Magna Terra editores"],"099922700":["Editorial Hebr\u00f3n"],"099922701":["Editorial Meany R."],"099922702":["Instituto Guatemalteco de Contadores P\u00fablicos y Auditores"],"099922703":["Creative Associates International Inc."],"099922704":["Fundaci\u00f3n G&T Continental"],"099922705":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo Ixchel"],"099922706":["Recorridos Antigua"],"099922707":["Asociation of Christian Schools International"],"099922708":["Delgado Impresos"],"099922709":["Asociaci\u00f3n Guatemalteca de Historia Natural"],"099922710":["Palo de Hormigo"],"099922711":["Editorial Tercer Milenio"],"099922712":["Impresos Industriales"],"099922713":["Centro de Investigaciones Epidemiol\u00f3gica"],"099922714":["Editorial X, S.A."],"099922715":["Oficina de Derechos Humanos del Arzobispado de Guatemala"],"099922716":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert"],"099922717":["Bancafe Grupo Financiero del Pa\u00eds"],"099922718":["Association of Christian Schools International"],"099922719":["Fundaci\u00f3n Centro de Arbitraje y Conciliaci\u00f3n"],"099922720":["Palo de Hormigo"],"099922721":["Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones"],"099922722":["Antigua, S.A."],"099922723":["Editorial y Fotograbado Llerena, S.A."],"099922724":["Centro Franc\u00e9s de Estudios Mexicanos y Centroamericanos"],"099922725":["Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Educaci\u00f3n Actualizaci\u00f3n y Recursos Humanos"],"099922726":["Uni\u00f3n Europea"],"099922727":["Ediciones Administrativas, Financiera y Auditoria"],"099922728":["Kamar, S.A."],"099922729":["Textos y Formas Impresas"],"099922730":["Ediciones Papiro, S.A."],"099922731":["Saqbe'"],"099922732":["Centro de Estudios Urbanos, Universidad de San Carlos de Guatemala"],"099922733":["Textos y Formas Impresas"],"099922734":["Delta Ediciones"],"099922735":["Editora de Textos, S.A."],"099922736":["Editora de Textos, S.A."],"099922737":["Academia de Geograf\u00eda e Historia de Guatemala"],"099922738":["Instituto de Derecho Ambiental y Desarrollo Sustentable"],"099922739":["Recursos Educativos Inteligentes, S.A."],"099922740":["Ediciones Amiguito"],"099922741":["Editorial Guatemala"],"099922742":["Editorial Avanti, S.A."],"099922743":["Creative Associates International Inc."],"099922744":["IEPADES, Ediciones"],"099922745":["Daafy Publishing Co."],"099922746":["Textos Did\u00e1cticos de Guatemala"],"099922747":["Asociaci\u00f3n Guatemalteca de Exportadores"],"099922748":["Serviprensa, S.A."],"099922749":["Fundes de Guatemala"],"099922750":["Editora de Textos, S.A."],"099922751":["Delta Ediciones"],"099922752":["Textos Did\u00e1cticos de Guatemala"],"099922753":["Fundes de Guatemala"],"099922754":["Textos y Formas Impresas"],"099922755":["Direcci\u00f3n General del Diario de Centro Am\u00e9rica y Tipograf\u00eda Nacional"],"099922756":["Delta Ediciones"],"099922757":["Delta Ediciones"],"099922758":["Delta Ediciones"],"099922759":["S\u00faper Aprendizaje"],"099922760":["Editora de Textos, S.A."],"099922761":["Productos Integrales"],"099922762":["Paz Editores"],"099922763":["J & V Computaci\u00f3n"],"099922764":["Allocated, no current details"],"099922765":["Associati\u00f3n of Christian Schools International, Acsi Oficina Regional para Latinoam\u00e9rica"],"099922766":["Editorial X, S.A."],"099922767":["Fundaci\u00f3n Myrna Mack"],"099922768":["Instituto de Derecho Ambiental y Desarrollo Sustentable"],"099922769":["Publicaciones Vista"],"099922770":["2001 Producci\u00f3n y Servicios Incorporados, S.A."],"099922771":["Biblioteca Sobre Descentralizaci\u00f3n y Democracia"],"099922772":["Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones"],"099922773":["Fundaci\u00f3n Myrna Mack"],"099922774":["Sociedad B\u00edblica Internacional, Guatemala"],"099922775":["Universidad Francisco Marroqu\u00edn"],"099922776":["Foto Publicaciones"],"099922777":["Instituto Centroamericano de Estudios Pol\u00edticos"],"099922778":["Programa OEA para CA"],"099922779":["K'iche' tz'ib' - Timach -"],"099922780":["Ni\u00f1os Refugiados del Mundo"],"099922781":["Promotores Santa Mar\u00eda, S.A."],"099922782":["Publicaciones El Shaddai"],"099922783":["Ori\u00f3n"],"099922784":["IBIS Dinamarca"],"099922785":["Editorial Escar"],"099922786":["GRUPO AMANUENSE"],"099922787":["Ministerio de Ambiente y Recursos Naturales de Guatemala, Unidad de Cambio Clim\u00e1tico, MARN"],"099922788":["Editorial Santillana, S.A."],"099922789":["Editorial Maya' Wuj"],"099922790":["Editorial Santillana, S.A."],"099922791":["Fundaci\u00f3n M\u00fasica y Juventud"],"099922792":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099922793":["Guatemala T.V., S.A."],"099922794":["Serviprensa, S.A."],"099922795":["Instituto Interamericano de Cooperaci\u00f3n para la Agricultura"],"099922796":["Impresos Industriales"],"099922797":["Laura Lee"],"099922798":["IBIS Dinamarca"],"099922799":["Tipos Graficart, S. A."],"099922800":["Comunicaci\u00f3n Directa, S.A."],"099922801":["Acci\u00f3n Ciudadana"],"099922802":["Save the Children Noruega"],"099922803":["Asociaci\u00f3n Civil la Cuerda"],"099922804":["Editorial Tercer Milenio"],"099922805":["Asociaci\u00f3n Desarrollo, Organizaci\u00f3n y Estudios Socioculturales"],"099922806":["Editorial Kamar, S. A."],"099922807":["USAC Centro de estudios Urbanos y Regionales"],"099922808":["MCI ediciones / JCV"],"099922809":["Omeraldi Internacional"],"099922810":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099922811":["Centro Ak'kutan"],"099922812":["UTJ Protierra"],"099922813":["Buenas Nuevas"],"099922814":["Textos y Formas Impresas"],"099922815":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099922816":["Crea Publicaciones"],"099922817":["Serviprensa, S.A."],"099922818":["Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones"],"099922819":["Recorridos de Antigua"],"099922820":["Asociaci\u00f3n Gremial de Exportadores de Productos no Tradicionales"],"099922821":["InfinitoX"],"099922822":["Heifer Project International Inc."],"099922823":["Equipo de Estudios Comunitarios y Acci\u00f3n Psicosocial"],"099922824":["Caudal, S.A."],"099922825":["Ediciones Sa-Ber"],"099922826":["Editorial Alvarado"],"099922827":["Inversiones Educativas/IUS-EDICIONES"],"099922828":["Editorial Maya' Wuj"],"099922829":["Piedra Angular"],"099922830":["Grupo de Apoyo Mutuo"],"099922831":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099922832":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922833":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922834":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922835":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922836":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922837":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922838":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922839":["Ediciones Sa-Ber"],"099922840":["Programa de Apoyo al Sector Educativo en Guatemala"],"099922841":["Fundaci\u00f3n Soros Guatemala"],"099922842":["Fundaci\u00f3n Propaz"],"099922843":["Instituto Centroamericano de Estudios Pol\u00edticos"],"099922844":["USAC Centro de estudios Urbanos y Regionales"],"099922845":["Grupo Editorial Norma"],"099922846":["Fundaci\u00f3n G & T, Galer\u00edas Guatemala"],"099922847":["Kamar, S.A."],"099922848":["Asociaci\u00f3n Transiciones de Personas discapacitadas de la Antigua Guatemala"],"099922849":["Universal"],"099922850":["Ediciones Maya' Na'oj"],"099922851":["Imaginaria"],"099922852":["Eco Ediciones"],"099922853":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099922854":["Ori\u00f3n"],"099922855":["Instituto de Derecho Ambiental y Desarrollo Sustentable"],"099922856":["Guatemala T.V., S.A."],"099922857":["Secretar\u00eda de La Paz"],"099922858":["Fundaci\u00f3n del Centro de Investigaciones Regionales de Mesoam\u00e9rica"],"099922859":["Ciber Negocios"],"099922860":["Junajpu"],"099922861":["Asociaci\u00f3n de Profesionales en Biodiversidad y Medio Ambiente"],"099922862":["Litoproducciones de Guatemala, S. A."],"099922863":["IBIS Dinamarca"],"099922864":["Litograf\u00eda Sonibel"],"099922865":["Pacific Printing, S.A."],"099922866":["Xibalb\u00e1 Publicaciones"],"099922867":["Enmicasa.com S.A."],"099922868":["Ediciones del Cadejo"],"099922869":["Asociaci\u00f3n de Amigos del Museo Ixchel"],"099922870":["Editorial Maya' Wuj"],"099922871":["Expresa"],"099922872":["Asociaci\u00f3n para el Desarrollo Legislativo y la Democracia"],"099922873":["Extravagancia"],"099922874":["Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala"],"099922875":["Asociaci\u00f3n Nacional Contra el Maltrato Infantil"],"099922876":["Intervida World Alliance"],"099922877":["MCI EDICIONES"],"099922878":["Marina Emperatriz Camey Am\u00e9zquita"],"099922879":["Programa de Apoyo al Proceso de Paz y Conciliaci\u00f3n Nacional, de la Cooperaci\u00f3n T\u00e9cnica Alemana"],"099922880":["Instituto de Nutrici\u00f3n de Centroam\u00e9rica y Panam\u00e1"],"099922881":["Equipo de Estudios Comunitarios y Acci\u00f3n Psicosocial"],"099922882":["Colectivo Madre Selva"],"099922883":["Desarrollo Educativo, S.A."],"099922884":["Centro de Estudios, Investigaci\u00f3n y de Acci\u00f3n Legal"],"099922885":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099922886":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099922887":["Asociaci\u00f3n Nacional de Municipalidades de la Rep\u00fablica de Guatemala"],"099922888":["Acci\u00f3n Ciudadana"],"099922889":["Fundaci\u00f3n Soros Guatemala"],"099922890":["The Nature Conservancy"],"099922891":["Kaqchikel Moloj = Fundaci\u00f3n Kaqchiquel"],"099922892":["Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala"],"099922893":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099922894":["Secretar\u00eda General de Planificaci\u00f3n de la Presidencia de la Rep\u00fablica de Guatemala"],"099922895":["La Tatuana"],"099922896":["Asociaci\u00f3n Desarrollo, Organizaci\u00f3n y Estudios Socioculturales"],"099922897":["Editorial 1870"],"099922898":["ALAS Guatemala"],"099922899":["M'ks Comunicaci\u00f3n"],"099922900":["Centro Ak'kutan"],"099922901":["Publi Juris"],"099922902":["Organizaci\u00f3n de la Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura"],"099922903":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099922904":["Seguridad en Democracia"],"099922905":["Instituto Centroamericano de Estudios Fiscales"],"099922906":["Magna Terra editores"],"099922907":["USAC Centro de estudios Urbanos y Regionales"],"099922908":["Grupo Editorial Norma"],"099922909":["Proyecto Sistemas de apoyo a la Presidencia y Vicepresidencia de la Rep\u00fablica"],"099922910":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099922911":["Asociaci\u00f3n Desarrollo, Organizaci\u00f3n y Estudios Socioculturales"],"099922912":["Enrique Godoy Dur\u00e1n"],"099922913":["LEEN"],"099922914":["Editorial Oscar de Le\u00f3n Palacios"],"099922915":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099922916":["Ministerio de Educaci\u00f3n de Guatemala"],"099922917":["Serviprensa, S.A."],"099922918":["Punto de Lectura"],"099922919":["Kamar, S.A."],"099922920":["Vecinos mundiales"],"099922921":["Instituto Guatemalteco de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica"],"099922922":["Ministerio de Econom\u00eda de Guatemala"],"099922923":["Ministerio de Econom\u00eda de Guatemala"],"099922924":["Castillo"],"099922925":["HOMI Dise\u00f1o e Impresos"],"099922926":["Grupo de Apoyo Mutuo"],"099922927":["El Azar Cultural"],"099922928":["El Arco"],"099922929":["Serviprensa, S.A."],"099922930":["USAID-Programa Est\u00e1ndares e Investigaci\u00f3n Educativa"],"099922931":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099922932":["Talleres Gr\u00e1ficos G\u00e9minis"],"099922933":["Uni\u00f3n Internacional para la Conservaci\u00f3n de la Naturaleza"],"099922934":["Consultor\u00eda en Ciencias Sociales y de la Cultura"],"099922935":["Asociaci\u00f3n para el Desarrollo Legislativo y la Democracia"],"099922936":["Ministerio de Cultura y Deportes de Guatemala"],"099922937":["La Ruta Maya Conservation Foundation"],"099922938":["Estudiantil F\u00e9nix"],"099922939":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099922940":["Centro de Formaci\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Espa\u00f1ola"],"099922941":["Publicaciones las Pir\u00e1mides del Ka"],"099922942":["Editorial Santillana, S.A."],"099922943":["Associati\u00f3n of Christian Schools International, Acsi Oficina Regional para Latinoam\u00e9rica"],"099922944":["Adoracion y Alabanza Distribuciones S.A."],"099922945":["Del Angel"],"099922946":["Editorial Glifo"],"099922947":["Editorial Saqil Tzij"],"099922948":["Proyectos de Educaci\u00f3n de Inform\u00e1tica, S.A."],"099922949":["Proyectos de Educaci\u00f3n de Inform\u00e1tica, S.A."],"099922950":["Proyectos de Educaci\u00f3n de Inform\u00e1tica, S.A."],"099922951":["Diarios Modernos, S.A."],"099922952":["Computadoras y Mobiliarios, S.A."],"099922953":["Computadoras y Mobiliarios, S.A."],"099922954":["Computadoras y Mobiliarios, S.A."],"099922955":["Ministerio de Econom\u00eda de Guatemala"],"099922956":["Asociaci\u00f3n Oxlajuj Keej Maya' Aj Tz'iib'"],"099922957":["Delta Ediciones"],"099922958":["Delta Ediciones"],"099922959":["GRUPO AMANUENSE"],"099922960":["Instituto de Nutrici\u00f3n de Centroam\u00e9rica y Panam\u00e1"],"099922961":["Editorial Punto de Estudio"],"099922962":["Proyectos de Educaci\u00f3n de Inform\u00e1tica, S.A."],"099922963":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"],"099922964":["Magna Terra editores"],"099922965":["Ediciones Polymita, Sociedad An\u00f3nima"],"099922966":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099922967":["Editorial Avanti, S.A."],"099922968":["Editorial Oscar de Le\u00f3n Palacios"],"099922969":["Editorial Llamada de Medianoche"],"099922970":["The Learning Group"],"099922971":["Rivara Ediciones"],"099922972":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099922973":["Instituto Centroamericano de Estudios Pol\u00edticos"],"099922974":["Editorial Alvarado"],"099922975":["GP Editores"],"099922976":["Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Educaci\u00f3n Actualizaci\u00f3n y Recursos Humanos"],"099922977":["Editorial Tercer Milenio"],"099922978":["Asociaci\u00f3n Servicios a Programas de Desarrollo e Investigaci\u00f3n"],"099922979":["Mayagr\u00e1fica"],"099922980":["Paz Editores"],"099922981":["Iglesia Cat\u00f3lica de Guatemala. Arquidi\u00f3cesis de los Altos Quetzaltenango Totonicap\u00e1n, Secretariado de Catequesis"],"099922982":["Iglesia Cat\u00f3lica de Guatemala. Arquidi\u00f3cesis de los Altos Quetzaltenango Totonicap\u00e1n, Secretariado de Catequesis"],"099922983":["Iglesia Cat\u00f3lica de Guatemala. Arquidi\u00f3cesis de los Altos Quetzaltenango Totonicap\u00e1n, Secretariado de Catequesis"],"099922984":["Serviprensa, S.A."],"099922985":["Centro Cultural de Espa\u00f1a en Guatemala, Cultura Hisp\u00e1nica"],"099922986":["Centro de Acci\u00f3n Legal-Ambiental y Social de Guatemala"],"099922987":["Publicaciones Generales S.A."],"099922988":["Editorial Electr\u00f3nica la Rebeli\u00f3n de los Dioses"],"099922989":["Allocated, no current details"],"099922990":["SIN EDITORIAL"],"099922991":["Centro Regional"],"099922992":["Asociaci\u00f3n Grupo Ermita"],"099922993":["Editorial Casa de Dios"],"099922994":["Universidad Rafael Land\u00edvar"],"099922995":["SIN EDITORIAL"],"099922996":["SIN EDITORIAL"],"099922997":["SIN EDITORIAL"],"099922998":["SIN EDITORIAL"],"099922999":["Autor-Editor"],"0999230":["Direcci\u00f3n de Publicaciones e Impresos (DPI)"],"0999231":["Piedra Santa, S.A. de C.V."],"09992320":["Fundacion Maria Escal\u00f3n de N\u00fa\u00f1ez"],"09992321":["Universidad Tecnol\u00f3gica de El Salvador (UTEC)"],"09992322":["Monta\u00f1as de Fuego Internacional"],"09992323":["Editorial Tribunal Supremo Electoral"],"09992324":["Cl\u00e1sicos Roxsil"],"09992325":["Asociaci\u00f3n Equipo Ma\u00edz"],"09992326":["Editorial Guayampopo"],"09992327":["Editorial Universitaria de la Universidad de El Salvador"],"09992328":["Justicia de Paz, (CSJ - AECI - PNUD)"],"09992329":["Fundaci\u00f3n Dr. Guillermo Manuel Ungo (FUNDAUNGO)"],"09992330":["Universidad Pedag\u00f3gica de El Salvador"],"09992331":["Editorial CONTY"],"09992332":["Programa para la Agricultura Sostenible en Laderas de Am\u00e9rica Central, PASOLAC"],"09992333":["FLACSO El Salvador"],"09992334":["UCA Editores"],"09992335":["Fundaci\u00f3n Heinrich B\u00f6ll Stiftung"],"09992336":["Editorial Libertad"],"09992337":["M&J Sistemas Educativos, S.A. De C.V."],"09992338":["Apoyo al Proceso de la Reforma de la Educaci\u00f3n Media en el Area T\u00e9cnica"],"09992339":["Instituto Salvadore\u00f1o de Formaci\u00f3n Profesional (INSAFORP)"],"09992340":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS)"],"09992341":["Ediciones Figueroa"],"09992342":["Editorial Lis"],"09992343":["Ediciones Servicios Educativos"],"09992344":["Profesionales de Textos y Publicaciones (PROFITEXTO)"],"09992345":["FESPAD Ediciones"],"09992346":["Editorial Colecci\u00f3n Monte Sina\u00ed"],"09992347":["UFG Editores"],"09992348":["Naturismo Centroamericano"],"09992349":["UCA Editores"],"09992350":["Editorial Universidad Don Bosco"],"09992351":["Indole Editores"],"09992352":["Comisi\u00f3n Centroamericana de Ambiente y Desarrollo"],"09992353":["Superintendencia del Sistema Financiero"],"09992354":["Editorial Colecci\u00f3n Monte Sina\u00ed"],"09992355":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo en El Salvador (PNUD)"],"09992356":["Editorial Santillana S.A. de C.V-"],"09992357":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Asistencia Social"],"09992358":["Ministerio de Educaci\u00f3n (MINED)"],"09992359":["UCA Editores"],"09992360":["Editorial Nuevo Mundo"],"09992361":["Impresos Santa Ines"],"09992362":["Editorial Alejandr\u00eda"],"09992363":["Ministerio de Educaci\u00f3n (MINED)"],"09992364":["Editorial Santillana S.A. de C.V-"],"09992365":["Fondo de Poblaci\u00f3n de Naciones Unidas"],"09992366":["Editorial Salvadore\u00f1a Hermanos Unidos"],"09992367":["Centro Cultural de Espa\u00f1a en El Salvador"],"09992368":["Ministerio de Educaci\u00f3n (MINED)"],"09992369":["Editorial Colecci\u00f3n Monte Sina\u00ed"],"09992370":["Editor - Autor"],"09992371":["Editor - Autor"],"09992372":["Technology Box, Inc."],"09992373":["Editor - Autor"],"09992374":["Zarza Editorial Cat\u00f3lica"],"09992375":["Editor - Autor"],"09992376":["Editor - Autor"],"09992377":["Editor - Autor"],"09992378":["Editor - Autor"],"09992379":["Editor - Autor"],"099923800":["Editorial Nuevo Enfoque"],"099923801":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo en El Salvador (PNUD)"],"099923802":["Librer\u00eda Alcal\u00e1, S.A. de C.V."],"099923803":["Fundaci\u00f3n Empresarial para el Desarrollo Educativo (FEPADE)"],"099923804":["Colegio de Humanistas de El Salvador"],"099923805":["Cooperaci\u00f3n T\u00e9cnica Alemana para el Desarrollo"],"099923806":["Editorial Rub\u00e9n H. Dimas"],"099923807":["Servicios Editoriales Triple \"D\""],"099923808":["Editorial Memoria"],"099923809":["Consejo Nacional de la Judicatura, Escuela de Capacitaci\u00f3n Judicial"],"099923810":["Banco Agr\u00edcola de El Salvador"],"099923811":["Asamblea Espiritual Nacional de los Bah\u00e1is de El Salvador"],"099923812":["Centro de Protecci\u00f3n para Desastres"],"099923813":["Instituto Universitario de Opini\u00f3n P\u00fablica , IUDOP-UCA"],"099923814":["Asociaci\u00f3n de Mujeres por la Dignidad y la Vida"],"099923815":["Instituto de Formaci\u00f3n y Recursos Pedag\u00f3gicos, Universidad de El Salvador"],"099923816":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Social (FUSADES)"],"099923817":["ISTMO Editores"],"099923818":["Imprenta Wilbot, S.A."],"099923819":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923820":["Somos Editores, Libros de Arte"],"099923821":["Tutela Legal del Arzobispado de San Salvador"],"099923822":["Editorial Martinez Orantes"],"099923823":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para Investigaciones del Caf\u00e9 PROCAFE"],"099923824":["Banco Multisectorial de Inversiones"],"099923825":["Asociaci\u00f3n Centro de Paz CEPAZ"],"099923826":["Editorial Se\u00f1ora Cuscatl\u00e1n"],"099923827":["Colegio Medico de El Salvador"],"099923828":["Editorial Societas"],"099923829":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo Sostenible de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa (FUNDES INTERNACIONAL)"],"099923830":["Instituto de Investigacion y Consultoria del Desarrollo Psicosocial (INCODEP)"],"099923831":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Social (FUSADES)"],"099923832":["Adelina Editores"],"099923833":["ISTMO Editores"],"099923834":["Asociaci\u00f3n Intersectorial para el Desarrollo Econ\u00f3mico y el Progreso social"],"099923835":["Ediciones del Autor"],"099923836":["Editorial Multilibros"],"099923837":["Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"099923838":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo en El Salvador (PNUD)"],"099923839":["Iglesia Episcopal Anglicana de El Salvador"],"099923840":["Ediciones Museo de la Palabra y la Imagen"],"099923841":["Fondo de Poblaci\u00f3n de Naciones Unidas"],"099923842":["Consejo Nacional de la Judicatura, Escuela de Capacitaci\u00f3n Judicial"],"099923843":["Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cult."],"099923844":["Editorial Garc\u00eda Flamenco"],"099923845":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo en El Salvador (PNUD)"],"099923846":["Fundaci\u00f3n Empresarial para la Acci\u00f3n Social (FUNDEMAS)"],"099923847":["Museo de Arte de El Salvador"],"099923848":["Asociaci\u00f3n Pro-b\u00fasqueda de Ni\u00f1os y Ni\u00f1as desaparecidos"],"099923849":["Centro Cultural Salvadore\u00f1o"],"099923850":["Grupo Editorial Norma"],"099923851":["Ministerio de Medio Ambiente y Recursos Naturales"],"099923852":["International Society for Prosthetics and Orthotics"],"099923853":["Grupo Editorial Norma"],"099923854":["Consejo Nacional de la Judicatura, Escuela de Capacitaci\u00f3n Judicial"],"099923855":["Editorial Abril Uno"],"099923856":["Maruca Editores"],"099923857":["Ediciones el Cuervo"],"099923858":["Asociaci\u00f3n Instituci\u00f3n Saleciana"],"099923859":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Social (FUSADES)"],"099923860":["Fundaci\u00f3n Privada Intervida"],"099923861":["Asociaci\u00f3n CREDHO"],"099923862":["Imprenta Wilbot, S.A."],"099923863":["Fondo de Inversi\u00f3n Social para el Desarrollo Local"],"099923864":["Leyes de Fuga Ediciones"],"099923865":["Materiales Educativos, S.A. de C.v."],"099923866":["Editorial Rub\u00e9n H. Dimas"],"099923867":["Fondo de Poblaci\u00f3n de Naciones Unidas"],"099923868":["Servicio Nacional de Estudios Territoriales"],"099923869":["Editorial Santillana S.A. de C.V-"],"099923870":["Editorial la Ceiba"],"099923871":["Ediciones Torre Fuerte"],"099923872":["Fondo de Poblaci\u00f3n de Naciones Unidas"],"099923873":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Asistencia Social"],"099923874":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo en El Salvador (PNUD)"],"099923875":["Asociaci\u00f3n Intersectorial para el Desarrollo Econ\u00f3mico y el Progreso social"],"099923876":["Editorial Kalina"],"099923877":["Organizaci\u00f3n de Mujeres Salvadore\u00f1as por la Paz (ORMUSA)"],"099923878":["Mc-Productores y Editores"],"099923879":["Banco Agr\u00edcola de El Salvador"],"099923880":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a de Desarrollo y Vivienda M\u00ednima (FUNDASAL)"],"099923881":["Consejo Nacional de la Judicatura, Escuela de Capacitaci\u00f3n Judicial"],"099923882":["Centro Bartolom\u00e9 de las Casas"],"099923883":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923884":["ESPO Editores"],"099923885":["Corte Suprema de Justicia, Departamento de Publicaciones"],"099923886":["Fondo de Poblaci\u00f3n de Naciones Unidas"],"099923887":["Fundaci\u00f3n Cultural Alkimia"],"099923888":["O'Yarkandal Producciones"],"099923889":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923890":["Motivaci\u00f3n Empresarial"],"099923891":["Grupo Mezel Adoleciencia.com"],"099923892":["Fundaci\u00f3n Empresarial para la Acci\u00f3n Social (FUNDEMAS)"],"099923893":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Social (FUSADES)"],"099923894":["Fondo de Poblaci\u00f3n de Naciones Unidas"],"099923895":["Organizaci\u00f3n de Mujeres Salvadore\u00f1as por la Paz (ORMUSA)"],"099923896":["Organismo Internacional Regional de Sanidad Agropecuaria (OIRSA)"],"099923897":["Ministerio de Medio Ambiente y Recursos Naturales"],"099923898":["Secretar\u00eda General del Sistema de la Integraci\u00f3n Centroamericana (SICA)"],"099923899":["Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"099923900":["Ge\u00f3logos del Mundo"],"099923901":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923902":["English for You Acedemy, S.A. de C.V."],"099923903":["Instituto Cat\u00f3lico de Relaciones Internacionales PROGRESSIO"],"099923904":["Alcald\u00eda Municipal de Mejicanos"],"099923905":["Ediciones Centroam\u00e9rica"],"099923906":["Editorial Rub\u00e9n H. Dimas"],"099923907":["Departamento de Ciencias Jur\u00eddicas (UCA)"],"099923908":["Museo de Historia Natural de El Salvador"],"099923909":["Superintendencia de Competencia"],"099923910":["Fundaci\u00f3n Programa Salvadore\u00f1o de Investigaci\u00f3n sobre Desarrollo y Medio Ambiente (PRISMA)"],"099923911":["Identidad Cultural"],"099923912":["Casa de la Cultura de El Ciego"],"099923913":["Basic Health International"],"099923914":["MICROTECH"],"099923915":["Instituto Schafik H\u00e1ndal"],"099923916":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923917":["Ediciones El Independiente"],"099923918":["Ediciones IFDEEG (Instituto de Facilitaci\u00f3n, Desarrollo Educativo y Gerencial)"],"099923919":["Centro Nacional de Registros (CNR)"],"099923920":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923921":["Editorial Cinco S.A de C.V."],"099923922":["Impresos Quijano S. A. de C. V."],"099923923":["Comisi\u00f3n Coordinadora del Sector de Justicia, Unidad T\u00e9cnica Ejecutiva (UTE)"],"099923924":["Afan Centroam\u00e9rica"],"099923925":["Universidad Panamericana"],"099923926":["Museo de Arte de El Salvador"],"099923927":["Consejo Nacional de la Judicatura, Escuela de Capacitaci\u00f3n Judicial"],"099923928":["Programa Mundial de Alimentos de las Naciones Unidas, El Salvador"],"099923929":["Secretar\u00eda General del Sistema de la Integraci\u00f3n Centroamericana (SICA)"],"099923930":["Grupo de Monitoreo Independiente de El Salvador"],"099923931":["Alcald\u00eda Municipal de San Salvador"],"099923932":["Cumbres del Molino S.A. de C.V."],"099923933":["CIRA Publicaciones"],"099923934":["Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"099923935":["Departamento de Ingenier\u00eda de Procesos y Ciencias Ambientales, Universidad Centroamericana Jos\u00e9 Sim\u00e9on Ca\u00f1as"],"099923936":["Asociaci\u00f3n Atlacatl Vivo Positivo"],"099923937":["Coalici\u00f3n Centroamericana para la Prevenci\u00f3n de la Violencia Juvenil"],"099923938":["Secretar\u00eda de la Integraci\u00f3n Social Centroamericana"],"099923939":["Escuela de J\u00f3venes Talentos en Letras, Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"099923940":["Asociaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para la Promoci\u00f3n de las Ciencias Sociales y la Administraci\u00f3n"],"099923941":["Instituto Salvadore\u00f1o para el Desarrollo de la Mujer (ISDEMU)"],"099923942":["Universidad Doctor Andr\u00e9s Bello"],"099923943":["Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"099923944":["Instituto de Investigaci\u00f3n Jur\u00eddica, Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"099923945":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923946":["Iniciativa Pro Arte Popular"],"099923947":["Instituto de la Investigaci\u00f3n, Capacitaci\u00f3n y Desarrollo de la Mujer (IMU)"],"099923948":["PACT, Inc."],"099923949":["ULS Editores (Universidad Luterana Salvadore\u00f1a)"],"099923950":["Universidad Aut\u00f3noma de Santa Ana (UNASA)"],"099923951":["UEES Editorial, Universidad Evang\u00e9lica de El Salvador"],"099923952":["Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones OIM El Salvador"],"099923953":["Procuradur\u00eda para la Defensa de los Derechos Humanos"],"099923954":["Asociaci\u00f3n de Capacitaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n para la Salud Mental (ACISAM)"],"099923955":["Departamento de Organizaci\u00f3n del Espacio, Universidad Centroamericana Jos\u00e9 Sime\u00f3n Ca\u00f1as"],"099923956":["United States Agency for Intenational Development El Salvador (USAID)"],"099923957":["Editorial GTC, S.A. de C.V."],"099923958":["Asociaci\u00f3n de Bibliotecarios de El Salvador"],"099923959":["Ediciones Edimar"],"099923960":["Aura Ediciones"],"099923961":["PACT, Inc."],"099923962":["Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Social (FUSADES)"],"099923963":["Equipo Rama"],"099923964":["Editorial Rub\u00e9n H. Dimas"],"099923965":["Fundaci\u00f3n Programa Salvadore\u00f1o de Investigaci\u00f3n sobre Desarrollo y Medio Ambiente (PRISMA)"],"099923966":["Fundaci\u00f3n DEMUCA (FUNDEMUCA)"],"099923967":["Ministerio de Relaciones Exteriores El Salvador"],"099923968":["Editorial Nuevo Enfoque"],"099923969":["Direcci\u00f3n General de Estadistica y Censos (DIGESTYC)"],"099923970":["Instituto de Derechos Humanos de la Universidad Centroamericana (IDHUCA)"],"099923971":["Ediciones Escorpi\u00f3n"],"099923972":["Ediciones Amada Libertad"],"099923973":["Ediciones La Fragua"],"099923974":["Editorial Navegando Sue\u00f1os"],"099923975":["Universidad Cat\u00f3lica de El Salvador (UNICAES)"],"099923976":["Direcci\u00f3n Nacional de Investigaciones en Cultura y Arte, Secretar\u00eda de Cultura de la Presidencia (DNICA)"],"099923977":["Editorial Santillana S.A. de C.V-"],"099923978":["Superintendencia de Competencia"],"099923979":["Universidad T\u00e9cnica Latinoamericana UTLA"],"099923980":["Universidad Tecnol\u00f3gica de El Salvador (UTEC)"],"099923981":["Comisi\u00f3n Coordinadora del Sector de Justicia, Unidad T\u00e9cnica Ejecutiva (UTE)"],"099923982":["Escuela Especializada en Ingenier\u00eda (ITCA-FEPADE)"],"099923983":["El Monstruo Editorial"],"099923984":["Organizaci\u00f3n de Mujeres Salvadore\u00f1as por la Paz (ORMUSA)"],"099923985":["Fundaci\u00f3n Nacional para el Desarrollo (FUNDE)"],"099923986":["Editorial Memoria"],"099923987":["Oficina del Comisionado de Naciones Unidas para los Derechos Humanos, Oficina Regional para Am\u00e9rica Central (OACNUDH)"],"099923988":["Escuela Especializada en Ingenier\u00eda (ITCA-FEPADE)"],"099923989":["Secretar\u00eda T\u00e9cnica de la Presidencia"],"099923990":["Asociaci\u00f3n de Frailes Franciscanos (OFM) de C.A. y Panam\u00e1"],"099923991":["Comisi\u00f3n Nacional Antidrogas"],"099923992":["Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la alimentaci\u00f3n y la Agricultura (FAO)"],"099923993":["Escuela Especializada en Ingenier\u00eda (ITCA-FEPADE)"],"099923994":["Fundaci\u00f3n AccesArte"],"099923995":["Instituto Salvadore\u00f1o para el Desarrollo Integral de la Ni\u00f1ez y la Adolescencia (ISNA)"],"099923996":["Editorial Universitaria de la Universidad de El Salvador"],"099923997":["Editorial Societas"],"099923998":["Seguros e Invesiones SISA"],"099923999":["Universidad Dr. Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado"],"0999240":["Editor - Autor"],"0999241":["Universidad Nacional Agraria"],"09992420":["PAVSA-Publicidad Arellano V\u00e1squez"],"09992421":["Instituto de Estudios e Investigaci\u00f3n Jur\u00eddica"],"09992422":["Editorial Jur\u00eddica S.A"],"09992423":["Grupo Estrat\u00e9gico por los Derechos Humanos de la Diversidad Sexual"],"09992424":["Pensar"],"09992425":["La Cuculmeca"],"09992426":["Asociaci\u00f3n Instituto de Estudios Estrat\u00e9gicos y Pol\u00edticas P\u00fablicas"],"09992427":["Empresa cooperativa de servicios agropecuario nicarao, R.L"],"09992428":["Editorial Universitaria"],"09992429":["Instituto de Historia de Nicaragua y Centroam\u00e9rica"],"09992430":["Fondo Editorial Instituto Nicarag\u00fcense de Cultura"],"09992431":["Coordinadora Regional Investigaciones Econ\u00f3micas y Sociales"],"09992432":["UNAN-Managua, Facultad de Ciencias de la Educaci\u00f3n y Humanidades"],"09992433":["HISPAMER"],"09992434":["Editora de Arte, S.A."],"09992435":["Corte Suprema de Justicia"],"09992436":["Editorial-Imprenta UCA"],"09992437":["Centro Nicarag\u00fcense de Escritores"],"09992438":["Editorial Tercer Milenio"],"09992439":["Matus Lazo Ediciones"],"09992440":["Editorial Jos\u00e9 Mart\u00ed"],"09992441":["Somarriba"],"09992442":["Publicidad Arellano V\u00e1squez S. A."],"09992443":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia"],"09992444":["Publicaciones & Servicios Nicaragua F\u00e1cil"],"09992445":["Fondo Editorial Banco Central de Nicaragua"],"09992446":["Fondo Editorial CIRA"],"09992447":["Ediciones Electr\u00f3nicas Nicarag\u00fcenses, S.A."],"09992448":["Distribuidora Cultural"],"09992449":["Editorial Enlace"],"09992450":["Editorial y Distribuidora Mundo Cultural"],"09992451":["Editorial Internacional Arte Universal S.A."],"09992452":["Milagros Plazaola Pantoja"],"09992453":["Fundaci\u00f3n Uno"],"09992454":["Imprimatur, Artes Gr\u00e1ficas"],"09992455":["Servicio de Informaci\u00f3n Mesoamericano sobre Agricultura Sostenible"],"09992456":["Editorial Universitaria"],"09992457":["HISPAMER"],"09992458":["Centro de Derechos Constitucionales"],"09992459":["Publicidad Arellano V\u00e1squez S. A."],"09992460":["Educaciones Educativas Dise\u00f1o e Impresiones"],"09992461":["Fondo Editorial CIRA"],"09992462":["Frente Nacional de los Trabajadores"],"09992463":["Bibliograf\u00edas T\u00e9cnicas S.A."],"09992464":["Programa para la Agricultura Sostenible en Laderas de Am\u00e9rica Central"],"09992465":["Centro de Informaci\u00f3n y Servicios de Asesor\u00eda en Salud"],"09992466":["Grupo Editorial Acento, S.A."],"09992467":["Libros para Ni\u00f1os"],"09992468":["Fundaci\u00f3n para la Autonom\u00eda y Desarrollo de la Costa Atl\u00e1ntica de Nicaragua"],"09992469":["Editorial Universitaria UNAN-Managua"],"09992470":["Save the Children Noruega - Programa en Nicaragua"],"09992471":["ITSA (Amerrisque)"],"09992472":["Distribuidora Cultural"],"09992473":["Ministerio del Ambiente y los Recursos Naturales"],"09992474":["Publicaciones San Jer\u00f3nimo"],"09992475":["ANAMA Ediciones Centroamericanas"],"09992476":["Editorial La Prensa"],"09992477":["Lea, Grupo Editorial S.A"],"09992478":["Susaeta Ediciones Nicaragua, S.A"],"09992479":["HISPAMER"],"099924800":["Decenio"],"099924801":["Centro para la Promoci\u00f3n, la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo Rural y Social"],"099924802":["RIPAMAR"],"099924803":["Publicidad Arellano V\u00e1squez S. A."],"099924804":["Instituto Nicarag\u00fcense de Investigaci\u00f3n y Estudios Tributarios"],"099924805":["Fondo de Promoci\u00f3n Cultural, Banco de Finanzas"],"099924806":["Fundaci\u00f3n Fondo de Promoci\u00f3n Cultural, BANIC"],"099924807":["ANAMA Ediciones Centroamericanas"],"099924808":["Ediciones Graphic Print, S.A"],"099924809":["Ministerio del Ambiente y los Recursos Naturales"],"099924810":["Proyecto de Reforma y Modernizaci\u00f3n Normativa"],"099924811":["Editorial Uni\u00f3n"],"099924812":["Programa para la Agricultura Sostenible en Laderas de Am\u00e9rica Central"],"099924813":["Servicios Logos"],"099924814":["Instituto Nacional Tecnol\u00f3gico"],"099924815":["Instituto Nicarag\u00fcense de Acueductos y Alcantarillados, Ente Regulador"],"099924816":["Producciones EMCOR"],"099924817":["Eddy K\u00fchl Ar\u00e1uz"],"099924818":["El Jaguar y la Rosa"],"099924819":["Impresiones, S.A."],"099924820":["Sistema de Mejoramiento de la Educaci\u00f3n en Nicaragua"],"099924821":["Camino"],"099924822":["Litograf\u00eda Nicarag\u00fcense"],"099924823":["ORBO Ediciones"],"099924824":["ANAMA Ediciones Centroamericanas"],"099924825":["Artesan\u00eda \"Gr\u00e1ficas"],"099924826":["Ediciones Internacionales"],"099924827":["Ediciones Mart\u00ednez y Co. Ltda."],"099924828":["Comit\u00e9 Nacional de Integridad"],"099924829":["Ediciones 400 Elefantes"],"099924830":["Lea, Grupo Editorial S.A"],"099924831":["Ediciones Internacionales"],"099924832":["Editorial de Ciencias Sociales INIES"],"099924833":["Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer"],"099924834":["Instituto de Historia de Nicaragua y Centroam\u00e9rica"],"099924835":["Asociaci\u00f3n Pablo Antonio Cuadra"],"099924836":["Asociaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n del Desarrollo Sostenible de Las Segovias"],"099924837":["Secretar\u00eda T\u00e9cnica de Bosawas"],"099924838":["Red de Mujeres contra la Violencia"],"099924839":["Programa Conjunto de las Naciones Unidas sobre VIH/SIDA"],"099924840":["Ediciones PEN-Nicaragua"],"099924841":["Fundaci\u00f3n Ort\u00edz Gurdi\u00e1n"],"099924842":["Asociaci\u00f3n Nicarag\u00fcense de Escritoras"],"099924843":["Volcanes y Lagos"],"099924844":["Terra Nuova"],"099924845":["Ediciones Internacionales"],"099924846":["Academia de Geograf\u00eda e Historia de Nicaragua"],"099924847":["Comunicaci\u00f3n Organizacional para el Liderazgo"],"099924848":["Impresiones La Universal"],"099924849":["Instituto Centroamericano de Seguridad Privada S.A."],"099924850":["Comit\u00e9 Regional de Promoci\u00f3n de Salud Comunitaria"],"099924851":["Alejandro Bola\u00f1os Davis"],"099924852":["Centro de Investigaciones de la Comunicaci\u00f3n"],"099924853":["INCAE"],"099924854":["Universidad Nacional de Ingenier\u00eda"],"099924855":["Elgin Antonio Vivas Viachica"],"099924856":["Ministerio de Relaciones Exteriores"],"099924857":["Coordinadora Civil"],"099924858":["Sarah de Valery"],"099924859":["Nuevo Amanecer"],"099924860":["Editorial AMPE"],"099924861":["Claudio Nunes Zuffo"],"099924862":["Multi Impresos Nicarag\u00fcenses S.A."],"099924863":["Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes"],"099924864":["Fundaci\u00f3n de Apoyo al Arte Creador Infantil"],"099924865":["Save the Children Canad\u00e1"],"099924866":["Centro de Promoci\u00f3n del Desarrollo Local"],"099924867":["Asociaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n del Desarrollo Sostenible de Las Segovias"],"099924868":["Jerry Bauer"],"099924869":["Instituto de Historia de Nicaragua y Centroam\u00e9rica"],"099924870":["Ministerio de Salud"],"099924871":["Esquipulas, Zona Editorial"],"099924872":["Alcald\u00eda de Managua"],"099924873":["Editorial Jur\u00eddica S.A"],"099924874":["Multigrafic"],"099924875":["A. Espinoza G."],"099924876":["Area de Publicaciones del Instituto Centroamericano de Estudios Penales de la Universidad Polit\u00e9cnica de Nicaragua"],"099924877":["Instituto Nacional de Estad\u00edsticas y Censos"],"099924878":["Ricardo Espinoza"],"099924879":["Metanoia Missions International"],"099924880":["Leonel Calder\u00f3n Acu\u00f1a"],"099924881":["Ediciones y Publicaciones El Cooperativista"],"099924882":["Ediciones y Publicaciones San Jer\u00f3nimo"],"099924883":["Ediciones y Publicaciones San Jer\u00f3nimo"],"099924884":["Humberto Enrique Vallecillo K\u00fchl"],"099924885":["Letras"],"099924886":["3 Mundos"],"099924887":["Fundaci\u00f3n de Apoyo al Arte Creador Infantil"],"099924888":["GEO Juvenil Centroamericano"],"099924889":["Horizonte de Palabras"],"099924890":["Ministerio del Trabajo"],"099924891":["ANAMA Ediciones Centroamericanas"],"099924892":["Ediciones Graphic Print, S.A"],"099924893":["Tribal Ediciones"],"099924894":["Proyecto de Rehabilitaci\u00f3n de Servicios de Atenci\u00f3n Primaria y Fortalecimiento del SILAIS Managua"],"099924895":["Editorial Zorrillo"],"099924896":["Proyecto Zona Norte"],"099924897":["Secretar\u00eda de la Juventud de la Presidencia de la Rep\u00fablica"],"099924898":["Universidad Centroamericana-Centro de Investigaciones y Documentaci\u00f3n de la Costa Atl\u00e1ntica"],"099924899":["Apante"],"099924900":["Iniciativa Cultural Alemana Nicarag\u00fcense"],"099924901":["Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para el Desarrollo Industrial"],"099924902":["Editorial La Prensa"],"099924903":["Ministerio del Ambiente y los Recursos Naturales"],"099924904":["Lea, Grupo Editorial S.A"],"099924905":["Ediciones y Publicaciones San Jer\u00f3nimo"],"099924906":["Ediciones Mundo S.A."],"099924907":["Ministerio del Ambiente y los Recursos Naturales"],"099924908":["Asociaci\u00f3n Nacional de Sordos de Nicaragua"],"099924909":["Jairo Jos\u00e9 Guzm\u00e1n Garc\u00eda"],"099924910":["Ediciones y Publicaciones El Cooperativista"],"099924911":["Ministerio de Salud"],"099924912":["Alianza para la Prevenci\u00f3n de la Violencia de G\u00e9nero desde el Sector Salud"],"099924913":["Lea, Grupo Editorial S.A"],"099924914":["Ediciones Volcanes y Lagos"],"099924915":["Centro para la Promoci\u00f3n, la Investigaci\u00f3n y el Desarrollo Rural y Social"],"099924916":["Colecci\u00f3n Presidencial"],"099924917":["Comisi\u00f3n Nacional de Agua Potable y Alcantarillado Sanitario"],"099924918":["Instituto Tecno Emprendedor Centroamericano"],"099924919":["Save the Children en Nicaragua"],"099924920":["Universidad Polit\u00e9cnica de Nicaragua"],"099924921":["Angela Saballos"],"099924922":["Plan International"],"099924923":["Asociaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n del Desarrollo Sostenible de Las Segovias"],"099924924":["Asociaci\u00f3n Alternativa para el Desarrollo Integral de las Mujeres"],"099924925":["Ediciones 400 Elefantes"],"099924926":["Asociaci\u00f3n para la Investigaci\u00f3n del Desarrollo Sostenible de Las Segovias"],"099924927":["Fundaci\u00f3n Internacional para Sistemas Electorales/SOLIDES"],"099924928":["Ediciones Albertus, Instituto Internacional Albertus Magnus"],"099924929":["Sistema de las Naciones Unidas en Nicaragua"],"099924930":["Eik\u00f6n"],"099924931":["Publicaciones Guachipil\u00edn"],"099924934":["Editorial Gorky"],"099924936":["Centro de Estudios Internacionales"],"099924937":["Instituto Nicarag\u00fcense de Cultura/Enitel"],"099924938":["Sociedad B\u00edblica de Nicaragua"],"099924939":["Casa Tres Mundos"],"099924940":["Ediciones Marca Acme"],"099924941":["Federaci\u00f3n Coordinadora Nicarag\u00fcense de ONG que trabajan con la Ni\u00f1ez y la Adolescencia"],"099924942":["Empresa Nicarag\u00fcense de Acueductos y Alcantarillados"],"099924943":["Alba Editores, S.A."],"099924944":["Ediciones Mundo S.A."],"099924945":["Nuevo Amanecer"],"099924946":["Plan International"],"099924947":["Asociaci\u00f3n Nicarag\u00fcense de Instituciones de Microfinanzas"],"099924948":["Universidad de Managua"],"099924949":["Ministerio Agropecuario o Forestal"],"099924950":["Editorial Criptos"],"099924951":["Editorial Febe"],"099924952":["Ediciones 400 Elefantes"],"099924953":["Leteo ediciones"],"099924954":["Esquipulas, Zona Editorial"],"099924955":["Segovia Ediciones Latinoamericanas"],"099924956":["Editorial Jur\u00eddica S.A"],"099924957":["Asociaci\u00f3n de Productores y Exportadores de Nicaragua"],"099924958":["Secretar\u00eda Ejecutiva del Sistema Nacional para la Prevenci\u00f3n, Mitigaci\u00f3n y Atenci\u00f3n al Desastre"],"099924959":["Ediciones Jano"],"099924960":["Duende Rojo"],"099924961":["Publicaciones Castalia"],"099924962":["Asociaci\u00f3n de Municipios de Nicaragua"],"099924963":["Producciones EMCOR"],"099924964":["Corte Centroamericana de Justicia"],"099924965":["Editorial Jur\u00eddica S.A"],"099924966":["Mecanismo Coordinador de Pa\u00eds-Nicaragua"],"099924967":["Mecanismo Coordinador de Pa\u00eds-Nicaragua"],"099924968":["Centro Agron\u00f3mico Tropical de Investigaci\u00f3n y Ense\u00f1anza"],"099924969":["Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n"],"099924970":["Mecanismo Coordinador de Pa\u00eds-Nicaragua"],"099924971":["Fundaci\u00f3n para el Desarrollo T\u00e9cnico Agopecuario y Forestal de Nicaragua"],"099924972":["Asamblea Nacional"],"099924973":["Ej\u00e9rcito de Nicaragua"],"099924974":["Bufete Popular \"Boris Vega\""],"099924975":["Viede"],"099924976":["Ediciones e-CORREO BIBLIOAZUL"],"099924977":["Fundaci\u00f3n Nimehuatzin"],"099924978":["Loter\u00eda Nacional"],"099924979":["Caja Rural Nacional"],"099924980":["Cooperaci\u00f3n T\u00e9cnica Alemana"],"099924981":["C\u00e1mara Nacional de Turismo de Nicaragua"],"099924982":["Eikon de Nicaragua"],"099924983":["Programa para el Desarrollode Sistemas Agroforestales y silvopastoril con enfasis en cacao en el mun"],"099924984":["Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n"],"099924985":["Universidad Centroamericana. Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas"],"099924986":["Instituto de Historia de Nicaragua y Centroam\u00e9rica"],"099924987":["Academia Nicarag\u00fcense de la Lengua"],"099924988":["Uni\u00f3n Nacional de Agricultores y Ganaderos"],"099924989":["Ediciones Graphic Print, S.A"],"099924990":["Instituto Nacional Forestal"],"099924991":["Fondo de Poblaci\u00f3n de las Naciones Unidas"],"099924992":["Ministerio Agropecuario o Forestal"],"099924993":["IMAM, Imprenta Arquidiocesana De Managua"],"099924994":["Producciones Aris"],"099924995":["Imprenta Minerva"],"099924996":["Puntos de Encuentro"],"099924997":["Christian Childrens' Fund of Canada / Fondo Cristiano Canadiense para la Ni\u00f1ez"],"099924998":["Consultora para la Comunicaci\u00f3n en el Campo"],"099924999":["Asociaci\u00f3n Religiosa Teyocoyani"],"0999250":["Fausto Cultural Ediciones"],"09992510":["Editor - Autor"],"09992511":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Bienestar Social - MSPBS"],"09992512":["Editorial Rosalba"],"09992513":["Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"],"09992514":["Libreria Intercontinental Editora e Impresora S.A."],"09992515":["Facultad de Ciencias Agrarias - UNA"],"09992516":["Servilibro S.R.L."],"09992517":["Editorial Atlas S.A."],"09992518":["Santillana S.A"],"09992519":["EDICIONES Y ARTE S.A"],"099925200":["Centro de Estudios Antropol\u00f3gicos de la Universidad Cat\u00f3lica (CEADUC)"],"099925201":["Editorial B\u00fahos y Gatos de Noelia Elisabet Buttice"],"099925202":["Arandura"],"099925203":["La Oficina del Libro"],"099925204":["Ministerio de Trabajo, Empleo y Seguridad Social"],"099925205":["PAULINAS"],"099925206":["FUNDACI\u00d3N CLUB CERRO PORTE\u00d1O"],"099925207":["Editora Lexijuris"],"099925208":["Santillana S.A"],"099925209":["Arandura"],"099925210":["Editorial en Alianza S.A."],"099925211":["Editorial Atlas S.A."],"099925212":["Ediciones de la Ura"],"099925213":["Fundaci\u00f3n Feliciano Mart\u00ednez"],"099925214":["Benmar Editora y Gr\u00e1fica"],"099925215":["Editorial Atlas S.A."],"099925216":["Santillana S.A"],"099925217":["Goya"],"099925218":["Facultad de Ciencias Agrarias - UNA"],"099925219":["Liberty Libros Imprenta y Editorial"],"099925220":["Editorial Rosalba"],"099925221":["Arandura"],"099925222":["Editora Litocolor S.R.L"],"099925223":["Base Investigaciones Sociales"],"099925224":["Centro de Estudios Integrales"],"099925225":["Editorial Atlas S.A."],"099925226":["Instituto Paraguayo de Tecnolog\u00eda Agraria"],"099925227":["Editorial Atlas S.A."],"099925228":["Servicio Paz y Justicia Paraguay"],"099925229":["Academia de la Lengua Guaran\u00ed del Paraguay"],"099925230":["Arandura"],"099925231":["Editorial Atlas S.A."],"099925232":["Secretar\u00eda Nacional por los Derechos Humanos de las Personas con Discapacidad"],"099925233":["Servilibro S.R.L."],"099925234":["Editorial Don Bosco - 2 -"],"099925235":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia (UNICEF)"],"099925236":["Editora Lexijuris"],"099925237":["Editorial Atlas S.A."],"099925238":["Editorial Atlas S.A."],"099925239":["Arandura S.A."],"099925240":["Arandura"],"099925241":["Santillana S.A"],"099925242":["CDIA - COORDINADORA POR LOS DERECHOS DE LA INFANCIA Y LA ADOLESCENCIA"],"099925243":["Servilibro S.R.L."],"099925244":["Centro de An\u00e1lisis y Difusi\u00f3n de la Econom\u00eda Paraguaya"],"099925245":["Editorial Atlas S.A."],"099925246":["Editorial en Alianza S.A."],"099925247":["Arandura"],"099925248":["Ediciones Libreria El Foro S.A."],"099925249":["Goya"],"099925250":["Editorial Atlas S.A."],"099925251":["ESCUELA DE GOBIERNO Y POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS NORBERTO BOBBIO"],"099925252":["Consejo Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda"],"099925253":["Goya"],"099925254":["Servilibro S.R.L."],"099925255":["Arandura"],"099925256":["Fundaci\u00f3n Comunitaria CIRD. Centro de Informaci\u00f3n y Recursos para el Desarrollo"],"099925257":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Bienestar Social - MSPBS"],"099925258":["Santillana S.A"],"099925259":["Editora Litocolor S.R.L"],"099925260":["Centro de Documentaci\u00f3n y Estudios"],"099925261":["Goya"],"099925262":["Benmar Editora y Gr\u00e1fica"],"099925263":["Fundaci\u00f3n DEQUEN\u00cd"],"099925264":["Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo"],"099925265":["Editorial Divesper"],"099925266":["Azeta S.A."],"099925267":["Arandura"],"099925268":["Servilibro S.R.L."],"099925269":["Editorial Atlas S.A."],"099925270":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Bienestar Social - MSPBS"],"099925271":["Arandura"],"099925272":["Editorial en Alianza S.A."],"099925273":["Editorial Atlas S.A."],"099925274":["Servilibro S.R.L."],"099925275":["CHEHANDE Editora & Gr\u00e1fica"],"099925276":["Centro de An\u00e1lisis y Difusi\u00f3n de la Econom\u00eda Paraguaya"],"099925277":["Arandura"],"099925278":["Centro de Estudios Rurales Interdiciplinarios"],"099925283":["Goya"],"099925284":["Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencias"],"099925285":["Instituto Paraguayo de Tecnolog\u00eda Agraria"],"099925290":["Caf\u00e9 literario La Tobate\u00f1a"],"099925291":["Arandura"],"099925292":["Editorial Rosalba"],"099925293":["Editora Litocolor S.R.L"],"099925294":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Bienestar Social - MSPBS"],"099925295":["Servilibro S.R.L."],"099925296":["Editora Lexijuris"],"099925297":["Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencias"],"099925298":["Ministerio de Salud P\u00fablica y Bienestar Social - MSPBS"],"099925299":["Editorial Atlas S.A."],"0999253":["Editor - Autor"],"09992540":["CROMOS"],"09992541":["Editora Intercontinental"],"09992542":["Centro Editorial Paraguayo"],"09992543":["Carlos Schauman Editor"],"09992544":["CONSULBA"],"09992545":["ARANDUR\u00c3"],"09992546":["MARBEN"],"09992547":["Hercand Productions"],"09992548":["ESCALA S.R.L."],"09992549":["Editorial Hispa\u00f1a Paraguay S.r.l."],"09992550":["El lector"],"09992551":["El lector"],"09992552":["Expolibro - R.P. ediciones"],"09992553":["Editorial de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"],"09992554":["En Alianza"],"09992555":["Editorial Don Bosco"],"09992556":["Corte Suprema de Justicia - Centro Internacional de Estudios Judiciales"],"09992557":["Santillana S.A"],"09992558":["Vazpi S.R.L."],"09992559":["Editora Intercontinental"],"09992560":["El lector"],"09992561":["ARAMI S.R.L"],"09992562":["Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n la Ciencia y la Cultura"],"09992563":["Aguila Publicaciones"],"09992564":["ESCALA S.R.L."],"09992565":["Ediciones Colihue Mimbipa"],"09992566":["Distribuidora Am\u00e9rica S. R. L."],"09992567":["Ediciones Legis"],"09992568":["ARAMI S.R.L"],"09992569":["Atlas Representaciones"],"09992570":["Aguila Publicaciones"],"09992571":["Editora Intercontinental"],"09992572":["Editorial Latina"],"09992573":["Atlas Representaciones"],"09992574":["Fausto Cultural Ediciones"],"09992575":["ESCALA S.R.L."],"09992576":["Fondo de Poblaci\u00f3n de las Naciones Unidas. UNFPA"],"09992577":["Editor - Autor"],"09992578":["Editor - Autor"],"09992579":["Servilibro S.R.L."],"099925800":["Editorial Se\u00f1ora Guaran\u00ed - ESG"],"099925801":["Editorial Se\u00f1ora Guaran\u00ed - ESG"],"099925802":["Universidad columbia del paraguay - dpto. De publicaciones"],"099925803":["Hercand Productions"],"099925804":["Direcci\u00f3n del Archivo Nacional"],"099925805":["Instituto de Ciencias de Computacion"],"099925806":["Bibliografica Juridica Paraguay"],"099925807":["Distribuidora Quevedo de Ediciones"],"099925808":["Corte Suprema de Justicia - Centro Internacional de Estudios Judiciales"],"099925809":["MEDUSA"],"099925810":["Colihue Mimbipa"],"099925811":["Sant\u00edsimo Redentor"],"099925812":["Buho Ediciones"],"099925813":["Everest Publicidad S.R.l."],"099925814":["ARAMI S.R.L"],"099925815":["Ediciones Di\u00f3genes"],"099925816":["Editora Paraguaya S.R.l."],"099925817":["Universidad Aut\u00f3noma de Asunci\u00f3n"],"099925818":["Sant\u00edsimo Redentor"],"099925819":["Libros Did\u00e1cticos"],"099925820":["Arandura"],"099925821":["Arte Compartido"],"099925822":["Base Educativa. Comunicacion y tecnologia apropiada y centro de documentacion"],"099925823":["Mimbipa Colihue"],"099925824":["Sant\u00edsimo Redentor"],"099925825":["LIFE"],"099925826":["Centro de An\u00e1lisis y Difusi\u00f3n de la Econom\u00eda Paraguaya"],"099925827":["Fundacion Tierranuestra"],"099925828":["Centro de Estudios Rurales Interdiciplinarios"],"099925829":["Progama de capacitacion en dise\u00f1o y gerencia social"],"099925830":["Scandinava publishing house"],"099925831":["Servilibro S.R.L."],"099925832":["Libreria y Papeleria Nova S.A."],"099925833":["Ediciones libreria el foro s.a."],"099925834":["Kerigma producciones"],"099925835":["Ediciones jur\u00eddicas catena s.a. 2"],"099925836":["Libreria y Papeleria Nova S.A."],"099925837":["Centro de educaci\u00f3n y direcci\u00f3n orientaci\u00f3n y cultura"],"099925838":["Proyecto de desarrollo sustentable del chaco parguayo"],"099925839":["Planisferio S. R. L."],"099925840":["Centro interdisciplinario de derecho social y economia politica de la universidad catolica"],"099925841":["Centro Paraguayo de Estudios Sociol\u00f3gicos - CPES"],"099925842":["Grafilibro casbert s. R. L."],"099925843":["Servibooks"],"099925844":["Proyecto de Educaci\u00f3n a Distancia"],"099925845":["Camara de industria y comercio paraguayo - alemana"],"099925846":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia (UNICEF)"],"099925847":["Facultad de lenguas vivas"],"099925848":["Szaran la gr\u00e1fica"],"099925849":["Centro estudios paraguayos antonio guasch"],"099925850":["Organizaci\u00f3n no gubernamental"],"099925851":["Faro asociaci\u00f3n para las artes"],"099925852":["Centro social de indigena"],"099925853":["Sant\u00edsimo Redentor"],"099925854":["Centro de publicaciones de la universidad cat\u00f3lica"],"099925855":["Editorial Se\u00f1ora Guaran\u00ed - ESG"],"099925856":["Ministerio de educaci\u00f3n y cultura"],"099925857":["Editora americana"],"099925858":["Editotial artemis - books s.r.l."],"099925859":["Servilibro S.R.L."],"099925860":["Ediciones fotos\u00edntesis s.a."],"099925861":["Ediciones Alta Voz"],"099925862":["Ravetti ediciones"],"099925863":["Camara de industria y comercio paraguayo - alemana"],"099925864":["Diakonia - acci\u00f3n ecumenica sueca"],"099925865":["Instituto Superior de Educaci\u00f3n"],"099925866":["Centro internacional para la consevaci\u00f3n del patrimonio"],"099925867":["Tere producciones"],"099925868":["Asociaci\u00f3n Guyra Paraguay"],"099925869":["Facultad de lenguas vivas"],"099925870":["Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement"],"099925871":["Planisferio S. R. L."],"099925872":["PAULINAS"],"099925873":["Red de contralor\u00edas"],"099925874":["Servilibro S.R.L."],"099925875":["Organizaci\u00f3n no gubernamental"],"099925876":["Proyecto de Educaci\u00f3n a Distancia"],"099925877":["Banco Central del Paraguay"],"099925878":["Fundaci\u00f3n Mois\u00e9s Bertoni"],"099925879":["Centro de Estudios Antropol\u00f3gicos de la Universidad Cat\u00f3lica (CEADUC)"],"099925880":["Centro de Documentaci\u00f3n y Estudios"],"099925881":["Criterio ediciones"],"099925882":["Ediciones Di\u00f3genes"],"099925883":["Ediciones libreria el foro s.a."],"099925884":["Fundaci\u00f3n centro de informaci\u00f3n y recursos para el desarrollo"],"099925885":["Editorial Se\u00f1ora Guaran\u00ed - ESG"],"099925886":["Elena blanca cuquejo editora"],"099925887":["Universidad catolica - biblioteca pablo vi"],"099925888":["Editorial Eliecer"],"099925889":["Centro de An\u00e1lisis y Difusi\u00f3n de la Econom\u00eda Paraguaya"],"099925890":["Dervish s. A."],"099925891":["Facultad de lenguas vivas"],"099925892":["Instituto de m\u00e9xico en paraguay"],"099925893":["Centro de promoci\u00f3n de la mujer y de gesti\u00f3n social"],"099925894":["Planisferio S. R. L."],"099925895":["Centro estudios paraguayos antonio guasch"],"099925896":["La Ley Paraguaya S.A."],"099925897":["Centro de estudios redemptor hominis"],"099925898":["Instituto de Derecho y Economia Ambiental - IDEA"],"099925899":["Gamm s.a."],"099925900":["Editorial Se\u00f1ora Guaran\u00ed - ESG"],"099925901":["Ediciones elisa"],"099925902":["Proyecto de Educaci\u00f3n a Distancia"],"099925903":["Universidad Americana"],"099925904":["Res novare"],"099925905":["Grafica editoral la republica s. R. L."],"099925906":["Defensoria del pueblo de la republica del paraguay"],"099925907":["Fondo Nacional de Cultura y las Artes. FONDEC"],"099925908":["Uni\u00f3n bautista latinoamericana"],"099925909":["Criterio ediciones"],"099925910":["Instituto inteamericano de cooperacion para la agricultura"],"099925911":["Secretaria del ambiente"],"099925912":["Cooperaci\u00f3n T\u00e9cnica Alemana - GTZ"],"099925913":["Artes graficas zamphiropolos s.a"],"099925914":["El lector"],"099925915":["Santillana S.A"],"099925916":["Servilibro S.R.L."],"099925917":["Laboratorio c-i-n"],"099925918":["Fondo de Poblaci\u00f3n de las Naciones Unidas. UNFPA"],"099925919":["Colombino, lia"],"099925920":["Planisferio S. R. L."],"099925921":["Servilibro S.R.L."],"099925922":["Proyecto de Educaci\u00f3n a Distancia"],"099925923":["Escuela tecnologica de administracion"],"099925924":["La Ley Paraguaya S.A."],"099925925":["Instituto de estudios comparados en ciencias penales y sociales"],"099925926":["Facultad de medicina"],"099925927":["Club libertad"],"099925928":["Noguera villalba, nimia"],"099925929":["Anibal miranda"],"099925930":["Redemptor nominis"],"099925931":["Bibliografica Juridica Paraguay"],"099925932":["Servilibro S.R.L."],"099925933":["El lector"],"099925934":["El lector"],"099925935":["Ministerio de relaciones exteriores"],"099925936":["El lector"],"099925937":["Adriana almada publicaciones"],"099925938":["Servilibro S.R.L."],"099925939":["Centro de estudios redemptor hominis"],"099925940":["El lector"],"099925941":["Editorial Occidente S.R.L."],"099925942":["Fundacion frontera sica"],"099925943":["Servilibro S.R.L."],"099925944":["Servilibro S.R.L."],"099925945":["Universidad del Norte"],"099925946":["Ediciones Di\u00f3genes"],"099925947":["Facultad de lenguas vivas"],"099925948":["Editorial el augur"],"099925949":["Editora Cristo Rey"],"099925950":["Editora Cristo Rey"],"099925951":["Inform\u00e9dica S.R.L - Farmanuario Paraguay"],"099925952":["Fundaci\u00f3n centro de informaci\u00f3n y recursos para el desarrollo"],"099925953":["O.t.r. Import s.a. Comercial industrial"],"099925954":["Servilibro S.R.L."],"099925955":["Bunker ediciones"],"099925956":["Colegio t\u00e9cnico javier"],"099925957":["El fondo edicion - dise\u00f1o"],"099925958":["Corte Suprema de Justicia - Centro Internacional de Estudios Judiciales"],"099925959":["Publicaciones Aguila S.A"],"099925960":["Arte Compartido"],"099925961":["Servilibro S.R.L."],"099925962":["Goya"],"099925963":["Caceres saldivar, juana beatriz"],"099925964":["Brizuela celso aurelio"],"099925965":["Santillana S.A"],"099925966":["Chiang ching, an"],"099925967":["El lector"],"099925968":["Martens, victor"],"099925969":["Asociacion iniciativa amotocodie"],"099925970":["Criterio ediciones"],"099925971":["Santillana S.A"],"099925972":["El lector"],"099925973":["Instituto hijas de mar\u00eda auxiliadora"],"099925974":["Librer\u00eda editorial nueva era"],"099925975":["Servilibro S.R.L."],"099925976":["Editora litocolor"],"099925977":["Base educativa y comunitaria de apoyo"],"099925978":["La Ley Paraguaya S.A."],"099925979":["Emprendimientos nora ruoti srl"],"099925980":["Fundaci\u00f3n libre - editora libre"],"099925981":["Proyecto de Educaci\u00f3n a Distancia"],"099925982":["Ediciones montoya"],"099925983":["El lector"],"099925984":["Servilibro S.R.L."],"099925985":["Centro de Estudios Antropol\u00f3gicos de la Universidad Cat\u00f3lica (CEADUC)"],"099925986":["El lector"],"099925987":["Bigmaster consulting group"],"099925988":["El lector"],"099925989":["Consejo nacional de educaci\u00f3n y cultura"],"099925990":["Los delfines"],"099925991":["El lector"],"099925992":["Rectorado - universidad nacional de asunci\u00f3n"],"099925993":["Servilibro S.R.L."],"099925994":["Jesuiten mission - nurnberg"],"099925995":["Asociaci\u00f3n centro unesco de asunci\u00f3n"],"099925996":["Editora Cristo Rey"],"099925997":["Tecni libros"],"099925998":["Escobar pablina"],"099925999":["MB EDICIONES"],"0999260":["Centro Editor Escolar de Honduras S.A."],"09992610":["Editorial Cultura"],"09992611":["Banco Central de Honduras"],"09992612":["Ediciones Guardabarranco"],"09992613":["Distribuidora de Materiales Didacticos"],"09992614":["Escuela Nacional de Ciencias Forestales"],"09992615":["Guaymuras"],"09992616":["Editorial Girandula"],"09992617":["Instituto Hondure\u00f1o de Antropolog\u00eda e Historia"],"09992618":["Consejo Centroamericano de Bosquez y Areas Protegidas"],"09992619":["Litograf\u00eda L\u00f3pez S de R.L."],"09992620":["Editor - Autor"],"09992621":["Librer\u00eda Coello"],"09992622":["Centro Universitario Regional del Litoral Atlantico"],"09992623":["Editorial Hibueras"],"09992624":["Centro de Informaci\u00f3n sobre Cultivos de Cobertura"],"09992625":["Ediciones Rams\u00e9s S. DE R. L."],"09992626":["Unidad de Tecnolog\u00eda en Salud"],"09992627":["Programa de Producci\u00f3n de Materiales Educativos"],"09992628":["Guaymuras"],"09992629":["Editor - Autor"],"09992630":["Editor - Autor"],"09992631":["Editora y Libreria Cultura S. de R. L."],"09992632":["Editorial Universitaria"],"09992633":["Guaymuras"],"09992634":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n-Subsecretar\u00eda de Asuntos T\u00e9cnico Pedag\u00f3gicos"],"09992635":["Editorial Desafio"],"09992636":["Fundaci\u00f3n Hondure\u00f1a de Investigaci\u00f3n Agr\u00edcola"],"09992637":["Editor - Autor"],"09992638":["Editor - Autor"],"09992639":["Susaeta Ediciones Honduras"],"09992640":["Editor - Autor"],"09992641":["Centro de Documentaci\u00f3n de Honduras"],"09992642":["Editorial Santillana S. A."],"09992643":["Grupo Mundo Maya Editorial"],"09992644":["Editor - Autor"],"09992645":["Editor - Autor"],"09992646":["Editor - Autor"],"09992647":["Editor - Autor"],"09992648":["Editor - Autor"],"09992649":["Editor - Autor"],"09992650":["Editor - Autor"],"09992651":["Editor - Autor"],"09992652":["Editor - Autor"],"09992653":["Editorial Cultura"],"09992654":["Guaymuras"],"09992655":["Editor - Autor"],"09992656":["Editor - Autor"],"09992657":["Editorial Santillana S. A."],"09992658":["Goblin Editores"],"09992659":["Inversiones Educativas Acevedo S de R. L"],"099926600":["Nosotros Editores"],"099926601":["Fondo de Poblaci\u00f3n de las Naciones Unidas (FNUAP)"],"099926602":["Fundaci\u00f3n Friedrich Ebert"],"099926603":["Ediciones La Sulanita"],"099926604":["Oficina Gubernamental de la Mujer"],"099926605":["Sociedad de las Artes"],"099926606":["Intercooperation Proasel"],"099926607":["Renal Video Producci\u00f3n"],"099926608":["Ediciones del Centro de Investigaci\u00f3n y Estudios para el Desarrollo de Honduras"],"099926609":["Editorial Iberoamericana"],"099926610":["Programa Mujeres Adolescentes"],"099926611":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"],"099926612":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926613":["Editorial Rayuela"],"099926614":["Rossany Auceda"],"099926615":["Programa Arquidiocesano RENAFE-MOB Y EVF"],"099926616":["Servicios de Informatica y Gerentes Asociados. S.A de C.V."],"099926617":["Editorial Casa San Ignacio"],"099926618":["UNESCO"],"099926619":["Proyecci\u00f3n Social Congreso Nacional"],"099926620":["Asociaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo"],"099926621":["Centro Nacional de Educaci\u00f3n para el Trabajo"],"099926622":["Ediciones Librer\u00eda Paradiso"],"099926623":["Colegio Hondure\u00f1o de Economistas"],"099926624":["Mujeres en las Artes"],"099926625":["Oficina de atenci\u00f3n legal de la mujer y la ni\u00f1es desprotegida"],"099926626":["Fondo Editorial de la UPNFM"],"099926627":["Direcci\u00f3n General de Culturas Popular"],"099926628":["Publicaciones Navarro"],"099926629":["Comisionado Nacional de los Derechos Humanos"],"099926630":["Proyecto de Educaci\u00f3n Biling\u00fce Intercultural de la Etnia Tawahka"],"099926631":["Editorial Santillana S. A."],"099926632":["Editora Casablanca"],"099926633":["Editorial Ram\u00f3n Amaya Amador"],"099926634":["Editorial O.I.M. S. de R.L. de C.V."],"099926635":["Proyecto de Fortalecimiento del Poder Judicial de Honduras (Corte Suprema )"],"099926636":["Herman Allan Pagett"],"099926637":["Ediciones Jes"],"099926638":["Fundaci\u00f3n Fomento en Salud"],"099926639":["Editorial BAKTUN"],"099926640":["Roberto Alvarez Gonz\u00e1lez"],"099926641":["Utopia S.de R.L."],"099926642":["Ra\u00fal Alfonso Dub\u00f3n Herrera"],"099926643":["Pez Dulce"],"099926644":["Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia (UNICEF)"],"099926645":["Fondo Editorial"],"099926646":["Fondo Editorial Universidad Pedagogica"],"099926647":["Postgrado Latinoamericano en Trabajo Social / Maestr\u00eda en Demograf\u00eda Social"],"099926648":["Centro de Recursos de Aprendizaje"],"099926649":["Rosalila Editores"],"099926650":["Asociaci\u00f3n Cultura Arte Acci\u00f3n"],"099926651":["Fondo Editorial Universidad Pedag\u00f3gica Nacional"],"099926652":["Programa Fortalecimiento Municipal y Desarrollo Local"],"099926653":["Banco Centroamericano de Integraci\u00f3n Econ\u00f3mica"],"099926654":["Inprovinng Educational Quality II"],"099926655":["Centro Editorial S. de R. L."],"099926656":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926657":["Editorial OIM"],"099926658":["Editorial Punto Gr\u00e1fico"],"099926659":["Secretar\u00eda de Salud Publica"],"099926660":["Casa Alianza de Honduras"],"099926661":["Jos\u00e9 Antonio Interiano"],"099926662":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926663":["Editorial OIM"],"099926664":["Centro de Comunicaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n para el Desarrollo"],"099926665":["Banco Centroamericano de Integraci\u00f3n Econ\u00f3mica"],"099926666":["Alin Editora"],"099926667":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926668":["Editorial Juridica de Honduras S. de R.L."],"099926669":["Programa Piloto Integral de Combate a la Pobreza Urbana"],"099926670":["Carrera Desarrollo Socioecon\u00f3mico y Ambiente, Zamorano"],"099926671":["Carrera Desarrollo Socioecon\u00f3mico y Ambiente, Zamorano"],"099926672":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926673":["Editora Casablanca"],"099926674":["Ixbalam Editores"],"099926675":["Programa de apoyo a los peque\u00f1os y medianos campesinos de la zona de Olancho"],"099926676":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926677":["Servicios Educativos y Tecnolog\u00eda S. de R.L."],"099926678":["Fondo Editorial Universidad Pedag\u00f3gica Nacional"],"099926679":["Centro Hondure\u00f1o de Promoci\u00f3n para el Desarrollo Comunitario"],"099926680":["Fondo de Poblacion de las Naciones Unidas"],"099926681":["Editorial \"La Sexta Vocal\""],"099926682":["Ediciones del Servicio Editorial"],"099926683":["Iglesia Ebenezer"],"099926684":["Instituto Nacional de Estadisticas"],"099926685":["Postgrado Latinoamericano en Trabajo Social / Maestr\u00eda en Demograf\u00eda Social"],"099926686":["Carrera Desarrollo Socioecon\u00f3mico y Ambiente, Zamorano"],"099926687":["Fundaci\u00f3n para la educaci\u00f3n Ricardo Ernesto Maduro Andreu"],"099926688":["Proyecto R\u00edoPlus - GTZ"],"099926689":["Editorial IL MIGLIAR FABBRO"],"099926690":["Editorial OIM"],"099926691":["Empresa Nacional de Artes Gr\u00e1ficas"],"099926692":["NEPENTHES"],"099926693":["Academia Hondure\u00f1a de Geograf\u00eda e Histor\u00eda"],"099926694":["Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores y Cooperaci\u00f3n Internacional"],"099926695":["Proyecto Biosfera del R\u00edo Platano"],"099926696":["Carrera Desarrollo Socioecon\u00f3mico y Ambiente, Zamorano"],"099926697":["Ediciones Jes"],"099926698":["Secretar\u00eda de Defensa Nacional"],"099926699":["Editorial OIM"],"099926700":["R&O Editores"],"099926701":["Agencia de Cooperaci\u00f3n Internacional del Jap\u00f3n. JICA"],"099926702":["Proyecto de Desarrollo Agroempresarial y Connservaci\u00f3n de Suelos y Agua en la la Cuenca del R\u00edo Jicatuuo"],"099926703":["Centro Editorial S. de R. L."],"099926704":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo / Centro Cultural de Espa\u00f1a"],"099926705":["Proyecto Manejo Integrado de Recursos Ambientales (USAID/MIRA)"],"099926706":["Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras"],"099926707":["Ediciones 18 Conejo"],"099926708":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo / Centro Cultural de Espa\u00f1a"],"099926709":["Centro Cultural Hibueras"],"099926710":["Maestr\u00eda en Ciencias Pol\u00edticas"],"099926711":["Poder Jud\u00edcial"],"099926712":["Plan Internacional Honduras"],"099926713":["Enlace Ediciones"],"099926714":["Ediciones Subirana"],"099926715":["Ramirez Jos\u00e9 Rogelio"],"099926716":["Emelda Mar\u00eda Brev\u00e9 S\u00e1nchez"],"099926717":["Asociaci\u00f3n de Organismos No Gubernamentales"],"099926718":["Editorial OIM"],"099926719":["Centro de Investigaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos"],"099926720":["Grupo Mundo Maya Editorial"],"099926721":["Museo para la Identridad Nacional"],"099926722":["Editorial Transamerica"],"099926723":["Inversiones Educativas Acevedo S de R. L"],"099926724":["Postgrado Latinoamericano en Trabajo Social / Maestr\u00eda en Demograf\u00eda Social"],"099926725":["Asociaci\u00f3n Internacional Ministerio un Nuevo Amanecer"],"099926726":["Foro Nacional para las Migraciones en Honduras"],"099926727":["Consejo Nacional Anticorrupci\u00f3n"],"099926728":["Editorial OIM"],"099926729":["Colectivo Feminista de Mujeres Universitarias"],"099926730":["Centro Internacional de Investigacion para el Desarrollo"],"099926731":["Inversiones Educativas Dion S. de R. L."],"099926732":["Asociaci\u00f3n Internacional Ministerio un Nuevo Amanecer"],"099926733":["Asociaci\u00f3n Internacional Ministerio un Nuevo Amanecer"],"099926734":["Centro Internacional de Investigacion para el Desarrollo"],"099926735":["Grupo Mundo Maya Editorial"],"099926736":["Editorial Pa\u00edspoEsible"],"099926737":["Editorial Atlantida"],"099926738":["Ananda Editores"],"099926739":["Editorial Casa San Ignacio"],"099926740":["Editorial BAKTUN"],"099926741":["Ediciones Educativas Artisiticas"],"099926742":["Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud"],"099926743":["Mauricio Villeda Bermundez"],"099926744":["Colectivo de Autores"],"099926745":["FONDO ACI-ERP"],"099926746":["Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos"],"099926747":["Mario Javier Carvajal Miralda"],"099926748":["Carlos Gustavo Villela R"],"099926749":["Pasos Press"],"099926750":["Sof\u00eda Trinidad Tr\u00f3chez Rivera"],"099926751":["Editorial OIM"],"099926752":["Consejo Nacional Anticorrupci\u00f3n"],"099926753":["Consejo Nacional Anticorrupci\u00f3n"],"099926754":["Proyecto Promoviendo el Manejo Integrado de Ecosistema y de Recursos Naturales en Honduras"],"099926755":["Carrera Desarrollo Socioecon\u00f3mico y Ambiente, Zamorano"],"099926756":["Ediciones Grupo"],"099926757":["Universidad Pedag\u00f2gica Nacional Francisco Moraz\u00e1n"],"099926758":["Secretar\u00eda de Salud Publica"],"099926759":["Centro de Cultura Garinagu de Honduras"],"099926760":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926761":["Editorial SR Media"],"099926762":["Proyecto Promoviendo el Manejo Integrado de Ecosistema y de Recursos Naturales en Honduras"],"099926763":["Ediciones Mundo S. A."],"099926764":["Editorial Iberoamericana"],"099926765":["Plural. Organizaci\u00f3n para la Cultura"],"099926766":["Instituto Nacional de la Mujer"],"099926767":["Congreso Nacional de la Rep\u00fablica de Honduras"],"099926768":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926769":["Centro Editorial S. de R. L."],"099926770":["Agencia Centroamericana de Acreditaci\u00f3n de Postgrado"],"099926771":["Centro Agron\u00f3mico Tropival de Investigaci\u00f3n y Ense\u00f1anza"],"099926772":["Inversiones Educativas Acevedo S de R. L"],"099926773":["Editora Casablanca"],"099926774":["Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a de Lucha contra El Cancer. Centro de Cancer \"Emma Romero de Callejas\""],"099926775":["Sistema Editorial Universitario"],"099926776":["Editorial OIM"],"099926777":["Comit\u00e9 de Familiares de Detenidos Desaparecidos en Honduras"],"099926778":["Federaci\u00f3n de Organizaciones No Gubernamentales para el Desarrollo de Honduras"],"099926779":["Fundaci\u00f3n para La Vivienda Cooperativa"],"099926780":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo / Centro Cultural de Espa\u00f1a"],"099926781":["Organizaci\u00f3n Publicitaria. S. A."],"099926782":["Asociaci\u00f3n Internacional Ministerio un Nuevo Amanecer"],"099926783":["Fundaci\u00f3n para el Museo del Hombre"],"099926784":["Editora Casablanca"],"099926785":["Asociaci\u00f2n Evangelica Ministerio Apost\u00f3lico Tsebaoth"],"099926786":["Fundaci\u00f3n Comayagua Colonial"],"099926787":["Centro Polt\u00e9cnico de Norte"],"099926788":["Organismo Cristiano de Desarrollo Integral de Honduras"],"099926789":["Instituto Nacional de Conservaci\u00f3n y Desarrollo Forestal, Areas Protegidas y Vida Silvestre"],"099926790":["Carrera Desarrollo Socioecon\u00f3mico y Ambiente, Zamorano"],"099926791":["Universidad Nacional Aut\u00f3noma de Honduras / Direcci\u00f3n de Vinculaci\u00f3n Universidad Sociedad"],"099926792":["Carmina Editores"],"099926793":["Programa Arquidiocesano RENAFE-MOB Y EVF"],"099926794":["Fintrac Inc"],"099926795":["Carmina Editores"],"099926796":["Ediciones Nagg y Nell"],"099926797":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926798":["Observatorio de Derechos de la Ni\u00f1ez"],"099926799":["Mancomunidad de Municipios Lencas del Centro de Lempira Colosuca"],"099926800":["Cooperaci\u00f3n M\u00e9dica Cubana"],"099926801":["Agora Editores"],"099926802":["Programa Conjunto \u00bfCreatividad E Identidad Cultural Para El Desarrollo Local?"],"099926803":["Editorial OIM"],"099926804":["Comisi\u00f3n de la Verdad y Reconciliac\u00f3n"],"099926805":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo / Centro Cultural de Espa\u00f1a"],"099926806":["Ediciones Fares"],"099926807":["Colegio de Arquitectos de Honduras"],"099926808":["Editorial Ram\u00f3n Amaya Amador"],"099926809":["Centro Nacional de Educaci\u00f3n para el Trabajo"],"099926810":["Centro Nacional de Educaci\u00f3n para el Trabajo"],"099926811":["Centro Nacional de Educaci\u00f3n para el Trabajo"],"099926812":["Ediciones Educativas Artisiticas"],"099926813":["Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras"],"099926814":["Universidad Cat\u00f3lica de Honduras - Iglesia Cat\u00f3lica"],"099926815":["Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras"],"099926816":["Proyecto de Gesti\u00f3n Sostenible de Recursos Naturales y Cuenca"],"099926817":["Proyecto de Gesti\u00f3n Sostenible de Recursos Naturales y Cuenca"],"099926818":["Instituto nacional de Formaci\u00f3n Profesional"],"099926819":["Secretar\u00eda de Justicia y Derechos Humanos"],"099926820":["Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo / Centro Cultural de Espa\u00f1a"],"099926821":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926822":["Helvetia Digital Publicaciones"],"099926823":["Alcald\u00eda Municipal de San Juan de Ojojona"],"099926824":["Instituto de Investigaciones Econ\u00f3micas y Sociales (IIES)"],"099926825":["Fundaci\u00f3n Clementina Su\u00e1rez"],"099926826":["Librer\u00eda y Papele\u00eda Aries"],"099926827":["Ediciones Fares"],"099926828":["Ediciones Librer\u00eda Paradiso"],"099926829":["Sistema Editorial Universitario"],"099926830":["Editorial Tachuela"],"099926831":["Editorial SR Media"],"099926832":["Editorial SR Media"],"099926833":["Editorial SR Media"],"099926834":["Editorial SR Media"],"099926835":["Ediciones 18 Conejo"],"099926836":["Inverciones Editorial Poeta Sosa"],"099926837":["Laberinto Editores"],"099926838":["Editorial SR Media"],"099926839":["Centro Cristiano Internacional - Publicaciones"],"099926840":["Foro Social de la Deuda Externa y Desarrollo de Honduras"],"099926841":["Foro Social de la Deuda Externa y Desarrollo de Honduras"],"099926842":["Editora Casablanca"],"099926843":["Editorial Ixchel"],"099926844":["Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo"],"099926845":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n-Subsecretar\u00eda de Asuntos T\u00e9cnico Pedag\u00f3gicos"],"099926846":["Distribuidora de Produtos Educativos de Honduras"],"099926847":["Colegio de Ingenieros Mec\u00e1nicos, Electricistas y Quimicos de Honduras"],"099926848":["Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Posgrado"],"099926849":["Instituto Universitario en Democracia Paz y Seguridad IUDPAS"],"099926850":["Inverciones Editorial Poeta Sosa"],"099926851":["Grupo Sociedad Civil"],"099926852":["Mediaciones Pedag\u00f3gicas ROSMARY"],"099926853":["Proyecto Traducci\u00f3n B\u00edblica - LESHO"],"099926854":["Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Posgrado"],"099926855":["Ediciones Fares"],"099926856":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n-Subsecretar\u00eda de Asuntos T\u00e9cnico Pedag\u00f3gicos"],"099926857":["Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n-Subsecretar\u00eda de Asuntos T\u00e9cnico Pedag\u00f3gicos"],"099926858":["Ediciones e Impreciones Spacio Gr\u00e1fico"],"099926859":["Ediciones e Impreciones Spacio Gr\u00e1fico"],"099926860":["Editorial ManoNostra"],"099926861":["Asociaci\u00f3n Internacional Ministerio un Nuevo Amanecer"],"099926862":["Editorial La Pulpe"],"099926863":["Editorial Universitaria"],"099926864":["Ediciones e Impreciones Spacio Gr\u00e1fico"],"099926865":["American Institutes for Research"],"099926866":["American Institutes for Research"],"099926867":["American Institutes for Research"],"099926868":["Fundaci\u00f3n para la Educaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n Social"],"099926869":["Ediciones Fares"],"09992687":["Instituto Hondure\u00f1o de Educaci\u00f3n por Radio"],"09992688":["Editorial Santillana S. A."],"09992689":["Editor - Autor"],"09992690":["Verbo Editores"],"09992691":["Centro Editorial S. de R. L."],"09992692":["Editor - Autor"],"09992693":["Editorial OIM"],"09992694":["Carmina Editores"],"09992695":["Editor - Autor"],"09992696":["Editor - Autor"],"09992697":["Editorial Santillana S. A."],"09992698":["Editor - Autor"],"09992699":["Ediciones e Impreciones Spacio Gr\u00e1fico"],"0999270":["SHBLU"],"0999271":["Toena"],"0999272":["SHBLSH"],"09992730":["Onufri"],"09992731":["Dituria"],"09992732":["Albin"],"09992733":["\u00c7abej"],"09992734":["Drit\u00ebro"],"09992735":["Lilo"],"09992736":["Extra"],"09992737":["Af\u00ebrdita"],"09992738":["Naim Frash\u00ebri"],"09992739":["Marin Barleti"],"09992740":["Omsca"],"09992741":["Camaj - Pipa"],"09992742":["Phoenix"],"09992743":["Argeta LMG"],"09992744":["Globus R"],"09992745":["Onufri"],"09992746":["M\u00ebsonj\u00ebtorja"],"09992747":["Dituria"],"09992748":["Uegen"],"09992749":["Camaj - Pipa"],"09992750":["Dudaj"],"09992751":["Albin"],"09992752":["Omsca"],"09992753":["Onufri"],"09992754":["Uegen"],"09992755":["M\u00ebsonj\u00ebtorja"],"09992756":["Camaj - Pipa"],"09992757":["Globus R"],"09992758":["Af\u00ebrdita"],"09992759":["Dituria"],"099927600":["Akademia e Shkencave"],"099927601":["Neraida"],"099927602":["Extra"],"099927603":["Logoreci"],"099927604":["Argeta LMG"],"099927605":["Lilo"],"099927606":["Luarasi"],"099927607":["Phoenix"],"099927608":["Globus R"],"099927609":["Af\u00ebrdita"],"099927610":["Drit\u00ebro"],"099927611":["Naim Frash\u00ebri"],"099927612":["Ardita"],"099927613":["Naum Veqilharxhi"],"099927614":["Rozafa"],"099927615":["Arbri"],"099927616":["AQTLASH"],"099927617":["Dardania"],"099927618":["Apollonia"],"099927619":["Elite"],"099927620":["Medaur"],"099927621":["DeaS"],"099927622":["Best Seller"],"099927623":["Idromeno"],"099927624":["Mitrush Kuteli"],"099927625":["Luarasi"],"099927626":["Ombra GVG"],"099927627":["Argeta LMG"],"099927628":["Botimpex"],"099927629":["Globus R"],"099927630":["Korbi"],"099927631":["Phoenix"],"099927632":["Orana"],"099927633":["SH.A. Kartografike"],"099927634":["Q\u00ebndra p\u00ebr t\u00eb drejtat civile"],"099927635":["Camaj - Pipa"],"099927636":["Jerusalem"],"099927637":["Koha"],"099927638":["Panteon"],"099927639":["Kisha Orthodhokse Autoqefale e Shqip\u00ebris\u00eb"],"099927640":["Horizont"],"099927641":["Mokra"],"099927642":["Sejko"],"099927643":["Akad.shqiptaro-amerikane e shkencave dhe arteve"],"099927644":["Shoqata artistike \"Migjeni\""],"099927645":["Alta"],"099927646":["Hylli I drit\u00ebs"],"099927647":["Flesh"],"099927648":["Rinia"],"099927649":["Neraida"],"099927650":["Andersen"],"099927651":["Apollonia"],"099927652":["Neraida"],"099927653":["Konica"],"099927654":["Akademia e Shkencave"],"099927655":["INSTAT"],"099927656":["Ada"],"099927657":["Ilar"],"099927658":["Mokra"],"099927659":["Instituti Shqiptar i Studimeve Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"099927660":["Globus R"],"099927661":["Instituti I Dialogut dhe komunikimit"],"099927662":["Elite"],"099927663":["Medaur"],"099927664":["Logoreci"],"099927665":["Gazeta Albania"],"099927666":["Albagen"],"099927667":["Uegen"],"099927668":["Amfioni & Zetti"],"099927669":["Ader"],"099927670":["Dardania"],"099927671":["Qendra e Zhvillimit Reklama"],"099927672":["Idromeno"],"099927673":["Uegen"],"099927674":["Luarasi"],"099927675":["Qendra e Zhvillimit Reklama"],"099927676":["M\u00ebsonj\u00ebtorja"],"099927677":["Erik"],"099927678":["Dita"],"099927679":["Neraida"],"099927680":["Drier"],"099927681":["Fluger"],"099927682":["Horizont"],"099927683":["Apollonia"],"099927684":["Edualba"],"099927685":["Albdesign"],"099927686":["Dora D'Istria"],"099927687":["Silver"],"099927688":["Pegi"],"099927689":["INSTAT"],"099927690":["Revista \"Phoenix\""],"099927691":["Tre Mariat"],"099927692":["Sejko"],"099927693":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099927694":["Mbroth\u00ebsia"],"099927695":["Star"],"099927696":["Mokra"],"099927697":["Dielli"],"099927698":["Elena Gjika"],"099927699":["Logoreci"],"099927700":["Alb-ass"],"099927701":["Violette"],"099927702":["Amfioni & Zetti"],"099927703":["Panteon"],"099927704":["Ilar"],"099927705":["Ko\u00e7i"],"099927706":["Eva"],"099927707":["Ombra GVG"],"099927708":["Q\u00ebndra e publikimeve zyrtare"],"099927709":["Gjergj Fishta"],"099927710":["Medaur"],"099927711":["Sht\u00ebpia botuese e ushtris\u00eb"],"099927712":["Ora"],"099927713":["Neraida"],"099927714":["Redona"],"099927715":["Jerusalem"],"099927716":["Kodea"],"099927717":["Bargjini"],"099927718":["Naum Veqilharxhi"],"099927719":["Dudaj"],"099927720":["Dajti 2000"],"099927721":["Letrat"],"099927722":["Idromeno"],"099927723":["Qendra Europiane"],"099927724":["Qendra e Zhvillimit Reklama"],"099927725":["Pegi"],"099927726":["Kokona"],"099927727":["Pegi"],"099927728":["Qendra p\u00ebr K\u00ebrkim dhe Zhvillim"],"099927729":["Mokra"],"099927730":["Jerusalem"],"099927731":["Biblioteka Komb\u00ebtare"],"099927732":["Skanderbeg book"],"099927733":["Dudaj"],"099927734":["Luarasi"],"099927735":["Dhoma e treg\u00ebtis\u00eb dhe industris\u00eb"],"099927736":["Kuvendi I Shqip\u00ebris\u00eb"],"099927737":["Mirdita"],"099927738":["Geer"],"099927739":["Lisitan"],"099927740":["Arb\u00ebria"],"099927741":["Jonalda"],"099927742":["Instituti I Sigurimit dhe Mbrojtjes"],"099927743":["Horizont"],"099927744":["Ilar"],"099927745":["EDFA"],"099927746":["Logoreci"],"099927747":["Ombra GVG"],"099927748":["Apollonia"],"099927749":["Edualba"],"099927750":["Dudaj"],"099927751":["Teuta"],"099927752":["Neraida"],"099927753":["Geer"],"099927754":["Fllad"],"099927755":["Qendra e Zhvillimit Reklama"],"099927756":["INSTAT"],"099927757":["Erik"],"099927758":["Artemida"],"099927759":["Konica"],"099927760":["Shtjefni"],"099927761":["Akademia e Shkencave"],"099927762":["INSTAT"],"099927763":["Udha e shkronjave"],"099927764":["Gutenberg"],"099927765":["Ora"],"099927766":["Aleph"],"099927767":["Geer"],"099927768":["Jonalda"],"099927769":["Sejko"],"099927770":["Bargjini"],"099927771":["Albpaper"],"099927772":["Medaur"],"099927773":["Qendra e Zhvillimit Reklama"],"099927774":["Plejad"],"099927775":["Skanderbeg book"],"099927776":["Arbri"],"099927777":["K & B"],"099927778":["Erik"],"099927779":["Ombra GVG"],"099927780":["Instituti I Dialogut dhe komunikimit"],"099927781":["Mokra"],"099927782":["Class"],"099927783":["Akademia e Shkencave"],"099927784":["Darmisa"],"099927785":["Gjergj Fishta"],"099927786":["Fondacioni \"Save the children\""],"099927787":["Koha"],"099927788":["Korbi"],"099927789":["Botime fran\u00e7eskane"],"099927790":["Jonalda"],"099927791":["Panteon"],"099927792":["Geer"],"099927793":["Elena Gjika"],"099927794":["Uegen"],"099927795":["Horizont"],"099927796":["Arb\u00ebria"],"099927797":["Ideart"],"099927798":["Infbotues"],"099927799":["Instituti Shqiptar i Studimeve Nd\u00ebrkomb\u00ebtare"],"099927800":["Egnatia"],"099927801":["Cetis Tirana"],"099927802":["Drier"],"099927803":["Redona"],"099927804":["Redona"],"099927805":["Ombra GVG"],"099927806":["Mokra"],"099927807":["Fjal\u00ebt e qiririt"],"099927808":["Erik"],"099927809":["Fllad"],"099927810":["Gent Grafik"],"099927811":["Vatra"],"099927812":["Mirdita"],"099927813":["Plejad"],"099927814":["Ora"],"099927815":["Eurorilindja"],"099927816":["Artes"],"099927817":["Skanderbeg book"],"099927818":["Akademia e Shkencave"],"099927819":["Rinia"],"099927820":["Sht\u00ebpia botuese \"55\""],"099927821":["Sejko"],"099927822":["Pegi"],"099927823":["Botimpex"],"099927824":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099927825":["Udha e shkronjave"],"099927826":["Shtjefni"],"099927827":["Milosao"],"099927828":["Jonalda"],"099927829":["AIITC"],"099927830":["Albpaper"],"099927831":["Erik"],"099927832":["Geer"],"099927833":["Bacchus"],"099927834":["Sokol"],"099927835":["Neraida"],"099927836":["Medaur"],"099927837":["Logoreci"],"099927838":["Europrint"],"099927839":["Gjergj Fishta"],"099927840":["INSTAT"],"099927841":["Idromeno"],"099927842":["Natyra 2001"],"099927843":["Alb-ass"],"099927844":["Kristalina KH"],"099927845":["P.S.H. 2015"],"099927846":["Plejad"],"099927847":["V\u00ebllez\u00ebrit Tafa"],"099927848":["Skodrinon"],"099927849":["Media Enter"],"099927850":["Ombra GVG"],"099927851":["Sejko"],"099927852":["Bargjini"],"099927853":["Morava"],"099927854":["Triptik"],"099927855":["Ilar"],"099927856":["Luarasi"],"099927857":["Ministria e Financave"],"099927858":["Instituti I Financave Publike dhe Private"],"099927859":["Fan Noli"],"099927860":["Erik"],"099927861":["Dardania"],"099927862":["Pegi"],"099927863":["Helena Kadare"],"099927864":["Odeon"],"099927865":["Geer"],"099927866":["Ideart"],"099927867":["EDFA"],"099927868":["Kriik - Albania"],"099927869":["Fjal\u00ebt e qiririt"],"099927870":["Ombra GVG"],"099927871":["Ko\u00e7i"],"099927872":["Snaj"],"099927873":["Ora"],"099927874":["Arb\u00ebria"],"099927875":["Fondacioni \"Emanuel\""],"099927876":["Mirdita"],"099927877":["Mokra"],"099927878":["Prisma Communication"],"099927879":["Qendra shqiptare p\u00ebr studimet n\u00eb sigurin\u00eb komb\u00ebtare"],"099927880":["Instituti p\u00ebr zhvillimin e habitatit"],"099927881":["Konica"],"099927882":["Progres"],"099927883":["Klean"],"099927884":["Dritan"],"099927885":["Liria"],"099927886":["Skanderbeg book"],"099927887":["Geer"],"099927888":["I3SP"],"099927889":["Ideart"],"099927890":["Ada"],"099927891":["Qendra shqiptare e Studimeve Amerikano-britanike"],"099927892":["Albania Esperanto - Instituto"],"099927893":["SHBLSH"],"099927894":["SHBLSH"],"099927895":["SHBLSH"],"099927896":["SHBLSH"],"099927897":["SHBLSH"],"099927898":["SHBLSH"],"099927899":["SHBLSH"],"099927900":["Shoqata kulturore \"Gruaja\""],"099927901":["Akademia e Shkencave"],"099927902":["Neraida"],"099927903":["K & B"],"099927904":["Milosao"],"099927905":["Shoqata kulturore \"Naum Veqilharxhi\""],"099927906":["Ombra GVG"],"099927907":["Ilar"],"099927908":["Erik"],"099927909":["Argjiro"],"099927910":["Bota shqiptare"],"099927911":["Redona"],"099927912":["Dita 2000"],"099927913":["Dita"],"099927914":["Redona"],"099927915":["Drejtoria e P\u00ebrgjithshme e Arkivave"],"099927916":["Pegi"],"099927917":["Rinia e s\u00eb ardhmes"],"099927918":["Udha e shkronjave"],"099927919":["Ideart"],"099927920":["M\u00ebrgimi A & B"],"099927921":["Alb-ass"],"099927922":["Mokra"],"099927923":["Erik"],"099927924":["Plejad"],"099927925":["Q\u00ebndra e publikimeve zyrtare"],"099927926":["Ideart"],"099927927":["Vatra"],"099927928":["Kuvendi"],"099927929":["Kokona"],"099927930":["Doruntina"],"099927931":["Author-publishers (miscellaneous)"],"099927932":["Rizgjimi"],"099927933":["Sht\u00ebpia botuese \"55\""],"099927934":["Elite"],"099927935":["Qendra p\u00ebr studime fetare Erasmus"],"099927936":["Dardania"],"099927937":["Logoreci"],"099927938":["Akademia e Shkencave"],"099927939":["Ideart"],"099927940":["Ora"],"099927941":["Pegi"],"099927942":["Triptik"],"099927943":["Albpaper"],"099927944":["Prizmi"],"099927945":["Arb\u00ebria"],"099927946":["Geer"],"099927947":["Flesh"],"099927948":["Zenit"],"099927949":["Dritan"],"099927950":["Sara\u00e7i"],"099927951":["Grupi shqiptar I t\u00eb drejtave t\u00eb njeriut"],"099927952":["Shtjefni"],"099927953":["Gutenberg"],"099927954":["Lorenco&Co"],"099927955":["Botime t\u00eb Arqipeshkvis\u00eb"],"099927956":["Enalen"],"099927957":["Aksion 2000"],"099927958":["Aleph"],"099927959":["AEM - Misioni ungjillor"],"099927960":["Shoqata kulturore \"Bilal Xhaferi\""],"099927961":["Ombra GVG"],"099927962":["Sejko"],"099927963":["Pegi"],"099927964":["Shoqata kulturore \"Gruaja\""],"099927965":["Ombra GVG"],"099927966":["Fjal\u00ebt e qiririt"],"099927967":["Medaur"],"099927968":["AICA Albania"],"099927969":["Bargjini"],"099927970":["Dita 2000"],"099927971":["Palnikaj"],"099927972":["OSBE"],"099927973":["INSTAT"],"099927974":["Aleanca Gjinore p\u00ebr Zhvillim"],"099927975":["ASD (Art-Studio-Design)"],"099927976":["Mokra"],"099927977":["Ora"],"099927978":["Milosao"],"099927979":["Tirana"],"099927980":["ABC"],"099927981":["Botime fran\u00e7eskane"],"099927982":["Plejad"],"099927983":["Erik"],"099927984":["Gjergj Fishta"],"099927985":["Arb\u00ebria"],"099927986":["Dritan"],"099927987":["Fondacioni \"Hiri\""],"099927988":["Ilar"],"099927989":["Geer"],"099927990":["Snaj"],"099927991":["AIITC"],"099927992":["IDRA"],"099927993":["Uegen"],"099927994":["Qendra p\u00ebr Arsim Demokratik"],"099927995":["Infbotues"],"099927996":["Redona"],"099927997":["Dasara"],"099927998":["Onufri"],"099927999":["Redona"],"0999280":["National Parliamentary Library of Georgia"],"09992810":["LTD \"Tsminda Nino\""],"09992811":["LTD Publishing House \u201cPedagogika\u201d"],"09992812":["LTD \"Leptoni\""],"09992813":["Georgian Representation of \"United Biblical Society\""],"09992814":["\"Mikubadze David\""],"09992815":["LTD Publishing House \"Lomisi-90\""],"09992816":["LTD \"Merani\""],"09992817":["LTD \"Sakinformkino\""],"09992818":["Technical University-\"Informatization Centre\""],"09992819":["LTD \"Jurnali Epoqa\""],"09992820":["Irakli Abashidze Main Scientific Editorial Office of Georgian Encyclopedia"],"09992821":["Scientific-Publishing Centre \"GCI\""],"09992822":["LTD Publishing House \"Meridiani\""],"09992823":["Publishing House \"Arsi\""],"09992824":["Joint-stock Company Publishing House \"Ganatleba\""],"09992825":["Enterprise-Publishing Firm \"Lampari\""],"09992826":["LTD Publishing House \"Samshoblo\""],"09992827":["Publishing-Research Union \"Kandeli\""],"09992828":["LTD \u201cNewspaper\u201d \u201cSaqartvelos Matsne\u201d"],"09992829":["\"Saqartvelo\""],"09992830":["Publishing House \"Raeo\""],"09992831":["Ivane Javakhishvili Tbilisi State University Publishing House"],"09992832":["LTD Publishing House \"Meridiani\""],"09992833":["Ivane Javakhishvili Tbilisi State University Publishing House"],"09992834":["LTD \"Merani-3\""],"09992835":["LTD \"Skola\""],"09992836":["Publishing House \"Technical University\""],"09992837":["Caucasian Institute for Peace, Democracy and Development"],"09992838":["LTD \"Litera\""],"09992839":["LTD \"Saari\""],"09992840":["LTD Publishing House \u201cKhelovneba\u201d"],"09992841":["LTD \"Jali\""],"09992842":["LTD Publishing House \"Dia\""],"09992843":["Alioni"],"09992844":["Joint-stock Company \"Publishing House Adjara\""],"09992845":["Publishing House \"Sarkmeli Saqartvelosi\""],"09992846":["LTD \"Mandaria Typography\" - Publishing Centre"],"09992847":["LTD Publishing House \u201cNakaduli\u201d"],"09992848":["Shota Rustaveli State University Publishing House \"Shota Rustaveli State University\""],"09992849":["Iv. Javakhishvili Batumi Institute of Law Publishing House \"Iuridiuli Literatura\""],"09992850":["LTD Publishing House \"Soma Press\""],"09992851":["LTD Industrial-Publishing Union \"Metsniereba\""],"09992852":["LTD \"Bakur Sulakauri Publishing House\""],"09992853":["LTD Publishing House \"Motsameta\""],"09992854":["Joint-stock Company Publishing House \"Ganatleba\""],"09992855":["LTD Publishing House \"Intelekti\""],"09992856":["Ivane Javakhishvili Tbilisi State University Publishing House"],"09992857":["LTD \"Newspaper \"Zani\""],"09992858":["LTD Publishing House \"Nekeri\""],"09992859":["LTD Publishing House \"Diogene\""],"09992860":["Giorgi Misireli Publishing House A.B.C.D."],"09992861":["LTD \"Elf Publishing House\""],"09992862":["Georgian I.Chavchavadze Bibliophiles Association"],"09992863":["LTD Publishing House \"Tsis Nami\""],"09992864":["LTD Publishing House \"Global-Print\""],"09992865":["TSU Classical, Byzantine and Modern Greek Studies Developing Fund, Program \u201cLogos\u201d"],"09992866":["LTD Paata Natsvlishvili Publishing House"],"09992867":["LTD Publishing House \"Intelekti\""],"09992868":["LTD Publishing House \"Color\""],"09992869":["LTD Publishing House \"Favorite\""],"09992870":["LTD Publishing House \"Azri\""],"09992871":["\"The Centre for Cultural Relations-Caucasian House\""]}